{"Date": {"1278": "2014-07-23", "1279": "2014-07-23", "1280": "2014-07-23", "1281": "2014-07-23", "1282": "2014-07-23", "1283": "2014-07-23", "1284": "2014-07-23", "1285": "2014-07-23", "1286": "2014-07-23", "1287": "2014-07-23", "1288": "2014-07-23", "1289": "2014-07-23", "1290": "2014-07-23", "1291": "2014-07-23", "1292": "2014-07-23", "1293": "2014-07-23", "1294": "2014-07-23", "1295": "2014-07-23", "1296": "2014-07-23", "1297": "2014-07-23", "1298": "2018-07-05", "1299": "2018-07-05", "1300": "2018-07-05", "1301": "2018-07-05", "1302": "2018-07-05", "1303": "2018-07-05", "1304": "2018-07-05", "1305": "2018-07-05", "1306": "2018-07-05", "1307": "2018-07-05", "1308": "2018-07-05", "1309": "2018-07-05", "1310": "2018-07-05", "1311": "2018-07-05", "1312": "2018-07-05", "1313": "2018-07-05", "1314": "2018-07-05", "1315": "2018-07-05", "1316": "2018-07-05", "1317": "2018-07-05", "1318": "2018-07-05", "1319": "2018-07-05", "1320": "2018-07-05", "1321": "2018-07-05", "1322": "2018-07-05", "1323": "2018-07-05", "1324": "2018-07-05", "1325": "2018-07-05", "1326": "2018-07-05", "1327": "2018-07-05", "1328": "2018-07-05", "1329": "2018-07-05", "1330": "2018-07-05", "1331": "2018-07-05", "1332": "2018-07-05", "1333": "2018-07-05", "1334": "2018-07-05", "1335": "2018-07-05", "1336": "2018-07-05", "1337": "2018-07-05", "1338": "2018-07-05", "1339": "2018-07-05", "1340": "2018-07-05", "1341": "2018-07-05", "1342": "2018-07-05", "1343": "2018-07-05", "1344": "2018-07-05", "1345": "2018-07-05", "1346": "2018-07-05", "1347": "2018-07-05", "1348": "2018-07-05", "1349": "2018-07-05", "1350": "2018-07-05", "1351": "2018-07-05", "1352": "2018-07-05", "1353": "2018-07-05", "1354": "2018-07-05", "1355": "2018-07-05", "1356": "2018-07-05", "1357": "2018-07-05", "1358": "2018-07-05", "1359": "2018-07-05", "1360": "2018-07-05", "1361": "2018-07-05", "1362": "2018-07-05", "1363": "2018-07-05", "1364": "2018-07-05", "1365": "2018-07-05", "1366": "2018-07-05", "1367": "2014-09-18", "1368": "2014-09-18", "1369": "2014-09-18", "1370": "2014-09-18", "1371": "2014-09-18", "1372": "2014-09-18", "1373": "2014-09-18", "1374": "2014-09-18", "1375": "2014-09-18", "1376": "2014-09-18", "1377": "2014-09-18", "1378": "2014-09-18", "1379": "2014-09-18", "1380": "2014-09-18", "1381": "2014-09-18", "1382": "2014-09-18", "1383": "2014-09-18", "1384": "2014-09-18", "1385": "2014-09-18", "1386": "2014-09-18", "1387": "2014-09-18", "1388": "2014-09-18", "1389": "2014-09-18", "1390": "2014-09-18", "1391": "2014-09-18", "1392": "2014-09-18", "1393": "2014-09-18", "1394": "2014-09-18", "1395": "2014-09-18", "1396": "2014-09-18", "1397": "2014-09-18", "1398": "2014-09-18", "1399": "2014-09-18", "1400": "2014-09-18", "1401": "2014-07-30", "1402": "2014-07-30", "1403": "2014-07-30", "1404": "2014-07-30", "1405": "2014-07-30", "1406": "2014-07-30", "1407": "2014-07-30", "1408": "2014-07-30", "1409": "2014-07-30", "1410": "2014-07-30", "1411": "2014-07-30", "1412": "2014-07-30", "1413": "2014-10-30", "1414": "2014-10-30", "1415": "2014-10-30", "1416": "2014-10-30", "1417": "2014-10-30", "1418": "2014-10-30", "1419": "2014-10-30", "1420": "2014-10-30", "1421": "2014-10-30", "1422": "2014-07-04", "1423": "2014-07-04", "1424": "2014-07-04", "1425": "2014-07-04", "1426": "2014-07-04", "1427": "2014-07-04", "1428": "2014-07-04", "1429": "2014-07-04", "1430": "2014-07-04", "1431": "2014-07-04", "1432": "2014-07-04", "1433": "2014-07-04", "1434": "2014-08-08", "1435": "2014-08-08", "1436": "2014-08-08", "1437": "2014-08-08", "1438": "2014-08-08", "1439": "2014-08-08", "1440": "2014-08-08", "1441": "2014-08-08", "1442": "2014-08-08", "1443": "2014-08-08", "1444": "2014-08-08", "1445": "2014-08-08", "1446": "2014-08-08", "1447": "2014-08-08", "1448": "2014-08-08", "1449": "2014-08-08", "1450": "2014-08-08", "1451": "2014-08-27", "1452": "2014-08-27", "1453": "2014-08-27", "1454": "2014-08-27", "1455": "2014-08-27", "1456": "2014-08-27", "1457": "2014-08-27", "1458": "2014-08-27", "1459": "2014-08-27", "1460": "2014-08-27", "1461": "2014-08-27", "1462": "2014-08-27", "1463": "2014-08-27", "1464": "2014-08-27", "1465": "2014-08-27", "1466": "2014-08-27", "1467": "2014-08-27", "1468": "2014-08-27", "1469": "2014-08-27", "1470": "2014-08-27", "1471": "2014-08-27", "1472": "2014-08-27", "1473": "2014-08-27", "1474": "2014-08-27", "1475": "2014-08-27", "1476": "2014-08-27", "1477": "2014-08-27", "1478": "2014-08-27", "1479": "2014-08-27", "1480": "2014-08-27", "1481": "2014-08-27", "1482": "2014-08-27", "1483": "2014-08-27", "1484": "2014-08-27", "1485": "2014-08-27", "1486": "2014-08-27", "1487": "2014-07-27", "1488": "2014-07-27", "1489": "2014-07-27", "1490": "2014-07-27", "1491": "2014-07-27", "1492": "2014-07-27", "1493": "2014-07-27", "1494": "2014-07-27", "1495": "2014-07-27", "1496": "2014-07-27", "1497": "2014-07-27", "1498": "2014-07-27", "1499": "2014-07-27", "1500": "2014-07-27", "1501": "2014-09-01", "1502": "2014-09-01", "1503": "2014-09-01", "1504": "2014-09-01", "1505": "2014-09-01", "1506": "2014-09-01", "1507": "2014-09-01", "1508": "2014-09-01", "1509": "2014-09-01", "1510": "2014-09-01", "1511": "2014-09-01", "1512": "2014-09-01", "1513": "2014-09-01", "1514": "2014-09-01", "1515": "2014-09-01", "1516": "2014-09-01", "1517": "2014-09-01", "1518": "2014-09-01", "1519": "2014-09-01", "1520": "2014-09-01", "1521": "2014-09-01", "1522": "2014-09-01", "1523": "2014-09-01", "1524": "2014-09-01", "1525": "2014-09-01", "1526": "2014-09-01", "1527": "2014-09-01", "1528": "2014-09-01", "1529": "2014-09-01", "1530": "2014-09-01", "1531": "2014-09-01", "1532": "2014-09-01", "1533": "2014-09-01", "1534": "2014-09-01", "1535": "2014-09-01", "1536": "2014-09-01", "1537": "2014-09-01", "1538": "2014-09-15", "1539": "2014-09-15", "1540": "2014-09-15", "1541": "2014-09-15", "1542": "2014-09-15", "1543": "2014-09-15", "1544": "2014-09-15", "1545": "2014-09-15", "1546": "2014-09-15", "1547": "2014-09-15", "1548": "2014-09-15", "1549": "2014-09-15", "1550": "2014-09-15", "1551": "2014-09-15", "1552": "2014-09-15", "1553": "2014-09-15", "1554": "2014-09-15", "1555": "2014-09-15", "1556": "2014-09-15", "1557": "2014-09-15", "1558": "2014-09-15", "1559": "2014-09-15", "1560": "2014-09-15", "1561": "2014-09-15", "1562": "2014-09-15", "1563": "2014-09-15", "1564": "2014-09-15", "1565": "2014-09-15", "1566": "2014-09-15", "1567": "2014-10-06", "1568": "2014-10-06", "1569": "2014-10-06", "1570": "2014-10-06", "1571": "2014-10-06", "1572": "2014-10-06", "1573": "2014-10-06", "1574": "2014-10-06", "1575": "2014-10-06", "1576": "2014-10-06", "1577": "2014-10-06", "1578": "2014-10-06", "1579": "2014-08-20", "1580": "2014-08-20", "1581": "2014-08-20", "1582": "2014-08-20", "1583": "2014-08-20", "1584": "2014-08-20", "1585": "2014-08-20", "1586": "2014-08-20", "1587": "2014-08-20", "1588": "2014-08-20", "1589": "2014-08-20", "1590": "2014-08-20", "1591": "2014-08-20", "1592": "2014-08-20", "1593": "2014-08-20", "1594": "2014-08-20", "1595": "2014-08-20", "1596": "2014-08-20", "1597": "2014-08-20", "1598": "2014-08-20", "1599": "2014-08-20", "1600": "2014-08-20", "1601": "2014-08-20", "1602": "2014-09-13", "1603": "2014-09-13", "1604": "2014-09-13", "1605": "2014-09-13", "1606": "2014-09-13", "1607": "2014-09-13", "1608": "2014-09-13", "1609": "2014-09-13", "1610": "2014-09-13", "1611": "2014-09-13", "1612": "2014-09-13", "1613": "2014-09-13", "1614": "2014-09-13", "1615": "2014-09-13", "1616": "2014-09-13", "1617": "2014-09-13", "1618": "2014-09-13", "1619": "2014-09-13", "1620": "2014-09-13", "1621": "2014-09-13", "1622": "2014-09-13", "1623": "2014-09-13", "1624": "2014-09-13", "1625": "2014-09-13", "1626": "2014-09-13", "1627": "2014-09-13", "1628": "2014-09-13", "1629": "2014-09-13", "1630": "2014-09-13", "1631": "2014-09-13", "1632": "2014-09-13", "1633": "2014-09-13", "1634": "2014-09-13", "1635": "2014-09-13", "1636": "2014-09-13", "1637": "2014-07-19", "1638": "2014-07-19", "1639": "2014-07-19", "1640": "2014-07-19", "1641": "2014-07-19", "1642": "2014-07-19", "1643": "2014-07-19", "1644": "2014-07-19", "1645": "2014-07-19", "1646": "2014-07-19", "1647": "2014-07-19", "1648": "2014-08-13", "1649": "2014-08-13", "1650": "2014-08-13", "1651": "2014-08-13", "1652": "2014-08-13", "1653": "2014-08-13", "1654": "2014-08-13", "1655": "2014-08-13", "1656": "2014-08-13", "1657": "2014-08-13", "1658": "2014-08-13", "1659": "2014-08-13", "1660": "2014-08-13", "1661": "2014-08-13", "1662": "2014-08-13", "1663": "2014-08-13", "1664": "2014-08-13", "1665": "2014-09-30", "1666": "2014-09-30", "1667": "2014-09-30", "1668": "2014-09-30", "1669": "2014-09-30", "1670": "2014-09-30", "1671": "2014-09-30", "1672": "2014-09-30", "1673": "2014-09-30", "1674": "2014-09-30", "1675": "2014-09-30", "1676": "2014-09-30", "1677": "2014-09-30", "1678": "2014-09-30", "1679": "2014-09-30", "1680": "2014-09-30", "1681": "2014-09-30", "1682": "2014-09-30", "1683": "2014-09-30", "1684": "2014-09-30", "1685": "2014-09-30", "1686": "2014-09-30", "1687": "2014-09-30", "1688": "2014-09-30", "1689": "2014-09-30", "1690": "2014-09-30", "1691": "2014-09-30", "1692": "2014-09-30", "1693": "2014-09-30", "1694": "2014-09-30", "1695": "2014-09-30", "1696": "2014-09-30", "1697": "2014-09-30", "1698": "2014-09-30", "1699": "2014-09-30", "1700": "2014-09-30", "1701": "2014-09-30", "1702": "2014-09-30", "1703": "2014-09-30"}, "Candidate": {"1278": "Luciana Genro", "1279": "Luciana Genro", "1280": "Luciana Genro", "1281": "Marina Silva", "1282": "Marina Silva", "1283": "Marina Silva", "1284": "Marina Silva", "1285": "Pastor Everaldo", "1286": "Pastor Everaldo", "1287": "Pastor Everaldo", "1288": "Pastor Everaldo", "1289": "Pastor Everaldo", "1290": "Rui Costa Pimenta", "1291": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1292": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1293": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1294": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1295": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1296": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1297": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1298": "Alvaro Dias", "1299": "Alvaro Dias", "1300": "Alvaro Dias", "1301": "Alvaro Dias", "1302": "Alvaro Dias", "1303": "Alvaro Dias", "1304": "Alvaro Dias", "1305": "Alvaro Dias", "1306": "Alvaro Dias", "1307": "Alvaro Dias", "1308": "Alvaro Dias", "1309": "Alvaro Dias", "1310": "Alvaro Dias", "1311": "Alvaro Dias", "1312": "Alvaro Dias", "1313": "Alvaro Dias", "1314": "Alvaro Dias", "1315": "Alvaro Dias", "1316": "Alvaro Dias", "1317": "Alvaro Dias", "1318": "Cabo Daciolo", "1319": "Ciro Gomes", "1320": "Ciro Gomes", "1321": "Ciro Gomes", "1322": "Ciro Gomes", "1323": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1324": "Geraldo Alckmin", "1325": "Geraldo Alckmin", "1326": "Geraldo Alckmin", "1327": "Guilherme Boulos", "1328": "Guilherme Boulos", "1329": "Guilherme Boulos", "1330": "Guilherme Boulos", "1331": "Guilherme Boulos", "1332": "Guilherme Boulos", "1333": "Guilherme Boulos", "1334": "Guilherme Boulos", "1335": "Guilherme Boulos", "1336": "Guilherme Boulos", "1337": "Guilherme Boulos", "1338": "Guilherme Boulos", "1339": "Guilherme Boulos", "1340": "Guilherme Boulos", "1341": "Guilherme Boulos", "1342": "Guilherme Boulos", "1343": "Guilherme Boulos", "1344": "Guilherme Boulos", "1345": "Henrique Meirelles", "1346": "Henrique Meirelles", "1347": "Henrique Meirelles", "1348": "Jair Bolsonaro", "1349": "Jair Bolsonaro", "1350": "Jair Bolsonaro", "1351": "Jair Bolsonaro", "1352": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1353": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1354": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1355": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1356": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1357": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1358": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1359": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1360": "Marina Silva", "1361": "Marina Silva", "1362": "Vera L\u00facia", "1363": "Vera L\u00facia", "1364": "Vera L\u00facia", "1365": "Vera L\u00facia", "1366": "Vera L\u00facia", "1367": "Eduardo Jorge", "1368": "Eduardo Jorge", "1369": "Luciana Genro", "1370": "Luciana Genro", "1371": "Marina Silva", "1372": "Marina Silva", "1373": "Marina Silva", "1374": "Marina Silva", "1375": "Mauro Iasi", "1376": "Mauro Iasi", "1377": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1378": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1379": "A\u00e9cio Neves", "1380": "A\u00e9cio Neves", "1381": "A\u00e9cio Neves", "1382": "A\u00e9cio Neves", "1383": "A\u00e9cio Neves", "1384": "Dilma Rousseff", "1385": "Dilma Rousseff", "1386": "Dilma Rousseff", "1387": "Dilma Rousseff", "1388": "Dilma Rousseff", "1389": "Dilma Rousseff", "1390": "Dilma Rousseff", "1391": "Dilma Rousseff", "1392": "Dilma Rousseff", "1393": "Dilma Rousseff", "1394": "Levy Fidelix", "1395": "Levy Fidelix", "1396": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1397": "Rui Costa Pimenta", "1398": "Rui Costa Pimenta", "1399": "Pastor Everaldo", "1400": "Pastor Everaldo", "1401": "A\u00e9cio Neves", "1402": "Eduardo Jorge", "1403": "Eduardo Jorge", "1404": "Eduardo Jorge", "1405": "Luciana Genro", "1406": "Luciana Genro", "1407": "Luciana Genro", "1408": "Marina Silva", "1409": "Marina Silva", "1410": "Marina Silva", "1411": "Marina Silva", "1412": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1413": "A\u00e9cio Neves", "1414": "Dilma Rousseff", "1415": "Levy Fidelix", "1416": "Levy Fidelix", "1417": "Levy Fidelix", "1418": "Luciana Genro", "1419": "Luciana Genro", "1420": "Marina Silva", "1421": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1422": "A\u00e9cio Neves", "1423": "Dilma Rousseff", "1424": "Dilma Rousseff", "1425": "Eduardo Jorge", "1426": "Eduardo Jorge", "1427": "Eduardo Jorge", "1428": "Luciana Genro", "1429": "Marina Silva", "1430": "Marina Silva", "1431": "Pastor Everaldo", "1432": "Rui Costa Pimenta", "1433": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1434": "A\u00e9cio Neves", "1435": "A\u00e9cio Neves", "1436": "Dilma Rousseff", "1437": "Dilma Rousseff", "1438": "Eduardo Jorge", "1439": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1440": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1441": "Levy Fidelix", "1442": "Levy Fidelix", "1443": "Luciana Genro", "1444": "Luciana Genro", "1445": "Marina Silva", "1446": "Pastor Everaldo", "1447": "Pastor Everaldo", "1448": "Rui Costa Pimenta", "1449": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1450": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1451": "A\u00e9cio Neves", "1452": "A\u00e9cio Neves", "1453": "A\u00e9cio Neves", "1454": "A\u00e9cio Neves", "1455": "Dilma Rousseff", "1456": "Dilma Rousseff", "1457": "Dilma Rousseff", "1458": "Eduardo Jorge", "1459": "Eduardo Jorge", "1460": "Eduardo Jorge", "1461": "Eduardo Jorge", "1462": "Eduardo Jorge", "1463": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1464": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1465": "Luciana Genro", "1466": "Luciana Genro", "1467": "Luciana Genro", "1468": "Luciana Genro", "1469": "Luciana Genro", "1470": "Luciana Genro", "1471": "Luciana Genro", "1472": "Luciana Genro", "1473": "Luciana Genro", "1474": "Luciana Genro", "1475": "Luciana Genro", "1476": "Luciana Genro", "1477": "Luciana Genro", "1478": "Luciana Genro", "1479": "Marina Silva", "1480": "Marina Silva", "1481": "Marina Silva", "1482": "Marina Silva", "1483": "Pastor Everaldo", "1484": "Rui Costa Pimenta", "1485": "Rui Costa Pimenta", "1486": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1487": "A\u00e9cio Neves", "1488": "Eduardo Jorge", "1489": "Eduardo Jorge", "1490": "Levy Fidelix", "1491": "Levy Fidelix", "1492": "Levy Fidelix", "1493": "Luciana Genro", "1494": "Marina Silva", "1495": "Marina Silva", "1496": "Marina Silva", "1497": "Pastor Everaldo", "1498": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1499": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1500": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1501": "A\u00e9cio Neves", "1502": "A\u00e9cio Neves", "1503": "Dilma Rousseff", "1504": "Dilma Rousseff", "1505": "Dilma Rousseff", "1506": "Dilma Rousseff", "1507": "Dilma Rousseff", "1508": "Eduardo Jorge", "1509": "Eduardo Jorge", "1510": "Eduardo Jorge", "1511": "Eduardo Jorge", "1512": "Eduardo Jorge", "1513": "Eduardo Jorge", "1514": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1515": "Levy Fidelix", "1516": "Levy Fidelix", "1517": "Levy Fidelix", "1518": "Luciana Genro", "1519": "Luciana Genro", "1520": "Luciana Genro", "1521": "Luciana Genro", "1522": "Luciana Genro", "1523": "Luciana Genro", "1524": "Luciana Genro", "1525": "Luciana Genro", "1526": "Luciana Genro", "1527": "Luciana Genro", "1528": "Marina Silva", "1529": "Marina Silva", "1530": "Marina Silva", "1531": "Marina Silva", "1532": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1533": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1534": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1535": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1536": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1537": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1538": "A\u00e9cio Neves", "1539": "A\u00e9cio Neves", "1540": "A\u00e9cio Neves", "1541": "A\u00e9cio Neves", "1542": "Dilma Rousseff", "1543": "Dilma Rousseff", "1544": "Dilma Rousseff", "1545": "Dilma Rousseff", "1546": "Eduardo Jorge", "1547": "Eduardo Jorge", "1548": "Eduardo Jorge", "1549": "Eduardo Jorge", "1550": "Eduardo Jorge", "1551": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1552": "Levy Fidelix", "1553": "Luciana Genro", "1554": "Luciana Genro", "1555": "Luciana Genro", "1556": "Luciana Genro", "1557": "Luciana Genro", "1558": "Luciana Genro", "1559": "Luciana Genro", "1560": "Luciana Genro", "1561": "Marina Silva", "1562": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1563": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1564": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1565": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1566": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1567": "A\u00e9cio Neves", "1568": "A\u00e9cio Neves", "1569": "A\u00e9cio Neves", "1570": "A\u00e9cio Neves", "1571": "Dilma Rousseff", "1572": "Dilma Rousseff", "1573": "Dilma Rousseff", "1574": "Dilma Rousseff", "1575": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1576": "Luciana Genro", "1577": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1578": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1579": "A\u00e9cio Neves", "1580": "A\u00e9cio Neves", "1581": "A\u00e9cio Neves", "1582": "Dilma Rousseff", "1583": "Dilma Rousseff", "1584": "Dilma Rousseff", "1585": "Dilma Rousseff", "1586": "Dilma Rousseff", "1587": "Eduardo Jorge", "1588": "Luciana Genro", "1589": "Luciana Genro", "1590": "Luciana Genro", "1591": "Luciana Genro", "1592": "Marina Silva", "1593": "Marina Silva", "1594": "Pastor Everaldo", "1595": "Pastor Everaldo", "1596": "Pastor Everaldo", "1597": "Rui Costa Pimenta", "1598": "Rui Costa Pimenta", "1599": "Rui Costa Pimenta", "1600": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1601": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1602": "Marina Silva", "1603": "Marina Silva", "1604": "Marina Silva", "1605": "Marina Silva", "1606": "Mauro Iasi", "1607": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1608": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1609": "A\u00e9cio Neves", "1610": "A\u00e9cio Neves", "1611": "A\u00e9cio Neves", "1612": "A\u00e9cio Neves", "1613": "A\u00e9cio Neves", "1614": "Dilma Rousseff", "1615": "Dilma Rousseff", "1616": "Dilma Rousseff", "1617": "Dilma Rousseff", "1618": "Dilma Rousseff", "1619": "Dilma Rousseff", "1620": "Dilma Rousseff", "1621": "Dilma Rousseff", "1622": "Dilma Rousseff", "1623": "Dilma Rousseff", "1624": "Levy Fidelix", "1625": "Levy Fidelix", "1626": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1627": "Rui Costa Pimenta", "1628": "Rui Costa Pimenta", "1629": "Pastor Everaldo", "1630": "Pastor Everaldo", "1631": "Pastor Everaldo", "1632": "Pastor Everaldo", "1633": "Eduardo Jorge", "1634": "Eduardo Jorge", "1635": "Luciana Genro", "1636": "Luciana Genro", "1637": "A\u00e9cio Neves", "1638": "A\u00e9cio Neves", "1639": "Dilma Rousseff", "1640": "Levy Fidelix", "1641": "Luciana Genro", "1642": "Luciana Genro", "1643": "Luciana Genro", "1644": "Luciana Genro", "1645": "Marina Silva", "1646": "Rui Costa Pimenta", "1647": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1648": "A\u00e9cio Neves", "1649": "A\u00e9cio Neves", "1650": "A\u00e9cio Neves", "1651": "A\u00e9cio Neves", "1652": "Dilma Rousseff", "1653": "Eduardo Jorge", "1654": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1655": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1656": "Luciana Genro", "1657": "Luciana Genro", "1658": "Luciana Genro", "1659": "Marina Silva", "1660": "Marina Silva", "1661": "Rui Costa Pimenta", "1662": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1663": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1664": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1665": "A\u00e9cio Neves", "1666": "A\u00e9cio Neves", "1667": "A\u00e9cio Neves", "1668": "A\u00e9cio Neves", "1669": "A\u00e9cio Neves", "1670": "A\u00e9cio Neves", "1671": "A\u00e9cio Neves", "1672": "A\u00e9cio Neves", "1673": "A\u00e9cio Neves", "1674": "A\u00e9cio Neves", "1675": "Dilma Rousseff", "1676": "Dilma Rousseff", "1677": "Dilma Rousseff", "1678": "Dilma Rousseff", "1679": "Dilma Rousseff", "1680": "Dilma Rousseff", "1681": "Dilma Rousseff", "1682": "Dilma Rousseff", "1683": "Dilma Rousseff", "1684": "Eduardo Jorge", "1685": "Eduardo Jorge", "1686": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1687": "Luciana Genro", "1688": "Luciana Genro", "1689": "Luciana Genro", "1690": "Luciana Genro", "1691": "Luciana Genro", "1692": "Luciana Genro", "1693": "Luciana Genro", "1694": "Luciana Genro", "1695": "Luciana Genro", "1696": "Luciana Genro", "1697": "Luciana Genro", "1698": "Luciana Genro", "1699": "Luciana Genro", "1700": "Luciana Genro", "1701": "Luciana Genro", "1702": "Luciana Genro", "1703": "Marina Silva"}, "Message": {"1278": "Bom dia! Hoje Luciana continua a grava\u00e7\u00e3o de seus programas de TV, em Porto Alegre. Acompanhe a agenda da campanha no site! www.lucianagenro.com.br:=:http://lucianagenro.com.br/ #Agenda #Equipe50 ", "1279": "Amanh\u00e3, quinta-feira, acontece a plen\u00e1ria de lan\u00e7amento das candidaturas da Frente de Esquerda, formada pelo PSOL e PSTU, em S\u00e3o Paulo: Gilberto Maringoni para governador de SP (Professora Hildete Vice), e Ana Luiza para senadora.", "1280": "Entrevista de Luciana Genro no Jornal Destak: \"Entendemos que o direito \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser tratados como mercadorias, n\u00e3o podem ser submetidos a essa l\u00f3gica de que quem tem dinheiro recebe, quem n\u00e3o tem n\u00e3o recebe. O caso do transporte \u00e9 outro que est\u00e1 submetido a essa l\u00f3gica da mercadoria. A luta pela tarifa zero no transporte p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 uma utopia, \u00e9 poss\u00edvel implantar tarifa zero e o transporte ser visto como direito b\u00e1sico.\" #Equipe50", "1281": "NAN", "1282": "#UnidosPeloBrasil | Casal de Belo Horizonte instala a primeira Casa de Eduardo e Marina do pa\u00eds. Fa\u00e7a de sua casa uma casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar ", "1283": "Em depoimento emocionado, Eduardo Campos lamenta a morte do escritor Ariano Suassuna, seu amigo pessoal e uma refer\u00eancia que carregar\u00e1 para sempre - http://mudan.do/1rC9hOm", "1284": "'Eu acho que este \u00e9 o s\u00e9culo das mulheres, sem sombra de d\u00favida. As mulheres t\u00eam uma capacidade muito maior do cuidado com as rela\u00e7\u00f5es. Eu acho que este \u00e9 o momento de fortalecer os la\u00e7os dos homens consigo mesmo, dos homens uns com os outros, dos homens com a natureza.\u2019", "1285": "Veja porque o Pastor Silas Malafaia declara seu voto para o Pastor Everaldo. ", "1286": "O Deputado Federal, Edmar Arruda, tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo. Assista o v\u00eddeo e compartilhe, assim como ele, o seu apoio ao nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. ", "1287": "Um dia aben\u00e7oado \u00e0 toda familia brasileira. #F\u00e9noBrasil", "1288": "O Bispo Manoel Ferreira da Assembleia de Deus de Madureira - RJ, conhece nosso candidato Pastor Everaldo desde crian\u00e7a, e sabe de seus princ\u00edpios, car\u00e1ter e declara seu apoio nesse v\u00eddeo. Assista, compartilhe e junte-se a n\u00f3s nessa caminhada. #F\u00e9NoBrasil ", "1289": "O Pastor Everaldo esteve em Santa Catarina para participar da Conven\u00e7\u00e3o Nacional do Evangelho Quadrangular, e em Belo Horizonte, Minas Gerais na Conven\u00e7\u00e3o do PSC Nacional. O nosso presidenci\u00e1vel est\u00e1 viajando pelo pa\u00eds defendendo os valores da fam\u00edlia e caminhando por um novo Brasil! ", "1290": "GENOC\u00cdDIO EM GAZA http://wp.me/p18tzC-ej", "1291": "HABEAS CORPUS LIBERTA ATIVISTAS PRESOS NO RIO http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/23/justica-do-rio-suspende-prisao-de-23-ativistas.htm", "1292": "SOBRE UNIDADES DE PRONTO SOCORRO E EST\u00c1DIOS Todos os brasileiros puderam ver, nos meios de comunica\u00e7\u00e3o que, no dia de ontem, a dire\u00e7\u00e3o da Santa Casa de S\u00e3o Paulo maior e mais rica cidade do pa\u00eds - decidiu fechar as portas do Pronto Socorro do hospital. A alega\u00e7\u00e3o: falta de verbas. O fato tornou apenas mais evidente uma realidade que \u00e9 muito mais geral em nosso pa\u00eds. Hospitais e Pronto Socorros p\u00fablicos nas v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds j\u00e1 vivem uma situa\u00e7\u00e3o que, de fato, \u00e9 de pr\u00e9-fechamento, pois n\u00e3o atendem a popula\u00e7\u00e3o com um m\u00ednimo de dignidade (para n\u00e3o falar de qualidade...). Por si s\u00f3 este fato j\u00e1 \u00e9 express\u00e3o da trag\u00e9dia que atinge os servi\u00e7os p\u00fablicos que deveriam ser prestados aos trabalhadores e ao povo pobre do nosso pa\u00eds. Mas ele ganha contornos ainda mais revoltantes quando sabemos que os governos (federal, estaduais e municipais) acabam de gastar quase 40 bilh\u00f5es de reais com obras relacionadas \u00e0 Copa do Mundo. Infelizmente nos belos est\u00e1dios, cuja constru\u00e7\u00e3o ou reforma foi bancada em grande medida por recursos p\u00fablicos, n\u00e3o d\u00e1 para atender os mais de mil pacientes que eram atendidos antes no Pronto Socorro da Santa Casa, diariamente...", "1293": "#Z\u00e9naImprensa l Em declara\u00e7\u00e3o a Radio BandNwes, o candidato do PSTU defende as ocupa\u00e7\u00f5es de terra no Paran\u00e1 e apoia a luta do movimento contra o agroneg\u00f3cio. Escute o \u00e1udio no link da mat\u00e9ria. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1294": "OPERA\u00c7\u00c3O PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS AVAN\u00c7A NO RIO DE JANEIRO - AGORA ATACAM OS SINDICATOS Segue a opera\u00e7\u00e3o do governo do Rio, levada a cabo pelas pol\u00edcias do estado, para criminalizar as lutas e os movimentos sociais. V\u00e1rios jovens est\u00e3o presos neste momento. Outros est\u00e3o sendo procurados pela pol\u00edcia. Mais de uma vez j\u00e1 escrevemos neste espa\u00e7o que n\u00e3o temos acordo pol\u00edtico com a forma de luta adotada por estes jovens do Rio. N\u00e3o acreditamos que contribua para o avan\u00e7o da luta dos trabalhadores, pelo contr\u00e1rio, acaba sendo usado, como esta acontecendo neste momento, contra as lutas dos trabalhadores em geral. Mas n\u00e3o se pode aceitar a hipocrisia do governo do Rio e suas pol\u00edcias, nem as arbitrariedades e trucul\u00eancia que caracterizam estas pris\u00f5es. O ex-governador do Rio, Sergio Cabral depredou muito mais o patrim\u00f4nio p\u00fablico do Rio nas maracutaias que patrocinou com empresas privadas que prestam servi\u00e7o ao estado, do que tudo de que estes jovens s\u00e3o acusados. Por acaso ele est\u00e1 preso? E, n\u00e3o contentes com o espet\u00e1culo de trucul\u00eancia que patrocinou com as pris\u00f5es, a pol\u00edcia agora busca implicar sindicatos combativos do Rio (entre eles o SEPE e o Sindipetro/RJ) como financiadores de atos criminosos. Na verdade o objetivo de tudo isso \u00e9 tentar parar a luta dos trabalhadores e da juventude que buscam seus direitos. Por esta mesma raz\u00e3o, se somarmos os casos do Rio, de S\u00e3o Paulo e do rio Grande do Sul, temos centenas de jovens e trabalhadores implicados em inqu\u00e9ritos policiais e processos pelo simples fato de terem lutado em defesa de seus direitos. Por todas estas raz\u00f5es, \u00e9 de todos n\u00f3s a luta contra as pris\u00f5es ocorridas no Rio. \u00c9 a luta pela liberdade de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o que est\u00e1 em jogo. Violente \u00e9 a pol\u00edcia que reprime as mobiliza\u00e7\u00f5es populares e assassina pobres e negros na periferia das grandes cidades! Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos (do Rio e de S\u00e3o Paulo) e fim aos processos e inqu\u00e9ritos fraudulentos! Basta de viol\u00eancia policial e de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "1295": "FOI-SE ARIANO SUASSUNA Deixa uma contribui\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel para a cultura do nosso povo. Eu gostava muito dele. Acho \"O Auto da Compadecida\" uma coisa maravilhosa. Pena que pessoas assim tamb\u00e9m tenham de nos deixar um dia... Fica aqui minha homenagem ao homem e \u00e0 sua obra.", "1296": "SEGUE O MASSACRE DE PALESTINOS PELO EXERCITO ISRAELENSE NA FAIXA DE GAZA J\u00e1 passam de seis centenas o n\u00fameros de mortos, sendo mais de 130 crian\u00e7as, no massacre que vem sendo levado a cabo pelo exercito israelense contra o povo palestino na faixa de gaza. O rep\u00fadio que cresce em todo o mundo a este ato de pura barb\u00e1rie levou a que a pr\u00f3pria ONU adotasse uma resolu\u00e7\u00e3o na sua Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, em que condena a ofensiva israelense e pede investiga\u00e7\u00f5es sobre eventuais crimes de guerra que estejam sendo cometidos pelo Estado sionista. registre-se que os EUA, de Barack Obama, foi o \u00fanico pa\u00eds que votou contra a condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Israel. Trata-se de uma resolu\u00e7\u00e3o extremamente limitada frente ao quadro na regi\u00e3o, ainda muito aqu\u00e9m do que deveria e do que \u00e9 necess\u00e1rio. No Brasil, o governo da presidenta Dilma divulgou nota em que condena a ofensiva israelense e chama seu embaixador em Tel Aviv. Isto n\u00e3o basta. \u00c9 preciso parar o massacre, j\u00e1! E para isso \u00e9 preciso uma a\u00e7\u00e3o mais en\u00e9rgica por parte da ONU e dos demais pa\u00edses do mundo. O governo da presidenta Dilma, do PT, tem a obriga\u00e7\u00e3o moral de dar o exemplo e romper as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares que o Brasil mantem com Israel. Fim imediato ao massacre do povo palestino promovido por Israel!!!", "1297": "No dia 22 de julho, Z\u00e9 Maria apresentou sua candidatura para trabalhadoras e trabalhadores do Paran\u00e1. \"\"A esquerda socialista brasileira tem a obriga\u00e7\u00e3o de apresentar, na disputa eleitoral, uma alternativa da classe trabalhadora e socialista, e de lutar para ganhar para esta alternativa todos os trabalhadores e jovens que puder. Ganhar sim os seus votos, mas principalmente, ganh\u00e1-los para a luta em defesa de um Brasil para os trabalhadores\", destacou o candidato do PSTU.", "1298": "Na sabatina na CNI, e depois na entrevista coletiva \u00e0 imprensa, Alvaro Dias falou sobre a necessidade de se rever a pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras. \u201cUma empresa estatal deve trabalhar, primeiramente, para a na\u00e7\u00e3o e o consumidor brasileiro e, em segundo plano, ao seu principal acionista, a Uni\u00e3o\u201d, disse o senador. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1299": "Na entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina da CNI, Alvaro Dias afirmou que as reformas essenciais para o Pa\u00eds devem ser apresentadas nos primeiros dias de governo. Veja mais no v\u00eddeo.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1300": "E tem jeito melhor? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1301": "Na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias afirma que \u00e9 preciso melhorar o ambiente de neg\u00f3cios no Brasil.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "1302": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo.", "1303": "\"Estou peremptoriamente afirmando: se querem a converg\u00eancia do centro, que convirjam para essa proposta (do Podemos 19). N\u00f3s queremos coes\u00e3o tamb\u00e9m, e que se d\u00ea em torno de rompimento com esse sistema definido como balc\u00e3o de neg\u00f3cios e compromisso de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica que, certamente, \u00e9 o sonho de todos os brasileiros\". afirmou Alvaro Dias. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1304": "#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1305": "Site Antagonista destaca declara\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a aus\u00eancia de alguns candidatos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1306": "#JuntosPodemosMudarOBrasil #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1307": "Recursos, que beneficiam cinco munic\u00edpios, servir\u00e3o para compra de materiais e equipamentos e reforma e amplia\u00e7\u00e3o de complexo esportivo. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1308": "Sim, \u00e9 preciso melhorar a pol\u00edtica. #AlvaroDias", "1309": "Senador Alvaro Dias fala sobre seu projeto de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica aos membros da ACSP - Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo. Fotos: Luiz Wolff #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1310": "Voc\u00ea j\u00e1 votou na premia\u00e7\u00e3o do Congresso em Foco\u2753\ud83d\ude2f Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio de melhor senador. Apenas parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. \ud83d\ude0a \ud83d\udce3\ud83d\udce2 Se voc\u00ea acha que o senador Alvaro Dias merece ganhar o pr\u00eamio, vote e compartilhe. \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \u27a1\ufe0fClique no link para votar: https://bit.ly/2KmzssS #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1311": "Reportagem do jornal O Globo destaca declara\u00e7\u00e3o do senador Alvaro Dias de que, se for eleito, vai revogar o decreto atual em vigor que autoriza a Petrobras a reajustar diariamente os combust\u00edveis. Alvaro Dias disse, em entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina na CNI, que determinar\u00e1 que, antes do reajuste de pre\u00e7os, haja uma avalia\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1312": "Perder tempo pra qu\u00ea? \ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #N\u00e3oDesistiremos #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1313": "Na TV Gazeta, em plena Avenida Paulista, gravamos para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1314": "Texto elimina a obriga\u00e7\u00e3o do fundo de custear despesas com inscri\u00e7\u00e3o e cobran\u00e7a das d\u00edvidas, al\u00e9m de acabar com a equipara\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos do FGTS com o privil\u00e9gio dos cr\u00e9ditos trabalhistas. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1315": "\u201cS\u00f3 pode ter autoridade para dizer que vai cortar privil\u00e9gios de autoridades quem abriu m\u00e3o de seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios, como eu fiz\u201d, afirmou Alvaro Dias em palestra aos membros da Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "1316": "Senador Alvaro Dias gravou na Tv Gazeta para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. O programa vai ao ar no pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 23hs, ap\u00f3s o \u201cMesa Redonda\u201d. Fotos: Luiz Wolff #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1317": "O enxugamento das estruturas desnecess\u00e1rias do Estado brasileiro passa por uma redu\u00e7\u00e3o para cerca de 14 a 15 minist\u00e9rios e pela elimina\u00e7\u00e3o de todos os penduricalhos existentes, porque de nada adianta extinguir o ministro e n\u00e3o extinguir as despesas decorrentes da exist\u00eancia do minist\u00e9rio. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1318": "O BRASIL N\u00c3O SER\u00c1 MAIS O QUINTAL DA CHINA E DO EUA! CHEGA DE SER O PLAYGROUND VAMOS NOS TORNAR UMA NA\u00c7\u00c3O VOC\u00ca CR\u00ca NISSO?", "1319": "Ciro participa #aovivo na cidade de Assis (SP) de debate sobre o Brasil com empres\u00e1rios, prefeitos e vereadores do Vale do Paranapanema, em S\u00e3o Paulo.", "1320": "Parab\u00e9ns, Sobral!", "1321": "Ciro est\u00e1 #aovivo no Encontro Regional na CSB (Central dos Sindicatos Brasileiros) em Bauru-SP. A conversa ser\u00e1 sobre o tema \"Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda\".", "1322": "Acompanhe Ciro #aovivo em entrevista para Samuel Ferro, na TV Prev\u00ea, em Bauru (SP).", "1323": "Ey, Ey, Eymael, um Democrata Crist\u00e3o! Este Jingle, cada vez mais forte, mais forte, mais forte, ser\u00e1 cantado em todo Brasil, por milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros, como um hino de vit\u00f3ria!", "1324": "Recentemente, no Paran\u00e1, anunciamos diretrizes do nosso plano de governo para o agroneg\u00f3cio. O agro precisa de previsibilidade e confian\u00e7a para trabalhar. Com estabilidade econ\u00f4mica e maior continuidade nas pol\u00edticas p\u00fablicas, vamos dar melhores condi\u00e7\u00f5es para o setor! Se voc\u00ea tem alguma proposta para essa ou qualquer outra \u00e1rea do governo, envie sua ideia agora mesmo pelo site http://ideias.geraldoalckmin.com.br.", "1325": "Muito obrigado pelas palavras, Datena! Estamos juntos!", "1326": "Tive a honra de fazer nesta quinta-feira o pronunciamento de abertura da 49\u00aa Expo Agro de Governador Valadares, em Minas Gerais. O evento tem enorme import\u00e2ncia na regi\u00e3o do Vale do Rio Doce, que se destaca pela pecu\u00e1ria de corte e leite, sobretudo em pequenas propriedades. Minas Gerais \u00e9, inclusive, o maior produtor nacional de leite, com 27% da produ\u00e7\u00e3o brasileira. Lidera a produ\u00e7\u00e3o de caf\u00e9, com 55% da produ\u00e7\u00e3o nacional, e possui o 2\u00b0 maior rebanho bovino, com 23,6 milh\u00f5es de cabe\u00e7as, atr\u00e1s apenas do Mato Grosso. O estado \u00e9 tamb\u00e9m o 6\u00b0 maior produtor de gr\u00e3os do pa\u00eds e o que mais produz no Sudeste, com 14,7 milh\u00f5es de toneladas. Precisamos trabalhar muito para melhorar a infraestrutura em Minas Gerais. Assim, vamos facilitar o escoamento da produ\u00e7\u00e3o, estimular o desenvolvimento e gerar empregos. Antes o caf\u00e9 era em S\u00e3o Paulo, o leite era de Minas. Hoje Minas \u00e9 \"caf\u00e9 com leite\", no bom sentido! Por isso, recuperar o estado \u00e9 uma prioridade para a gente. Muito obrigado ao povo valadarense pela calorosa recep\u00e7\u00e3o. Seguimos viajando para ouvir as demandas de pessoas de todo o Brasil!", "1327": "Come\u00e7amos o dia hoje visitando a Ocupa\u00e7\u00e3o Mulheres Guerreiras do Vila Verde em Jo\u00e3o Pessoa, onde 240 fam\u00edlias ocuparam um condom\u00ednio do Minha Casa Minha Vida que ficou abandonado por mais de 2 anos sem que as obras fosse conclu\u00eddas. Organizado pelo Movimento Terra Livre, as fam\u00edlias resistem a uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse iminente e lutam pela moradia. Fotos: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie:=:https://financie.psol50.org.br/", "1328": "A nossa passagem por Natal foi excelente! encontramos com os apoiadores e apoiadoras da nossa pr\u00e9-campanha e apresentamos nossas propostas para o Brasil. Confira um pouco do que foi no v\u00eddeo feito pelo Davi Selton. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1329": "Defender a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto \u00e9 defender a vida das mulheres, al\u00e9m de ser uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 com elas, que diariamente sofrem com o machismo da nossa sociedade. #vamossemedo #boulosesonia #psol2018 Arte @o.ribs", "1330": "Confira como foi minha entrevista hoje para a Arapuan FM em Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba.", "1331": "Hoje vamos debater nossas propostas para as pessoas LGBTs. Quem participa da discuss\u00e3o \u00e9 a minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara l\u00e1 em Sergipe. Acompanhem! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1332": "Hoje encerro a caminhada desta semana pelo nordeste com chave de ouro! Estarei em Campina Grande, Para\u00edba, terra da minha querida m\u00e3e Ivete! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie", "1333": "Hoje visitei a Escola de Forma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do MST em Lagoa Seca, na Para\u00edba, onde conheci tamb\u00e9m novas formas de constru\u00e7\u00e3o feitas pelo movimento para abrigar as 4 mil fam\u00edlias de agricultores e agricultoras que est\u00e3o em acampamentos e assentamentos no estado. Excelente iniciativa que mostra a for\u00e7a dos movimentos populares no Brasil profundo e a import\u00e2ncia deles para mudar a vida das pessoas. Fotos: M\u00eddia NINJA #vamossemedo #boulosesonia #psol2018", "1334": "Sexta feira ser\u00e1 a festa da vit\u00f3ria de centenas de fam\u00edlias do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto em Santo Andr\u00e9! Orgulho de viver ao lado deste povo que sonha e luta! #DireitoSeConquista #Venceremos #MTST #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1335": "Em dia de agenda cheia, circulei pelo interior da Para\u00edba e revisitei lugares onde estive com minha m\u00e3e quando pequeno. Obrigado Paraiba, at\u00e9 a pr\u00f3xima! #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1336": "A juventude precisa viver e a juventude tamb\u00e9m precisa trabalhar. O s\u00e9timo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Desigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios aborda as nossas propostas para Juventude e Trabalho. Assista a mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser. #Juventude #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1337": "Estamos #AoVivo no programa Fala Para\u00edba na R\u00e1dio Tabajara.", "1338": "DIVERSIDADE IMPORTA! Sonia Bone Guajajara participa agora do debate de constru\u00e7\u00e3o das propostas LGBTs que ir\u00e3o constar no nosso programa. #AoVivo", "1339": "NORDESTE COM BOULOS E SONIA - Assista ao vivo o lan\u00e7amento do manifesto direto de Campina Grande (PB) #AoVIvo", "1340": "O aborto n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de querer, \u00e9 garantir direito \u00e0 vida, \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade que deve ser debatida sem tabus. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #Descriminaliza\u00e7\u00e3oDoAborto V\u00eddeo Quebrando o Tabu", "1341": "NORDESTE COM BOULOS & SONIA Debate aberto em pra\u00e7a p\u00fablica hoje em Campina Grande (PB) onde lan\u00e7aram um manifesto articulado com apoiadores dos estados do Nordeste. Obrigado a todas e todos nordestinos, essa regi\u00e3o incr\u00edvel que precisa de mais investimento e valoriza\u00e7\u00e3o. Fotos: M\u00eddia Ninja #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1342": "\u00c9 hora de colocar a m\u00e3o na massa junto com a gente! Os Grupos de A\u00e7\u00e3o do Vamos \u00e9 uma das formas como voc\u00ea pode colaborar. Cadastre-se na plataforma, monte seu grupo, inclua o n\u00famero da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha e dai \u00e9 s\u00f3 correr pro abra\u00e7o. Participe: http://vamoscomboulosesonia.com.br:=:https://vamoscomboulosesonia.com.br/ #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1343": "A nossa alian\u00e7a \u00e9 com o povo, com os movimentos sociais e com quem tem compromisso com um Brasil menos desigual. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1344": "Podemos construir um programa de economia juntos! As propostas que ser\u00e3o apresentadas nas elei\u00e7\u00f5es desse ano pela chapa Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara est\u00e3o sendo debatidas e constru\u00eddas coletivamente. Depois do ac\u00famulo do grupo de trabalho formado por especialistas convidados pela campanha, agora vamos abrir o debate p\u00fablico. A discuss\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 10 de junho, \u00e0s 19h na Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos. Participe, fa\u00e7a parte dessa constru\u00e7\u00e3o! #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1345": "Obrigado Bel\u00e9m! Passamos um \u00f3timo dia juntos. Levo comigo as ideias, as palavras de incentivo e a for\u00e7a do povo paraense. Vamos juntos construir o Brasil do tamanho dos nossos sonhos! #ChamaOMeirelles", "1346": "Na sabatina da CNI - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria teve pr\u00e9-candidato que levou um repert\u00f3rio de piadas, gracejos e afirma\u00e7\u00f5es de n\u00edvel infantil. Pra mim, o futuro do Brasil e da ind\u00fastria brasileira \u00e9 coisa s\u00e9ria.", "1347": "NAN", "1348": "- Na CNI respondi \u00e0 v\u00e1rios questionamentos. - Por que nosso Brasil \"n\u00e3o d\u00e1 certo?\" - Como \"escalar\" um minist\u00e9rio?", "1349": "O politicamente correto \u00e9 uma das t\u00e1ticas da esquerda para fazer o que sempre fizeram em pa\u00edses que implementaram seu plano de poder: aos simpatizantes tudo, aos advers\u00e1rios a forca e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o controle, a morda\u00e7a e nada mais. A maneira que acharam para tentar dominar a maioria.", "1350": "- Tv estatal venezuelana replica fakenews de M\u00f4nica Bergamo (Folha de S\u00e3o Paulo). . Link no youtube: https://youtu.be/WIdd29PBCGA:=:https://www.youtube.com/watch?v=WIdd29PBCGA&feature=youtu.be", "1351": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1352": "\"O Estado tem sido o maior respons\u00e1vel pela desigualdade no Brasil.\" Confira a opini\u00e3o completa do Jo\u00e3o Amo\u00eado sobre o assunto.", "1353": "O NOVO Brasil da Carol vem a\u00ed. Um pa\u00eds onde a gente tenha orgulho de viver. Qual o seu NOVO Brasil? Manda seu v\u00eddeo para gente! \ud83d\udd36 \u00c9 s\u00f3 enviar para contato@joaoamoedo.com.br ou pelo whatsapp. \ud83d\udd36 Para se cadastrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \u27a1 http://joaoamoedo.com.br/contato/whatsapp/ #EquipeJA", "1354": "Precisamos de novas pr\u00e1ticas, novos caminhos. #VamosRenovarTudo", "1355": "Encontro maravilhoso em Aracaju. Muito obrigado a todos os que participaram. E aos que conheceram agora as nossas ideias, sejam muito bem-vindos aos nossos debates por um NOVO Brasil.", "1356": "Temos hoje um congresso inflado que funciona na base da distribui\u00e7\u00e3o de favores e n\u00e3o oferece nenhum retorno ao cidad\u00e3o. E o dinheiro que mant\u00e9m essa estrutura sai do bolso do contribuinte.", "1357": "N\u00e3o bastasse a burocracia nos \u00f3rg\u00e3os do governo, os brasileiros enfrentam ainda prazos intermin\u00e1veis. \u00c9 um desperd\u00edcio de tempo que custa caro a todos, atrasa o nosso desenvolvimento e prejudica nossas vidas. Atualmente, n\u00e3o existe limite de tempo para que estes \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos examinem a maioria dos processos burocr\u00e1ticos. Queremos que todo processo tenha prazo definido e que, vencido o prazo burocr\u00e1tico, entenda-se que o pedido est\u00e1 automaticamente aprovado. Este \u00e9 um passo para termos um pa\u00eds com menos burocracia e para que possamos dedicar nosso tempo ao que realmente interessa.", "1358": "Boris Casoi n\u00e3o sabe como faze para se livrar da agiotagem, mas Jo\u00e3o Goulart filho sabe e mostrou o caminho!", "1359": "Walter Neves, pr\u00e9-candidato a deputado federal e Mariana Moura, pr\u00e9-candidata a estadual, discutem com Jo\u00e3o Goulart Filho, presidenci\u00e1vel do PPL, os rumos da ci\u00eancia brasileira. O compromisso de todos \u00e9 lutar pela amplia\u00e7\u00e3o das verbas para a pesquisa cient\u00edfica!", "1360": "Acompanhe a sabatina de Marina Silva no Metr\u00f3poles", "1361": "Em 1996, Marina Silva recebeu o pr\u00eamio Goldman de Meio Ambiente, um dos mais importantes do mundo. A pr\u00e9-candidata a Presidente foi escolhida pelo seu trabalho de organiza\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de seringueiros contra o desmatamento na Amaz\u00f4nia.", "1362": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE| O jornal 'O Imparcial', de S\u00e3o Lu\u00eds (MA), destaca em sua capa as pr\u00e9-candidaturas do PSTU, nosso projeto socialista e o chamado \u00e0 rebeli\u00e3o.", "1363": "NAN", "1364": "TERESINA | Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Vera e Hertz em Teresina (PI). A partir das 18:00 na p\u00e1gina do PSTU Piau\u00ed", "1365": "AGENDA | Nesse final de semana, Vera estar\u00e1 em Fortaleza, no Cear\u00e1. Confira a programa\u00e7\u00e3o de sexta (6/7) e s\u00e1bado (7/7): Sexta \u202211h: Entrevista \u00e0 imprensa local \u202215h: Quartas de final da Copa do Mundo \u202218h: Bate papo de Vera com moradores da periferia do Bairro Vila Velha 3, na casa de seu Raimundo S\u00e1bado \u20229h: Lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas de Vera presidente e Gonzaga governador. Na sede do PSTU: Rua Juvenal Galeno, 710, Benfica \u202213h: Feijoada", "1366": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE | Hoje, pela manh\u00e3, rolou a coletiva de imprensa na sede do PSTU, em Teresina (PI)", "1367": " imp\u00e9rio eduardo jorge tem toda uma vida dedicada \u00e0 sa\u00fade do povo do brasil como deputado federal foi um dos criadores do sus e autor das leis dos gen\u00e9ricos e do planejamento familiar eduardo foi duas vezes secret\u00e1rio da sa\u00fade de s\u00e3o paulo o problema de sa\u00fade do partido verde \u00e9 bem detalhado e definir mais recursos federais para os munic\u00edpios ocorrer remediar as urg\u00eancias do nosso povo ter idade para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade que significa transp", "1368": "orte limpo com substitui\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo o combust\u00edvel renov\u00e1vel alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel org\u00e2nica promoveu a nova pol\u00edtica p\u00fablica para combater os preju\u00edzos causados pelas drogas em mobilidade m\u00e1ximo para o programa sa\u00fade da fam\u00edlia que incluem entre outras coisas uma carreira nacional de base municipal para m\u00e9dicos enfermeiras e agentes comunit\u00e1rios votar nos candidatos do partido dele significa porto seguro das id\u00e9ias verdes e cultura de paz", "1369": " e temos no brasil mais de 7 milh\u00f5es de fam\u00edlias sem teto os governantes em vez de construir nossas casas reprimir as ocupa\u00e7\u00f5es ter\u00e7a feira em s\u00e3o paulo a pol\u00edcia militar reprimiu brutalmente fam\u00edlias que apenas necessitam de uma moradia digna problema social tratad", "1370": "o como caso de pol\u00edcia tem sido pr\u00e1tica do psdb em 12 anos o governo do pt n\u00e3o fez nada para mudar o governo dilma atende \u00e0s demandas das empreiteiras e deixa de fora as fam\u00edlias de baixa renda moradia digna tem que ser prioridade esse \u00e9 o nosso compromisso i 20 50", "1371": " vote pessoal dos 17 aos 28 anos de idade eu visse assassinado junto ao eu visse assassinado e vai exigindo nilson pinheiro nosso companheiro elias nosso companheiro calado e nosso companheiro chico deles tinha medo mas meu compromisso sempre foi maior do que o medo e nunca revelei mas n\u00e3o tem compromisso com quem trabalha com circular da natureza o planeta todo est\u00e1 sofrend", "1372": "o os efeitos da devasta\u00e7\u00e3o ambiental os reservat\u00f3rios de \u00e1gua das grandes cidades como s\u00e3o paulo est\u00e3o em colapso a falta de chuvas no sudeste n\u00e3o \u00e9 por acaso ela \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia dos mateiros que acontece l\u00e1 na amaz\u00f4nia \u00e9 preciso ter firmeza para implementar pol\u00edticas p\u00fablicas que n\u00e3o deixa o desmatamento voltar a crescer quando foi ministro do meio ambiente o desmatamento ca", "1373": "iu de forma significativa e deixei o minist\u00e9rio quando perceber que o governo estava tomando o rumo infelizmente este assunto deixou de ser importante no atual governo no meu governo vai ser prioridade marina vai proteger as florestas e aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas para ind\u00fastria sustent\u00e1vel vai criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com participa\u00e7", "1374": "\u00e3o do governo federal nos estados e da sociedade e estabelecer novas metas de redu\u00e7\u00e3o de carbono vai resolver os conflitos anos aceitando 85 mil fam\u00edlias que est\u00e3o esperando lotes para trabalhar marina vai me marcar e respeitando as terras ind\u00edgenas marina vou eu votar na marina marina marina o eu sou e at\u00e9 a menina vai chegar fui \u00e0 cabina by chegar fui \u00e0 cabina vai chegar", "1375": " agora \u00e9 perceber o socialismo no brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 poss\u00edvel e necess\u00e1rio \u00e0 sociedade capitalista amea\u00e7a \u00e0 vida humana de pr\u00e9 do meio ambiente e tudo para concentrar riquezas nas m\u00e3os de pouqu\u00edssimas pessoas socialismo significa mudar profundamente o nosso modo de vida colocando os meios de produ\u00e7\u00e3o sobre o controle da", "1376": "queles que trabalham o programa socialista para o brasil exige que o estado tem o controle das \u00e1reas estrat\u00e9gicas da economia como minera\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia ea infraestrutura de portos e aeroportos da mesma forma defendemos a estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro eu voto mal e as 21 agora \u00e9 o enterro", "1377": " construir nas lutas todos os trabalhadores fhc come\u00e7ou os ataques contra a aposentadoria com as reformas e o fator previdenci\u00e1rio depois infelizmente o pt continuar essa pol\u00edtica para favorecer os bancos e empresas agora dilma marina e a\u00e9cio quer retirar mais recursos e desmontar a seguridade ea previd\u00eancia s", "1378": "ocial para garantir uma aposentadoria digna \u00e9 preciso recompor o valor das aposentadorias e pens\u00f5es assegurar o reajuste igual ao do sal\u00e1rio m\u00ednimo para todos e acabar com o fator previdenci\u00e1rio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16", "1379": " o presidente na \u00faltima pesquisa ibope a\u00e9cio foi o que cresceu ea diferen\u00e7a para dilma no segundo turno caiu pela metade em menos de uma semana a\u00e9cio a for\u00e7a capaz de derrotar o pt em lutar de verdade a\u00e9cio na silly minas gerais terra de tiradentes e juscelino kubitchek s\u00edmbolos permanentes de coragem confian\u00e7a e cren\u00e7a no brasil a\u00e9cio \u00e9 formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara onde liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos parlamentares para crimes comuns a partir da\u00ed os pol\u00edticos passaram a responder por seus atos a\u00e9cio foi duas vezes governador de minas gerais e termina o seu segundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o dos mineiros", "1380": " ol\u00e1 esse programa acontece num momento muito especial nessa campanha no momento em que a nossa candidatura volta a crescer em todas as regi\u00f5es do brasil e volta a crescer pela consist\u00eancia daquilo que n\u00f3s estamos apresentando a candidatura da dilma tem tido apoio de pessoas que t\u00eam receio que tem medo por exemplo de perder os seus benef\u00edcios eu quero assegurar aqui ningu\u00e9m vai perder benef\u00edcio algum ao contr\u00e1rio al\u00e9m de manter os benef\u00edcios n\u00f3s vamos fazer o pa\u00eds crescer e a\u00ed os seus benef\u00edcios v\u00e3o ser reajustados v\u00e3o valer mais do outro lado tem gente dizendo que vota na marina com medo da dilma da elei\u00e7\u00e3o eu quero assegurar a voc\u00ea hoje quem ganha elei\u00e7\u00e3o da dilma quem ti", "1381": "ra o pt no governo somos n\u00f3s pela consist\u00eancia das nossas propostas pelos quadros qualificados diz nos que n\u00f3s temos pela coer\u00eancia daquilo que n\u00f3s constru\u00edmos ao longo de toda a nossa vida quem vai derrotar o pt somos n\u00f3s e tenho certeza o seu apoio para que a sua vida melhore o que me move o que me anima o que me faz estar aqui olhando nos seus olhos \u00e9 porque eu acredito que eu posso fazer o melhor governo da hist\u00f3ria desse pa\u00eds me ajude a vencer essas elei\u00e7\u00f5es e voc\u00ea vai se orgulhar a cada dia os povos os quatro anos de um governo \u00edntegro decente mas principalmente eficiente e com solidariedade para com aqueles que mais precisam t\u00e1 chegando a hora nas nossas m\u00e3os eu acre", "1382": "dito e acredito muito na nossa vit\u00f3ria acredite tamb\u00e9m acredite e nos ajude a construir um brasil diferente a gente nem sente maduro caminhando diferente pra frente vai ser um cara leal \u00e9 um cara sincero um cara desse ozu uma das maiores qualidades do a\u00e7\u00facar saber cont\u00e1 equipes bastante sempre \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz eu creio que ter capacidade de rodar o brasil \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento quem conhece oeste confia eu conhe\u00e7o h\u00e1 dez anos e confio bastante fofa nas ruas \u00e9 quem pode consertar esse pa\u00eds a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o como bom mineiro que sou testemunha de quanto ele realmente transformou nosso estado e mostra", "1383": " se uma pessoa competente e eu confio nele o homem que tem dna neto do tancredo neves meu av\u00f4 de mandar brasil guerreiro bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua vamos eleger presidente da rep\u00fablica o brasil precisa mudar para melhorar para voltar a crescer sinto firmeza nem ningu\u00e9m conhece confia por\u00e9m samba da sociedade sabe do homem que ele \u00e9 ele tem experi\u00eancia \u00e0 vontade determina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de desvendar s\u00f3 acho que estou no caminho certo xuxa pode escolher um caminho um pouco porque escolheu o caminho errado no momento \u00e9 assim mesmo o saque o brasil precisa chamo ai ai ai se eu vou a este presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "1384": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mas futuro o brasil atingiu um marco hist\u00f3rico na \u00faltima ter\u00e7a feira a fao \u00f3rg\u00e3o da onu que trata da nutri\u00e7\u00e3o no mundo tirou nosso pa\u00eds do mapa da fome pelos crit\u00e9rios da paulo mas s\u00f3 deixo esse mapa quanto a fome atinge menos de 5% de sua popula\u00e7\u00e3o no brasil segundo a fao esse \u00edndice \u00e9 de apenas 1,7 por cento s\u00f3 35 pa\u00edses do mundo sair\u00e3o do mapa da fome para aluno o brasil se tornou um deles gra\u00e7as a uma soma de a\u00e7\u00f5es implementadas nos \u00faltimos dez anos com destaque para o aumento da oferta de alimentos na merenda escolar que agora chega a 43 milh\u00f5es de crian\u00e7as e jovens a gera\u00e7\u00e3o de 21 milh\u00f5es de empregos ea pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo que aumentaram a renda dos mais pobres e o programa bolsa fam\u00edlia que beneficia 14 milh\u00f5es de fa", "1385": "m demais reparti\u00e7\u00e3o da riqueza eu acho que esse \u00e9 o grande desafio eu volto na verdade dilma pra mim \u00e9 uma grande verdade eu acho que o pa\u00eds melhorou vem melhorando com isso que eu bato andino de uma onda mais viva de uma vi\u00fava 13 dilma na cabe\u00e7a eu t\u00f4 com a dilma a noite estava junto a\u00ed neste s\u00e1bado tem mais mobiliza\u00e7\u00e3o em pra\u00e7as praias e parques ou vira no nosso site o local eo hor\u00e1rio do ptb na sua cidade houve um tempo em que o povo n\u00e3o tinha vez mas isso acabou quando lula chegou de maneira bem pouse por sua beleza da nossa vida melhorar muito a reduzir a fome de c\u00e9lia e tudo come\u00e7ou a clarear o bolsa fam\u00edlia aceitou o irm\u00e3o e agente saiu do lugar n\u00e3o vence a dan\u00e7ar eu deixe parar de lutar n\u00e3o tende a um s\u00e1bado n\u00e3o deixe para l\u00e1 de novo eu toco dilma chegou a hora de me", "1386": "m\u00edlias durante s\u00e9culos o brasil fingiu que a fome ea mis\u00e9ria n\u00e3o existiu elas estavam a\u00ed \u00e0 vista de todos mas eram invis\u00edveis para os governos que s\u00f3 se preocupavam em agradar os poderosos foi o presidente lula quem colocou a fome ea mis\u00e9ria na agenda pol\u00edtica do pa\u00eds ele criou o bolsa fam\u00edlia e arrisco a dizer que desde a cria\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo em 1940 nenhuma outra medida mudou a vida de tanta gente no brasil com a implanta\u00e7\u00e3o do brasil sem mis\u00e9ria em 2011 ampliamos e aceleramos as a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 fome e \u00e0 pobreza extrema eo resultado est\u00e1 a\u00ed vinte e dois milh\u00f5es de pessoas que sa\u00edram da mis\u00e9ria s\u00f3 no meu governo o que mais me alegra nisso tudo \u00e9 que hoje o brasil que \u00e9 a primeira gera\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as que est\u00e1 nascendo e crescendo livre da mis\u00e9ria e da fonte sei que ain", "1387": "da muito a fazer para termos o brasil com que todos n\u00f3s sonhamos mas o fato \u00e9 que estamos no caminho certo itapipoca uma cidade cearense que fica entre o mar e os ent\u00e3o assim como aconteceu em milhares de munic\u00edpios de pequeno e m\u00e9dio porte a hist\u00f3ria de itapipoca se divide entre antes e depois do bolsa fam\u00edlia primeiro ele com comida na mesa de quem mais precisa depois aquece o com\u00e9rcio gera empregos e como anda de m\u00e3os dadas com a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o garante o futuro melhor para as crian\u00e7as antes a fome rondava as fam\u00edlias como a de dona maria dores agora sua mesa \u00e9 farta bolsa fam\u00edlia trouxe melhoria pra minha casa pra nem falei pra minha vida ent\u00e3o eu temos mais fome os recursos transferidos pelo bolsa fam\u00edlia aqui para itapipoca somam mais de 3 milh\u00f5es de reais por m\u00eas isso au", "1388": "mentou o poder de compra de milhares de pessoas movimentou o com\u00e9rcio e gerou empregos quando n\u00e3o tinha o bolsa fam\u00edlia a gente vender - depois do bolsa fam\u00edlia ficou a venda cresceu mais a dez anos atr\u00e1s havia essa grande liga\u00e7\u00e3o do povo de itapipoca possui do pa\u00eds os programas sociais isso \u00e9 uma coisa que praticamente a favor os benef\u00edcios que o bolsa fam\u00edlia trouxe para itapipoca n\u00e3o param a\u00ed como os benefici\u00e1rios do programa precisam manter os filhos na escola com a vacina\u00e7\u00e3o em dia os indicadores sociais da cidade melhoraram a escolaridade aumentou ea mortalidade infantil caiu a conven\u00e7\u00e3o vai dar o dinheiro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso ele pede algo em troca o que vai lhe dar em troca pra te dar o dinheiro \u00e9 voc\u00ea garante que seu filho esteja na escola a gente garante na escola vai ter a", "1389": " alimenta\u00e7\u00e3o vai tamb\u00e9m est\u00e1 garantindo a sa\u00fade dele que ele possa a ter direito a ser vacinado em 2011 dilma criou o plano brasil sem mis\u00e9ria que integrou o bolsa fam\u00edlia h\u00e1 diversos outros programas de inclus\u00e3o social e produtiva assim surgiu a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo baseada no modelo inovador a busca ativa se antes os pobres procuravam governo agora \u00e9 o governo que procure os pobres n\u00f3s vamos identificar quem n\u00e3o recebe bolsa fam\u00edlia para que receba n\u00f3s vamos identificar os idosos que n\u00e3o recebe aposentadoria pra que passa a receber e tamb\u00e9m vamos atr\u00e1s de quem n\u00e3o tem acesso \u00e0 \u00e1gua a luz el\u00e9trica pra quem n\u00e3o tem uma unidade b\u00e1sica de sa\u00fade para quem n\u00e3o tem acesso a uma maternidade para que passe a ter o resultado concreto do brasil sem mis\u00e9ria foi a cria\u00e7", "1390": "\u00e3o de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es e v\u00e1rios programas que integrados retiraram 22 milh\u00f5es de brasileiros da pobreza extrema de 2011 para c\u00e1 me fizeram do brasil um pa\u00eds capaz de vencer a fome ea mis\u00e9ria o brasil sem mis\u00e9ria \u00e9 a grande porta de sa\u00edda da pobreza extrema e tem v\u00e1rias portas de entrada para o mundo de mais oportunidades essas portas s\u00e3o as creches que estamos construindo por todo o brasil s\u00e3o os programas de apoio \u00e0 agricultura familiar s\u00e3o os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional do pronatec e muitas outras \u00e9 assim que estamos criando um novo mundo de oportunidades para que todos os brasileiros supere a pobreza e construir uma vida plena de direitos e dignidade eu na fiemg na bahia era tudo muito dif\u00edcil voc\u00ea trabalhar n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es pra nada se uma \u00e9poca que eu tamb\u00e9m fui en", "1391": "t\u00e3o bolsa fam\u00edlia era um dinheiro que peguei um tiro perfil milh\u00e3o na minha m\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 mat\u00e9ria de falar para meus filhos a comprar a d\u00edvida mas quando meu filho \u00e9 come\u00e7ou a trabalhar a\u00ed tinha renda do meu filho que a renda do meu marido tinha um lindo ea gente n\u00e3o precisou mais do bolsa fam\u00edlia hoje est\u00e3o todos independentes as duas na faculdade n\u00e9 eu penso \u00e9 real \u00e9 verdadeiro o treinador silas e ant\u00f4nia antigamente n\u00e3o existia isso transformou de verdade e isso \u00e9 a casa das pessoas o gent que as pessoas vivem tudo todo tomou essa agrade\u00e7a a deus e ela lhe deu a honra na com dilma e lula o brasil viveu a maior ascens\u00e3o social de sua hist\u00f3ria as classes de 6 que concentravam quase 55% da popula\u00e7\u00e3o hoje concentram apenas 25% a classe c cresceu de 37% para 55% e as classes a", "1392": " e b cresceram de 8 para mais de 20% da popula\u00e7\u00e3o foi assim que o brasil se tornou um pa\u00eds de classe m\u00e9dia na segunda feira no rio populares sindicatos e movimentos sociais e estudantis um grande ato em defesa do press\u00e3o e da petrobras quem tiver achando que paga o pre\u00e7o pelo erro mas o que n\u00f3s queremos \u00e9 garantir a 200 milh\u00f5es de brasileiros capeto mais poder br\u00e1s e luz \u00e0 nossa empresa o petr\u00f3leo \u00e9 nokia beta moto e ele vai garantir que a nossa juventude a noite ainda no rio centenas de artistas intelectuais e representantes de diversos setores declararam o seu apoio a dilma muitos outros assinaram um manifesto em favor da reelei\u00e7\u00e3o da presidenta um grande movimento de quem luta por um brasil com mais mudan\u00e7as e mais o grupo a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 dar um outro rumo \u00e0 vida do pa\u00eds pois ", "1393": "lula e vira uma fizeram esse tipo de revolu\u00e7\u00e3o que ela n\u00e3o pode ser perdido e nem desfeita policiais como bolsa fam\u00edlia pra unir as cordas foram decisivas para as nossas trajet\u00f3rias e os pontos de cultura foram uma revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o podemos nos deixar conduzir por\u00e9m tipo de aventura ou desventura n\u00f3s tenhamos mas temos ju\u00edzo eu n\u00e3o posso compreender como algu\u00e9m que disse que n\u00e3o gosta da pol\u00edtica pode aspirar pelo posto pol\u00edtico mais alto da rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a gente falar em europa pol\u00edtica sem dizer como a onde e com quem e \u00e9 por isso que n\u00f3s estamos aqui para apoiar dilma n\u00f3s precisamos de nos conscientizar sobre o nosso pr\u00f3prio pa\u00eds sobre a nossa pr\u00f3pria \u00e9poca e n\u00f3s temos que levar esse pa\u00eds pelo caminho de mais inclus\u00e3o social mais inclus\u00e3o cultural mas sobretudo tamb\u00e9", "1394": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m ag\u00fcenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o pode comprar o rem\u00e9", "1395": "dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar doravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar fid\u00e9lix nossa esperan\u00e7a chegou a hora", "1396": " eis um presidente feliz 17 brasil concei\u00e7\u00e3o patriotas 45 segundos a verdade contra 11 minutos de um brasil que n\u00e3o existe \u00e9 hist\u00f3ria infantil do pa\u00eds das maravilhas eu conhe\u00e7o o brasil que existe da sa\u00fade indecente da educa\u00e7\u00e3o pobre em tudo da viol\u00eancia que nos encurrala da corrup\u00e7\u00e3o desavergonhada tenho s\u00f3 45 segundos mas eles t\u00eam a for\u00e7a para derrotar quem hoje derrota o brasil como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida juntos para o brasil que queremos e podemos", "1397": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "1398": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1399": " em fun\u00e7\u00e3o dos governos op\u00e7\u00e3o no banco do brasil a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras e eles dizem que n\u00e3o sabem disso lamentavelmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no valor da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es e o mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o orgulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa roubalheira chegou a ho", "1400": "ra de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i se um pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de sempre nada vai mudar o poder da verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor everaldo \u00e9 seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo demais honestidade e prosperidade para o nosso pa\u00eds o pastor everaldo presidente 20", "1401": "NAN", "1402": "Nossa campanha ser\u00e1 financiada exclusivamente por financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e por doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas. Precisamos de campanhas mais racionais e pr\u00f3ximas do povo. Esse tema \u00e9 destaque hoje no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1403": "Na Europa os partidos verdes s\u00e3o uma das for\u00e7as pol\u00edticas que defendem um acolhimento dos migrantes e se contrap\u00f5em a for\u00e7as direitistas e a algumas for\u00e7as trabalhistas que hostilizam e discriminam os trabalhadores estrangeiros. Temos que trabalhar para que isto n\u00e3o aconte\u00e7a no Brasil. Hoje visitei a Par\u00f3quia da Paz, que atende imigrantes desde 1939. Veja o conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1404": "Veja mat\u00e9ria do \"O Eco\" que destaca pontos importantes do meu programa de governo. http://bit.ly/1pGlU52:=:http://www.oeco.org.br/reportagens/28511-proposta-do-pv-preve-apoio-para-ampliar-producao-de-etanol", "1405": "Hoje, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Ind\u00fastrias realizou sua sabatina com Dilma, A\u00e9cio e Campos. N\u00e3o fui convidada para expor nossa plataforma eleitoral, que prev\u00ea um novo modelo de desenvolvimento econ\u00f4mico, baseado na defesa incondicional dos direitos dos trabalhadores, da natureza e dos direitos humanos. N\u00e3o me surpreende a decis\u00e3o da CNI de n\u00e3o me convidar pois suas propostas est\u00e3o ancoradas em premissas que discordamos frontalmente, como a flexibiliza\u00e7\u00e3o das leis trabalhistas e a diminui\u00e7\u00e3o do ritmo de aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Nossa proposta \u00e9 o oposto: para combater o desemprego defendemos a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho e para combater a pobreza lutaremos para implementar o sal\u00e1rio-m\u00ednimo conforme determina a Constitui\u00e7\u00e3o, isto \u00e9, conforme \u00e9 calculado pelo DIEESE. A luta por mais direitos para o povo certamente atingir\u00e1 os interesses das elites econ\u00f4micas, por isso \u00e9 uma luta dif\u00edcil e fundamental de ser travada. Nossa candidatura est\u00e1 pronta para a disputa.", "1406": "Bom dia, Fortaleza! Luciana segue sua maratona pelo Nordeste! Hoje cedo faz visita \u00e0s comunidades ind\u00edgenas atingidas pelo Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m, perto da hora do almo\u00e7o visita o Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos da Aquasis Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o de Ecossistemas Aqu\u00e1ticos e durante a tarde participa do Lan\u00e7amento do Programa Ambiental Ecossocialista na Sede do PSOL, que fica na Avenida Imperador, n\u00b0 1397. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1407": "\"Vamos apresentar um novo modelo de desenvolvimento que integre respeito aos direitos humanos e \u00e0 natureza\u201d.", "1408": "#CandidatosRede | Nesta quinta-feira estarei no Rio Grande do Sul com Eduardo Campos e ser\u00e1 muito bom reencontrar em Porto Alegre, Pelotas e em Rio Grande amigos e companheiros da Rede, como a Gisele Uequed (video), que \u00e9 candidata a deputada estadual. O RS \u00e9 o Estado com o maior n\u00famero de candidatos ligados \u00e0 Rede, todos filiados democraticamente no PSB. Concorrem, al\u00e9m de Gisele para o legislativo estadual, Dieison Groff, eu estou com voc\u00ea, Professor Filipe do Unificado, Siana Spindler e Vin\u00edcius Passarella. Para deputado federal, Carlos Eduardo P. Sander Preto, Cl\u00f3vis Oliveira, Daniel Duarte, Jayro Gabriel Dornelles, Jer\u00f4nimo Dilamar da Silva, Marco Ant\u00f4nio dos Santos, Nair Chaves e Natalina da Silva Oliveira. #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1409": "Eduardo Campos e Marina Silva participam agora de entrevista coletiva na CNI (Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria). Acompanhem ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "1410": "Acompanhem a sabatina que a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria faz agora, em Bras\u00edlia, a Eduardo Campos. Est\u00e1 ao vivo em nosso site: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "1411": "NAN", "1412": "#Z\u00e9naImprensa l Campanha de Z\u00e9 Maria hoje no Rio Grande do Sul \u00e9 destaque na imprensa. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1413": "Amigos, passamos, hoje, da marca dos 4 milh\u00f5es de seguidores. Agrade\u00e7o muito a cada um de voc\u00eas, pela companhia, pelo incentivo e for\u00e7a. Para voc\u00eas, segue uma pequena lembran\u00e7a com alguns momentos marcantes dos \u00faltimos meses. Que toda essa energia nos sirva como est\u00edmulo para continuarmos nossa luta pelas mudan\u00e7as que sonhamos para o nosso Pa\u00eds. Vamos continuar unidos, fortes e atuantes. Que as vozes dos brasileiros possam soar no Congresso e no Planalto, nas ruas e comunidades. Dar for\u00e7a a elas e fazer com que sejam ouvidas \u00e9 o meu compromisso. - A\u00e9cio Neves #Aecio45 #N\u00e3oVamosNosDispersar", "1414": "NAN", "1415": "NAN", "1416": "NAN", "1417": "NAN", "1418": "Essa turma da p\u00e1gina AjudaLuciana \u00e9 muito criativa!!", "1419": "Guilherme Boulos do MTST: \"Ser\u00e1 o terceiro turno das lutas. Agora sim os grandes antagonismos da sociedade brasileira poder\u00e3o entrar em jogo.\" http://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2014/10/1540584-o-terceiro-turno.shtml", "1420": "\"Passada uma das mais inusitadas e disputadas elei\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos tempos \u00e9 hora de partir para a\u00e7\u00e3o. Na agenda de sustentabilidade isso significa recuperar o tempo perdido. Os \u00faltimos quatro anos n\u00e3o foram bons para esta agenda, com in\u00fameros retrocessos, paralisias e caminhos em c\u00edrculos. N\u00e3o \u00e9 hora de lamentar o passado, mas de apontar para frente e acertar o rumo\", leiam o artigo Retomar o Rumo, de Tasso Azevedo.", "1421": "A UNIDADE QUE OS TRABALHADORES PRECISAM CONSTRUIR NO BRASIL Publicamos aqui neste espa\u00e7o, dias atr\u00e1s, a nota da vereadora do PSTU de Natal, Amanda Gurgel, condenando a xenofobia presente na verdadeira campanha desenvolvida por defensores do candidato A\u00e9cio neves contra os nordestinos. E publicamos agora a pouco (est\u00e1 abaixo) um texto da companheira Paula Litcha. N\u00e3o tive o prazer de conhece-la pessoalmente, mas achei muito bom o texto dela, que chama a aten\u00e7\u00e3o para outro aspecto do mesmo problema: o desprezo dos petistas por todos aqueles que votaram em A\u00e9cio, como se fossem todos playboys e conservadores de direita. Quanto \u00e0 xonofobia e ao preconceito contra os nordestinos dos setores de direita que apoiam A\u00e9cio, nenhuma novidade. \u00c9 express\u00e3o do reacionarismo da burguesia e de parte dos setores m\u00e9dios da nossa sociedade. Precisa ser firmemente repudiado por todos. De outro lado, a atitude do PT frente aos que votaram em A\u00e9cio, condenando por igual a direita que vota nele e os trabalhadores que votaram nele por decep\u00e7\u00e3o com o PT merece discuss\u00e3o. Paula, em seu texto, chama esta atitude de \"elitismo\" de esquerda. Concordo com ela. S\u00e3o milh\u00f5es os trabalhadores e pobres que votaram em A\u00e9cio porque se cansaram de esperar as mudan\u00e7as que nunca vieram, de um governo petista que j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed h\u00e1 12 longos anos. S\u00e3o parte da nossa classe, que cometeram, sim, um erro ao votar em A\u00e9cio por achar que assim estariam castigando o PT. Se ganhasse, A\u00e9cio castigaria \u00e9 o povo brasileiro (ali\u00e1s, j\u00e1 disse antes neste espa\u00e7o, tampouco defendi o voto em Dilma, pois ela tampouco vai governar para os trabalhadores). Mas a origem do erro destes trabalhadores est\u00e1 justamente na trai\u00e7\u00e3o do PT e seu governo. Os petistas para falarem destes trabalhadores precisariam come\u00e7ar pedindo desculpas. Digo tudo isso porque neste momento em que se discute a necessidade de unir o pa\u00eds, quero dizer que os trabalhadores e o povo pobre deste pa\u00eds precisa, sim, construir, uma unidade. A unidade dos trabalhadores e do povo pobre (os que votaram em Dilma e os que votaram em A\u00e9cio, os que n\u00e3o votaram, os que votaram em branco e os que votaram nulo; os trabalhadores do nordeste, do sudeste, do sul, do norte e do centro-oeste) para preparar a luta e a resist\u00eancia para defender seus direitos e para promover as mudan\u00e7as que precisamos fazer em nosso pa\u00eds para que o povo possa ter uma vida digna. Esta \u00e9 a tarefa que temos pela frente. Vamos a ela.", "1422": "Neymar Jr., voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 fora. Voc\u00ea fez a sua parte. Essa Copa vai ser sua. Boa sorte, amigo! - A\u00e9cio Neves", "1423": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1424": "S\u00d3 FALTAM DUAS #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira, a Copa \u00e9 nossa! #FacedaDilma", "1425": "Uma rainha amea\u00e7ada pela imprud\u00eancia humana. Precisamos ter no Brasil, como j\u00e1 h\u00e1 em outros pa\u00edses, uma mobiliza\u00e7\u00e3o popular para salvar este inseto precioso para todo o planeta. Onde est\u00e3o os parlamentares brasileiros que n\u00e3o acordam para esta trag\u00e9dia que nos amea\u00e7a? Por que ainda n\u00e3o se votou uma legisla\u00e7\u00e3o rigorosa para defend\u00ea-las? ", "1426": "Com os Verdes de S\u00e3o Paulo registrando as candidaturas no TRE.", "1427": "Agora \u00e9 oficial: eu e C\u00e9lia Sacramento registramos nossa candidatura ontem no TSE: http://goo.gl/jlqMPf:=:http://exame.abril.com.br/brasil/noticias/pv-oficializa-candidatura-de-eduardo-jorge-a-presidencia", "1428": "Salo de Carvalho, grande advogado, professor e jurista se soma a um grupo de professores e intelectuais que est\u00e1 coletando assinaturas em apoio a nossa candidatura! \"Caros, v\u00e1rios professores e intelectuais est\u00e3o redigindo um manifesto de apoio \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Apoio Luciana Genro por sua hist\u00f3ria de coer\u00eancia e de luta em defesa dos trabalhadores e da juventude. Penso que Luciana Genro \u00e9 a \u00fanica real alternativa de esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es e \u00e9 quem tem condi\u00e7\u00f5es de converter em a\u00e7\u00f5es concretas as demanda de mudan\u00e7as que o Brasil exigiu e segue exigindo nas ruas. Desta forma, pe\u00e7o aos colegas que compartilham esta ideia e que desejam apoiar Luciana Genro firmando o manifesto, que contatem inbox indicando nome, titula\u00e7\u00e3o e institui\u00e7\u00e3o de origem. Abra\u00e7os, Salo\"", "1429": "Uma pot\u00eancia agr\u00edcola como o Brasil tem de saber que para continuar se posicionando cada vez melhor no mundo tem de aumentar a produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, investindo em tecnologia e inova\u00e7\u00e3o \u2013 http://bit.ly/1qF1wqs:=:https://www.youtube.com/watch?v=1lecgr57fJE&index=2&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA", "1430": "#BRAxCOL | Muita alegria com a vit\u00f3ria do Brasil sobre a Col\u00f4mbia e torcendo para que tudo esteja bem com Neymar. Que ele se recupere bem para o pr\u00f3ximo jogo.", "1431": "Os Pastores Flamarion Rolando e Jabes Alencar est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo por um Brasil melhor! #F\u00e9NoBrasil ", "1432": "BRASIL 1 X 0 Todo o contr\u00e1rio do que a imprensa direitista previu. Colombianos nervosos e a sele\u00e7\u00e3o firme. Vamos esperar para ver.", "1433": "SOLIDARIEDADE COM NEYMAR Uma pena o que aconteceu com Neymar no jogo de hoje. Primeiro pelo sofrimento com a dor do ferimento que sofreu durante a partida. E, segundo, por ficar fora da copa devido a les\u00e3o. Mas tenha for\u00e7a, garoto. A vida segue, e voce h\u00e1 de dar muitas alegrias para todas as pessoas que gostam de um bom futebol. Minha solidariedade e um forte abra\u00e7o.", "1434": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica feita com responsabilidade. A\u00e9cio Neves, Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em Botucatu (SP). Eles visitaram o Centro de Refer\u00eancia de Dependentes Qu\u00edmicos e fizeram uma caminhada pelo centro da cidade. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "1435": "O jornal O Globo trouxe, hoje, a grave den\u00fancia de que funcion\u00e1rios do governo federal lotados no Pal\u00e1cio do Planalto adulteraram, com cr\u00edticas, os perfis dos jornalistas Miriam Leit\u00e3o e Carlos Alberto Sardenberg na Wikipedia. Veja a posi\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves sobre o assunto: \"\u00c9 lament\u00e1vel o desrespeito que setores do governo demonstram ao contradit\u00f3rio. Talvez ningu\u00e9m mais do que eu tenha sido v\u00edtima da intoler\u00e2ncia criminosa de setores do partido do governo, como j\u00e1 comprovado em v\u00e1rios casos. \u00c9 preciso que essas den\u00fancias sejam investigadas a fundo e os respons\u00e1veis punidos. Mas tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1ria uma palavra da presidente da Rep\u00fablica que, em \u00faltima inst\u00e2ncia, \u00e9 respons\u00e1vel pelas pessoas que nomeia e pelo que ocorre na sede do governo brasileiro. Afinal, hoje est\u00e1 provado que o Pal\u00e1cio do Planalto age para desmoralizar jornalistas independentes, que de l\u00e1 saem perguntas para fraudar uma CPI, e que l\u00e1 \u00e9 feito o monitoramento pol\u00edtico dos apoiadores dos advers\u00e1rios do PT.\"", "1436": "#VOTODILMAIS Veja como \u00e9 bacana o v\u00eddeo gravado pelo Diego Camargo, de Campo Grande, Mato Grosso do Sul. Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta; e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "1437": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Veja a estreia da presidenta Dilma no Buzzfeed. Ficou muito legal! #FacedaDilma", "1438": "Daqui a pouco estarei com os mineiros em Belo Horizonte. A agenda come\u00e7a \u00e0s 12h com almo\u00e7o com ambientalistas, e segue at\u00e9 o fim do dia, com uma caminhada pelo centro.", "1439": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado, 9 de agosto, estarei fazendo uma caminhada no cal\u00e7ad\u00e3o e Ruas Centrais de Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da grande S\u00e3o Paulo, \u00e0 partir das 10hs. Conto com a presen\u00e7a de meus amigos eleitores e de voc\u00ea que acredita que um Brasil melhor \u00e9 poss\u00edvel. #elei\u00e7\u00f5es2014", "1440": "Identifiquei, j\u00e1 denunciei e estou tomando as medidas cab\u00edveis para tirar do ar um \"fake\", em meu nome com ataques ofensivos a atual Presidenta Dilma.", "1441": "NAN", "1442": "NAN", "1443": "Confira a reportagem do Jornal da Globo sobre o dia de campanha de Luciana Genro ontem no Rio de Janeiro. Os destaques foram o encontro com o jornalista Glenn Greenwald e o debate com estudantes da UERJ: http://bit.ly/1kO9ADT:=:http://globoplay.globo.com/v/3549823/ #Equipe50", "1444": "Come\u00e7ando debate com o pessoal da Rep\u00fablica, espa\u00e7o de intera\u00e7\u00e3o entre movimentos e coletivos culturais. Com NINJA e Fora do Eixo ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1445": "#DNAdaRede | Candidato a deputado estadual pela Rede em Santa Catarina, Leonardo Secchi (PSB \u2013 40567) lan\u00e7ou sua candidatura de forma inusitada e criativa (veja aqui - http://bit.ly/1q0W0cs:=:https://www.youtube.com/watch?v=VYXD1QjhJ8w#t=74). Ele criou o Sistema de Mandato Compartilhado, uma plataforma online de intera\u00e7\u00e3o entre os \u2018codeputados\u2019 \u2013 eleitores que atuar\u00e3o juntamente com ele durante seu mandato \u2013 na qual se compromete a compartilhar o poder de voto nas sess\u00f5es da Assembleia Legislativa de Santa Catarina. Veja o perfil do candidato \u2013 http://bit.ly/1sF6LVH:=:http://redesustentabilidade.org.br/leonardo-secchi-mandato-colaborativo-para-avancar-sobre-a-velha-politica/ http://codeputado.com.br/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1446": "Amigos, ontem estive no munic\u00edpio paraense de Marab\u00e1,com mais de 14 mil pessoas para apresentar minhas propostas de governo, por um pa\u00eds com \u00e9tica e transpar\u00eancia. Agrade\u00e7o a receptividade e que Deus aben\u00e7oe o Par\u00e1. Vamos juntos por um Brasil melhor!", "1447": "Hoje fiz reuni\u00e3o com a lideran\u00e7as das Politicas e evang\u00e9licas em Parauapebas, no Sul do Par\u00e1. Agrade\u00e7o o carinho que recebi de todos.", "1448": "NAN", "1449": "Z\u00e9 Maria j\u00e1 est\u00e1 no Rio de Janeiro para participar da Marcha de Abertura do Encontro Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em defesa da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica e contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. O Encontro vai at\u00e9 o domingo e \u00e9 organizado por diversos movimentos sociais que defendem 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 ", "1450": "#freepalestine #somostodospalestinos #ForaIsraeldaPalestina #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16", "1451": "Bem-vindo \u00e0s propostas que precisamos para o Brasil! Durante a visita \u00e0 Saara, no Rio de Janeiro, A\u00e9cio Neves defendeu a simplifica\u00e7\u00e3o do nosso sistema tribut\u00e1rio. #MudaBrasil", "1452": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, do lan\u00e7amento do portal \"Vamos Agir\", em S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado de seu vice, Aloysio Nunes Ferreira, e do l\u00edder do N\u00facleo de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, Rodrigo Baggio. O endere\u00e7o do site \u00e9 vamosagir.com.br", "1453": "Acompanhe os principais momentos de A\u00e9cio Neves durante o debate da Band, realizado na noite de ontem. #MudaBrasil", "1454": "NAN", "1455": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. Na pe\u00e7a de estreia, o taxista Edson Reis, morador de Porto Alegre (RS), fala com entusiamos sobre a rec\u00e9m inaugurada Rodovia do Parque, a BR-448, onde foram investidos 1,4 bilh\u00e3o de reais. \"Dilma, o que a senhora est\u00e1 fazendo j\u00e1 \u00e9 muita coisa por n\u00f3s\", agradeceu. Assista, curta e compartilhe!", "1456": "#MAISFUTURO Voc\u00ea sabe por que o ex-presidente Lula escolheu a presidenta Dilma como sucessora? \"Reconheci na Dilma algu\u00e9m de fora do mundinho limitado da pol\u00edtica. Algu\u00e9m que n\u00e3o ia repetir os erros que cometem alguns pol\u00edticos de carreira. O fato de ela ser mulher, m\u00e3e e av\u00f3 traz um olhar carinhoso para as necessidades do povo\", justificou. E ele tem muita mais a dizer sobre a presidenta. Assista ao v\u00eddeo e descubra! #FacedaDilma", "1457": "Dilma \u00e9 a presidente que mais garantiu recursos para o futuro da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "1458": "Mais democracia participativa para refor\u00e7ar a democracia representativa. #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "1459": "\"Queremos fazer nossas revolu\u00e7\u00f5es, sim, mas com democracia\". #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "1460": "Estou ao vivo no G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-eduardo-jorge.html", "1461": "Mesmo com o tempo limitado da TV acredito que consegui colocar em pauta temas importantes no debate de ontem, da Bandeirantes. Minha maneira de me posicionar pode ter sido uma surpresa para alguns, mas fui o que sou h\u00e1 30 anos. http://bit.ly/1lwiM04:=:http://www.pragmatismopolitico.com.br/2014/08/eduardo-jorge-surpresa-debate-da-band.html", "1462": "Agrade\u00e7o ao Leonardo Sakamoto por destacar as bandeiras defendidas por mim como a amplia\u00e7\u00e3o do direito ao aborto, a legaliza\u00e7\u00e3o e controle do uso de drogas il\u00edcitas e a amplia\u00e7\u00e3o de instrumentos de participa\u00e7\u00e3o social. http://bit.ly/1tDqCpD:=:http://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2014/08/27/por-que-eduardo-jorge-venceu-o-debate-presidencial/", "1463": "Eymael Presidente 27", "1464": "https://www.youtube.com/watch?v=-Em36Nxsi0U Eymael pra Presidente!!! \u00c9 hora da mudan\u00e7a!!! Vote 27!!! ", "1465": "#LucianaNaBand: \"Junho pediu mais direitos, n\u00e3o mais encarceramento, mais repress\u00e3o e mais viol\u00eancia. Temos, hoje, uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a que \u00e9 de encarceramento em massa. Essa pol\u00edtica de encarceramento em massa e redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal s\u00f3 gera mais viol\u00eancia.\" #Equipe50", "1466": "Muito obrigada a quem resistiu at\u00e9 esta hora! Conseguimos levantar os principais temas desta campanha. O pr\u00f3ximo vai ser melhor ainda. Bjs", "1467": "#LucianaNaBand: Luciana Genro defende a reforma agr\u00e1ria no debate da Band. #Equipe50", "1468": "#LucianaNaBand: \"Saio satisfeita, porque tive oportunidade de mostrar as semelhan\u00e7as que existem entre Marina, Dilma e A\u00e9cio. N\u00f3s dizemos da onde vamos tirar o dinheiro para atender aos interesses do povo por sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte.\" Obrigada a todos que acompanharam o debate pela nossa p\u00e1gina! Fiquem ligados aqui no Facebook e tamb\u00e9m no nosso site para novidades da campanha: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1469": "Confira a fala da Luciana Genro no segundo bloco do #DebateDaBand, sobre o veto ao kit anti-homofobia! #Equipe50", "1470": "Luciana Genro esteve junto com a popula\u00e7\u00e3o que passava pela Av. Paulista e a milit\u00e2ncia do PSOL na tarde dessa quarta-feira (27). Depois do bom de desempenho no debate da Band, Luciana recebeu o carinho de centenas de pessoas que fizeram quest\u00e3o de expressar seu apoio e tirar uma foto com a verdadeira alternativa de mudan\u00e7a nessa elei\u00e7\u00e3o. #Equipe50", "1471": "#LucianaNaBand: \"Eu acho que precisamos investir na educa\u00e7\u00e3o e levar para dentro das escolas os principais debates feitos na juventude. A guerra \u00e0s drogas se transformou na guerra aos pobres. Dentro da escola temos que discutir o problema da guerra \u00e0 maconha, ao inv\u00e9s do criacionismo. Infelizmente a candidata Marina tem uma dificuldade imensa com esses temas, porque est\u00e1 presa a certos dogmas. N\u00e3o podemos estar presos a dogmas, temos que respeitar todas as religi\u00f5es. Respeitar todas as religi\u00f5es significa n\u00e3o permitir que nenhuma delas interfira nas pol\u00edticas p\u00fablicas.\" #Equipe50", "1472": "O primeiro debate presidencial dessas elei\u00e7\u00f5es foi bastante revelador. Mesmo longo e prejudicado por um formato que permitiu aos candidatos prediletos da grande m\u00eddia falarem mais, mostrou ao Brasil a presen\u00e7a marcante de Luciana Genro. A presidenci\u00e1vel do PSOL estreou em debates presidenciais com louvor, mostrando ao eleitorado uma candidatura de alto n\u00edvel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-a-presenca-marcante-do-debate-da-band/ #Equipe50", "1473": "Confira a fala inicial da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "1474": "#LucianaNaBand: \"Os tr\u00eas ditos principais candidatos parecem ter diferen\u00e7as, mas, na ess\u00eancia, defendem a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica. Uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que permite que os bancos sigam lucrando enquanto nosso povo segue endividado. O governo do PSOL vai ser um governo de enfrentamento com o capital financeiro. Vamos acabar com o fator previdenci\u00e1rio e vincular o reajuste da aposentadoria ao reajuste do sal\u00e1rio-m\u00ednimo.\" #Equipe50", "1475": "No debate promovido pela TV Bandeirantes na noite desta ter\u00e7a-feira (26), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, mostrou-se aos telespectadores como uma alternativa aos governos do PT, PSDB e PSB. \u201cPretendo mostrar as propostas do PSOL e as similitudes entre os tr\u00eas candidatos que est\u00e3o todos os dias na grande m\u00eddia\u201d, disse Luciana ao chegar ao debate. Logo na primeira chance que teve, tratou de se apresentar e mostrar que a sua candidatura representa a verdadeira \u2018terceira via\u2019 dessas elei\u00e7\u00f5es. \u201cFui expulsa do PT porque n\u00e3o aceitei me dobrar a um partido que quis governar com o Jos\u00e9 Sarney. N\u00e3o concordamos com a privataria tucana, nem com essa que se apresenta como nova pol\u00edtica, mas tem na sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha uma banqueira. N\u00f3s queremos governar para o povo e para isso vamos quebrar paradigmas.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-surge-como-alternativa-e-distingue-se-de-dilma-marina-e-aecio/ #Equipe50", "1476": "#LucianaNaBand: \"Marina, os teus economistas falam da necessidade de um ajuste fiscal, de aumentar as tarifas p\u00fablicas.Essa \u00e9 a tua vis\u00e3o de uma nova pol\u00edtica? Implementar a pol\u00edtica econ\u00f4mica do PSDB?\" #Equipe50", "1477": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje, \u00e0s 12h00, tem PSOL na Rua com Luciana Genro! A panfletagem acontece na esquina da Av. Paulista com a Rua Augusta. Venha conversar e tirar uma foto com nossa candidata! #Equipe50", "1478": "#LucianaNaBand: \"Essa conversa de unir todo mundo eu vi em 2002 com o Lula, e o resultado foi um governo voltado aos interesses do capital. Se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro, vai repetir a velha pol\u00edtica do PSDB, que continuou com Lula.\" Leia mais em \u201cN\u00e3o acreditem nos candidatos que dizem que v\u00e3o governar para todos\u201d afirma Luciana Genro, em ato em Porto Alegre: http://lucianagenro.com.br/2014/08/nao-acreditem-nos-candidatos-que-dizem-que-vao-governar-para-todos-afirma-luciana-genro-em-ato-em-porto-alegre/ #Equipe50", "1479": "#MarinaNoJN ", "1480": "\u201cMarina na Presid\u00eancia \u00e9 a vez das pessoas pobres e sofridas do pa\u00eds\u201d, diz vi\u00fava de Chico Mendes.", "1481": "Para quem diz que sou magrinha e fraquinha...", "1482": "\u201cO Brasil vai fazer um esfor\u00e7o para ter uma agenda estrat\u00e9gica de desenvolvimento. E que re\u00fana os melhores, Tem gente boa em todos os partidos, nas empresas, no empreendedorismo social, na juventude, em toda a sociedade. Tem gente boa que est\u00e1 no banco de reservas.\u201d Veja a entrevista que Marina deu na chegada ao Rio de Janeiro. #SouMarina40", "1483": "Pastor Everaldo caminha por Bras\u00edlia e exp\u00f5e suas propostas para conquistar a verdadeira #mudan\u00e7a para o Brasil.", "1484": "NAN", "1485": "ASSSISTA NESTA QUARTA-FEIRA, DIA 27, AO TERCEIRO PROGRAMA DE POL\u00cdTICA AO VIVO http://wp.me/p18tzC-i6", "1486": "#QueroZ\u00e9noDebate l Recebemos muitas mensagens no twitter e aqui no facebook perguntando por que o Z\u00e9 Maria n\u00e3o participou do debate na BAND. As regras definidas pela emissora para participa\u00e7\u00e3o s\u00e3o extremamente antidemocr\u00e1ticas e impede a popula\u00e7\u00e3o de conhecer todos os candidatos e suas propostas para o pa\u00eds. O argumento para o candidato do PSTU n\u00e3o participar do debate foi a aus\u00eancia de representa\u00e7\u00e3o do partido na C\u00e2mara Federal e, segundo a emissora, esta decis\u00e3o estaria respaldada na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral. No entanto, o que a BAND n\u00e3o diz \u00e9 que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o dos partidos sem representa\u00e7\u00e3o parlamentar nos debates de TV, apenas torna obrigat\u00f3rio o convite a todos que possuem representantes na C\u00e2mara Federal. Em outras palavras, cabe \u00e0 emissora decidir se convidar\u00e1 todos os partidos ou n\u00e3o. A BAND decidiu contra a democracia e vetou o Z\u00e9 Maria do debate! Outros debates j\u00e1 est\u00e3o agendados e as emissoras, concess\u00e3o p\u00fablica no nosso pa\u00eds, se recusam a chamar o Z\u00e9 Maria. Se voc\u00ea \u00e9 contra o bloqueio da grande m\u00eddia e da falta de democracia na cobertura da campanha eleitoral e simplesmente concorda que o veto a Z\u00e9 Maria nos debates \u00e9 injusto e antidemocr\u00e1tico, entre na campanha e exija #QueroZ\u00e9noDebate Conhe\u00e7a mais as propostas do PSTU: www.zemaria.org.br / www.pstu.org.br", "1487": "Envie sua foto ou v\u00eddeo para o email queromeubrasil@aecioneves.com.br e conte o que voc\u00ea acha que precisa mudar em nosso pa\u00eds. #QueroMeuBrasil #MudaBrasil", "1488": "Acompanhe minha agenda semanal no site http://www.eduardojorgepv.com.br/agenda/", "1489": "Al\u00e9m de sugerir o corte no n\u00famero de minist\u00e9rios, o PV prop\u00f5e ainda reduzir em 50%, imediatamente, o n\u00famero de cargos comissionados federais, al\u00e9m de analisar a funcionalidade da outra parcela. A ideia \u00e9 chegar, se poss\u00edvel, a um m\u00e1ximo de 10% do n\u00famero atualmente usado pelo governo federal. O primeiro corte abrangeria cerca de 20 mil indicados pol\u00edticos. Veja mais um trecho da entrevista que concedi ao Luis Nassif e aos jornalistas do GGN. http://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ", "1490": "http://prtb.org.br/2014/07/26/fidelix-concede-entrevista-ao-jornal-destaque/", "1491": "https://www.youtube.com/watch?v=2qD5lI9Sg90&app=desktop", "1492": "http://levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/:=:http://ww2.levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/", "1493": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou na tarde deste s\u00e1bado (26) a primeira plen\u00e1ria de mobiliza\u00e7\u00e3o de sua campanha no Rio Grande do Sul. O ato ocorreu em Porto Alegre e reuniu 350 pessoas, entre militantes, candidatos e apoiadores da Capital e do Interior. Compareceram delega\u00e7\u00f5es de Passo Fundo, Dom Pedrito, Santana do Livramento, Charqueadas, Frederico Westphalen, Bag\u00e9, Gravata\u00ed, Viam\u00e3o, Barra do Ribeiro, Caxias do Sul, Cachoeirinha e Santa Maria. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/se-o-povo-quiser-podemos-ir-para-o-segundo-turno-diz-luciana-genro-em-plenaria-de-mobilizacao-no-rs/ #Equipe50", "1494": "O Brasil precisa respeitar seus idosos. Marina e Eduardo se reuniram com representantes da terceira idade de todo Brasil para conhecer mais de perto seus problemas e seus sonhos. A nova pol\u00edtica funciona assim, sem intermedi\u00e1rios entre os governantes e o povo. Confira: http://mudan.do/1AgCwJb:=:https://www.youtube.com/watch?v=y6BzBIe2bZE&feature=youtu.be #EduardoEMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "1495": "N\u00e3o percam a oportunidade de conhecer as nossas propostas. #coragempramudar #EduardoeMarina www.eduardoemarina40.com.br ", "1496": "Falta pouco para Eduardo Campos chegar ao primeiro milh\u00e3o de amigos no Facebook. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m desta hist\u00f3ria que est\u00e1 apenas come\u00e7ando.", "1497": "Assim como o Pastor Silas Malafaia voc\u00ea tamb\u00e9m quer a verdadeira mudan\u00e7a? Ent\u00e3o esse recado \u00e9 para voc\u00ea. Assista e ajude a divulgar essa mensagem!", "1498": "FALA Z\u00c9 MARIA | O candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia esteve neste domingo no ato em solidariedade ao povo palestino, em S\u00e3o Paulo. Assista o discurso em que Z\u00e9 Maria denuncia os crimes de Israel e chama a mais ampla solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que sofre um verdadeiro genoc\u00eddio nas m\u00e3os de Israel (assessoria) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=VgbkvWQ9Uuw&feature=youtu.be", "1499": "Z\u00e9 Maria e Cla\u00fadia Durans participam de ato, neste domingo, em defesa do povo palestino e contra o massacre do Estado de Israel contra a Palestina. O Candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense e denuncia o papel do Estado de Israel na regi\u00e3o: \"Estamos protestando contra os crimes deste estado racista que nada mais \u00e9 que um enclave do imperialismo no oriente m\u00e9dio\", afirma Z\u00e9 Maria durante passeata. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 #freepalestine #somostodospalestinos (assessoria)", "1500": "PT E PMDB - COMO COMPRAR APOIO EM UMA ELEI\u00c7\u00c3O Veja na mat\u00e9ria publicada hoje na Folha de S\u00e3o Paulo (link abaixo), como funciona o esquema de compra de apoio na elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. Voc\u00ea acha que em um sistema que funciona assim, \u00e9 o povo mesmo que decide quem vai governar o pa\u00eds? Ou que esses pol\u00edticos, depois de eleitos, ser\u00e3o fi\u00e9is aos eleitores que votaram neles? Depois, quando denunciamos o processo e o controle que o poder econ\u00f4mico tem das elei\u00e7\u00f5es, dizem que \u00e9 exagero... <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/07/1491728-repasse-oficial-de-recursos-do-pt-para-o-pmdb-abre-crise-entre-os-partidos.shtml>", "1501": "O cantor e compositor Domingos do Cavaco conhece e aprova o trabalho que A\u00e9cio Neves realizou em Minas Gerais. Ele sabe que A\u00e9cio tem compet\u00eancia e est\u00e1 preparado para governar o Brasil. #MudaBrasil", "1502": "Bom dia! Veja a mensagem que A\u00e9cio Neves tem para voc\u00ea! Ele n\u00e3o representa apenas uma proposta de mudan\u00e7a, mas a mudan\u00e7a consistente, com experi\u00eancia e compet\u00eancia comprovada! #MudaBrasil", "1503": "#MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1504": "PRA COMEMORAR! Assista ao v\u00eddeo que a Equipe Facebook preparou para voc\u00ea em comemora\u00e7\u00e3o ao primeiro milh\u00e3o de curtidas da fan page da presidenta Dilma Rousseff. E tudo sem patroc\u00ednio! Curta, comente e compartilhe! #FacedaDilma", "1505": "Ser a presidenta de todos os brasileiros e a av\u00f3 do Gabriel. Depois de conversar com jornalistas, Dilma atende ao chamado do netinho, \u00e0 procura da vov\u00f3. Mais um domingo para Dilma...", "1506": "Depois de ampliar e refor\u00e7ar a inclus\u00e3o social e a distribui\u00e7\u00e3o de renda, por um Brasil mais juto, agora \u00e9 o momento de inaugurar um novo ciclo de desenvolvimento! A presidenta Dilma vai realizar grande reformas e investir tudo na melhoria dos servi\u00e7os p\u00fablicos: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a! \"O Brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m!\" Veja as mudan\u00e7as que v\u00eam por a\u00ed!", "1507": "SEM RECUO A presidenta Dilma defendeu hoje a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia durante entrevista a jornalistas, ap\u00f3s o debate entre presidenci\u00e1veis. Ela criticou o posicionamento da candidata Marina Silva, do PSB, que alterou trecho de seu programa de governo onde o tema era abordado. Dilma defendeu que n\u00e3o pode haver recuo nem mudan\u00e7as de posturas quando se tratar de vidas. \"A homofobia \u00e9 uma ofensa ao Pa\u00eds, porque o Brasil \u00e9 uma sociedade que sempre foi tolerante com a diferen\u00e7a\", afirmou Dilma. Para Dilma, a homofobia n\u00e3o \u00e9 algo com o qual se pode conviver. #N\u00e3o\u00e0Homofobia #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1508": "NAN", "1509": "O site do #EduardoJorge43 vai retransmistir o debate do SBT, UOL e Jovem Pan. Clique no link abaixo para assistir. Come\u00e7a \u00e0s 17h45. http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/", "1510": "NAN", "1511": "Hoje \u00e9 dia de debate (http://bit.ly/1to26u3:=:http://eleicoes.uol.com.br/2014/noticias/2014/09/01/uol-folha-sbt-e-jovem-pan-fazem-debate-com-presidenciaveis.htm), oportunidade de conhecer as ideias e propostas dos candidatos. Mais uma vez vou expor sem medo minha opini\u00e3o sobre temas graves porque n\u00e3o sou guiado pelas pesquisas qualitativas.", "1512": "Eduardo Jorge est\u00e1 AO VIVO no Debate SBT, UOL, FOLHA, Jovem Pan. ", "1513": "Muita gente me conheceu apenas no debate da \u00faltima ter\u00e7a-feira, mas tenho uma longa trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Quem puder, veja uma breve biografia no meu site onde acredito que ficar\u00e1 mais claro as raz\u00f5es que me levaram a defender temas como a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto e da maconha e as quest\u00f5es ambientais. http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/", "1514": "A for\u00e7a da Constitui\u00e7\u00e3o! www.eymaelpresidente27.com.br", "1515": "\"Temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja e quer. Eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do povo. Estou aqui para defender o povo: mudar ou mudar!\" #Vote28 #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1516": "\"Estou nessa campanha para ser a voz do povo! Quero colocar o dedo na ferida e mostrar que d\u00e1 para mudar!\" #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1517": "Assista no site de Levy Fidelix, em tempo real, debate SBT entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. http://levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/:=:http://ww2.levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/", "1518": "Luciana Genro para Marina Silva: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher um lado.\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "1519": "#LucianaNoSBT: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher lado. Ou se est\u00e1 do lado do capital, ou dos trabalhadores. N\u00e3o durou 24 horas, Marina, e quatro tweets do Malafaia, teu compromisso com o casamento civil igualit\u00e1rio e com o combate \u00e0 homofobia nas escolas. Os direitos humanos n\u00e3o podem ser restringidos. \u00c9 preciso defender todos aqueles que precisam de mais direitos.\" #Equipe50", "1520": "\"O formato foi mais democr\u00e1tico, embora tenha propiciado certo jogo entre os tr\u00eas irm\u00e3os siameses\", diz Luciana Genro ap\u00f3s o debate. #LucianaNoSBT", "1521": "#LucianaNoSBT: \"\u00c9 claro que o candidato A\u00e9cio tem que desconfiar quando algu\u00e9m diz que vai governar para o povo. Ele governa para as elites.\" #Equipe50", "1522": "#LucianaNoSBT: \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, t\u00eam mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como do Amarildo e da Cl\u00e1udia, a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude e meios direitos para a popula\u00e7\u00e3o LGBT. Direitos humanos n\u00e3o se negociam. Direitos sociais n\u00e3o se entregam. Pedimos o seu voto, por mais direitos!\" #Equipe50", "1523": "A campanha de Luciana Genro \u00e9 diferente das outras, como voc\u00ea tem percebido ao longo desse processo eleitoral. Isso porque Luciana tem independ\u00eancia e coragem para enfrentar os interesses dos poderosos, j\u00e1 que n\u00e3o recebe doa\u00e7\u00f5es de empreiteiras, empresas multinacionais e bancos. Seja voc\u00ea um colaborador dessa candidatura para mudar o Brasil! Entre em nossa plataforma de doa\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a a sua contribui\u00e7\u00e3o. Cada centavo faz diferen\u00e7a e ajuda a fortalecer nosso movimento! Contribua: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1524": "#LucianaNoSBT: \"A\u00e9cio, FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio-m\u00ednimo. O PT foi contra, mas quando chegou ao governo manteve essa medida. A maldade com os aposentados te unifica com o PT?\" O PSOL defende fim do fator previdenci\u00e1rio e a corre\u00e7\u00e3o da aposentadoria de acordo com o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo! #Equipe50", "1525": "#LucianaNoSBT: \"Marina, o rem\u00e9dio que o governo est\u00e1 usando contra a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 matando o paciente: o Brasil entrou em recess\u00e3o. A receita dos tucanos \u00e9 ainda pior: mais ajustes, mais super\u00e1vit prim\u00e1rio para pagar juros da d\u00edvida. E teus economistas s\u00e3o tucanos, Marina. Tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\" #Equipe50", "1526": "#LucianaNoSBT: \"A pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o que unifica os tr\u00eas candidatos do sistema: Dilma, A\u00e9cio e Marina. 40% do or\u00e7amento do Brasil vai para sustentar as 5 mil fam\u00edlias mais ricas do pa\u00eds. Essa \u00e9 uma pol\u00edtica que s\u00f3 concentra renda e prejudica os mais pobres. A sa\u00fade n\u00e3o recebe sequer 5% do or\u00e7amento do Brasil! O PSOL defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, para investigar as irregularidades que comp\u00f5em este sistema. Os tr\u00eas irm\u00e3os siameses n\u00e3o querem e n\u00e3o v\u00e3o ir \u00e0 raiz dos problemas. S\u00f3 querem seu voto para ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O PSOL defende uma revolu\u00e7\u00e3o na estrutura tribut\u00e1ria. Queremos regulamentar o imposto sobre as grandes fortunas para que as fortunas acima de R$ 50 mih\u00f5es paguem uma al\u00edquota de 5% ao ano. Com essa arrecada\u00e7\u00e3o, poder\u00edamos dobrar o or\u00e7amento para educa\u00e7\u00e3o.\" Leia um pouco mais sobre nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ #Equipe50", "1527": "#LucianaNoSBT: \"Quando me chamam de populista, sempre respondo que para defender os interesses do capital j\u00e1 tem o PT, o PSDB e a Marina. Os bancos s\u00e3o os \u00fanicos que t\u00eam lucrado numa economia em que o povo est\u00e1 endividado. A presidente Dilma aumentou a taxa de juros nove vezes. Tr\u00eas em cada quatro trabalhadores ganham apenas R$ 1,5 mil. Os aposentados est\u00e3o vendo seu poder de compra reduzido. Marina tem uma banqueira tradicional na coordena\u00e7\u00e3o do seu programa de governo. Eu vou governar para o povo.\" #Equipe50", "1528": "Para quem diz que uma coisa nada tem a ver com a outra, essa reportagem do Fant\u00e1stico mostra que quanto maior o desmatamento da Amaz\u00f4nia menor \u00e9 a umidade que se transforma em chuva nas regi\u00f5es Centro-Oeste, Sudeste e Sul do Brasil \u2013 http://glo.bo/1oxJG2n:=:http://g1.globo.com/fantastico/noticia/2014/08/falta-dagua-em-cidades-tem-ver-com-devastacao-desenfreada-da-amazonia.html", "1529": " #TV40 AO VIVO - Assista agora entrevista coletiva de Marina. www.marinasilva.org.br/aovivo:=:http://www.coragempramudar40.com.br/", "1530": "#SouMarina40", "1531": "Funk Marina educa\u00e7\u00e3o #SouMarina40 #Equipe40", "1532": "Compartilhe a anima\u00e7\u00e3o com o jingle Z\u00e9 Maria Presidente 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1533": "#DebatedaEsquerda l Neste s\u00e1bado, 30 de agosto, a Central Sindical e Popular CSP - Conlutas organizou um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Z\u00e9 Maria, pelo PSTU, Mauro Iasi pelo PCB e Jorge Paes, vice candidato \u00e0 Presid\u00eancia representando a Luciana Genro, estiveram presentes. Veja o debate na \u00edntegra aqui no youtube. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1534": "Se voc\u00ea acha injusto e antidemocr\u00e1tico Z\u00e9 Maria e outros candidatos ficarem fora do debate na TV, compartilhe este v\u00eddeo e use a hastag #QueroZ\u00e9noDebate nas redes sociais", "1535": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres, de negros e ind\u00edgenas. Para o PSTU, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia ao lado de Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1536": "Confira a nota do PSTU Alagoas sobre os acordos de Helo\u00edsa Helena com o PSDB.", "1537": "Com os trabalhadores pra mudar de vez, juventude 16 #T\u00f4ComZ\u00e9 #Voto16 #QueroZ\u00e9noDebate ", "1538": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Linhares, no Esp\u00edrito Santo, ao lado de Paulo Hartung, C\u00e9sar Colnago e Ricardo Ferra\u00e7o. Ele caminhou pelo centro da cidade e conversou com trabalhadores de duas grandes f\u00e1bricas da regi\u00e3o. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1q93bPf:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura", "1539": "No governo de A\u00e9cio Neves teremos gera\u00e7\u00e3o de empregos, crescimento econ\u00f4mico e qualidade dos servi\u00e7os prestados nas \u00e1reas da educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. A\u00e9cio tem a meta de elevar o padr\u00e3o de renda dos trabalhadores, superando a marca m\u00e9dia de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos. Assista e espalhe essa ideia! #MudaBrasil", "1540": "Jo\u00e3o Figueira Roque, de 95 anos, e sua esposa Santa Rosetto Roque, 90 anos, mostraram a A\u00e9cio Neves, em Linhares (ES), a foto que Tancredo Neves ofereceu a eles, durante a campanha presidencial em 1984.", "1541": "Conhe\u00e7a o programa Poupan\u00e7a Jovem, criado em Minas Gerais, durante o governo de A\u00e9cio Neves. O programa j\u00e1 auxiliou mais de 100 mil jovens mineiros, com a libera\u00e7\u00e3o de uma poupan\u00e7a de R$ 3 mil, quando eles completam o ensino m\u00e9dio. A ideia principal \u00e9 incentivar esses jovens a darem continuidade aos estudos ou a abrirem seus neg\u00f3cios pr\u00f3prios. O sucesso do Poupan\u00e7a Jovem inspirou a cria\u00e7\u00e3o do Mutir\u00e3o de Oportunidades, um programa apresentado agora por A\u00e9cio, voltado para os 20 milh\u00f5es de jovens brasileiros, com idades entre 18 e 29 anos, que abandonaram os estudos no ensino fundamental ou m\u00e9dio e que precisam de um incentivo para voltarem \u00e0 escola. #MudaBrasil", "1542": "#VOTODILMAIS A presidenta Dilma j\u00e1 tem at\u00e9 m\u00fasica feita pelos eleitores. A compositora cearense e tamb\u00e9m m\u00e9dica Dulce France Parente espera para a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma. Ou\u00e7a a\u00ed! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "1543": "#DILMAAOVIVO \"Ol\u00ea ol\u00ea ol\u00ea ol\u00e1, Dilma, Dilma...\" A presidenta \u00e9 ovacionada por artistas e intelectuais ao entrar no palco do Teatro Casa Grande, no Rio. Assista, ao vivo, em www.dilma.com.br/tvdilma/aovivo:=:http://dilma.com.br/tvdilma/aovivo #RedeCulturaComDilma #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1544": "\"Depende de cada um de n\u00f3s mudar esse pa\u00eds.\" Veja mais em www.instagram.com/dilmarousseff:=:https://www.instagram.com/dilmarousseff/ #Dilma13 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Cora\u00e7\u00e3oValente", "1545": "No s\u00e1bado foi passinho, hoje foi break! Veja Dilma dan\u00e7ando com jovens na CUFA - Central \u00danica das Favelas, em Madureira. L\u00e1, Dilma acompanhou o lan\u00e7amento do livro \"Um pa\u00eds chamado favela\", de Celso Athayde e Renato Meirelles. \"Uma coisa \u00e9 certa. Esses dados que aparecem hoje [no livro] s\u00e3o extremamente importantes porque eles mostram que o Brasil mudou. Mas o Brasil geralmente mudava e o povo ficava para tr\u00e1s. Agora n\u00e3o\", disse Dilma.", "1546": "Fizemos v\u00e1rios v\u00eddeos por tema para quem quer saber mais sobre nosso programa de governo e minhas ideias. E a medida que formos produzindo mais v\u00eddeos postaremos por l\u00e1. Est\u00e1 tudo no meu canal no Youtube: http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q", "1547": "Para quem n\u00e3o viu meus 37 segundos no Jornal Nacional no s\u00e1bado: http://bit.ly/1BG8u13.:=:http://globoplay.globo.com/v/3628815/ Falei sobre agricultura familiar. A ideia do Partido Verde \u00e9 que cada cidade do Brasil tenha um cintur\u00e3o de agricultores familiares e que essa agricultura seja limpa, org\u00e2nica e ao mesmo tempo proteja as \u00e1rea de mananciais.", "1548": "Bom dia!!! Voc\u00ea sabia que se eleito, Eduardo Jorge acrescentar\u00e1 aos princ\u00edpios administrativos e econ\u00f4micos do Pa\u00eds metas socioambientais como crit\u00e9rio de desempenho dos governos federal, estaduais e municipais? #EduardoJorge43", "1549": "Vamos trabalhar para a incentivar a aprova\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o que criminalize a homo/lesbo/transfobia e promover a igualdade de direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT. N\u00e3o seja omisso. Manifeste-se contra a LGBTfobia.", "1550": "Sempre me perguntam o que eu acho das brincadeiras que fazem comigo na internet. Mesmo que seja algo feito s\u00f3 para ser motivo de riso, isso faz bem para a sa\u00fade. http://bit.ly/1BGNOWU:=:https://www.youtube.com/watch?v=SqWNBYliJEk", "1551": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1552": "Hoje concedi entrevista \u00e0 r\u00e1dio Band News FM, onde respondi aos jornalistas \"l\u00edngua de trapo\" do jornal O Globo a respeito das acusa\u00e7\u00f5es infundadas feitas \u00e0 minha pessoa.", "1553": "Se todos que simpatizam com as nossas propostas votarem, podemos sim ir para o segundo turno!", "1554": "Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada por Danilo Gentili no programa The Noite, que vai ao ar daqui a pouco no SBT. Confira! #Equipe50", "1555": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na esquina da Rua da Ladeira com a Rua da Praia. \u00c0s 14h30, grava programas de TV. \u00c0s 18h00, concede entrevista ao vivo para o programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1556": "TRUCO A Ag\u00eancia P\u00fablica convida todos a enviarem perguntas para Luciana Genro. Mande sua pergunta NESTE link: https://www.facebook.com/agenciapublica/photos/a.299169706776717.88660.228301373863551/954200667940281/?type=1&relevant_count=1 #Equipe50", "1557": "Em Porto Alegre, Luciana Genro diz que viol\u00eancia policial \u00e9 reflexo da impunidade dos torturadores da ditadura Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-diz-que-violencia-policial-e-reflexo-da-impunidade-dos-torturadores-da-ditadura/ #Equipe50", "1558": "\u00c0s 18h, assista online a sabatina com Luciana Genro na Ulbra TV: http://www.ulbratv.com.br/ao-vivo/ Acompanhe tamb\u00e9m nossa cobertura via Twitter seguindo http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro #Equipe50", "1559": "Lan\u00e7ado neste domingo (14), o programa da candidatura \u00e0 Presid\u00eancia de Luciana Genro (PSOL) para a \u00e1rea esportiva contempla uma vis\u00e3o do esporte como fator de desenvolvimento humano, determinante para pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de sa\u00fade. \u201cUma popula\u00e7\u00e3o que pratica esportes \u00e9 uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, mais integrada, mais preparada para enfrentar os problemas cotidianos\u201d, diz o texto. O plano de governo, que teve divulga\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o no blog do jornalista Juca Kfouri, que auxiliou na constru\u00e7\u00e3o das propostas, contou tamb\u00e9m com a colabora\u00e7\u00e3o dos movimentos Atletas pelo Brasil e Bom Senso F.C. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-o-esporte-nacional/ #Equipe50", "1560": "Luciana visita Ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta e Ocupa\u00e7\u00e3o Chico Mendes.", "1561": "#TodosJuntosComMarina \"Na elei\u00e7\u00e3o passada eu j\u00e1 votei na Marina e acredito nas propostas dela\" Bob Wolfenson", "1562": "VEJAM QUE INTERESSANTE ESTE JORNAL COMUNIT\u00c1RIO \"A VOZ DO POVO\" <https://www.facebook.com/pages/Jornal-a-Voz-do-Povo/1479794742280125>", "1563": "Confira o perfil que o Portal de Not\u00edcias G1 fez do candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia. Na p\u00e1gina, voc\u00ea pode acessar uma breve cronologia do Z\u00e9 Maria, fotos hist\u00f3ricas e v\u00eddeos com entrevistas realizadas com o candidato! Acesse e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1564": "Bandeira\u00e7o Z\u00e9 Maria Presidente em Sergipe! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "1565": "NAN", "1566": "NAN", "1567": "Mais de 2 milh\u00f5es de seguidores! Obrigado! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "1568": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1569": "NAN", "1570": "J\u00e1 come\u00e7amos, juntos, a grande mudan\u00e7a, para darmos ao Brasil um governo honrado, digno e eficiente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1571": "Conclamo brasileiros e brasileiras que melhoraram de vida nos \u00faltimos 12 anos para se juntar a n\u00f3s na defesa do que foi conquistado e ampliarmos as conquistas que o povo merece e quer.", "1572": "Como o Lula diz, a luta continua. A luta que sem d\u00favida ser\u00e1 mais uma vez vitoriosa, a luta da maioria do povo brasileiro. Essa luta \u00e9 a luta dos construtores de futuro, que n\u00e3o deixar\u00e3o jamais o Brasil voltar para tr\u00e1s. Quero dizer que entendi o recado das ruas e das urnas. O principal recado que recebi, que me orgulha, me estimula e refor\u00e7a as minhas convic\u00e7\u00f5es e as minhas energias, \u00e9 que o povo brasileiro anseia por mais avan\u00e7os, e disse que v\u00ea no projeto que eu represento a mais leg\u00edtima e confi\u00e1vel for\u00e7a de mudan\u00e7a.", "1573": "Vamos conhecer o caminho que o Brasil vai trilhar a partir de agora?", "1574": "Meu governo tem um fundamento moral baseado em dois valores. Um \u00e9 a igualdade de oportunidades, que garante evolu\u00e7\u00e3o da sociedade. O outro \u00e9 o combate sem tr\u00e9guas, duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, que garante avan\u00e7o tamb\u00e9m da nossa sociedade. E a certeza absoluta de que n\u00f3s precisamos fazer a reforma pol\u00edtica. Reforma essa que \u00e9 a m\u00e3e de todas as reformas.", "1575": "Agrade\u00e7o a todos os eleitores a expressiva vota\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds do PSDC e reafirmamos nosso compromisso com o Brasil. Parab\u00e9ns aos democratas crist\u00e3os eleitos para as Assembleias Legislativas Estaduais e aos nossos Deputados Federais Luiz Carlos Ramos do Chap\u00e9u, pelo Rio de Janeiro e Aluisio Mendes, pelo Maranh\u00e3o. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "1576": "\"O segundo turno ser\u00e1 debatido pelo partido. Eu n\u00e3o tenho autoriza\u00e7\u00e3o nenhuma para expressar uma posi\u00e7\u00e3o, porque essa posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida pela dire\u00e7\u00e3o do partido. \u00c9 evidente que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma possibilidade do PSOL chamar o voto no A\u00e9cio. Agora, isso tamb\u00e9m n\u00e3o significa que o PSOL v\u00e1 chamar o voto na Dilma. N\u00f3s vamos debater internamente e em dois ou tr\u00eas dias a posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 expressada.\" #Equipe50", "1577": "MISS\u00c3O CUMPRIDA! Um bom dia a todos e todas que me acompanham neste espa\u00e7o! Chegou ao final a campanha eleitoral e eu queria saudar aqui a toda milit\u00e2ncia do PSTU, \u00e0 todos e todas que nos apoiaram neste jornada. Quero parabenizar o esfor\u00e7o pol\u00edtico feito pela nossa milit\u00e2ncia e agradecer a todos e todas que, n\u00e3o sendo militantes do nosso partido, nos ajudaram e apoiaram nesta jornada. Cumprimos nossa miss\u00e3o e que ela foi bastante vitoriosa, dentro daquilo a que nos propomos. Apresentamos e discutimos com oper\u00e1rios, trabalhadores e jovens uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para nossos pa\u00eds, em contraponto \u00e0s candidaturas que representam os interesses da burguesia; debatemos com eles a necessidade de um governo dos trabalhadores, sem patr\u00f5es para fazermos as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa para que nosso povo possa ter uma vida digna. E, principalmente, discutimos francamente com a nossa classe, que um governo assim s\u00f3 poder\u00e1 governar e realizar as mudan\u00e7as que precisamos fazer no pa\u00eds, apoiado num amplo processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social, na luta da classe trabalhadora e da juventude. N\u00e3o \u00e9 o voto que vai mudar nossa vida, menos ainda em um processo eleitoral completamente controlado pelo poder econ\u00f4mico como \u00e9 o nosso. \u00c9 a luta dos trabalhadores e da juventude que vai construir um Brasil justo, igualit\u00e1rio e socialista. Assim, nossa campanha esteve a servi\u00e7o das lutas dos trabalhadores e foi um ponto de apoio para o fortalecimento da organiza\u00e7\u00e3o e das lutas da nossa classe. E, principalmente, esteve a servi\u00e7o de uma estrat\u00e9gia de transforma\u00e7\u00e3o socialista para o nosso pa\u00eds. T\u00e3o importante quando tudo isso que est\u00e1 dito acima, conseguimos fazer uma campanha voltada para a classe oper\u00e1ria. Estabelecemos rela\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do nosso partido com oper\u00e1rios das v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds onde fizemos campanha. Abrimos assim, o caminho para o fortalecimento org\u00e2nico do PSTU neste setor da classe trabalhadora. Eleitoralmente podemos dizer que tivemos uma boa vota\u00e7\u00e3o para as candidaturas que definimos como priorit\u00e1rias do partido. N\u00e3o elegemos nenhum deputado, mas avan\u00e7amos na constru\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as pol\u00edticas identificadas com o partido em v\u00e1rios estados do pa\u00eds. Foi assim com a vota\u00e7\u00e3o da Vera, para deputada federal em Sergipe (15193 votos; 1,55%), da Vanessa em Minas Gerais (26221 votos; 0,25%), do Cleber no Par\u00e1 (7718 votos; 0,21%), do Nestor no Cear\u00e1 (8788 votos; 0,20%), do Toninho em S\u00e3o Paulo (22854 votos; 0,11%), do Cyro Gracia no Rio (8737 votos; 0,11%). Alem disso algumas outras candidaturas do partido tamb\u00e9m tiveram uma vota\u00e7\u00e3o muito boa, como o exemplo da Gessica do Rio Grande do Norte (6138 votos; 0,39%), a Macia, de Brasilia (4054 votos; 0,28%). N\u00e3o tenho neste momento dados de todos o pa\u00eds. A vota\u00e7\u00e3o para nossa candidatura \u00e1 presid\u00eancia foi modesta, se manteve no mesmo patamar da elei\u00e7\u00e3o passada. Alem do espa\u00e7o eleitoral \u00e0 esquerda ter sido pequeno de forma geral para as candidaturas majorit\u00e1rias, pesou muito no nosso resultado, o papel da m\u00eddia, da TV, principalmente. Principalmente nas \u00faltimas semanas. \u00c9 evidente o preju\u00edzo que causa o veto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o nos debates na TV e a discrimina\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita nas entrevistas. E, como dissemos durante toda a campanha, nosso partido n\u00e3o atua s\u00f3 nas campanhas eleitorais, nossa luta \u00e9 todo dia, nas greves, ocupa\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es dos trabalhadores e da juventude. Continuamos ent\u00e3o, a partir de hoje j\u00e1, a nossa jornada. Sabemos que seja Dilma ou Aecio que ganhe as elei\u00e7\u00f5es, v\u00e3o recrudescer os ataques contra os direitos e interesses dos trabalhadores pelo novo governo. \u00c9 para isso que devemos nos preparar. Deixo, por ultimo um convite dirigido \u00e0queles companheiros e \u00e0quelas companheiras que nos acompanharam nesta campanha e n\u00e3o s\u00e3o militantes do PSTU: venham conhecer nosso partido, venham nos ajudar a construir o PSTU. A raz\u00e3o de ser da exist\u00eancia do PSTU \u00e9 a luta para mudarmos o mundo em que vivemos, para que todos os trabalhadores, o povo pobre, a juventude do nosso pa\u00eds, possam viver com dignidade, como seres humanos e n\u00e3o como escravos dos bancos e das grandes empresas. Venha ser parte da constru\u00e7\u00e3o deste projeto. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. Forte abra\u00e7o a todos e a todas. Z\u00e9 Maria", "1578": "NAN", "1579": "Bem-vindo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o! A\u00e9cio Neves e o governador Geraldo Alckmin visitam, no in\u00edcio da tarde de hoje, em S\u00e3o Paulo, o projeto Mulheres de Peito, que atua na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Fotos: Marcos Fernandes", "1580": "#MudaBrasil", "1581": "Bem-vindo \u00e0 a\u00e7\u00e3o conjunta para a constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor! O Rodrigo Baggio, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem um recado para voc\u00ea que quer participar da campanha de A\u00e9cio Neves! Acesse o site, cadastre-se, seja um volunt\u00e1rio, um agente de transforma\u00e7\u00e3o! #VamosAgir", "1582": "Tirou uma foto com a Dilma e quer divulg\u00e1-la? Fez um #Rousselfie e quer mostrar para todo mundo? Mande pra gente! rousselfie@dilma.com.br", "1583": "CORA\u00c7\u00c3O VALENTE Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a primeira presidente mulher do Brasil, aquela que ajudou o Brasil a atravessar a maior crise econ\u00f4mica internacional. #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO", "1584": "#DILMANOBUZZFEED J\u00e1 viu a nova postagem da presidenta Dilma no Buzzfeed? Na publica\u00e7\u00e3o de hoje (20), mostramos as 13 previs\u00f5es furadas sobre o Brasil e como ela derrubou quase todas. Curte a\u00ed! #FacedaDilma", "1585": "PRESIDENTA OTIMISTA Veja como o Brasil passou pela crise econ\u00f4mica internacional criando mais empregos, melhorando sal\u00e1rios e ampliando a infraestrutura do Pa\u00eds. Dilma \u00e9 #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO!", "1586": "#PRONATEC A presidenta Dilma visitou hoje (20) o Senai do Horto, em Belo Horizonte, e destacou a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico para o desenvolvimento do Pa\u00eds. Essa semana a presidenta anunciou que o Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego (Pronatec) havia ultrapassado a meta de 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas, prevista para ser atingida no fim de 2014. Nos governos Lula e Dilma, foram implementados 422 institutos federais de ensino t\u00e9cnico, contra 11 na gest\u00e3o de FHC e 27 na de Itamar Franco.", "1587": "Amanh\u00e3 irei me reunir com o Greenpeace e o Departamento Nacional de Aquecimento Solar (DASOL) para conversar sobre a amplia\u00e7\u00e3o da energia solar na matriz energ\u00e9tica brasileira. Queremos estabelecer metas para sua utiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds. Saiba mais no conte\u00fado do dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1588": "Perdeu a entrevista do Jornal Nacional com Luciana Genro? Assista aqui e comente o que achou! Em tempo, muita gente nas redes sociais est\u00e1 questionando a aus\u00eancia da Luciana Genro na entrevista de bancada do Jornal Nacional. Conforme publicamos ontem, o PSOL contestou oficialmente junto \u00e0 Rede Globo a decis\u00e3o da emissora de convidar apenas candidatos com mais de 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto na pesquisa Ibope. Aos demais presidenci\u00e1veis a Globo fez uma entrevista compensat\u00f3ria de apenas 40 segundos. Para voc\u00ea que quer a Luciana Genro na bancada do Jornal Nacional, com 15 minutos, para apresentar as propostas da verdadeira terceira via nessas elei\u00e7\u00f5es CURTA, COMENTE, COMPARTILHE! #Equipe50", "1589": "Formada em Direito e com especializa\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal, Luciana Genro entende que \u201co sistema prisional \u00e9 uma f\u00e1brica de viol\u00eancia, porque as pessoas que l\u00e1 ingressam, ao sa\u00edrem, tornam-se ainda mais inimpreg\u00e1veis e sujeitas a um c\u00edrculo de viol\u00eancia e criminaliza\u00e7\u00e3o\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-debate-alternativas-ao-sistema-prisional-em-reuniao-com-a-rede-justica-criminal/ #Equipe50", "1590": "Bom dia! Nesta quarta-feira (20/08), Luciana Genro est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, onde comparece \u00e0 sua aula de mestrado em Direito, participa de uma reuni\u00e3o com a Rede Justi\u00e7a Criminal e realiza um ato-debate com a Frente de Solidariedade ao MTST e \u00e0 Luta por Moradia. Acompanhe a agenda pelo site: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1591": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-critica-seletividade-da-justica-contra-os-movimentos-sociais-em-ato-de-apoio-ao-mtst/ #Equipe50", "1592": "\u201cVamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u201d, Marina Silva no an\u00fancio da candidatura do PSB Nacional 40 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na noite desta quarta-feira, em Bras\u00edlia. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil ter\u00e1 Marina como candidata \u00e0 Presid\u00eancia e Beto Albuquerque como vice. Baixe no site http://marinasilva.org.br/ os discursos de Marina e Beto.", "1593": "Assista agora transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva do PSB no site http://marinasilva.org.br/ #Equipe40 ", "1594": "Para um Brasil forte, precisamos de fam\u00edlias fortes! Assista ao v\u00eddeo do programa eleitoral do Pastor Everaldo onde Silas Malafaia mostra seu apoio. ", "1595": "O Pastor Everaldo viaja pelo Brasil para mostrar que tem f\u00e9 no Pa\u00eds e vai trazer a verdadeira mudan\u00e7a. Assista ao v\u00eddeo em que Everaldo participa da Reuni\u00e3o de Obreiros na Assembleia de Deus no Minist\u00e9rio de Bel\u00e9m, em S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m de um evento em Recife.", "1596": "No programa de estreia, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Pastor Everaldo contou sobre o drama de perder seu irm\u00e3o num assalto. Como Presidente, Pastor Everaldo vai lutar para combater o crime e a corrup\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds. ", "1597": "http://ow.ly/AydYY:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/20/von-mises-o-guru-dos-imbecis/", "1598": "ASSISTA ENTREVISTA AGORA NO G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-rui-costa-pimenta.html", "1599": "Von Mises, o guru dos imbecis http://wp.me/p18tzC-hn", "1600": ".", "1601": "JINGLE DA CAMPANHA l Curta e compartilhe! T\u00f4 com Z\u00e9 Maria e n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o", "1602": " colocava a camisa do lula ea combater cada preconceito que ela pra ele se administrativo como governar o brasil a lei ea gente ia pra frente de batalha para defender olhe eu nunca imaginei que eles iriam usar os mesmos preconceitos as mesmas mentiras nem criativ", "1603": "os s\u00e3o n\u00e3o me abala vou fazer vai fazer a sua escolha anita ea de pina na silva enfatizou com 16 aos 26 se formou em hist\u00f3ria e n\u00e3o parou mais de estudar aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do meio ambiente foi premiada pe", "1604": "la onu por defender causas sociais e ambientais marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer marina vai implantar em todo o brasil o programa ganha o mundo um interc\u00e2mbio cultural para alunos do ensino m\u00e9dio das escolas p\u00fablicas aprend", "1605": "er um idioma no exterior o programa j\u00e1 funciona em pernambuco e atendeu a mais de 3.400 alunos j\u00falia lorena foi ao chile e aprendeu espanhol na escola e na casa de uma nova fam\u00edlia filha com sucesso com marina a juventude tem voz e t\u00eam vez ela agora \u00e9 facebook", "1606": " n\u00f3s somos comunistas por isso partilhamos nosso p\u00e3o em nossos sonhos e n\u00e3o nos dividem as fronteiras s\u00e3o os palestinos africanos acima de tudo latino-americano nossos companheiros de classe est\u00e3o nos estados unidos na comunidade europ\u00e9ia no oriente \u00e9 f\u00e1cil reconhecer s\u00e3o aqueles que est\u00e3o lutando contra todo e qualquer forma de opress\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se renderam nem foram seduzidos por vantagens de postos de governo riquezas somos comunismo eu voto mauri reais e vinte e oito agora", "1607": " \u00e9 o psp who construir nas lutas prazo para os trabalhadores a cada 25 minutos o jovem negro \u00e9 assassinado no brasil isso \u00e9 resultado do racismo da criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e da viol\u00eancia policial nas comunidades a exemplo das upps no rio de janeiro o racismo mata no brasil e no mundo n\u00e3o", "1608": " esqueceremos amarilda leste douglas cl\u00e1udia silva e tantos outros \u00e9 preciso acabar com esse genoc\u00eddio desmilitarizar as pms foram fim a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e as upps o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta bota 16.0 maria presidente pstu 16", "1609": " ol\u00e1 hoje eu queria convidar voc\u00ea para uma conversa muito franca olho no olho n\u00e3o quero aqui fazer um programa eleitoral nem mostrar outras cenas da nossa campanha na verdade eu quero dividir com voc\u00ea um sentimento que no fundo da minha alma um sentimento que eu colho nas in\u00fameras viagens que tem feito pelo brasil \u00e9 como eu tenho andado pelo brasil nesses \u00faltimos meses e nas in\u00fameras tamb\u00e9m reuni\u00f5es que eu tenho feito com todos aqueles que t\u00eam nos ajudado a construir nosso programa de governo na verdade qualquer que seja o pr\u00f3ximo presidente da rep\u00fablica vai enfrentar enormes dificuldades no ano que vem o quadro de recess\u00e3o infla\u00e7\u00e3o voltando e os empregos que deveriam estar sendo criados aqui no brasil est\u00e3o sendo criados fora do brasil para isso n\u00f3s reunimos", "1610": " os melhores economistas os mais experientes que com sua credibilidade vamos ajudar a fazer o brasil crescer a controlar a infla\u00e7\u00e3o ea voltar a gerar empregos aqui para os brasileiros na sa\u00fade a mesma coisa n\u00f3s reunimos os melhores especialistas e constru\u00edmos um projeto que vai fazer com que a sa\u00fade de qualidade chegue mais pr\u00f3ximo da sua casa como fiz em minas gerais quando fui governador elevou em minas a ter a sa\u00fade melhor qualidade de toda a regi\u00e3o sudeste vamos criar as cl\u00ednicas de especialidades para que voc\u00ea possa ter a sua consulta marcada com especialistas a ideli j\u00e1 com os exames feitos e com a medica\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 poss\u00edvel fazer isso e n\u00f3s mostramos em minas como fazer na educa\u00e7\u00e3o nosso projeto extraordin\u00e1rio e aqui mais uma vez a nossa experi\u00eancia", "1611": " vai estar a servi\u00e7o do brasil o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o acaba de anunciar que minas gerais tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil nas primeiras e agora tamb\u00e9m nas \u00faltimas s\u00e9ries isso \u00e9 gest\u00e3o n\u00f3s vamos fundar a nova escola brasileira uma escola atrativa uma escola onde o aluno tenha prazer em aprender uma escola adequadamente equipada eu vou resgatar hoje do esquecimento milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es que n\u00e3o conclu\u00edram o ensino fundamental o ensino m\u00e9dio eles receber\u00e3o uma bolsa de estudos para se qualificarem e voltar ao mercado de trabalho o mercado que no nosso governo vai ser ampliado enfim eu quero dividir com voc\u00eas queremos escrever uma nova p\u00e1gina na hist\u00f3ria do brasil porque o governo que est\u00e1 a\u00ed a candidata oficial fracassou fra", "1612": "cassou na condu\u00e7\u00e3o da economia e fracassou na gest\u00e3o do estado brasileiro na verdade eu vejo hoje uma enorme semelhan\u00e7a entre a dilma de quatro anos atr\u00e1s ea marina de hoje que prop\u00f5e o mundo mas n\u00e3o sabe como faz\u00ea lo o brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para um novo improviso para novas experi\u00eancias e \u00e9 por isso que eu tenho enorme confian\u00e7a que no dia 5 de outubro quando apenas se inicia a mudan\u00e7a porque a mudan\u00e7a de verdade n\u00e3o se dar\u00e1 com o voto de protesto ela se dar\u00e1 a partir do primeiro dia do pr\u00f3ximo ano com um governo eficiente \u00e9tico e corajoso \u00e9 isso que eu tenho a oferecer a voc\u00ea e acredite voc\u00ea vai se orgulhar muito do governo que juntos n\u00f3s vamos fazer machado ae eu t\u00f4 esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do", "1613": " governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso segue defendendo a mudan\u00e7a \u00e0 s o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "1614": " digo a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro hoje j\u00e1 somos 105 milh\u00f5es de brasileiros conectados na rede \u00e9 muita gente mas nem todo mundo tem acesso ao mesmo tipo de internet \u00e9 como se alguns viajassem para uma estrada de terra e outros por uma estrada de asfalto uma diferen\u00e7a que ser\u00e1 cada vez menor o programa banda larga para todos a internet j\u00e1 \u00e9 no mundo todo o principal canal de informa\u00e7\u00e3o de lazer e participa\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 mas aqui no brasil ela tem que melhorar muito em v\u00e1rios aspectos como pre\u00e7o e velocidade de conex\u00e3o e alcance por isso vou implantar banda larga para todos com esse programa quer garantir que a nossa popula\u00e7\u00e3o tenha direito a uma internet de boa qualidade sem pagar mais por isso ao mesmo tempo quero fazer da internet um instrumento para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos e reduzir a burocracia \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por exemplo tem na internet uma poderosa ferramenta de d", "1615": "sformar politicamente esse pa\u00eds n\u00e3o s\u00f3 pelo que o povo vai escolher \u00e9 pela pr\u00f3pria participa\u00e7\u00e3o sua figura \u00e9 inspirar a juventude quando a gente v\u00ea aquela fotografia da senhora tanto depoimento n\u00e3o foi creditado por aqui um cora\u00e7\u00e3o valente aquilo \u00e9 o s\u00edmbolo eo cora\u00e7\u00e3o com o qual a gente se identifica n\u00f3s temos de ter capacidade de luta voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredito uma parte do caminho est\u00e1 feito depende de voc\u00ea depende de voc\u00ea depende de cada um de n\u00f3s mudar esses pa\u00edses ao redor do meu nome terra no brasil seu nome de deus destruir sua m\u00e3e com esse meio ai weiwei continua acreditando continuam a ditar dilma13 o voto dilma rousseff de uma sensibilidade para escutar o que a gente quer dizer e por isso o voto j\u00e1 n\u00e3o acredito muito que est\u00e1 acontecendo e nestas elei\u00e7\u00f5es o meu apoio vai para a presidenta dilma rousseff estamos com voc\u00ea dilma queremos voc\u00ea mais uma vez estamos junto", "1616": "ifus\u00e3o e de acesso democr\u00e1tico \u00e0 informa\u00e7\u00e3o a internet \u00e9 tamb\u00e9m instrumento decisivo de transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o nas decis\u00f5es de governo e de acesso do cidad\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de seu interesse enfim est\u00e1 mais do que na hora do brasil usar todo o potencial da internet para se tornar um pa\u00eds mais moderno mais inovador e mais inclusivo com o banda larga para todos dilma vai realizar uma ampla parceria p\u00fablico privada para levar fibra \u00f3tica todo o pa\u00eds o governo oferecer\u00e1 financiamentos baratos ao setor privado al\u00e9m de investir recursos pr\u00f3prios a meta \u00e9 levar redes de fibra \u00f3tica para 90% dos munic\u00edpios brasileiros para que todos tenham acesso a uma internet mais r\u00e1pida atender os 10% de munic\u00edpios distantes com os sistemas de r\u00e1dio ou sat\u00e9lite ampliar a velocidade m\u00e9dia da banda larga dos atuais 5,5 para 25 6 vezes por segundo e dobrar o n\u00famero de conex\u00f5es de 150 milh\u00f5es para 300 milh\u00f5es at\u00e9 201", "1617": "8 ou com banda larga para todos dilma tamb\u00e9m vai criar as cidades digitais s\u00e3o cidades que v\u00e3o receber redes de fibra \u00f3tica para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos 75 munic\u00edpios foram selecionados para participar do projeto piloto desse programa vit\u00f3ria da conquista no interior da bahia foi um deles vamos ver a chegada da banda larga em conquista mudou a rotina de muita gente e melhorou a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia chegou \u00e0 zona rural abrindo um mundo de oportunidades \u00e0 internet \u00e9 essencial sim na minha trajet\u00f3ria \u00e9 de estudo porque esse \u00e9 o sonho de cada um em sua fazer faculdade hoje ela veio n\u00e3o \u00e9 pra realmente mudar nossa vida o da vida do homem do campo da vida dos agricultores no d\u00e1 a vida das pessoas que querem nem fazer faculdade que querem um candidato diferente na sa\u00fade a banda larga facilitou a vida de quem faz exames no hospital municipal agora para s", "1618": "aber os resultados \u00e9 s\u00f3 acessar a rede a porcentagem dos anos n\u00f3s conseguimos liberar o mesmo dia que o colaborador central na internet o bastante ent\u00e3o de 90% al\u00e9m daquilo que se pratica o vinho na rede privada a conquista tamb\u00e9m passou a ter internet gratuita em pra\u00e7a p\u00fablica e espa\u00e7os culturais como a esta\u00e7\u00e3o juventude quando voc\u00ea tem um programa comunidade digital que ele tem pra uma cidade de interior e ele se coloca numa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem internet de gra\u00e7a para se estudar pra voc\u00ea e sociabilizar s\u00f3 de total import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es como o organizado t\u00eam chegado nas pontas tem que chegar da juventude est\u00e1 na periferia na juventude que est\u00e1 na cidade onde o evento est\u00e1 na zona rural e isso muda a realidade porque a juventude a protagonista dos seus pr\u00f3prios direitos utilizando a internet e as redes sociais voc\u00ea viu a internet banda larga melhores servi\u00e7os p\u00fablicos amplia o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e", "1619": " cria oportunidades para o jovem empreenderem tem o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio e produzir o conhecimento cultura por isso dilma vai inviabilizar a banda larga e ao mesmo tempo um criar uma coisa estar r\u00e1pidos que funciona como incubadoras de empresas voltadas para a inova\u00e7\u00e3o a tecnologia eo desenvolvimento de softwares \u00e9 assim que o brasil est\u00e1 vivendo a maior revolu\u00e7\u00e3o digital da sua hist\u00f3ria hoje o brasil assumiu o protagonismo internacional na luta por uma internet multissetorial democr\u00e1tica e transparente prova disso foi a cria\u00e7\u00e3o do marco civil da internet que sancionei em abril quando o brasil recebeu o encontro net mundial somos o primeiro pa\u00eds do mundo a fazer isso o marco civil assumimos a vanguarda mundial na prote\u00e7\u00e3o da liberdade de express\u00e3o na defesa da privacidade e na garantia de igualdade de tratamento entre os usu\u00e1rios da internet criamos as garantias para que nenhum interesse econ\u00f4mico", "1620": " pol\u00edtico religioso ou cultural prevale\u00e7a sobre a liberdade de express\u00e3o hage defendemos uma rede que garantem plenitude os direitos humanos e os direitos civis gilmak \u00f3 criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados com ele a mudan\u00e7a clara s\u00f3 agora a proposta de dilma \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas s\u00e3o desde o brasil n\u00e3o deixe para denotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gil martins o brasil que queremos \u00e9 este quem nova que tem compromisso com uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de qualidade que est\u00e1 criando um novo modelo para a seguran\u00e7a p\u00fablica que garante a casa p", "1621": "r\u00f3pria que abre as portas para o ensino t\u00e9cnico e profissionalizante enfim um brasil que est\u00e1 sendo constru\u00eddo com muito trabalho e n\u00e3o quer voltar atr\u00e1s nem dar um salto no escuro pelo contr\u00e1rio querem avan\u00e7ar cada vez mais n\u00f3s estaremos sempre ao lado desse brasil continuando que deu certo e corrigindo o que \u00e9 necess\u00e1rio o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e minas gerais com dilma foram conclu\u00eddos o bnd move havia 210 eo boulevard arrudas tereza cristina pedro 2\u00ba iniciadas outras grandes obras como brt dom pedro 1\u00ba a via 710 ea t\u00e3o esperada duplica\u00e7\u00e3o da br 381 entre belo horizonte e governador valadares dilma tamb\u00e9m j\u00e1 garantiu recursos para expans\u00e3o do metr\u00f4 ea moderniza\u00e7\u00e3o do anel rodovi\u00e1rio com mais m\u00e9dicos de uma levou 1.235 profissionais para 463 munic\u00edpios beneficiando 4,3 muitos mil\u00eanios e com minha casa minha vida entregou mais de 211 mil moradias outras 137 mil est\u00e3o em constru\u00e7", "1622": "\u00e3o dilma tamb\u00e9m criou 15 novas escolas t\u00e9cnicas e cinco novos c\u00e2mpus universit\u00e1rios e n\u00edveis era tio mais de 15 mil bolsas no exterior com o ci\u00eancia sem fronteiras beneficiou 384 mil jovens com o prouni e abriu mais de 380 e duas mil vagas nos cursos do pronatec isso se \u00e9 compromisso com o brasil e com minas eu acho muito simb\u00f3lico que hoje 7 de setembro a gente converse 11 jovens que representam v\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es no movimento social quando a gente chega em junho de 2013 aquela explos\u00e3o n\u00e3o era uma explos\u00e3o despolitizada n\u00e3o era uma explos\u00e3o de nega\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica a gente conseguiu unificar os movimentos sociais do brasil em torno da reforma do sistema pol\u00edtico colocou em xeque o sistema pol\u00edtico a juventude tem mostrado que a gente tem opini\u00e3o sobre as quest\u00f5es do pa\u00eds e que a gente quer participar das decis\u00f5es pol\u00edticas t\u00eam um n\u00edvel de cren\u00e7a que a gente tem uma juventude que \u00e9 uma coisa que just", "1623": "ifica voc\u00ea est\u00e1 no mundo sabe como \u00e9 que \u00e9 eu justifica a minha presen\u00e7a no mundo pelo que eu acredito eu achava que a revolu\u00e7\u00e3o socialista defende adelmir editar 24 horas por dia e se eu parasse de me irritar 24 horas por dia a revolu\u00e7\u00e3o socialista n\u00e3o sair se chegava e levando uma de manh\u00e3 e falou do som revolucion\u00e1rio mas nem est\u00e1 tudo aquilo que eu acho que tem um pouco disso nas manifesta\u00e7\u00f5es de junho por isso o chelsea t\u00e3o interessante \u00e9 preciso ter um processo a partir da participa\u00e7\u00e3o popular eo plebiscito neste momento tem esse papel muito mais do que institucional se vai ou n\u00e3o fazer constituinte ele tem o papel de envolver a sociedade no debate da constituinte envolver a sociedade no debate da reforma pol\u00edtica eu quero dizer para voc\u00eas o seguinte voc\u00eas t\u00eam da minha parte a convic\u00e7\u00e3o de que se a gente conseguir fazer plebiscito referendo e consulta popular n\u00f3s \u00e9 um passo imenso para tran", "1624": " chegou a hora de me referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3", "1625": "o pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudarmos o agravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar me deres", "1626": " nossos p\u00e9s a presidente \u00e9 bem 17 brasil r aconselhei patriotas corrup\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de recursos p\u00fablicos desviados bilh\u00f5es que poderiam salvar brasileiros crian\u00e7as adultos e idosos condenados nos corredores da morte nos hospitais p\u00fablicos essa compet\u00eancia do mal tem que ser derrotada pela atitude dos brasileiros do bem pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para que a constitui\u00e7\u00e3o seja comprando l\u00e1 que est\u00e1 com a emel presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1627": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das do", "1628": "a\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresa se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1629": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira o \u00e1cido de ver\u00e3o do presidente 20 lamentou igualmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no ralo da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es hoje fica claro ", "1630": "o mensal\u00e3o foi apenas o come\u00e7o da maior roubalheira da hist\u00f3ria deste pa\u00eds agora novamente vemos membros ligados ao movimento do pt envolvidos em um esc\u00e2ndalo ainda maior eo mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o or", "1631": "gulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa maneira chegou a hora de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i esse pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de 5 nada vai mudar o poder d", "1632": "a verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor em geral pe\u00e7o seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo de paz honestidade e prosperidade para o nosso", "1633": " pa\u00eds pela primeira vez na hist\u00f3ria da ind\u00fastria brasileira as empresas farmac\u00eauticas nacionais ultrapassaram as multinacionais em faturamento no brasil olha s\u00f3 o gr\u00e1fico em 2010 as multinacionais faturaram 57,5 por cento e as nacionais 42,5 agora em 2014 os laborat\u00f3rios nacionais faturaram 51% e as multinacionais 49% isto se deve principalmente \u00e0 lei dos gen\u00e9ricos de 1999 de autoria ", "1634": "do eduardo jorge quando era deputado federal como m\u00e9dico sei que os medicamentos peso muito no or\u00e7amento familiar no or\u00e7amento do sul esta lei de minha autoria garante medicamentos mais baratos e ao mesmo tempo garante qualidade de ficar aos medicamentos de marca equivalente e o brasil com apoio do governo federal pode avan\u00e7ar ainda mais nesta pol\u00edtica de sa\u00fade quando jorge presidente", "1635": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "1636": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "1637": "NAN", "1638": "A\u00e9cio Neves, Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra visitaram, hoje, o Projeto Mananciais, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Marcos Fernandes", "1639": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1640": "NAN", "1641": "Bom dia! Hoje, Luciana tem agenda em S\u00e3o Paulo e no ABC. \u00c0s 10h, caminhada com militantes do PSOL no centro de Santo Andr\u00e9. A concentra\u00e7\u00e3o vai ser na Pra\u00e7a Embaixador Pedro de Toledo. \u00c0s 12h, Luciana estar\u00e1 presente na missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio na Catedral da S\u00e9. \u00c0s 17h, participa do lan\u00e7amento da candidatura de Aldo Santos a deputado federal pelo PSOL em S\u00e3o Bernardo do Campo. Acompanhe! #Agenda #Equipe50", "1642": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve neste s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo e em tr\u00eas cidades do ABC, Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano e S\u00e3o Bernardo, neste s\u00e1bado, dia 19 de julho. Na capital paulista, Luciana Genro participou da missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio. No ABC, a presidenci\u00e1vel realizou campanha de rua e de atividades com candidatos a deputado estadual e federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-vai-a-missa-em-memoria-de-plinio-e-faz-campanha-no-abc-paulista/ #Equipe50", "1643": "\"N\u00f3s n\u00e3o vamos aceitar os atos fascist\u00f3ides da Pol\u00edcia Militar, que, assim como agrediu a nossa campanha hoje, tem cotidianamente agredido os movimentos sociais e o povo pobre das periferias. N\u00f3s vamos exigir do governador Alckmin explica\u00e7\u00f5es e estamos na nossa campanha pautando a necessidade da desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, do fim da criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais e da necessidade de ampliarmos a democracia, a participa\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de um verdadeiro poder popular.\"", "1644": "Luciana Genro reafirma compromisso do PSOL com habita\u00e7\u00e3o popular, meio ambiente e \u00e1reas de lazer para a popula\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Caetano do Sul, SP. #Equipe50", "1645": "Depois da anima\u00e7\u00e3o da feira no Crato, no Cear\u00e1, o acolhimento carinhoso na casa da tia av\u00f3 de Eduardo Campos, dona Almina, juntamente com suas tias e primas, que conheci na casa em que ele passava suas f\u00e9rias quando crian\u00e7a.", "1646": "NAN", "1647": "Homenagem e solidariedade a Palestina em ato de lan\u00e7amento da candidatura de Z\u00e9 Maria \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Fortaleza (CE) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://goo.gl/eUt729:=:https://www.youtube.com/watch?v=FsaHj1Q2_uI&feature=share", "1648": "#MudaBrasil", "1649": "O acidente que nos levou Eduardo Campos causou perdas irrepar\u00e1veis a outras seis fam\u00edlias: meu amigo e ex-colega de C\u00e2mara, Pedrinho Valadares, o jornalista Carlos Augusto Leal Filho, o fot\u00f3grafo Alexandre Severo Gomes e Silva, o cinegrafista Marcelo de Oliveira Lyra e os pilotos Geraldo Magela Barbosa da Cunha e Marcos Martins. Todos estavam trabalhando e lutando por um Brasil melhor. Minhas ora\u00e7\u00f5es e solidariedade aos familiares, nessa hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "1650": "\u00c9 com imensa tristeza que recebi a not\u00edcia do acidente que vitimou o ex-governador e meu amigo Eduardo Campos. O Brasil perde um dos seus mais talentosos pol\u00edticos, que sempre lutou com idealismo por aquilo em que acreditava. A perda \u00e9 irrepar\u00e1vel e incompreens\u00edvel. Nesse momento, minha fam\u00edlia e eu nos unimos em ora\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia de Eduardo, seus amigos e a milh\u00f5es de brasileiros que, com certeza, partilham a mesma perplexidade e pesar. - A\u00e9cio Neves", "1651": "O candidato da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves, cancelou a agenda e suspendeu a campanha eleitoral, em pesar pelo falecimento do candidato do PSB, Eduardo Campos. - Assessoria", "1652": "A presidenta Dilma se pronunciou, na tarde de hoje (13), sobre o acidente que vitimou Eduardo Campos e outras seis pessoas. Dilma cancelou seus compromissos de campanha e declarou luto oficial de tr\u00eas dias pela trag\u00e9dia ocorrida em Santos. Assista.", "1653": "Esta perda \u00e9 muito triste para o pa\u00eds. Eduardo Campos era uma lideran\u00e7a muito jovem e muito importante para o Brasil. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia. A campanha presidencial do PV est\u00e1 suspensa para os pr\u00f3ximos dias.", "1654": "NAN", "1655": "LUTO NACIONAL Neste 13 de agosto de 2014, a Na\u00e7\u00e3o brasileira perde em lament\u00e1vel acidente a\u00e9reo, Eduardo Campos e acompanhantes. A fam\u00edlia Democrata Crist\u00e3 Brasileira, une-se ao povo neste momento de profundo pesar e externa seus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia Arraes e aos que conviveram mais diretamente com o Governador de Pernambuco. Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Nacional do PSDC", "1656": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:30, tem aula com o Prof. Alysson L. Mascaro na Faculdade de Direito da USP, onde \u00e9 mestranda. \u00c0s 15:00, reuni\u00e3o com o Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 17:00, entrevista para a revista Marie Claire. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #S\u00e3oPaulo #LucianaGenro50 #Equipe50", "1657": "Confirma\u00e7\u00e3o da morte de Eduardo Campos \u00e9 uma trag\u00e9dia terr\u00edvel! Minha solidariedade a familia e amigos. Esta elei\u00e7\u00e3o se transformou em luto!", "1658": "Luciana Genro e o PSOL est\u00e3o de luto Recebemos com perplexidade e emo\u00e7\u00e3o a not\u00edcia do falecimento do presidenci\u00e1vel Eduardo Campos. A trag\u00e9dia que atingiu Campos, sem precedentes na hist\u00f3ria democr\u00e1tica, tamb\u00e9m nos toca e reveste de luto este processo eleitoral. A candidata Luciana Genro, a Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha e o Partido Socialismo e Liberdade est\u00e3o de luto e desejam toda a solidariedade \u00e0 fam\u00edlia, aos amigos, \u00e0 sua campanha e aos seus apoiadores. Da mesma forma, nos solidarizamos com as fam\u00edlias de Alexandre da Silva, Carlos Augusto Leal, Geraldo da Cunha, Marcos Martins, Pedro Valadares Neto e Marcelo Lira. A agenda de campanha est\u00e1 cancelada. Luciana Genro Jorge Paz Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-o-psol-estao-de-luto/", "1659": "Pronunciamento da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \"N\u00e3o vamos desistir do Brasil.\" A frase, dita por Eduardo Campos na v\u00e9spera do acidente que o vitimou, expressa o testemunho e o desejo de um brasileiro que pautou sua vida pelo anseio de ver a na\u00e7\u00e3o unida em torno de um projeto que contemple a melhoria de vida de todos os seus cidad\u00e3os. Embalava, no presente, o mesmo sonho que alimentou a trajet\u00f3ria de seu av\u00f4 Miguel Arraes ou, como ele mesmo dizia carinhosamente, do Dr. Arraes. Interrompeu-se hoje o caminho de um homem que acreditava na renova\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica pela for\u00e7a do povo brasileiro em escrever o seu destino. Morre Eduardo Henrique Accioly Campos, mas fica o seu legado de luta pelos ideais de um Brasil mais democr\u00e1tico, pr\u00f3spero, solid\u00e1rio, sustent\u00e1vel e justo socialmente. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil acredita que a perda de Eduardo encerrou sua vida, mas n\u00e3o seus ideais. Fica a semente da esperan\u00e7a que move diariamente os brasileiros criativos e empreendedores, capazes de transformar em virtuoso seu duro cotidiano. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil se solidariza com a dor irrepar\u00e1vel das fam\u00edlias de Eduardo Campos e de seus companheiros Pedro Valadares, Carlos Percol, Alexandre Severo Gomes da Silva, Marcelo Lyra, Geraldo da Cunha e Marcos Martins. O momento \u00e9 de luto e imp\u00f5e o necess\u00e1rio recolhimento. Santos, 13 de agosto de 2014. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, REDE SUSTENTABILIDADE, PPS, PPL, PHS, PRP, PSL", "1660": "\"Quero pedir a Deus que sustente a Renata, ao Z\u00e9, ao Jo\u00e3o, a Duda, o Pedro, o pequenino Miguel e a todos os familiares dos companheiros de Eduardo Campos. Esta \u00e9, sem sombra de d\u00favida, uma trag\u00e9dia. Uma trag\u00e9dia que imp\u00f5e luto e muita tristeza. Eu sei que os brasileiros est\u00e3o compartilhando com cada um de n\u00f3s e principalmente com sua fam\u00edlia, com seus amigos e conosco. Durante esses 10 meses de conviv\u00eancia aprendi a respeit\u00e1-lo, admir\u00e1-lo e a confiar nas suas atitudes e nos seus ideais de vida. Foram 10 meses de intensa conviv\u00eancia e, como eu disse, come\u00e7amos a fiar juntos principalmente a esperan\u00e7a de um mundo melhor, de um mundo mais justo. Eduardo estava empenhado com esses ideais at\u00e9 os seus \u00faltimos segundos de sua vida e a imagem que eu quero guardar dele foi a da nossa despedida de ontem \u2013 cheio de alegria, cheio de sonhos, cheio de compromissos. \u00c9 com esse esp\u00edrito que eu pe\u00e7o a Deus que possa sustentar sua fam\u00edlia, consolar sua fam\u00edlia e tamb\u00e9m a todos n\u00f3s.\" Marina Silva", "1661": "J\u00c1 NAS RUAS O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 807 http://wp.me/p18tzC-gL", "1662": "Jornal Imparcial Araraquara divulga presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria na cidade nas redes sociais! Amanh\u00e3, dia 14 de agosto, o candidato do PSTU vai discutir com os trabalhadores e trabalhadoras de Araraquara (SP) e apresentar um programa que defenda um Brasil para os trabalhadores, sem patr\u00f5es e banqueiros! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1663": "TODOS E TODAS EM ALERTA! VAMOS CERCAR AS OCUPA\u00c7\u00d5ES DO ISIDORO DE SOLIDARIEDADE E DENUNCIAR O IMINENTE DESPEJO! #RESISTEISIDORO", "1664": "MORRE EDUARDO CAMPOS, CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA PELO PSB Morreu na manh\u00e3 desta quarta feira, em um acidente (queda do avi\u00e3o em que viajava do Rio para Guaruj\u00e1/SP) o ex-governador de Pernambuco e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica pelo PSB, Eduardo Campos. Como \u00e9 sabido, o PSTU n\u00e3o tinha identidade pol\u00edtica nem de classe com o ex-governador. N\u00e3o apoiamos seu governo em Pernambuco nem a alternativa que representava nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Na verdade, na disputa pol\u00edtica entre trabalhadores e patr\u00f5es na nossa sociedade, nos encontr\u00e1vamos em campos opostos. Mas, queremos registrar que, evidentemente, lamentamos o acidente e o drama humano que causou e enviamos nosso pesar aos familiares, dele e dos demais ocupantes do avi\u00e3o acidentado. Por fim nos solidarizamos com os feridos que foram atingidos no solo pelo mesmo acidente. S\u00e3o Paulo, 13 de agosto de 2014 Z\u00e9 Maria \u2013 presidente nacional do PSTU", "1665": "O PT teve a oportunidade de mudar o Brasil, depois que voc\u00ea foi para as ruas, que protestou nas redes sociais. N\u00e3o fez nada. Agora, \u00e9 a sua vez de mostrar que a indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos paralisa! Podemos fazer a mudan\u00e7a acontecer, votando certo! Assista ao programa de A\u00e9cio, transmitido na TV e compartilhe! N\u00f3s vamos fazer a virada!! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1666": "A\u00e9cio Neves foi recebido, ontem, por representantes da classe m\u00e9dica de Minas Gerais. Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia tamb\u00e9m participaram do encontro. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1667": "O Brasil precisa mudar e \u00e9 com a sua ajuda! No dia 5, vote 45! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "1668": "NAN", "1669": "A\u00e9cio Neves mostrou, no debate da Record, que \u00e9 o mais preparado para governar o Brasil! Assista, no programa de TV de A\u00e9cio, alguns dos principais momentos do debate. #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "1670": "Boa noite, amigos! Sou Antonio Anastasia, ex-governador de Minas e um dos coordenadores do Plano de Governo de A\u00e9cio. Vamos come\u00e7ar agora o Face to Face com as propostas de A\u00e9cio Neves para um Estado democr\u00e1tico e eficiente. Vou estar com voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 20h30, respondendo a perguntas sobre gest\u00e3o, Estado, Federa\u00e7\u00e3o e outros temas relativos ao Poder P\u00fablico.", "1671": "Quem quer ver mudan\u00e7a de verdade, vota A\u00e9cio. Arrume mais um voto e vamos provar que o Brasil \u00e9 muito mais forte que o PT. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e nos ajude a compartilhar! #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil #Virada45", "1672": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Uberl\u00e2ndia (MG). Leia Mais: http://bit.ly/YJES4g:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente-e-verdadeira.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "1673": "Obrigado a todos os que participaram do Face to Face. Forte abra\u00e7o do Antonio Anastasia. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1674": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, no Mercad\u00e3o de Madureira, no Rio de Janeiro. Leia Mais: http://bit.ly/1v1AasW:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercadao-de-madureira-no-rio.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "1675": "A presidenta esteve no bairro do Aglomerado da Serra, em Belo Horizonte, e pediu apoio dos eleitores na reta final da campanha! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1676": "#DilmaNaTV\n\nDiminuir o financiamento dos bancos p\u00fablicos \u00e9 diminuir o investimento no desenvolvimento do Brasil.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "1677": "Conhe\u00e7a as propostas de Dilma para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o! \"Garantir um atendimento mais digno para popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim\", afirmou Dilma.", "1678": "#VoteDilma Sabe por que a galera de Ceil\u00e2ndia, regi\u00e3o administrativa do Distrito Federal, vota na presidenta Dilma? Por ela ser #Dilmais! E por todos quererem #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo!!! Assista, curta e compartilhe!", "1679": "Os pequeninos, junto com suas fam\u00edlias, vieram para mostrar qual \u00e9 o melhor caminho para ser escolhido no pr\u00f3ximo domingo (5), nas urnas. \u00c9 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo! #votoDilmais", "1680": "#DilmaNaTV\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "1681": "No domingo, a gente vai olhar para urna e pensar em quem deve votar. Pensar: \u201cEu vou votar para gente consolidar o que a gente conquistou, mudar aquilo que for preciso e fazer mais. Vou votar em quem tem experi\u00eancia de governo. Ou vou votar em uma aventura? Vou votar no desenvolvimento do pr\u00e9-sal ou vou votar contra o pr\u00e9-sal? Tenho certeza que o povo brasileiro sabe escolher com consci\u00eancia, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o. Tenho certeza que voc\u00eas sabem escolher. Pe\u00e7o, humildemente, o voto de voc\u00eas.", "1682": "#DilmaNaTV\n\nNo in\u00edcio, muita gente criticou o programa Mais M\u00e9dicos. Hoje, todos os candidatos dizem que v\u00e3o mant\u00ea-lo. Dilma tem credibilidade para aument\u00e1-lo e experi\u00eancia para avan\u00e7ar e agora ainda fazer o Mais Especialidades.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "1683": "A presidenta Dilma esteve com o ex-presidente Lula, o senador Eduardo Suplicy e Alexandre Padilha em com\u00edcio em S\u00e3o Paulo! Veja as fotos. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1684": "O Programa do Fernando Gabeira mostrou os percal\u00e7os e imprevistos de candidatos, como eu, que fazem uma campanha mais modesta. Falei um pouco sobre os temas que defendo e da minha trajet\u00f3ria pessoal e profissional: https://www.youtube.com/watch?v=9Ff2PyV96Pk", "1685": "O voto obrigat\u00f3rio tem se transformado num voto de rebanho. Voto tem que ser liberdade, escolha, desejo de interferir na vida pol\u00edtica do pa\u00eds. O voto facultativo \u00e9 o voto que politiza. http://bit.ly/1rI6LWf:=:https://www.youtube.com/watch?v=CNmozKxpHB4&index=7&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "1686": "http://www.noticiasnaturais.com/2012/11/corrupcao-gerente-geral-de-toxicologia-da-anvisa-e-exonerado-por-denunciar-irregularidades/", "1687": "No Rio Grande do Norte, estamos com Rob\u00e9rio Paulino 50! #Equipe50", "1688": "No Rio de Janeiro, estamos com Tarc\u00edsio Motta! #Equipe50", "1689": "Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma sabatina com alunos da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/politica-economica-e-o-principal-tema-da-sabatina-com-luciana-genro-na-fgv/ #Equipe50", "1690": "No Cear\u00e1, estamos com Ailton Lopes 50! #Equipe50", "1691": "Em Goi\u00e1s, estamos com Professor Weslei Garcia 50! #Equipe50", "1692": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 11h30, participa de sabatina do Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da FGV. \u00c0s 15h00, concede entrevista para Luis Nassif e \u00e0s 17h30, para o blog N\u00e3o Salvo. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1693": "Na Bahia, estamos com Marcos Mendes 50! #Equipe50", "1694": "No Distrito Federal, estamos com Toninho do PSOL 50! #Equipe50", "1695": "No Esp\u00edrito Santo, estamos com Camila Valad\u00e3o - PSOL 50! #Equipe50", "1696": "No Rio Grande do Sul, estamos com Roberto Robaina 50! #Equipe50", "1697": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi recebida por milhares de jovens na noite desta segunda-feira (29) na Unicamp Universidade Estadual de Campinas, no interior de S\u00e3o Paulo, onde participou de uma sabatina promovida por estudantes. Mais de 3 mil pessoas, entre estudantes universit\u00e1rios, de ensino m\u00e9dio e cidad\u00e3os da regi\u00e3o lotaram o sagu\u00e3o do Pr\u00e9dio do Ciclo B\u00e1sico. O professor de sociologia da Unicamp e fundador do PSOL, Ricardo Antunes, tamb\u00e9m prestigiou a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/mais-de-3-mil-jovens-lotam-sabatina-com-luciana-genro-em-campinas/ #Equipe50", "1698": "Assista nosso 18\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito! #Equipe50", "1699": "NAN", "1700": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, Luciana vai responder entrevista dos leitores do El Pa\u00eds. Voc\u00ea pode enviar suas perguntas em http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=11109:=:http://internacional.elpais.com/internacional/2014/10/01/actualidad/1412168400_1412179509.html #Equipe50", "1701": "Em Pernambuco, estamos com Z\u00e9 Gomes 50! #Equipe50", "1702": "Aten\u00e7\u00e3o! Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para doar para a campanha Luciana Genro 50! Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Para doar, acesse http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1703": "\"Se o gigante desperta, o destino \u00e9 senhor. Nos ajuda a mudar, quando esgota o modelo\" Faltam 5 dias para o dia 5. #EuVotoMarina40"}, "HowMany": {"1278": "1/3", "1279": "2/3", "1280": "3/3", "1281": "1/4", "1282": "2/4", "1283": "3/4", "1284": "4/4", "1285": "1/5", "1286": "2/5", "1287": "3/5", "1288": "4/5", "1289": "5/5", "1290": "1/1", "1291": "1/7", "1292": "2/7", "1293": "3/7", "1294": "4/7", "1295": "5/7", "1296": "6/7", "1297": "7/7", "1298": "1/20", "1299": "2/20", "1300": "3/20", "1301": "4/20", "1302": "5/20", "1303": "6/20", "1304": "7/20", "1305": "8/20", "1306": "9/20", "1307": "10/20", "1308": "11/20", "1309": "12/20", "1310": "13/20", "1311": "14/20", "1312": "15/20", "1313": "16/20", "1314": "17/20", "1315": "18/20", "1316": "19/20", "1317": "20/20", "1318": "1/1", "1319": "1/4", "1320": "2/4", "1321": "3/4", "1322": "4/4", "1323": "1/1", "1324": "1/3", "1325": "2/3", "1326": "3/3", "1327": "1/18", "1328": "2/18", "1329": "3/18", "1330": "4/18", "1331": "5/18", "1332": "6/18", "1333": "7/18", "1334": "8/18", "1335": "9/18", "1336": "10/18", "1337": "11/18", "1338": "12/18", "1339": "13/18", "1340": "14/18", "1341": "15/18", "1342": "16/18", "1343": "17/18", "1344": "18/18", "1345": "1/3", "1346": "2/3", "1347": "3/3", "1348": "1/4", "1349": "2/4", "1350": "3/4", "1351": "4/4", "1352": "1/6", "1353": "2/6", "1354": "3/6", "1355": "4/6", "1356": "5/6", "1357": "6/6", "1358": "1/2", "1359": "2/2", "1360": "1/2", "1361": "2/2", "1362": "1/5", "1363": "2/5", "1364": "3/5", "1365": "4/5", "1366": "5/5", "1367": "1/2", "1368": "2/2", "1369": "1/2", "1370": "2/2", "1371": "1/4", "1372": "2/4", "1373": "3/4", "1374": "4/4", "1375": "1/2", "1376": "2/2", "1377": "1/2", "1378": "2/2", "1379": "1/5", "1380": "2/5", "1381": "3/5", "1382": "4/5", "1383": "5/5", "1384": "1/10", "1385": "10/10", "1386": "2/10", "1387": "3/10", "1388": "4/10", "1389": "5/10", "1390": "6/10", "1391": "7/10", "1392": "8/10", "1393": "9/10", "1394": "1/2", "1395": "2/2", "1396": "1/1", "1397": "1/2", "1398": "2/2", "1399": "1/2", "1400": "2/2", "1401": "1/1", "1402": "1/3", "1403": "2/3", "1404": "3/3", "1405": "1/3", "1406": "2/3", "1407": "3/3", "1408": "1/4", "1409": "2/4", "1410": "3/4", "1411": "4/4", "1412": "1/1", "1413": "1/1", "1414": "1/1", "1415": "1/3", "1416": "2/3", "1417": "3/3", "1418": "1/2", "1419": "2/2", "1420": "1/1", "1421": "1/1", "1422": "1/1", "1423": "1/2", "1424": "2/2", "1425": "1/3", "1426": "2/3", "1427": "3/3", "1428": "1/1", "1429": "1/2", "1430": "2/2", "1431": "1/1", "1432": "1/1", "1433": "1/1", "1434": "1/2", "1435": "2/2", "1436": "1/2", "1437": "2/2", "1438": "1/1", "1439": "1/2", "1440": "2/2", "1441": "1/2", "1442": "2/2", "1443": "1/2", "1444": "2/2", "1445": "1/1", "1446": "1/2", "1447": "2/2", "1448": "1/1", "1449": "1/2", "1450": "2/2", "1451": "1/4", "1452": "2/4", "1453": "3/4", "1454": "4/4", "1455": "1/3", "1456": "2/3", "1457": "3/3", "1458": "1/5", "1459": "2/5", "1460": "3/5", "1461": "4/5", "1462": "5/5", "1463": "1/2", "1464": "2/2", "1465": "1/14", "1466": "2/14", "1467": "3/14", "1468": "4/14", "1469": "5/14", "1470": "6/14", "1471": "7/14", "1472": "8/14", "1473": "9/14", "1474": "10/14", "1475": "11/14", "1476": "12/14", "1477": "13/14", "1478": "14/14", "1479": "1/4", "1480": "2/4", "1481": "3/4", "1482": "4/4", "1483": "1/1", "1484": "1/2", "1485": "2/2", "1486": "1/1", "1487": "1/1", "1488": "1/2", "1489": "2/2", "1490": "1/3", "1491": "2/3", "1492": "3/3", "1493": "1/1", "1494": "1/3", "1495": "2/3", "1496": "3/3", "1497": "1/1", "1498": "1/3", "1499": "2/3", "1500": "3/3", "1501": "1/2", "1502": "2/2", "1503": "1/5", "1504": "2/5", "1505": "3/5", "1506": "4/5", "1507": "5/5", "1508": "1/6", "1509": "2/6", "1510": "3/6", "1511": "4/6", "1512": "5/6", "1513": "6/6", "1514": "1/1", "1515": "1/3", "1516": "2/3", "1517": "3/3", "1518": "1/10", "1519": "2/10", "1520": "3/10", "1521": "4/10", "1522": "5/10", "1523": "6/10", "1524": "7/10", "1525": "8/10", "1526": "9/10", "1527": "10/10", "1528": "1/4", "1529": "2/4", "1530": "3/4", "1531": "4/4", "1532": "1/6", "1533": "2/6", "1534": "3/6", "1535": "4/6", "1536": "5/6", "1537": "6/6", "1538": "1/4", "1539": "2/4", "1540": "3/4", "1541": "4/4", "1542": "1/4", "1543": "2/4", "1544": "3/4", "1545": "4/4", "1546": "1/5", "1547": "2/5", "1548": "3/5", "1549": "4/5", "1550": "5/5", "1551": "1/1", "1552": "1/1", "1553": "1/8", "1554": "2/8", "1555": "3/8", "1556": "4/8", "1557": "5/8", "1558": "6/8", "1559": "7/8", "1560": "8/8", "1561": "1/1", "1562": "1/5", "1563": "2/5", "1564": "3/5", "1565": "4/5", "1566": "5/5", "1567": "1/4", "1568": "2/4", "1569": "3/4", "1570": "4/4", "1571": "1/4", "1572": "2/4", "1573": "3/4", "1574": "4/4", "1575": "1/1", "1576": "1/1", "1577": "1/2", "1578": "2/2", "1579": "1/3", "1580": "2/3", "1581": "3/3", "1582": "1/5", "1583": "2/5", "1584": "3/5", "1585": "4/5", "1586": "5/5", "1587": "1/1", "1588": "1/4", "1589": "2/4", "1590": "3/4", "1591": "4/4", "1592": "1/2", "1593": "2/2", "1594": "1/3", "1595": "2/3", "1596": "3/3", "1597": "1/3", "1598": "2/3", "1599": "3/3", "1600": "1/2", "1601": "2/2", "1602": "1/4", "1603": "2/4", "1604": "3/4", "1605": "4/4", "1606": "1/1", "1607": "1/2", "1608": "2/2", "1609": "1/5", "1610": "2/5", "1611": "3/5", "1612": "4/5", "1613": "5/5", "1614": "1/10", "1615": "10/10", "1616": "2/10", "1617": "3/10", "1618": "4/10", "1619": "5/10", "1620": "6/10", "1621": "7/10", "1622": "8/10", "1623": "9/10", "1624": "1/2", "1625": "2/2", "1626": "1/1", "1627": "1/2", "1628": "2/2", "1629": "1/4", "1630": "2/4", "1631": "3/4", "1632": "4/4", "1633": "1/2", "1634": "2/2", "1635": "1/2", "1636": "2/2", "1637": "1/2", "1638": "2/2", "1639": "1/1", "1640": "1/1", "1641": "1/4", "1642": "2/4", "1643": "3/4", "1644": "4/4", "1645": "1/1", "1646": "1/1", "1647": "1/1", "1648": "1/4", "1649": "2/4", "1650": "3/4", "1651": "4/4", "1652": "1/1", "1653": "1/1", "1654": "1/2", "1655": "2/2", "1656": "1/3", "1657": "2/3", "1658": "3/3", "1659": "1/2", "1660": "2/2", "1661": "1/1", "1662": "1/3", "1663": "2/3", "1664": "3/3", "1665": "1/10", "1666": "2/10", "1667": "3/10", "1668": "4/10", "1669": "5/10", "1670": "6/10", "1671": "7/10", "1672": "8/10", "1673": "9/10", "1674": "10/10", "1675": "1/9", "1676": "2/9", "1677": "3/9", "1678": "4/9", "1679": "5/9", "1680": "6/9", "1681": "7/9", "1682": "8/9", "1683": "9/9", "1684": "1/2", "1685": "2/2", "1686": "1/1", "1687": "1/16", "1688": "2/16", "1689": "3/16", "1690": "4/16", "1691": "5/16", "1692": "6/16", "1693": "7/16", "1694": "8/16", "1695": "9/16", "1696": "10/16", "1697": "11/16", "1698": "12/16", "1699": "13/16", "1700": "14/16", "1701": "15/16", "1702": "16/16", "1703": "1/2"}, "Type": {"1278": "Link", "1279": "Photo", "1280": "Link", "1281": "Photo", "1282": "Link", "1283": "Photo", "1284": "Native Video", "1285": "YouTube", "1286": "YouTube", "1287": "Status", "1288": "YouTube", "1289": "YouTube", "1290": "Link", "1291": "Link", "1292": "Status", "1293": "Link", "1294": "Status", "1295": "Status", "1296": "Status", "1297": "Photo", "1298": "Native Video", "1299": "Native Video", "1300": "Link", "1301": "Native Video", "1302": "Live Video Complete", "1303": "Link", "1304": "Link", "1305": "Link", "1306": "Native Video", "1307": "Link", "1308": "Photo", "1309": "Photo", "1310": "Photo", "1311": "Link", "1312": "Link", "1313": "Native Video", "1314": "Link", "1315": "Native Video", "1316": "Photo", "1317": "Link", "1318": "Live Video Complete", "1319": "Live Video Complete", "1320": "Native Video", "1321": "Live Video Complete", "1322": "Native Video", "1323": "Photo", "1324": "Native Video", "1325": "Native Video", "1326": "Photo", "1327": "Photo", "1328": "Native Video", "1329": "Photo", "1330": "Live Video Complete", "1331": "Link", "1332": "Photo", "1333": "Photo", "1334": "Photo", "1335": "Link", "1336": "Native Video", "1337": "Live Video Complete", "1338": "Live Video Complete", "1339": "Live Video Complete", "1340": "Native Video", "1341": "Photo", "1342": "Native Video", "1343": "Link", "1344": "Link", "1345": "Photo", "1346": "Native Video", "1347": "Photo", "1348": "Native Video", "1349": "Status", "1350": "Native Video", "1351": "Photo", "1352": "Native Video", "1353": "Native Video", "1354": "Native Video", "1355": "Photo", "1356": "Photo", "1357": "Photo", "1358": "Link", "1359": "Photo", "1360": "Native Video", "1361": "Photo", "1362": "Photo", "1363": "Photo", "1364": "Photo", "1365": "Photo", "1366": "Photo", "1367": "TV", "1368": "TV", "1369": "TV", "1370": "TV", "1371": "TV", "1372": "TV", "1373": "TV", "1374": "TV", "1375": "TV", "1376": "TV", "1377": "TV", "1378": "TV", "1379": "TV", "1380": "TV", "1381": "TV", "1382": "TV", "1383": "TV", "1384": "TV", "1385": "TV", "1386": "TV", "1387": "TV", "1388": "TV", "1389": "TV", "1390": "TV", "1391": "TV", "1392": "TV", "1393": "TV", "1394": "TV", "1395": "TV", "1396": "TV", "1397": "TV", "1398": "TV", "1399": "TV", "1400": "TV", "1401": "Native Video", "1402": "Link", "1403": "Link", "1404": "Link", "1405": "Link", "1406": "Status", "1407": "Link", "1408": "YouTube", "1409": "Link", "1410": "Photo", "1411": "Photo", "1412": "Link", "1413": "Native Video", "1414": "Link", "1415": "Link", "1416": "Link", "1417": "Link", "1418": "Photo", "1419": "Link", "1420": "Link", "1421": "Status", "1422": "Status", "1423": "YouTube", "1424": "Status", "1425": "Link", "1426": "Photo", "1427": "Photo", "1428": "Status", "1429": "YouTube", "1430": "Status", "1431": "YouTube", "1432": "Status", "1433": "Status", "1434": "Photo", "1435": "Status", "1436": "Native Video", "1437": "Link", "1438": "Photo", "1439": "Status", "1440": "Status", "1441": "YouTube", "1442": "Link", "1443": "Video", "1444": "Link", "1445": "YouTube", "1446": "Photo", "1447": "Photo", "1448": "Link", "1449": "Photo", "1450": "Photo", "1451": "Native Video", "1452": "Photo", "1453": "Native Video", "1454": "Link", "1455": "Native Video", "1456": "Native Video", "1457": "Native Video", "1458": "Status", "1459": "Status", "1460": "Link", "1461": "Link", "1462": "Link", "1463": "Native Video", "1464": "YouTube", "1465": "Status", "1466": "Status", "1467": "Native Video", "1468": "Status", "1469": "Native Video", "1470": "Photo", "1471": "Status", "1472": "Link", "1473": "Native Video", "1474": "Status", "1475": "Link", "1476": "Status", "1477": "Photo", "1478": "Status", "1479": "Photo", "1480": "Link", "1481": "Native Video", "1482": "Native Video", "1483": "YouTube", "1484": "Link", "1485": "Link", "1486": "Status", "1487": "Native Video", "1488": "Link", "1489": "YouTube", "1490": "Link", "1491": "YouTube", "1492": "Link", "1493": "Link", "1494": "YouTube", "1495": "Photo", "1496": "Photo", "1497": "YouTube", "1498": "YouTube", "1499": "Photo", "1500": "Status", "1501": "Native Video", "1502": "Native Video", "1503": "Link", "1504": "Native Video", "1505": "Native Video", "1506": "Native Video", "1507": "Link", "1508": "Photo", "1509": "Status", "1510": "Link", "1511": "Link", "1512": "Photo", "1513": "Link", "1514": "Native Video", "1515": "Status", "1516": "Status", "1517": "Status", "1518": "YouTube", "1519": "Status", "1520": "Status", "1521": "Status", "1522": "Status", "1523": "Photo", "1524": "Status", "1525": "Status", "1526": "Status", "1527": "Status", "1528": "Link", "1529": "Link", "1530": "Photo", "1531": "Native Video", "1532": "YouTube", "1533": "YouTube", "1534": "Native Video", "1535": "Photo", "1536": "Link", "1537": "Photo", "1538": "Photo", "1539": "Native Video", "1540": "Photo", "1541": "Native Video", "1542": "Native Video", "1543": "Native Video", "1544": "Native Video", "1545": "Native Video", "1546": "YouTube", "1547": "Link", "1548": "Link", "1549": "Photo", "1550": "YouTube", "1551": "Native Video", "1552": "Native Video", "1553": "Link", "1554": "Status", "1555": "Status", "1556": "Photo", "1557": "Link", "1558": "Photo", "1559": "Link", "1560": "Photo", "1561": "Native Video", "1562": "Link", "1563": "Link", "1564": "Photo", "1565": "Photo", "1566": "Photo", "1567": "Native Video", "1568": "Link", "1569": "Link", "1570": "Native Video", "1571": "Status", "1572": "Status", "1573": "Native Video", "1574": "Status", "1575": "Status", "1576": "Native Video", "1577": "Status", "1578": "Photo", "1579": "Photo", "1580": "Native Video", "1581": "Native Video", "1582": "Native Video", "1583": "Native Video", "1584": "Link", "1585": "Native Video", "1586": "Native Video", "1587": "Link", "1588": "Native Video", "1589": "Link", "1590": "Status", "1591": "Link", "1592": "Link", "1593": "Link", "1594": "YouTube", "1595": "YouTube", "1596": "YouTube", "1597": "Link", "1598": "Link", "1599": "Link", "1600": "Photo", "1601": "Video", "1602": "TV", "1603": "TV", "1604": "TV", "1605": "TV", "1606": "TV", "1607": "TV", "1608": "TV", "1609": "TV", "1610": "TV", "1611": "TV", "1612": "TV", "1613": "TV", "1614": "TV", "1615": "TV", "1616": "TV", "1617": "TV", "1618": "TV", "1619": "TV", "1620": "TV", "1621": "TV", "1622": "TV", "1623": "TV", "1624": "TV", "1625": "TV", "1626": "TV", "1627": "TV", "1628": "TV", "1629": "TV", "1630": "TV", "1631": "TV", "1632": "TV", "1633": "TV", "1634": "TV", "1635": "TV", "1636": "TV", "1637": "Photo", "1638": "Photo", "1639": "YouTube", "1640": "Link", "1641": "Status", "1642": "Link", "1643": "Native Video", "1644": "Native Video", "1645": "Photo", "1646": "Link", "1647": "YouTube", "1648": "Native Video", "1649": "Status", "1650": "Status", "1651": "Status", "1652": "Native Video", "1653": "Status", "1654": "Link", "1655": "Status", "1656": "Status", "1657": "Status", "1658": "Photo", "1659": "Status", "1660": "Status", "1661": "Link", "1662": "Photo", "1663": "Link", "1664": "Status", "1665": "Native Video", "1666": "Photo", "1667": "Native Video", "1668": "Link", "1669": "Native Video", "1670": "Photo", "1671": "Native Video", "1672": "Photo", "1673": "Native Video", "1674": "Photo", "1675": "Photo", "1676": "Link", "1677": "Native Video", "1678": "Native Video", "1679": "Photo", "1680": "Link", "1681": "Status", "1682": "Link", "1683": "Photo", "1684": "YouTube", "1685": "YouTube", "1686": "Link", "1687": "Photo", "1688": "Photo", "1689": "Link", "1690": "Photo", "1691": "Photo", "1692": "Status", "1693": "Photo", "1694": "Photo", "1695": "Link", "1696": "Photo", "1697": "Link", "1698": "YouTube", "1699": "Link", "1700": "Link", "1701": "Photo", "1702": "Native Video", "1703": "Native Video"}, "ToCode": {"1278": 64, "1279": 64, "1280": 64, "1281": 64, "1282": 64, "1283": 64, "1284": 64, "1285": 64, "1286": 64, "1287": 64, "1288": 64, "1289": 64, "1290": 64, "1291": 64, "1292": 64, "1293": 64, "1294": 64, "1295": 64, "1296": 64, "1297": 64, "1298": 65, "1299": 65, "1300": 65, "1301": 65, "1302": 65, "1303": 65, "1304": 65, "1305": 65, "1306": 65, "1307": 65, "1308": 65, "1309": 65, "1310": 65, "1311": 65, "1312": 65, "1313": 65, "1314": 65, "1315": 65, "1316": 65, "1317": 65, "1318": 65, "1319": 65, "1320": 65, "1321": 65, "1322": 65, "1323": 65, "1324": 65, "1325": 65, "1326": 65, "1327": 65, "1328": 65, "1329": 65, "1330": 65, "1331": 65, "1332": 65, "1333": 65, "1334": 65, "1335": 65, "1336": 65, "1337": 65, "1338": 65, "1339": 65, "1340": 65, "1341": 65, "1342": 65, "1343": 65, "1344": 65, "1345": 65, "1346": 65, "1347": 65, "1348": 65, "1349": 65, "1350": 65, "1351": 65, "1352": 65, "1353": 65, "1354": 65, "1355": 65, "1356": 65, "1357": 65, "1358": 65, "1359": 65, "1360": 65, "1361": 65, "1362": 65, "1363": 65, "1364": 65, "1365": 65, "1366": 65, "1367": 66, "1368": 66, "1369": 66, "1370": 66, "1371": 66, "1372": 66, "1373": 66, "1374": 66, "1375": 66, "1376": 66, "1377": 66, "1378": 66, "1379": 66, "1380": 66, "1381": 66, "1382": 66, "1383": 66, "1384": 66, "1385": 66, "1386": 66, "1387": 66, "1388": 66, "1389": 66, "1390": 66, "1391": 66, "1392": 66, "1393": 66, "1394": 66, "1395": 66, "1396": 66, "1397": 66, "1398": 66, "1399": 66, "1400": 66, "1401": 67, "1402": 67, "1403": 67, "1404": 67, "1405": 67, "1406": 67, "1407": 67, "1408": 67, "1409": 67, "1410": 67, "1411": 67, "1412": 67, "1413": 68, "1414": 68, "1415": 68, "1416": 68, "1417": 68, "1418": 68, "1419": 68, "1420": 68, "1421": 68, "1422": 69, "1423": 69, "1424": 69, "1425": 69, "1426": 69, "1427": 69, "1428": 69, "1429": 69, "1430": 69, "1431": 69, "1432": 69, "1433": 69, "1434": 70, "1435": 70, "1436": 70, "1437": 70, "1438": 70, "1439": 70, "1440": 70, "1441": 70, "1442": 70, "1443": 70, "1444": 70, "1445": 70, "1446": 70, "1447": 70, "1448": 70, "1449": 70, "1450": 70, "1451": 71, "1452": 71, "1453": 71, "1454": 71, "1455": 71, "1456": 71, "1457": 71, "1458": 71, "1459": 71, "1460": 71, "1461": 71, "1462": 71, "1463": 71, "1464": 71, "1465": 71, "1466": 71, "1467": 71, "1468": 71, "1469": 71, "1470": 71, "1471": 71, "1472": 71, "1473": 71, "1474": 71, "1475": 71, "1476": 71, "1477": 71, "1478": 71, "1479": 71, "1480": 71, "1481": 71, "1482": 71, "1483": 71, "1484": 71, "1485": 71, "1486": 71, "1487": 72, "1488": 72, "1489": 72, "1490": 72, "1491": 72, "1492": 72, "1493": 72, "1494": 72, "1495": 72, "1496": 72, "1497": 72, "1498": 72, "1499": 72, "1500": 72, "1501": 73, "1502": 73, "1503": 73, "1504": 73, "1505": 73, "1506": 73, "1507": 73, "1508": 73, "1509": 73, "1510": 73, "1511": 73, "1512": 73, "1513": 73, "1514": 73, "1515": 73, "1516": 73, "1517": 73, "1518": 73, "1519": 73, "1520": 73, "1521": 73, "1522": 73, "1523": 73, "1524": 73, "1525": 73, "1526": 73, "1527": 73, "1528": 73, "1529": 73, "1530": 73, "1531": 73, "1532": 73, "1533": 73, "1534": 73, "1535": 73, "1536": 73, "1537": 73, "1538": 74, "1539": 74, "1540": 74, "1541": 74, "1542": 74, "1543": 74, "1544": 74, "1545": 74, "1546": 74, "1547": 74, "1548": 74, "1549": 74, "1550": 74, "1551": 74, "1552": 74, "1553": 74, "1554": 74, "1555": 74, "1556": 74, "1557": 74, "1558": 74, "1559": 74, "1560": 74, "1561": 74, "1562": 74, "1563": 74, "1564": 74, "1565": 74, "1566": 74, "1567": 75, "1568": 75, "1569": 75, "1570": 75, "1571": 75, "1572": 75, "1573": 75, "1574": 75, "1575": 75, "1576": 75, "1577": 75, "1578": 75, "1579": 76, "1580": 76, "1581": 76, "1582": 76, "1583": 76, "1584": 76, "1585": 76, "1586": 76, "1587": 76, "1588": 76, "1589": 76, "1590": 76, "1591": 76, "1592": 76, "1593": 76, "1594": 76, "1595": 76, "1596": 76, "1597": 76, "1598": 76, "1599": 76, "1600": 76, "1601": 76, "1602": 77, "1603": 77, "1604": 77, "1605": 77, "1606": 77, "1607": 77, "1608": 77, "1609": 77, "1610": 77, "1611": 77, "1612": 77, "1613": 77, "1614": 77, "1615": 77, "1616": 77, "1617": 77, "1618": 77, "1619": 77, "1620": 77, "1621": 77, "1622": 77, "1623": 77, "1624": 77, "1625": 77, "1626": 77, "1627": 77, "1628": 77, "1629": 77, "1630": 77, "1631": 77, "1632": 77, "1633": 77, "1634": 77, "1635": 77, "1636": 77, "1637": 78, "1638": 78, "1639": 78, "1640": 78, "1641": 78, "1642": 78, "1643": 78, "1644": 78, "1645": 78, "1646": 78, "1647": 78, "1648": 79, "1649": 79, "1650": 79, "1651": 79, "1652": 79, "1653": 79, "1654": 79, "1655": 79, "1656": 79, "1657": 79, "1658": 79, "1659": 79, "1660": 79, "1661": 79, "1662": 79, "1663": 79, "1664": 79, "1665": 80, "1666": 80, "1667": 80, "1668": 80, "1669": 80, "1670": 80, "1671": 80, "1672": 80, "1673": 80, "1674": 80, "1675": 80, "1676": 80, "1677": 80, "1678": 80, "1679": 80, "1680": 80, "1681": 80, "1682": 80, "1683": 80, "1684": 80, "1685": 80, "1686": 80, "1687": 80, "1688": 80, "1689": 80, "1690": 80, "1691": 80, "1692": 80, "1693": 80, "1694": 80, "1695": 80, "1696": 80, "1697": 80, "1698": 80, "1699": 80, "1700": 80, "1701": 80, "1702": 80, "1703": 80}}