{"Date": {"0": "2014-08-20"}, "ID": {"0": "FB_post_1290"}, "Candidate": {"0": "A\u00e9cio Neves"}, "Message": {"0": "Bem-vindo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o! A\u00e9cio Neves e o governador Geraldo Alckmin visitam, no in\u00edcio da tarde de hoje, em S\u00e3o Paulo, o projeto Mulheres de Peito, que atua na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Fotos: Marcos Fernandes"}, "HowMany": {"0": "1/3"}, "Class": {"0": "FB Post"}, "Type": {"0": "Photo"}, "ToCode": {"0": 76}}