{"Date": {"1808": "2014-07-03"}, "Candidate": {"1808": "Jos\u00e9 Maria de Almeida"}, "Message": {"1808": "#Z\u00e9naImprensa l Cobertura da Rede Bandeirantes de Televis\u00e3o sobre o cortejo popular do 2 de julho na Bahia destaca a presen\u00e7a dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia na capital baiana e entrevista Z\u00e9 Maria. #t\u00f4comZ\u00e9 (assessoria)"}, "HowMany": {"1808": "2/2"}, "Type": {"1808": "YouTube"}, "ToCode": {"1808": 50}}