{"Candidate": {"69": "A\u00e9cio Neves", "70": "A\u00e9cio Neves", "71": "A\u00e9cio Neves", "72": "A\u00e9cio Neves", "73": "Dilma Rousseff", "74": "Eduardo Jorge", "75": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "76": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "77": "Luciana Genro", "78": "Luciana Genro", "79": "Luciana Genro", "80": "Marina Silva", "81": "Marina Silva", "82": "Rui Costa Pimenta", "83": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "84": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "85": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "86": "A\u00e9cio Neves", "87": "A\u00e9cio Neves", "88": "A\u00e9cio Neves", "89": "A\u00e9cio Neves", "90": "A\u00e9cio Neves", "91": "A\u00e9cio Neves"}, "Message": {"69": "#MudaBrasil", "70": "O acidente que nos levou Eduardo Campos causou perdas irrepar\u00e1veis a outras seis fam\u00edlias: meu amigo e ex-colega de C\u00e2mara, Pedrinho Valadares, o jornalista Carlos Augusto Leal Filho, o fot\u00f3grafo Alexandre Severo Gomes e Silva, o cinegrafista Marcelo de Oliveira Lyra e os pilotos Geraldo Magela Barbosa da Cunha e Marcos Martins. Todos estavam trabalhando e lutando por um Brasil melhor. Minhas ora\u00e7\u00f5es e solidariedade aos familiares, nessa hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "71": "\u00c9 com imensa tristeza que recebi a not\u00edcia do acidente que vitimou o ex-governador e meu amigo Eduardo Campos. O Brasil perde um dos seus mais talentosos pol\u00edticos, que sempre lutou com idealismo por aquilo em que acreditava. A perda \u00e9 irrepar\u00e1vel e incompreens\u00edvel. Nesse momento, minha fam\u00edlia e eu nos unimos em ora\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia de Eduardo, seus amigos e a milh\u00f5es de brasileiros que, com certeza, partilham a mesma perplexidade e pesar. - A\u00e9cio Neves", "72": "O candidato da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves, cancelou a agenda e suspendeu a campanha eleitoral, em pesar pelo falecimento do candidato do PSB, Eduardo Campos. - Assessoria", "73": "A presidenta Dilma se pronunciou, na tarde de hoje (13), sobre o acidente que vitimou Eduardo Campos e outras seis pessoas. Dilma cancelou seus compromissos de campanha e declarou luto oficial de tr\u00eas dias pela trag\u00e9dia ocorrida em Santos. Assista.", "74": "Esta perda \u00e9 muito triste para o pa\u00eds. Eduardo Campos era uma lideran\u00e7a muito jovem e muito importante para o Brasil. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia. A campanha presidencial do PV est\u00e1 suspensa para os pr\u00f3ximos dias.", "75": NaN, "76": "LUTO NACIONAL Neste 13 de agosto de 2014, a Na\u00e7\u00e3o brasileira perde em lament\u00e1vel acidente a\u00e9reo, Eduardo Campos e acompanhantes. A fam\u00edlia Democrata Crist\u00e3 Brasileira, une-se ao povo neste momento de profundo pesar e externa seus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia Arraes e aos que conviveram mais diretamente com o Governador de Pernambuco. Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Nacional do PSDC", "77": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:30, tem aula com o Prof. Alysson L. Mascaro na Faculdade de Direito da USP, onde \u00e9 mestranda. \u00c0s 15:00, reuni\u00e3o com o Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 17:00, entrevista para a revista Marie Claire. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #S\u00e3oPaulo #LucianaGenro50 #Equipe50", "78": "Confirma\u00e7\u00e3o da morte de Eduardo Campos \u00e9 uma trag\u00e9dia terr\u00edvel! Minha solidariedade a familia e amigos. Esta elei\u00e7\u00e3o se transformou em luto!", "79": "Luciana Genro e o PSOL est\u00e3o de luto Recebemos com perplexidade e emo\u00e7\u00e3o a not\u00edcia do falecimento do presidenci\u00e1vel Eduardo Campos. A trag\u00e9dia que atingiu Campos, sem precedentes na hist\u00f3ria democr\u00e1tica, tamb\u00e9m nos toca e reveste de luto este processo eleitoral. A candidata Luciana Genro, a Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha e o Partido Socialismo e Liberdade est\u00e3o de luto e desejam toda a solidariedade \u00e0 fam\u00edlia, aos amigos, \u00e0 sua campanha e aos seus apoiadores. Da mesma forma, nos solidarizamos com as fam\u00edlias de Alexandre da Silva, Carlos Augusto Leal, Geraldo da Cunha, Marcos Martins, Pedro Valadares Neto e Marcelo Lira. A agenda de campanha est\u00e1 cancelada. Luciana Genro Jorge Paz Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-o-psol-estao-de-luto/", "80": "Pronunciamento da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \"N\u00e3o vamos desistir do Brasil.\" A frase, dita por Eduardo Campos na v\u00e9spera do acidente que o vitimou, expressa o testemunho e o desejo de um brasileiro que pautou sua vida pelo anseio de ver a na\u00e7\u00e3o unida em torno de um projeto que contemple a melhoria de vida de todos os seus cidad\u00e3os. Embalava, no presente, o mesmo sonho que alimentou a trajet\u00f3ria de seu av\u00f4 Miguel Arraes ou, como ele mesmo dizia carinhosamente, do Dr. Arraes. Interrompeu-se hoje o caminho de um homem que acreditava na renova\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica pela for\u00e7a do povo brasileiro em escrever o seu destino. Morre Eduardo Henrique Accioly Campos, mas fica o seu legado de luta pelos ideais de um Brasil mais democr\u00e1tico, pr\u00f3spero, solid\u00e1rio, sustent\u00e1vel e justo socialmente. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil acredita que a perda de Eduardo encerrou sua vida, mas n\u00e3o seus ideais. Fica a semente da esperan\u00e7a que move diariamente os brasileiros criativos e empreendedores, capazes de transformar em virtuoso seu duro cotidiano. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil se solidariza com a dor irrepar\u00e1vel das fam\u00edlias de Eduardo Campos e de seus companheiros Pedro Valadares, Carlos Percol, Alexandre Severo Gomes da Silva, Marcelo Lyra, Geraldo da Cunha e Marcos Martins. O momento \u00e9 de luto e imp\u00f5e o necess\u00e1rio recolhimento. Santos, 13 de agosto de 2014. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, REDE SUSTENTABILIDADE, PPS, PPL, PHS, PRP, PSL", "81": "\"Quero pedir a Deus que sustente a Renata, ao Z\u00e9, ao Jo\u00e3o, a Duda, o Pedro, o pequenino Miguel e a todos os familiares dos companheiros de Eduardo Campos. Esta \u00e9, sem sombra de d\u00favida, uma trag\u00e9dia. Uma trag\u00e9dia que imp\u00f5e luto e muita tristeza. Eu sei que os brasileiros est\u00e3o compartilhando com cada um de n\u00f3s e principalmente com sua fam\u00edlia, com seus amigos e conosco. Durante esses 10 meses de conviv\u00eancia aprendi a respeit\u00e1-lo, admir\u00e1-lo e a confiar nas suas atitudes e nos seus ideais de vida. Foram 10 meses de intensa conviv\u00eancia e, como eu disse, come\u00e7amos a fiar juntos principalmente a esperan\u00e7a de um mundo melhor, de um mundo mais justo. Eduardo estava empenhado com esses ideais at\u00e9 os seus \u00faltimos segundos de sua vida e a imagem que eu quero guardar dele foi a da nossa despedida de ontem \u2013 cheio de alegria, cheio de sonhos, cheio de compromissos. \u00c9 com esse esp\u00edrito que eu pe\u00e7o a Deus que possa sustentar sua fam\u00edlia, consolar sua fam\u00edlia e tamb\u00e9m a todos n\u00f3s.\" Marina Silva", "82": "J\u00c1 NAS RUAS O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 807 http://wp.me/p18tzC-gL", "83": "Jornal Imparcial Araraquara divulga presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria na cidade nas redes sociais! Amanh\u00e3, dia 14 de agosto, o candidato do PSTU vai discutir com os trabalhadores e trabalhadoras de Araraquara (SP) e apresentar um programa que defenda um Brasil para os trabalhadores, sem patr\u00f5es e banqueiros! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "84": "TODOS E TODAS EM ALERTA! VAMOS CERCAR AS OCUPA\u00c7\u00d5ES DO ISIDORO DE SOLIDARIEDADE E DENUNCIAR O IMINENTE DESPEJO! #RESISTEISIDORO", "85": "MORRE EDUARDO CAMPOS, CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA PELO PSB Morreu na manh\u00e3 desta quarta feira, em um acidente (queda do avi\u00e3o em que viajava do Rio para Guaruj\u00e1/SP) o ex-governador de Pernambuco e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica pelo PSB, Eduardo Campos. Como \u00e9 sabido, o PSTU n\u00e3o tinha identidade pol\u00edtica nem de classe com o ex-governador. N\u00e3o apoiamos seu governo em Pernambuco nem a alternativa que representava nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Na verdade, na disputa pol\u00edtica entre trabalhadores e patr\u00f5es na nossa sociedade, nos encontr\u00e1vamos em campos opostos. Mas, queremos registrar que, evidentemente, lamentamos o acidente e o drama humano que causou e enviamos nosso pesar aos familiares, dele e dos demais ocupantes do avi\u00e3o acidentado. Por fim nos solidarizamos com os feridos que foram atingidos no solo pelo mesmo acidente. S\u00e3o Paulo, 13 de agosto de 2014 Z\u00e9 Maria \u2013 presidente nacional do PSTU", "86": "O PT teve a oportunidade de mudar o Brasil, depois que voc\u00ea foi para as ruas, que protestou nas redes sociais. N\u00e3o fez nada. Agora, \u00e9 a sua vez de mostrar que a indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos paralisa! Podemos fazer a mudan\u00e7a acontecer, votando certo! Assista ao programa de A\u00e9cio, transmitido na TV e compartilhe! N\u00f3s vamos fazer a virada!! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "87": "A\u00e9cio Neves foi recebido, ontem, por representantes da classe m\u00e9dica de Minas Gerais. Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia tamb\u00e9m participaram do encontro. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "88": "O Brasil precisa mudar e \u00e9 com a sua ajuda! No dia 5, vote 45! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "89": NaN, "90": "A\u00e9cio Neves mostrou, no debate da Record, que \u00e9 o mais preparado para governar o Brasil! Assista, no programa de TV de A\u00e9cio, alguns dos principais momentos do debate. #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "91": "Boa noite, amigos! Sou Antonio Anastasia, ex-governador de Minas e um dos coordenadores do Plano de Governo de A\u00e9cio. Vamos come\u00e7ar agora o Face to Face com as propostas de A\u00e9cio Neves para um Estado democr\u00e1tico e eficiente. Vou estar com voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 20h30, respondendo a perguntas sobre gest\u00e3o, Estado, Federa\u00e7\u00e3o e outros temas relativos ao Poder P\u00fablico."}, "HowMany": {"69": "1/4", "70": "2/4", "71": "3/4", "72": "4/4", "73": "1/1", "74": "1/1", "75": "1/2", "76": "2/2", "77": "1/3", "78": "2/3", "79": "3/3", "80": "1/2", "81": "2/2", "82": "1/1", "83": "1/3", "84": "2/3", "85": "3/3", "86": "1/10", "87": "2/10", "88": "3/10", "89": "4/10", "90": "5/10", "91": "6/10"}, "Class": {"69": "FB Post", "70": "FB Post", "71": "FB Post", "72": "FB Post", "73": "FB Post", "74": "FB Post", "75": "FB Post", "76": "FB Post", "77": "FB Post", "78": "FB Post", "79": "FB Post", "80": "FB Post", "81": "FB Post", "82": "FB Post", "83": "FB Post", "84": "FB Post", "85": "FB Post", "86": "FB Post", "87": "FB Post", "88": "FB Post", "89": "FB Post", "90": "FB Post", "91": "FB Post"}, "Type": {"69": "Native Video", "70": "Status", "71": "Status", "72": "Status", "73": "Native Video", "74": "Status", "75": "Link", "76": "Status", "77": "Status", "78": "Status", "79": "Photo", "80": "Status", "81": "Status", "82": "Link", "83": "Photo", "84": "Link", "85": "Status", "86": "Native Video", "87": "Photo", "88": "Native Video", "89": "Link", "90": "Native Video", "91": "Photo"}, "ToCode": {"69": 79, "70": 79, "71": 79, "72": 79, "73": 79, "74": 79, "75": 79, "76": 79, "77": 79, "78": 79, "79": 79, "80": 79, "81": 79, "82": 79, "83": 79, "84": 79, "85": 79, "86": 80, "87": 80, "88": 80, "89": 80, "90": 80, "91": 80}}