{"Candidate": {"16": "Pastor Everaldo", "17": "Pastor Everaldo", "18": "Rui Costa Pimenta", "19": "Rui Costa Pimenta", "20": "Rui Costa Pimenta", "21": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "22": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "23": "Marina Silva", "24": "Marina Silva", "25": "Marina Silva", "26": "Marina Silva", "27": "Mauro Iasi", "28": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "29": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "30": "A\u00e9cio Neves", "31": "A\u00e9cio Neves"}, "Message": {"16": "O Pastor Everaldo viaja pelo Brasil para mostrar que tem f\u00e9 no Pa\u00eds e vai trazer a verdadeira mudan\u00e7a. Assista ao v\u00eddeo em que Everaldo participa da Reuni\u00e3o de Obreiros na Assembleia de Deus no Minist\u00e9rio de Bel\u00e9m, em S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m de um evento em Recife.", "17": "No programa de estreia, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Pastor Everaldo contou sobre o drama de perder seu irm\u00e3o num assalto. Como Presidente, Pastor Everaldo vai lutar para combater o crime e a corrup\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds. ", "18": "http://ow.ly/AydYY:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/20/von-mises-o-guru-dos-imbecis/", "19": "ASSISTA ENTREVISTA AGORA NO G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-rui-costa-pimenta.html", "20": "Von Mises, o guru dos imbecis http://wp.me/p18tzC-hn", "21": ".", "22": "JINGLE DA CAMPANHA l Curta e compartilhe! T\u00f4 com Z\u00e9 Maria e n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o", "23": "la onu por defender causas sociais e ambientais marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer marina vai implantar em todo o brasil o programa ganha o mundo um interc\u00e2mbio cultural para alunos do ensino m\u00e9dio das escolas p\u00fablicas aprend", "24": "er um idioma no exterior o programa j\u00e1 funciona em pernambuco e atendeu a mais de 3.400 alunos j\u00falia lorena foi ao chile e aprendeu espanhol na escola e na casa de uma nova fam\u00edlia filha com sucesso com marina a juventude tem voz e t\u00eam vez ela agora \u00e9 facebook", "25": "os s\u00e3o n\u00e3o me abala vou fazer vai fazer a sua escolha anita ea de pina na silva enfatizou com 16 aos 26 se formou em hist\u00f3ria e n\u00e3o parou mais de estudar aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do meio ambiente foi premiada pe", "26": " colocava a camisa do lula ea combater cada preconceito que ela pra ele se administrativo como governar o brasil a lei ea gente ia pra frente de batalha para defender olhe eu nunca imaginei que eles iriam usar os mesmos preconceitos as mesmas mentiras nem criativ", "27": " n\u00f3s somos comunistas por isso partilhamos nosso p\u00e3o em nossos sonhos e n\u00e3o nos dividem as fronteiras s\u00e3o os palestinos africanos acima de tudo latino-americano nossos companheiros de classe est\u00e3o nos estados unidos na comunidade europ\u00e9ia no oriente \u00e9 f\u00e1cil reconhecer s\u00e3o aqueles que est\u00e3o lutando contra todo e qualquer forma de opress\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se renderam nem foram seduzidos por vantagens de postos de governo riquezas somos comunismo eu voto mauri reais e vinte e oito agora", "28": " esqueceremos amarilda leste douglas cl\u00e1udia silva e tantos outros \u00e9 preciso acabar com esse genoc\u00eddio desmilitarizar as pms foram fim a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e as upps o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta bota 16.0 maria presidente pstu 16", "29": " \u00e9 o psp who construir nas lutas prazo para os trabalhadores a cada 25 minutos o jovem negro \u00e9 assassinado no brasil isso \u00e9 resultado do racismo da criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e da viol\u00eancia policial nas comunidades a exemplo das upps no rio de janeiro o racismo mata no brasil e no mundo n\u00e3o", "30": " os melhores economistas os mais experientes que com sua credibilidade vamos ajudar a fazer o brasil crescer a controlar a infla\u00e7\u00e3o ea voltar a gerar empregos aqui para os brasileiros na sa\u00fade a mesma coisa n\u00f3s reunimos os melhores especialistas e constru\u00edmos um projeto que vai fazer com que a sa\u00fade de qualidade chegue mais pr\u00f3ximo da sua casa como fiz em minas gerais quando fui governador elevou em minas a ter a sa\u00fade melhor qualidade de toda a regi\u00e3o sudeste vamos criar as cl\u00ednicas de especialidades para que voc\u00ea possa ter a sua consulta marcada com especialistas a ideli j\u00e1 com os exames feitos e com a medica\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 poss\u00edvel fazer isso e n\u00f3s mostramos em minas como fazer na educa\u00e7\u00e3o nosso projeto extraordin\u00e1rio e aqui mais uma vez a nossa experi\u00eancia", "31": " vai estar a servi\u00e7o do brasil o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o acaba de anunciar que minas gerais tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil nas primeiras e agora tamb\u00e9m nas \u00faltimas s\u00e9ries isso \u00e9 gest\u00e3o n\u00f3s vamos fundar a nova escola brasileira uma escola atrativa uma escola onde o aluno tenha prazer em aprender uma escola adequadamente equipada eu vou resgatar hoje do esquecimento milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es que n\u00e3o conclu\u00edram o ensino fundamental o ensino m\u00e9dio eles receber\u00e3o uma bolsa de estudos para se qualificarem e voltar ao mercado de trabalho o mercado que no nosso governo vai ser ampliado enfim eu quero dividir com voc\u00eas queremos escrever uma nova p\u00e1gina na hist\u00f3ria do brasil porque o governo que est\u00e1 a\u00ed a candidata oficial fracassou fra"}, "HowMany": {"16": "2/3", "17": "3/3", "18": "1/3", "19": "2/3", "20": "3/3", "21": "1/2", "22": "2/2", "23": "3/4", "24": "4/4", "25": "2/4", "26": "1/4", "27": "1/1", "28": "2/2", "29": "1/2", "30": "2/5", "31": "3/5"}, "Class": {"16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "TV Ad", "24": "TV Ad", "25": "TV Ad", "26": "TV Ad", "27": "TV Ad", "28": "TV Ad", "29": "TV Ad", "30": "TV Ad", "31": "TV Ad"}, "Type": {"16": "YouTube", "17": "YouTube", "18": "Link", "19": "Link", "20": "Link", "21": "Photo", "22": "Video", "23": NaN, "24": NaN, "25": NaN, "26": NaN, "27": NaN, "28": NaN, "29": NaN, "30": NaN, "31": NaN}, "ToCode": {"16": 76, "17": 76, "18": 76, "19": 76, "20": 76, "21": 76, "22": 76, "23": 77, "24": 77, "25": 77, "26": 77, "27": 77, "28": 77, "29": 77, "30": 77, "31": 77}}