{"Date": {"1756": "2014-09-09", "1757": "2014-09-09", "1758": "2014-09-09", "1759": "2014-09-09", "1760": "2014-09-09", "1761": "2014-09-09", "1762": "2014-09-09", "1763": "2014-09-09", "1764": "2014-09-09", "1765": "2014-09-09", "1766": "2014-09-09", "1767": "2014-09-09", "1768": "2014-09-09", "1769": "2014-09-09", "1770": "2014-09-09", "1771": "2014-09-09", "1772": "2014-09-09", "1773": "2014-09-09", "1774": "2014-09-09", "1775": "2014-09-09", "1776": "2014-09-09", "1777": "2014-09-09", "1778": "2014-09-09", "1779": "2014-09-09", "1780": "2014-09-09", "1781": "2014-09-09", "1782": "2014-09-09", "1783": "2014-09-09", "1784": "2014-09-09", "1785": "2014-09-09", "1786": "2014-09-09", "1787": "2014-09-09", "1788": "2014-09-20", "1789": "2014-09-20", "1790": "2014-09-20", "1791": "2014-09-20", "1792": "2014-09-20", "1793": "2014-09-20", "1794": "2014-09-20", "1795": "2014-09-20", "1796": "2014-09-20", "1797": "2014-09-20", "1798": "2014-09-20", "1799": "2014-09-20", "1800": "2014-09-20", "1801": "2014-09-20", "1802": "2014-09-20", "1803": "2014-09-20", "1804": "2014-09-20", "1805": "2014-09-20", "1806": "2014-09-20", "1807": "2014-09-20", "1808": "2014-09-20", "1809": "2014-09-20", "1810": "2014-09-20", "1811": "2014-09-20", "1812": "2014-09-20", "1813": "2014-09-20", "1814": "2014-09-20", "1815": "2014-09-20", "1816": "2014-09-20", "1817": "2014-09-20", "1818": "2014-09-20", "1819": "2014-09-20", "1820": "2014-09-20", "1821": "2014-09-20", "1822": "2014-09-20", "1823": "2014-09-20", "1824": "2014-09-20", "1825": "2014-09-20", "1826": "2014-09-20", "1827": "2014-09-20", "1828": "2014-09-20", "1829": "2014-09-20", "1830": "2014-09-20", "1831": "2014-09-20", "1832": "2014-09-20", "1833": "2014-09-20", "1834": "2014-09-20", "1835": "2014-09-20", "1836": "2014-09-20", "1837": "2014-09-20", "1838": "2014-09-20", "1839": "2014-09-20", "1840": "2014-09-20", "1841": "2014-09-20", "1842": "2014-09-20", "1843": "2014-09-20", "1844": "2014-09-20", "1845": "2014-09-20", "1846": "2014-09-20", "1847": "2014-09-20", "1848": "2014-09-20", "1849": "2014-09-20", "1850": "2014-09-20", "1851": "2014-09-20", "1852": "2014-09-20", "1853": "2014-09-20", "1854": "2014-09-23", "1855": "2014-09-23", "1856": "2014-09-23", "1857": "2014-09-23", "1858": "2014-09-23", "1859": "2014-09-23", "1860": "2014-09-23", "1861": "2014-09-23", "1862": "2014-09-23", "1863": "2014-09-23", "1864": "2014-09-23", "1865": "2014-09-23", "1866": "2014-09-23", "1867": "2014-09-23", "1868": "2014-09-23", "1869": "2014-09-23", "1870": "2014-09-23", "1871": "2014-09-23", "1872": "2014-09-23", "1873": "2014-09-23", "1874": "2014-09-23", "1875": "2014-09-23", "1876": "2014-09-23", "1877": "2014-09-23", "1878": "2014-09-23", "1879": "2014-09-23", "1880": "2014-09-23", "1881": "2014-09-23", "1882": "2014-09-23", "1883": "2014-09-23", "1884": "2014-09-23", "1885": "2014-09-23", "1886": "2014-09-23", "1887": "2014-09-23", "1888": "2014-09-08", "1889": "2014-09-08", "1890": "2014-09-08", "1891": "2014-09-08", "1892": "2014-09-08", "1893": "2014-09-08", "1894": "2014-09-08", "1895": "2014-09-08", "1896": "2014-09-08", "1897": "2014-09-08", "1898": "2014-09-08", "1899": "2014-09-08", "1900": "2014-09-08", "1901": "2014-09-08", "1902": "2014-09-08", "1903": "2014-09-08", "1904": "2014-09-08", "1905": "2014-09-08", "1906": "2014-09-08", "1907": "2014-09-08", "1908": "2014-09-08", "1909": "2014-09-08", "1910": "2014-09-08", "1911": "2014-09-08", "1912": "2014-09-08", "1913": "2014-09-08", "1914": "2014-09-08", "1915": "2014-09-08", "1916": "2014-09-08", "1917": "2014-09-08", "1918": "2014-08-23", "1919": "2014-08-23", "1920": "2014-08-23", "1921": "2014-08-23", "1922": "2014-08-23", "1923": "2014-08-23", "1924": "2014-08-23", "1925": "2014-08-23", "1926": "2014-08-23", "1927": "2014-08-23", "1928": "2014-08-23", "1929": "2014-08-23", "1930": "2014-08-23", "1931": "2014-08-23", "1932": "2014-08-23", "1933": "2014-08-23", "1934": "2014-08-23", "1935": "2014-08-23", "1936": "2014-08-23", "1937": "2014-08-23", "1938": "2014-08-23", "1939": "2014-08-23", "1940": "2014-08-23", "1941": "2014-08-23", "1942": "2014-08-23", "1943": "2014-08-23", "1944": "2014-08-23", "1945": "2014-08-23", "1946": "2014-08-23", "1947": "2014-08-23", "1948": "2014-08-23", "1949": "2014-08-23", "1950": "2014-08-23", "1951": "2014-09-16", "1952": "2014-09-16", "1953": "2014-09-16", "1954": "2014-09-16", "1955": "2014-09-16", "1956": "2014-09-16", "1957": "2014-09-16", "1958": "2014-09-16", "1959": "2014-09-16", "1960": "2014-09-16", "1961": "2014-09-16", "1962": "2014-09-16", "1963": "2014-09-16", "1964": "2014-09-16", "1965": "2014-09-16", "1966": "2014-09-16", "1967": "2014-09-16", "1968": "2014-09-16", "1969": "2014-09-16", "1970": "2014-09-16", "1971": "2014-09-16", "1972": "2014-09-16", "1973": "2014-09-16", "1974": "2014-09-16", "1975": "2014-09-16", "1976": "2014-09-16", "1977": "2014-09-16", "1978": "2014-09-16", "1979": "2014-09-16", "1980": "2014-09-16", "1981": "2014-09-16", "1982": "2014-09-16", "1983": "2014-09-16", "1984": "2014-09-16", "1985": "2014-09-16", "1986": "2014-09-16", "1987": "2014-09-16", "1988": "2014-09-16", "1989": "2014-09-16", "1990": "2014-09-16", "1991": "2014-09-16", "1992": "2014-09-16", "1993": "2014-09-16", "1994": "2014-09-16", "1995": "2014-09-16", "1996": "2014-09-16", "1997": "2014-09-16", "1998": "2014-09-16", "1999": "2014-09-16", "2000": "2014-09-16", "2001": "2014-09-16", "2002": "2014-09-16", "2003": "2014-09-16", "2004": "2014-09-16", "2005": "2014-09-16", "2006": "2014-09-16", "2007": "2014-09-16", "2008": "2014-09-16", "2009": "2014-09-16", "2010": "2014-09-16", "2011": "2014-09-16", "2012": "2014-09-16", "2013": "2014-09-16", "2014": "2014-09-16", "2015": "2014-09-16", "2016": "2014-09-16", "2017": "2014-09-16", "2018": "2014-09-16", "2019": "2014-09-16", "2020": "2014-09-16", "2021": "2014-09-16", "2022": "2014-09-16", "2023": "2014-09-16", "2024": "2014-09-16", "2025": "2014-09-16", "2026": "2014-09-16", "2027": "2014-09-16", "2028": "2014-09-16", "2029": "2018-08-29", "2030": "2018-08-29", "2031": "2018-08-29", "2032": "2018-08-29", "2033": "2018-08-29", "2034": "2018-08-29", "2035": "2018-08-29", "2036": "2018-08-29", "2037": "2018-08-29", "2038": "2018-08-29", "2039": "2018-08-29", "2040": "2018-08-29", "2041": "2018-08-29", "2042": "2018-08-29", "2043": "2018-08-29", "2044": "2018-08-29", "2045": "2018-08-29", "2046": "2018-08-29", "2047": "2018-08-29", "2048": "2018-08-29", "2049": "2018-08-29", "2050": "2018-08-29", "2051": "2018-08-29", "2052": "2018-08-29", "2053": "2018-08-29", "2054": "2018-08-29", "2055": "2018-08-29", "2056": "2018-08-29", "2057": "2018-08-29", "2058": "2018-08-29", "2059": "2018-08-29", "2060": "2018-08-29", "2061": "2018-08-29", "2062": "2018-08-29", "2063": "2018-08-29", "2064": "2018-08-29", "2065": "2018-08-29", "2066": "2018-08-29", "2067": "2018-08-29", "2068": "2018-08-29", "2069": "2018-08-29", "2070": "2018-08-29", "2071": "2018-08-29", "2072": "2018-08-29", "2073": "2018-08-29", "2074": "2018-08-29", "2075": "2018-08-29", "2076": "2018-08-29", "2077": "2018-08-29", "2078": "2018-08-29", "2079": "2018-08-29", "2080": "2018-08-29", "2081": "2018-08-29", "2082": "2018-08-29", "2083": "2018-08-29", "2084": "2018-08-29", "2085": "2018-08-29", "2086": "2018-08-29", "2087": "2018-08-29", "2088": "2018-08-29", "2089": "2018-08-29", "2090": "2018-08-29", "2091": "2018-08-29", "2092": "2018-08-29", "2093": "2018-08-29", "2094": "2018-08-29", "2095": "2018-08-29", "2096": "2018-08-29", "2097": "2018-08-29", "2098": "2018-08-29", "2099": "2018-08-29", "2100": "2018-08-29", "2101": "2018-08-29", "2102": "2018-08-29", "2103": "2018-08-29", "2104": "2018-08-29", "2105": "2018-08-29", "2106": "2018-08-29", "2107": "2018-08-29", "2108": "2018-08-29", "2109": "2018-08-29", "2110": "2018-08-29", "2111": "2018-08-29", "2112": "2018-08-29", "2113": "2018-08-29", "2114": "2018-08-29", "2115": "2018-08-29", "2116": "2018-08-29", "2117": "2018-08-29", "2118": "2018-08-29", "2119": "2018-08-29", "2120": "2018-08-29", "2121": "2018-08-29", "2122": "2018-08-29", "2123": "2018-08-29", "2124": "2018-08-29", "2125": "2018-08-29", "2126": "2018-08-29", "2127": "2018-08-29", "2128": "2018-08-29", "2129": "2018-08-29", "2130": "2018-08-29", "2131": "2018-08-29", "2132": "2018-08-29", "2133": "2018-08-29", "2134": "2018-08-29", "2135": "2018-08-29", "2136": "2018-08-29", "2137": "2018-08-29", "2138": "2018-08-29", "2139": "2018-08-29", "2140": "2014-10-24", "2141": "2014-10-24", "2142": "2014-10-24", "2143": "2014-10-24", "2144": "2014-10-24", "2145": "2014-10-24", "2146": "2014-10-24", "2147": "2014-10-24", "2148": "2014-10-24", "2149": "2014-10-24", "2150": "2014-10-24", "2151": "2014-10-24", "2152": "2014-10-24", "2153": "2014-10-24", "2154": "2014-10-24", "2155": "2014-10-24", "2156": "2014-10-24", "2157": "2014-10-24", "2158": "2014-10-24", "2159": "2014-10-24", "2160": "2014-10-24", "2161": "2014-10-24", "2162": "2014-10-24", "2163": "2014-10-24", "2164": "2014-10-24", "2165": "2014-10-24", "2166": "2014-10-24", "2167": "2014-10-24", "2168": "2014-10-24", "2169": "2014-10-24", "2170": "2014-10-24", "2171": "2014-10-24", "2172": "2014-10-24", "2173": "2014-10-24", "2174": "2014-10-24", "2175": "2014-10-24", "2176": "2014-10-24", "2177": "2014-10-24", "2178": "2014-08-07", "2179": "2014-08-07", "2180": "2014-08-07", "2181": "2014-08-07", "2182": "2014-08-07", "2183": "2014-08-07", "2184": "2014-08-07", "2185": "2014-08-07", "2186": "2014-08-07", "2187": "2014-08-07", "2188": "2014-08-07", "2189": "2014-08-07", "2190": "2014-08-07", "2191": "2014-08-07", "2192": "2014-08-07", "2193": "2014-08-07", "2194": "2014-08-07"}, "Candidate": {"1756": "A\u00e9cio Neves", "1757": "A\u00e9cio Neves", "1758": "A\u00e9cio Neves", "1759": "A\u00e9cio Neves", "1760": "A\u00e9cio Neves", "1761": "Dilma Rousseff", "1762": "Dilma Rousseff", "1763": "Dilma Rousseff", "1764": "Dilma Rousseff", "1765": "Dilma Rousseff", "1766": "Dilma Rousseff", "1767": "Dilma Rousseff", "1768": "Dilma Rousseff", "1769": "Dilma Rousseff", "1770": "Dilma Rousseff", "1771": "Levy Fidelix", "1772": "Levy Fidelix", "1773": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1774": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1775": "Rui Costa Pimenta", "1776": "Rui Costa Pimenta", "1777": "Pastor Everaldo", "1778": "Pastor Everaldo", "1779": "Eduardo Jorge", "1780": "Eduardo Jorge", "1781": "Luciana Genro", "1782": "Luciana Genro", "1783": "Marina Silva", "1784": "Marina Silva", "1785": "Marina Silva", "1786": "Marina Silva", "1787": "Mauro Iasi", "1788": "A\u00e9cio Neves", "1789": "A\u00e9cio Neves", "1790": "A\u00e9cio Neves", "1791": "A\u00e9cio Neves", "1792": "A\u00e9cio Neves", "1793": "A\u00e9cio Neves", "1794": "A\u00e9cio Neves", "1795": "Dilma Rousseff", "1796": "Dilma Rousseff", "1797": "Dilma Rousseff", "1798": "Dilma Rousseff", "1799": "Dilma Rousseff", "1800": "Dilma Rousseff", "1801": "Eduardo Jorge", "1802": "Eduardo Jorge", "1803": "Eduardo Jorge", "1804": "Eduardo Jorge", "1805": "Levy Fidelix", "1806": "Luciana Genro", "1807": "Luciana Genro", "1808": "Luciana Genro", "1809": "Luciana Genro", "1810": "Luciana Genro", "1811": "Luciana Genro", "1812": "Marina Silva", "1813": "Marina Silva", "1814": "Marina Silva", "1815": "Pastor Everaldo", "1816": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1817": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1818": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1819": "Pastor Everaldo", "1820": "Pastor Everaldo", "1821": "Eduardo Jorge", "1822": "Eduardo Jorge", "1823": "Luciana Genro", "1824": "Luciana Genro", "1825": "Marina Silva", "1826": "Marina Silva", "1827": "Marina Silva", "1828": "Marina Silva", "1829": "Mauro Iasi", "1830": "Mauro Iasi", "1831": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1832": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1833": "A\u00e9cio Neves", "1834": "A\u00e9cio Neves", "1835": "A\u00e9cio Neves", "1836": "A\u00e9cio Neves", "1837": "A\u00e9cio Neves", "1838": "Dilma Rousseff", "1839": "Dilma Rousseff", "1840": "Dilma Rousseff", "1841": "Dilma Rousseff", "1842": "Dilma Rousseff", "1843": "Dilma Rousseff", "1844": "Dilma Rousseff", "1845": "Dilma Rousseff", "1846": "Dilma Rousseff", "1847": "Dilma Rousseff", "1848": "Levy Fidelix", "1849": "Levy Fidelix", "1850": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1851": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1852": "Rui Costa Pimenta", "1853": "Rui Costa Pimenta", "1854": "Rui Costa Pimenta", "1855": "Rui Costa Pimenta", "1856": "Pastor Everaldo", "1857": "Pastor Everaldo", "1858": "Eduardo Jorge", "1859": "Eduardo Jorge", "1860": "Luciana Genro", "1861": "Marina Silva", "1862": "Marina Silva", "1863": "Marina Silva", "1864": "Marina Silva", "1865": "Mauro Iasi", "1866": "Mauro Iasi", "1867": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1868": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1869": "A\u00e9cio Neves", "1870": "A\u00e9cio Neves", "1871": "A\u00e9cio Neves", "1872": "A\u00e9cio Neves", "1873": "A\u00e9cio Neves", "1874": "Dilma Rousseff", "1875": "Dilma Rousseff", "1876": "Dilma Rousseff", "1877": "Dilma Rousseff", "1878": "Dilma Rousseff", "1879": "Dilma Rousseff", "1880": "Dilma Rousseff", "1881": "Dilma Rousseff", "1882": "Dilma Rousseff", "1883": "Dilma Rousseff", "1884": "Levy Fidelix", "1885": "Levy Fidelix", "1886": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1887": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1888": "A\u00e9cio Neves", "1889": "A\u00e9cio Neves", "1890": "A\u00e9cio Neves", "1891": "Dilma Rousseff", "1892": "Dilma Rousseff", "1893": "Dilma Rousseff", "1894": "Eduardo Jorge", "1895": "Eduardo Jorge", "1896": "Eduardo Jorge", "1897": "Eduardo Jorge", "1898": "Eduardo Jorge", "1899": "Eduardo Jorge", "1900": "Eduardo Jorge", "1901": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1902": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1903": "Levy Fidelix", "1904": "Levy Fidelix", "1905": "Luciana Genro", "1906": "Luciana Genro", "1907": "Marina Silva", "1908": "Marina Silva", "1909": "Pastor Everaldo", "1910": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1911": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1912": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1913": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1914": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1915": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1916": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1917": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1918": "Eduardo Jorge", "1919": "Eduardo Jorge", "1920": "Luciana Genro", "1921": "Luciana Genro", "1922": "Marina Silva", "1923": "Marina Silva", "1924": "Marina Silva", "1925": "Marina Silva", "1926": "Mauro Iasi", "1927": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1928": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1929": "A\u00e9cio Neves", "1930": "A\u00e9cio Neves", "1931": "A\u00e9cio Neves", "1932": "A\u00e9cio Neves", "1933": "A\u00e9cio Neves", "1934": "Dilma Rousseff", "1935": "Dilma Rousseff", "1936": "Dilma Rousseff", "1937": "Dilma Rousseff", "1938": "Dilma Rousseff", "1939": "Dilma Rousseff", "1940": "Dilma Rousseff", "1941": "Dilma Rousseff", "1942": "Dilma Rousseff", "1943": "Dilma Rousseff", "1944": "Levy Fidelix", "1945": "Levy Fidelix", "1946": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1947": "Rui Costa Pimenta", "1948": "Rui Costa Pimenta", "1949": "Pastor Everaldo", "1950": "Pastor Everaldo", "1951": "A\u00e9cio Neves", "1952": "A\u00e9cio Neves", "1953": "A\u00e9cio Neves", "1954": "A\u00e9cio Neves", "1955": "A\u00e9cio Neves", "1956": "A\u00e9cio Neves", "1957": "Dilma Rousseff", "1958": "Dilma Rousseff", "1959": "Dilma Rousseff", "1960": "Dilma Rousseff", "1961": "Eduardo Jorge", "1962": "Eduardo Jorge", "1963": "Eduardo Jorge", "1964": "Eduardo Jorge", "1965": "Eduardo Jorge", "1966": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1967": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1968": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1969": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1970": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1971": "Levy Fidelix", "1972": "Luciana Genro", "1973": "Luciana Genro", "1974": "Luciana Genro", "1975": "Luciana Genro", "1976": "Luciana Genro", "1977": "Luciana Genro", "1978": "Luciana Genro", "1979": "Luciana Genro", "1980": "Luciana Genro", "1981": "Luciana Genro", "1982": "Luciana Genro", "1983": "Luciana Genro", "1984": "Luciana Genro", "1985": "Luciana Genro", "1986": "Marina Silva", "1987": "Marina Silva", "1988": "Marina Silva", "1989": "Pastor Everaldo", "1990": "Pastor Everaldo", "1991": "Pastor Everaldo", "1992": "Pastor Everaldo", "1993": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1994": "Luciana Genro", "1995": "Luciana Genro", "1996": "Marina Silva", "1997": "Marina Silva", "1998": "Mauro Iasi", "1999": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "2000": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "2001": "A\u00e9cio Neves", "2002": "A\u00e9cio Neves", "2003": "A\u00e9cio Neves", "2004": "A\u00e9cio Neves", "2005": "A\u00e9cio Neves", "2006": "A\u00e9cio Neves", "2007": "A\u00e9cio Neves", "2008": "A\u00e9cio Neves", "2009": "Dilma Rousseff", "2010": "Dilma Rousseff", "2011": "Dilma Rousseff", "2012": "Dilma Rousseff", "2013": "Dilma Rousseff", "2014": "Dilma Rousseff", "2015": "Dilma Rousseff", "2016": "Dilma Rousseff", "2017": "Dilma Rousseff", "2018": "Dilma Rousseff", "2019": "Levy Fidelix", "2020": "Levy Fidelix", "2021": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "2022": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "2023": "Rui Costa Pimenta", "2024": "Rui Costa Pimenta", "2025": "Pastor Everaldo", "2026": "Pastor Everaldo", "2027": "Eduardo Jorge", "2028": "Eduardo Jorge", "2029": "Alvaro Dias", "2030": "Alvaro Dias", "2031": "Alvaro Dias", "2032": "Alvaro Dias", "2033": "Alvaro Dias", "2034": "Alvaro Dias", "2035": "Alvaro Dias", "2036": "Alvaro Dias", "2037": "Alvaro Dias", "2038": "Alvaro Dias", "2039": "Alvaro Dias", "2040": "Alvaro Dias", "2041": "Alvaro Dias", "2042": "Alvaro Dias", "2043": "Alvaro Dias", "2044": "Alvaro Dias", "2045": "Alvaro Dias", "2046": "Alvaro Dias", "2047": "Alvaro Dias", "2048": "Cabo Daciolo", "2049": "Cabo Daciolo", "2050": "Ciro Gomes", "2051": "Ciro Gomes", "2052": "Ciro Gomes", "2053": "Ciro Gomes", "2054": "Ciro Gomes", "2055": "Ciro Gomes", "2056": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "2057": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "2058": "Fernando Haddad", "2059": "Fernando Haddad", "2060": "Fernando Haddad", "2061": "Fernando Haddad", "2062": "Fernando Haddad", "2063": "Fernando Haddad", "2064": "Fernando Haddad", "2065": "Geraldo Alckmin", "2066": "Geraldo Alckmin", "2067": "Geraldo Alckmin", "2068": "Geraldo Alckmin", "2069": "Geraldo Alckmin", "2070": "Geraldo Alckmin", "2071": "Geraldo Alckmin", "2072": "Geraldo Alckmin", "2073": "Geraldo Alckmin", "2074": "Geraldo Alckmin", "2075": "Geraldo Alckmin", "2076": "Guilherme Boulos", "2077": "Guilherme Boulos", "2078": "Guilherme Boulos", "2079": "Guilherme Boulos", "2080": "Guilherme Boulos", "2081": "Guilherme Boulos", "2082": "Guilherme Boulos", "2083": "Guilherme Boulos", "2084": "Guilherme Boulos", "2085": "Guilherme Boulos", "2086": "Guilherme Boulos", "2087": "Guilherme Boulos", "2088": "Guilherme Boulos", "2089": "Guilherme Boulos", "2090": "Guilherme Boulos", "2091": "Guilherme Boulos", "2092": "Guilherme Boulos", "2093": "Guilherme Boulos", "2094": "Guilherme Boulos", "2095": "Guilherme Boulos", "2096": "Guilherme Boulos", "2097": "Guilherme Boulos", "2098": "Guilherme Boulos", "2099": "Guilherme Boulos", "2100": "Guilherme Boulos", "2101": "Guilherme Boulos", "2102": "Guilherme Boulos", "2103": "Henrique Meirelles", "2104": "Henrique Meirelles", "2105": "Henrique Meirelles", "2106": "Henrique Meirelles", "2107": "Henrique Meirelles", "2108": "Jair Bolsonaro", "2109": "Jair Bolsonaro", "2110": "Jair Bolsonaro", "2111": "Jair Bolsonaro", "2112": "Jair Bolsonaro", "2113": "Jair Bolsonaro", "2114": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2115": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2116": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2117": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2118": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2119": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2120": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2121": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2122": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2123": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2124": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2125": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "2126": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "2127": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "2128": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "2129": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "2130": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "2131": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "2132": "Marina Silva", "2133": "Marina Silva", "2134": "Marina Silva", "2135": "Marina Silva", "2136": "Marina Silva", "2137": "Marina Silva", "2138": "Vera L\u00facia", "2139": "Vera L\u00facia", "2140": "A\u00e9cio Neves", "2141": "A\u00e9cio Neves", "2142": "A\u00e9cio Neves", "2143": "A\u00e9cio Neves", "2144": "A\u00e9cio Neves", "2145": "A\u00e9cio Neves", "2146": "A\u00e9cio Neves", "2147": "A\u00e9cio Neves", "2148": "A\u00e9cio Neves", "2149": "A\u00e9cio Neves", "2150": "A\u00e9cio Neves", "2151": "A\u00e9cio Neves", "2152": "Dilma Rousseff", "2153": "Dilma Rousseff", "2154": "Dilma Rousseff", "2155": "Dilma Rousseff", "2156": "Dilma Rousseff", "2157": "Dilma Rousseff", "2158": "Dilma Rousseff", "2159": "Dilma Rousseff", "2160": "Dilma Rousseff", "2161": "Dilma Rousseff", "2162": "Dilma Rousseff", "2163": "Dilma Rousseff", "2164": "Dilma Rousseff", "2165": "Dilma Rousseff", "2166": "Dilma Rousseff", "2167": "Dilma Rousseff", "2168": "Dilma Rousseff", "2169": "Dilma Rousseff", "2170": "Luciana Genro", "2171": "Luciana Genro", "2172": "Marina Silva", "2173": "Marina Silva", "2174": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "2175": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "2176": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "2177": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "2178": "A\u00e9cio Neves", "2179": "Dilma Rousseff", "2180": "Dilma Rousseff", "2181": "Dilma Rousseff", "2182": "Eduardo Jorge", "2183": "Eduardo Jorge", "2184": "Luciana Genro", "2185": "Luciana Genro", "2186": "Luciana Genro", "2187": "Luciana Genro", "2188": "Marina Silva", "2189": "Marina Silva", "2190": "Marina Silva", "2191": "Pastor Everaldo", "2192": "Pastor Everaldo", "2193": "Rui Costa Pimenta", "2194": "Rui Costa Pimenta"}, "Message": {"1756": " \u00e9 esse o presidente eu quero hoje expressar aqui e dividir com voc\u00ea a minha enorme indigna\u00e7\u00e3o com muita coisa que vem acontecendo no brasil nos \u00faltimos anos no ano passado quando eu dizia que a infla\u00e7\u00e3o estava voltando eo brasil estava parando de crescer me acusaram de pessimista pois bem a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 a\u00ed de volta eo brasil est\u00e1 em recess\u00e3o no ano passado quando denunciei no senado federal as irresponsabilidades que vem acontecendo na petrobras o governo disse ele quer denegrir a imagem da empresa pois bem o principal diretor da companhia diz hoje que financiava a base de apoio da presidente a pol\u00edcia federal n\u00e3o fui eu a pol\u00edcia federal disse que existe uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa atuando no seio da maior empresa brasileira n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o d\u00e1 mais pra aguentar e achar que", "1757": " isso \u00e9 normal que isso \u00e9 razo\u00e1vel o brasil n\u00e3o merece esse governo que est\u00e1 tendo eu sou hoje candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica \u00e9 para transformar essa indigna\u00e7\u00e3o que eu sei n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha \u00e9 de milh\u00f5es de brasileiros o governo um lado em um governo qualificado em um governo que com a sua a\u00e7\u00e3o possa voltar a gerar otimismo dos brasileiros eu quero tirar a petrobras da pol\u00edtica colocar ali uma diretoria que seja respeitada pelos brasileiros e que permita a nossa maior empresa voltar a ajudar o brasil a crescer est\u00e1 nas nossas m\u00e3os e falta muito pouco tempo n\u00f3s escolhemos o caminho do desenvolvimento com justi\u00e7a social eu vou lutar at\u00e9 o \u00faltimo instante porque eu acredito cada vez mais cada dia que passa que n\u00f3s temos melhor caminho para o brasil a mudan\u00e7a segura a mudan\u00e7a", "1758": " de valores a mudan\u00e7a com compet\u00eancia n\u00f3s n\u00e3o temos o direito de perder essa oportunidade eu estou pronto para fazer com que o brasil eo governo brasileiro volte a ser respeitados o brasil precisa voltar a crescer a\u00e9cio sabe com a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica s\u00e9ria em apenas dois anos fez minas voltar a crescer o brasil precisa colocar ordem no governo a esso j\u00e1 fez isso \u00e9 s\u00f3 reduzir secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade o brasil precisa de um governo que funcione a\u00e9cio conhece o caminho \u00e0 s chamou para o seu governo as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos o brasil precisa ", "1759": "ver per\u00edodo t\u00e1 diz a\u00e9cio tem a este gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o o brasil precisa de um governo de resultados a\u00e9cio j\u00e1 mostrou segundo governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a for\u00e7a que o brasil precisa a\u00e9cio presidente uma das maiores qualidades do oeste essa pergunta equipes bastante x oeste \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento em que n\u00e3o basta querer \u00e9 preciso ter for\u00e7a pra fazer que o a\u00e9cio tem essa for\u00e7a e compet\u00eancia dec\u00eancia sensibilidade para mudar o brasil uma s\u00f3 pessoa a\u00e9cio governou minas de forma exemplar mudou a hist\u00f3ria do estado tem a for\u00e7a necess\u00e1ria para mudar tamb\u00e9m o futuro do br", "1760": "asil para melhor uma pessoa com a cabe\u00e7a nova com energia com coragem com for\u00e7a para fazer diferente a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o mais completo porque re\u00fane experi\u00eancia pol\u00edtica com ideias novas o brasil muda pra valer com a for\u00e7a ea experi\u00eancia de a\u00e9cio neves presidente a\u00ed essa \u00e9 a for\u00e7a que o brasil precisa pra mudar para melhorar para voltar a crescer a\u00e9cio foi governadores sabe o papel que o presidente pode ter na batalha da seguran\u00e7a controlando as fronteiras do pa\u00eds que \u00e9 por onde entram as drogas e as armas que s\u00e3o principal alimento da viol\u00eancia no brasil a\u00e9cio tem esse compromisso e essa \u00e9 uma das raz\u00f5es para eu pedir a voc\u00ea o voto em a\u00e9cio para presidente e a\u00e9cio presidente o \u00fanico caminho seguro para o brasil mudar de verdade mas mudan\u00e7as mais", "1761": " futuro dilma presidenta um tema me causa muita revolta imensa repulsa \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o eu sei que isso sentem tamb\u00e9m todos os brasileiros e brasileiras s\u00e9rios e honestos ao longo da minha vida ningu\u00e9m nunca me viu envolvida em qualquer a\u00e7\u00e3o desonesta sempre tive toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o e \u00e9 assim que tem agido no meu governo desde o primeiro dia assumir a postura de n\u00e3o varrer nada para baixo do tapete muito pelo contr\u00e1rio ampliei um esfor\u00e7o que j\u00e1 vimos fazendo desde o governo lula fortalecendo a pol\u00edcia federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o respeitamos a autonomia da procuradoria da rep\u00fablica sempre nomeando como procurador geral o primeiro nome da lista enviada pelo minist\u00e9rio p\u00fablico demos status de minist\u00e9rio \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o criamos o portal da transpar\u00eancia ea comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem de dinheiro aprovamos a lei da ficha limpa ea", "1762": "os beneficiados e \u00e9 a mudan\u00e7a a sua camisola agora a proposta de dilma em criar o programa mais especialidades mar agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o desde o brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliado com nove metr\u00f4s 14 beleza e 180 brt com corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o deixe para derrotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovia federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no corpo at\u00e9 o fim organizado n\u00f3s temos um grande desafio pela frente mas nos podemos afirma george town vai continuar pode lutar gilmar criou acusou as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a", "1763": " lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o ou seja estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias como tantos outros n\u00f3s com medidas concretas em um ambiente eleitoral como que estamos vivendo agora alguns candidatos tentam passar a ideia de que acabar com a corrup\u00e7\u00e3o depende apenas da vontade de um super homem ou de uma super mulher que estejam acima do bem e do mal a experi\u00eancia prova que isso nunca certo em nenhum pa\u00eds do mundo a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o um fim da impunidade com fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es \u00e9 exatamente o que estamos fazendo n\u00f3s acreditamos firmemente que a lei existe para todos e que ningu\u00e9m est\u00e1 acima dela \u00e9 assim que tenha agido e sempre vou agir n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico pa\u00eds no mundo que n\u00e3o tenha casos de corrup\u00e7\u00e3o o que distingue um pa\u00eds de outro \u00e9 sua disposi\u00e7\u00e3o em combater esta praga ainda h\u00e1 muito", "1764": " que se fazer mas o brasil j\u00e1 come\u00e7a a se destacar tamb\u00e9m nesta luta a verdade \u00e9 que hoje se combate muito mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado os governos tucanos por exemplo acabaram com um dos poucos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o que existiam na \u00e9poca a comiss\u00e3o geral de investiga\u00e7\u00e3o criada pelo ex-presidente itamar franco naquela \u00e9poca a pol\u00edcia federal vivia completamente desaparelhado o procurador geral da rep\u00fablica \u00e9 conhecido como engavetador geral pois as den\u00fancias ficavam guardadas em uma gaveta at\u00e9 o caso ser esquecido isso mudou completamente nos governos de lula e dilma hoje os \u00f3rg\u00e3os federais t\u00eam autonomia para investigar tudo e todos os resultados que est\u00e3o a\u00ed nos governos lula e dilma a pol\u00edcia federal realizou 2236 opera\u00e7\u00f5es e prendeu 2.381 servidores p\u00fablicos o af o conselho de controle de atividades financeiras lupi o entre 2011 e 2013 o 1 1 bilh\u00e3o e 48 milh\u00f5es d", "1765": "e reais relacionados \u00e0 lavagem de dinheiro e gra\u00e7as \u00e0 a\u00e7\u00e3o da controladoria geral da uni\u00e3o 4.797 servidores federais foram expulsos por algum tipo de irregularidade na verdade e hoje existe todo um aparato legal de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o mas ele s\u00f3 est\u00e1 funcionando porque de um elo indicaram pessoas que t\u00eam total liberdade de a\u00e7\u00e3o para investigar o pr\u00f3prio governo ou seja com dilma e lula todas as indica\u00e7\u00f5es para \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram feitas com base na compet\u00eancia e na indica\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os colegiados essa talvez tenha sido a maior mudan\u00e7a que o brasil j\u00e1 viu no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o adotamos crit\u00e9rios republicanos para indicar quem fiscaliza as a\u00e7\u00f5es do governo assim est\u00e3o sepultando de vez a figuras nefastas do fiscal amigo do policial camarada e do investigador de conveni\u00eancia que desde sempre predominaram no brasil estamos estabelecendo uma diferen\u00e7a radical com os go", "1766": "vernos do passado assumimos na pr\u00e1tica o compromisso com a independ\u00eancia e liberdade de a\u00e7\u00e3o dos que t\u00eam a miss\u00e3o de nuncius casa outro passo decisivo no combate \u00e0 impunidade no brasil ser a nova lei anti corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 prestes a ser regulamentada trata se de uma das leis mais avan\u00e7adas do mundo compar\u00e1vel \u00e0s existentes nos estados unidos e na europa com ela pela primeira vez no brasil n\u00e3o sou funcion\u00e1rio p\u00fablico corrupto mas tamb\u00e9m a empresa que corrompe ser\u00e3o punidos a lei prev\u00ea que a empresa que como um peru funcion\u00e1rio ter\u00e1 de devolver ao estado o dinheiro desviado e pagar multas que podem chegar a 60 milh\u00f5es de reais al\u00e9m disso a empresa ficar\u00e1 proibida de fazer qualquer neg\u00f3cio com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por at\u00e9 cinco anos essa \u00e9 mais uma prova de que nunca se combateu tanto op\u00e7\u00e3o brasil eu quero que voc\u00eas reflitam sobre uma quest\u00e3o bem delicada os ju\u00edzos que a gent", "1767": "e faz sobre a corrup\u00e7\u00e3o l\u00e1 sem as vezes de percep\u00e7\u00f5es distorcidas por exemplo quanto mais a corrup\u00e7\u00e3o aparece mais parece que ela cresce e quando se oculta se abafa assim gaveta se crie a ilus\u00e3o de que ela n\u00e3o existe na verdade \u00e9 o contr\u00e1rio nos regimes fechados e nos governos corruptos onde n\u00e3o existe controle interno nem externo da corrup\u00e7\u00e3o prevalece a falsa id\u00e9ia de que n\u00e3o existe nada de errado ora se nada se investir \u00e9 claro que nada se descobre hoje no brasil vivemos novos tempos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o por isso \u00e9 preciso ir al\u00e9m do mal estar que todos sentimos de ver o malfeito descoberto devemos sim nos sentir recompensados pelo fato de estarmos fazendo finalmente o que tem de ser feito colocando tudo em pratos limpos sem medo e sem passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de ningu\u00e9m fora desse compromisso s\u00f3 resta a hipocrisia o cinismo ou sil\u00eancio conivente estou convencida de que", "1768": " n\u00e3o \u00e9 isso que os brasileiros querem a gente n\u00e3o tem de ter medo de fundo porque a verdade liberta enquanto a mentira cria falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que todo piora precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo brasil \u00e9 isso que estamos fazendo doa a quem doer \u00e9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os exige de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico o que mais d\u00f3i a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 saber que o dinheiro p\u00fablico que deveria ser usado para o bem de todos vai para o bolso de alguns aproveitadores mas tamb\u00e9m devemos estar atentos a outras formas mais sutis de desvio da riqueza da na\u00e7\u00e3o para o bolso de uns poucos privilegiados \u00e9 o que acontece com certas decis\u00f5es econ\u00f4micas erradas por exemplo da autonomia jur\u00eddica o banco central \u00e9 privilegiar o ", "1769": "interesse de poucos em preju\u00edzo dos que mais precisam marina tem dito que se eleita vai fazer a autonomia do banco central parece algo distante da vida da gente n\u00e9 parece mas n\u00e3o \u00e9 isso significaria entregar\u00e1 os banqueiros um grande poder de decis\u00e3o sobre a sua vida e de sua fam\u00edlia os juros que voc\u00ea paga seu emprego pre\u00e7os e at\u00e9 sal\u00e1rios ou seja os bancos assumem um poder que \u00e9 do presidente e do congresso o eleitos pelo povo voc\u00ea quer dar e disse esse poder a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma \u00e9 a maior garantia de que o brasil n\u00e3o vai dar um passo para tr\u00e1s nem um salto no escuro vai avan\u00e7ar mais em todo o pa\u00eds o trabalho de dilma est\u00e1 em tudo brasil s\u00e3o paulo aqui dilma garante grandes investimentos em obras de mobilidade como o monotrilho da linha prata a expans\u00e3o demais linhas do metr\u00f4 da capital e o vlt da baixada santista tamb\u00e9m tem muito investimento federal em obras de infra", "1770": "estrutura como a constru\u00e7\u00e3o do rodoanel ea moderniza\u00e7\u00e3o do porto de santos na \u00e1rea social o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia sete milh\u00f5es e meio de paulistas em 344 munic\u00edpios o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o garante medicamentos gratuitos a mais de 5 milh\u00f5es de pessoas eo minha casa minha vida j\u00e1 entregou 314 mil moradias mais 324 mil est\u00e3o em constru\u00e7\u00e3o totalizando 638 mil moradias mais que a cdhu entregou em toda sua hist\u00f3ria e tem mais o pronatec j\u00e1 teve 352 mil matr\u00edculas em s\u00e3o paulo e o ci\u00eancia sem fronteiras garantiu mais de 17 mil bolsas para cursos no exterior j\u00e1 um prouni eo fies n\u00e3o abriram as portas da universidade para 887 mil jovens paulistas isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com o s\u00e3o paulo s\u00f3 quem j\u00e1 fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais quer de gilmak \u00f3 de um padre ou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade e 50 milh\u00f5es de brasileir", "1771": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedir um socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o", "1772": " pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar donavan essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar", "1773": " libere que os nossos p\u00e9s j\u00e1 entre as 27 brasil e nesta vit\u00f3ria da concei\u00e7\u00e3o patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o m", "1774": "ecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente saiba mais acesso e maior presidente 27 ponto com ponto br fone agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que a", "1775": " constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis eu n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reformu", "1776": "lar se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca das ditaduras voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "1777": " o pastor everaldo nasceu na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande diferen\u00e7a com seu sal\u00e1rio e pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paul", "1778": "a e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso ou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecendo a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 22 do jorge pr\u00e1tica o que", "1779": " acredita e defende ele \u00e9 contra empresa financiar campanhas porque pode escravizar o pol\u00edtico eleito sabe o que ele fez ele estreie o tribunal eleitoral em bras\u00edlia of\u00edcio dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita esse tipo de contribui\u00e7\u00e3o e mais se cada brasileiro reciclar seu lixo haver\u00e1 uma redu\u00e7\u00e3o de 40 mil toneladas por dia nos lix\u00f5es do pa\u00eds inteiro em sua casa eduardo tem minhoc\u00e1rio para o lixo org\u00e2nico e seguinte para o \u00f3leo de cozinha e cai", "1780": "xas para separar o pl\u00e1stico papel e vidro me perguntou sempre se uma quest\u00e3o dom\u00e9stica como essa que motivo se falar numa campanha presidencial claro o lixo \u00e9 um dos problemas mais s\u00e9rios nas cidades na quest\u00e3o econ\u00f4mica na quest\u00e3o ambiental na quest\u00e3o social se voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1 o exemplo como \u00e9 que voc\u00ea pode pedir para outras pessoas por empres\u00e1rios e trabalhadores cuidar dos seus h\u00e1bitos na dire\u00e7\u00e3o da reciclagem usam produ\u00e7\u00e3o de lixo no brasil jorge", "1781": " o depoimento de ex diretor da petrobras preocupa o governo e partidos que da cadeia paulo roberto costa citou pol\u00edticos que teriam recebido a oficina os jornais o globo folha de s\u00e3o paulo estado de s\u00e3o paulo tamb\u00e9m publicaram reportagens que pol\u00edticos ficavam com 3 por cento do valor dos contratos na \u00e9poca em que era diretor da pedro gra\u00e7a os pol\u00edticos do sistema ", "1782": "e as grandes empreiteiras que financiam as suas campanhas milion\u00e1rias est\u00e3o parasitando e saqueando a petrobras e n\u00e3o \u00e9 de hoje este novo esc\u00e2ndalo \u00e9 mais um epis\u00f3dio da corrup\u00e7\u00e3o generalizada parte da maneira como eles governam e para 2015 est\u00e3o preparando uma alta no pre\u00e7o da gasolina fazendo o povo pagar a conta da roubalheira o pessoal n\u00e3o faz parte desse jogo", "1783": " o brasil est\u00e1 vivendo um momento muito importante de suas nua pela primeira vez temos um novo projeto que quebra a polariza\u00e7\u00e3o dos partidos que passaram 20 anos no poder e nem pt e psdb se acostumaram a guerrilha entre eles n\u00f3s superamos essa briga e olhamos para o futuro para fazer um governo diferente diferente porque n\u00e3o trocamos carlos por tempo de televis\u00e3o diferente porque vamos o", "1784": "uvir a sociedade e fortalecer as institui\u00e7\u00f5es diferentes porque n\u00f3s n\u00e3o vamos destruir o que eles fizeram de burro vamos manter e aperfei\u00e7oar corrigindo os erros e fazendo o que ainda n\u00e3o foi feito marina \u00e9 uma mulher determinada marina silva se alfabetizou com 16 anos e com 26 j\u00e1 estava formado em hist\u00f3ria aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do m", "1785": "eio ambiente quando pela primeira vez o desmatamento da amaz\u00f4nia diminuto marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer no atual governo a petrobras perdeu metade do seu valor e aumentou quatro vezes a sua d\u00edvida mas ainda tem chip gerenciar sua influ\u00eancia pol\u00edtica valorizar os t\u00e9cnicos e funcion\u00e1rios refazer o plano estrat\u00e9gico formar uma diretoria com pessoas", "1786": " respeitados precisamos recuperar a petrobras para os brasileiros anos o d\u00f3lar e desde que eu tomei conhecimento da personalidade de marina personalidade p\u00fablica de marino eu me atrai por ela com um projeto pol\u00edtico e neste momento eu acho que ela representa os anseios de mudan\u00e7as no organismo da sociedade brasileira entendeu n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos tholl agora fsb", "1787": " a quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o ser\u00e1 resolvida repetindo a mesma f\u00f3rmula que j\u00e1 n\u00e3o deu certo repress\u00e3o endurecimento penal encarceramento s\u00e3o necess\u00e1rias penas alternativas pol\u00edticas p\u00fablicas e o fim da pol\u00edcia militar pol\u00edcia militar tornou-se uma corpora\u00e7\u00e3o incontrol\u00e1vel treinada para uma guerra que acaba gerando um verdadeiro genoc\u00eddio principalmente a popula\u00e7\u00e3o jovem negra nas periferias das grandes cidades eu voto mauro iasi 21", "1788": "NAN", "1789": "Acompanhe alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 regi\u00e3o do Vale do A\u00e7o, em Minas Gerais. #Virada45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1790": "A virada j\u00e1 chegou!! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1791": "Acredite em quem tem for\u00e7a de governo comprovada e experi\u00eancia para mudar o Brasil! Compartilhe e vamos trabalhar por um novo Brasil, com A\u00e9cio Neves presidente! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1792": "Quer saber sobre como ficar\u00e3o os direitos dos trabalhadores e dos aposentados no governo de A\u00e9cio? No programa de hoje, A\u00e9cio conversa com importantes lideran\u00e7as sindicais de todo o Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1793": "A\u00e9cio Neves vai tirar o PT do governo, com o nosso apoio. Vamos ter um governo s\u00e9rio e eficiente! Ou\u00e7a aqui o programa de A\u00e9cio transmitido hoje nas r\u00e1dios. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1794": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, de carreatas em Ipatinga, Tim\u00f3teo e Coronel Fabriciano. Leia mais: http://bit.ly/1uQ8NUZ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-mineracao-que-garantem-r1-bi-a-minas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-minerac-o-que-garantem-r-1-bi-a-minas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-minerac-o-que-garantem-r-1-bi-a-minas #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1795": "Tem uns que dizem que o Bolsa Fam\u00edlia, nosso programa mais importante, o programa que consideramos o programa mais forte para reduzir a pobreza e a desigualdade, junto com emprego e aumento de sal\u00e1rio, vai acabar. Ora, vai acabar se eles forem eleitos. Enquanto eu for presidenta da Rep\u00fablica, garantir emprego, garantir direito trabalhista, garantir sal\u00e1rio, eu vou garantir!", "1796": "#DilmaNaTV\n\nParticipe da mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa dos direitos trabalhistas no dia 26!", "1797": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nCom Dilma e Lula, o Brasil viveu a maior acens\u00e3o de sua hist\u00f3ria. As classes D e E passaram de 55% da popula\u00e7\u00e3o para 25%; a classe C foi de 37% para 55%; e as A e B sa\u00edram de 8% para mais de 20%. Assim, nos tornamos um pa\u00eds de classe m\u00e9dia. Ou\u00e7a o programa e saiba como participara do #FimDeSemanaDilmais! ", "1798": "Amanh\u00e3 (21) \u00e9 o Dia Nacional de Luta da Pessoa com Defici\u00eancia. Em 2011, Dilma criou o programa #ViverSemLimite com o objetivo de garantir autonomia, oportunidades e direitos para que as pessoas com defici\u00eancia possam viver com mais plenitude, liberdade e dignidade. Confira no programa de hoje (20) como o Viver Sem Limite tem melhorado a vida das pessoas! ;D", "1799": "Lula criou o Bolsa Fam\u00edlia e acabou com a fome. Dilma trouxe o Brasil Sem Mis\u00e9ria e est\u00e1 acabando com a pobreza extrema. E a mudan\u00e7a n\u00e3o pode parar. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1800": "A presidenta Dilma recebeu o carinho e o apoio de centenas de pessoas que participaram de caminhada em Santo Amaro, hoje (20), na capital paulista. Saiba como foi: http://goo.gl/KTP2K4:=:http://dilma.com.br/noticia/conquista-que-a-gente-teve-E-conquista-que-a-gente-defende-451", "1801": "A can\u00e7\u00e3o \"Imagine\", de John Lennon, ser\u00e1 o hino do Dia Internacional da Paz, comemorado amanh\u00e3, 21/09. A democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente onde o desenvolvimento sustent\u00e1vel possa prosperar. https://www.youtube.com/watch?v=XLgYAHHkPFs", "1802": "Queremos reforma pol\u00edtica porque achamos que o presidencialismo imperial despolitiza o povo brasileiro, desorganiza os partidos pol\u00edticos e deixa o Congresso de joelhos diante de um presidente que concentra muito poder e todo o or\u00e7amento na sua m\u00e3o. http://bit.ly/1sK38eu:=:https://www.youtube.com/watch?v=GBULZgx-8fY&index=6&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "1803": "Eduardo Jorge esteve neste s\u00e1bado, 20/09, em Cuiab\u00e1 onde participou de um plantio de \u00e1rvores \u00e0s margens da Lagoa Encantada, caminhada pelo centro e ato p\u00fablico em defesa do rio Cuiab\u00e1.", "1804": "Eduardo Jorge esteve neste s\u00e1bado, 20/09, em Cuiab\u00e1 onde participou de um plantio de \u00e1rvores \u00e0s margens da Lagoa Encantada, caminhada pelo centro e ato p\u00fablico em defesa do rio Cuiab\u00e1.", "1805": "Defendo a PEC 300 e o reajuste salarial dos militares, \u00e0 altura do que eles merecem!", "1806": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou, na tarde deste s\u00e1bado (20/09), uma caminhada pelo Acampamento Farroupilha, em Porto Alegre. No dia 20 de setembro, data que marca o in\u00edcio da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha no Rio Grande do Sul, a presidenci\u00e1vel ga\u00facha dialogou com a popula\u00e7\u00e3o nos piquetes, comeu churrasco e defendeu o cancelamento da d\u00edvida dos estados com a Uni\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-realiza-caminhada-pelo-acampamento-farroupilha-e-defende-o-fim-da-divida-dos-estados-com-a-uniao/ #Equipe50", "1807": "Nosso 15\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito foi sobre o voto no 1\u00ba turno. Participaram Vladimir Safatle e Marcelo Yuka. Assista aqui e compartilhe nas suas redes! #Equipe50", "1808": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, levou milhares de pessoas \u00e0 Cinel\u00e2ndia, no centro do Rio de Janeiro, para um com\u00edcio com os demais candidatos do partido no estado. Em frente ao Teatro Municipal, a presidenci\u00e1vel empolgou os presentes em diversas ocasi\u00f5es. O ponto alto do evento foi o momento em que Luciana se dirigiu diretamente a sua advers\u00e1ria Marina Silva (PSB). \u201cTem uma candidata se dizendo representante da nova pol\u00edtica. Marina, nova pol\u00edtica \u00e9 uma ova! N\u00f3s, nas ruas, estamos fazendo uma nova pol\u00edtica\u201d, disse sendo bastante aplaudida. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-brilha-em-comicio-com-milhares-de-pessoas-no-rio-de-janeiro/ #Equipe50", "1809": "Cr\u00e9dito: NINJA", "1810": "\u201cO protagonismo da juventude \u00e9 essencial para mudar a pol\u00edtica\u201d, defende Luciana Genro em sabatina na USP: http://lucianagenro.com.br/2014/09/o-protagonismo-da-juventude-e-essencial-para-mudar-a-politica-defende-luciana-genro-em-sabatina-na-usp/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/09/o-protagonismo-da-juventude-e-essencial-para-mudar-a-politica-defende-luciana-genro-em-sabatina-na-usp/ #Equipe50", "1811": "\"N\u00f3s n\u00e3o podemos deixar que as pesquisas decidam pelo povo brasileiro o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Se todo mundo que gostar das propostas do PSOL votar no PSOL, n\u00f3s podemos sim chegar no segundo turno. Se n\u00f3s n\u00e3o chegarmos, podem escolher o menos pior se acharem que devem. Mas o primeiro turno \u00e9 a hora do voto \u00fatil: \u00e9 a hora de votar no melhor candidato e fortalecer as pautas pelas quais n\u00f3s vamos seguir lutando!\" Vote 50 e compartilhe essa ideia! #Equipe50", "1812": "A internet ajuda a fazer a campanha \"feice a feice\"! Espalhe as ideias e as verdades sobre Marina em seu facebook #SouMarina40", "1813": "Marina Silva contra os Manganga\u0301s.", "1814": "Tudo que \u00e9 grandioso \u00e9 feito por um povo, por uma comunidade, por uma na\u00e7\u00e3o. O Rio Grande do Sul nos trouxe o ga\u00facho Beto Albuquerque para que, junto com Marina, possa transformar o Brasil em uma pa\u00eds melhor. Hoje comemoramos com o povo ga\u00facho o 20 de setembro, dia da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha.", "1815": "Vote Pastor Everaldo para Presidente. Vote no PSC Nacional, o partido da fam\u00edlia brasileira, que representa a verdadeira mudan\u00e7a que o povo quer. #F\u00e9NoBrasil #Vote20 https://www.youtube.com/watch?v=fwrqSDkZieQ&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "1816": "#Z\u00e9naImprensa l Em entrevista \u00e0 Folha de S\u00e3o Paulo, Z\u00e9 Maria fala de fim dos privil\u00e9gios dos pol\u00edticos, legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida e de que a mudan\u00e7a de fato na vida do povo brasileiro s\u00f3 vir\u00e1 das lutas dos trabalhadores para construir um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1817": "C\u00edcera \u00e9 presidenta da Federa\u00e7\u00e3o Agricultores Familiares e Empreendedores Familiares do Estado do Cear\u00e1 (Fafer-CE)", "1818": "AGORA \u00c9 O PSTU l No programa eleitoral deste s\u00e1bado, O PSTU homenageou Dirceu Travesso, o Didi, militante hist\u00f3rico do partido que dedicou toda a sua vida \u00e0 luta dos trabalhadores do Brasil e do Mundo pela revolu\u00e7\u00e3o socialista. Didi faleceu no \u00faltimo dia 16. Assista aqui: https://www.youtube.com/watch?v=301M2RcL75o", "1819": " imp\u00e9rio come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileiro faz do liberal do presidente 20 nos \u00faltimos quatro anos o brasil ficou ligado \u00e0 sorte e o caos na sa\u00fade tomou conta do produto da falta de compet\u00eancia e planejamento chegou a hora de tirar o brasil do vermelho na sa\u00fade a sa\u00fade no brasil hoje est\u00e1 no vermelho faltam hospitais ambul\u00e2ncias medicamentos morte nas filas de espera m\u00e3es dando \u00e0 luz na cal\u00e7ada o sofrimento das fam\u00edlias brasileiras \u00e9 um desrespeito \u00e0 d", "1820": "ignidade humana como presidente vou estabelecer o princ\u00edpio da meritocracia e o plano de metas premiamos os hospitais e m\u00e9dicos que prestarem um melhor atendimento ao cidad\u00e3o ou acabar com impostos sobre rem\u00e9dios ou atualizar a tabela do sus garantindo remunera\u00e7\u00e3o digna ao profissional da sa\u00fade e as redes conveniadas \u00e0 sa\u00fade no brasil pode e vai melhorar pe\u00e7o seu voto sou o pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo o", "1821": " presidente s\u00f3 com gols de mor\u00e1n aqui em agricultura org\u00e2nica tudo est\u00e1 sendo resgatada com a ideia o governo inspiradas em experi\u00eancias e os pa\u00edses inclusive \u00e9 que todas as cidades brasileiras mesmo aqui em s\u00e3o paulo que v\u00ea que isso \u00e9 poss\u00edvel e que te futur\u00e3o e produtores familiares correm cultura limpa e org\u00e2nica e perto da cidade log\u00edstica ter vida que eles tenham contato direto com o consumidor", "1822": " quem \u00e9 que vai querer levar alimentos o veneno para os seus filhos com ele se vivemos oferta maior de org\u00e2nicos e perto da cidade para torn\u00e1 los mais baratos \u00e9 claro que eu vou querer levar alimentos meus filhos meus netos livre de agrot\u00f3xicos a grande agricultura as grandes propriedades t\u00eam o seu papel e n\u00f3s queremos que ela seja cada vez mais limpa ainda melhor jorge ser\u00e1 jogo \u00e9 algu\u00e9m que tem as", "1823": " virtudes da clareza e da coer\u00eancia sempre esteve na linha de frente das lutas no brasil para a constitui\u00e7\u00e3o de uma nova esquerda luciano e candidata \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou mas e lucca e fez com ela brasileiras e brasileiros est\u00e1 chegando o dia 5 de outubro o", "1824": " p-sol defende os trabalhadores os aposentados as mulheres os jovens e os direitos lgbts lutamos contra a discrimina\u00e7\u00e3o eo racismo por justi\u00e7a e igualdade aproveite que eles s\u00e3o tem dois turnos n\u00e3o jogue seu voto fora no primeiro turno fortale\u00e7a essas propostas vote 50", "1825": " sabe como \u00e9 que a velha pol\u00edtica atr\u00e1s a sua vida \u00e9 quando as autoridades que deviam cuidar da sa\u00fade da seguran\u00e7a na sua fam\u00edlia cuidando somente dos interesses dos grupos que domina os partidos \u00e9 quando as empresas do estado s\u00e3o corro\u00eddos pela corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 quando o governo distribui cargos e minist\u00e9rios para ter mais tempo de tv na propaganda eleitor", "1826": "al tudo isso precisa acabar marina tem propostas concretas para mudar o brasil destinar 10% da arrecada\u00e7\u00e3o bruta para a sa\u00fade hoje s\u00e3o apenas 4% ensino em tempo integral em todos os estados passe livre para alunos das escolas p\u00fablicas come\u00e7ando pelo ensino m\u00e9dio estender para todo o brasil o programa pacto pela vida que reduziu pela metade a viol\u00eancia", "1827": " em pernambuco reduzir o desmatamento aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas e criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas investir em saneamento implantar a coleta seletiva e acabar com os lix\u00f5es nosso objetivo n\u00e3o \u00e9 derrotar um advers\u00e1rio a qualquer custo a qualquer pre\u00e7o e vencer uma elei\u00e7\u00e3o nosso objetivo \u00e9 mudar a pol\u00edtica aposentar a", "1828": " velha rep\u00fablica formar um governo com crit\u00e9rios de compet\u00eancia compromisso honestidade para juntos causa do amor do afeto e do carinho profundo que eu tenho por ela e do respeito o cidad\u00e3o pol\u00edtico que tenho por ela eu resolvi ent\u00e3o foi uma madrugada l\u00e1 que eu estava \u00e9 cantar marina rio votar na marina marinna marinar vou eu sonho que a menina vai", "1829": " chegar agora \u00e9 perceber a chamada guerra contra as drogas mata mais que as pr\u00f3prias drogas a descriminaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 um passo necess\u00e1rio junto com pol\u00edticas p\u00fablicas de redu\u00e7\u00e3o de danos e atendimento que n\u00e3o pode ser compuls\u00f3rio para enfrentar essa quest\u00e3o sem preconc", "1830": "eitos da maneira mais adequada de resolver dia a dia est\u00e1 trancada junto ao criar o executor acho que trabalhando pouco para todo mundo l\u00e1 do lado temos a penit\u00eancia ou fazer chegar longe disse olha foi bom perder a paci\u00eancia eu voto mauro iasi e 21 agora \u00e9 o pstu", "1831": " construir nas lutas do brasil para os trabalhadores o pstu est\u00e1 de luto a tristeza invadir os cora\u00e7\u00f5es de todos os militantes pelo falecimento do companheiro dirceu travesso de dia daqueles imprescind\u00edveis dedicou sua vida \u00e0 luta pela revolu\u00e7\u00e3o socialista no brasil e no mundo foi diretor do si", "1832": "ndicato dos banc\u00e1rios de s\u00e3o paulo e fundador e dirigente do pstu e da csp conlutas ea vida \u00e9 a vida da milit\u00e2ncia foi uma transforma\u00e7\u00e3o social em defesa dos trabalhadores de qualquer lugar de di nos deixa mas sua luta pelo socialismo segue viva na resist\u00eancia dos trabalhadores em todo o mundo", "1833": " de presente \u00e9 esse o presidente hoje \u00e0 s conversa com l\u00edderes e representantes dos trabalhadores do brasil muito obrigado gente aqui est\u00e3o algumas das mais importantes lideran\u00e7as sindicais do brasil para a gente ter um papo reto olho no olho sobre as quest\u00f5es que interessam de verdade a vida de quem trabalha no brasil ou de quem trabalhou e eu vim aqui para responder a todas as perguntas de voc\u00ea de forma muito clara que vamos come\u00e7ar o senador a\u00e9cio o atual governo se comprometeu o di\u00e1logo social em especial os trabalhadores nos virou as costas no seu governo como o senhor ir\u00e1 tratar os trabalhadores milh\u00e3o eu quero aqui assumiu um compromisso com voc\u00ea e com todos os trabalhadores brasileiros o meu governo vai ser um governo do di\u00e1logo do primeiro ao \u00faltimo dia e \u00e9 nesse di\u00e1logo que ", "1834": "n\u00f3s vamos superar as dificuldades que estamos vivendo hoje pode confiar eu confio na sua proposta confio no seu governo obrigado mesmo presidente \u00e9 esse fator previdenci\u00e1rio a presidente tem afirmado que acabar com o fator previdenci\u00e1rio \u00e9 demagogia o sorteio ao compromisso de buscar uma alternativa e ter esse compromisso diretamente com os trabalhadores para hoje em primeiro lugar eu reconhe\u00e7o que o fator previdenci\u00e1rio tira uma parcela muito expressiva dos ganhos dos aposentados o que n\u00f3s vamos fazer uma ampla discuss\u00e3o o movimento sindical brasileiro a encontramos uma alternativa que substituiu fator previdenci\u00e1rio e n\u00e3o puna de forma t\u00e3o cruel os aposentados brasileiros presente a\u00e9cio governo atual prometeu criar milhares de creches e n\u00e3o cumpriu n\u00f3s mulheres que temos que trabalh", "1835": "ar e n\u00e3o temos aonde colocar os nossos filhos no seu governo qual ser\u00e1 a sua posi\u00e7\u00e3o nessa quest\u00e3o eunice esse \u00e9 um tema muito mas muito importante mais de 40% dos lares brasileiros s\u00e3o chefiados por mulheres se n\u00e3o tem creche como \u00e9 que ela vai trabalhar como \u00e9 que a m\u00e3e vai estudar atual presidente da rep\u00fablica prometeu construir 6 mil creches e n\u00e3o construiu eu al\u00e9m de construir essas seis mil creches em todas as regi\u00f5es do brasil vou aumentar a idade de perman\u00eancia das crian\u00e7as nas creches eu fiz uma conta outro dia s\u00f3 esses desvios na petrobras permitiriam que 450 mil crian\u00e7as o seu filho por exemplo j\u00e1 estivesse hoje numa creche senador como voc\u00ea sabe esse governo atual n\u00e3o tem um centavo de aumento para os aposentados voc\u00ea eleito presidente da rep\u00fablica qual a pol\u00edtica com voc\u00ea", "1836": " vai aplicar para recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra das aposentadorias jo\u00e3o voc\u00ea testemunha que n\u00f3s temos conversado muito sobre isso no meu governo o aposentado vai ser tratado com a dignidade que ele merece e n\u00f3s vamos incluir no c\u00e1lculo do reajuste despesas que s\u00e3o t\u00edpicas dos aposentados como aumento dos medicamentos por exemplo e voc\u00ea jo\u00e3o \u00e9 quem vai me ajudar a estabelecer essa nova pol\u00edtica de reajuste diferenciado para os aposentados no brasil seja ganhou meu voto e de todos os aposentados do pa\u00eds mas vamos te cobrar compromissos de a\u00e9cio revis\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio continuidade do reajuste real do sal\u00e1rio m\u00ednimo corre\u00e7\u00e3o da tabela do imposto de renda pela infla\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das defasagens constru\u00e7\u00e3o de 6 mil creches em todo o pa\u00eds fazer um governo que ouve e presta conta", "1837": "s do que faz esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a este segue defendendo", "1838": " \u00e9 esse o presidente dilma presidente as mudan\u00e7as mais quando jogo amanh\u00e3 21 de setembro \u00e9 o dia nacional de luta das pessoas com defici\u00eancia segundo o censo de 2010 do ibge \u00e9 tu 45,6 milh\u00f5es de brasileiros o equivalente a 23,9 por cento da popula\u00e7\u00e3o t\u00eam algum tipo de defici\u00eancia visual motora auditiva ou intelectual foi pensando nelas que em 2011 dilma criou o plano nacional dos direitos da pessoa com defici\u00eancia que concentra as suas a\u00e7\u00f5es do programa viver sem limite o brasil precisava muito de um programa como viver sem limite ele mobiliza os esfor\u00e7os e recursos de diversos minist\u00e9rios em torno de um \u00fanico objetivo garantir a autonomia oportunidades e direitos para que as pessoas com defici\u00eancia possam viver com mais plenitude mais liberdade e mais dignidade e \u00e9 a primeira vez na hist\u00f3ria que o governo federal teve uma estrat\u00e9gia integrada para enfrentar esse desafio p", "1839": "s como \u00e2ngela mendes filha de chico metros presidenta dilma \u00e9 a certeza de continuar a mudan\u00e7a que o povo brasileiro tanto anseia n\u00e3o vemos hoje nenhum outro candidato capaz de fazer as mudan\u00e7as que a juventude precisa que os povos da floresta precisam o brasil que defende o pr\u00e9 sal tamb\u00e9m est\u00e1 com dilma n\u00e3o \u00e9 relevante ao futuro como lula j\u00e1 disse \u00e9 o passaporte para o futuro do pa\u00eds a\u00ed dilma oita combater esta semana dilma foi a campinas l\u00e1 fez caminhada reuniu se com empres\u00e1rios recebeu o apoio de acad\u00eamicos e intelectuais e reais ou seu compromisso com os trabalhadores brasileiros l\u00eaem de f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse n\u00e3o \u00e9 isso o mundo nem que a vaca tussa e na pr\u00f3xima sexta dia 26 em mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem que a vaca puxa em defesa dos direitos dos trabalhadores cumprir nosso site flor \u00e1rio local na sua cidade dilma presidenta brasileira quando sai", "1840": "or isso o viver sem limite \u00e9 um programa que ainda vai crescer muito nos pr\u00f3ximos anos fazendo do brasil um pa\u00eds cada vez mais inclusivo o viver sem limite j\u00e1 faz parte de v\u00e1rios programas e a\u00e7\u00f5es do governo dilma vamos ver alguns exemplos dessa estrat\u00e9gia integrada 300 \u00f4nibus escolares que transportam alunos para pais e escolas p\u00fablicas ganharam corredores mais amplos e elevadores para cadeiras de rodas mais de 13 mil escolas receber\u00e3o mobili\u00e1rio e material pedag\u00f3gico para ler crian\u00e7as e jovens com defici\u00eancia os testes do pezinho e da orelhinha do olhinho que detectam alguma defici\u00eancia ou doen\u00e7a gen\u00e9tica entre rec\u00e9m-nascidos est\u00e3o sendo ampliados pelo sus e mais de 900 mil unidades do minha casa minha vida est\u00e3o sendo adaptadas para atender \u00e0s necessidades de pessoas com defici\u00eancia eu tenho 28 anos de cadeira nelly sem f\u00f4lego j\u00e1 moramos no fundo do barco que sogra loca", "1841": "l assim que n\u00e3o tinha um m\u00ednimo de adapta\u00e7\u00e3o t\u00e1 ele entrar eu tinha que sair do lugar muito pequeno n\u00e3o era acess\u00edvel com quase nada e chegar aqui foi bom demais de amor \u00e0 terra da gente o faturamento do nosso filho a gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas que s\u00e3o os bra\u00e7os na \u00e9poca na cadeira sem ningu\u00e9m empurra n\u00e3o encontramos legal a entrada de carro nem isso a\u00ed a gente foi uma maravilha o banheiro \u00e9 toda acess\u00edvel n\u00e9 tem barras tem um banquinho tempo ela sentar pra ganhar para n\u00e3o cair no vazio a obrigado hoje eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho t\u00e1 tudo de bom espero que seja ampliada para outras pessoas beijo conviver sem limite dilma em parceria com estados e munic\u00edpios tamb\u00e9m deu novo impulso \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de centros especializados em reabilita\u00e7\u00e3o como este em m boi mirim na zona sul de s\u00e3o paulo hoje a 102 desses", "1842": " centros no pa\u00eds atendendo desde crian\u00e7as at\u00e9 idosos e dilma quer construir mais 77 dilma tamb\u00e9m criou em campinas o centro nacional de refer\u00eancia em tecnologia assistiva trabalho articulado com universidades e institutos tecnol\u00f3gicos federais no desenvolvimento de produtos que melhoram a vida das pessoas com defici\u00eancia \u00e9 broto cadu como \u00e9 que ele pode se adaptar ao uso de uma nova pr\u00f3tese entender as quest\u00f5es do equil\u00edbrio como \u00e9 o balan\u00e7o do corpo uma forma de gozar as potencial de cria\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica em benef\u00edcio condi\u00e7\u00f5es dos que mais precisam ter um c\u00e3o guia faz toda a diferen\u00e7a na vida de pessoas com defici\u00eancia visual mas eles custam caro e s\u00e3o raros no brasil mas isso vai mudar com o programa viver sementes de uma est\u00e1 construindo 600 de treinamento de c\u00e3es guias o primeiro deles \u00e9 este aqui de cambori\u00fa em santa catarina como \u00e9 o treinamento por com de se virar um", "1843": " dia e quanto tempo dura durante cerca de dois anos a primeira fase \u00e9 a socializa\u00e7\u00e3o a segunda fase o treinamento ea terceira fase a adapta\u00e7\u00e3o aqui depois de treinados todos os c\u00e3es ser\u00e3o doados sem nenhum custo para pessoas com defici\u00eancia visual \u00e9 muito bom essa rela\u00e7\u00e3o de c\u00e3o guia com o cego \u00e9 a liberdade \u00e9 a seguran\u00e7a colocar um dia eu vou ter tudo isso \u00e9 muito mais vou ter meu amigo de um filho eu n\u00e3o estou mais sozinha o viver sem limite \u00e9 um exemplo de um brasil que n\u00e3o discrimina nem exclui muito pelo contr\u00e1rio \u00e9 um brasil onde todos t\u00eam oportunidade de superar obst\u00e1culos para crescer na vida voc\u00ea sabe a cada programa temos mostrado trabalho que dilma vem realizando em cada estado acompanha nosso site que j\u00e1 foi ao ar e veja agora mais um exemplo desse trabalho o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil o bahia com dilma o metr\u00f4 de salvador finalmente entrou em circ", "1844": "ula\u00e7\u00e3o e j\u00e1 est\u00e1 sendo ampliado a monumental via expressa foi conclu\u00edda e novas obras de mobilidade como viadutos e corredores est\u00e3o sendo realizadas em v\u00e1rios pontos da cidade os investimentos federais tamb\u00e9m aparecem no novo porto de salvador e nas obras da ferrovia de integra\u00e7\u00e3o oeste-leste dilma tamb\u00e9m criou novas escolas t\u00e9cnicas universidades e campos beneficiou 203 mil jovens com vi\u00e9s o prouni e o ci\u00eancia sem fronteiras e garantiu mais de 449 mil matr\u00edculas o pronatec e tem mais o minha casa minha vida j\u00e1 entregou e segue construindo milhares de moradias e o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia 4,7 milh\u00f5es de pessoas em 367 munic\u00edpios isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e copa a\u00ed outro programa que toca fundo do meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o minha casa minha vida porque se a fam\u00edlia um centro de tudo a casa pr\u00f3pria \u00e9 a maior defesa de uma fam\u00edlia a casa pr\u00f3pria \u00e9 mais do que um telhado conc", "1845": "reto e paredes a casa pr\u00f3pria \u00e9 um alicerce seguro de novos sonhos \u00e9 um porto \u00e9 um ref\u00fagio onde uma fam\u00edlia cria seus filhos constr\u00f3i seus la\u00e7os afetivos dos seus parentes amigos e vizinhos aumenta sua cren\u00e7a na vida ea esperan\u00e7a de ter o poder cada vez mais por isso n\u00e3o vou me acomodar com o fato de ser a presidenta que mais construiu casas populares sem que a milh\u00f5es de fam\u00edlias no brasil que ainda n\u00e3o t\u00eam sua casinha para morar \u00e9 por causa delas que quero fazer mais \u00e9 por causa delas que assuma o compromisso de realizar a terceira etapa do minha casa minha vida come\u00e7ando por construir mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias o minha casa minha vida o brasil ganhou o maior programa habitacional da sua hist\u00f3ria tr\u00eas milh\u00f5es e meio de moradias j\u00e1 entregues ou contratados e beneficiando principalmente fam\u00edlias de baixa renda no mercado imobili\u00e1rio a presta\u00e7\u00e3o de uma moradia de dois qu", "1846": "adros sair por volta de 900 reais no minha casa minha vida da fam\u00edlia com rendimento de 1.600 reais paga o equivalente a 5% desse total ou seja apenas 80 reais assim sobra mais dinheiro para alimenta\u00e7\u00e3o o transporte e uma cena minha casa minha vida \u00e9 um programa para a fam\u00edlia a gente como cobre presidente a gente nunca teria a oportunidade se n\u00e3o fosse o seu governo por \u00e1gua abaixo e voc\u00ea aqui tem s\u00e3o dois quartos s\u00e3o 2 sala o rei \u00e9 quase uma sala com alegria nunca cheguei aqui eu disse deus eu n\u00e3o acredito que a minha casa o meu irm\u00e3o ele criticava sede pra mim voc\u00ea s\u00f3 abastada it\u00e1lia negar favela eu estou o dia que eu ganhar o meu apartamento eu vou chegar com a chave do meu apartamento do jeito que eu disse pra ele eu fiz n\u00e3o cheguei l\u00e1 na casa da minha m\u00e3e estava na op\u00e7\u00e3o \u00e9 que \u00f3 o livro de presente a gente quer que as crian\u00e7as desse pa\u00eds e as m\u00e3es desse pa\u00eds tem o di", "1847": "reito a casa pr\u00f3pria pessoa que eu acho muito importante gilmak \u00f3 dilma criou mais m\u00e9dicos agora ela vai criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas que a dilma est\u00e1 investindo 143 bilh\u00f5es de reais em obras de mobilidade a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 medroso 14 lts e 180 br texto e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o perde para a vida dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gilmak a mudan\u00e7a de uma tem o apoio das maiores centrais de trabalhadores do pa\u00eds da contag ea confedera\u00e7\u00e3o nacional dos trabalhadores da agricultura e tamb\u00e9m de l\u00edderes ambientalista", "1848": " de casa todos os dias ele n\u00e3o sabe uma vez ser assaltado tr\u00eas vezes dom\u00ednio ele saiba as ruas na primeira esquina que ele passa ele comprou uma pizza est\u00e1 sendo assaltado que 33 34% aquela pizza \u00e9 imposto vai-se mercado idem comprar arroz feij\u00e3o trigo p\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 o estado que o assalta e", "1849": " se ele entra em qualquer lugar para comprar um carro aquele cargo vai pagar tr\u00eas vezes mais este carro se ele entra gente tamb\u00e9m no banco a\u00ed piorou a ele ser assaltado eternamente nunca sai dessa d\u00edvida mais por isso insisto o grande predador social \u00e9 o banco helix nossa esperan\u00e7a da fiel", "1850": " o brasil que temos n\u00e3o \u00e9 livre n\u00e3o \u00e9 justo n\u00e3o \u00e9 solid\u00e1rio sa\u00fade p\u00fablica tiso humana ausente indiferente uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica incapaz de preparar nossos jovens para enfrentar os desafios uma pol\u00edtica externa meramente ideol\u00f3gica afastando o brasil na rota ", "1851": "do desenvolvimento destruindo a ind\u00fastria nacional um sistema tribut\u00e1rio perverso que esmaga empresas e pessoas o brasil que n\u00f3s queremos e podemos \u00e9 um brasil com igualdade de oportunidade que traga orgulho aqui e l\u00e1 fora um brasil forte l\u00edder entre livres", "1852": " esse \u00e9 o programa o partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a candidata do pcb ao governo de minas gerais companheira cleide don\u00e1ria foi brutalmente agredida e insultada como negra e como mulher chegou a temer por sua vida quando seu agressor amea\u00e7ou sacar o rev\u00f3lver o motivo da agress\u00e3o f", "1853": "oram as den\u00fancias realizadas por cleide pelo nosso partido da viol\u00eancia sistem\u00e1tica da pol\u00edcia militar contra a popula\u00e7\u00e3o pobre quero em nome do pc \u00f3 denunciar essa agress\u00e3o ea tentativa de intimida\u00e7\u00e3o do nosso partido e repudiar a direita covarde que executa e \u00e9 com piscina e tais atos", "1854": " privatiza\u00e7\u00f5es dos governos de fhc e as pol\u00edticas relacionadas com elas foram o maior flagelo da economia nacional desde 1929 os tr\u00eas governos do pt n\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o reverteram nenhuma das privatiza\u00e7\u00f5es como ainda acrescentaram algumas entregas do patrim\u00f4nio nacional todo o pa\u00eds repudia esta pol\u00edtica c", "1855": "riminosa defendemos a reestatiza\u00e7\u00e3o ou seja a devolu\u00e7\u00e3o para o estado das empresas doadas aos especuladores todo o parque sider\u00fargico sistema telebr\u00e1s e eletrobras vale e petrobras que essas empresas sejam controlados pelos seus pr\u00f3prios trabalhadores como representantes de todo o povo brasileiro", "1856": " s\u00f3 est\u00e1 2 saud\u00e1vel \u00e9 com esta linda canta a m\u00e3e do pai que \u00e9 vivo a saudada em dan\u00e7a das coisas boas estes f\u00e3s vi noite ele n\u00e3o venha meia noite est\u00e1 estimado nuca pediu para n\u00e3o ir \u00e0 escola nunca nos t\u00ednhamos em que ele sair a isso acontece nesse assalto n\u00f3s n\u00e3o sabia n\u00e9 a\u00ed estava l\u00e1 ca\u00eddo ea bicicleta a\u00ed de repente rondoniasim a honra s\u00f3 no chances a\u00ed aquela voz de receita assim um v\u00eddeo momento embora um deus eu en", "1857": "quanto os s\u00f3cios de seguran\u00e7a a china tenha mais lamentavelmente hist\u00f3rias como esta s\u00e3o comuns no brasil de hoje os bandidos est\u00e3o nas ruas e o cidad\u00e3o de bem como voc\u00ea est\u00e1 preso dentro de casa como presidente vou criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica utilizando o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o sou pastor federal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "1858": " cidades sustent\u00e1veis estive em nova york neste dias na entrega dos pr\u00e9mios das dez cidades mais sustent\u00e1veis do planeta elas foram escolhidas pela entidade internacional c40 que re\u00fane as 40 maiores cidades do mundo preocupados com o aquecimento global eu fui um dos jurados nesta premia\u00e7\u00e3o de 2014 a entrega do pr\u00eamio foi ontem \u00e0 noite em nova york e hoje em nova iorque assistiu \u00e0 manifesta", "1859": "\u00e7\u00e3o popular pedindo mudan\u00e7a de h\u00e1bito que permitam reverter a crise clim\u00e1tica para o pv \u00e9 preciso mudar a forma que o capitalismo eo socialismo organismo nossas atividades econ\u00f4micas \u00e9 necess\u00e1rio colocar no pre\u00e7o de cada produto que ele realmente gasta de recursos naturais s\u00f3 assim a humanidade vai encontrar o caminho novo para que nossos filhos e netos t\u00eam um planeta com qualidade de vida", "1860": " i e sol \u00e9 preciso acabar com o arrocho salarial contra os servidores p\u00fablicos do brasil essa pr\u00e1tica comum os governantes do sistema desvaloriza os servi\u00e7os p\u00fablicos e prejudica a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m reduzir drasticamente os cargos de confian\u00e7a que transforma em minist\u00e9rios e estatais em cabides de emprego do governo do pessoal os servidores p\u00fablicos ser\u00e3o valorizados e soluciona gelo candidata \u00e0 presid\u00eancia conto com voc\u00ea muito obrigada pessoal", "1861": " o brasil todo est\u00e1 vendo que a petrobras virou caso de pol\u00edcia na opera\u00e7\u00e3o lava-jato prende o ex diretor da empresa ap\u00f3s acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada paulo roberto costa falou que o dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o sustentava a base aliada do pt no congresso dilma era presidente do conselho da petrobras que tinha acesso a det", "1862": "alhes da compra da refinaria por isso o tribunal de contas da uni\u00e3o chegou a pedir que dilma responda pelo rombo na empresa o valor da empresa caiu 50% desde o come\u00e7o do governo dilma a perda de 200 bilh\u00f5es de reais equivale a 15 anos de passe livre para todos os alunos que utilizam o transporte p\u00fablico no brasil ", "1863": "temos um programa coisa que a presidente dilma n\u00e3o tem coisa que o governador o swu n\u00e3o tenho eu preferia que a nossa presidente reconhecesse os problemas e apresentasse um programa na forma de um pedido de desculpa porque ela vai entregar um pa\u00eds pior do que encontrou as coisas bons n\u00f3s vamos manter mas as coisas", "1864": " erradas n\u00f3s vamos corrigir a capa com a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras recuperei eletrobras fazer os investimentos para que esse pa\u00eds deixe de ser gigante pela pr\u00f3pria natureza o passe a ser um gigante pela natureza das decis\u00f5es que tomamos ae a \u00e9poca \u00e9 marina agentes a adotar no brasil e lev\u00e1 lo junto estou a\u00ed na agora", "1865": " \u00e9 servir para o perceber a economia tem que estar a servi\u00e7o da vida e n\u00e3o para gerar lucros que s\u00f3 uma pequena minoria se beneficia \u00e9 necess\u00e1rio uma reforma agr\u00e1ria radical n\u00e3o basta apenas a distribui\u00e7\u00e3o de terra mas uma mudan\u00e7a profunda na pol\u00edtica fundi\u00e1ria agr\u00e1ria e na co", "1866": "ncep\u00e7\u00e3o do abastecimento defendemos a socializa\u00e7\u00e3o dos principais meios necess\u00e1rios \u00e0 garantia da vida sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia transporte e tudo o que \u00e9 essencial \u00e0 vida humana n\u00e3o pode ser mercadoria juntos n\u00f3s podemos subir mais que certo que decorre em quem eu voto mal reais", "1867": " edition agora \u00e9 o pstu construir nas lutas do brasil para os trabalhadores a propaganda de dilma marina e a\u00e9cio na tv \u00e9 o sujo falando do mal lavado os tr\u00eas s\u00e3o financiados pelos banqueiros e defendem a pol\u00edtica econ\u00f4mica que os banqueiros mandam de uma paga os banqueiros quase metade de tudo que o brasil arrecada cinco vezes mais do que gasta com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o m", "1868": "arina defende entregar de vez o controle do banco central aos banqueiros para aumentar o arrocho as demiss\u00f5es e o lucro dos bancos a\u00e9cio a gente j\u00e1 conhece \u00e9 do psdb de fhc para mudar \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e n\u00e3o pagar essa d\u00edvida eterna os bancos o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortale\u00e7a luta voto 16.0 maria presidente pstu 16", "1869": " \u00e9 esse o presid\u00eancia hoje eu quero mostrar pra voc\u00eas como os erros do governo dilma que vem se acumulando causa enormes preju\u00edzos aos brasileiros e paralisa o brasil n\u00f3s nem podemos dizer que este governo um governo que n\u00e3o faz obras s\u00f3 que enquanto as obras aqui as obras come\u00e7adas no brasil n\u00e3o terminam nunca as obras que o governo do pt faz fora do brasil tendo muito bem mas aqui na nossa casa no brasil as coisas n\u00e3o andam nada v\u00e1 em frente e n\u00f3s chegamos a esse ponto porque esse governo que a\u00ed est\u00e1 faz sempre as escolhas erradas n\u00e3o planeja \u00e9 o governo do improviso \u00e9 um governo que n\u00e3o cuida do dinheiro do seu imposto isso porque o pt se julga dono do brasil e acha que pode fazer tudo o que quer o brasil claro q precisa de votos m", "1870": "ais modernos algu\u00e9m tem d\u00favida disso pois vejam a presidente dilma rousseff inaugurou hoje um projeto de prest\u00edgio para a ditadura comunista em cuba financiado pelo bns h\u00e1 tempos os portos do brasil sofrem com a falta de moderniza\u00e7\u00e3o investimentos produtores e caminhoneiros brasileiros sofrem a cada safra para escoar a produ\u00e7\u00e3o nacional enquanto isso acontece o governo dilma investiu no porto de mariel em cuba cerca de 1 bilh\u00e3o de d\u00f3lares isso mesmo um porto em outro pa\u00eds o dinheiro dos impostos que voc\u00ea paga ao mesmo tempo para reformar e ampliar os portos brasileiros o governo dilma investiu cerca de metade desse valor \u00e9 o que eu acho que devia investir aqui n\u00e9 olhar pela cas trabalhadores motorista que do brasil n\u00e9 o fogo inteiro d", "1871": "esde terminal que n\u00f3s estamos at\u00e9 o \u00faltimo la abandonado n\u00f3s pagamos maiores impostos do mundo para ter uma infraestrutura dessa aqui isso n\u00e3o pode ser verdade esse vale-tudo que tomou conta do atual governo n\u00e3o pode mais continuar porque a verdade \u00e9 que o brasil tem jeito o que n\u00e3o tem jeito esse jeito de governar do pt n\u00f3s temos tudo a nosso favor mat\u00e9rias primas terras f\u00e9rteis um povo trabalhador criativo que se supera a cada dia mas falta colocar tudo isso pra funcionar a dilma tinha tudo a seu favor tinha tudo para fazer o brasil andar e n\u00e3o conseguiu n\u00e3o conseguiu porque faltaram as pessoas corretas faltou seriedade e faltou capacidade para tomar as decis\u00f5es certas em benef\u00edcio dos brasileiros faltou saber liderar o brasil e que", "1872": "m tem as condi\u00e7\u00f5es de encerrar este ciclo de governo do pt somos n\u00f3s e mais do que isso somos n\u00f3s que temos a capacidade de colocar no lugar de gente s\u00e9ria gente experiente gente honesta para fazer a sua vida melhorar pra fazer obras aqui no brasil e mais uma vez eu pe\u00e7o seu voto eo seu apoio porque a onda da raz\u00e3o est\u00e1 chegando ea nossa vit\u00f3ria est\u00e1 cada dia mais perto a esse e neto de tancredo neves economista casal e pai de tr\u00eas filhos como presidente da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que permitiu que pol\u00edticos fossem presos por crimes comuns como governador de minas a\u00e9cio pegou o estado em graves dificuldades e cortou seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para dar um exemplo seu choque de gest\u00e3o gerou refer\u00eancia de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ef", "1873": "iciente para o brasil e seu jeito novo de governar foi reconhecido internacionalmente a\u00e9cio terminou seu governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a\u00e9cio est\u00e1 pronto para mudar o brasil o brasil precisa ai ai ai eu t\u00f4 a vossa que o brasil precisa ae a for\u00e7a que o brasil precisa de marina e dilma foram ministras do governo do pt e permaneceram l\u00e1 mesmo depois do mensal\u00e3o a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser candidata marina saiu do pt foi para o partido verde perdeu a elei\u00e7\u00e3o depois n\u00e3o conseguiu criar um outro batido e fui para o psb que apoiava o pt agora dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fiz e marina defende a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a\u00ed \u00e9 se o segue defendendo a mudan\u00e7a", "1874": " digo ao presidente mas mudan\u00e7as mais com o gol o brasil perdeu durante anos um tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culos ea dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado sabe de onde vir\u00e1 em grande parte da energia que num futuro pr\u00f3ximo continuar\u00e1 iluminando noss", "1875": " demora o mesmo lugar e no tempo certo na seguran\u00e7a dilma vai implantar centros de co trulli em todas as capitais do pa\u00eds e se pelo de seguran\u00e7a integrada testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar o apoio das for\u00e7as armadas no combate \u00e0 gripe \u00e0 educa\u00e7\u00e3o dilma vai fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo a mudan\u00e7a no curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos um professor gil n\u00e3o paga na semana passada ela foi a torre de caxias na baixada o munic\u00edpio e ao parque 13 de maio na zona sul de s\u00e3o paulo o meu governo dei dois princ\u00edpios morais igualdade de oportunidade para as pessoas o combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o inversa sexta tem a mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem que a vaca tussa obesa dos direitos dos trabalhadores diz confiar em nosso site", "1876": "os lares e movimentando em corridas s\u00e3o paulo e rio as meninas de todas as hoje pra isso porque das hidrel\u00e9tricas de jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram seus primeiros por menos e da hidrel\u00e9trica de belo monte no rio xingu no par\u00e1 que est\u00e1 entrando na reta final tr\u00eas das maiores obras da nossa hist\u00f3ria e dilma transformou em realidade geral acionou as suas primeiras turbinas em 2013 e santo ant\u00f4nio em 2012 quando tudo estiver conclu\u00eddo essas duas hidrel\u00e9tricas v\u00e3o produzir energia suficiente para atender mais de 11 milh\u00f5es de pessoas parte da energia gerada aqui vai abastecer todo o sistema acre rond\u00f4nia e mato grosso a energia excedente ser\u00e1 transmitida diretamente de porto velho para araraquara da\u00ed ela ser\u00e1 distribu\u00edda para todo o brasil pelo sistema interligado nacional s\u00e3o obras assim que v\u00e3o gara", "1877": "ntir a energia necess\u00e1ria para que o brasil viva um novo ciclo de desenvolvimento social e econ\u00f4mico belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que eram esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura as mais de duas mil e 500 m\u00e1quinas e equipamentos pesados a quantidade de concreto", "1878": " suficiente para construir 48 maracan\u00e3 e as 600 toneladas de alimentos seguidas no m\u00eas aqui nossa vida das pessoas para 20 mil pessoas di\u00e1rias nossa projeto que funciona 24 horas por dia n\u00f3s fazemos livros sempre quilo de arroz fora os outros reparos como salada sobremesa a\u00e7ougue padaria e n\u00e3o pode faltar nossa sopa belo monte emprega mais de 20 mil trabalhadores vindos de todo o pa\u00eds gente que j\u00e1 teve a vida transformada por esta obra que dilma realiza para transformar o brasil jamais pensei em trabalhar na tabela nesta manh\u00e3 vai ter pra sair para voltar logo a filha dele construir belo monte chegou a cair no fundamental na frente que puxou a loja mesmo o trabalho de belo monte praticamente n\u00e3o para come\u00e7a cedo e atr\u00e1s nessa noite quando parece ficar ainda mais grandiosa impactante \u00e9 trabalho duro intenso mas \u00e9 claro tamb\u00e9m espa\u00e7", "1879": "o para o lazer ea divers\u00e3o e descanso est\u00e3o no condom\u00ednio bai\u00e3o local que ele podia ser vista a ningu\u00e9m para descansar tranq\u00fcilo sossegado est\u00e1 muito bom uma vez na vida em \u00e1quila s\u00e3o quatro pessoas no quarto e aqui eu tenho uma cabaninha o lugar onde descansa n\u00e9 essa aqui \u00e9 a nossa academia \u00e9 o lugar onde o pessoal maior cidade e as obras de troca pelo movimento de perceber tamb\u00e9m que o nacional vai movimentar da eu vou embora se achava o evento entrega do ingresso com uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar em m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 milh\u00f5es de resid\u00eancias ou 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 tamb\u00e9m \u00e9 importante saber que nenhuma absolutamente nenhuma terra ind\u00edgena ser\u00e1 ala", "1880": "gada na verdade nenhuma outra obra desse porte no brasil foi cercada de tantos cuidados ambientais o estudo de impacto ambiental de belo monte levou quatro anos para ser elaborado tem 35 volumes e prev\u00ea um investimento de quase 4 bilh\u00f5es de reais em a\u00e7\u00f5es para compensar os impactos ambientais da obra essas medidas compensat\u00f3rias incluem desde a\u00e7\u00f5es para preservar a fauna ea flora da regi\u00e3o at\u00e9 obras para melhorar a qualidade de vida de altamira a cidade mais impactadas pela constru\u00e7\u00e3o de belo monte em altamira que despejava todo seu esgoto no rio xingu e est\u00e1 ganhando um sistema de saneamento e muita gente que morava em palafitas est\u00e1 sendo beneficiada com a constru\u00e7\u00e3o de mais de quatro mil casas n\u00f3s como muito desprezados e a\u00ed entrou o governo enxerga pobre e descobre que tamb\u00e9m s\u00e3o gente n\u00e9 eu vou dar tamb\u00e9m uma oportunidade de ", "1881": "uma vida melhor pra eles porque eles merecem tamb\u00e9m s\u00e3o gente s\u00f3 um ser humano ent\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 bem se a for\u00e7a de um pa\u00eds se mede pela capacidade de enfrentar grandes desafios ent\u00e3o um belo monte jirau e santo ant\u00f4nio s\u00e3o um bom exemplo desse novo brasil que dilma vem construindo aqui muito longe de quase tudo est\u00e1 surgindo um dos caminhos que nos conduzir\u00e1 a um futuro mais pr\u00f3spero e cheio de energia dilma tamb\u00e9m estruturou todo o sistema de energia brasileiro hoje mais de 98% do pa\u00eds faz parte do sistema interligado nacional sin antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outra estivesse em dificuldades dilma estudou todas as regi\u00f5es do pa\u00eds foram integradas pelos cinco uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma implantou 23 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equi", "1882": "valente a metade da circunfer\u00eancia do planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas delas instaladas aqui para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a portuguesa \u00e9 uma obra simplesmente espetacular a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma est\u00e1 realizando o maior conjunto de obras de infraestrutura na hist\u00f3ria recente e muita coisa j\u00e1 foi conclu\u00edda veja moderniza\u00e7\u00e3o de aeroportos como os de guarulhos e brasil novo terminal do porto expressa e primeiro trecho do metr\u00f4 de salvador expans\u00e3o dos metr\u00f4s de fortaleza e recife onde estaiada de manaus amplia\u00e7\u00e3o do trensurb aerom\u00f3vel e rodovia do parque o colega dele desde belo horizonte bras\u00edlia e rio de janeiro ch\u00e3o das \u00e1gua", "1883": "s no cear\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias e duplica\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o de 3 mil e 3 quil\u00f4metros de rodovias que o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra grandes obras de infraestrutura em andamento em todo o pa\u00eds grandes obras de mobilidade nas principais cidades brasileiras e no nordeste um monumental projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco superou todos os problemas e vai entrando na reta final das terras sofrido era humilhado mas hoje no nordeste inteiro ao clube atrav\u00e9s de lula v\u00eam doutora dilma com a presidenta e seu e a concluir nesta hora esse trabalho n\u00e3o pode parar por isso dilma vai fazer muita coisa para melhorar a educa\u00e7\u00e3o a sa\u00fade ea seguran\u00e7a vamos ver suas propostas dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem", "1884": " de uma presidenta brasileira quando sai de casa todos os dias ele n\u00e3o sabe uma vez ser assaltado tr\u00eas vezes domingo ele sai para as ruas na primeira esquina que ele passa ele comprou uma pizza est\u00e1 sendo assaltado que 33 34 sendo aquela pizza \u00e9 imposto mais o mercado idem comprar arroz feij\u00e3o trigo p\u00e3", "1885": "o tamb\u00e9m \u00e9 o estado que o assalta e se ele entra em qualquer lugar para comprar um carro aquele caio vai pagar tr\u00eas vezes mais de carro se ele entra gente tamb\u00e9m no banco a\u00ed piorou a ele ser assaltado eternamente nunca sai dessa d\u00edvida mais por isso insisto o grande predador social \u00e9 o banco \u00e9 nossa f\u00e9", "1886": " ele j\u00e1 tem maior a democracia crist\u00e3 tem um compromisso fechado com a agricultura brasileira propus defende e aprovei est\u00e1 hoje na nossa constitui\u00e7\u00e3o que todos os pequenos produtores rurais do nosso pa\u00eds n\u00e3o paga imposto sobre a terra isso beneficia hoje no brasil milh\u00f5e", "1887": "s de pequenos agricultores rurais e coloquei tamb\u00e9m na constitui\u00e7\u00e3o que as terras dos pequenos n\u00e3o podem ser objeto de reforma agr\u00e1ria para evitar a persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e ela foi uma das 145 postos que aproveite na \u00e9poca ela foi considerada como a emenda da paz no campo", "1888": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Marab\u00e1 e em Bel\u00e9m (PA), acompanhado do governador Sim\u00e3o Jatene. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1rwwZGN:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-vai-incentivar-a-industria-e-investir-em-infraestrutura.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "1889": "Esperamos que a CPMI possa receber todas as informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s den\u00fancias que envolvem a Petrobras, para que aqueles que, eventualmente, tenham assaltado a nossa maior empresa p\u00fablica possam ser exemplarmente punidos. - A\u00e9cio Neves", "1890": "A\u00e9cio Neves acredita que a seguran\u00e7a p\u00fablica deve ser tratada com prioridade pelo governo federal. No seu governo, ela ser\u00e1 de responsabilidade do presidente da Rep\u00fablica. #MudaBrasil", "1891": "Voc\u00ea sabe quanto o governo federal j\u00e1 investiu em creches e escolas de tempo integral? Sabe, por acaso, quantas pessoas deixaram a condi\u00e7\u00e3o de analfabetismo pelas a\u00e7\u00f5es dos governos do Partido dos Trabalhadores? Assista \u00e0 anima\u00e7\u00e3o e descubra! Neste #DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o temos muito o que comemorar com investimentos do governo federal no setor. E #MaisMudan\u00e7as est\u00e3o por vir! Assista, curta e compartilhe!", "1892": "Entenda o que significa desperdi\u00e7ar o pr\u00e9-sal. #MaisMudan\u00e7aMaisFuturo", "1893": "Enquanto uns desprezam o pr\u00e9-sal, outros se disp\u00f5em a mergulhar fundo em busca do petr\u00f3leo que vai ser o nosso passaporte para o futuro. Assista!", "1894": "A quest\u00e3o do aborto pra mim \u00e9 pessoal e muito consolidada, porque eu fui m\u00e9dico numa regi\u00e3o pobre e vi isso durante d\u00e9cadas, fazendo pr\u00e9-natal, atendendo crian\u00e7as e vendo o drama das mulheres da periferia que eram tratadas como criminosas porque, por algum motivo pessoal da vida delas, tinham que fazer a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez, e a lei brasileira diz que elas s\u00e3o criminosas. Al\u00e9m da dor que o aborto acarreta, ela ainda \u00e9 tratada como criminosa. O texto do EL PA\u00cdS Brasil \u00e9 do Luiz Ruffato. http://bit.ly/1CKgteU:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/09/08/politica/1410187306_545732.html", "1895": "Fico muito feliz de poder contar com o apoio do Instituto Nina Rosa - projetos por amor \u00e0 vida lugar que luta para trazer equil\u00edbrio e harmonia na rela\u00e7\u00e3o entre o homem e nossos animais. Muito obrigado Nina Rosa Jacob pela for\u00e7a e pela delicadeza do v\u00eddeo. https://www.youtube.com/watch?v=X10bo3NCcc8", "1896": "Os pol\u00edticos muitas vezes se colocam como uma casta, afastada da popula\u00e7\u00e3o, quando na verdade s\u00e3o cidad\u00e3os absolutamente comuns. http://bzfd.it/1lFUArM:=:http://www.buzzfeed.com/irangiusti/provas-que-o-eduardo-jorge-e-o-mujica-brasileiro?utm_term=340nvg2#20lapc6", "1897": "NAN", "1898": "Sou contra empresa financiar campanha porque isso pode escravizar o pol\u00edtico eleito. Por isso registrei um of\u00edcio, em Bras\u00edlia, dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita este tipo de contribui\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/1s4oJC2:=:https://www.youtube.com/watch?v=sseWRGX-e_s&feature=youtu.be", "1899": "NAN", "1900": "Recomendo o Papo Reto hoje, \u00e0s 20h30, com o candidato ao governo de S\u00e3o Paulo pelo Partido Verde, Gilberto Natalini. Envie suas perguntas com a #gilbertonatalini43 e assista o programa no link: http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1901": "https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496&fref=nf:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "1902": "Qual \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos? www.eymaelpresidente27.com.br", "1903": "Estamos no ar! Enviem suas perguntas! #EquipeLF #FalaLevy", "1904": "Fiquem atentos: hoje, a partir das 14h eu estarei no Terra TV respondendo perguntas de jornalistas e leitores, conto com voc\u00eas! ", "1905": "Na noite do dia 7 de setembro, um inc\u00eandio destruiu parte da comunidade conhecida como Buraco Quente, localizada no bairro nobre de Campo Belo, Zona Sul da capital paulista. Uma das poucas comunidades que se mantinha numa regi\u00e3o marcada por pr\u00e9dios de classe m\u00e9dia alta e dos ricos de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/incendio-de-favela-em-sp-a-culpa-e-do-estado/ #Equipe50", "1906": "Bom dia! Luciana passa o dia em Gravata\u00ed. Ao meio-dia, participa de ato na Pra\u00e7a do Chafariz. \u00c0s 14h, concede entrevista ao Jornal de Gravata\u00ed. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1907": "#Agenda | Marina Silva visita na manh\u00e3 desta segunda-feira a Creche Betty Lafer na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. #SouMarina40", "1908": "O Pr\u00e9-Sal \u00e9 patrim\u00f4nio do Brasil.", "1909": "Na Para\u00edba, reafirmamos o compromisso de nossa candidatura com a cultura O plano de governo do Partido Social Crist\u00e3o tem como um de seus eixos principais a qualidade de vida. Algumas de nossas a\u00e7\u00f5es relacionadas a esta \u00e1rea s\u00e3o: Investimento p\u00fablico priorit\u00e1rio em programas de inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o jovem e carente atrav\u00e9s da cultura; crescente desonera\u00e7\u00e3o fiscal no setor cultural nacional, em virtude do relevante servi\u00e7o social prestado; a\u00e7\u00f5es que garantam acesso de toda a sociedade brasileira \u00e0 cultura. Leia a mat\u00e9ria completa: http://bit.ly/1ueH4wP:=:http://blogdoeveraldo.com.br/brasil/item/940-na-para%C3%ADba-reafirmamos-o-compromisso-de-nossa-candidatura-com-a-cultura", "1910": "#Z\u00e9naImprensa l Para Z\u00e9 Maria, a estrat\u00e9gia \u00e9 levar os pr\u00f3prios trabalhadores ao poder. O seu partido defende que todos os parlamentares recebam sal\u00e1rio equivalente ao de um oper\u00e1rio qualificado e que seus mandatos possam ser revogados a qualquer momento. Para enfrentar a infla\u00e7\u00e3o, defende aumento geral dos sal\u00e1rios e congelamento dos pre\u00e7os dos produtos. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1911": "#Z\u00e9naImprensa l Portal Estado de Minas destaca as propostas apresentadas por Z\u00e9 Maria em entrevista a CBN. Desmilitariza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, estatiza\u00e7\u00e3o dos bancos, n\u00e3o pagamento da d\u00edvida externa e a posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria ao financiamento de empresas nas campanhas eleitorais foram alguns dos pontos destacados pelo ve\u00edculo que repercutiu o bate papo de Z\u00e9 Maria hoje pela manh\u00e3 na r\u00e1dio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1912": "#Z\u00e9naImprensa l Confira algumas propostas de Z\u00e9 Maria 16 publicadas pelo portal de Not\u00edcias G1! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1913": "#Z\u00e9naImprensa l Bastidores da Informa\u00e7\u00e3o estreia s\u00e9rie de Elei\u00e7\u00f5es com entrevista de Z\u00e9 Maria. Na entrevista, o candidato do PSTU fala da sua sa\u00edda do PT, temas pol\u00eamicos, como aborto e eutan\u00e1sia, al\u00e9m da d\u00edvida externa brasileira. Confira! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1914": "#Z\u00e9naImprensa l Correio da Cidadania entrevista Z\u00e9 Maria. Na conversa, ele deixou claro que a miss\u00e3o da esquerda, e \u00e0 qual se dedica seu partido, \u00e9 apresentar um projeto que fale em nome dos interesses dos jovens e trabalhadores em luta, sem alimentar a ilus\u00e3o de que grandes mudan\u00e7as podem vir atrav\u00e9s do voto. Confira a entrevista na \u00edntegra! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1915": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres nestas elei\u00e7\u00f5es. Para o nosso partido, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia. Estes dados refletem a nossa pol\u00edtica cotidiana para os setores oprimidos da nossa sociedade. O nosso partido \u00e9 assim! ", "1916": "No dia 18 de setembro, Z\u00e9 Maria participar\u00e1 de Sabatina organizada pelo DCE Livre da USP. Confirme presen\u00e7a no evento do Facebook e mande perguntas para o candidato do PSTU atrav\u00e9s do email dce@dceusp.org.br #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1917": "#Z\u00e9naImprensa l Hoje, pela manh\u00e3, Z\u00e9 Maria concedeu entrevista para R\u00e1dio CBN. N\u00e3o conseguiu ouvir ao vivo? A CBN gravou em v\u00eddeo! Confira! Confira tamb\u00e9m a mat\u00e9ria: http://goo.gl/7eO1bB:=:http://cbn.globoradio.globo.com/grandescoberturas/eleicoes-2014/presidencia/2014/09/08/QUEM-CONTRATA-A-BANDA-ESCOLHE-O-TIPO-DE-MUSICA-QUE-ELA-VAI-TOCAR-DIZ-ZE-MARIA-DO-PSTU.htm ", "1918": " o partido verde \u00e9 um partido necess\u00e1rio para o brasil precisam de a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas que concilie a economia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social pe\u00e7o seu voto para o partido v\u00ea est\u00e1 em suas m\u00e3os nos ajudar a eleger pessoas do partido verde para o congresso nacional e assembl\u00e9ias estaduais \u00e9 importante temos lideran\u00e7as comprometidas com energias renov\u00e1veis ar limpo \u00e1gua pura alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1", "1919": "vel cultura de paz e ajuda o partido verde at\u00e9 a vota\u00e7\u00e3o expressiva no primeiro turno faz a sua parte a garantirmos a for\u00e7a ambientalista que vai atuar decisivamente na maneira como as quest\u00f5es de cultura de paz e meio ambiente ser\u00e3o tratadas no segundo turno e nos futuros governo do brasil tome partido vote no partido verde este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "1920": " n\u00e3o me partido resolve o pessoal tem propostas no brasil precisamos de uma revolu\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria que diminua a carga sobre o assalariado ea classe m\u00e9dia e taxa os milion\u00e1rios um imposto sobre as grandes fortunas que est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o \u00e9 cumprido quem tiver f", "1921": "ortunas acima de 50 milh\u00f5es deve pagar uma al\u00edquota de 5% ao ano voc\u00ea certamente n\u00e3o vai pagar esse imposto mas tem gente que deveria pagar e n\u00e3o est\u00e1 pagando s\u00f3 com isso podemos dobrar os gastos com educa\u00e7\u00e3o eu sou oceana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal", "1922": " o brasil quer ter um novo rumo isso todo mundo sabe algumas coisas precisam mudar \u00e9 o g\u00eanio mas \u00e9 preciso ter um plano saber o que vai fazer e como fazer eu andei quando ar em todas as regi\u00f5es do brasil ouvindo milhares de pessoas n\u00f3s elaboramos um programa com propostas reais melhorar a sa\u00fade escola em tempo integral cuidar da seguran\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o promessas repetidas", "1923": " n\u00e3o s\u00e3o pe\u00e7as de propaganda s\u00e3o compromissos com o brasil de verdade n\u00f3s podemos reunir as melhores pessoas com capacidade para executar esse turno porque n\u00f3s n\u00e3o temos que dar minist\u00e9rio em troca de tempo de televis\u00e3o n\u00e3o vamos nos submeter \u00e0 chantagem pol\u00edtica de ningu\u00e9m nosso compromisso \u00e9 com a sociedade brasileira os trabalhadores dos empres\u00e1rios \u00e0s comunidade", "1924": "s as juventudes e os movimentos sociais n\u00f3s queremos e podemos unir o brasil para isso \u00e9 preciso dialogar os grupos que est\u00e3o h\u00e1 20 anos no poder n\u00e3o conseguem mais dialogar eles est\u00e3o dividindo os brasil eles numa guerra eles n\u00e3o se escutam e n\u00e3o conseguem mais escutar as pessoas \u00e9 preciso superar essa velha pol\u00edtica que est\u00e1 atrasando o brasil prejudicando o nosso", "1925": " desenvolvimento e colocando em risco as conquistas econ\u00f4micas e sociais que devem ser mantido e aperfei\u00e7oado n\u00f3s vamos promover o di\u00e1logo tem gente boa em todos os partidos e tamb\u00e9m nas empresas nas universidades em toda parte tem gente honesta e competente que pode colaborar todos juntos somos fortes e podemos fazer a mudan\u00e7a n\u00e3o vamos desistir no brasil agora \u00e9", "1926": " perceber a raiz dos problemas que voc\u00eas sentem no dia a dia est\u00e1 na forma capitalista as condi\u00e7\u00f5es de trabalho seu sal\u00e1rio os pre\u00e7os sempre subindo as tarifas dos servi\u00e7os o pre\u00e7o ea qualidade do transporte tudo virou mercadoria que acaba enriquecendo poucas pessoas a proposta do perceber \u00e9 que tudo isso que \u00e9 essencial \u00e0 vida humana sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o transporte moradia n\u00e3o pode ser mercadoria n\u00f3s defendemos a desmercantiliza\u00e7\u00e3o da vida n\u00f3s defendemos o socialismo eu voto mauro iasi 21", "1927": " agora \u00e9 o psp go construir nas lutas prazo para os trabalhadores o agroneg\u00f3cio concentra terras super hist\u00f3ria trabalhadores rurais restringe \u00e0 agricultura familiar e destr\u00f3i a natureza o governo deu 136,8 milh\u00f5es para o setor mas n\u00e3o faz a reforma agr\u00e1ria e n\u00e3o aprova emenda contra o trabalho escravo \u00e9 preciso estatizar as grandes empresas do agroneg\u00f3cio no", "1928": " brasil colocar\u00e1 sob controle dos trabalhadores para produzir alimentos para o povo brasileiro e proteger o meio ambiente n\u00f3s precisamos de uma reforma agr\u00e1ria que assente as centenas de milhar de fam\u00edlias sem terra n\u00f3s temos no nosso pa\u00eds por isso defendemos um governo dos trabalhadores e patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "1929": " enfim ah e se o presidente o brasil \u00e9 um pa\u00eds extraordin\u00e1rio \u00fanico nenhum pa\u00eds do mundo tem as riquezas as potencialidades que o brasil tem estamos aqui no estado do amazonas no rio negro e na comunidade do juli\u00e3o conhecer a dona benta estou aqui com minha filha gabriela vamos l\u00e1 minha preocupa\u00e7\u00e3o qual \u00e9 n\u00e9 diz que s\u00f3 v\u00e3o acabar bolsa fam\u00edlia n\u00e3o pode ouvir que pode ver a senhora o seguinte eu nessa \u00e9poca de campanha sempre tem uma boa taria d\u00e1 nada n\u00e9 eu quero aqui ou na sua casa aqui o meu compromisso com a senhora n\u00e3o \u00e9 com o brasil inteiro n\u00f3s vamos manter o bolsa fam\u00edlia e vamos ajudar a fazer o brasil crescer permite que as pessoas se qualifiquem cada vez mais pra todo mundo poder sonhar com a vida um pouco melhor n\u00e9 a ", "1930": "preocupa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m que eu tenho muito a infla\u00e7\u00e3o n\u00e9 ontem fui manaus fazer compras quando eu for outra semana o que eu comprei a semana n\u00e3o vai dar pra mim comprar mais porque a infla\u00e7\u00e3o s\u00f3 todo dia n\u00e9 gol l\u00e1 comprou o rosto um pre\u00e7o quando semana e rolagem outro penso ent\u00e3o eu tenho falado sempre sabendo aqui com infla\u00e7\u00e3o \u00e9 a toler\u00e2ncia zero em si \u00e9 o que mais atrapalha a vida de quem mais precisa tanto que recebe a bolsa seria se a busca vai l\u00e1 dar uma m\u00e3o e tira com a outra eu fui governador da banda durante oito anos do lado estado de minas gerais se o governo foi de gente s\u00e9ria e dic\u00e7\u00e3o que cita no cora\u00e7\u00e3o da bela sefid se desdobra para ajudar as coisas v\u00e3o melhorar o bolsa fam\u00edlia o dinheiro que n\u00e3o pode faltar para ajud", "1931": "ar fam\u00edlias como a da dona brenda no presente e \u00e9 por isso que ele vai continuar no nosso governo mas eu te pergunto o dinheiro para ajudar no futuro quando aprendeu uma m\u00e3e batalhadora 1 milh\u00f5es de outras m\u00e3es que est\u00e3o espalhadas por todo o brasil e elas n\u00e3o consegue guardar o dinheiro para os filhos t\u00eam as oportunidades que ela n\u00e3o teve em minas quando foi governador a gente achou uma solu\u00e7\u00e3o criativa para isso chamada ou poupan\u00e7a jovem \u00e9 bem simples o governo abre uma conta poupan\u00e7a para o jovem que entra no ensino m\u00e9dio e todo m\u00eas deposita o dinheiro que fica l\u00e1 juntanto terminado o estudo o dia da formatura o jovem recebe esse dia uma poupan\u00e7a que ele pode usar para iniciar uma nova etapa na sua vida ou mesmo para come\u00e7a", "1932": "r um pequeno neg\u00f3cio uma condi\u00e7\u00e3o e ir bem na escola e n\u00e3o se envolver com a viol\u00eancia com crimes lutar contra a pobreza n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cuidar do presente \u00e9 pensar no futuro das pessoas acharam que acabam ensino m\u00e9dio para e ficar trabalhando em qualquer emprego e n\u00e3o chove em rolar eles chegaram esse programa ao vivo na escola a gente n\u00e3o podia ter nota baixa freq\u00fc\u00eancia tipo num programa segue dividido abriu a cabe\u00e7a da gente mais conhecemos bem diferente um ter\u00e7a longe pra mim \u00e9 um her\u00f3i de de roupa de longe que o sonho agora com adriano hoje \u00e9 montar mais bacana pra mim um grande time um neg\u00f3cio bacana essa \u00e9 uma experi\u00eancia que n\u00f3s podemos levar para v\u00e1rias regi\u00f5es do brasil para ajudar a diminuir o abandono escolar proteger os ", "1933": "jovens das drogas e do ass\u00e9dio do crime organizado e criar novas oportunidades para que milh\u00f5es de jovens brasileiros possam crescer na vida a gente n\u00e3o precisa de novas promessas a gente precisa de quem j\u00e1 fez ao vivo governar \u00e9 ter prioridades quando governou minas a\u00e9cio estabeleceu uma prioridade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o governar \u00e9 mostrar resultados minas tem um melhor ensino fundamental do brasil governar \u00e9 dar exemplos quando governou minas a\u00e9cio contou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade governar repensar antes da popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o no partido a\u00e9cio fez um governo com os melhores pessoas sem distin\u00e7\u00e3o de partidos um novo brasil se unindo bem vindo bem vindo aqui e l\u00e1 bem vindo ai ai ai ai ta ai ai ai ai o a\u00e9cio \u00e9 bem vindo a\u00e9cio presidente", "1934": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mais futuro ent\u00e3o o pessoal a perspectiva obl\u00edqua para onde convergem os dois pontos de fuga quem \u00e9 e \u00e9 houve um tempo no brasil pela forma em que era imposs\u00edvel ver filha de pedro le\u00f3n \u00e9 estudando em uma universidade particular n\u00e3o sei se a gente escolhe com dois ou tr\u00eas quartos em que precisar qual houve um tempo no brasil em que era imposs\u00edvel ver fam\u00edlia pobre sendo dona da pr\u00f3pria casa houve um tempo no brasil em que era imposs\u00edvel ver porteiro viajando de avi\u00e3o mas depois de lula e dilma n\u00e3o existem mais pessoas e imposs\u00edveis no brasil ainda analisadas as portas est\u00e3o se abriu para todos agora muito mais mudan\u00e7as vir\u00e3o pelas m\u00e3os de quem j\u00e1 provou que sabe mudar para melhor o brasil dilma mais mudan\u00e7as mais futuro quem \u00e9 mais jovem talv", "1935": "r essas oportunidades dona eunice tem sido a raz\u00e3o do nosso trabalho e grandes t\u00eam sido as nossas vit\u00f3rias a sua fam\u00edlia \u00e9 prova de que ajudar as pessoas de que oferecer condi\u00e7\u00f5es para que elas trabalham s\u00f3 gera prosperidade neste momento eu gostaria de estar ao lado da senhora de abra\u00e7ar e agradecer por tudo o que a senhora representa um abra\u00e7o muito carinhoso do nice creio que hoje mostramos muitas raz\u00f5es para voc\u00ea acreditar no futuro do brasil para que voc\u00ea ajude a verdade vai vencer a mentira e o amor e esperan\u00e7a vencerem o medo eo \u00f3dio n\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a capaz de parar as mudan\u00e7as que v\u00e3o fazer o brasil viver um novo ciclo de desenvolvimento porque n\u00f3s somos um povo de fibra que queremos sempre mais e melhor avante brasil mas mudan\u00e7as e m\u00e3es futuro de uma presidenta", "1936": "ez n\u00e3o lembre o quanto o brasil mudou nos \u00faltimos 12 anos mas seus pais certamente nunca esquecer\u00e3o aquele tempo em que os mais pobres n\u00e3o podiam sonhar com a casa pr\u00f3pria nem curso superior n\u00e3o tinham carro nem viajavam de avi\u00e3o passavam mais tempo desempregados do que empregados sei que ningu\u00e9m vive de passado e que o brasil de hoje mais quer precisa \u00e9 discutir o futuro para isso \u00e9 importante que cada brasileiro e cada brasileira pergunte a si mesmo quem pode garantir mais avan\u00e7os os que est\u00e3o ligados \u00e0quele passado de desigualdade por quem realizou o maior ciclo de mudan\u00e7as da nossa hist\u00f3ria abrindo um novo mundo de oportunidades para todos os brasileiros os governos lula e dilma 36 milh\u00f5es de brasileiros saiu o que \u00e9 mais do que a soma das popula\u00e7\u00f5es do paraguai e bol\u00edv", "1937": "ia hoje \u00e9 assim estamos o governo do brasil odair c\u00edcero e pablo eles fazem parte da primeira gera\u00e7\u00e3o de jovens que est\u00e1 crescendo no brasil muito diferente daquele dos seus pais odair um dia trocou o campo pela cidade e ler trabalhou comigo desde pequeninho sempre junto comigo ele saiu porque n\u00e3o tinha perspectiva de ter um futuro na agricultura mas gra\u00e7as a deus hoje est\u00e1 comigo o daee voltou ao campo porque com lula e dilma o apoio \u00e0 agricultura familiar cresceu como nunca quando eu voltei da ind\u00fastria pra nossa de incentivo completo totais muitos at\u00e9 hoje nos contam com um trator micro e v\u00e1rios implementos gra\u00e7as aos programas do governo nos \u00faltimos anos em totalmente perspectiva do produtor o bom filho \u00e0 casa torna isso a\u00ed da nossa cidade mas agora da cidade para n\u00f3s e", "1938": " espero ficar eternamente na europa sabe porque dou em 2002 o governo investiu 8 bilh\u00f5es de reais no pronaf o programa de apoio \u00e0 agricultura familiar hoje em inv\u00e9s de 24 milh\u00f5es cento e noventa e quatro por cento de aumento real resultado a agricultura familiar gera mais de 12 milh\u00f5es de empregos e j\u00e1 \u00e9 respons\u00e1vel por 70% dos alimentos que chegam \u00e0 mesa dos brasileiros a juventude paulo tamb\u00e9m est\u00e1 sendo muito diferente da de seu pai se voc\u00ea fosse pedir voc\u00ea conseguir fazer a faculdade como o goleiro felipe n\u00e3o conseguiu fazer nada no ano o emprego ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea ter um emprego com carteira assinada \u00e9 muito sofrida aos 19 anos o padre j\u00e1 tem um bom emprego como milh\u00f5es de jovens ele fez um curso do pronatec e hoje trabalha numa das maiores obras do pa\u00eds a hidrel", "1939": "\u00e9trica de jirau em rond\u00f4nia que tinha uma visita dias gra\u00e7as ao pronatec e j\u00e1 come\u00e7ou a ter aquela vis\u00e3o mais ampla do que eu realmente queria pra mim me sinto muito orgulhoso por estar na obra desse porte sendo muito \u00fatil os pais falaram assim voc\u00ea n\u00e3o vai ter coragem para j\u00e1 a fam\u00edlia aqui n\u00e9 ent\u00e3o longe mas eu falei olha o mundo t\u00e1 a\u00ed a gente tem que sair um dia de casa pra poder batalhar e estudar e focar em algo n\u00e9 ent\u00e3o \u00e9 esse o prop\u00f3sito aqui orgulho dele afirmam que h\u00e1 19 anos de servi\u00e7o sabe por que mudou com lula e dilma o brasil gerou mais de 20 milh\u00f5es de empregos dilma tamb\u00e9m criou o pronatec o maior programa de forma\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria o resultado nos \u00faltimos anos tivemos as menores taxas de desemprego da nossa hist\u00f3ria c\u00edcero tamb\u00e9m foi muito m", "1940": "ais longe do que se esperava minha m\u00e3e ela veio do piau\u00ed enfim \u00e9 dif\u00edcil muito dif\u00edcil n\u00f3s achamos simplesmente o que comer em casa os alimentos eram conseguidos muitas vezes a tudo isso mas eu n\u00e3o podia ver um lindo gol livre assim 'olha a\u00ed eu falar o que eu quero descer um m\u00e9dico para cuidar de mim quando eu quiser sair eu pobre negro favelado faminto perfume m\u00e9dio isso antigamente n\u00e3o n\u00e3o era poss\u00edvel hoje eu s\u00f3 pude chegar onde cheguei encontram pobre hoje neste pa\u00eds t\u00eam vez e tem empresa talvez a indica\u00e7\u00e3o ainda pesca do a\u00e7o ian ainda \u00e9 de caet\u00e9 carne rio sabe porque t\u00f4 com dilma e lula foram criadas 18 universidades federais 173 campo 5 422 escolas t\u00e9cnicas surgiram programas como o prouni j\u00e1 o fi\u00e9is foi refor\u00e7ada e ampliado o resultado antes o brasil tinha tr\u00eas milh\u00f5", "1941": "es e meio de jovens nas universidades hoje tem mais de 7 milh\u00f5es s\u00e3o exemplos assim que n\u00e3o deixam nenhuma d\u00favida e indo de oportunidades se abriu para os jovens de hoje e tamb\u00e9m para os seus pais que tanto sofreram no passado s\u00f3 quem j\u00e1 mudou o brasil pode garantir que o brasil vai continuar mudando dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico s\u00e3o 143 milh\u00f5es de reais para construir ou ampliar move metr\u00f4s 14 lts 180 br texto e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras dilma dilma dilma avan\u00e7ou com as obras de energia em todo o pa\u00eds agora dilma est\u00e1 concluindo tr\u00eas das maiores obras da nossa hist\u00f3ria as hidrel\u00e9tricas de belo monte jirau e santo ant\u00f4nio gilmar zhou yang fez 15 dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente", "1942": " www.dilma.com.br meus amigos e minhas amigas que o brasileiro sempre foi um batalhador todo mundo sabe o que faltava era um governo que ele dessa chance de realizar seus sonhos foi o que fizemos e continuamos fazendo abrimos com nunca as portas da educa\u00e7\u00e3o abrimos as portas que estavam fechadas por 500 anos e a\u00ed surgiu um novo brasil onde cada pr\u00f3pria emprego em renda cair na mesa carro viajem de avi\u00e3o e muito mais deixaram de ser um privil\u00e9gio de poucos e se tornar um direito de todos o fato \u00e9 que hoje a vida dos brasileiros \u00e9 muito melhor do que no tempo que era governado por aqueles que governaram para poucos e tem tudo para continuar melhorando \u00e9 s\u00f3 seguir no caminho certo odone nos seus filhos e netos s\u00e3o um retrato de um brasil que mudou muito nos \u00faltimos anos por is", "1943": "so dona eunice escreveu para dilma ferida \u00e9 presidente n\u00f3s os pobres muitas vezes trabalhamos muito sem resultados pois nos faltam as ferramentas foi ent\u00e3o que chegou a \u00e1gua para plantar a luz \u00e9 a minha casa minha vida agora meus filhos plant\u00e3o com alegria trabalham incans\u00e1veis mas com resultados deus aben\u00e7oe muit\u00edssimo e tenha certeza que milhares como n\u00f3s que agradecem de cora\u00e7\u00e3o eunice ai ai ai pelo \u00eddolo a carreira do nice desde que a sua carta nunca mais esqueci daquela frase em que a senhora dizia n\u00f3s os povos muitas vezes trabalhamos muito mas sem resultados pois nos faltam as ferramentas com palavras t\u00e3o simples e t\u00e3o claras a senhora dona eunice foi direto ao ponto a pobreza a senhora bem sabe n\u00e3o \u00e9 resultado da falta de esfor\u00e7o e sim da falta de oportunidades cria", "1944": " pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo se escreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil n\u00e3o \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta o povo investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de um processo \u00e0 p\u00e1tria amada sangra com mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos s", "1945": "a\u00fade para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes e hora ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as eu estou do lado desta maioria para endireitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente e 8", "1946": " patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o mecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente achou alessandro marques e em minas estamos com israel presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1947": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos e tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1t", "1948": "ico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "1949": " este momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds nesta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudas por um brasil 100% fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 vou acabar com a burocracia do atual governo reduzir o tamanho da m\u00e1quina p\u00fablica para o m\u00ednimo necess\u00e1rio atualmente o brasil tem mais de 100 empresas estatais muitas com corrup\u00e7\u00e3o e perdas milion\u00e1rias s\u00f3 a petrobras tem uma d\u00edvida de mais de 200 bilh\u00f5es de reais defendendo o livre mercado a livre c", "1950": "oncorr\u00eancia se deus quiser eleito presidente o trabalhador que recebe um sal\u00e1rio de at\u00e9 5 mil reais por m\u00eas ficar\u00e1 isento do imposto de renda na fonte mais dinheiro no bolso do trabalhador defendo mais brasil e menos bras\u00edlia na vida do cidad\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil \u00e9 melhor pra gente por\u00e9m seu lado quente passou \u00e9 pecado presidente visite o site gostou de ver\u00e3o que o ponto com ponto br e conhe\u00e7a", "1951": "Voc\u00ea conhece o programa M\u00e3es de Minas? Veja como o governo de A\u00e9cio Neves cuidou de mais de 200 mil gestantes e dos rec\u00e9m-nascidos, em Minas Gerais. Esse \u00e9 um programa que ser\u00e1 levado para todas as m\u00e3es do Brasil. Assista a esse programa e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1952": "NAN", "1953": "A\u00e9cio Neves quer enfrentar o problema da seguran\u00e7a no Brasil, com coragem e responsabilidade. Ou\u00e7a o programa de A\u00e9cio transmitido, hoje, nas r\u00e1dios! #MudaBrasil #A\u00e9cioPresidente #EuVotoA\u00e9cio45 #OCaminhoSeguro", "1954": "Vamos come\u00e7ar o dia conhecendo a hist\u00f3ria de Poliana Carvalho? Ela mora em Dores do Turvo, em Minas Gerais, e \u00e9 uma das estudantes mineiras campe\u00e3s na Olimp\u00edada Brasileira de Matem\u00e1tica das Escolas P\u00fablicas. Com trabalho e planejamento, priorizando a educa\u00e7\u00e3o, Minas apresenta os resultados do governo de A\u00e9cio Neves: pela s\u00e9tima vez consecutiva, o estado foi o recordista em n\u00famero de medalhas na Olimp\u00edada. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1955": "Um momento de descontra\u00e7\u00e3o: venham jogar conosco! Acessem: http://jogo.aecioneves.com.br ", "1956": "Para transformar o Brasil, \u00e9 preciso saber fazer a mudan\u00e7a! N\u00e3o basta prometer. Quem quer presidir o Brasil deve ser avaliado pelo que j\u00e1 fez. E A\u00e9cio sabe fazer! Em Minas, ele gastou menos com o governo e mais com a popula\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade. A\u00e9cio deixou o governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves \u00e9 o caminho seguro que o Brasil precisa! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1957": "CULTURA \u00c9 ESSENCIAL A presidenta recebeu apoio de intelectuais e artistas no Rio e afirmou: Vamos colocar a Cultura dentro da nossa estrat\u00e9gia de crescimento econ\u00f4mico. Veja como foi: http://goo.gl/qL8kNI:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/09/16/vamos-colocar-a-cultura-dentro-da-nossa-estrategia-de-crescimento-economico-anuncia-dilma/ #RedeCulturaComDilma", "1958": "#DILMANAR\u00c1DIO O programa de r\u00e1dio de hoje (16) traz mais propostas de Dilma para a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o. Mas uma prioridade \u00e9 a principal: o ensino b\u00e1sico. \"S\u00f3 com uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida e completa um aluno pode evoluir e seguir adiante\". Para comparar: or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o em 2002 era 35,2 bilh\u00f5es de reais. Em 2013, foi para 112 bilh\u00f5es, ou tr\u00eas vezes mais. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1959": "O programa de hoje (16) \u00e9 sobre empreendedorismo. Confira o que Dilma fez e far\u00e1 para quem tem ou quer ter o pr\u00f3prio neg\u00f3cio. Curtiu? Ent\u00e3o compartilhe com seus amigos e amigas ;D", "1960": "Os aeroportos s\u00e3o #Dilmais, hein Pessimildo?!", "1961": "Eduardo Jorge abriu um canal no Youtube para responder as perguntas dos internautas. Neste v\u00eddeo o candidato fala sobre sa\u00fade p\u00fablica. #EduardoJorge43", "1962": "Fui o \u00fanico candidato \u00e0 presid\u00eancia a assinar o documento da Sociedade Vegetariana Brasileira - SVB \"Promovendo o vegetarianismo como uma alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9tica, saud\u00e1vel e sustent\u00e1vel\". Na sabatina do G1 destaquei pontos importantes desse assunto que \u00e9 t\u00e3o pouco discutido, mas tem implica\u00e7\u00f5es na economia, na sa\u00fade, no meio ambiente e na cultura de paz. http://bit.ly/1qZilKF:=:https://www.youtube.com/watch?v=hfaohtKRXvU", "1963": "O \u00faltimo Papo Reto j\u00e1 est\u00e1 no Youtube. Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao vivo ou para quem quer rever. http://youtu.be/3W7b0k3ceoI:=:https://www.youtube.com/watch?v=3W7b0k3ceoI&feature=youtu.be ", "1964": "O candidato do Partido Verde, Eduardo Jorge participa hoje, 16, a partir das 21h30, de um debate realizado pela Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil (CNBB) com os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Aparecida. #EduardoJorge43", "1965": "Quer saber onde eu estarei nesta reta final da campanha? acompanhe a agenda: http://www.eduardojorgepv.com.br/events/", "1966": "Eymael, esta proposta de pensamento contr\u00e1rio elevar\u00e1 o Brasil de Terceiro para Primeiro Mundo.", "1967": "Somos pa\u00eds de Terceiro Mundo porque s\u00f3 temos Candidatos de Terceiro Mundo.", "1968": "Aceita um Brasil de Primeiro Mundo? \"Reconstruir\" o Pa\u00eds com uma Constitui\u00e7\u00e3o; de Primeiro Mundo.", "1969": "Candidato Eymael, aceita um Brasil de Primeiro Mundo? \"Reconstruir\" o Brasil, com esta proposta ser\u00e1s eleito Presidente do Brasil de Primeiro Mundo com uma no Constitui\u00e7\u00e3o; de Primeiro Mundo. http://gontijoaraujo.wix.com/gontijo-novomundo#!obra-prima/c24vq:=:https://gontijoaraujo.wixsite.com/gontijo-novomundo http://verdadesemmascara.com.br/", "1970": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1971": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1972": "Foi com tristeza que recebi a not\u00edcia do falecimento de Dirceu Travesso, dirigente do PSTU e do sindicalismo combativo brasileiro. Didi, como era carinhosamente conhecido, vai ser lembrado, para al\u00e9m de sua brilhante capacidade como militante, como um grande ser humano. Conheci o Didi, ainda nos anos oitenta, quando \u00e9ramos militantes da Converg\u00eancia Socialista. Banc\u00e1rio, foi parte do ascenso de lutas da classe trabalhadora, sendo incans\u00e1vel nas greves e mobiliza\u00e7\u00f5es de v\u00e1rias categorias. Internacionalista, dedicou-se a compartilhar experi\u00eancias com sindicalistas de v\u00e1rias partes do mundo, ciente de que a classe trabalhadora n\u00e3o tinha fronteiras. Sempre generoso e marcante no conv\u00edvio com as diferentes vis\u00f5es no campo da esquerda, nunca deixou de entregar suas melhores for\u00e7as para a luta dos trabalhadores e pelo socialismo. Lembro-me de sua fala em homenagem ao Pl\u00ednio, no ato de lan\u00e7amento da Frente de Esquerda em S\u00e3o Paulo, cativando os presentes pela autenticidade e compromisso das suas palavras. Hoje perdemos um dos nossos melhores lutadores. Meus sentimentos para a fam\u00edlia de Dirceu Travesso e para todos os companheiros do PSTU.", "1973": "Acaba de passar na TV nosso 13\u00ba programa do hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui! #Equipe50", "1974": "#LucianaNaRedeVida: \"O senhor fala como se no governo do PSDB n\u00e3o tivesse corrup\u00e7\u00e3o, A\u00e9cio. O PSDB foi o precursor do mensal\u00e3o, com o seu conterr\u00e2neo Eduardo Azeredo. Foi p\u00fablico e not\u00f3rio o processo de corrup\u00e7\u00e3o na venda de empresas publicas, na privataria tucana. As empreiteiras que fizeram o esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o da Petrobr\u00e1s financiam a sua campanha, da Dilma e da Marina. O senhor, A\u00e9cio, \u00e9 um dos pol\u00edticos que tem vincula\u00e7\u00e3o com os segmentos mais parasit\u00e1rios da economia nacional. O senhor foi o protagonista do esc\u00e2ndalo do aeroporto. Inclusive entregou a chave para o seu tio, A\u00e9cio. O senhor \u00e9 t\u00e3o fan\u00e1tico das privatiza\u00e7\u00f5es, candidato A\u00e9cio, que conseguiu construir um aeroporto para a pr\u00f3pria fam\u00edlia.\" Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1975": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou na tarde da \u00faltima quinta-feira (11) a ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta, no bairro do Graja\u00fa, e uma ocupa\u00e7\u00e3o do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto), no Morumbi, ambas na zona sul de S\u00e3o Paulo. Na ocasi\u00e3o, Luciana apresentou suas propostas para a \u00e1rea de habita\u00e7\u00e3o, entre elas uma mudan\u00e7a profunda no programa do governo federal Minha Casa Minha Vida para produzir, de fato, moradia digna para aqueles que mais precisam. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-defende-mudancas-no-minha-casa-minha-vida-durante-visita-a-ocupacoes-em-sao-paulo/ #Equipe50", "1976": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi entrevistada nesta segunda-feira (15) no programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV, de Porto Alegre-RS. Questionada sobre suas propostas para a economia, Luciana defendeu a ruptura com o modelo que favorece poucas fam\u00edlias milion\u00e1rias \u00e0s custas da maioria da popula\u00e7\u00e3o. \u201cA fonte de crise \u00e9 essa pol\u00edtica econ\u00f4mica, que faz com que o esfor\u00e7o produtivo do pa\u00eds seja drenado para o interesse de poucos. A mudan\u00e7a na pol\u00edtica econ\u00f4mica n\u00e3o precisa de uma mudan\u00e7a legal, precisa de uma mudan\u00e7a de governo\u201d, afirmou a candidata. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/a-maior-parte-dos-paises-da-europa-tem-imposto-sobre-fortunas-diz-luciana-genro-em-sabatina-na-ulbra-tv/ #Equipe50", "1977": "S\u00e3o Paulo \u2014 Amanh\u00e3, \u00e0s 18h00, tem sabatina do Dce Livre da USP com Luciana Genro. O evento \u00e9 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos, estudantes ou n\u00e3o da USP. Participe! #Equipe50", "1978": "#LucianaNaRedeVida: \"Nenhum governo tentou implantar a reforma tribut\u00e1ria que o PSOL defende. Eu fui membro da comiss\u00e3o da c\u00e2mara. Esse sistema \u00e9 extremamente oneroso ao trabalhador, ao assalariado e \u00e0 classe m\u00e9dia, em compensa\u00e7\u00e3o \u00e9 benevolente com o grande capital. O imposto sobre consumo \u00e9 extremamente injusto, porque tributa da mesma forma o milion\u00e1rio e quem ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo. N\u00f3s defendemos que os bancos paguem mais impostos, que os milion\u00e1rios paguem mais impostos, aqueles que tem fortunas acima de 400 milh\u00f5es, queremos que paguem 5% ao ano. Com o imposto sobre grandes fortunas poder\u00edamos arrecadar R$ 90 bilh\u00f5es ao ano e dobrar o or\u00e7amento para a Educa\u00e7\u00e3o. Como fazer isso? Sem negociatas, com a mobiliza\u00e7\u00e3o do povo.\" Um pouco mais sobre a nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1979": "#LucianaNaRedeVida: \"Quero dizer com muita sinceridade que n\u00e3o sou uma pessoa religiosa e n\u00e3o vou me converter ao sabor da conveni\u00eancia eleitoral, mas tenho enorme respeito por todas as religi\u00f5es. A laicidade do Estado deve ser garantida. As pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o podem estar subordinadas a nenhuma cren\u00e7a. Eu defendo o casamento civil igualit\u00e1rio. \u00c9 preciso combater a homofobia, a transfobia, o racismo.\" Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1980": "Gentili confirma que realmente precisa estudar. Apologia ao nazismo \u00e9 crime. O holocausto nazista matou milh\u00f5es. Minha familia tem origem judia e n\u00e3o admito brincadeira com esta trag\u00e9dia da humanidade. Mais uma vez Danilo Gentili passa dos limites!", "1981": "#LucianaNaRedeVida - Considera\u00e7\u00f5es finais: \"Quero me dirigir especialmente aos jovens que sa\u00edram \u00e0s ruas em junho de 2013 e levantaram o sonho de um Brasil melhor. N\u00f3s podemos mudar o Brasil e, para isso, o voto \u00e9 um instrumento importante. N\u00e3o deixe que as pesquisas votem por voc\u00ea. O verdadeiro voto \u00fatil \u00e9 o voto no melhor candidato, naquele que tem a coragem de enfrentar interesses inescrupulosos. Votem no melhor candidato. Precisamos do seu voto, no 50, no PSOL.\" E a\u00ed, o que achou do desempenho da Luciana no debate? #Equipe50", "1982": "#LucianaNaRedeVida Assistindo o debate? Acompanhe as falas de Luciana no nosso Twitter (http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro) e conhe\u00e7a nossas propostas de reforma pol\u00edtica no programa dispon\u00edvel no site (http://lucianagenro.com.br/programa/reforma-politica/)! #Equipe50", "1983": "Perdeu a entrevista de Danilo Gentili com Luciana Genro no The Noite? Assista aqui! O que achou? #Equipe50", "1984": "Revoltante essa opera\u00e7\u00e3o de guerra da PM de S\u00e3o Paulo atacando uma ocupa\u00e7\u00e3o urbana na avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, no centro. Nenhuma ordem judicial justifica esse absurdo. Essa viol\u00eancia desmedida. Crian\u00e7as est\u00e3o l\u00e1 dentro.", "1985": "\u00c0s 21h30, come\u00e7a o debate dos presidenci\u00e1veis com Luciana Genro na Rede Vida. Assista ao vivo em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo e tu\u00edte com a hashtag #LucianaNaRedeVida! #Equipe50", "1986": "N\u00e3o \u00e9 um discurso. \u00c9 uma vida. #SouMarina40", "1987": "NAN", "1988": "Defender o meio ambiente \u00e9 uma necessidade. Pensar ao contr\u00e1rio \u00e9 uma irresponsabilidade #SouMarina40", "1989": "Nota oficial do PSC contra a\u00e7\u00e3o do PT O Partido Social Crist\u00e3o e o presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo v\u00eam a p\u00fablico manifestar a sua indigna\u00e7\u00e3o e rep\u00fadio diante de uma a\u00e7\u00e3o antidemocr\u00e1tica do PT que, mediante representan\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE), retirou do ar, durante 24 horas, nesta ter\u00e7a-feira (16 de setembro) a propaganda eleitoral do partido e do Pastor. Na representa\u00e7\u00e3o, o PT alega que as cr\u00edticas feitas pelo PSC no dia 13 de setembro foram \"ofensivas e degradantes\". Para o presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo e para o Partido Social Crist\u00e3o e, certamente aos olhos da sociedade brasileira, a atitude do Partido dos Trabalhadores vem confirmar o comportamento autorit\u00e1rio de um partido que n\u00e3o sabe lidar com a cr\u00edtica. As manifesta\u00e7\u00f5es contra o PT podem ser vistas diariamente nas redes sociais e a rea\u00e7\u00e3o contra a campanha do PSC demonstra, na realidade, um temor de n\u00e3o conseguir ir para 2\u00ba turno e vencer as elei\u00e7\u00f5es. PSC Nacional Pastor Everaldo Assista aqui a Propaganda Eleitoral do Pastor Everaldo com o tema #Corrup\u00e7\u00e3o - https://www.youtube.com/watch?v=hBZoYtL_RzU", "1990": "Pastor Everaldo #CONFIRMADO no #DebateCNBB HOJE! #NaM\u00eddia Emissoras cat\u00f3licas de televis\u00e3o transmitem debate presidencial promovido pela CNBB A menos de um m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o presidencial, a Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil (CNBB) promove um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, a ser transmitido por todas emissoras cat\u00f3licas do pa\u00eds nessa ter\u00e7a-feira, 16 de setembro, a partir das 21h30. Sendo seu primeiro debate televisivo, a CNBB conta com o aux\u00edlio e coordena\u00e7\u00e3o do padre Josaf\u00e1 Moraes e do jornalista Rodolpho Gamberini que mediar\u00e1 as duas horas separados por cinco blocos do debate. Fonte: http://bit.ly/1ybSky5:=:http://tv.cancaonova.com/programas/cnbb-promove-debate-presidencial/ #TVCatolicaNasElei\u00e7\u00f5es Acesse o link e envie sua pergunta: http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/envie-sua-pergunta", "1991": "O Pastor Everaldo j\u00e1 est\u00e1 em Aparecida do Norte para o #DebateCNBB, que acontecer\u00e1 daqui a pouco, \u00e0s 21h30. O presidenci\u00e1vel participou de uma reuni\u00e3o com o Arcebispo de Aparecida, Dom Raimundo Damasceno, assim que chegou na cidade, e depois jantaram juntos. De acordo com as regras estabelecidas para o debate de hoje, as perguntas ser\u00e3o sobre os seguintes temas: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, emprego, lei do aborto, uso de c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias, exposi\u00e7\u00e3o de s\u00edmbolos religiosos em locais p\u00fablicos, habita\u00e7\u00e3o, saneamento b\u00e1sico, transportes, seguran\u00e7a p\u00fablica, previd\u00eancia, agricultura, reforma agr\u00e1ria, economia, liberdade de imprensa, meio ambiente, reforma pol\u00edtica, reforma tribut\u00e1ria, contas p\u00fablicas e direitos humanos. Envie sua pergunta para o Pastor Everaldo. Participe, basta clicar aqui: http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/envie-sua-pergunta Saiba como sintonizar: http://bit.ly/1qKWrgN:=:http://www.a12.com/tv-aparecida/noticias/detalhes/debate-na-tv-aparecida-saiba-como-sintonizar #AssessoriaPastorEveraldo", "1992": "Visite a p\u00e1gina www.pastoreveraldo.com.br e #compartilhe com seus amigos esta mudan\u00e7a que estamos propondo para o Brasil. ", "1993": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o mais novo programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer assistir de novo? Confira aqui: Neste programa, o PSTU denuncia a pol\u00edtica privatista dos governos FHC e do PT contra o petr\u00f3leo e a Petrobras. \"FHC quebrou o monop\u00f3lio do petr\u00f3leo e iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o da Petrobras; Dilma entregou o Campo de Libra e come\u00e7ou a privatiza\u00e7\u00e3o do Pr\u00e9-Sal\", afirmou Z\u00e9 Maria, que lembra ainda que o programa de governo de Marina vai pelo mesmo caminho. \"\u00c9 preciso uma Petrobras 100% estatal e reestatizar as empresas privatizadas\", defendeu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) https://www.youtube.com/watch?v=utNpY7otAy0&feature=youtu.be", "1994": " participei das jornadas de junho mais que eu participei da jornada de jogo n\u00f3s tivemos nas rodas de 18 eu fa\u00e7o tem leonardo explicou que vai ter beijo jornada de joelhos eu participei da jornada de junho eu tamb\u00e9m participei das jornadas de junho a juventude mais uma vez cumpr", "1995": "e um grande papel foi \u00e0s ruas rejeitando esse sistema pol\u00edtico a nossa campanha busca ser fiel \u00e0s demandas apresentadas nessa mobiliza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica lutamos pela amplia\u00e7\u00e3o de direitos pelo fim do encarceramento da juventude negra contra a viol\u00eancia policial e por democracia real", "1996": " tinha uma voz \u00e9 suficiente n\u00e3o viole combater com as suas armas olhe com bater com a nossa verdade com o nosso respeito e com as nossas propostas n\u00f3s vamos manter o bolsa fam\u00edlia e sabe por qu\u00ea porque eu nasci l\u00e1 no seringal baga\u00e7o eu sei o que \u00e9 passar fome tudo o que minha m\u00e3e tinha para oito filhos era um ovo e um pouco de farinha e sal nas ba\u00edas de cebola picada eu me lembro de ter olhado para o meu pai e minha m\u00e3e qu", "1997": "e perguntado voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o comer e minha m\u00e3e respondeu minha m\u00e3e respondeu n\u00f3s n\u00e3o estamos com fome e uma crian\u00e7a acreditou na que eu mas \u00e9 um depois entendi que eles a m\u00e3e se um dia n\u00e3o correu quem viveu essa experi\u00eancia jamais acabar\u00e1 com o bolsa fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 o discurso \u00e9 uma vida n\u00e3o vamos desistir do brasil e d\u00e1 nojo custou marina agora \u00e9 perceber n\u00e3o chegar o dia que a gente n\u00e3o teria furado a gente n\u00e3o sente vontade", "1998": " hoje no brasil milhares de mulheres t\u00eam s\u00e9rios problemas de sa\u00fade ou mesmo morre ao tentar provocar a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez o aborto \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablico e um direito da mulher e assim \u00e9 que deve ser tratado respeitamos as convic\u00e7\u00f5es religiosas de cada um mas o estado \u00e9 laico e deve garantir os direitos ea sa\u00fade para toda uma sociedade socialista tem que ser uma sociedade contra o racismo a homofobia transfobia a xenofobia e todas as formas de preconceito mauro iasi 21", "1999": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas dos trabalhadores fhc quebrou o monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o da petrobras dilma entregou o campo de libra e iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal o programa de marina foi escrito por economistas do psdb vai pelo mesmo caminho e tudo isso aumenta o pre\u00e7o do g\u00e1s e da gasolina ge", "2000": "ra corrup\u00e7\u00e3o e acelera o esgotamento dos recursos naturais do pa\u00eds para mudar \u00e9 preciso retomar o monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo uma petrobras 100% estatal e reestatiza\u00e7\u00e3o das empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16 a isso presid\u00eancia", "2001": " hoje n\u00f3s vamos conversar sobre um assunto que vai ter uma import\u00e2ncia em nome do meu governo m\u00e3es e filhos eu vou te mostrar como foi que n\u00f3s conseguimos baixar a mortalidade infantil em minas gerais quando fui governador n\u00f3s fizemos l\u00e1 um grande programa de cuidado e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s gestantes para acompanhar as m\u00e3es durante toda a gravidez e depois no parto e no primeiro ano de vida do beb\u00ea hoje esse programa se chama m\u00e3es de minas e eu quero fazer exatamente isso para todas as m\u00e3es do brasil no governo de ", "2002": "minas a\u00e9cio ampliou em todo o estado as consultas e gestantes construiu 28 centros viva vida de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00e3es e um beb\u00ea e implantou 529 novos leitos de uti neonatal em seguida foi criado o programa m\u00e3es de minas para acompanhar todo esse cuidado e para falar do m\u00e3es de minas ningu\u00e9m melhor do que as m\u00e3es de minas quando a ajuda chegou n\u00e3o sabia fazer nada n\u00e9 primeiro filho nunca tinha tido contato com crian\u00e7as se nascido em casa ent\u00e3o tudo era novidade dificuldades \u00e9 a imensa programa mais de minhas co", "2003": "isas de marca ou acaso a primeira vez que eu liguei eles me perguntaram quantos meses que estava gr\u00e1vida \u00e9 seja tido \u00e9 com minha primeira filha o acompanhamento duas minas eles final pela primeira vez a\u00ed ele sobrevivia o enxoval onde me ajudou muito o primeiro dia do jo\u00e3o pedro ele um carro bom ea gente n\u00e3o sabe o que fazer fiquei com medo n\u00e3o d\u00e1 tempo de correr com ele fiquei com a ter s\u00f3 falando dando orienta\u00e7\u00e3o fase isso vida ele machucou as costas para chorar foi como se fosse salva vidas mesmo salvo", "2004": "u o fez um pedro precisa nem sei quanto ao projecto mais coisas com tranquilidade ver o jo\u00e3o feliz tranquilo saud\u00e1vel \u00e9 maravilhoso mais de minas cuida da gestante e do beb\u00ea desde o in\u00edcio da gravidez at\u00e9 o primeiro ano de vida da crian\u00e7a as m\u00e3es se cadastrou no programa pessoalmente pelo telefone ou pela internet todo esse esfor\u00e7o reduziu em 32% a mortalidade infantil no estado eu fa\u00e7o quest\u00e3o de mostrar o que eu j\u00e1 fiz em minas com o governador porque eu acredito que um candidato a presidente ele deve ", "2005": "ser julgado n\u00e3o apenas por aquilo que promete mas principalmente por aquilo que ele j\u00e1 fez at\u00e9 porque se promessa resolver alguma coisa o brasil est\u00e1 muito melhor eu aprendi muito cedo que para mudar as coisas de verdade \u00e9 preciso mais do que apenas boas inten\u00e7\u00f5es o mundo da pol\u00edtica \u00e9 duro \u00e0s vezes at\u00e9 cruel se voc\u00ea n\u00e3o tiver pulso firme ou\u00e7a pol\u00edtica e experi\u00eancia e um time de primeira ele devora as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia no governo ou voc\u00ea comanda o voc\u00ea \u00e9 comandado e quando o presidente n\u00e3o ", "2006": "comanda o governo funciona esse governo n\u00e3o funciona direito nada funciona direito as obras atrasam os projetos n\u00e3o saem do papel como n\u00f3s estamos vendo hoje no brasil at\u00e9 quando a sa\u00fade p\u00fablica vai ser tratado desse jeito chega eu quero \u00e9 botar ordem na casa porque eu te pe\u00e7o \u00e9 que me deixa fazer isso eu estou pronto para liderar um novo governo e fazer o brasil funcionar direito governou o estado de minas gerais por dois mandatos e terminou com a aprova\u00e7\u00e3o de 92% preciso dizer mais tem car\u00e1ter porque e", "2007": "le \u00e9 honesto e principalmente porque a mudan\u00e7a segura \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz da satisfa\u00e7\u00e3o daquilo que est\u00e1 fazendo quem conhece confia fome sabe da seriedade sabe do homem que ele \u00e9 e h\u00e1 vontade pol\u00edtica ea vontade de mudar o brasil por um homem que abandona vezes o conforto do seu lar aquela vida mais conveniente tranquila na luta por ideais ali\u00e1s s\u00e3o todos n\u00f3s deixando as pessoas do bem deste pa\u00eds \u00e9 um homem que tem dna \u00e9 do tancredo neves \u00e9 o av\u00f4 dele tenha experi\u00eancia \u00e0 vontade d", "2008": "etermina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de verdade pra mim \u00e9 o cara que tem condi\u00e7\u00e3o mesmo de fazer mudan\u00e7as que o brasil est\u00e1 precisando se voc\u00ea pode escolher um caminho o porqu\u00ea escolheu o caminho errado ao brasil precisa saber que tem um brasileiro que gosta do brasil o sr brasileiro eu acredito numa mudan\u00e7a que ele tem uma for\u00e7a jovem primeiro queriam dinheiro e com certeza ele pode mudar esses pa\u00edses \u00e9 que s\u00f3 isso a\u00ed \u00e9 se o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade de", "2009": " uma presidenta h\u00e1 uma for\u00e7a poderosa que move a nossa economia ela ser\u00e1 dia de milh\u00f5es de lares e se expande por lojas escrit\u00f3rios e consult\u00f3rios pequenas f\u00e1bricas empresas urbanas e rurais uma for\u00e7a que cresce e faz o brasil crescer s\u00e3o os mais de 9 milh\u00f5es de microempreendedores individuais de micro e pequenas empresas que correspondem a cerca de 80% dos neg\u00f3cios do pa\u00eds ea 20% do pib e cresceram 111 por cento desde 2010 por tudo isso dilma vai aumentar ainda mais o apoio ao micro e pequeno empreendedor somos talvez o povo mais empreendedor do mundo um povo batalhador com uma criatividade imensa para produzir para inventar novos caminhos pessoas que fazem do seu pequeno neg\u00f3cio um grande sonho que se concretiza a cada dia o sonho de ser seu pr\u00f3prio patr\u00e3o infelizmente durante muito tempo o governo mais atrapalhou do que ajudou o brasi", "2010": "esultado hoje o desemprego s\u00f3 cresce l\u00e1 fora segundo o banco mundial divulgou h\u00e1 poucos dias hoje existem mais de 100 milh\u00f5es de desempregados no mundo rico e 447 milh\u00f5es de trabalhadores pobres que ganham menos de dois d\u00f3lares por dia o banco mundial destaca o brasil como um dos raros pa\u00edses v\u00eam mantendo os empregos e os alunos do concelho est\u00e1 protegendo os seus trabalhadores da crise e civil do rio que os empregos continuam subindo no brasil todo que sobe desce \u00e9 mais vai mesmo em meios e preto permanecem tudo que vem tem falta o mundo est\u00e1 em crise percebeu que o brasil est\u00e1 protegendo os sal\u00e1rios \u00e9 mais mundo d\u00e1 voltas com o pneu do mundo d\u00e1 voltas e vai acabar essa noite n\u00e9 ai vai come\u00e7ar pelo brasil ou \u00e0 noite percebeu do vento vai dormir eu eu quero ter acordado para ver o pior acontecer chega de pessimismo pense positivo sem", "2011": "leiro que quer criar ou ampliar o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio a partir do governo lula e do meu governo estamos lutando como nunca para facilitar a vida dos nossos empreendedores em 2006 a cria\u00e7\u00e3o do simples nacional unificou oito impostos num s\u00f3 e reduziu a carga tribut\u00e1ria das micro e pequenas empresas em 2009 foi criado meio o microempreendedor individual em 2011 programa crescer de uma linha de microcr\u00e9dito que beneficia no meio e boa parte das microempresas em 2012 dilma ampliou em 50% os limites para uma micro ou pequena empresa se enquadrar no simples e o limite de faturamento daquelas que exportam para que elas n\u00e3o precisem sair do simples e reduziu as al\u00edquotas pagas pelo bei para 50 j\u00e1 em 2013 criou a secretaria da micro e pequena empresa um novo canal de di\u00e1logo com os empreendedores agora em 2014 sancionei a lei que universalizou o s", "2012": "imples ou seja todo microempreendedor individual e toda micro e pequena empresa com faturamento anual de at\u00e9 tr\u00eas milh\u00f5es e seiscentos mil reais podem se enquadrar no simples e pode utilizar uma guia \u00fanica para recolher seus impostos desfrutando de uma grande redu\u00e7\u00e3o no pagamento dos tributos na pr\u00e1tica iniciamos por a\u00ed a reforma tribut\u00e1ria que todo o nosso pa\u00eds reivindica e demos um passo decisivo para apoiar o empreendedorismo no brasil a universaliza\u00e7\u00e3o do simples beneficia mais de 140 tipos de neg\u00f3cios incluindo prestadores de servi\u00e7os nas \u00e1reas de medicina enfermagem e veterin\u00e1ria jornalismo odontologia psicologia advocacia e cultura entre tantas outras no total cerca de 450 mil micro e pequenas empresas poder\u00e3o aderir ao simples com isso elas v\u00e3o pagar 40% menos impostos e se livram da burocracia porque o pagamento \u00e9 feito atrav\u00e9s ", "2013": "de uma \u00fanica que as novas regras do simples tamb\u00e9m acabam com a ind\u00fastria da multa agora a primeira fiscaliza\u00e7\u00e3o feita uma pequena empresa dever\u00e1 ter car\u00e1ter educativo s\u00f3 haver\u00e1 multa se uma segunda visita as orienta\u00e7\u00f5es n\u00e3o tivessem sido seguidas depois de universalizar o simples temos um novo desafio pela frente acabar com o chamado abismo tribut\u00e1rio que faz com que o pequeno empres\u00e1rio tenha medo de crescer de aumentar o seu faturamento pois quando isso acontece ele perde os benef\u00edcios do simples e cai numa categoria tribut\u00e1ria mais onerosa ele paga mais impostos \u00e9 como se o pa\u00eds estivesse punido quem cresce colocando um degrau muito alto pra essa pessoa d\u00e1 seu pr\u00f3ximo passo eu quero substituir esse degrau por uma rampa mais suave para isso vou criar um simples de transi\u00e7\u00e3o assim a pequena empresa vai poder se tornar uma empresa de m\u00e9", "2014": "dio porte de forma natural sem medo e sem com educa\u00e7\u00e3o e esse \u00e9 um compromisso que assumo com todos os empreendedores que fazem a for\u00e7a do brasil quinze anos atr\u00e1s eu me vi numa situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil eu estava desempregado com tr\u00eas filhos pequenos foi a\u00ed que eu decidi montar uma pequena loja sabe min\u00fascula com dinheiro emprestado em 2009 e essa papelaria qual criou um simples nacional que unificava os impostos \u00e0 receita federal a lei portuguesa mais porque ningu\u00e9m pensou nisso f\u00e1cil de se entender unifica os impostos para quem tem uma pequena empresa voc\u00ea acaba tendo um retorno muito maior no decorrer dos anos de desempregado eu verei empregador \u00e9 nessa hora que voc\u00ea sente a for\u00e7a de um governo forte a\u00ed voc\u00ea fala poxa eu n\u00e3o t\u00f4 jogado n\u00e3o t\u00f4 eu tenho um respaldo \u00e9 apoiar o esp\u00edrito empreendedor dos brasileiros tamb\u00e9m significa eliminar a buro", "2015": "cracia do seu dia a dia para isso estou implantando o programa brasil sem burocracia e com ele vamos fazer uma profunda reforma para facilitar a vida dos empreendedores o programa brasil sem burocracia vai usar as facilidades que a internet oferece para descomplicar a vida dos micro e pequenos empres\u00e1rios ele cria o sistema de registro e licenciamento integrado de empresas pela internet ou seja todos os documentos ser\u00e3o substitu\u00eddos por um s\u00f3 esse sistema estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal empresa simples que come\u00e7a a funcionar ainda este ano estar\u00e1 dispon\u00edvel para todos os estados no in\u00edcio do ano que vem a partir da\u00ed ser\u00e1 poss\u00edvel abrir uma micro ou pequena empresa e at\u00e9 cinco dias isso mesmo apenas cinco dias o mesmo prazo vale para fechar uma empresa assim a burocracia ela s\u00f3 faz atrapalhar nossa vida eletr\u00f4nico atr\u00e1s nossos sonhos o rapaz ", "2016": "para mudar isso dilma est\u00e1 implantando o brasil sem burocracia abrindo um novo mundo de oportunidades para o micro e pequeno empreendedor nos hoje quem trabalha por conta pr\u00f3pria pode se tornar um microempreendedor individual tamb\u00e9m chamado de e mail ele \u00e9 isento de impostos federais pagas o valor mensal que fica entre 37 e 42 reais por m\u00eas pode trabalhar em casa sem ter que pagar iptu comercial por isso e passa a ter v\u00e1rios direitos com isso dilma est\u00e1 trazendo milh\u00f5es de pessoas do mercado informal para o formal ent\u00e3o \u00e9 isso se voc\u00ea trabalha com conta pr\u00f3pria e ainda n\u00e3o se formalizou acesse o portal do empreendedor e se torne um meio um mundo de oportunidades pode se abrir para voc\u00ea dilma dilma criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidades e 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados s\u00f3 come\u00e7ou agora a proposta de dilma", "2017": " \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o lese no brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 metr\u00f4s 14m de 180 brts e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras n\u00e3o devem ser o brasil n\u00e3o perde para dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gilmak dilma tamb\u00e9m vai criar o pronatec jovem aprendiz a partir do ano que vem e isso vai mudar a vida de milh\u00f5es de jovens a lei obriga a empresa que contrata um jovem aprendiz a matricul\u00e1 lo num curso de qualifica\u00e7", "2018": "\u00e3o profissional como boa parte das micro e pequenas empresas n\u00e3o t\u00eam recursos para pagar esse curso milh\u00f5es de jovens na faixa dos 15 anos em diante acabam tendo poucas oportunidades para aprender uma profiss\u00e3o desde cedo pois bem com o pronatec jovem aprendiz vamos mudar essa situa\u00e7\u00e3o \u00e0 micro pequena empresa s\u00f3 precisa contratar o jovem que o governo por meio do pronatec assumir os custos e garante a sua qualifica\u00e7\u00e3o profissional isso ser\u00e1 muito bom para todo mundo porque a microempresa \u00e9 uma macro fam\u00edlia \u00e9 o melhor ambiente para um jovem come\u00e7ar sua vida profissional se cada micro ou pequena empresa contratar um aprendiz v\u00e3o gerar s\u00f3 a\u00ed mais de cinco milh\u00f5es de empregos vamos criar um novo mundo de oportunidades para uma parcela da juventude de que precisa muito desse apoio o brasil gerou mais de 100 mil empregos em agosto um grande r", "2019": " se dilma se referia a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "2020": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir essa sim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar melhorava essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar de helix", "2021": " nossa f\u00e9 chegou a hora de mudar o ganho com a quest\u00e3o a presen\u00e7a deve sete brasil \u00e9 rafael rosas a compet\u00eancia do mal precisa ser vencida em todos os poderes o povo j\u00e1 est\u00e1 consciente de todas as ramifica\u00e7\u00f5es da corrup\u00e7\u00e3o vamos renovar tamb\u00e9m o congresso nacional", "2022": " a c\u00e2mara federal e assembl\u00e9ias estaduais pe\u00e7o seu voto de confian\u00e7a aos nossos candidatos democratas crist\u00e3os do seu estado o n\u00famero de todos eles come\u00e7a com 27 pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o juntos para o brasil que queremos e podemos", "2023": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "2024": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente nestes \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "2025": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira pastor everaldo presidente 20 nos \u00faltimos quatro anos o brasil ficou lembrado a sorte e o caos na sa\u00fade tomou conta do produto da falta de compet\u00eancia e planejamento chegou a hora de tirar o brasil do vermelho na sa\u00fade a sa\u00fade no brasil hoje est\u00e1 no vermelho faltam hospitais ambul\u00e2ncias medicamentos morte nas filas de espera m\u00e3es dando \u00e0 luz na cal\u00e7ada o sofrimento das fam\u00edlias brasileiras \u00e9 um desrespeito \u00e0 dignidad", "2026": "e humana como presidente vou estabelecer o princ\u00edpio da meritocracia e o plano de metas premiamos os hospitais e m\u00e9dicos que prestarem melhor atendimento ao cidad\u00e3o ou acabar com impostos sobre rem\u00e9dios ou atualizar a tabela do sus garantindo remunera\u00e7\u00e3o digna ao profissional da sa\u00fade e as redes conveniadas \u00e0 sa\u00fade no brasil pode e vai melhorar pe\u00e7o seu voto sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo o presidente", "2027": " eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende depois do debate da band quando eduardo jorge foi destaque disparado nas redes sociais e teve um n\u00famero recorde de memes e do debate do sbt cujas tiradas do candidato do partido verde bombaram nas mesmas redes sociais n\u00e3o perca hoje daqui a pouco \u00e0s nove e meia da noite o debate entre os candidatos a presidente na tv aparecida o debate ser\u00e1 transmitido por uma rede de e", "2028": "missoras cat\u00f3licas voc\u00ea poder\u00e1 assistir o debate tamb\u00e9m pelos sites dos candidatos o site do eduardo jorge www.eduardorollo.com.br pv ponto com.br no debate o eleitor pode conhecer melhor os candidatos e suas propostas as propostas do partido verde est\u00e3o detalhadas no meu site no primeiro turno vote consciente com liberdade no deputado pv eleito do seu estado ser\u00e1 o porto seguro dos ideais verdes e de cultura de paz", "2029": "Alvaro Dias, que sempre denunciou fraudes nas loterias e pediu que a Pol\u00edcia Federal investigasse a lavagem de dinheiro por meio dos jogos, garantiu, nesta quarta(29/8), em Bras\u00edlia, que, se eleito presidente da Rep\u00fablica, vai usar mecanismos r\u00edgidos de controle para garantir transpar\u00eancia \u00e0s apostas. Abre o olho! #AlvaroDias19", "2030": "Sabatina da CNA Brasil. #AlvaroDias19 #OFuturo\u00c9Agro", "2031": "Em sabatina na CNA Brasil, Alvaro Dias defendeu ainda a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de terras de forma sum\u00e1ria e a melhoria da infraestrutura do pa\u00eds para escoamento de safra. Abre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f! #AlvaroDias19 #OFuturo\u00c9Agro", "2032": "J\u00e1 conhece o Movimento Juntos Com Alvaro? Uma rede de amigos e colaboradores volunt\u00e1rios que participam de forma ativa da nossa campanha. Acesse www.juntoscomalvaro.com.br:=:https://juntoscomalvaro.com.br/ e participe, \u00e9 muito simples e f\u00e1cil ! #AlvaroDias19", "2033": "Na Rodovi\u00e1ria Do Plano Piloto em Bras\u00edlia, no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, o papo reto e direto com o brasileiro que mais sofre com a corrup\u00e7\u00e3o e a impunidade, causa maior das desigualdades que impedem o acesso de milh\u00f5es a uma vida digna. Combater este sistema \u00e9 dever de todos os homens p\u00fablicos. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! #AlvaroDias19", "2034": "Na caminhada pelo Setor Comercial Sul de Bras\u00edlia, realizada na manh\u00e3 desta quarta-feira (29/08), O compromisso de apoio ao pequeno comerciante e ao empreendedor individual, garantindo acesso ao cr\u00e9dito para que seja poss\u00edvel expandir seus neg\u00f3cios, e a simplifica\u00e7\u00e3o do sistema tribut\u00e1rio. #AlvaroDias19", "2035": "Chega de promessa, de discurso e promessa. O Brasil quer quem Fala e Faz. Alvaro Dias Presidente ! Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "2036": "A espontaneidade de uma crian\u00e7a n\u00e3o tem pre\u00e7o. Depois de um longo e cansativo dia de viagem, ainda no aeroporto, recebo da Heloisa, de 5 anos, um urso de presente. Mais que isso, uma mensagem de esperan\u00e7a. Uma emo\u00e7\u00e3o genu\u00edna. Como disse Fernando Pessoa, tudo vale a pena se a alma n\u00e3o \u00e9 pequena. Obrigado Heloisa!", "2037": "Jornal Nacional, da TV Globo, destacou na sua edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira a agenda do candidato Alvaro Dias em Bras\u00edlia. Alvaro Dias fez uma caminhada na regi\u00e3o central da Capital, e depois foi sabatinado na sede da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura. No v\u00eddeo, veja na \u00edntegra a reportagem do Jornal Nacional. Abre o olho! #AlvaroDias19", "2038": "Na Tr\u00edplice Fronteira entre Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e Goi\u00e1s, Alvaro Dias reafirmou o apoio total e irrestrito ao produtor rural e declarou que pretende alterar o c\u00f3digo civil para que Reintegra\u00e7\u00f5es de Posse sejam feitas imediatamente ap\u00f3s a invas\u00e3o. \"O agroneg\u00f3cio \u00e9 fundamental para o desenvolvimento do Brasil e os governantes n\u00e3o podem tolerar este tipo de atitude\". #AlvaroDias19", "2039": "Nesta quinta-feira, na sede do Podemos em Bras\u00edlia, tem assinatura de documento-compromisso com a Unicef e entrevista coletiva. #AlvaroDias19", "2040": "Importante apoio dos amigos caminhoneiros. Tamo Junto, pessoal, obrigado pela confian\u00e7a ! #AlvaroDias19", "2041": "No encontro com o Agroneg\u00f3cio, promovido pela CNA Brasil, Alvaro Dias apresentou diversas propostas para o setor da economia brasileira que carrega o Brasil nas costas. A come\u00e7ar pela Toler\u00e2ncia ZERO com invas\u00f5es de terras, garantindo reintegra\u00e7\u00e3o de posse imediata aos produtores rurais. #AlvaroDias19", "2042": "Coletiva de imprensa da CNA Brasil. #AlvaroDias19", "2043": "Quando a autoridade n\u00e3o se imp\u00f5e, a bandidagem toma conta. E a autoridade come\u00e7a pelo exemplo, respeito ao cidad\u00e3o e ao bem p\u00fablico. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "2044": "N\u00e3o esque\u00e7a de salvar o nosso n\u00famero em sua lista de contatos para receber fotos, v\u00eddeos e not\u00edcias do dia a dia do Presidente Alvaro Dias! #AlvaroDias19", "2045": "NAN", "2046": "Agradecimento especial \u00e0s paranaenses que visitam Bras\u00edlia pelo apoio espont\u00e2neo e sincero. Quem conhece, vota! #AlvaroDias19", "2047": "Site G1 deu destaque \u00e0 nossa visita \u00e0 cidade de Costa Rica, no Mato Grosso do Sul, que est\u00e1 localizada na tr\u00edplice fronteira brasileira. Afirmei que \u00e9 preciso acabar com essas invas\u00f5es descabidas de terras produtivas, e que n\u00f3s vamos alterar o C\u00f3digo de Processo Civil para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o de posse sum\u00e1ria, imediatamente ap\u00f3s a eventual invas\u00e3o. Leia mais na reportagem do G1. #AlvaroDias19", "2048": "FORA NOVA ORDEM MUNDIAL O BRASIL TEM SOLU\u00c7\u00c3O!!!!!!!", "2049": "AUDITORIA DA D\u00cdVIDA P\u00daBLICA Entra governo, sai governo e n\u00f3s, cidad\u00e3os contribuintes, assistimos de longe o Brasil afundar-se em d\u00edvidas. A transpar\u00eancia, um dos pilares da gest\u00e3o p\u00fablica respons\u00e1vel, nunca foi levada a s\u00e9rio. DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE!!!", "2050": "Reuni\u00e3o com reitoras e reitores, na Andifes, em Bras\u00edlia.", "2051": "Lembra da pequena Lara? Ela e o papai dela, o Marcos, s\u00e3o f\u00e3s do Ciro e gravaram um v\u00eddeo super fofo cantando o nosso jingle (veja nos nossos coment\u00e1rios). Quando esteve em Palmas, Ciro se encontrou com o Marcos e aproveitou a chance pra agradecer a nossa pequena Larinha! \u2764", "2052": "N\u00f3s temos um projeto para mudar o Brasil e queremos voc\u00ea do nosso lado. Mais de 1.000 pessoas j\u00e1 se comprometeram com esse projeto e fizeram uma doa\u00e7\u00e3o. Acesse https://doe.cirogomes.com.br e colabore voc\u00ea tamb\u00e9m. #Ciro12 #CiroPresidente", "2053": "A sa\u00fade da mulher brasileira, principalmente daquelas que est\u00e3o desassistidas, longe dos grandes centros, \u00e9 uma prioridade para n\u00f3s. O programa \u00datero \u00e9 Vida, criado pela minha vice K\u00e1tia Abreu, obteve resultados maravilhosos. N\u00f3s vamos multiplicar boas ideias como essa.", "2054": "Ciro visitou o Mercado Central de Belo Horizonte, na manh\u00e3 desta quarta. Entre um queijinho aqui e outro ali, Ciro recebeu o carinho dos mineiros e falou aos jornalistas sobre investimentos no Estado e da necessidade de retomar as obras de infraestrutura para acompanhar o crescimento do agroneg\u00f3cio. Fotos: Leo Canabarro", "2055": "Inf\u00e2ncia \u00e9 um tema s\u00e9rio. Assinei em Bras\u00edlia um compromisso garantindo a cria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para fortalecimento dos direitos da crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia. O documento foi entregue por Miriam Cordeiro-Pragita da Rede Nacional pela Primeira Inf\u00e2ncia.", "2056": "\u00c0s 18 horas de ontem, no Rio de Janeiro - RJ, fui entrevistado por Marcelo Madureira e seus companheiros do canal Casseta & Planeta, no YouTube! Foi simplesmente fant\u00e1stico! Obrigado, Marcelo! Sinais! Fortes Sinais!", "2057": "Logo mais,\u00e0s 11 horas, estarei no cal\u00e7ad\u00e3o do Largo 13, em Santo Amaro, um dos bairros mais populosos de S\u00e3o Paulo, na Zona Sul da cidade. Bandeiras, fotos, abra\u00e7os e o Jingle com for\u00e7a total! Venha junto! Sinais! Fortes Sinais!", "2058": "O vice de Lula, Fernando Haddad e a presidenta e candidata ao Senado Dilma Rousseff falam em coletiva para a imprensa em Belo Horizonte.", "2059": "A campanha #LulaPresidente j\u00e1 passou por seis estados do Nordeste. Piau\u00ed, Bahia, Sergipe, Para\u00edba, Rio Grande do Norte e Maranh\u00e3o. Todas as cidades que visitamos mostraram uma caracter\u00edstica em comum: o povo brasileiro tem f\u00e9 de que vamos retomar a democracia. Meu muito obrigado aos milhares que se somaram a n\u00f3s nessa etapa da jornada. Vamos em frente, at\u00e9 Lula subir a rampa do Planalto!", "2060": "Saiba mais sobre o Plano Emergencial para gera\u00e7\u00e3o de empregos: https://bit.ly/2olt0Vu #PlanoLula", "2061": "Amanh\u00e3 estarei em Curitiba para visitar o presidente Lula e levar sua mensagem ao povo do Paran\u00e1. Depois da visita faremos uma grande caminhada saindo da pra\u00e7a Santos Andrade, \u00e0s 17h. #LulaPresidente #LulaLivreJ\u00e1", "2062": "O vice de Lula, Fernando Haddad, fala em Minas Gerais para a r\u00e1dio Itatiaia sobre o #planoLula", "2063": "O vice de Lula, Fernando Haddad e a presidenta e candidata ao Senado Dilma Rousseff falam em coletiva para a imprensa em Belo Horizonte.", "2064": "O desmonte da ind\u00fastria de petr\u00f3leo e g\u00e1s, conduzido pelo governo Temer em conjunto com o PSDB, destruiu milhares de postos de trabalho no estado do Rio de Janeiro. Ontem estivemos em Niter\u00f3i e S\u00e3o Gon\u00e7alo conversando sobre as propostas do #PlanoLula de governo para retomada da gera\u00e7\u00e3o de empregos, com foco no fortalecimento da produ\u00e7\u00e3o nacional. #LulaPresidente", "2065": "O crime \u00e9 organizado e age com intelig\u00eancia. O combate ao crime \u00e9 hoje desorganizado, descoordenado e isolado. Com Geraldo Alckmin, jogaremos todo o peso do governo federal no enfrentamento da criminalidade, mais uso da tecnologia para dar efici\u00eancia a esta guerra. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "2066": "O Brasil tem pressa e precisa de reformas. O jeito mais r\u00e1pido de sair da crise \u00e9 transformar o nosso pa\u00eds em um canteiro de obras. Um pa\u00eds que n\u00e3o para de crescer e gerar empregos, \u00e9 isso o que queremos. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "2067": "Olha s\u00f3 quem atacou de DJ! Bora ouvir o jingle da campanha de Geraldo? \ud83c\udfb6 Vem! \u25b6 https://youtu.be/AsQCI4SHCgM:=:https://www.youtube.com/watch?v=AsQCI4SHCgM&feature=youtu.be #EquipeGA", "2068": "A dona de casa tornou-se dona da casa. A fun\u00e7\u00e3o social ligada a lar n\u00e3o \u00e9 mais \u00fanica e nem exclusivamente feminina. Tornou-se uma escolha e n\u00e3o uma obriga\u00e7\u00e3o. E assim deve ser. Cada vez mais as mulheres, que s\u00e3o maioria na popula\u00e7\u00e3o e no eleitorado, precisam ser mais protagonistas e n\u00e3o coadjuvantes. #GeraldoNaGloboNews #GeraldoNaTV #EquipeGA", "2069": "Propor solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e m\u00e1gica para seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 ser irrespons\u00e1vel. E insinuar armamento para crian\u00e7as \u00e9 querer transformar o nosso futuro em pesadelo. Geraldo Alckmin combateu duramente a criminalidade em S\u00e3o Paulo com intelig\u00eancia e responsabilidade, a taxa de homic\u00eddios no Estado caiu 78%, foram 130 mil vidas salvas nos \u00faltimos anos e nenhum criminoso famoso solto nas ruas. Falar \u00e9 f\u00e1cil, fazer \u00e9 com Geraldo! Quer um presidente que olhe pela sua fam\u00edlia? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com a gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #GeraldoFez #GeraldoFar\u00e1Mais", "2070": "#OFuturo\u00c9Agro \ud83d\ude09 Vem assistir Geraldo Alckmin AO VIVO direto do encontro com candidatos \u00e0 presid\u00eancia, promovido pela CNA (Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil). #EquipeGA #GeraldoNaWeb", "2071": "Geraldo Alckmin n\u00e3o tem nada a esconder. Muito pelo contr\u00e1rio, tem muito a mostrar e hoje ele estar\u00e1 no Jornal Nacional, \u00e0s 20h. \u00c9 uma excelente oportunidade para voc\u00ea conhecer n\u00e3o s\u00f3 suas propostas e ideias pra tirar a gente dessa crise, mas o seu car\u00e1ter, seu preparo e, principalmente, sua postura conciliadora, que vai unir o Brasil sem contaminar nossa sociedade com radicalismo e intoler\u00e2ncia. Se liga na Globo e acompanhe com a gente usando a hashtag #GeraldoNoJN! \ud83d\ude4c #EquipeGA #GeraldoNaTV", "2072": "Em poucos minutos, tem Geraldo Alckmin na GloboNews. Fique ligado! \ud83d\ude09 #GeraldoNaGlobonews #EquipeGA #GeraldoNaTV", "2073": "N\u00e3o d\u00e1 mais para continuar fingindo que vamos ser um pa\u00eds melhor se a educa\u00e7\u00e3o que oferecemos a nossas crian\u00e7as e jovens \u00e9 de quinta categoria. Ou se muda isso ou o pa\u00eds continuar\u00e1 sem futuro, sem oferecer oportunidades, sem melhores empregos. #GeraldoNaGloboNews #GeraldoNaTV #EquipeGA", "2074": "O Brasil tem pressa e o caminho para sair da crise passa por uma reforma pol\u00edtica: voto facultativo, diminui\u00e7\u00e3o do n\u00famero de partidos, voto distrital. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "2075": "Quem deseja mudar o pa\u00eds precisa ter capacidade de di\u00e1logo, construir alian\u00e7as, unir o Brasil em torno de um projeto. Se n\u00e3o for capaz disso, est\u00e1 s\u00f3 de enrola\u00e7\u00e3o. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV", "2076": "Recebi hoje o grupo Transpar\u00eancia Internacional que apresentou um documento com propostas de combate a corrup\u00e7\u00e3o para as candidaturas dessas elei\u00e7\u00f5es. Essa \u00e9 uma das nossas prioridades, no nosso governo haver\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o e transpar\u00eancia dos gastos p\u00fablicos e n\u00e3o vamos empurrar pra debaixo do tapete as falcatruas da velha pol\u00edtica. #BoulosESonia50 #Psol Fotos: Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "2077": "Armado, apoiador de Bolsonaro amea\u00e7a colaboradora da equipe de campanha do Boulos. N\u00e3o nos intimidar\u00e3o, n\u00e3o vamos aceitar a naturaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Exigimos provid\u00eancias!", "2078": "Hoje \u00e9 o Dia de trazer visibilidade pra mulher que n\u00e3o est\u00e1 passando por nenhuma fase, que n\u00e3o precisa conhecer nenhum \"homem certo\" e que sabe muito bem o que quer da vida! Dia da Visibilidade L\u00e9sbica, porque todas as orienta\u00e7\u00f5es sexuais devem ser respeitadas. #BoulosESonia50 #Psol", "2079": "#AoVivo Participo de sabatina na R\u00e1dio Globo SP, acompanhe!", "2080": "Edif\u00edcios e habita\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sem uso social devem passar por reformas, uma reestrutura\u00e7\u00e3o para que haja habita\u00e7\u00e3o digna para quem n\u00e3o tem casa. \u00c9 muita gente sem casa e muita casa sem gente! #BoulosNaM\u00eddia", "2081": "\u2714\ufe0f N\u00f3s vamos desapropriar terrenos ociosos, como prev\u00ea a lei!\ud83d\udc4d\ud83c\udffd \u2716\ufe0fBoulos vai tomar a sua casa!\ud83d\udc4e\ud83c\udffd #CompartilheAVerdade #Equipe", "2082": "FALTA POUCO PARA ALCAN\u00c7ARMOS A META DE R$44.000, que representa 2% do patrim\u00f4nio daquele que se diz valent\u00e3o, mas est\u00e1 querendo fugir dos debates. Precisamos desse $ para imprimir o material Contra Racismo, Machismo e Homofobia. \ud83c\udf08 Precisamos da sua ajuda para continuar enfrentando os reacion\u00e1rios e preconceituosos. Qualquer quantia \u00e9 importante, doe para nossa campanha: https://doeboulos.com.br/", "2083": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos \u2615, Hoje falando mais sobre nosso projeto Levanta Brasil.\u270a\ud83c\udffc", "2084": "Temos que deixar de ser o pa\u00eds que mais mata LGBT no mundo e s\u00f3 vamos conseguir isso com debate e levantando a discuss\u00e3o sobre diversidade sexual e de g\u00eanero nas escolas, preparando nossos jovens para a vida e n\u00e3o apenas para uma prova no fim do ano. #BoulosNaTVBrasil #BoulosESonia50 #PSOL", "2085": "Nesse s\u00e1bado vamos conversar com o povo, olho no olho, dessa vez em Diadema, zona sul de S\u00e3o Paulo! Chega mais para ouvir sobre o que vamos fazer para o Brasil mudar! Vai ser \u00e0s 13h, na Av. Casa Grande, 483. Compare\u00e7a!", "2086": "Muitas pessoas est\u00e3o nos enviando mensagens perguntando se o Boulos n\u00e3o foi convidado para a sabatina no JN com presidenci\u00e1veis. A internet n\u00e3o perdoa! Eai Bonner? Cad\u00ea o Boulos no JN? #Equipe", "2087": "\u00d4 Bonner, chama a gente pra bancada do Jornal Nacional, deixa a gente debater e apresentar as nossas propostas. #BoulosESonia50 #Psol", "2088": "N\u00e3o nos intimidar\u00e3o!", "2089": "Precisamos da sua ajuda para bater a segunda meta AINDA HOJE e pagar a impress\u00e3o do material Contra Racismo, Machismo e Homofobia. \ud83c\udf08 Qualquer quantia ajuda! R$10, R$20, R$30. www.doeboulos.com.br", "2090": "NOTA OFICIAL DA CAMPANHA BOULOS E S\u00d4NIA 50 Na tarde desta quarta-feira, 29 de agosto, um incidente grave ocorreu em um dos nossos comit\u00eas de campanha. Por volta das 16h30, uma colaboradora da campanha de Guilherme Boulos e S\u00f4nia Guajajara foi amea\u00e7ada com arma de fogo por um apoiador de Jair Bolsonaro. Essa colaboradora \u2013 cujo nome preferimos n\u00e3o mencionar por raz\u00f5es de seguran\u00e7a \u2013 estava em frente ao comit\u00ea Boulos e S\u00f4nia, na rua Cardeal Arcoverde, em S\u00e3o Paulo, quando o motorista de um ve\u00edculo Chevrolet Classic preto, placa EXS 0031, sacou uma arma de fogo, proferindo gritos em defesa do candidato Jair Bolsonaro e contra as candidaturas de Boulos e S\u00f4nia. O fato j\u00e1 foi registrado junto \u00e0 14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia, em S\u00e3o Paulo, e nossa campanha est\u00e1 prestando toda a assist\u00eancia necess\u00e1ria \u00e0 colaboradora v\u00edtima dessa agress\u00e3o. Exigimos apura\u00e7\u00e3o imediata por parte das autoridades competentes e responsabiliza\u00e7\u00e3o dos envolvidos neste grave ato. A viol\u00eancia, o medo e a intoler\u00e2ncia n\u00e3o podem ter espa\u00e7o na democracia. O discurso de \u00f3dio de Jair Bolsonaro estimula atos dessa natureza, sejam eles premeditados ou n\u00e3o. Nossa campanha n\u00e3o ser\u00e1 intimidada por agress\u00f5es, amea\u00e7as ou viol\u00eancia. Seguiremos firmes lutando por democracia, direitos e liberdade. A viol\u00eancia n\u00e3o prosperar\u00e1. Coordena\u00e7\u00e3o da campanha Boulos e S\u00f4nia 50 S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2018 #SemMedo", "2091": "Nessa sexta feira acontece o Dia B Bel\u00e9m! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m!", "2092": "Levanta Brasil!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #BoulosEsonia50", "2093": "N\u00f3s vamos acabar com essas esculhamba\u00e7\u00e3o no Brasil. Quem tem mais tem que pagar mais e quem tem menos pagar menos. #NaM\u00eddia", "2094": "A Coaliz\u00e3o Brasil entregou nesta manh\u00e3, em encontro comigo e com minha parceira de chapa Sonia Bone Guajajara propostas socioambientais para serem apreciadas em nosso governo. O meio ambiente e a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza s\u00e3o pautas priorit\u00e1rias para n\u00f3s. Vamos estabelecer o Desmatamento Zero, a preserva\u00e7\u00e3o dos nossos biomas e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. #BoulosESonia50 #Psol Foto: M\u00eddia \u00cdndia e M\u00eddia NINJA", "2095": "Hoje temos sabatina na R\u00e1dio Globo! Ser\u00e1 \u00e0s 17h, acompanhe! #AgendaBoulos", "2096": "N\u00f3s estamos propondo o Sistema de Democracia Direta, com as pessoas participando da pol\u00edtica e tomando as decis\u00f5es. N\u00f3s n\u00e3o podemos ficar dependendo de Congresso Nacional para fazer mudan\u00e7as no pa\u00eds, queremos o povo junto! #BoulosESonia50 #Psol", "2097": "Algumas pessoas perderam a capacidade de se indignar. N\u00f3s n\u00e3o, eu sou candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica porque estou indignado como voc\u00ea e quero mudar esse Brasil. Vote 50 pra mudar! #BoulosESonia50 #BoulosNaRadioGlobo", "2098": "Numa campanha movimento, de baixo pra cima, olho no olho e p\u00e9 no ch\u00e3o \u00e9 assim! J\u00e1 que o Bonner n\u00e3o chama a gente pra debater, vamos at\u00e9 onde o povo est\u00e1 e com lideran\u00e7as jovens em um bar de Bras\u00edlia me comprometi mais uma vez a acabar com os privil\u00e9gios do \"andar de cima\". #NaM\u00eddia", "2099": "Os grupos de a\u00e7\u00e3o est\u00e3o espalhando nossa campanha pelo Brasil! Fa\u00e7a parte desse movimento de esperan\u00e7a, monte seu grupo de a\u00e7\u00e3o no http://bit.ly/A:=:https://www.wieistmeineip.de/ip-address/\u00e7\u00e3oBoulos50 #BoulosESonia50 #Psol", "2100": "283 reais foi o investimento em intelig\u00eancia na pol\u00edcia do Rio de Janeiro no \u00faltimo ano. Isso n\u00e3o paga nem a conta de telefone do disk den\u00fancia. Pra combater o crime organizado \u00e9 preciso investir em intelig\u00eancia e \u00e9 isso que n\u00f3s vamos fazer! #BoulosESonia50 #PSOL", "2101": "Amanh\u00e3 estarei com Sonia Bone Guajajara no Dia B em Macap\u00e1! Compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa", "2102": "Valeu Val\u00e9ria, seu apoio \u00e9 fundamental para nossa campanha! \u270a\ud83c\udffe #BoulosESonia50 #Psol", "2103": "Dorminhocos: passou da hora. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "2104": "Encontro na Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil (CNA), em Bras\u00edlia. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa #agronegocio #EquipeHM", "2105": "Vamos usar a nossa indigna\u00e7\u00e3o para mudar tudo que est\u00e1 errado. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "2106": "Resgatar a confian\u00e7a no Brasil \u00e9 construir uma na\u00e7\u00e3o mais forte. \u00c9 retomar o crescimento da economia e gerar mais empregos e renda para os brasileiros. Conhe\u00e7a nossa proposta para um Brasil Mais Forte: henriquemeirell.es/planoHM #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "2107": "Torcedores: um bom t\u00e9cnico faz toda a diferen\u00e7a #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "2108": "Via Carlos Bolsonaro Bonner disse agora no Jornal Nacional que a Globo n\u00e3o recebe BILH\u00d5ES em dinheiro p\u00fablico e que Bolsonaro mentiu quando revelou o fato. Vai ver que estas e outras informa\u00e7\u00f5es devem ser referentes a Globo de Marte! Est\u00e3o desesperados e a cada dia perdem mais o pouco bom senso que lhes resta!", "2109": "- Chegada agora no aeroporto Salgado Filho em Porto Alegre - RS.", "2110": "- A viol\u00eancia no Brasil j\u00e1 passou da linha do absurdo h\u00e1 muito tempo e quanto mais recuamos, mais a bandidagem avan\u00e7a. Quando adotamos o esp\u00edrito de cordeiro na esperan\u00e7a de miseric\u00f3rdia, o criminoso na realidade entende que pode tudo e que \u00e9 o senhor da sua vida. Isso vai acabar!", "2111": "Rio Grande do Sul!", "2112": "- Hoje na Expointer em Esteio/RS.", "2113": "- Coletiva de imprensa (Porto Alegre - RS)", "2114": "O Estad\u00e3o fez um \u00f3timo resumo de alguns dos nossos posicionamentos sobre educa\u00e7\u00e3o. Vale a pena conferir. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os amigos.", "2115": "O NOVO \u00e9 a verdadeira op\u00e7\u00e3o de fora da velha pol\u00edtica. Nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos precisar votar no menos pior. #VemComJo\u00e3o30", "2116": "As estatais s\u00e3o estrat\u00e9gicas apenas para a velha pol\u00edtica, que as usam como cabide de empregos, esquemas de caixa 2 e corrup\u00e7\u00e3o para se perpetuar no poder. Para piorar, as estatais entregam p\u00e9ssimos servi\u00e7os a pre\u00e7os altos. Para mim, o governo deve priorizar as \u00e1reas que a popula\u00e7\u00e3o realmente precisa: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "2117": "Ontem \u00e0 noite fiz uma apresenta\u00e7\u00e3o no Insper em SP. Muito legal ver tantos jovens comprometidos com a mudan\u00e7a. Obrigado a todos que participaram", "2118": "NAN", "2119": "PSDB e PT s\u00e3o dois lados da mesma moeda. Os dois partidos adotam os mesmos discursos e as mesmas pr\u00e1ticas, t\u00edpicas da velha pol\u00edtica, de que s\u00e3o os maiores representantes. O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que representa a renova\u00e7\u00e3o de fato. #VemComJo\u00e3o30", "2120": "Obrigado a todos que estiveram com a gente ontem em S\u00e3o Paulo, caminhando por um NOVO Brasil. Amanh\u00e3, estaremos na beira mar de Fortaleza, \u00e0s 7h15, e \u00e0s 9h, na Pra\u00e7a do Ferreira. #VemComJo\u00e3o30", "2121": "A Onda Laranja tamb\u00e9m chegou em Fortaleza. Muito obrigado a todos. Amanh\u00e3 cedo, teremos caminhada. Conto com voc\u00eas! #VemComJo\u00e3o30", "2122": "O crescimento da Onda Laranja tamb\u00e9m ganhou destaque nas pesquisas do Google - sou o candidato que mais cresce nas buscas do site e o segundo nome, entre os presidenci\u00e1veis, mais procurado, ficando acima de Marina, Ciro, Alckmin e Haddad. O interesse est\u00e1 sendo refletido nas \u00faltimas pesquisas, passamos de 1% para 4%, de acordo com a \u00faltima pesquisa do BTG Pactual. Eu conto com voc\u00ea para a Onda Laranja crescer ainda mais e virar um tsunami. No dia 7 de outubro, vamos fazer a transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa. #VemComJo\u00e3o30", "2123": "A gente entende que os professores t\u00eam um papel essencial para a forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os capacitados e eticamente respons\u00e1veis, por isso o incentivo aos profissionais de educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um tema de grande import\u00e2ncia no nosso governo. Vamos valorizar a figura do professor n\u00e3o apenas com melhorias de sal\u00e1rios, mas especialmente com suporte ao desenvolvimento pedag\u00f3gico e implementa\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00f5es de desempenho para que ele possa trabalhar melhor. Outro ponto necess\u00e1rio \u00e9 uma mudan\u00e7a no curr\u00edculo dos professores. Vamos garantir que a maior parte da grade de ensino esteja direcionada \u00e0 metodologia de ensino e n\u00e3o \u00e0s cadeiras te\u00f3ricas. \u00c9 assim que funciona em Singapura, 1\u00ba colocado no PISA e \u00e9 assim que a gente enxerga um NOVO futuro para a educa\u00e7\u00e3o no Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "2124": "A gente acredita que \u00e9 dando liberdade \u00e0s pessoas que se combate a desigualdade. \u00c9 justamente nesse ponto que o Estado est\u00e1 errando. No nosso governo vamos ajudar aqueles em condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade, mas tamb\u00e9m dar condi\u00e7\u00f5es e garantir que os cidad\u00e3os tenham mais liberdade para trabalhar, empreender e gerar empregos. O desenvolvimento que queremos vai vir das pessoas, n\u00e3o do Governo. #VemComJo\u00e3o30", "2125": "Investir no ensino b\u00e1sico, na valoriza\u00e7\u00e3o do professor e na melhoria da gest\u00e3o nas nossas escolas. Esses s\u00e3o alguns caminhos para a constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "2126": "O investimento em pesquisa ser\u00e1 elevado de 1% para 3% do PIB. Baseado no Plano de Ci\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica da Academia Brasileira de Ci\u00eancia, vamos desenvolver a engenharia, a microeletr\u00f4nica, a biomedicina, a tecnologia aeroespacial e o programa nuclear brasileiro. #CompromissoJangoFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "2127": "Amanh\u00e3 estaremos em S\u00e3o Paulo. Acompanhe nossa agenda. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "2128": "\u201cVamos revogar a Emenda Constitucional 95, que congela por 20 anos os gastos prim\u00e1rios do governo na \u00e1rea social.\u201d Nos pr\u00f3ximos 20 anos teremos 40 milh\u00f5es de brasileiros a mais. Como essas pessoas v\u00e3o ficar sem servi\u00e7os b\u00e1sicos como sa\u00fade p\u00fablica, edu\u00e7\u00e3o, creches e seguran\u00e7a? O engessamento dos gastos prim\u00e1rios do governo ser\u00e1 anulado em nosso governo. Esse \u00e9 o compromisso. #compromissoJangoFilho54 #quemgostadobrasilvotanele", "2129": "De pai pra filho. #JangoFilhoPresidente #QuemGostadoBrasilVotaNele", "2130": "Meu compromisso \u00e9 com o povo, com aqueles que mais precisam. A luta continua! #Jo\u00e3oGoulartFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "2131": "A super-explora\u00e7\u00e3o do trabalho feminino est\u00e1 com os dias contados. Venha conhecer nossa proposta de governo, acesse o link nos coment\u00e1rios. #CompromissoJangoFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "2132": "Assista agora a sabatina com Marina Silva na CNA.", "2133": "Toda mulher brasileira sabe o que \u00e9 ser chamada de fraca. Temos que fazer o dobro, \u00e0s vezes o triplo para sermos reconhecidas. Venci cinco mal\u00e1rias e tr\u00eas hepatites. Me alfabetizei aos 16 anos, trabalhei desde cedo e ajudei na cria\u00e7\u00e3o de sete irm\u00e3os. Lutei contra o desmatamento e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. doemarina.com.br/?ref=fb2908mulher Fui eleita vereadora, deputada e senadora com vota\u00e7\u014des recordes. Cheguei aqui com muita for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o. Eles continuam insistindo que sou fraca. Toda mulher sabe o que \u00e9 isso. Juntas, por\u00e9m, vamos continuar provando nossa for\u00e7a. Apoie a nossa campanha. Nada pode segurar a for\u00e7a das brasileiras que acreditam em um pa\u00eds melhor. doemarina.com.br/?ref=fb2908mulher Foto de Gabriela Bilo/Estad\u00e3o", "2134": "Romarinho tem 17 anos e tirou o t\u00edtulo de eleitor para dar seu primeiro voto em Marina \u2764 #VoteMarina18", "2135": "Seja volunt\u00e1rio e participe da 1\u00ba Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional da Campanha de Marina Silva - www.somos.com.vc/:=:https://somos.com.vc/ #T\u00f4ComMarina18.", "2136": "Marina Silva \u00e9 l\u00edder na regi\u00e3o Nordeste, segundo o Ipespe. #VoteMarina18", "2137": "Essas s\u00e3o minhas irm\u00e3s. A gente se parece tanto que tem gente brincando que poder\u00edamos ter 5 Marinas fazendo campanha. \ud83d\ude05", "2138": "Veja o programa Opini\u00e3o onde Hertz (candidato a vice presid\u00eancia da rep\u00fablica) entrevista Osmarino Am\u00e2ncio (l\u00edder seringueiro) e Vera (candidata a presidente da rep\u00fablica pelo PSTU)", "2139": "SAIU NA IMPRENSA | O jornal O Estado de S\u00e3o Paulo, \u2018Estad\u00e3o\u2019, fez um infogr\u00e1fico com nossas propostas para a educa\u00e7\u00e3o. Leia e compartilhe! #T\u00f4ComVera #pstu16", "2140": "Primeira mentira de Dilma: \u201cO senhor fez uma campanha agressiva\u201d. Como mostra essa reportagem da Folha, Dilma mentiu. Segunda mentira de Dilma: \u201cQuem deixou o governo com uma infla\u00e7\u00e3o maior do que recebeu foi o governo do PSDB\u201d. Fernando Henrique pegou um pa\u00eds com infla\u00e7\u00e3o de 916%. Entregou com 12%. Dilma n\u00e3o responde sobre Cuba e fala da publicidade de A\u00e9cio. Em 2013, o governo Dilma gastou R$ 2,3 bilh\u00f5es com propaganda. Trata-se de um recorde hist\u00f3rico nas despesas com publicidade do governo federal, desde o ano 2000, quando esse tipo de dado passou a ser divulgado.", "2141": "NAN", "2142": "Para a ex-ministra Dorothea Werneck, a mudan\u00e7a para o Brasil tem nome e n\u00famero certo! Ela quer um Brasil melhor e est\u00e1 com A\u00e9cio! Voc\u00ea j\u00e1 declarou seu voto? - https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "2143": "Neste \u00faltimo dia da campanha eleitoral, A\u00e9cio Neves deixa um recado para voc\u00ea! Confian\u00e7a e esperan\u00e7a nos unem na luta por um Brasil diferente. Assista ao programa e compartilhe o desejo de renova\u00e7\u00e3o com todas as pessoas que podem, com o voto, mudar de verdade o nosso pa\u00eds. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "2144": "J\u00e1, j\u00e1! #DebateNaGlobo Acompanhem tamb\u00e9m no https://twitter.com/AecioNeves", "2145": "\"Eu escolhi a mudan\u00e7a, porque do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode continuar. A mudan\u00e7a \u00e9 agora, \u00e9 A\u00e9cio, Brasil\" - Rom\u00e1rio Faria #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "2146": "A edi\u00e7\u00e3o da revista Veja, que chega \u00e0s bancas hoje, traz importantes revela\u00e7\u00f5es sobre as investiga\u00e7\u00f5es relacionadas aos casos de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras. Leia para entender como tem sido governado o nosso pa\u00eds. #MudaBrasil", "2147": "Isto\u00c9/Sensus mostra A\u00e9cio com 9 pontos de vantagem. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "2148": "Leia, agora, a reportagem da revista Veja na \u00edntegra.", "2149": "Na despedida da propaganda eleitoral na TV, A\u00e9cio Neves se despede de todos voc\u00eas, com muita gratid\u00e3o. Fizemos uma linda campanha, de forma honrada e respeitosa. Agora \u00e9 com voc\u00eas! Vamos mudar o Brasil, votando no Brasil! Compartilhe este \u00faltimo programa! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "2150": "para mudarmos o Brasil! Confirme seu voto: https://www.facebook.com/events/293321534195214/ #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "2151": "O ator St\u00eanio Garcia tamb\u00e9m se uniu a n\u00f3s, na grande onda da mudan\u00e7a que toma conta de todo o Pa\u00eds! N\u00f3s vamos mudar o Brasil, com A\u00e9cio 45! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #Rumo\u00e0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "2152": "Queria dizer que criamos emprego sim, candidato, n\u00e3o se pode questionar esse fator. S\u00e3o dados reais. Aumentamos o sal\u00e1rio m\u00ednimo em 71% em termos reais. Na sa\u00fade, quem n\u00e3o gastou o m\u00ednimo constitucional foi o senhor quando era governador, que ficou devendo 8 bilh\u00f5es de reais. Quero deixar claro que tenho certeza que eu, neste pr\u00f3ximo mandato, farei um governo melhor se reeleita, controlando ainda mais a infla\u00e7\u00e3o", "2153": "\"O Brasil que eu vejo hoje \u00e9 o que eu sonhei em ter desde quando era crian\u00e7a\", afima Miguel Nicolelis, um dos mais renomados cientistas do mundo na atualidade. #SomosTodosDilma", "2154": "A lei contra a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 branda. E, quando a lei \u00e9 branda, voc\u00ea investiga, identifica e na hora de punir o criminoso, o corrupto se evade. Por isso que eu propus cinco grandes medidas de combate \u00e0 impunidade. Primeiro, vou transformar em crime eleitoral o caixa dois. Segundo, o funcion\u00e1rio p\u00fablico que enriquecer sem mostrar a origem, perde o bem e ele \u00e9 criminalizado.\n\nAo mesmo tempo, o dinheiro das pessoas que enriqueceram sem deixar claro a origem do bem, ele perder\u00e1 o bem. Hoje, ele paga o Imposto de Renda e n\u00e3o perde. E tamb\u00e9m vou criar uma inst\u00e2ncia especial dentro dos Tribunais Superiores para julgar mais r\u00e1pido os crimes com foro especial, de colarinho branco. Isso significa que vamos ter um conjunto de medidas para que haja puni\u00e7\u00e3o daquele que foi o corrupto e o corruptor.\n\nTenho orgulho de ter dado inteira autonomia, que n\u00e3o era dada nos governos anteriores, porque nomeavam filiados do partido para dirigir a Pol\u00edcia Federal. No meu governo, a PF investiga.", "2155": "O SAMBA EST\u00c1 COM DILMA Olha a Velha Guarda da Mangueira com #Dilma13! #CulturaComDilma", "2156": "Todos os eleitores sabem da campanha sistem\u00e1tica que esta revista move h\u00e1 anos contra Lula e contra mim. Mas desta vez a Veja excedeu todos os limites. Desde que come\u00e7aram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es criminosas do senhor Paulo Roberto Costa, tenho dado total respaldo ao trabalho da Pol\u00edcia Federal e do Minist\u00e9rio P\u00fablico.\n\nAt\u00e9 a sua edi\u00e7\u00e3o de hoje, \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o em que todas as pesquisas apontam minha n\u00edtida vantagem sobre meu advers\u00e1rio, a maledic\u00eancia da revista Veja se limitava a insinuar que eu poderia ter sido omissa na apura\u00e7\u00e3o dos fatos. Isso j\u00e1 era um absurdo, isso j\u00e1 era uma tremenda injusti\u00e7a.\n\nHoje, a revista excedeu todos os limites da dec\u00eancia e da falta de \u00e9tica, pois insinua que eu teria conhecimento pr\u00e9vio dos malfeitos na Petrobras, e que o presidente Lula seria um dos seus articuladores. A revista comete essa barbaridade, esta inf\u00e2mia contra mim e Lula sem apresentar a m\u00ednima prova. Isso \u00e9 um absurdo. Isso \u00e9 um crime.\n\n\u00c9 mais do que clara a inten\u00e7\u00e3o da Veja de interferir de forma desonesta e desleal nos resultados das elei\u00e7\u00f5es, a come\u00e7ar pela antecipa\u00e7\u00e3o da sua edi\u00e7\u00e3o semanal para hoje, sexta-feira, quando normalmente chega as bancas no domingo.\n\nMas como das outras vezes, e em outras elei\u00e7\u00f5es, Veja vai fracassar no seu intento criminoso. A \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que ela n\u00e3o ficar\u00e1 impune. A justi\u00e7a livre deste pa\u00eds seguramente vai conden\u00e1-la por este crime. Ela e seus c\u00famplices tampouco conseguiram sucesso no seu intento de confundir o eleitor.\n\nO povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo brasileiro sabe que n\u00e3o compactuo nem nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. A minha hist\u00f3ria \u00e9 um testemunho disso, e sabe que farei o necess\u00e1rio, doa a quem doer, toda vez em que houver necessidade de investigar e de punir os que mexem com o patrim\u00f4nio do povo.\n\nSou uma defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar que, mais uma vez, se divulgue falsas den\u00fancias no meio de um processo eleitoral em que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro do Brasil.\n\nOs brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.", "2157": "Veja os bastidores do encontro entre a presidenta Dilma e Jean Wyllys, em S\u00e3o Paulo, antes do evento #PeriferiaComDilma.", "2158": "\"Lutei contra a ditadura. Venci a tortura, venci o c\u00e2ncer. Meu amor \u00e0 vida, meus ideais, paix\u00f5es, meu v\u00edcio de esperan\u00e7a me ajudaram a vencer as dificuldades. Agora, o que me leva adiante \u00e9 minha paix\u00e3o pelo Brasil e pelo povo. Dou minha alma ao Brasil.\" Assista e se emocione com o \u00faltimo programa da #DilmaNaTV", "2159": "Quero reiterar que voc\u00eas, A\u00e9cio, quebraram os bancos p\u00fablicos no Brasil, que a Caixa, que era um dos maiores bancos do pais, voc\u00eas minguaram. Voc\u00eas eram contra fazer pol\u00edtica social com subs\u00eddio. Agora, o senhor vem para mim com essa conversa de que v\u00e3o fazer pol\u00edtica social? N\u00e3o acredito, porque a pr\u00e1tica fala muito mais que palavras vazias. Voc\u00eas jogaram a crise nas costas de quem? O povo lembra: nas costas do povo brasileiro, com desemprego e baixos sal\u00e1rios. Mais claro que isso, imposs\u00edvel. N\u00f3s mantivemos o emprego e aumentamos o sal\u00e1rio.", "2160": "Vers\u00e3o do jingle com artistas baianos! #CulturaComDilma", "2161": "#DilmaNaTV\nELEITORES USAM O HUMOR PARA RIDICULARIZAR CAPA DA VEJA \n\nA hashtag #DesesperoDaVeja foi criada no in\u00edcio da noite de quinta-feira, 23 de outubro. Poucas horas depois, j\u00e1 liderava o trending topics do Twitter, uma esp\u00e9cie de ranking dos assuntos mais comentados na rede social. At\u00e9 o in\u00edcio da tarde desta sexta-feira, permanecia na lideran\u00e7a. Surpresa? Nenhuma. \n\nAcompanhe em http://www.dilma.com.br/tv/", "2162": "Aqui vai uma lista documentada com algumas das mentiras da revista Veja na luta contra os governos populares e a favor da elite.\n#DilmaNaTV", "2163": "#FaceDaDilma\n\nOlha que gracinha! ;D O futuro est\u00e1 com Dilma!", "2164": "#SomosTodosDilma", "2165": "\"Sou uma defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar que, mais uma vez, se divulgue falsas den\u00fancias no meio de um processo eleitoral em que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro do Brasil. Os brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.\" Dilma Rousseff", "2166": "\"O povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo sabe que n\u00e3o compactuo com a corrup\u00e7\u00e3o, minha hist\u00f3ria \u00e9 um testemunho disso, e sabe que farei o que for necess\u00e1rio, doa a quem doer, para punir quem mexe com o patrim\u00f4nio do povo. Sou defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar falsas den\u00fancias. Os brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.\" Assista ao programa de hoje \u00e0 tarde! ;D #MenosVejaMaisDilma", "2167": "#FaceDaDilma", "2168": "#MelhorComDilma13", "2169": "A gente fala para o futuro, mas tem de mostrar as credenciais. Quando falo do futuro, mostro as minhas credenciais. As credenciais de voc\u00eas s\u00e3o: pouqu\u00edssimos recursos e financiamento a juros elevados. N\u00e3o tinha pol\u00edtica de seguro, n\u00e3o tinha pol\u00edtica de assist\u00eancia t\u00e9cnica  e n\u00e3o davam import\u00e2ncia ao agricultor familiar. N\u00e3o davam import\u00e2ncia a um dos segmentos mais importantes do Brasil, que responde por 70% dos alimentos. Voc\u00ea falou, falou e n\u00e3o apresentou nada de concreto, nem no presente e nem no futuro.", "2170": "Que falta faz uma oposi\u00e7\u00e3o de esquerda neste debate da Globo!", "2171": "Com essa \" voc\u00ea tem que estudar \" a Dilma escancarou que eu dei umas dicas para ela! Hahahaha", "2172": "\"Uma coisa \u00e9 eleger-se, outra governar. Na democracia representativa o poder efetivo \u00e9 exercido por poucos em nome de todos. Seja quem for eleito \u2013e seja como for\u2013 os problemas n\u00e3o desaparecer\u00e3o a golpes de marketing. O novo governo ser\u00e1 ref\u00e9m de uma dupla heran\u00e7a\", leiam o artigo Dupla Heran\u00e7a, do economista Eduardo Giannetti, publicado hoje na Folha.", "2173": "Agenda clim\u00e1tica.", "2174": "NAN", "2175": "\u00d3tima iniciativa da CSP-Conlutas de SP. A popula\u00e7\u00e3o, sobretudo a que vive nas regi\u00f5es mais pobres, j\u00e1 sofre com a falta d'\u00e1gua, fruto do descaso do governo Alckmin e de sua pol\u00edtica de privilegiar os investidores internacionais e n\u00e3o o investimento p\u00fablico no setor. \u00c9 hora de organizar a luta! http://www.pstu.org.br/node/21106", "2176": "N\u00c3O SOMOS TODOS: FALTAM 43 l \"Que ou\u00e7a esse maldito governo que n\u00e3o estamos cansados. Aqui estamos dia e noite lutando! Que se lembre Pe\u00f1a Nieto, estamos e vamos lutar at\u00e9 as \u00faltimas consequencias. Se querem guerra, guerra v\u00e3o ter!\". O massacre da pol\u00edcia contra estudantes de Ayotzinapa no dia 26 de setembro no M\u00e9xico, que levou a mortes, feridos e 43 desaparecidos, gera mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o mundo. Confira trecho da fala de um dos pais dos 43 jovens lutadores desaparecidos. O \u00e1udio foi gravado por Gustavo Speridi\u00e3o durante manifesta\u00e7\u00e3o na Cidade do M\u00e9xico e enviado para n\u00f3s. (assessoria)", "2177": "Mobiliza\u00e7\u00f5es no M\u00e9xico, com apoio internacional, derruba governador de Guerrero. As manifesta\u00e7\u00f5es exigem puni\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a pelo massacre contra estudantes de de Ayotzinapa pela pol\u00edcia que matou, feriu e deixou 43 jovens desaparecidos! Lutar vale a pena!", "2178": "Bem-vindo a um novo jeito de governar! A\u00e9cio Neves come\u00e7ou o dia com uma conversa com trabalhadores na porta da f\u00e1brica Voith, em Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado pelo candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia, Aloysio Nunes Ferreira; pelo governador de S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmin, que disputa a reelei\u00e7\u00e3o; Jos\u00e9 Serra, que concorre ao Senado, e pelo presidente do Solidariedade, o Paulinho da For\u00e7a. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "2179": "#TRABALHADORESCOMDILMA A presidenta Dilma recebeu hoje (7), em #S\u00e3oPaulo, o apoio das principais centrais sindicais do Pa\u00eds. Em seu discurso, ela afirmou representar a continuidade do projeto que deu ao Brasil um presente e um futuro. \"Garantimos que o Brasil n\u00e3o ia jogar os problemas econ\u00f4micos nas costas dos trabalhadores\", disse. \"N\u00f3s voltamos a olhar todos os trabalhadores, a classe m\u00e9dia brasileira, e vimos a import\u00e2ncia de fazer o Brasil do tamanho dos seus, de garantir que todos os brasileiros tivessem emprego e sal\u00e1rio decente\u201d, completou Dilma. Leia mais em http://goo.gl/bJVKyo:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/07/classe-trabalhadora-reafirma-apoio-a-reeleicao-de-dilma/", "2180": "NAN", "2181": "PELOS TRABALHADORES Vagner Freitas, presidente da Cut Brasil, explica porque \u00e9 #TrabalhadoresComDilma Acompanhe ao vivo em www.dilma.com.br/campanha/ao-vivo", "2182": "Amanh\u00e3 estarei em BH conversando com ambientalistas e lideran\u00e7as partid\u00e1rias. No fim do dia farei uma caminhada pela cidade e todos voc\u00eas est\u00e3o convidados. Saiba mais no conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "2183": "Me acompanhem tamb\u00e9m no twitter: @EduardoJorge43 https://twitter.com/EduardoJorge43 ", "2184": "Contribua com a nossa campanha e ajude a construir uma candidatura independente e com coragem para defender as demandas do povo! Acesse nossa plataforma e fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "2185": "A candidata do PSOL disse que sua primeira medida diplom\u00e1tica ser\u00e1 conceder asilo a o ex-funcion\u00e1rio da NSA Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-encontro-com-glenn-greenwald-luciana-genro-anuncia-snowden-sera-bem-vindo-e-tera-toda-a-liberdade-no-brasil/ #Equipe50", "2186": "Bom dia! Luciana est\u00e1 a caminho do Rio de Janeiro. \u00c0s 16h, tem encontro com o jornalista Glenn Greenwald para discutir as den\u00fancias de espionagem e o pedido de asilo feito por Edward Snowden ao Brasil (leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-se-reunira-com-o-jornalista-norte-americano-glenn-greenwald/). \u00c0s 19h, participa de debate na UERJ com estudantes, Tarcisio Motta, Marcelo Freixo e Chico Alencar. #Agenda #LucianaGenro50 #Equipe50", "2187": "No momento em que a Lei Maria da Penha completa 8 anos, reafirmamos nossa convic\u00e7\u00e3o de que os avan\u00e7os sociais de que o nosso pa\u00eds tanto precisa n\u00e3o ser\u00e3o poss\u00edveis sem uma real igualdade entre homens e mulheres. A viol\u00eancia contra as mulheres, apesar de v\u00e1rios esfor\u00e7os, ainda \u00e9 uma realidade que nos traz sofrimento, raiva e indigna\u00e7\u00e3o. \u00c9 preciso avan\u00e7ar nos mecanismos de prote\u00e7\u00e3o f\u00edsica, econ\u00f4mica e psicol\u00f3gica \u00e0s mulheres v\u00edtimas de agress\u00e3o. A luta das mulheres muda o mundo! #Equipe50", "2188": "#MaisPelaCrianca | Eduardo Campos e Marina Silva assinam o Termo de Compromisso do Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq \u2013 Save the Children, criado pela institui\u00e7\u00e3o para a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos de crian\u00e7as e adolescentes. Acompanhe a cerim\u00f4nia ao vivo pela TV40 \u2013 www.eduardoemarina40.com.br/aovivo ", "2189": "Eduardo Campos apresenta agora pela manh\u00e3 as propostas para pol\u00edticas de competitividade para a ind\u00fastria de bens de capital mec\u00e2nicos, em encontro na ABIMAQ, Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos, em S\u00e3o Paulo.", "2190": "#JuventudeComCoragem", "2191": "Mais uma entrevista coletiva com a imprensa para divulgar as propostas da verdadeira #mudan\u00e7a. Desta vez na cidade de Souza, na Para\u00edba! #F\u00e9NoBrasil", "2192": "Momento de descontra\u00e7\u00e3o durante entrevista para a R\u00e1dio Arapuan, em Jo\u00e3o Pessoa, com o meu companheiro de chapa, Leo Gadelha e meu amigo Marcondes Gadelha. Obrigado Para\u00edba!", "2193": "NAN", "2194": "OU\u00c7A AO VIVO A PALESTRA SOBRE A COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-g8"}, "HowMany": {"1756": "1/5", "1757": "2/5", "1758": "3/5", "1759": "4/5", "1760": "5/5", "1761": "1/10", "1762": "10/10", "1763": "2/10", "1764": "3/10", "1765": "4/10", "1766": "5/10", "1767": "6/10", "1768": "7/10", "1769": "8/10", "1770": "9/10", "1771": "1/2", "1772": "2/2", "1773": "1/2", "1774": "2/2", "1775": "1/2", "1776": "2/2", "1777": "1/2", "1778": "2/2", "1779": "1/2", "1780": "2/2", "1781": "1/2", "1782": "2/2", "1783": "1/4", "1784": "2/4", "1785": "3/4", "1786": "4/4", "1787": "1/1", "1788": "1/7", "1789": "2/7", "1790": "3/7", "1791": "4/7", "1792": "5/7", "1793": "6/7", "1794": "7/7", "1795": "1/6", "1796": "2/6", "1797": "3/6", "1798": "4/6", "1799": "5/6", "1800": "6/6", "1801": "1/4", "1802": "2/4", "1803": "3/4", "1804": "4/4", "1805": "1/1", "1806": "1/6", "1807": "2/6", "1808": "3/6", "1809": "4/6", "1810": "5/6", "1811": "6/6", "1812": "1/3", "1813": "2/3", "1814": "3/3", "1815": "1/1", "1816": "1/3", "1817": "2/3", "1818": "3/3", "1819": "1/2", "1820": "2/2", "1821": "1/2", "1822": "2/2", "1823": "1/2", "1824": "2/2", "1825": "1/4", "1826": "2/4", "1827": "3/4", "1828": "4/4", "1829": "1/2", "1830": "2/2", "1831": "1/2", "1832": "2/2", "1833": "1/5", "1834": "2/5", "1835": "3/5", "1836": "4/5", "1837": "5/5", "1838": "1/10", "1839": "10/10", "1840": "2/10", "1841": "3/10", "1842": "4/10", "1843": "5/10", "1844": "6/10", "1845": "7/10", "1846": "8/10", "1847": "9/10", "1848": "1/2", "1849": "2/2", "1850": "1/2", "1851": "2/2", "1852": "1/2", "1853": "2/2", "1854": "1/2", "1855": "2/2", "1856": "1/2", "1857": "2/2", "1858": "1/2", "1859": "2/2", "1860": "1/1", "1861": "1/4", "1862": "2/4", "1863": "3/4", "1864": "4/4", "1865": "1/2", "1866": "2/2", "1867": "1/2", "1868": "2/2", "1869": "1/5", "1870": "2/5", "1871": "3/5", "1872": "4/5", "1873": "5/5", "1874": "1/10", "1875": "10/10", "1876": "2/10", "1877": "3/10", "1878": "4/10", "1879": "5/10", "1880": "6/10", "1881": "7/10", "1882": "8/10", "1883": "9/10", "1884": "1/2", "1885": "2/2", "1886": "1/2", "1887": "2/2", "1888": "1/3", "1889": "2/3", "1890": "3/3", "1891": "1/3", "1892": "2/3", "1893": "3/3", "1894": "1/7", "1895": "2/7", "1896": "3/7", "1897": "4/7", "1898": "5/7", "1899": "6/7", "1900": "7/7", "1901": "1/2", "1902": "2/2", "1903": "1/2", "1904": "2/2", "1905": "1/2", "1906": "2/2", "1907": "1/2", "1908": "2/2", "1909": "1/1", "1910": "1/8", "1911": "2/8", "1912": "3/8", "1913": "4/8", "1914": "5/8", "1915": "6/8", "1916": "7/8", "1917": "8/8", "1918": "1/2", "1919": "2/2", "1920": "1/2", "1921": "2/2", "1922": "1/4", "1923": "2/4", "1924": "3/4", "1925": "4/4", "1926": "1/1", "1927": "1/2", "1928": "2/2", "1929": "1/5", "1930": "2/5", "1931": "3/5", "1932": "4/5", "1933": "5/5", "1934": "1/10", "1935": "10/10", "1936": "2/10", "1937": "3/10", "1938": "4/10", "1939": "5/10", "1940": "6/10", "1941": "7/10", "1942": "8/10", "1943": "9/10", "1944": "1/2", "1945": "2/2", "1946": "1/1", "1947": "1/2", "1948": "2/2", "1949": "1/2", "1950": "2/2", "1951": "1/6", "1952": "2/6", "1953": "3/6", "1954": "4/6", "1955": "5/6", "1956": "6/6", "1957": "1/4", "1958": "2/4", "1959": "3/4", "1960": "4/4", "1961": "1/5", "1962": "2/5", "1963": "3/5", "1964": "4/5", "1965": "5/5", "1966": "1/5", "1967": "2/5", "1968": "3/5", "1969": "4/5", "1970": "5/5", "1971": "1/1", "1972": "1/14", "1973": "2/14", "1974": "3/14", "1975": "4/14", "1976": "5/14", "1977": "6/14", "1978": "7/14", "1979": "8/14", "1980": "9/14", "1981": "10/14", "1982": "11/14", "1983": "12/14", "1984": "13/14", "1985": "14/14", "1986": "1/3", "1987": "2/3", "1988": "3/3", "1989": "1/4", "1990": "2/4", "1991": "3/4", "1992": "4/4", "1993": "1/1", "1994": "1/2", "1995": "2/2", "1996": "1/2", "1997": "2/2", "1998": "1/1", "1999": "1/2", "2000": "2/2", "2001": "1/8", "2002": "2/8", "2003": "3/8", "2004": "4/8", "2005": "5/8", "2006": "6/8", "2007": "7/8", "2008": "8/8", "2009": "1/10", "2010": "10/10", "2011": "2/10", "2012": "3/10", "2013": "4/10", "2014": "5/10", "2015": "6/10", "2016": "7/10", "2017": "8/10", "2018": "9/10", "2019": "1/2", "2020": "2/2", "2021": "1/2", "2022": "2/2", "2023": "1/2", "2024": "2/2", "2025": "1/2", "2026": "2/2", "2027": "1/2", "2028": "2/2", "2029": "1/19", "2030": "2/19", "2031": "3/19", "2032": "4/19", "2033": "5/19", "2034": "6/19", "2035": "7/19", "2036": "8/19", "2037": "9/19", "2038": "10/19", "2039": "11/19", "2040": "12/19", "2041": "13/19", "2042": "14/19", "2043": "15/19", "2044": "16/19", "2045": "17/19", "2046": "18/19", "2047": "19/19", "2048": "1/2", "2049": "2/2", "2050": "1/6", "2051": "2/6", "2052": "3/6", "2053": "4/6", "2054": "5/6", "2055": "6/6", "2056": "1/2", "2057": "2/2", "2058": "1/7", "2059": "2/7", "2060": "3/7", "2061": "4/7", "2062": "5/7", "2063": "6/7", "2064": "7/7", "2065": "1/11", "2066": "2/11", "2067": "3/11", "2068": "4/11", "2069": "5/11", "2070": "6/11", "2071": "7/11", "2072": "8/11", "2073": "9/11", "2074": "10/11", "2075": "11/11", "2076": "1/27", "2077": "2/27", "2078": "3/27", "2079": "4/27", "2080": "5/27", "2081": "6/27", "2082": "7/27", "2083": "8/27", "2084": "9/27", "2085": "10/27", "2086": "11/27", "2087": "12/27", "2088": "13/27", "2089": "14/27", "2090": "15/27", "2091": "16/27", "2092": "17/27", "2093": "18/27", "2094": "19/27", "2095": "20/27", "2096": "21/27", "2097": "22/27", "2098": "23/27", "2099": "24/27", "2100": "25/27", "2101": "26/27", "2102": "27/27", "2103": "1/5", "2104": "2/5", "2105": "3/5", "2106": "4/5", "2107": "5/5", "2108": "1/6", "2109": "2/6", "2110": "3/6", "2111": "4/6", "2112": "5/6", "2113": "6/6", "2114": "1/12", "2115": "2/12", "2116": "3/12", "2117": "4/12", "2118": "5/12", "2119": "6/12", "2120": "7/12", "2121": "8/12", "2122": "9/12", "2123": "10/12", "2124": "11/12", "2125": "12/12", "2126": "1/6", "2127": "2/6", "2128": "3/6", "2129": "4/6", "2130": "5/6", "2131": "6/6", "2132": "1/6", "2133": "2/6", "2134": "3/6", "2135": "4/6", "2136": "5/6", "2137": "6/6", "2138": "1/2", "2139": "2/2", "2140": "1/12", "2141": "2/12", "2142": "3/12", "2143": "4/12", "2144": "5/12", "2145": "6/12", "2146": "7/12", "2147": "8/12", "2148": "9/12", "2149": "10/12", "2150": "11/12", "2151": "12/12", "2152": "1/18", "2153": "2/18", "2154": "3/18", "2155": "4/18", "2156": "5/18", "2157": "6/18", "2158": "7/18", "2159": "8/18", "2160": "9/18", "2161": "10/18", "2162": "11/18", "2163": "12/18", "2164": "13/18", "2165": "14/18", "2166": "15/18", "2167": "16/18", "2168": "17/18", "2169": "18/18", "2170": "1/2", "2171": "2/2", "2172": "1/2", "2173": "2/2", "2174": "1/4", "2175": "2/4", "2176": "3/4", "2177": "4/4", "2178": "1/1", "2179": "1/3", "2180": "2/3", "2181": "3/3", "2182": "1/2", "2183": "2/2", "2184": "1/4", "2185": "2/4", "2186": "3/4", "2187": "4/4", "2188": "1/3", "2189": "2/3", "2190": "3/3", "2191": "1/2", "2192": "2/2", "2193": "1/2", "2194": "2/2"}, "Type": {"1756": "TV", "1757": "TV", "1758": "TV", "1759": "TV", "1760": "TV", "1761": "TV", "1762": "TV", "1763": "TV", "1764": "TV", "1765": "TV", "1766": "TV", "1767": "TV", "1768": "TV", "1769": "TV", "1770": "TV", "1771": "TV", "1772": "TV", "1773": "TV", "1774": "TV", "1775": "TV", "1776": "TV", "1777": "TV", "1778": "TV", "1779": "TV", "1780": "TV", "1781": "TV", "1782": "TV", "1783": "TV", "1784": "TV", "1785": "TV", "1786": "TV", "1787": "TV", "1788": "Link", "1789": "Native Video", "1790": "Native Video", "1791": "Native Video", "1792": "Native Video", "1793": "Native Video", "1794": "Photo", "1795": "Status", "1796": "Link", "1797": "Link", "1798": "Native Video", "1799": "Native Video", "1800": "Photo", "1801": "YouTube", "1802": "YouTube", "1803": "Photo", "1804": "Photo", "1805": "Native Video", "1806": "Link", "1807": "YouTube", "1808": "Link", "1809": "Photo", "1810": "Photo", "1811": "Native Video", "1812": "Native Video", "1813": "Native Video", "1814": "Native Video", "1815": "YouTube", "1816": "Link", "1817": "Native Video", "1818": "YouTube", "1819": "TV", "1820": "TV", "1821": "TV", "1822": "TV", "1823": "TV", "1824": "TV", "1825": "TV", "1826": "TV", "1827": "TV", "1828": "TV", "1829": "TV", "1830": "TV", "1831": "TV", "1832": "TV", "1833": "TV", "1834": "TV", "1835": "TV", "1836": "TV", "1837": "TV", "1838": "TV", "1839": "TV", "1840": "TV", "1841": "TV", "1842": "TV", "1843": "TV", "1844": "TV", "1845": "TV", "1846": "TV", "1847": "TV", "1848": "TV", "1849": "TV", "1850": "TV", "1851": "TV", "1852": "TV", "1853": "TV", "1854": "TV", "1855": "TV", "1856": "TV", "1857": "TV", "1858": "TV", "1859": "TV", "1860": "TV", "1861": "TV", "1862": "TV", "1863": "TV", "1864": "TV", "1865": "TV", "1866": "TV", "1867": "TV", "1868": "TV", "1869": "TV", "1870": "TV", "1871": "TV", "1872": "TV", "1873": "TV", "1874": "TV", "1875": "TV", "1876": "TV", "1877": "TV", "1878": "TV", "1879": "TV", "1880": "TV", "1881": "TV", "1882": "TV", "1883": "TV", "1884": "TV", "1885": "TV", "1886": "TV", "1887": "TV", "1888": "Photo", "1889": "Native Video", "1890": "Native Video", "1891": "Native Video", "1892": "Native Video", "1893": "Native Video", "1894": "Link", "1895": "YouTube", "1896": "Link", "1897": "Photo", "1898": "YouTube", "1899": "Photo", "1900": "Link", "1901": "Native Video", "1902": "Native Video", "1903": "Link", "1904": "Link", "1905": "Link", "1906": "Status", "1907": "Status", "1908": "Native Video", "1909": "Photo", "1910": "Link", "1911": "Link", "1912": "Link", "1913": "Link", "1914": "Link", "1915": "Link", "1916": "Link", "1917": "YouTube", "1918": "TV", "1919": "TV", "1920": "TV", "1921": "TV", "1922": "TV", "1923": "TV", "1924": "TV", "1925": "TV", "1926": "TV", "1927": "TV", "1928": "TV", "1929": "TV", "1930": "TV", "1931": "TV", "1932": "TV", "1933": "TV", "1934": "TV", "1935": "TV", "1936": "TV", "1937": "TV", "1938": "TV", "1939": "TV", "1940": "TV", "1941": "TV", "1942": "TV", "1943": "TV", "1944": "TV", "1945": "TV", "1946": "TV", "1947": "TV", "1948": "TV", "1949": "TV", "1950": "TV", "1951": "Native Video", "1952": "Link", "1953": "Native Video", "1954": "Native Video", "1955": "Link", "1956": "Native Video", "1957": "Photo", "1958": "Video", "1959": "Native Video", "1960": "Native Video", "1961": "Link", "1962": "YouTube", "1963": "YouTube", "1964": "Link", "1965": "Link", "1966": "Photo", "1967": "Photo", "1968": "Photo", "1969": "Photo", "1970": "Native Video", "1971": "Photo", "1972": "Status", "1973": "YouTube", "1974": "Status", "1975": "Link", "1976": "Link", "1977": "Photo", "1978": "Status", "1979": "Status", "1980": "Status", "1981": "Status", "1982": "Link", "1983": "YouTube", "1984": "Status", "1985": "Link", "1986": "Native Video", "1987": "Link", "1988": "Native Video", "1989": "YouTube", "1990": "Photo", "1991": "Photo", "1992": "Link", "1993": "YouTube", "1994": "TV", "1995": "TV", "1996": "TV", "1997": "TV", "1998": "TV", "1999": "TV", "2000": "TV", "2001": "TV", "2002": "TV", "2003": "TV", "2004": "TV", "2005": "TV", "2006": "TV", "2007": "TV", "2008": "TV", "2009": "TV", "2010": "TV", "2011": "TV", "2012": "TV", "2013": "TV", "2014": "TV", "2015": "TV", "2016": "TV", "2017": "TV", "2018": "TV", "2019": "TV", "2020": "TV", "2021": "TV", "2022": "TV", "2023": "TV", "2024": "TV", "2025": "TV", "2026": "TV", "2027": "TV", "2028": "TV", "2029": "Native Video", "2030": "Live Video Complete", "2031": "Link", "2032": "Native Video", "2033": "Native Video", "2034": "Photo", "2035": "Native Video", "2036": "Native Video", "2037": "Native Video", "2038": "Photo", "2039": "Photo", "2040": "Native Video", "2041": "Photo", "2042": "Live Video Complete", "2043": "Native Video", "2044": "Photo", "2045": "Live Video Complete", "2046": "Native Video", "2047": "Link", "2048": "Live Video Complete", "2049": "Photo", "2050": "Live Video Complete", "2051": "Native Video", "2052": "Native Video", "2053": "Native Video", "2054": "Photo", "2055": "Photo", "2056": "Photo", "2057": "Photo", "2058": "Live Video Complete", "2059": "Native Video", "2060": "Photo", "2061": "Native Video", "2062": "Live Video Complete", "2063": "Live Video Complete", "2064": "Native Video", "2065": "Photo", "2066": "Photo", "2067": "Native Video", "2068": "Photo", "2069": "Photo", "2070": "Native Video", "2071": "Photo", "2072": "Photo", "2073": "Photo", "2074": "Native Video", "2075": "Photo", "2076": "Photo", "2077": "Native Video", "2078": "Photo", "2079": "Live Video Complete", "2080": "Link", "2081": "Photo", "2082": "Photo", "2083": "Live Video Complete", "2084": "Native Video", "2085": "Link", "2086": "Photo", "2087": "Native Video", "2088": "Link", "2089": "Photo", "2090": "Photo", "2091": "Link", "2092": "Photo", "2093": "Link", "2094": "Photo", "2095": "Photo", "2096": "Photo", "2097": "Native Video", "2098": "Link", "2099": "Native Video", "2100": "Photo", "2101": "Photo", "2102": "Photo", "2103": "Native Video", "2104": "Live Video Complete", "2105": "Native Video", "2106": "Native Video", "2107": "Native Video", "2108": "Photo", "2109": "Live Video Complete", "2110": "Native Video", "2111": "Live Video Complete", "2112": "Native Video", "2113": "Live Video Complete", "2114": "Link", "2115": "Native Video", "2116": "Link", "2117": "Photo", "2118": "Photo", "2119": "Native Video", "2120": "Photo", "2121": "Photo", "2122": "Photo", "2123": "Photo", "2124": "Native Video", "2125": "Native Video", "2126": "Native Video", "2127": "Photo", "2128": "Native Video", "2129": "Photo", "2130": "Photo", "2131": "Photo", "2132": "Native Video", "2133": "Photo", "2134": "Photo", "2135": "Native Video", "2136": "Photo", "2137": "Photo", "2138": "Native Video", "2139": "Link", "2140": "Link", "2141": "Photo", "2142": "Native Video", "2143": "Native Video", "2144": "Photo", "2145": "Native Video", "2146": "Link", "2147": "Link", "2148": "Link", "2149": "Native Video", "2150": "Native Video", "2151": "Native Video", "2152": "Status", "2153": "Native Video", "2154": "Status", "2155": "Photo", "2156": "Status", "2157": "Native Video", "2158": "Native Video", "2159": "Status", "2160": "Native Video", "2161": "Link", "2162": "Link", "2163": "Link", "2164": "Photo", "2165": "Native Video", "2166": "Native Video", "2167": "Link", "2168": "Native Video", "2169": "Status", "2170": "Status", "2171": "Status", "2172": "Link", "2173": "Photo", "2174": "Photo", "2175": "Link", "2176": "Video", "2177": "Link", "2178": "Photo", "2179": "Photo", "2180": "Link", "2181": "Native Video", "2182": "Link", "2183": "Link", "2184": "YouTube", "2185": "Link", "2186": "Status", "2187": "Link", "2188": "Link", "2189": "Status", "2190": "YouTube", "2191": "Photo", "2192": "Photo", "2193": "Link", "2194": "Link"}, "ToCode": {"1756": 112, "1757": 112, "1758": 112, "1759": 112, "1760": 112, "1761": 112, "1762": 112, "1763": 112, "1764": 112, "1765": 112, "1766": 112, "1767": 112, "1768": 112, "1769": 112, "1770": 112, "1771": 112, "1772": 112, "1773": 112, "1774": 112, "1775": 112, "1776": 112, "1777": 112, "1778": 112, "1779": 112, "1780": 112, "1781": 112, "1782": 112, "1783": 112, "1784": 112, "1785": 112, "1786": 112, "1787": 112, "1788": 113, "1789": 113, "1790": 113, "1791": 113, "1792": 113, "1793": 113, "1794": 113, "1795": 113, "1796": 113, "1797": 113, "1798": 113, "1799": 113, "1800": 113, "1801": 113, "1802": 113, "1803": 113, "1804": 113, "1805": 113, "1806": 113, "1807": 113, "1808": 113, "1809": 113, "1810": 113, "1811": 113, "1812": 113, "1813": 113, "1814": 113, "1815": 113, "1816": 113, "1817": 113, "1818": 113, "1819": 113, "1820": 113, "1821": 113, "1822": 113, "1823": 113, "1824": 113, "1825": 113, "1826": 113, "1827": 113, "1828": 113, "1829": 113, "1830": 113, "1831": 113, "1832": 113, "1833": 113, "1834": 113, "1835": 113, "1836": 113, "1837": 113, "1838": 113, "1839": 113, "1840": 113, "1841": 113, "1842": 113, "1843": 113, "1844": 113, "1845": 113, "1846": 113, "1847": 113, "1848": 113, "1849": 113, "1850": 113, "1851": 113, "1852": 113, "1853": 113, "1854": 114, "1855": 114, "1856": 114, "1857": 114, "1858": 114, "1859": 114, "1860": 114, "1861": 114, "1862": 114, "1863": 114, "1864": 114, "1865": 114, "1866": 114, "1867": 114, "1868": 114, "1869": 114, "1870": 114, "1871": 114, "1872": 114, "1873": 114, "1874": 114, "1875": 114, "1876": 114, "1877": 114, "1878": 114, "1879": 114, "1880": 114, "1881": 114, "1882": 114, "1883": 114, "1884": 114, "1885": 114, "1886": 114, "1887": 114, "1888": 115, "1889": 115, "1890": 115, "1891": 115, "1892": 115, "1893": 115, "1894": 115, "1895": 115, "1896": 115, "1897": 115, "1898": 115, "1899": 115, "1900": 115, "1901": 115, "1902": 115, "1903": 115, "1904": 115, "1905": 115, "1906": 115, "1907": 115, "1908": 115, "1909": 115, "1910": 115, "1911": 115, "1912": 115, "1913": 115, "1914": 115, "1915": 115, "1916": 115, "1917": 115, "1918": 116, "1919": 116, "1920": 116, "1921": 116, "1922": 116, "1923": 116, "1924": 116, "1925": 116, "1926": 116, "1927": 116, "1928": 116, "1929": 116, "1930": 116, "1931": 116, "1932": 116, "1933": 116, "1934": 116, "1935": 116, "1936": 116, "1937": 116, "1938": 116, "1939": 116, "1940": 116, "1941": 116, "1942": 116, "1943": 116, "1944": 116, "1945": 116, "1946": 116, "1947": 116, "1948": 116, "1949": 116, "1950": 116, "1951": 117, "1952": 117, "1953": 117, "1954": 117, "1955": 117, "1956": 117, "1957": 117, "1958": 117, "1959": 117, "1960": 117, "1961": 117, "1962": 117, "1963": 117, "1964": 117, "1965": 117, "1966": 117, "1967": 117, "1968": 117, "1969": 117, "1970": 117, "1971": 117, "1972": 117, "1973": 117, "1974": 117, "1975": 117, "1976": 117, "1977": 117, "1978": 117, "1979": 117, "1980": 117, "1981": 117, "1982": 117, "1983": 117, "1984": 117, "1985": 117, "1986": 117, "1987": 117, "1988": 117, "1989": 117, "1990": 117, "1991": 117, "1992": 117, "1993": 117, "1994": 117, "1995": 117, "1996": 117, "1997": 117, "1998": 117, "1999": 117, "2000": 117, "2001": 117, "2002": 117, "2003": 117, "2004": 117, "2005": 117, "2006": 117, "2007": 117, "2008": 117, "2009": 117, "2010": 117, "2011": 117, "2012": 117, "2013": 117, "2014": 117, "2015": 117, "2016": 117, "2017": 117, "2018": 117, "2019": 117, "2020": 117, "2021": 117, "2022": 117, "2023": 117, "2024": 117, "2025": 117, "2026": 117, "2027": 117, "2028": 117, "2029": 118, "2030": 118, "2031": 118, "2032": 118, "2033": 118, "2034": 118, "2035": 118, "2036": 118, "2037": 118, "2038": 118, "2039": 118, "2040": 118, "2041": 118, "2042": 118, "2043": 118, "2044": 118, "2045": 118, "2046": 118, "2047": 118, "2048": 118, "2049": 118, "2050": 118, "2051": 118, "2052": 118, "2053": 118, "2054": 118, "2055": 118, "2056": 118, "2057": 118, "2058": 118, "2059": 118, "2060": 118, "2061": 118, "2062": 118, "2063": 118, "2064": 118, "2065": 118, "2066": 118, "2067": 118, "2068": 118, "2069": 118, "2070": 118, "2071": 118, "2072": 118, "2073": 118, "2074": 118, "2075": 118, "2076": 118, "2077": 118, "2078": 118, "2079": 118, "2080": 118, "2081": 118, "2082": 118, "2083": 118, "2084": 118, "2085": 118, "2086": 118, "2087": 118, "2088": 118, "2089": 118, "2090": 118, "2091": 118, "2092": 118, "2093": 118, "2094": 118, "2095": 118, "2096": 118, "2097": 118, "2098": 118, "2099": 118, "2100": 118, "2101": 118, "2102": 118, "2103": 118, "2104": 118, "2105": 118, "2106": 118, "2107": 118, "2108": 118, "2109": 118, "2110": 118, "2111": 118, "2112": 118, "2113": 118, "2114": 118, "2115": 118, "2116": 118, "2117": 118, "2118": 118, "2119": 118, "2120": 118, "2121": 118, "2122": 118, "2123": 118, "2124": 118, "2125": 118, "2126": 118, "2127": 118, "2128": 118, "2129": 118, "2130": 118, "2131": 118, "2132": 118, "2133": 118, "2134": 118, "2135": 118, "2136": 118, "2137": 118, "2138": 118, "2139": 118, "2140": 119, "2141": 119, "2142": 119, "2143": 119, "2144": 119, "2145": 119, "2146": 119, "2147": 119, "2148": 119, "2149": 119, "2150": 119, "2151": 119, "2152": 119, "2153": 119, "2154": 119, "2155": 119, "2156": 119, "2157": 119, "2158": 119, "2159": 119, "2160": 119, "2161": 119, "2162": 119, "2163": 119, "2164": 119, "2165": 119, "2166": 119, "2167": 119, "2168": 119, "2169": 119, "2170": 119, "2171": 119, "2172": 119, "2173": 119, "2174": 119, "2175": 119, "2176": 119, "2177": 119, "2178": 120, "2179": 120, "2180": 120, "2181": 120, "2182": 120, "2183": 120, "2184": 120, "2185": 120, "2186": 120, "2187": 120, "2188": 120, "2189": 120, "2190": 120, "2191": 120, "2192": 120, "2193": 120, "2194": 120}}