{"Date": {"882": "2014-10-23", "883": "2014-10-23", "884": "2014-10-23", "885": "2014-10-23", "886": "2014-10-23", "887": "2014-10-23", "888": "2014-10-23", "889": "2014-10-23", "890": "2014-10-23", "891": "2014-10-23", "892": "2014-10-23", "893": "2014-10-23", "894": "2014-10-23", "895": "2014-10-23", "896": "2014-10-23", "897": "2014-10-23", "898": "2014-10-23", "899": "2014-10-23", "900": "2014-10-23", "901": "2014-10-23", "902": "2014-10-23", "903": "2014-10-23", "904": "2014-10-23", "905": "2014-10-23", "906": "2014-10-23", "907": "2014-10-23", "908": "2014-10-23", "909": "2014-10-23", "910": "2014-10-23", "911": "2014-10-23", "912": "2014-10-23", "913": "2014-10-23", "914": "2014-10-23", "915": "2014-09-07", "916": "2014-09-07", "917": "2014-09-07", "918": "2014-09-07", "919": "2014-09-07", "920": "2014-09-07", "921": "2014-09-07", "922": "2014-09-07", "923": "2014-09-07", "924": "2014-09-07", "925": "2014-09-07", "926": "2014-09-07", "927": "2014-09-07", "928": "2014-09-07", "929": "2014-09-07", "930": "2014-09-07", "931": "2014-09-07", "932": "2014-09-07", "933": "2014-09-07", "934": "2014-09-07", "935": "2014-09-07", "936": "2014-09-07", "937": "2014-09-07", "938": "2014-09-07", "939": "2018-07-14", "940": "2018-07-14", "941": "2018-07-14", "942": "2018-07-14", "943": "2018-07-14", "944": "2018-07-14", "945": "2018-07-14", "946": "2018-07-14", "947": "2018-07-14", "948": "2018-07-14", "949": "2018-07-14", "950": "2018-07-14", "951": "2018-07-14", "952": "2018-07-14", "953": "2018-07-14", "954": "2018-07-14", "955": "2018-07-14", "956": "2018-07-14", "957": "2018-07-14", "958": "2018-07-14", "959": "2018-07-14", "960": "2018-07-14", "961": "2018-07-14", "962": "2018-07-14", "963": "2018-07-14", "964": "2018-07-14", "965": "2018-07-14", "966": "2018-07-14", "967": "2018-07-14", "968": "2018-07-14", "969": "2018-07-14", "970": "2018-07-14", "971": "2018-07-14", "972": "2018-07-14", "973": "2018-07-14", "974": "2018-07-14", "975": "2018-07-14", "976": "2018-07-14", "977": "2018-07-14", "978": "2018-07-14", "979": "2018-07-14", "980": "2014-09-12", "981": "2014-09-12", "982": "2014-09-12", "983": "2014-09-12", "984": "2014-09-12", "985": "2014-09-12", "986": "2014-09-12", "987": "2014-09-12", "988": "2014-09-12", "989": "2014-09-12", "990": "2014-09-12", "991": "2014-09-12", "992": "2014-09-12", "993": "2014-09-12", "994": "2014-09-12", "995": "2014-09-12", "996": "2014-09-12", "997": "2014-09-12", "998": "2014-09-12", "999": "2014-09-12", "1000": "2014-09-12", "1001": "2014-09-12", "1002": "2014-09-12", "1003": "2014-09-12", "1004": "2014-09-12", "1005": "2014-09-12", "1006": "2014-09-12", "1007": "2014-09-12", "1008": "2014-09-12", "1009": "2014-09-12", "1010": "2014-09-12", "1011": "2014-09-12", "1012": "2014-09-12", "1013": "2014-09-12", "1014": "2018-09-29", "1015": "2018-09-29", "1016": "2018-09-29", "1017": "2018-09-29", "1018": "2018-09-29", "1019": "2018-09-29", "1020": "2018-09-29", "1021": "2018-09-29", "1022": "2018-09-29", "1023": "2018-09-29", "1024": "2018-09-29", "1025": "2018-09-29", "1026": "2018-09-29", "1027": "2018-09-29", "1028": "2018-09-29", "1029": "2018-09-29", "1030": "2018-09-29", "1031": "2018-09-29", "1032": "2018-09-29", "1033": "2018-09-29", "1034": "2018-09-29", "1035": "2018-09-29", "1036": "2018-09-29", "1037": "2018-09-29", "1038": "2014-08-19", "1039": "2014-08-19", "1040": "2014-08-19", "1041": "2014-08-19", "1042": "2014-08-19", "1043": "2014-08-19", "1044": "2014-08-19", "1045": "2014-08-19", "1046": "2014-08-19", "1047": "2014-08-19", "1048": "2014-08-19", "1049": "2014-08-19", "1050": "2014-08-19", "1051": "2014-08-19", "1052": "2014-08-19", "1053": "2014-08-19", "1054": "2014-08-19", "1055": "2014-08-19", "1056": "2014-08-19", "1057": "2014-08-19", "1058": "2014-08-19", "1059": "2014-08-19", "1060": "2014-08-19", "1061": "2014-08-19", "1062": "2014-08-19", "1063": "2014-08-19", "1064": "2014-08-19", "1065": "2014-08-19", "1066": "2014-08-19", "1067": "2014-08-19", "1068": "2014-08-19", "1069": "2014-08-19", "1070": "2014-08-19", "1071": "2014-08-19", "1072": "2014-08-19", "1073": "2014-08-19", "1074": "2014-08-19", "1075": "2014-08-19", "1076": "2014-08-19", "1077": "2014-08-19", "1078": "2014-08-19", "1079": "2014-08-19", "1080": "2014-08-19", "1081": "2014-08-19", "1082": "2014-08-19", "1083": "2014-08-19", "1084": "2014-08-19", "1085": "2014-08-19", "1086": "2014-08-19", "1087": "2014-08-19", "1088": "2014-08-19", "1089": "2014-08-19", "1090": "2014-08-19", "1091": "2014-08-19", "1092": "2014-08-19", "1093": "2014-08-19", "1094": "2014-08-19", "1095": "2014-08-19", "1096": "2014-08-19", "1097": "2014-08-19", "1098": "2014-08-19", "1099": "2014-08-19", "1100": "2014-08-19", "1101": "2014-08-19", "1102": "2018-10-21", "1103": "2018-10-21", "1104": "2018-10-21", "1105": "2018-10-21", "1106": "2018-10-21", "1107": "2018-10-21", "1108": "2018-10-21", "1109": "2018-10-21", "1110": "2018-10-21", "1111": "2018-10-21", "1112": "2018-10-21", "1113": "2018-10-21", "1114": "2018-10-21", "1115": "2018-10-21", "1116": "2018-10-21", "1117": "2018-10-21", "1118": "2018-10-21", "1119": "2018-10-21", "1120": "2018-10-21", "1121": "2018-10-21", "1122": "2018-10-21", "1123": "2018-10-21", "1124": "2018-10-21", "1125": "2018-10-21", "1126": "2018-10-21", "1127": "2018-10-21", "1128": "2018-10-21", "1129": "2018-10-21", "1130": "2018-10-21", "1131": "2018-10-21", "1132": "2018-10-21", "1133": "2018-10-21", "1134": "2018-10-21", "1135": "2018-10-21", "1136": "2018-10-21", "1137": "2018-10-21", "1138": "2014-09-11", "1139": "2014-09-11", "1140": "2014-09-11", "1141": "2014-09-11", "1142": "2014-09-11", "1143": "2014-09-11", "1144": "2014-09-11", "1145": "2014-09-11", "1146": "2014-09-11", "1147": "2014-09-11", "1148": "2014-09-11", "1149": "2014-09-11", "1150": "2014-09-11", "1151": "2014-09-11", "1152": "2014-09-11", "1153": "2014-09-11", "1154": "2014-09-11", "1155": "2014-09-11", "1156": "2014-09-11", "1157": "2014-09-11", "1158": "2014-09-11", "1159": "2014-09-11", "1160": "2014-09-11", "1161": "2014-09-11", "1162": "2014-09-11", "1163": "2014-09-11", "1164": "2014-09-11", "1165": "2014-09-11", "1166": "2014-09-11", "1167": "2014-09-11", "1168": "2014-09-11", "1169": "2014-09-11", "1170": "2014-09-11", "1171": "2014-09-11", "1172": "2014-09-11", "1173": "2014-09-11", "1174": "2014-09-11", "1175": "2014-09-11", "1176": "2014-09-11", "1177": "2014-09-11", "1178": "2014-09-11", "1179": "2014-09-11", "1180": "2014-09-11", "1181": "2014-09-11", "1182": "2014-09-11", "1183": "2014-09-11", "1184": "2014-09-11", "1185": "2014-09-11", "1186": "2014-09-11", "1187": "2014-09-11", "1188": "2014-09-11", "1189": "2014-09-11", "1190": "2014-09-11", "1191": "2014-09-11", "1192": "2014-09-11", "1193": "2014-09-11", "1194": "2014-09-11", "1195": "2014-09-11", "1196": "2014-09-11", "1197": "2014-09-11", "1198": "2014-09-11", "1199": "2014-09-11", "1200": "2014-09-11", "1201": "2014-09-11", "1202": "2014-07-18", "1203": "2014-07-18", "1204": "2014-07-18", "1205": "2014-07-18", "1206": "2014-07-18", "1207": "2014-07-18", "1208": "2014-07-18", "1209": "2014-07-18", "1210": "2014-07-18", "1211": "2014-07-18", "1212": "2014-07-18", "1213": "2014-07-18", "1214": "2014-07-18", "1215": "2014-07-18", "1216": "2014-07-18", "1217": "2014-07-18", "1218": "2014-07-18", "1219": "2014-07-18", "1220": "2014-07-18", "1221": "2014-07-18", "1222": "2014-07-18", "1223": "2014-07-18", "1224": "2014-07-18", "1225": "2018-09-19", "1226": "2018-09-19", "1227": "2018-09-19", "1228": "2018-09-19", "1229": "2018-09-19", "1230": "2018-09-19", "1231": "2018-09-19", "1232": "2018-09-19", "1233": "2018-09-19", "1234": "2018-09-19", "1235": "2018-09-19", "1236": "2018-09-19", "1237": "2018-09-19", "1238": "2018-09-19", "1239": "2018-09-19", "1240": "2018-09-19", "1241": "2018-09-19", "1242": "2018-09-19", "1243": "2018-09-19", "1244": "2018-09-19", "1245": "2018-09-19", "1246": "2018-09-19", "1247": "2018-09-19", "1248": "2018-09-19", "1249": "2018-09-19", "1250": "2018-09-19", "1251": "2018-09-19", "1252": "2018-09-19", "1253": "2018-09-19", "1254": "2018-09-19", "1255": "2018-09-19", "1256": "2018-09-19", "1257": "2018-09-19", "1258": "2018-09-19", "1259": "2018-09-19", "1260": "2018-09-19", "1261": "2018-09-19", "1262": "2018-09-19", "1263": "2018-09-19", "1264": "2018-09-19", "1265": "2018-09-19", "1266": "2018-09-19", "1267": "2018-09-19", "1268": "2018-09-19", "1269": "2018-09-19", "1270": "2018-09-19", "1271": "2018-09-19", "1272": "2018-09-19", "1273": "2018-09-19", "1274": "2018-09-19", "1275": "2018-09-19", "1276": "2018-09-19", "1277": "2018-09-19", "1278": "2018-09-19", "1279": "2018-09-19", "1280": "2018-09-19", "1281": "2018-09-19", "1282": "2018-09-19", "1283": "2018-09-19", "1284": "2018-09-19", "1285": "2018-09-19", "1286": "2018-09-19", "1287": "2018-09-19", "1288": "2018-09-19", "1289": "2018-09-19", "1290": "2018-09-19", "1291": "2018-09-19", "1292": "2018-09-19", "1293": "2018-09-19", "1294": "2018-09-19", "1295": "2018-09-19", "1296": "2018-09-19", "1297": "2018-09-19", "1298": "2018-09-19", "1299": "2018-09-19", "1300": "2018-09-19", "1301": "2018-09-19", "1302": "2018-09-19", "1303": "2018-09-19", "1304": "2018-09-19", "1305": "2018-09-19", "1306": "2018-09-19", "1307": "2018-09-19", "1308": "2018-09-19", "1309": "2018-09-19", "1310": "2018-09-19", "1311": "2018-09-19", "1312": "2018-09-19", "1313": "2018-09-19", "1314": "2018-09-19", "1315": "2018-09-19", "1316": "2018-09-19", "1317": "2018-09-19", "1318": "2018-09-19", "1319": "2018-09-19", "1320": "2018-09-19", "1321": "2018-09-19", "1322": "2018-09-19"}, "Candidate": {"882": "A\u00e9cio Neves", "883": "A\u00e9cio Neves", "884": "A\u00e9cio Neves", "885": "A\u00e9cio Neves", "886": "A\u00e9cio Neves", "887": "A\u00e9cio Neves", "888": "A\u00e9cio Neves", "889": "A\u00e9cio Neves", "890": "Dilma Rousseff", "891": "Dilma Rousseff", "892": "Dilma Rousseff", "893": "Dilma Rousseff", "894": "Dilma Rousseff", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Dilma Rousseff", "898": "Dilma Rousseff", "899": "Dilma Rousseff", "900": "Dilma Rousseff", "901": "Dilma Rousseff", "902": "Dilma Rousseff", "903": "Dilma Rousseff", "904": "Dilma Rousseff", "905": "Dilma Rousseff", "906": "Dilma Rousseff", "907": "Dilma Rousseff", "908": "Dilma Rousseff", "909": "Dilma Rousseff", "910": "Dilma Rousseff", "911": "Eduardo Jorge", "912": "Marina Silva", "913": "Rui Costa Pimenta", "914": "Rui Costa Pimenta", "915": "A\u00e9cio Neves", "916": "A\u00e9cio Neves", "917": "A\u00e9cio Neves", "918": "A\u00e9cio Neves", "919": "Dilma Rousseff", "920": "Dilma Rousseff", "921": "Eduardo Jorge", "922": "Levy Fidelix", "923": "Luciana Genro", "924": "Luciana Genro", "925": "Luciana Genro", "926": "Luciana Genro", "927": "Luciana Genro", "928": "Luciana Genro", "929": "Marina Silva", "930": "Marina Silva", "931": "Marina Silva", "932": "Pastor Everaldo", "933": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "934": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "935": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "936": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "937": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "938": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "939": "Alvaro Dias", "940": "Alvaro Dias", "941": "Alvaro Dias", "942": "Alvaro Dias", "943": "Alvaro Dias", "944": "Alvaro Dias", "945": "Alvaro Dias", "946": "Alvaro Dias", "947": "Alvaro Dias", "948": "Fernando Haddad", "949": "Geraldo Alckmin", "950": "Geraldo Alckmin", "951": "Geraldo Alckmin", "952": "Guilherme Boulos", "953": "Guilherme Boulos", "954": "Guilherme Boulos", "955": "Guilherme Boulos", "956": "Guilherme Boulos", "957": "Guilherme Boulos", "958": "Guilherme Boulos", "959": "Guilherme Boulos", "960": "Guilherme Boulos", "961": "Henrique Meirelles", "962": "Henrique Meirelles", "963": "Jair Bolsonaro", "964": "Jair Bolsonaro", "965": "Jair Bolsonaro", "966": "Jair Bolsonaro", "967": "Jair Bolsonaro", "968": "Jair Bolsonaro", "969": "Jair Bolsonaro", "970": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "971": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "972": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "973": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "974": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "975": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "976": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "977": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "978": "Marina Silva", "979": "Vera L\u00facia", "980": "A\u00e9cio Neves", "981": "A\u00e9cio Neves", "982": "A\u00e9cio Neves", "983": "A\u00e9cio Neves", "984": "Dilma Rousseff", "985": "Dilma Rousseff", "986": "Dilma Rousseff", "987": "Eduardo Jorge", "988": "Eduardo Jorge", "989": "Eduardo Jorge", "990": "Eduardo Jorge", "991": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "992": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "993": "Levy Fidelix", "994": "Luciana Genro", "995": "Luciana Genro", "996": "Luciana Genro", "997": "Luciana Genro", "998": "Luciana Genro", "999": "Luciana Genro", "1000": "Luciana Genro", "1001": "Luciana Genro", "1002": "Luciana Genro", "1003": "Luciana Genro", "1004": "Luciana Genro", "1005": "Luciana Genro", "1006": "Marina Silva", "1007": "Marina Silva", "1008": "Marina Silva", "1009": "Marina Silva", "1010": "Rui Costa Pimenta", "1011": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1012": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1013": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1014": "Cabo Daciolo", "1015": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1016": "Henrique Meirelles", "1017": "Henrique Meirelles", "1018": "Henrique Meirelles", "1019": "Henrique Meirelles", "1020": "Ciro Gomes", "1021": "Ciro Gomes", "1022": "Guilherme Boulos", "1023": "Geraldo Alckmin", "1024": "Geraldo Alckmin", "1025": "Geraldo Alckmin", "1026": "Geraldo Alckmin", "1027": "Geraldo Alckmin", "1028": "Vera L\u00facia", "1029": "Fernando Haddad", "1030": "Fernando Haddad", "1031": "Fernando Haddad", "1032": "Fernando Haddad", "1033": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1034": "Alvaro Dias", "1035": "Jair Bolsonaro", "1036": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1037": "Marina Silva", "1038": "A\u00e9cio Neves", "1039": "A\u00e9cio Neves", "1040": "A\u00e9cio Neves", "1041": "A\u00e9cio Neves", "1042": "A\u00e9cio Neves", "1043": "Dilma Rousseff", "1044": "Dilma Rousseff", "1045": "Dilma Rousseff", "1046": "Dilma Rousseff", "1047": "Dilma Rousseff", "1048": "Dilma Rousseff", "1049": "Dilma Rousseff", "1050": "Eduardo Jorge", "1051": "Eduardo Jorge", "1052": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1053": "Levy Fidelix", "1054": "Levy Fidelix", "1055": "Levy Fidelix", "1056": "Levy Fidelix", "1057": "Luciana Genro", "1058": "Luciana Genro", "1059": "Luciana Genro", "1060": "Luciana Genro", "1061": "Luciana Genro", "1062": "Pastor Everaldo", "1063": "Pastor Everaldo", "1064": "Pastor Everaldo", "1065": "Pastor Everaldo", "1066": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1067": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1068": "Marina Silva", "1069": "Marina Silva", "1070": "Marina Silva", "1071": "Marina Silva", "1072": "Eduardo Jorge", "1073": "Eduardo Jorge", "1074": "Luciana Genro", "1075": "Luciana Genro", "1076": "Mauro Iasi", "1077": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1078": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1079": "A\u00e9cio Neves", "1080": "A\u00e9cio Neves", "1081": "A\u00e9cio Neves", "1082": "A\u00e9cio Neves", "1083": "A\u00e9cio Neves", "1084": "Dilma Rousseff", "1085": "Dilma Rousseff", "1086": "Dilma Rousseff", "1087": "Dilma Rousseff", "1088": "Dilma Rousseff", "1089": "Dilma Rousseff", "1090": "Dilma Rousseff", "1091": "Dilma Rousseff", "1092": "Dilma Rousseff", "1093": "Dilma Rousseff", "1094": "Levy Fidelix", "1095": "Levy Fidelix", "1096": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1097": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1098": "Rui Costa Pimenta", "1099": "Rui Costa Pimenta", "1100": "Pastor Everaldo", "1101": "Pastor Everaldo", "1102": "Alvaro Dias", "1103": "Alvaro Dias", "1104": "Alvaro Dias", "1105": "Ciro Gomes", "1106": "Fernando Haddad", "1107": "Fernando Haddad", "1108": "Fernando Haddad", "1109": "Fernando Haddad", "1110": "Fernando Haddad", "1111": "Fernando Haddad", "1112": "Fernando Haddad", "1113": "Fernando Haddad", "1114": "Fernando Haddad", "1115": "Fernando Haddad", "1116": "Fernando Haddad", "1117": "Fernando Haddad", "1118": "Fernando Haddad", "1119": "Fernando Haddad", "1120": "Fernando Haddad", "1121": "Fernando Haddad", "1122": "Guilherme Boulos", "1123": "Guilherme Boulos", "1124": "Guilherme Boulos", "1125": "Guilherme Boulos", "1126": "Guilherme Boulos", "1127": "Jair Bolsonaro", "1128": "Jair Bolsonaro", "1129": "Jair Bolsonaro", "1130": "Jair Bolsonaro", "1131": "Jair Bolsonaro", "1132": "Jair Bolsonaro", "1133": "Jair Bolsonaro", "1134": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1135": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1136": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1137": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1138": "A\u00e9cio Neves", "1139": "A\u00e9cio Neves", "1140": "A\u00e9cio Neves", "1141": "A\u00e9cio Neves", "1142": "A\u00e9cio Neves", "1143": "A\u00e9cio Neves", "1144": "A\u00e9cio Neves", "1145": "Dilma Rousseff", "1146": "Dilma Rousseff", "1147": "Dilma Rousseff", "1148": "Dilma Rousseff", "1149": "Eduardo Jorge", "1150": "Eduardo Jorge", "1151": "Eduardo Jorge", "1152": "Eduardo Jorge", "1153": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1154": "Levy Fidelix", "1155": "Luciana Genro", "1156": "Luciana Genro", "1157": "Luciana Genro", "1158": "Luciana Genro", "1159": "Marina Silva", "1160": "Marina Silva", "1161": "Marina Silva", "1162": "Marina Silva", "1163": "Pastor Everaldo", "1164": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1165": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1166": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1167": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1168": "Mauro Iasi", "1169": "Mauro Iasi", "1170": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1171": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1172": "A\u00e9cio Neves", "1173": "A\u00e9cio Neves", "1174": "A\u00e9cio Neves", "1175": "A\u00e9cio Neves", "1176": "A\u00e9cio Neves", "1177": "Dilma Rousseff", "1178": "Dilma Rousseff", "1179": "Dilma Rousseff", "1180": "Dilma Rousseff", "1181": "Dilma Rousseff", "1182": "Dilma Rousseff", "1183": "Dilma Rousseff", "1184": "Dilma Rousseff", "1185": "Dilma Rousseff", "1186": "Dilma Rousseff", "1187": "Levy Fidelix", "1188": "Levy Fidelix", "1189": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1190": "Rui Costa Pimenta", "1191": "Rui Costa Pimenta", "1192": "Pastor Everaldo", "1193": "Pastor Everaldo", "1194": "Eduardo Jorge", "1195": "Eduardo Jorge", "1196": "Luciana Genro", "1197": "Luciana Genro", "1198": "Marina Silva", "1199": "Marina Silva", "1200": "Marina Silva", "1201": "Marina Silva", "1202": "A\u00e9cio Neves", "1203": "A\u00e9cio Neves", "1204": "Dilma Rousseff", "1205": "Dilma Rousseff", "1206": "Eduardo Jorge", "1207": "Eduardo Jorge", "1208": "Luciana Genro", "1209": "Luciana Genro", "1210": "Luciana Genro", "1211": "Luciana Genro", "1212": "Luciana Genro", "1213": "Luciana Genro", "1214": "Luciana Genro", "1215": "Luciana Genro", "1216": "Marina Silva", "1217": "Marina Silva", "1218": "Marina Silva", "1219": "Marina Silva", "1220": "Pastor Everaldo", "1221": "Pastor Everaldo", "1222": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1223": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1224": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1225": "Alvaro Dias", "1226": "Alvaro Dias", "1227": "Alvaro Dias", "1228": "Alvaro Dias", "1229": "Alvaro Dias", "1230": "Alvaro Dias", "1231": "Alvaro Dias", "1232": "Alvaro Dias", "1233": "Alvaro Dias", "1234": "Alvaro Dias", "1235": "Alvaro Dias", "1236": "Alvaro Dias", "1237": "Alvaro Dias", "1238": "Alvaro Dias", "1239": "Alvaro Dias", "1240": "Alvaro Dias", "1241": "Alvaro Dias", "1242": "Alvaro Dias", "1243": "Alvaro Dias", "1244": "Alvaro Dias", "1245": "Alvaro Dias", "1246": "Alvaro Dias", "1247": "Alvaro Dias", "1248": "Alvaro Dias", "1249": "Alvaro Dias", "1250": "Cabo Daciolo", "1251": "Cabo Daciolo", "1252": "Ciro Gomes", "1253": "Ciro Gomes", "1254": "Ciro Gomes", "1255": "Ciro Gomes", "1256": "Ciro Gomes", "1257": "Ciro Gomes", "1258": "Ciro Gomes", "1259": "Ciro Gomes", "1260": "Ciro Gomes", "1261": "Ciro Gomes", "1262": "Ciro Gomes", "1263": "Ciro Gomes", "1264": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1265": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1266": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1267": "Fernando Haddad", "1268": "Fernando Haddad", "1269": "Fernando Haddad", "1270": "Fernando Haddad", "1271": "Fernando Haddad", "1272": "Fernando Haddad", "1273": "Fernando Haddad", "1274": "Fernando Haddad", "1275": "Fernando Haddad", "1276": "Fernando Haddad", "1277": "Fernando Haddad", "1278": "Fernando Haddad", "1279": "Fernando Haddad", "1280": "Geraldo Alckmin", "1281": "Geraldo Alckmin", "1282": "Geraldo Alckmin", "1283": "Geraldo Alckmin", "1284": "Geraldo Alckmin", "1285": "Geraldo Alckmin", "1286": "Geraldo Alckmin", "1287": "Guilherme Boulos", "1288": "Guilherme Boulos", "1289": "Guilherme Boulos", "1290": "Guilherme Boulos", "1291": "Guilherme Boulos", "1292": "Guilherme Boulos", "1293": "Guilherme Boulos", "1294": "Guilherme Boulos", "1295": "Guilherme Boulos", "1296": "Guilherme Boulos", "1297": "Guilherme Boulos", "1298": "Guilherme Boulos", "1299": "Guilherme Boulos", "1300": "Guilherme Boulos", "1301": "Guilherme Boulos", "1302": "Guilherme Boulos", "1303": "Henrique Meirelles", "1304": "Henrique Meirelles", "1305": "Henrique Meirelles", "1306": "Henrique Meirelles", "1307": "Henrique Meirelles", "1308": "Henrique Meirelles", "1309": "Henrique Meirelles", "1310": "Jair Bolsonaro", "1311": "Jair Bolsonaro", "1312": "Jair Bolsonaro", "1313": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1314": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1315": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1316": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1317": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1318": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1319": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1320": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1321": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1322": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, "Message": {"882": "Neymar Jr. defendeu o voto da mudan\u00e7a para o Brasil! Vem, Neymar, vem com a gente mudar este pa\u00eds! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "883": "No programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido hoje, veja quem j\u00e1 est\u00e1 com A\u00e9cio no grande projeto de mudan\u00e7a do Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "884": "Artur Neto garante: Manaus tamb\u00e9m quer mudan\u00e7a. A\u00e9cio Neves vai proteger a Zona Franca de Manaus, investir em infraestrutura, dar competitividade \u00e0s ind\u00fastrias do Amazonas e defender a continuidade ao Bolsa Fam\u00edlia. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "885": "para mudarmos o Brasil! A mensagem de hoje \u00e9 da dupla sertaneja Don & Juan. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "886": "\"Neste domingo, vou votar no A\u00e9cio Neves. Ele assumiu fortes compromissos com a manuten\u00e7\u00e3o e a amplia\u00e7\u00e3o das conquistas sociais, a melhoria da vida das pessoas e a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente para o Brasil encontrar novos caminhos\" - Marina Silva Confirme tamb\u00e9m o seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "887": "Vamos trocar de governo! Com A\u00e9cio, vamos acabar com a infla\u00e7\u00e3o e permitir que o Brasil cres\u00e7a de forma real. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "888": "Chegou a hora da verdade! Tem pesquisas colocando a gente na frente, outras colocando a gente atr\u00e1s, mas a que importa e vale \u00e9 a do pr\u00f3ximo domingo. E, assim como no primeiro turno, o seu voto e a sua mobiliza\u00e7\u00e3o v\u00e3o nos dar uma grande vit\u00f3ria, porque o Brasil merece vencer. Vamos dar ao Brasil um governo honrado e decente que cuide de voc\u00ea! - A\u00e9cio Neves", "889": "No programa de TV exibido hoje, A\u00e9cio Neves falou sobre os valores que tem defendido ao longo de sua vida: a dec\u00eancia, o respeito, a verdade. O Brasil precisa de todas as pessoas de bem, que amam este pa\u00eds, trabalhando para deixarem as diferen\u00e7as de lado e fazerem, juntas, um pa\u00eds melhor para todos. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "890": "LINHA AUXILIAR\n\nCom a divulga\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas que demonstram a amplia\u00e7\u00e3o da vantagem de Dilma Rousseff sobre A\u00e9cio Neves, o desespero toma conta da oposi\u00e7\u00e3o. \n\nEnquanto boatos garantem que a Veja vai antecipar sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, internautas criaram Tumblr para satirizar a revista.\n\n\"O que ser\u00e1 que a Veja vai inventar \u00e0 v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o?\", perguntam.\n\nConhe\u00e7a a p\u00e1gina \"Desespero da Veja\".\n\n#MelhorComDilma13 sempre!", "891": "NAN", "892": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nDilma \u00e9 a candidata das propostas concretas: Pronatec Jovem Aprendiz, Mais Especialidades, Seguran\u00e7a Integrada, Banda Larga Para Todos, Brasil Sem Impunidade, al\u00e9m de melhorar os programas que j\u00e1 melhoram a qualidade de vida dos brasileiros. Ou\u00e7a mais sobre as ideias novas da presidenta!", "893": "Em Goiana (PE), Dilma repetiu para Lula a musiquinha que cantaram para ela na PUC, em S\u00e3o Paulo, no in\u00edcio da semana. Com direito a demonstra\u00e7\u00e3o... ;D", "894": "NAN", "895": "O doutor em Economia Fabr\u00edcio Augusto Oliveira \u00e9 enf\u00e1tico ao afirmar que a gest\u00e3o A\u00e9cio Neves em Minas Gerais teve uma pol\u00edtica de marketing eficiente, mas destitu\u00edda de significado econ\u00f4mico. \"O #choquedegest\u00e3o, o chamado d\u00e9ficit zero, \u00e9 uma ilus\u00e3o\", afirma. T\u00e1 vendo? #MelhorComDilma13 Assista, curta e compartilhe.", "896": "Z\u00e9 de Abreu est\u00e1 com Dilma porque quer mais mudan\u00e7as sociais. E voc\u00ea? #VoteDilma", "897": "#DilmaNaTV\n\nBanda Larga para todos!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "898": "#DilmaNaTV\n\nA onda de amor e coragem toma conta do Brasil inteiro!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "899": "NAN", "900": "Recado do Jos\u00e9 Trajano: \"O brasileiro que tem dignidade, dec\u00eancia e quer ver este Pa\u00eds sendo governado por gente do bem tem que votar na Dilma\". Assista!", "901": "Manno G\u00f3es, m\u00fasico e compositor baiano, tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma pelo avan\u00e7o da cultura e das pol\u00edticas humanistas implementadas no Pa\u00eds nos \u00faltimos anos. E voc\u00ea? #MelhorComDilma13", "902": "VEJAM S\u00d3", "903": "VAI VENDO\n\nQuem \u00e9 a presidenta que defende a renda e o emprego...", "904": "#DilmaNaTV\n\nO que a gente quer \u00e9 Dilma novamente! E voc\u00ea?\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "905": "#FaceDaDilma Vejam o recado da Cristina! Ela est\u00e1 com a Dilma <3 Valente!", "906": "RAP E A REALIDADE DE MINAS\n\nVoltar atr\u00e1s jamais, \u00e9 Dilma Rousseff!\n\n#FaceDaDilma", "907": "#FaceDaDilma Olha que m\u00fasica linda o Fredi Bessa fez para nossa <3 Valente! Emocionante! \"Votar Dilma \u00e9 plantar mais um pouquinho de amor n\u00e3o s\u00f3 no Brasil, mas no mundo todo!\" Quanta gente! Tem gente de mont\u00e3o nesse mund\u00e3o S\u00e3o 7 bilh\u00f5es de cora\u00e7\u00f5es Isso sem contar os animais Que tamb\u00e9m tem cora\u00e7\u00e3o Tem tudo o que \u00e9 tipo de gente por a\u00ed Tem careca, cabeludo, tem quem n\u00e3o gosta de abacaxi Tem baixo, alto, gordo, magro, preto, branco e marrom Tem menina que n\u00e3o gosta de batom Tem gente que reza pra Jesus Tem gente que se alimenta de luz Tem artista, jornalista, m\u00e9dico e paj\u00e9 E tem at\u00e9 gente com 6 dedos no p\u00e9 Mas o que ser\u00e1 que une toda essa gente ent\u00e3o? Ora, tem todos um cora\u00e7\u00e3o E tem p\u00e9, tem m\u00e3o e tem cabe\u00e7a e tem raz\u00e3o Tem medo, dor de barriga, febre, lumbriga, tem ded\u00e3o Todos t\u00eam inf\u00e2ncia, todos t\u00eam imagina\u00e7\u00e3o Todos s\u00e3o humanos, por defini\u00e7\u00e3o Todos tem os mesmos ancestrais Que viveram h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s Toda essa gente olha para o mesmo c\u00e9u Todos gostam de mel Todos vivem num planeta pequenino Circulando uma estrelinha Bem no meio do infinito E tem uma menina que quer crescer em um mund\u00e3o Em que todos, todos, todos tenham amor no cora\u00e7\u00e3o E se cuidem e se gostem e se amem e se mostrem Pois \u00e9 bem verdade, no fundo somos todos irm\u00e3os. #Dilma13 #facedadilma", "908": "H\u00e1 semanas, as \u00e1guas do S\u00e3o Francisco come\u00e7aram a percorrer os canais do Projeto, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s primeiras esta\u00e7\u00f5es de bombeamento. \u201cO novo ciclo de desenvolvimento que o Brasil vai viver passa por aqui,\u201d afirmou Dilma. Confira o v\u00eddeo! ;D", "909": "Quero s\u00f3 alertar: n\u00f3s estamos num momento pr\u00e9-eleitoral, de uma situa\u00e7\u00e3o extremamente conflituada. Eu tenho escutado coisas que chegam para mim, que dizem da minha pessoa e da minha fam\u00edlia estarrecedoras. Ent\u00e3o, vamos ver direitinho de onde vem, quem fez e como \u00e9 que fez. Porque boato \u00e9 o que n\u00e3o est\u00e1 faltando por a\u00ed.", "910": "Dilma: \"Ningu\u00e9m mais do que voc\u00ea sabe o quanto foi preciso batalhar para dar uma vida melhor para a fam\u00edlia. Esta vit\u00f3ria \u00e9 sua. Mas uma coisa \u00e9 certa: ningu\u00e9m \u00e9 uma ilha. Voc\u00ea cresceu porque o Brasil mudou, criou e ampliou oportunidades.\" Assista ao pen\u00faltimo programa desta campanha! ;D", "911": "Saudades de Dr Adib Jatene. Ontem estive em grande manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica pro A\u00e9cio em Pinheiros, S\u00e3o Paulo. Segundo c\u00e1lculos da pol\u00edcia militar, 10.000 pessoas. Falei expressando a posi\u00e7\u00e3o tomada pelo diret\u00f3rio nacional PV explicando nossas raz\u00f5es para apoia lo nesta rodada final. Ressaltei mais uma vez que as bandeiras pr\u00f3prias do PV, da nossa parte, continuam todas desfraldadas aconte\u00e7a o que acontecer neste domingo . Um dos pontos que informa nossa decis\u00e3o \u00e9 a atitude muito pouco republicana, muito pouco democr\u00e1tica, como o atual governo federal de Bras\u00edlia trata as institui\u00e7\u00f5es nacionais ( servi\u00e7os p\u00fablicos , estatais, etc). O que do nosso ponto de vista se configura numa caracter\u00edstica perigosa e totalit\u00e1ria que amea\u00e7a nossa democracia. Em resumo, primeiro o partido, depois o Brasil ! Vejam dois exemplos : A forma irrespons\u00e1vel, aventureira, violenta, que o ex presidente Lula utiliza para colher frutos eleitorais podres de contradi\u00e7\u00f5es entre setores nacionais, inclusive regionais,jogando o nordeste contra o restante do pa\u00eds. \u00c9 a antiga f\u00f3rmula de dividir para reinar sem se preocupar se isto vai nos legar um pa\u00eds fraturado e rancoroso. Cultura da viol\u00eancia pura e simples . A forma como as institui\u00e7\u00f5es de pesquisa estatais s\u00e3o tratadas ao sabor de interesses eleitorais e partid\u00e1rios. Os institutos que cuidam de levantamentos peri\u00f3dicos de dados sobre desmatamento, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, redu\u00e7\u00e3o da pobreza, etc, todos eles est\u00e3o sendo impedidos de divulgar suas estat\u00edsticas regulares pois aparentemente elas podem atingir o prest\u00edgio do governo federal ou contribuir para aumentar o prest\u00edgio de governos estaduais dirigidos pela oposi\u00e7\u00e3o. Ou seja a antiga f\u00f3rmula, o estado sou eu . Que saudades de um Dr. Adib Jatene que a frente de \u00f3rg\u00e3os decisivos para a sa\u00fade do Brasil em governos de diferentes orienta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas nunca se omitiu em dizer as verdades necess\u00e1rias aos governantes de plant\u00e3o e ao povo do Brasil.", "912": "Artigo do advogado Maur\u00edcio Guetta, do Programa de Pol\u00edtica e Direito Socioambiental do Instituto Socioambiental - ISA, trata das decis\u00f5es recentes do STF que afetam os direitos territoriais ind\u00edgenas.", "913": "\"Porque os partidos n\u00e3o denunciam? Porque quem decide que leis v\u00e3o valer ou n\u00e3o \u00e9 o TSE; depois quem executa a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE; quem fiscaliza a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, a pol\u00edcia da elei\u00e7\u00e3o; e quem julga a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, o judici\u00e1rio da elei\u00e7\u00e3o. O TSE tem poder absoluto sobre o Brasil. Absoluto. Isso n\u00e3o existe em lugar nenhum do mundo. Se voc\u00ea denunciar o TSE voc\u00ea vai ser destru\u00eddo eleitoralmente. Destru\u00eddo. Essa \u00e9 a raz\u00e3o. Agora um l\u00edder popular do tamanho do Lula poderia fazer isso, tinha obriga\u00e7\u00e3o moral. Mas o que esperar? O PT \u00e9 um partido que se caracteriza por fugir da luta, do enfrentamento pol\u00edtico. Pela tentativa de conciliar os inconcili\u00e1veis.\"", "914": "\"\u00c9 uma tentativa de manter um capitalismo sem capitalismo. A tend\u00eancia do capital \u00e9 se concentrar e esmagar a livre concorr\u00eancia, que, se existiu por um breve per\u00edodo hist\u00f3rico, hoje n\u00e3o passa de uma fic\u00e7\u00e3o. Por mais que se criem regras e se tente conter a tend\u00eancia ao monop\u00f3lio e \u00e0 concentra\u00e7\u00e3o a tend\u00eancia irrefre\u00e1vel vai continuar sendo essa.\"", "915": "Os volunt\u00e1rios da campanha de A\u00e9cio Neves em Minas, neste 7 de setembro, participaram do desfile, em Belo Horizonte, de uma forma bem diferente. Eles conversaram com os eleitores sobre as propostas de A\u00e9cio para o Brasil e, ap\u00f3s o evento, colaboraram com a limpeza da avenida. Assista ao v\u00eddeo! Cadastre-se no site e participe tamb\u00e9m: www.vamosagir.com.br #VamosAgir", "916": "Voc\u00ea acha que A\u00e9cio Neves est\u00e1 preparado para promover as grandes mudan\u00e7as que o Brasil precisa? Vejam as respostas de Geraldo Alckmin e Tasso Senador. #MudaBrasil", "917": "\u00c9 poss\u00edvel combater a viol\u00eancia com programas sociais respons\u00e1veis. Em Minas, essa estrat\u00e9gia deu certo. No governo de A\u00e9cio Neves, foi criado o \"Fica Vivo!\", um dos mais importantes programas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia do pa\u00eds, indicado como refer\u00eancia pelo BID, Banco Mundial e ONU. O \"Fica Vivo!\" j\u00e1 atendeu mais de 50 mil jovens moradores de comunidades que t\u00eam alta incid\u00eancia de crimes. Com oficinas de esporte, cultura, inclus\u00e3o produtiva e comunica\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de cursos profissionalizantes, o programa oferece oportunidades para que os jovens possam encontrar um novo caminho, distante da viol\u00eancia e da criminalidade. Projetos como este podem ser implantados em todo o Brasil! Curtiu? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil", "918": "Durante a visita a Presidente Prudente (SP), ontem, A\u00e9cio Neves falou sobre as den\u00fancias feitas pelo ex-diretor da Petrobras, Paulo Roberto da Costa. Elas revelaram um novo esquema de corrup\u00e7\u00e3o, que ocorreu com desvios de recursos da Petrobras para abastecer parlamentares que apoiam o governo federal. #MudaBrasil", "919": "A presidenta Dilma Rousseff comandou hoje (7), em Bras\u00edlia, o desfile c\u00edvico-militar de #7deSetembro. O evento comemora os 192 anos do Dia da Independ\u00eancia. Segundo os organizadores, 30 mil pessoas participaram do desfile na Esplanada dos Minist\u00e9rios. Veja mais em http://blog.planalto.gov.br:=:http://www2.planalto.gov.br/presidente-em-exercicio/noticias/", "920": "MEDIDA PERIGOSA A autonomia do Banco Central, medida defendida por Marina Silva, \u00e9 um perigo para o Pa\u00eds. A medida tira do presidente da Rep\u00fablica e do Congresso, eleitos pelo povo, o controle sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Pa\u00eds e entrega para os bancos. A\u00ed, banqueiros passam a decidir sobre juros, pre\u00e7os, sal\u00e1rios, pol\u00edtica externa e or\u00e7amento. Importante lembrar: o poder sem limites dado aos bancos levou \u00e0 crise que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos no mundo. Enquanto isso, no Brasil, os governos Dilma e Lula criaram mais de 11 milh\u00f5es de empregos.", "921": "A frase de Gandhi \"Seja a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer no mundo\" tem me inspirado desde sempre. Entendo que a gente tem que praticar o que defende. https://www.youtube.com/watch?v=tBNdTB3VT94", "922": "No Dia da Independ\u00eancia, Levy Fidelix cumprimenta os cidad\u00e3os, os militares, a juventude e toda a na\u00e7\u00e3o brasileira. ", "923": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, dialogou com os trabalhadores informais que realizam uma feira em frente ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, na cidade de Esteio, na Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre. Ela esteve acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Estado, Roberto Robaina, da vereadora de Porto Alegre, Fernanda Melchionna, e do presidente da associa\u00e7\u00e3o que organiza a feira no local, Juliano Fripp. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-dialoga-com-trabalhadores-informais-na-expointer-e-defende-ampla-reforma-agraria-para-o-pais/ #Equipe50", "924": "Quem fecha com Luciana Genro nessas elei\u00e7\u00f5es demonstra o seu apoio em p\u00fablico! Assim vamos fortalecer o alcance das nossas ideias nas ruas e nas redes.", "925": "Bom dia! Luciana j\u00e1 est\u00e1 de volta a Porto Alegre. Neste domingo, faz visita \u00e0 Expointer, com caminhada pelo pavilh\u00e3o da Agricultura Familiar e di\u00e1logo com trabalhadores informais do Parque Assis Brasil \u00e0s 12:30. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Equipe50", "926": "O s\u00e9timo eixo do programa de governo da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgado neste s\u00e1bado (6), diz respeito \u00e0s mulheres. Combater todas as formas de machismo e sexismo e defender a amplia\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres por meio do di\u00e1logo permanente com os movimentos sociais e entidades s\u00e3o as prioridades do governo do PSOL. \u201cO compromisso em defesa dos direitos das mulheres ser\u00e1 inegoci\u00e1vel\u201d, diz um trecho do documento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/combate-a-violencia-e-descriminalizacao-do-aborto-sao-eixos-do-programa-de-governo-de-luciana-genro-para-as-mulheres/ #Equipe50", "927": "Jovens que v\u00e3o votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es declaram voto em Luciana Genro, uma iniciativa da p\u00e1gina Meu primeiro voto vai pra Luciana Genro. Tamb\u00e9m vai votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es e apoia Luciana? Envie seu v\u00eddeo para contato@lucianagenro.com.br! #Juventude #Equipe50", "928": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou neste s\u00e1bado (6) as propostas de seu plano de governo para a \u00e1rea da habita\u00e7\u00e3o. O eixo central do programa habitacional do PSOL destaca a necessidade de que as cidades sejam planejadas e constru\u00eddas de acordo com os interesses e as necessidades da maioria de sua popula\u00e7\u00e3o. Para isso, o partido incorporou propostas do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto) ao seu plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-incorpora-propostas-do-mtst-em-seu-programa-de-governo-para-habitacao/ #Equipe50", "929": "\u201cTemos o compromisso hist\u00f3rico com a ideia do realinhamento pol\u00edtico, que parte do princ\u00edpio de que pessoas boas, honestas e competentes existem em todos os lugares, nas empresas, nos partidos, dentro do poder p\u00fablico, no empreendedorismo social, na juventude. Homens e mulheres de bem est\u00e3o determinados, de forma livre e independente, a fazer a mudan\u00e7a que o Brasil tanto precisa. Nossa determina\u00e7\u00e3o \u00e9 de continuar dialogando, lutando para unir o Brasil e atender ao \u00faltimo pedido de Eduardo Campos: que n\u00f3s, democratas, homens e mulheres, idosos, jovens e crian\u00e7as n\u00e3o vamos desistir do Brasil.\u201d \u2013 Assista ao pronunciamento assinado por Marina Silva e Beto Albuquerque neste Dia da Independ\u00eancia do Brasil \u2013 http://bit.ly/1qudm6c:=:https://www.youtube.com/watch?v=RflmajYjaxQ&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA #SouMarina40 #Marina7deSetembro", "930": "Leia o pronunciamento de Marina Silva no Dia da Independ\u00eancia do Brasil. #Marina7deSetembro #SouMarina40 ", "931": "No dia da Independ\u00eancia d\u00ea o seu voto independente para mudar o Brasil. #SouMarina40", "932": "NAN", "933": "MARINA SILVA N\u00c3O REPRESENTA A MUDAN\u00c7A l Embora diga defender um novo modo de fazer pol\u00edtica, ao se aliar a empres\u00e1rios, Marina demonstra de que lado est\u00e1. As propostas, as alian\u00e7as e o financiamento de campanha da candidatura Marina, da mesma forma que suas a\u00e7\u00f5es e conduta como senadora e ministra, indicam que n\u00e3o. Marina Silva faria um governo em favor dos patr\u00f5es, assim como o PT e o PSDB. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "934": "VEJAM A MENSAGEM QUE O RODRIGO X NOS ENVIOU: Sei bem o que quero... N\u00e3o quero a infelicidade do Feliciano Muito menos o mal do Malafaia A mesma m\u00e3o que te benze Pode ser a que te d\u00e1 um tapa na cara N\u00e3o preciso da \u201csonseira\u201d de Marina Se fazendo de boba e tentando me enganar Muito menos do \u201dcora\u00e7\u00e3o valente\u201d de Dilma Que n\u00e3o vai ao cardiologista do SUS se consultar N\u00e3o preciso da \u201cesperteza\u201d do Pastor Everaldo Querendo privatizar tudo e todos Muito menos da \u201cmalandragem\u201d do A\u00e9cio Com cara de gal\u00e3 tentando se apossar do todo Que lutamos todo dia para conquistar Quero algu\u00e9m que possa mudar revolucionar! Que j\u00e1 sorriu, que j\u00e1 sentiu todas as dores Quero um Brasil para os trabalhadores Exijo respeito com os LGBTs, Negros, Mulher! T\u00f4 quem n\u00e3o mudou de lado, T\u00f4 com Z\u00e9! Rodrigo Xis... #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 Muito bonito, n\u00e3o \u00e9? Obrigado Rodrigo. Grande abra\u00e7o. Z\u00e9 Maria", "935": "No dia 5 de outubro, vote 16! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e convide seus amigos a confirmarem tamb\u00e9m! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "936": "A CORRUP\u00c7\u00c3O ENVOLVENDO A PETROBR\u00c1S E O FINANCIAMENTO DAS CAMPANHAS E PARTIDOS PELAS GRANDES EMPRESAS Com as denuncias feitas pelo ex-diretor da Petrobr\u00e1s, Paulo Roberto Costa, que est\u00e1 preso e negocia um acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada com a procuradoria, temos mais um esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o de grande dimens\u00f5es aflorando na cena pol\u00edtica brasileira. Ao que indicam as informa\u00e7\u00f5es tornadas publicas at\u00e9 agora, h\u00e1 dezenas de pol\u00edticos, de v\u00e1rios partidos (PT, PMDB, PP e talvez outros) envolvidos nas denuncias. Dinheiro publico foi desviado, atrav\u00e9s de contratos superfaturados, para financiar partidos e campanhas eleitorais de pol\u00edticos destas partidos. Tudo a ver com a discuss\u00e3o que o PSTU tem insistido em levantar nesta campanha eleitoral: o financiamento das campanhas eleitorais, dos pol\u00edticos e partidos por grandes empresas \u00e9 uma das fontes mais importantes da corrup\u00e7\u00e3o generalizada que marca a pol\u00edtica em nosso pa\u00eds. Ao aceitar o financiamento de uma empresa, o partido e o pol\u00edtico estabelece com ela a rela\u00e7\u00e3o de fidelidade que deveria ser com o eleitor. E a empresa, quando financia um partido e um pol\u00edtico faz um investimento, que garante um enorme retorno, depois, na forma de obras desnecess\u00e1rias, contratos superfaturados, decis\u00f5es de governo que favorecem seus interesses, etc, etc. A\u00e9cio esbraveja na TV contra isso, \u201cesquecendo-se\u201d de que a sua candidatura e o seu partido tamb\u00e9m s\u00e3o financiados por estas empresas e que, quando no governo, tamb\u00e9m as favorecia em troca do financiamento. Ou n\u00e3o \u00e9 isso que acontece em S\u00e3o Paulo, com os contratos superfaturados do governo paulista, do PSDB, com a multinacionais que prestam servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o no Metr\u00f4? Dilma fala que vai tomar todas as providencias \u201ccab\u00edveis\u201d. Deveria come\u00e7ar por pedir demiss\u00e3o do cargo que ocupa. \u00c9 responsabilidade dela a perman\u00eancia deste ex-diretor \u00e0 frente do setor de suprimentos da Petrobras de 2004 at\u00e9 2012, quando foram feitas as negociatas agora denunciadas. E at\u00e9 agora a \u00fanica providencia \u201ccab\u00edvel\u201d que se viu por parte do governo foi a de tentar abafar as investiga\u00e7\u00f5es sobre a Petrobras. Marina sai em defesa do ex-governador Eduardo Campos, mostrando que a defesa da \u00e9tica que faz \u00e9 da mesma natureza da defesa que faz o PT e o PSDB. Ali\u00e1s, \u00e9 preciso registrar que, depois que se tornou a candidata oficial do PSB este partido e sua candidatura est\u00e1 recebendo mais \u201ccontribui\u00e7\u00f5es\u201d das empresas do que seu antecessor na tarefa. O financiamento das empresas aos partidos e pol\u00edticos \u00e9 um dos principais meios atrav\u00e9s do qual, o poder econ\u00f4mico controla a pol\u00edtica e as elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. E quase todos os partidos entram na farra. At\u00e9 o PSOL, lamentavelmente, j\u00e1 entrou nesta l\u00f3gica. J\u00e1 havia recebido recursos de grandes empresas em elei\u00e7\u00f5es anteriores e agora, mais uma vez est\u00e1 recebendo recursos de grandes empresas para financiar a candidatura de Luciana Genro e candidatos a governador do partido. \u00c9 preciso proibir o financiamento de campanhas eleitorais e de partidos pelas empresas! \u00c9 preciso punir corruptos com a pris\u00e3o e consfisco dos bens! E \u00e9 preciso fazer o mesmo com os respons\u00e1veis pelas empresas corruptoras: pris\u00e3o e confisco dos bens! Chega de bandalheira!", "937": "Nestas elei\u00e7\u00f5es, muitos partidos procuram se colocar como alternativas \u00e0 velha pol\u00edtica. No entanto, muitos destes utilizam os mesmos m\u00e9todos que os partidos mais conhecidos, como financiamento privado de campanha e alian\u00e7as escusas com objetivo eleitoreiro. A campanha de Z\u00e9 Maria a presidente, pelo PSTU, n\u00e3o recebe financiamento de empresas, sejam grandes, sejam pequenas. Al\u00e9m disso, todas as candidaturas s\u00e3o escolhidas a partir da luta que os candidatos desempenham e da defesa do programa do partido. Os posicionamentos das candidaturas e dos mandatos s\u00e3o resultado de uma decis\u00e3o coletiva que passa por vota\u00e7\u00e3o. Dessa forma, no PSTU, n\u00e3o existem contradi\u00e7\u00f5es. Por exemplo, n\u00e3o h\u00e1 um candidato homof\u00f3bico e outro que defenda as bandeiras LGBTs: todos os candidatos do PSTU defendem, sem hesitar, o combate a toda forma de opress\u00e3o. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "938": "NAN", "939": "Opini\u00e3o do Lob\u00e3o !", "940": "Alvaro Dias concedeu entrevista \u00e0 Clube de Ribeir\u00e3o Preto e falou do combate aos privil\u00e9gios das autoridades. #ADComunica\u00e7ao #AlvaroDias", "941": "Vejam o que disse o principal colunista pol\u00edtico de Santa Catarina, Moacir Pereira, do Di\u00e1rio Catarinense.#ADComunicacao. \u00c1lvaro Dias quer a refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica O senador \u00c1lvaro Dias continua sua prega\u00e7\u00e3o pelo Brasil em defesa da \u201crefunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\u201d. Quer uma mudan\u00e7a radical no governo, na legisla\u00e7\u00e3o, no sistema politico e, sobretudo, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. O candidato do Podemos reuniu no \u201cEncontro Suprapartid\u00e1rio\u201d Esperidi\u00e3o Amin, Jorge Bornhausen, D\u00e1rio Berger, Gelson Merisio, Jo\u00e3o Paulo Klein\u00fcbing, Geraldo Althoff, Fernando Coruja, Natalino Lazare, Paulinho Bornausen, Rog\u00e9rio Portanova, entre outros. Discurso redondo, firme e claro, did\u00e1tico e com conte\u00fado, revelando dom\u00ednio da realidade brasileira e indicando caminhos para tirar o pa\u00eds da grave crise. Come\u00e7ou bem, condenando o massacre de 185 catarinenses pelo governo de Floriano Peixoto na Revolu\u00e7\u00e3o Federalista. Disse mais: \"Corremos hoje o risco de repeti\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia hist\u00f3rica.\" \"Domingo, o desembargador ofendeu a lei. Substituiu a toga pela farda do PT. Anarquizou a Justi\u00e7a e afrontou os tribunais superiores.\" \"O Brasil \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3diga. Os brasileiros n\u00e3o fracassaram. O fracasso \u00e9 dos governantes.\" \"O povo precisa eleger um presidente com coragem para fazer as reformas.\" \"Estamos em guerra. Em 10 anos, 324 mil jovens foram assassinados.\" \"Estamos em guerra contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o crime organizado, contra a incompet\u00eancia e contra a viol\u00eancia.\" \"O Brasil precisa de menos Estado e mais sociedade. Valorizar quem produz e quem trabalha.\" \"Precisamos combater os privil\u00e9gios das autoridades nos tr\u00eas poderes.\" \"Fora presidencialismo de coaliz\u00e3o. \u00c9 um sistema prom\u00edscuo, alimentado pelos chopins da Rep\u00fablica.\" \"Onde eles estavam quando o Brasil era assaltado? Perguntem a cada um dos candidatos a presidente.\" \"Este \u00e9 o ano em que o Brasil vai se reencontrar com a verdade.\"", "942": "Colocar ladr\u00e3o na cadeia \u00e9 fundamental. Mas \u00e9 preciso mais. \u00c9 preciso, no voto, substituirmos esse sistema que continua a fabricar ladr\u00f5es, de colarinho branco ou n\u00e3o. Confira trecho da coletiva de imprensa de Alvaro Dias em S\u00e3o Carlos (SP). #ADComunica\u00e7\u00e3o", "943": "A Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato desvendou o esquema de corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, e hoje a popula\u00e7\u00e3o tem a chance de n\u00e3o votar mais em corruptos, disse o senador Alvaro Dias \u00e0 imprensa do interior de S\u00e3o Paulo. Com Mario Covas Neto em S\u00e3o Carlos #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "944": "Alvaro Dias, acompanhado de M\u00e1rio Covas Neto, inicia o dia de atividades em S\u00e3o Carlos (SP) com entrevista na R\u00e1dio InterSom 103,9 FM. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "945": "\"Em tempo de Copa do Mundo, al\u00e9m dos 11 jogadores da sele\u00e7\u00e3o, outros 11 personagens tem ativa presen\u00e7a na vida nacional. S\u00e3o os ministros do Supremo Tribunal Federal. O editorial de \u201cO Estado de S.Paulo\u201d (1-7-2018), \u00e9 demolidor: \u201cO STF deixou de ser uma casa onde se pratica o Direito, para se transformar numa casa de jogos, onde o que importa \u00e9 ganhar e n\u00e3o interpretar e aplicar corretamente as leis\u201d. O jurista Joaquim Falc\u00e3o, professor de Direito da FGV-Rio, secunda: \u201cO debate no Supremo deixou de ser pol\u00edtico-constitucional. \u00c9 pol\u00edtica pura.\u201d Brasileiro preocupado com o futuro do Estado democr\u00e1tico de Direito, que ajudei, como constituinte, a construir, fui pesquisar sobre o perfil dos 11 personagens da chamada corte suprema. O perfil pol\u00edtico ideol\u00f3gico predomina majoritariamente. Decis\u00f5es monocr\u00e1ticas atropelam a colegialidade do STF.\" Leia o artigo de H\u00e9lio Duque na integra clicando na imagem abaixo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "946": "Na passagem por Ribeir\u00e3o Preto, Alvaro Dias concedeu entrevistas a diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o. Para o Jornal A Cidade, Alvaro Dias ressaltou a necessidade de respeito \u00e0s leis e recha\u00e7ou a possibilidade de um condenado em primeira e segunda inst\u00e2ncia, preso, barrado pela Lei Ficha Limpa, pretender disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "947": "NAN", "948": "Grupelho protofascista quer impedir eleitor de expressar quem gostaria de ver na Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, ao buscar proibir o nome de Lula nas pesquisas eleitorais.", "949": "Nesta semana, Lu Alckmin ganhou uma festa surpresa de anivers\u00e1rio. Mas, mais do que isso, recebeu pessoalmente o carinho e o amor de centenas de pessoas que foram beneficiadas com programas sociais como as padarias artesanais, as escolas de moda, de beleza e de constru\u00e7\u00e3o civil, que trazem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, geram empregos, renovam a autoestima e a esperan\u00e7a de uma vida mais pr\u00f3spera. #equipeGA", "950": "Dei hoje entrevista \u00e0 r\u00e1dio Capital do Agreste, de Itabaiana, Sergipe. Estive recentemente na cidade, que \u00e9 conhecida como a capital do caminh\u00e3o. No programa Voz do Agreste, falei sobre nossos planos para melhorar a vida dos brasileiros, com gera\u00e7\u00e3o de empregos e mais oportunidades para todos. A viol\u00eancia \u00e9 um tema muito importante. Sergipe \u00e9 hoje o estado com a maior taxa de homic\u00eddios do pa\u00eds. S\u00e3o 64,7 casos a cada 100 mil habitantes. Esse \u00e9 um problema nacional, que precisa ser encarado com lideran\u00e7a do Governo Federal. \u00c1gua \u00e9 outra quest\u00e3o s\u00e9ria na regi\u00e3o. Precisamos revitalizar o Rio S\u00e3o Francisco, dar condi\u00e7\u00f5es de trabalho para os agricultores do Agreste de Sergipe, facilitando o acesso \u00e0 \u00e1gua, aos equipamentos para irriga\u00e7\u00e3o e aos insumos. O Brasil precisa crescer, seguir adiante, deixar para tr\u00e1s esse passado de pobreza! Agrade\u00e7o a todas e a todos pela oportunidade e audi\u00eancia! #GeraldoNoR\u00e1dio", "951": "Nesta mesma data, no ano de 1916, nasceu Andr\u00e9 Franco Montoro. Um homem de absoluta coragem moral, que fez da pol\u00edtica a arte de tornar poss\u00edvel o que \u00e9 necess\u00e1rio para o bem das pessoas. Figura essencial na luta pela redemocratiza\u00e7\u00e3o do Brasil, Montoro apresentava-se como professor, advogado e servidor p\u00fablico. Fez muito pelo estado de S\u00e3o Paulo e pelo pa\u00eds, tendo sido o grande respons\u00e1vel pelo sucesso da campanha das Diretas J\u00e1, em 1984. Homem \u00e0 frente do seu tempo, Montoro foi vereador, deputado estadual, deputado federal, senador e governador de SP entre 1983 e 1987, em meio a uma dram\u00e1tica crise econ\u00f4mica. Recuperou as finan\u00e7as do estado guiando-se por um conceito que at\u00e9 ent\u00e3o era inexistente na pol\u00edtica brasileira: a responsabilidade fiscal. Montoro tamb\u00e9m foi grande defensor de uma bandeira com a qual me identifico: a descentraliza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Fui vereador e prefeito, e sei que os governos municipais enxergam mais de perto os problemas do povo, convivendo com a popula\u00e7\u00e3o. Como eu disse recentemente, no Congresso Mineiro de Munic\u00edpios: sofreremos, trabalharemos e venceremos junto com os munic\u00edpios brasileiros. Neste dia, Andr\u00e9 Franco Montoro completaria 102 anos. Sua aus\u00eancia nos deixou a obriga\u00e7\u00e3o de levar adiante suas lutas. Agradeceremos, sempre, pelo bel\u00edssimo legado que deixou para o Brasil, e pela inspira\u00e7\u00e3o para que todos n\u00f3s sigamos trabalhando pelo nosso pa\u00eds e pela nossa popula\u00e7\u00e3o. #GeraldoAlckmin", "952": "Caf\u00e9 com Boulos essa semana na Raizes do Brasil, casa do Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "953": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "954": "Conhecendo o Ra\u00edzes do Brasil RJ, casa do MPA - Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "955": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "956": "\u201cQueremos governar com o povo, de baixo para cima\u201d. Confira a entrevista da minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara falando sobre a nossa pr\u00e9 candidatura e a constru\u00e7\u00e3o coletiva de um Brasil para todas e todos. #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "957": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais gente deprimida da Am\u00e9rica Latina. E se formos falar em consumo rem\u00e9dio pra ansiedade, somos os campe\u00f5es do planeta. Mas n\u00e3o podemos deixar que isso continue assim. N\u00f3s queremos uma sociedade que d\u00ea sentido \u00e0 vida. E por isso a gente est\u00e1 propondo outro modelo, que n\u00e3o seja baseado no dinheiro, nem no que a gente tem. \u00c9 sim papel de um governo estimular uma cultura mais humana e solid\u00e1ria. #Sa\u00fade #Depress\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "958": "Bolsonaro defendeu o massacre de Eldorado dos Caraj\u00e1s e disse que \"os sem-terra \u00e9 que deviam estar presos\". A\u00ed est\u00e1 nossa resposta: preso deve estar quem faz apologia \u00e0 viol\u00eancia!", "959": "\u00d3timo debate com a juventude hoje no Cap\u00e3o Redondo, em S\u00e3o Paulo. Sentei para ouvir as propostas e reivindica\u00e7\u00f5es da turma para poder incorporar as ideias no programa que ser\u00e1 apresentado nas elei\u00e7\u00f5es desse ano. Sempre bom se renovar com essa turma, valeu galera! #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "960": "Quem deveria estar preso \u00e9 Jair Bolsonaro!", "961": "Um dos problemas que muitas fam\u00edlias enfrentam Brasil afora \u00e9 a falta de vagas em creches que impedem a m\u00e3e ou o pai de ter um trabalho. Conhe\u00e7a nosso plano para atacar e melhorar rapidamente essa situa\u00e7\u00e3o.", "962": "NAN", "963": "1 igreja Batista", "964": "- Nossa passagem por Marab\u00e1/PA.", "965": "- Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o Foro de SP? - basicamente \u00e9 roubar seu dinheiro para manuten\u00e7\u00e3o no poder de alinhados pol\u00edticos e muito mais como descrito na imagem. - Divulguem aqui fontes de consulta para que muitos pesquisem e se informem sobre este perigo que destr\u00f3i o Brasil h\u00e1 d\u00e9cadas e pode acabar com nossa liberdade brevemente:", "966": "- For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. - Nos gestos mais simples a certeza da uni\u00e3o pelo Brasil. - Selva!", "967": "- Cavalgada Ecol\u00f3gica. - Bragan\u00e7a/Par\u00e1.", "968": "\u202a- FHC faz apelo para PT e PSDB somarem for\u00e7as. . https://tinyurl.com/y9sdqjyj\u202c", "969": "Festa Junina / 1a Igreja Batista", "970": "No pr\u00f3ximo dia 17, na madrugada de segunda para ter\u00e7a, tem entrevista com Jo\u00e3o Amo\u00eado no programa \u00c9 Not\u00edcia, na Rede TV. Coloca o despertador para n\u00e3o perder o que o nosso pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia tem a dizer sobres os caminhos para o NOVO Brasil que vem a\u00ed. A gente espera por voc\u00eas! #EquipeJA", "971": "O NOVO Brasil que vem a\u00ed, a gente constr\u00f3i junto. Fa\u00e7a parte da nossa vaquinha. http://joaoamoedo.com.br/contribua/ #EquipeJA", "972": "A mudan\u00e7a que queremos n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que j\u00e1 temos. Precisamos de novos caminhos para construir o NOVO Brasil que vem a\u00ed.", "973": "Um pa\u00eds mais livre, simples e seguro, depende de cada um de n\u00f3s. E para ajudar voc\u00ea a espalhar essa ideia, lan\u00e7amos o NOVOMob, o aplicativo do NOVO. Com ele, voc\u00ea tem acesso a conte\u00fado exclusivo e pode participar das miss\u00f5es de nossa milit\u00e2ncia virtual. Um NOVO Brasil vem a\u00ed, fa\u00e7a parte! Clique aqui para baixar se o seu celular for IOS \u27a1 https://apple.co/2zpMbWO E aqui se for Android \u27a1 http://bit.ly/2u2k8HI", "974": "NAN", "975": "NAN", "976": "NAN", "977": "Falamos sobre os nossos planos para libertar o Brasil em uma pujante reuni\u00e3o do diret\u00f3rio do PPL de S\u00e3o Paulo. Veja aqui um trecho de nossa interven\u00e7\u00e3o!", "978": "Os pontos injustos da reforma trabalhista devem ser corrigidos. N\u00e3o existe moderniza\u00e7\u00e3o com precariza\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es de trabalho!", "979": "CAMPANHA | 'Estamos felizes em debater com o nosso povo seus problemas e suas dificuldades, e apontar uma sa\u00edda revolucion\u00e1ria. Todo mundo sabe que o Nordeste \u00e9 a regi\u00e3o que apresenta alguns dos piores \u00edndices sociais do Brasil. Mas \u00e9 tamb\u00e9m a regi\u00e3o brasileira que historicamente protagonizou grandes rebeli\u00f5es, revoltas e insurrei\u00e7\u00f5es populares'", "980": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia foram recebidos com muito carinho, ontem, pelos moradores de Montes Claros (MG). Assista a alguns momentos dessa visita. #MudaBrasil", "981": "Chegou a hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o! #MudaBrasil", "982": "Meu profundo pesar pelo falecimento de meu amigo Ti\u00e3o das Rendas, grande radialista de Minas Gerais. Ti\u00e3o, com o seu permanente bom humor e profundo amor ao futebol, far\u00e1 definitivamente parte da hist\u00f3ria do esporte mineiro. - A\u00e9cio Neves", "983": "O site Contas Abertas divulgou, hoje, dados que causam indigna\u00e7\u00e3o. Das 6 mil creches e pr\u00e9-escolas prometidas pela presidente Dilma para serem entregues at\u00e9 o fim de 2014, apenas 7% foram conclu\u00eddas. Essa foi mais uma entre tantas promessas eleitorais que ficaram para tr\u00e1s. Essas creches deveriam beneficiar mais de 1,6 milh\u00e3o de crian\u00e7as em 2700 munic\u00edpios brasileiros. Enquanto o governo promete e adia prazos, sem planejamento adequado, muitas m\u00e3es perdem oportunidades de estudo e trabalho por n\u00e3o terem com quem deixar os seus filhos. Chegou a hora de os brasileiros trocarem o governo dos fatos que nunca se concretizam pelo nosso: o governo da confian\u00e7a, do planejamento, da seguran\u00e7a. A nossa proposta \u00e9 darmos aos jovens est\u00edmulos verdadeiros para que possam se tornar empreendedores, desenvolverem seus talentos. Para isso, eles precisam receber o amparo de uma creche para os filhos que chegam mais cedo do que eles mesmo previam, um apoio educacional adequado, uma fam\u00edlia que receba a assist\u00eancia e a orienta\u00e7\u00e3o que nosso governo sabe ser essencial. Esse \u00e9 um trabalho conjunto que come\u00e7a com voc\u00ea, com o seu desejo de mudan\u00e7a. Vamos fazer acontecer! - A\u00e9cio Neves", "984": "O trabalho de Dilma est\u00e1 em todo o Brasil! Conhe\u00e7a os investimentos no Rio de Janeiro, como o Arco Metropolitano, o BRT Transcarioca e a Linha 4 do Metr\u00f4. Assista e compartilhe! #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "985": "#VotoDilmais Veja quem declarou voto na presidenta Dilma, o ator Henri Castelli! Ele gravou v\u00eddeo justificando o motivo: \"Somos todos cora\u00e7\u00f5es valentes\". Maravilha!!!! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "986": "DILMA NO RIO A presidenta Dilma participou de caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo. Antes, assinou o decreto de Garantia da Lei e da Ordem para a comunidade carioca do Complexo da Mar\u00e9 e visitou o futuro campus de escolas municipais e do Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico da Mar\u00e9. Leia mais em www.dilma.com.br:=:http://dilma.com.br/", "987": "N\u00f3s do Partido Verde queremos ser um porto seguro para os ideias de sustentabilidade e cultura de paz. Precisamos mudar a forma como o capitalismo e o socialismo organizaram nossa sociedade nos \u00faltimos tempos. http://bit.ly/1rUHfZv:=:https://www.youtube.com/watch?v=oGt_2EBI9Q4&feature=youtu.be", "988": "Olha ai que coisa boa! Vou fazer como a nossa Celia Sacramento e divulgar o endere\u00e7o onde o material de campanha est\u00e1 disponibilizado, assim fica mais f\u00e1cil, n\u00e3o \u00e9? Fa\u00e7am download e nos ajudem nessa caminhada. ", "989": "Bom dia! O Jornal da Record - JR de ontem, 11, entrevistou o candidato do Partido Verde Eduardo Jorge que falou sobre as diretrizes de seu plano de governo. Assista! #EduardoJorge43", "990": "Neste s\u00e1bado visitarei os agricultores do extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo. Quando fui Secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo, cadastramos 400 fam\u00edlias na regi\u00e3o, muitas delas pensando em abandonar o cultivo da terra por falta de perspectiva. Fizemos parceira com institui\u00e7\u00f5es para que fizessem a transi\u00e7\u00e3o para a produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica e logo foram certificados 40 delas. Criamos feiras org\u00e2nicas nos parques Ibirapuera e Burle Marx e na regi\u00e3o de S\u00e3o Mateus para que pudessem escoar a produ\u00e7\u00e3o. http://www.eduardojorgepv.com.br/", "991": "Eymael, queria fazer um convite: Vamos fazer desta elei\u00e7\u00e3o, a elei\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o de qualidade? Como voc\u00ea pretende tapar os buracos da educa\u00e7\u00e3o no Brasil? #mapadoburaco https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "992": "www.eymaelpresidente27.com.br", "993": "Ontem estive em Bras\u00edlia e concedi entrevista ao Bom Dia Brasil, da Rede Globo, onde defendi o reajuste dos sal\u00e1rios dos militares e a reativa\u00e7\u00e3o das ferrovias do pa\u00eds.", "994": "#LucianaNaFolha: \"O Estado \u00e9 laico, entretanto, a gente entra num F\u00f3rum da Justi\u00e7a e se depara com um crucifixo. Precisamos garantir o car\u00e1ter laico do Estado, fazendo com que as pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o tenham interfer\u00eancia religiosa. A liberdade religiosa \u00e9 uma seguran\u00e7a para todas as religi\u00f5es e para quem n\u00e3o tem religi\u00e3o.\" Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "995": "Bom dia! Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:00, participar\u00e1 do debate S\u00f3 a Luta Muda a Vida na PUC-SP. \u00c0s 16:00, ser\u00e1 sabatinada pela TV Folha. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ \u00c0s 19:45, ser\u00e1 entrevistada na bancada do Jornal da Record. N\u00e3o perca! #Agenda #Equipe50", "996": "#LucianaNaFolha: \"A guerra \u00e0s drogas fracassou. Ela traz uma guerra aos pobres, legitimando uma a\u00e7\u00e3o violenta da pol\u00edcia nas periferias. Sou a favor da descriminaliza\u00e7\u00e3o da maconha, que \u00e9 uma droga de menor potencial lesivo e deveria ser tratada como o \u00e1lcool e o cigarro.\" Leia mais sobre a guerra \u00e0s drogas: http://lucianagenro.com.br/2014/03/guerra-as-drogas/ #Equipe50", "997": "Marina Silva n\u00e3o \"leu\" o programa do PSOL Na Sabatina do jornal O Globo de ontem, Marina mencionou nosso programa LGBT como \"gen\u00e9rico\". Vamos enviar para sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha nosso programa, aclamado pela popula\u00e7\u00e3o LGBT, que n\u00e3o tem meias palavras, nem meios direitos: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/", "998": "Sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da telefonia, um dos temas da entrevista que dei na TV Folha, o economista Rodrigo D'\u00c1vila me lembra que conforme mostra o livro do Aloysio Biondi (\"O Brasil Privatizado\"), o governo federal investiu pesadamente nas teles logo antes da privatiza\u00e7\u00e3o. Ou seja, quando houve a privatiza\u00e7\u00e3o, as teles privatizadas come\u00e7aram a ligar as linhas. E depois os neoliberais ficaram se vangloriando que \"a privatiza\u00e7\u00e3o acabou com a falta de linhas, que custavam uma fortuna\". Sobre a telefonia celular, ela j\u00e1 crescia quando o sistema era estatal (1995-96), pois isso era decorr\u00eancia das melhorias tecnol\u00f3gicas, e n\u00e3o da posterior privatiza\u00e7\u00e3o (em 1998). Al\u00e9m do mais, o BNDES financiou e participou dos cons\u00f3rcios que disputaram a privatiza\u00e7\u00e3o das teles e continua as financiando at\u00e9 hoje. Ou seja, o setor privado nunca foi o respons\u00e1vel pelo \"progresso\" do setor, mas embolsa os lucros devido \u00e0s tarifas alt\u00edssimas e \u00e0 p\u00e9ssima qualidade dos servi\u00e7os.", "999": "#LucianaNaFolha: \"O problema \u00e9 que hoje a liberdade de imprensa se resume a liberdade dos donos de ve\u00edculos. Eu venho aqui, mas isso n\u00e3o me impede de achar que a cobertura da Folha seja injusta. As redes sociais ainda conseguem furar um bloqueio em rela\u00e7\u00e3o aos jornais, mas ningu\u00e9m consegue chegar onde a TV chega. Quando a televis\u00e3o mostra s\u00f3 tr\u00eas candidatos, ela induz as pessoas a acharem que s\u00f3 existem esses candidatos. Estou falando em democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia, por exemplo para impedir que uma \u00fanica fam\u00edlia controle v\u00e1rios ve\u00edculos. Tem v\u00e1rias propostas dos movimentos que trabalham com democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia que poderiam ser debatidas.\" Saiba mais sobre nossas propostas para democratizar a m\u00eddia no nosso programa de comunica\u00e7\u00e3o: http://lucianagenro.com.br/programa/comunicacao/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1000": "Atividade na PUC-SP com Luciana Genro, candidatos do PSOL-SP (Thiago Aguiar, Isa Penna, Pl\u00ednio Gentil) e mais de 400 presentes! #Equipe50", "1001": "\u201cMarina \u00e9 contra o casamento civil igualit\u00e1rio, mas quer casar de papel passado com os banqueiros\u201d diz Luciana Genro a universit\u00e1rios da PUC-SP #Equipe50", "1002": "Perdeu a entrevista de Luciana Genro para o Jornal da Record? Assista aqui! #Equipe50", "1003": "Na noite desta quinta-feira (11), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi sabatinada por eleitores em um hangout (bate-papo) transmitido ao vivo pela internet. Em quase uma hora e meia de conversa, a presidenci\u00e1vel respondeu perguntas enviadas por e-mail e pelo Twitter. O primeiro #FalaLuciana da campanha eleitoral chegou a ter mais de 1 mil espectadores simult\u00e2neos e ocupou o quarto lugar dos Trending Topics nacionais do Twitter. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/falaluciana-luciana-genro-e-sabatinada-por-eleitores-na-internet/ #Equipe50", "1004": "Est\u00e1 come\u00e7ando a entrevista da TV Folha com Luciana Genro! Acompanhe ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e comente no Twitter usando a hashtag #LucianaNaFolha! #Equipe50", "1005": "#LucianaNaFolha: \"N\u00e3o recebi flores do Malafaia. Penso que ele \u00e9 um bom marqueteiro e n\u00e3o representa o pensamento da maioria dos evang\u00e9licos. Todos os dias, um membro da popula\u00e7\u00e3o LGBT \u00e9 morto. Ou \u00e9 assassinado, ou se suicida. \u00c9 um dado de pesquisas s\u00e9rias. Quem \u00e9 crist\u00e3o e defende o amor, a solidariedade e a igualdade tem que se solidarizar com esse segmento da popula\u00e7\u00e3o.\" Confira o programa LGBT da nossa candidatura: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1006": "Nota oficial O site oficial da campanha de Marina Silva (www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/) foi alvo de ataques seguidos das 20h30 desta quinta-feira at\u00e9 as 13h20 desta sexta-feira. \u00c9 a segunda vez que isto ocorre, a primeira foi no final de agosto O ataque foi do tipo DDOS (Distribute Denial of Service) ou ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Em geral \u00e9 quando milhares de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, feitas a partir de computadores invadidos e robotizados, acessam algum site com o objetivo de engarraf\u00e1-lo e impedir que qualquer pessoa possa naveg\u00e1-lo. No caso do site de Marina foram milh\u00f5es de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, sugerindo um investimento robusto capaz de fazer piratas da internet se dedicarem muitas horas na tarefa criminosa de fazer cair o site. Apesar da robustez do ataque, as manobras realizadas pela equipe de Marina e pela equipe do hospedeiro do site permitiram que a navega\u00e7\u00e3o continuasse quase que normalmente, mas com picos de instabilidade \u2013 como a queda do site na noite de quinta entre 21h e 23h. O ataque come\u00e7ou quatro horas depois que o site levantou a p\u00e1gina sobre boatos e verdades na campanha eleitoral. Ela relaciona boatos que circulam na internet sobre a campanha de Marina Silva e s\u00e3o repelidos em fun\u00e7\u00e3o das verdades expressas na p\u00e1gina. O mesmo conte\u00fado, no entanto, pode ser obtido no Facebook da campanha (www.facebook.com/marinasilva.oficial:=:https://www.facebook.com/marinasilva.oficial). Este ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, por impedir o acesso ao site, \u00e9 crime tipificado pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira (Lei 12.737 de 30/11/2012) e pode levar \u00e0 pena de tr\u00eas meses a um ano de pris\u00e3o e multa. Este ataque tamb\u00e9m \u00e9 tipificado como crime eleitoral (no c\u00f3digo eleitoral brasileiro), porque impede propaganda de candidato. O departamento jur\u00eddico da campanha de Marina Silva vai tomar todas as medidas necess\u00e1rias junto \u00e0 Justi\u00e7a e \u00e0 pol\u00edcia para identificar e punir os respons\u00e1veis. Ataques como este vem comprovar o quanto Marina Silva incomoda com o sucesso de sua campanha. Pr\u00e1ticas criminosas n\u00e3o impedir\u00e3o que o desejo de mudan\u00e7a do povo brasileiro prevale\u00e7a. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. ", "1007": "\"Marina Silva tem o compromisso com o reestabelecimento das boas pr\u00e1ticas macroecon\u00f4micas.\" Andr\u00e9 Lara Resende #VamosJuntosComMarina #SouMarina40", "1008": "Marina responde. Veja nosso programa de TV. #SouMarina40", "1009": "Tome muito cuidado com o que dizem por a\u00ed. Porque quanto mais a Marina subir, mais o n\u00edvel dos advers\u00e1rios vai descer. #SouMarina40", "1010": "NA \u00cdNTEGRA, PALESTRA SOBRE O SUIC\u00cdDIO DE GET\u00daLIO VARGAS http://wp.me/p18tzC-iU", "1011": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 Leon solta a voz e canta o jingle do Z\u00e9 Maria Presidente! Obrigado, Leon! ", "1012": "Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! N\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais!", "1013": "Vice candidata do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Cl\u00e1udia Durans, \u00e9 destaque em blog feminista por entrar na campanha de boicote ao Programa \"sexo e as nega\" da Rede Globo e por chamar o boicote aos seus patrocinadores! Seu artigo sobre o tema \u00e9 citado no Blog 'Escreva Lola Escreva'. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "1014": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o tabu daciolo 51 gl\u00f3ria", "1015": " democracia crist\u00e3 no primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% da c\u00e9lula sinais ao que encontra a", "1016": " funcionar o pps bolsonaro contra qualquer coisa contra haddad pt contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma vez votar um funcion\u00e1rio", "1017": " pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se leva s\u00f3 porque o que falta ele preparo do outro lado um candidato rec\u00e9m criado pra ficar no", "1018": " lugar do lula e hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolhendo um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do carlinhos sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos em empresas chegou a presidente de um grande", "1019": " grupo nos estados unidos que foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca desde uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quero ganhar no seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "1020": " nem beijo tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e os que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00eancia e", "1021": " conversa com todos os lados as pesquisas mostram que eu ganho folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "1022": " o varzim voc\u00ea acha mesmo que a sua amiga cunhada deve ser presa por que decidiu interromper uma gravidez temos que tratar isso como uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a", "1023": " agora o programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia bc est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem vota no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco dando um tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atacou consumado sabe por qu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro do segundo turno porque o pt saco que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro \u00e9 t\u00e3o alta e ele perde pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser um funcion\u00e1rio fumar que voc\u00ea batia 50 pra vencer o pt e sua turma o segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia ", "1024": "a quest\u00e3o \u00e9 n\u00e3o deixar o pc voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea para 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da atp porque eu pedi n\u00e3o pode voltar o primeiro \u00e9 um partido do mensal\u00e3o do petr\u00f3leo no expresidente presidi\u00e1rio por por\u00e7\u00e3o que montou um verdadeiro qg de campanha na cadeia o b\u00ea do dinheiro do bb esse pra cuba e venezuela na maior exposi\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do brasil dos 13 milh\u00f5es de desempregados das empresas fechadas da fuga dos investimentos e da incompet\u00eancia da dilma se o pt botar essa destrui\u00e7\u00e3o do brasil vai continuar e com bolsonaro pp volta porque n\u00e3o votarem bolsonaro porque a revista veja desta semana mostram a den\u00fancia grave o funcion\u00e1rio tem de dar explica\u00e7\u00f5es por furtar um cofre de banco ocultar patrim\u00f4nio receber pagamentos n\u00e3o declara", "1025": "dos e agir com desmentida agressividade ouve se consumar o \u00f4nibus se voc\u00ea deve receber o 13\u00ba sal\u00e1rio eo adicional de f\u00e9rias \u00e9 por conta de tudo isso que a rejei\u00e7\u00e3o dele aumenta a cada dia como nunca se viu numa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 por isso que representa um passaporte para a volta do pt por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem um segundo hoje posicionar o elegi nem o pt um funcion\u00e1rio perde para todos os outros candidatos que est\u00e3o no p\u00e1reo um segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bolsonaro perde para \u00e1udio e principalmente bom somar o perde f\u00e1cil prometer a campanha de bolsonaro vai querer me convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias fake news o evento tem pessoas famosas ele mas na ", "1026": "verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o dos funcion\u00e1rios \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfia de tudo que voc\u00ea recebe pelo desafio a internet virou um territ\u00f3rio sem lei onde vai tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea botar um ovo funcion\u00e1rio agora no segundo turno quem venceu bt geral ao tom \u00e9 especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu beb\u00ea para o governo do estado tr\u00eas vezes nas \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geraldo perguntou bt em 644 em 2016 o psdb tamb\u00e9m derrotou a tarde do bb no primei", "1027": "ro turno daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros no momento o celular de segundo turno est\u00e1 se definindo todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota do pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia preparado para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt 16 \u00e9 rebeli\u00e3o", "1028": " vamos para internet debater a d\u00edvida p\u00fablica ganha mark picol\u00e9s agora pode", "1029": " come\u00e7ar como \u00e9 que agora o problema de 13 o presidente nua e do povo brasileiro lula foi o primeiro presidente da hist\u00f3ria reconhecer a nossa import\u00e2ncia que tratou as mulheres como iguais foi uma conquista de todas as brasileiras aqui em cidade tiradentes temos um bom exemplo com as mulheres conquistaram seu espa\u00e7o foram elas mesmas que constru\u00edram receberam ap\u00f3s cavar e hoje administra o condom\u00ednio minha casa minha vida eu pintei eu passei mas a corrida ao bloco ", "1030": "que carreguei n\u00f3s participando dessa constru\u00e7\u00e3o sen\u00e3o voc\u00eas conseguiram agradar e ficar agachado primeira casa pr\u00f3pria quando eu abrir a porta eu falei gabriel em sair nossa casa sendo nove da manh\u00e3 enfim de todas as cascas 20 j\u00e1 morou essa \u00e9 melhor essa foto \u00e9 o que vai ficar registado para eles o que foi o que o que foi constru\u00eddo daqui e eu s\u00f3 consegui o que o lula abriu essa porta o minha casa minha vida \u00e9 um programa do lula \u00e9 esse brasil de lula que vamos traz", "1031": "er de volta respeito em que milh\u00f5es de brasileiras tiveram seus direitos reconhecidos melhoraram de vida e pela primeira vez tiver a oportunidade de contar pra mim \u00e9 um dos nove conquistas dos programas sociais a mulher sempre foi considerada a chefe da fam\u00edlia \u00e0 casa pr\u00f3pria no nome da mulher a renda da fam\u00edlia na m\u00e3o da mulher lei para proteger a mulher de cr\u00e9dito para a mulher do campo direitos para a trabalhadora dom\u00e9stica a fazer sempre o melhor aprendeu o flam", "1032": "engo como brigadas para lutar contra a viol\u00eancia masculina a precariza\u00e7\u00e3o do trabalho ea desigualdade salarial n\u00e3o \u00e9 justo que uma mulher - que o obedecendo \u00e0 mesma fun\u00e7\u00e3o n\u00f3s podemos nos unir as mulheres e participar da constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor sem opress\u00e3o um dos seus estudos sem ass\u00e9dio sem maus tratos sindical dados que com muito amor est\u00e1 no ar j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta para voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica]", "1033": " a mudan\u00e7a que o brasil precisa depende de voc\u00ea vote sem medo rodwell amanh\u00e3 30", "1034": " na olimp\u00edada da mentira fic\u00e7\u00e3o pt ganha medalha de ouro o que n\u00f3s queremos evitar \u00e9 a volta de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa ao poder no pa\u00eds o que \u00e9 um rastro de sangue no itiner\u00e1rio percorrido por aqueles governar o brasil nos \u00faltimos anos eu lembro do toninho eu lembro do celso daniel era dos sete testemunhas foram assassinadas s\u00e3o corpos sepultados no t\u00famulo da impunidade o brasil n\u00e3o pode mais admitir o retorno da organiza\u00e7\u00e3o criminosa mondinense 9 \u00e1lvaro rafael olho", "1035": " [Aplausos]", "1036": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "1037": " nele penso no dia depois da elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea desperta sem medo porque o novo governo n\u00e3o tem \u00f3dio nem corrup\u00e7\u00e3o pensa n\u00e3o s\u00f3 para todos cr\u00e9dito creche trabalho sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o pense numa mulher do povo levo brasil em frente sem deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s conhe\u00e7a no site os planos vida digna renda jovem e s\u00f3 para todos marina silva com org.br pode 18 confirma marina silva presidente", "1038": "Ou\u00e7a o primeiro programa eleitoral de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil! #BemVindo #MudaBrasil", "1039": "Bem-vindo \u00e0 esperan\u00e7a! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, Cuiab\u00e1 e Sinop, no Mato Grosso. Ele estava ao lado do candidato a governador Pedro Taques, de Rog\u00e9rio Salles e de Mauro Mendes. #MudaBrasil", "1040": "Bem-vindo ao desenvolvimento! A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Dourados, no Mato Grosso do Sul, ao lado do candidato a governador, Reinaldo Azambuja, de Rose Modesto e de Antonio Jo\u00e3o. #MudaBrasil", "1041": "Voc\u00ea assistiu ao programa eleitoral de A\u00e9cio Neves na TV? Conte para n\u00f3s se voc\u00ea gostou. Compartilhe! #MudaBrasil", "1042": "Bem-Vindo a um novo jeito de governar! #MudaBrasil", "1043": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula abriram o programa eleitoral no r\u00e1dio hoje (19)! O ex-presidente afirmou que \"Dilma \u00e9 a pessoa certa para manter o Pa\u00eds no rumo certo\". Dilma ainda falou sobre as medidas tomadas para o futuro do Pa\u00eds, como os recursos do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o, respondeu \u00e0 perguntas de ouvintes e Lula lembrou Eduardo Campos. \"N\u00f3s dois t\u00ednhamos um afeto de pai e filho. Por isso sinto uma dor imensa por sua perda. Sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa luta e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporadas pelo povo brasileiro. Nunca, jamais desistir do Brasil! \u00c9 assim, querido Eduardo, que vamos guardar sua mem\u00f3ria para sempre\", disse Lula.", "1044": "#DilmaNaTV MELHOR AINDA DA SEGUNDA VEZ - Como Dilma, Lula tamb\u00e9m optou por resolver pend\u00eancias nos primeiros anos e depois colher os frutos. Lula, arrumar a casa. Dilma, proteger o pa\u00eds dos efeitos da mais grave crise internacional dos \u00faltimos tempos. Lula pegou uma economia brasileira no caos, resolveu os problemas e colheu os frutos no segundo mandato. Dilma enfrentou a grande crise sem abrir m\u00e3o de criar empregos e fazer investimentos. Veja uma compara\u00e7\u00e3o entre os dois mandatos de Lula na presid\u00eancia:", "1045": "#DilmaNaTV Vamos relembrar um pouco da vida de Dilma? J\u00e1, j\u00e1, voc\u00ea poder\u00e1 assistir a um v\u00eddeo com imagens e hist\u00f3rias at\u00e9 de quando ela era crian\u00e7a. Enquanto isso, confira a linha do tempo: Acompanhe em: www.dilma.com.br/TV", "1046": "Perdeu ou gostaria de rever o programa de estreia da presidenta Dilma no hor\u00e1rio eleitoral? \u00c9 s\u00f3 clicar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1047": "#DilmaNaTV Quem diz n\u00e3o somos n\u00f3s. \u00c9 a Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho. Quando o pior da crise chegou, o Brasil j\u00e1 estava forte para se defender. Acompanhe: www.dilma.com.br/TV", "1048": "A presidenta Dilma visitou hoje (19) as usinas hidrel\u00e9tricas de Jirau e Santo Antonio, em Rond\u00f4nia. As duas usinas, juntas, produzem mais de 7000 megawatts, formando o 4\u00ba maior complexo hidrel\u00e9trico do Brasil. Al\u00e9m de abastecer Rond\u00f4nia, Acre e Mato Grosso, a energia que sobra percorre um sistema de transmiss\u00e3o de 2.375 km at\u00e9 chegar em Araraquara (SP). Saiba mais sobre as a\u00e7\u00f5es do governo para garantir o abastecimento de energia no Brasil: http://goo.gl/tJchhK:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/19/planejamento-e-acoes-do-governo-garantem-abastecimento-de-energia-a-longo-prazo/", "1049": "Com Lula e Dilma o Brasil promoveu uma grande inclus\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o. Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "1050": "Veja a mat\u00e9ria do jornal Folha de S.Paulo que trata, principalmente, da reforma pol\u00edtica que n\u00f3s defendemos. http://bit.ly/1tktZ2I:=:http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1502493-eduardo-jorge-pv-diz-querer-acabar-com-senado-e-salario-de-vereadores.shtml", "1051": "Para quem n\u00e3o assistiu ontem minha entrevista ao jornal O Estado de S. Paulo, o video j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel neste link: http://bit.ly/1mgY0MR:=:https://www.youtube.com/watch?v=uV6ojOS13Lg#t=1489", "1052": "http://rubemsilva-oficial.blogspot.com.br/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html:=:http://rubemsilva-oficial.blogspot.com/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html vote aii", "1053": ".", "1054": "NAN", "1055": "NAN", "1056": "NAN", "1057": "\u201cDilma suspendeu o programa de combate \u00e0 homofobia nas escolas, atendendo a um pedido da bancada evang\u00e9lica. N\u00f3s queremos retomar o programa e lutar pela legaliza\u00e7\u00e3o do casamento civil igualit\u00e1rio\u201d (Luciana Genro) Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-defende-casamento-civil-entre-pessoas-do-mesmo-sexo-em-caminhada-em-porto-alegre/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1058": "[RJ] Daqui a pouco, acompanhe Tarc\u00edsio Motta na Band! #Equipe50", "1059": "Bom dia! Hoje, Luciana est\u00e1 em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na Avenida Ot\u00e1vio Rocha, no Centro de Porto Alegre, pr\u00f3ximo \u00e0 Renner, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado, Roberto Robaina. #Agenda #Equipe50", "1060": "[DF] Daqui a pouco, acompanhe Toninho do PSOL na Band! #Equipe50", "1061": "Assistiu ao primeiro programa da Luciana Genro na TV? O que achou? Se ainda n\u00e3o assistiu, assista aqui! #Equipe50", "1062": "A condu\u00e7\u00e3o da palava de Deus em defesa da vida e da fam\u00edlia rendeu ao Pastor Everaldo uma homenagem da C\u00e2mara Municipal de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o t\u00edtulo de Cidad\u00e3o Pessoense. Veja os melhores momentos da cerim\u00f4nia. #F\u00e9NoBrasil", "1063": "O Pastor Samuel Ferreira tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo para Presidente! Assista ao v\u00eddeo e veja o que ele diz. #F\u00e9NoBrasil", "1064": "Assista aqui ao programa eleitoral do Pastor Everaldo. Veja porque ele \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a para o Brasil. #F\u00e9NoBrasil", "1065": "O Brasil precisa de uni\u00e3o e est\u00e3o com o Pastor Everaldo a Cantora Cassiane Oficial e o Pastor Jairinho, apoiando a mudan\u00e7a que o pa\u00eds precisa. Assista ao v\u00eddeo e compartilhe! ", "1066": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSTU, Z\u00e9 Maria, iniciou nesta segunda-feira (18) uma mobiliza\u00e7\u00e3o em sua conta no Twitter, para que todos os presidenci\u00e1veis sejam entrevistados no Jornal Nacional. Segundo as publica\u00e7\u00f5es do candidato, disponibilizar espa\u00e7o apenas para alguns candidatos \u00e0 presid\u00eancia seria antidemocr\u00e1tico. Z\u00e9 Maria j\u00e1 criticou nas redes sociais a cobertura das elei\u00e7\u00f5es realizada pela imprensa tradicional. #T\u00f4ComZ\u00e9 #voto16 #QueroZ\u00e9naBancada (assessoria) ", "1067": "AGORA \u00c9 O PSTU l Passou agora o programa do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui no youtube e a noite tem mais! Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria solta o verbo e diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil governando com patr\u00f5es e banqueiros! Venha construir um Brasil para os Trabalhadores nas ruas e nas greves! Vote 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1068": " eu sonho com um brasil democr\u00e1tico com o brasil uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos os brasileiros com brasil generoso com as diferen\u00e7as o brasil que seja mais equilibrado regionalmente s\u00f3cio no brasil que cuida do patrim\u00f4nio humano que n\u00f3s temos um extraordin\u00e1rio que esse p", "1069": "ovo alegre lixo isso misturado guerreiro generoso e que cuide do enorme patrim\u00f4nio natural que n\u00f3s temos que mudar vai ver a gostar do aplicado estudando e avan\u00e7ar trabalhando em que s\u00f3 eu n\u00e3o vou chorar e n\u00f3s temos uma tarefa \u00e9 n\u00e3o desanimar \u00e9 o nome marcante usou a construir", "1070": " uma grande uni\u00e3o rio um forno de um valor central que \u00e9 o povo brasileiro eo futuro do nosso pa\u00eds anjos ovo no meu eu n\u00e3o duvido jazz suspense ningu\u00e9m faz nada na vida desanimar marcelle oni escada rapaz voc\u00ea n\u00f3s precisamos simplificar o brasil e dizer sim \u00e0 sa\u00fade a gente tem", "1071": " que encontrar o campe\u00e3o de dizer n\u00e3o aos pedidos por sinal est\u00e1 na sociedade queremos cuidar do meio ambiente n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 39 minist\u00e9rios n\u00e3o v\u00e3o desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa marcel", "1072": " voc\u00ea vai conhecer agora uma pessoa que dedicou toda a vida \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 democracia no brasil um homem que quer que o povo da cidade tem ar limpo para inspirar os brasileiros tenham alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e \u00e1gua boa em quantidade e qualidade que a democracia ea paz seja uma forma de viver a gente quer equilibrar a e", "1073": "conomia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social para n\u00f3s a cidade tem que conciliar trabalho com\u00e9rcio moradia cultura transporte limpo conviv\u00eancia entre as classes sociais \u00e9 isso que a gente chama de cultura de paz t\u00e3o essencial para o pa\u00eds este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "1074": " voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som \u00e9 solucionada gian 43 anos casada com s\u00e9rgio mandou fernando advogada dos direitos humanos a ex-deputada fundadora do pessoal oceano e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou na s\u00e9rie luca e fez com ela na campanha vamos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel garantir um", "1075": "a vida digna hoje a gente paga por tudo mas o servi\u00e7o \u00e9 ruim e quem n\u00e3o pode pagar com risco at\u00e9 de morrer na porta de um hospital \u00e9 preciso coragem para enfrentar os interesses de uma minoria privilegiada acredite nada deve parecer imposs\u00edvel de mudar conto com voc\u00ea muito obrigada a", "1076": " agora \u00e9 perceber aqui come\u00e7a a campanha do pcb ela ser\u00e1 diferente o perceber vai debater os grandes temas pol\u00edticos e sociais que interessam aos trabalhadores e ao conjunto nosso povo n\u00e3o faremos como os candidatos da direita que dir\u00e3o aqui o que as pesquisas de opini\u00e3o e os marqueteiros mandar lhe conhecemos nossos principais problemas suas causas est\u00e3o na forma capitalista da nossa sociedade por isso vamos falar da necessidade de construir o poder popular a caminho do socialismo", "1077": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas bras\u00edlia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros e empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias no brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds precisa enfrentar os banqueiros em", "1078": "pres\u00e1rios para ter emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta s\u00f3 16.0 maria presidente do tst o 16 amigos", "1079": " essa campanha se inicia marcada por um sentimento de enorme tristeza ap\u00f3s a trag\u00e9dia que levou a vida de eduardo de seis dos seus companheiros tudo fica pequeno demais quando nos confrontamos com algo t\u00e3o inesperado e do avi\u00e3o nos conhecemos h\u00e1 30 anos na campanha das diretas eu acompanhando meu av\u00f4 tancredo neves e doado seu miguel g\u00f3is j\u00e1 na luta para o brasil mudar constru\u00edmos ao longo dos anos uma rela\u00e7\u00e3o de amizade respeito e colocar em pr\u00e1tica as id\u00e9ias dos ideais que t\u00ednhamos em comum ser a melhor forma de celebrar a vida do grande governador do pai do marido do amigo do brasileiro eduardo campos porque acabo de saber que a companhia pagou thinking eu sou a\u00e9cio neves sou candidato a presidente da rep\u00fablica e quero conversar com voc\u00eas ", "1080": "sobre o nosso presente mas tamb\u00e9m do nosso futuro o brasil vive um momento de n\u00f3s nunca passamos por isso por d\u00e9cadas seguidas brasil avan\u00e7ando no brasil de hoje sem d\u00favida alguma \u00e9 um pa\u00eds muito melhor do que era h\u00e1 algumas d\u00e9cadas atr\u00e1s mas esse pa\u00eds \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o de muitas pessoas de v\u00e1rios governos e em especial do esfor\u00e7o de cada brasileiro mas infelizmente essa realidade vem mudando ea verdade \u00e9 que hoje o brasil est\u00e1 pior do que estava h\u00e1 quatro anos atr\u00e1s o fato \u00e9 que algumas das principais conquistas que nos trouxeram at\u00e9 aqui hoje est\u00e3o em risco problemas que j\u00e1 tinham sido superados est\u00e3o agora voltando a infla\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed de novo batendo \u00e0 sua porta entrando na sua casa na economia o brasil parou de crescer e quando a economi", "1081": "a n\u00e3o cresce ningu\u00e9m mais cresce ea vida n\u00e3o melhora \u00e9 o mais grave os empregos come\u00e7am a desaparecer o brasil que vinha bem que vinha avan\u00e7ando perdeu 11 mas \u00e9 importante que fique muito claro o problema nunca foi e n\u00e3o \u00e9 o brasil o problema \u00e9 a forma como o brasil vem sendo governado e quando o governo vira problema a\u00ed sim tudo vira problema da sa\u00fade vira problema \u00e0 seguran\u00e7a o transporte a educa\u00e7\u00e3o todos viram problemas a grande verdade \u00e9 que as pessoas perderam a confian\u00e7a na capacidade desse governo que fazer o brasil avan\u00e7ar que o brasil \u00e9 um pa\u00eds de trabalhadores de pessoas que lutam para seguir em frente mas hoje os brasileiros est\u00e3o sozinhos tendo que se virar para resolver os seus problemas hoje o que depende do brasileiro vem dando", "1082": " certo mas aquilo que depende do governo vem dando errado por isso \u00e9 que a grande maioria dos brasileiros quer mudan\u00e7as que o brasil pode mudar mas n\u00e3o \u00e9 mudar por mudar \u00e9 mudar para melhorar e mudar o que vem dando errado e fazer o que h\u00e1 muito tempo j\u00e1 deveria ter sido feito o brasil precisa de lideran\u00e7a lideran\u00e7a para organizar o governo que funcione o governo que resolva de verdade os problemas reais das pessoas um governo que tenha coragem que planejo que tenha prioridades metas que gaste menos com ele mesmo para poder gastar mais com as pessoas o governo formado por gente incapaz preparada \u00e9 importante que parte delas s\u00e3o est\u00e1 na hora de o brasil se unir para voltar a crescer essa \u00e9 a mudan\u00e7a que eu acredito se os velhos caminho n\u00e3o lev", "1083": "am mais a lugar algum est\u00e1 na hora de fazermos diferente e n\u00f3s podemos fazer diferente porque juntos n\u00f3s j\u00e1 somos a maioria e \u00e9 hora de nos unirmos em torno de ousado projeto de pa\u00eds e n\u00e3o apenas em torno de um projeto de poder para isso todos s\u00e3o bem vindos bem-vindo \u00e0 amaz\u00f4nia tem vindo sudeste o nordeste teve do sul peritos trabalhadores dos campos e das cidades bem vindas as m\u00e3es do brasil e vida a gente dos cerrados professores os estudantes bem vinda mais uma vez a minha amiga gi nice per\u00edodo os brasileiros de todas as cores e cren\u00e7as jovens e idosos nem vidros homens e mulheres que querem fazer um brasil diferente bem vindos todos os que querem um brasil melhor enfim do brasil a um novo jeito de governar \u00e9 em vindo bem vindo em mim", "1084": " rech o presidente nos \u00faltimos anos voc\u00ea viu muita coisa acontecendo no brasil muita coisa aconteceu tamb\u00e9m sem voc\u00ea perceber com certeza voc\u00ea sabe que 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e 42 milh\u00f5es foram para a classe m\u00e9dia mas seguramente voc\u00ea n\u00e3o sentiu que o mundo vive jonas piores crises econ\u00f4micas da hist\u00f3ria 60 milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos l\u00e1 fora aqui como aprendemos a nos defender os problemas externos ea combater melhor os problemas internos continuamos valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio e no pior momento da crise ir\u00edamos 11 milh\u00f5es e 800 mil empregos vamos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais construiu casas populares que mais ganhou escolas t\u00e9cnicas uni", "1085": " eu te quero os travessos a mulher de irm\u00e3os nenhum passo um pouco no c\u00e9u mulher de mulher irm\u00e3os firmes vamos viver uma nova esperan\u00e7a com muito mais futuro me mandando mais mudan\u00e7a d al\u00e9m disso a empresa est\u00e1 cedido o calor vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor ora s\u00e3o pap\u00e9is eu pedi \u00e0 dilma para encerrar este programa vem duas palavras sobre o meu querido companheiro eduardo campos em 2011 o afeto de pai filho por isso sinto uma dor imensa por sua perda sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa button e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporada pelo como brasileiro nunca jamais desiste do brasil que assim eduardo que vamos guardar sua mem\u00f3ria", "1086": "versidades e mais ampliou as vagas nas escolas que criou a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo no brasil sem mis\u00e9ria com programas de impacto do bolsa fam\u00edlia o pa\u00eds e vem realizando um dos maiores conjuntos de obras \u00e9 o maior de sua hist\u00f3ria o pa\u00eds onde o acesso \u00e0 luz el\u00e9trica \u00e1gua telefonia e internet cresceu como nunca fomos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais descobrir novas reservas de petr\u00f3leo e de g\u00e1s um dos que mais expandiu seu mercado interno e mais o mentor sombra do seu v\u00ednculo e por ter tido dois governos de lula e de dilma que trabalharam para diminuir a desigualdade foi o pa\u00eds que mais distribuiu renda e mais mudou-se perfil s\u00f3 se controla por tudo iss", "1087": "o o brasil est\u00e1 preparado para viver um novo ciclo de desenvolvimento este novo ciclo est\u00e1 sendo feito como for\u00e7a de todos os brasileiros e de todas as brasileiras mas uma mulher est\u00e1 tendo um papel decisivo nesse tudo uma mulher que acorda cedo trabalha muito e tenta aproveitar qualquer tempo que resta a ter uma vida normal como qualquer pessoa l\u00ea e escreve mundo gosta de cozinhar de tratar do jardim da resid\u00eancia oficial os meros de qualquer dona de casa senti saudades da filha e do neto que moram longe e compartilhem todos os instantes dos sonhos das apreens\u00f5es e das esperan\u00e7as de milh\u00f5es de brasileiros voc\u00ea n\u00e3o pode se abater por uma dificuldade todo dia voc\u00ea ", "1088": "tem de matar um le\u00e3o e de uma certa forma subir de seu everest de todo dia o brasil conseguiu duas coisas importantes mas evitou que a crise internacional entrasse cortar dentro da casa os brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu um grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo a gente olha pra europa nos estados unidos e ver quantos milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos nos \u00faltimos anos principalmente entre os jovens aqui ao contr\u00e1rio o emprego aumentou e milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros continuaram saindo da mis\u00e9ria como n\u00e3o somos uma ele a crise tamb\u00e9m nos afetou e reduzir um pouco o nosso ritmo de crescimento mas n\u00f3s protegemos o principal eu acho que quem \u00e9 d", "1089": "e cinismo n\u00e3o resolve n\u00e3o d\u00e1 o primeiro passo t\u00e3o pessimista \u00e9 eminentemente uma pessoa que desistiu antes de come\u00e7ar dilma nunca desisti por isso conseguiu fazer tanto em t\u00e3o pouco tempo no seu governo vinte e dois milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e cinco milh\u00f5es e meio conquistaram um emprego dilma tamb\u00e9m apanhou todos os programas que don delillo e criou ela pr\u00f3pria programas inovadores o pronatec o ci\u00eancia sem fronteiras e o mais m\u00e9dicos entre outros duas coisas pra mim \u00e9 s\u00f3 uma vez a formatura do pronatec quando um dos formandos que apresenta tudo desde que me formei senhora presidenta o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minha vida e a outra \u00e9 a cas", "1090": "a do minha casa minha vida eu vou l\u00e1 entregar a chave tem a m\u00e3e e uma menininha dizendo pra mim eu vou ter um quarto com uma cama s\u00f3 madeira que era valor proveniente mesmo \u00e9 hora que fala no vale alpino vale a pena ser presidente passar por todos os desafios porque a\u00ed voc\u00ea tem um retorno concreto que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o \u00e9 te\u00f3rico n\u00e3o \u00e9 imagin\u00e1rio n\u00e9 a pessoa f\u00edsica de olho no olho voc\u00ea v\u00ea que melhorou de vida dilma tamb\u00e9m garantiu que 75% dos royalties do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o que 25% na sa\u00fade n\u00f3s descobrimos uma riqueza que vai mudar a hist\u00f3ria do brasil isso \u00e9 o clube a gente fica muito orgulhoso agora dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obra", "1091": "s de infraestrutura o maior da nossa hist\u00f3ria o \u00f4nibus saiu bottons hidrel\u00e9tricas rodovias e ferrovias projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde de risco e muito mais o brasil vai passar por uma mudan\u00e7a muito forte devido a todos esses investimentos tanto social como tamb\u00e9m na infraestrutura porque tem um tempo de matura\u00e7\u00e3o e tudo isso vai aparecer concretamente melhorando a vida do ca\u00eddo das pessoas voc\u00ea plantou voc\u00ea vai escolher o segundo trabalho e tem mais coisas a plantar o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu centena que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar ", "1092": "projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma na vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sem cortar sal\u00e1rios nem interromper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o pa\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado que interpretar\u00e1 roda e parado quase tudo eu sei que naquela \u00e9poca o dirigente que voltou de novo e nunca se est\u00e1 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado o voto de novo ao contr\u00e1rio porque f", "1093": "ico ficou do governo muito melhor que o primeiro por isso quero falar especialmente pra voc\u00ea est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o nome da vila eu pe\u00e7o vote sem nenhum receio fixa que voc\u00ea n\u00e3o vai sair \u00e9 um orgulho representar o brasil primeiro que o seu pa\u00eds um pa\u00eds que ama n\u00e9 segundo mandato vai permitir que o brasil entre o novo ciclo um ciclo de melhoria da produtividade do pa\u00eds para ampliar a inclus\u00e3o social ea estabilidade econ\u00f4mica as duas coisas n\u00f3s temos um desafio enorme dou sempre quer mais e merece mais e merece o melhor viva o brasil viva o time brasileiro \u00e9 a dilma agora a bolsa brasileira a festa gente certo muitas me ou olhar o sofrimento do povo com isso", "1094": " para sempre a pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds pois o brasil \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta os investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade p", "1095": "ara a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria de direita no brasil levy fid\u00e9lix presidente em 28 eduardo", "1096": " campos o equil\u00edbrio e aud\u00e1cia de um l\u00edder a ser seguido democracia crist\u00e3 do brasil patriotas a na\u00e7\u00e3o est\u00e1 em perigo agredida pela incompet\u00eancia ea corrup\u00e7\u00e3o ea falta da constitui\u00e7\u00e3o qual \u00e9 o brasil que temos viol\u00eancia dia e noite sa\u00fade p\u00fablica desumana educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica destru\u00edda pol\u00edtica ex", "1097": "terna ideol\u00f3gica sistema tribut\u00e1rio em justo e o brasil que queremos ele est\u00e1 aqui na constitui\u00e7\u00e3o sa\u00fade seguran\u00e7a educa\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida saiba mais acesso e maior presen\u00e7a de 27 ponto com ponto bem fala agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1098": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1tico no no", "1099": "sso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo que o socialismo para um brasil forte", "1100": " precisamos de fam\u00edlia forte pastor federal 20 para presidente do brasil sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil com fam\u00edlias fortes ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso dentro de ", "1101": "casa e os bandidos oficial quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a e alegria vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar em tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao sinal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o presidente", "1102": "A cada ano, a Uni\u00e3o abre m\u00e3o de arrecadar bilh\u00f5es de reais na forma de benef\u00edcios tribut\u00e1rios, que deveriam resultar em contrapartidas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ou na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entretanto, n\u00e3o tivemos bons resultados com essa pol\u00edtica de isen\u00e7\u00e3o, tanto que o n\u00edvel de desemprego continua muito alto. E para piorar, em 2019, a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar R$ 303,4 bilh\u00f5es na forma de ren\u00fancias fiscais, valor que corresponde a 4% do PIB e supera a soma dos or\u00e7amentos dos minist\u00e9rios da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade. Alvaro Dias defendeu um corte severo nas isen\u00e7\u00f5es fiscais, para recuperar a capacidade de investimento do Estado. Algum outro candidato fez o mesmo? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1103": "Tem candidato que agora, na reta final, est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de parlamentares. O senador Alvaro Dias apresenta desde 1999 projetos para cortar a quantidade de senadores, de deputados federais e estaduais e de vereadores. Os projetos sempre demoraram a tramitar no Congresso devido ao corporativismo dos parlamentares, #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1104": "Enquanto alguns s\u00f3 agora defendem causas como a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia. Alvaro Dias age. O senador foi autor do projeto que insere na Constitui\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Se a PEC for aprovada, o entendimento n\u00e3o poder\u00e1 mudar a cada reuni\u00e3o do STF. Confira na mat\u00e9ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1105": "Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte! #DEMOCRACIASIM", "1106": "Este \u00e9 um compromisso que fa\u00e7o com o povo brasileiro: a partir de janeiro do ano que vem, o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 aumento de 20% e o pre\u00e7o do g\u00e1s voltar\u00e1 a ser justo, sem ultrapassar os R$ 49.", "1107": "Bolsonaro foi multado por pesca ilegal e retaliou os fiscais do Ibama querendo retirar suas armas, ao mesmo tempo que quer armar a popula\u00e7\u00e3o. Enquanto ele persegue a todos que defendem o meio ambiente e a Amaz\u00f4nia, n\u00f3s vamos criar o programa Desmatamento Zero, defendendo o maior patrim\u00f4nio do povo brasileiro.", "1108": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "1109": "Obrigado, S\u00e3o Lu\u00eds! Vamos pra virada! #Haddad13 Fotos: Ricardo Stuckert", "1110": "A partir de 1\u00ba de janeiro, o g\u00e1s de cozinha vai voltar a caber no or\u00e7amento das fam\u00edlias. Em nenhum local do Brasil o pre\u00e7o do botij\u00e3o ser\u00e1 maior que R$ 49. E quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 seu benef\u00edcio aumentado em 20%. Isso significa que se a fam\u00edlia recebe R$200, vai passar a receber R$ 240.", "1111": "Enquanto Bolsonaro quer armar a popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos que cada brasileiro ande com um livro numa m\u00e3o e uma carteira assinada na outra. \u00c9 com educa\u00e7\u00e3o e trabalho que construiremos um pa\u00eds mais justo.", "1112": "Diferente do deputado Jair Bolsonaro, eu topo apresentar as minhas propostas. Amanh\u00e3 (22) vou participar do mais antigo programa de entrevistas da televis\u00e3o brasileira. Ser\u00e1 uma grande oportunidade de mostrar como vamos fazer o Brasil voltar ao caminho da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidades para todos. Assista e compartilhe nossas ideias, nas redes e nas ruas.", "1113": "No nosso governo, o pre\u00e7o do g\u00e1s vai voltar a caber no bolso das fam\u00edlias. Cozinhar \u00e0 lenha ser\u00e1 op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o necessidade, como \u00e9 hoje no governo de Temer.", "1114": "O Brasil est\u00e1 entre dois projetos. De um lado n\u00f3s temos um miliciano que quer armar a popula\u00e7\u00e3o e do outro um professor que quer educare e gerar emprego. E eu tenho muito orgulho de ser professor.", "1115": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "1116": "O WhatsApp j\u00e1 baniu milhares de contas ligadas a Bolsonaro, por espalhar mentiras contra a minha fam\u00edlia e eu. Essa quadrilha precisa ser investigada e punida.", "1117": "Estarei no Tuca, a partir das 19h, para o grande ato da virada!", "1118": "NAN", "1119": "Se a gente ganhar um ponto por dia, basta apenas isso, a gente vira esse jogo e sobe a rampa do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro. No Maranh\u00e3o, com o governador Fl\u00e1vio Dino. #Haddad13 Foto: Ricardo Stuckert", "1120": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "1121": "NAN", "1122": "Nesta segunda, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook. Acompanhe o Caf\u00e9 com Boulos!", "1123": "Projeto de ditador quer intimidar quem se op\u00f5e. Seguimos na resist\u00eancia democr\u00e1tica! #EleN\u00e3o", "1124": "Temos um grande desafio pela democracia e pelo Brasil nos pr\u00f3ximos 7 dias. Vamos sem medo! #EleN\u00e3o #DitaduraNuncaMais #Haddad13", "1125": "Cria cuervos...", "1126": "Veja esse v\u00eddeo e como \u00e9 ser Bolsonaro por alguns instantes. \u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil? #EleN\u00e3o", "1127": "- Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1128": "- Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! . Link no youtube: https://youtu.be/H9wxneOnIOI:=:https://www.youtube.com/watch?v=H9wxneOnIOI&feature=youtu.be", "1129": "- Entrevista para a Band. - Com uma Presid\u00eancia que d\u00ea exemplo e com um parlamento comprometido com as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para tirar o Brasil do buraco! . Bom domingo a todos! - link no youtube: https://youtu.be/6155NKQrO20:=:https://www.youtube.com/watch?v=6155NKQrO20&feature=youtu.be", "1130": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "1131": "- Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "1132": "- Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras? - Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "1133": "Via Carlos Bolsonaro - Hoje, 21/10/2018, \u00e0s 21:00, a Record far\u00e1 uma mat\u00e9ria sobre a colostomia de Jair Bolsonaro. Pelo que sei, vale como conhecimento geral e espec\u00edfico da situa\u00e7\u00e3o. Se poss\u00edvel, assistam! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1134": "NAN", "1135": "Escrevi para a Folha sobre o processo eleitoral deste ano. \"A grande maioria dos eleitores caiu na armadilha petista de polarizar a disputa eleitoral antes do tempo e discutir apenas o 'Ele n\u00e3o\" X \"PT n\u00e3o'. O resultado n\u00e3o poderia ser bom. Caminhamos para ter um governo cujos planos e capacidade de execu\u00e7\u00e3o desconhecemos, mas com a sensa\u00e7\u00e3o equivocada de que valeu a pena, pois o 'PT foi derrotado'.\"", "1136": "\u00d3timo editorial do Estad\u00e3o sobre a presen\u00e7a do liberalismo no debate eleitoral. \u25b6\ufe0fCresceu o n\u00famero de candidatos e partidos dispostos a defender ideias liberais, especialmente na \u00e1rea econ\u00f4mica \u25b6\ufe0fA discuss\u00e3o dos valores liberais sempre enriquece o debate p\u00fablico. \u25b6\ufe0fO objetivo dos valores liberais n\u00e3o \u00e9 simplesmente maximizar os ganhos econ\u00f4micos em uma determinada sociedade. \u00c9 assegurar o exerc\u00edcio, em todos os \u00e2mbitos, das liberdades individuais e pol\u00edticas. \u25b6\ufe0f\u00c9 preciso restabelecer a igualdade de todos perante a lei, seja para tolher privil\u00e9gios e benesses, seja para impedir os abusos do poder estatal em searas que n\u00e3o lhe competem. O NOVO defende um pa\u00eds mais livre.", "1137": "NAN", "1138": "Marina Silva me acusou, hoje, pelo Twitter, de estar fazendo \"o mesmo trabalho de desconstru\u00e7\u00e3o que o PT faz\" sobre ela. Em resposta, expliquei que, como candidato, estou fazendo o debate pol\u00edtico, fundamental para a democracia. N\u00e3o quero desconstruir a sua imagem. Dizer que Marina Silva passou mais de 20 anos no PT n\u00e3o deveria ofend\u00ea-la, pois \u00e9 a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Eu me orgulho da minha. N\u00e3o concordo com a presidente Dilma, quando ela diz que a Marina se parece com o Collor. N\u00e3o h\u00e1 semelhan\u00e7as entre o PSDB e o PT, nem nas cr\u00edticas. Quem imagina ser presidente da Rep\u00fablica precisa dizer quem \u00e9. Debater n\u00e3o \u00e9 desrespeitar o advers\u00e1rio, mas respeitar o eleitor. - A\u00e9cio Neves", "1139": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Montes Claros (MG). A\u00e9cio apresentou propostas para a regi\u00e3o e falou sobre seus compromissos com o Brasil. #MudaBrasil Leia: http://bit.ly/1whENjQ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populacoes-ribeirinhas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas e http://bit.ly/1qL22Tk:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-vai-qualificar-gestao-das-santas-casas-de-saude.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude", "1140": "Em meio a tantas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o e ao verdadeiro tumulto das \u00e1reas essenciais do governo federal, como educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, transporte, eu me lembro que meu av\u00f4 Tancredo Neves dizia que a dignidade e a austeridade s\u00e3o regras essenciais para o exerc\u00edcio da democracia. A \u00e9tica n\u00e3o pode ser uma bandeira de campanha pol\u00edtica, dessas que s\u00e3o balan\u00e7adas em com\u00edcios, abandonada logo ap\u00f3s o embate eleitoral. Ela precisa nortear toda a a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das pessoas que acham que s\u00e3o capazes de governar. Um governante mostra que \u00e9 honrado em dois momentos: quando assume os erros de percurso de seu governo ou quando n\u00e3o tem vergonha de reconhecer cada umas das escolhas que j\u00e1 fez em sua vida e segue, com coer\u00eancia, defendendo os seus princ\u00edpios. Hoje, vemos que o PT \u00e9 imbat\u00edvel no seu descompromisso com a \u00e9tica. As duas principais candidatas no novo e velho PT, infelizmente, seguem as mesmas pr\u00e1ticas do partido que as acolheu por tantos anos: dizem que \"n\u00e3o sabiam nada\" em rela\u00e7\u00e3o a pr\u00e1ticas criminosas; copiam a postura daqueles que sabem que est\u00e3o corretos, sem reconhecer isso publicamente, como se a ideia original pertencesse a elas. Falta a esse tipo de pol\u00edtica a ess\u00eancia \u00e9tica, que, hoje, est\u00e1 apenas no discurso. Come\u00e7o e vou terminar a minha campanha e toda a trajet\u00f3ria pol\u00edtica tendo a mesma cren\u00e7a, adotando a mesma postura e acreditando que o caminho para o Brasil \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e a \u00e9tica. Essa \u00e9 boa pol\u00edtica que me move. E seguir defendendo isso \u00e9 o compromisso que tenho com a minha hist\u00f3ria e meu pa\u00eds, um compromisso com voc\u00eas. Continuo confiante que o eleitor reconhecer\u00e1 a melhor candidatura e nos levar\u00e1 ao segundo turno e \u00e0 vit\u00f3ria - A\u00e9cio Neves", "1141": "A\u00e9cio Neves participou, na noite de hoje, de um papo reto com jovens em Belo Horizonte (MG), ao lado de Pimenta da Veiga, Antonio Anastasia, Marcelo Madureira e Henrique Portugal. #MudaBrasil", "1142": "A indigna\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio \u00e9 semelhante \u00e0 da maioria dos brasileiros. O Brasill n\u00e3o merece o governo que est\u00e1 a\u00ed! Vamos compartilhar esse desejo urgente da mudan\u00e7a segura. Assista ao programa de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, na TV. #MudaBrasil", "1143": "No programa de r\u00e1dio de hoje, A\u00e9cio Neves fala sobre as mudan\u00e7as necess\u00e1rias para o Brasil na \u00e1rea de seguran\u00e7a, que s\u00f3 quem tem lideran\u00e7a e experi\u00eancia \u00e9 capaz de fazer. Acompanhe e compartilhe! #MudaBrasil", "1144": "\"Acorda o pa\u00eds inteiro, avisa o povo nas ruas! \u266a\u266b Levanta, Brasil guerreiro, vem junto que a P\u00e1tria \u00e9 sua! \u266a\u266b A for\u00e7a que o Brasil precisa, chamou! A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9cio, eu vou! \u266a\u266b\" Venha cantar com a gente! Vamos fazer com que essa m\u00fasica chegue a todo o Brasil! Compartilhe! #MudaBrasil", "1145": "LEVIANA E INCONSEQUENTE A presidenta Dilma saiu em defesa da milit\u00e2ncia e da hist\u00f3ria do PT ao rebater as declara\u00e7\u00f5es da candidata Marina Silva: \"Eu repudio com muita indigna\u00e7\u00e3o a declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina. Depois, eu considero que a candidata Marina tem que parar de usar suas conveni\u00eancias pessoais para fazer declara\u00e7\u00f5es. Marina ficou 27 anos no Partido dos Trabalhadores. Todos os seus mandatos ela obteve gra\u00e7as ao PT. Dos 12 anos aos quais ela se refere, oito ela esteve no governo ou na bancada do partido no Senado Federal. Eu acredito que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as pessoas tenham posi\u00e7\u00f5es que n\u00e3o honram a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica e tentam se esconder atr\u00e1s de falas que n\u00e3o medem o sentido dos seus pr\u00f3prios atos durante a vida. A milit\u00e2ncia do PT e a hist\u00f3ria do PT foram fundamentais para a candidata chegar aonde chegou. Uma frase dessas mostra uma posi\u00e7\u00e3o extremamente leviana e inconsequente. Eu lamento profundamente uma fala desse tipo\". Dilma Rousseff", "1146": "O programa de hoje \u00e9 sobre seguran\u00e7a p\u00fablica. Dilma tem propostas concretas para a \u00e1rea, a come\u00e7ar por uma mudan\u00e7a na Constitui\u00e7\u00e3o, que atualmente estabelece que a seguran\u00e7a \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais. \"O governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas repassador de recursos para os estados. Uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado, que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional.\" Curtiu e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o compartilhe! ;D", "1147": "S\u00f3 quem fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais! Tem #MaisM\u00e9dicos para 50 milh\u00f5es de pessoas, maior programa de investimento em #MobilidadeUrbana e centros integrados de seguran\u00e7a em todos os estados. Veja o que ainda vem por a\u00ed e compartilhe!", "1148": "#DILMANOR\u00c1DIO Dilma: S\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o: o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es. E \u00e9 o que estamos fazendo. Ou\u00e7a!", "1149": "Assista daqui a pouco minha entrevista, ao vivo, ao Jornal da Record. http://bit.ly/1uxQra2:=:http://noticias.r7.com/jornal-da-record/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-da-serie-do-jornal-da-record-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "1150": "\u00c9 muito importante que o eleitor conhe\u00e7a os candidatos de verdade, sem maquiagem. Muitas vezes os candidatos, guiados por algum interesse, perdem completamente a espontaneidade e perdem, inclusive, o direito de dizer o que pensam. http://bit.ly/1qHkvQb:=:https://br.noticias.yahoo.com/eduardo-jorge--o-candidato-mais-%E2%80%9Cdescolado--das-elei%C3%A7%C3%B5es-133310605.html", "1151": "Vejam nesse link o nosso \"Papo Reto\" sendo mais uma vez divulgado com carinho. Muito obrigado Funda\u00e7\u00e3o Verde Herbert Daniel. http://fundacaoverde.org.br/papo-reto-promove-aproximacao-de-eduardo-jorge-com-eleitores-brasileiros/", "1152": "Hoje participo do Jornal da Record. Mais uma oportunidade de poder divulgar nossas propostas para o Brasil em meio a uma campanha na qual os espa\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o igualit\u00e1rios. http://bit.ly/1lXSAMf:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-de-serie-da-rede-recordr7-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "1153": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1154": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1155": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgou nesta ter\u00e7a-feira (9) mais um eixo do seu programa, com os compromissos da candidatura com a popula\u00e7\u00e3o negra. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-para-garantir-direitos-a-populacao-negra/ Confira o programa: http://lucianagenro.com.br/programa/contribuicao-negros/ #Equipe50", "1156": "Daqui a pouco, tem Fala, Luciana: Sabatina das redes com Luciana Genro. Participe \u00e0s 21h30 em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e no Twitter usando a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "1157": "Oi, pessoal. J\u00e1 estou chegando na Reda\u00e7\u00e3o da #Equipe50 para o #FalaLuciana. Come\u00e7a 21h30 no http://www.lucianagenro.com.br/aovivo.:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Mandem perguntas e coment\u00e1rios com a hashtag #FalaLuciana. At\u00e9 daqui a pouco. Bj!", "1158": "Os casos de viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o LGBT envergonham e enraivecem todos aqueles com um m\u00ednimo de senso democr\u00e1tico. Infelizmente, nossos jornais estampam em suas p\u00e1ginas todos os dias situa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o e constrangimento a pessoas que simplesmente fazem exerc\u00edcio de sua sexualidade. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/violencia-contra-lgbts-ate-quando-vamos-conviver-com-isso/ Daqui a pouco, \u00e0s 21h30, tem o \"Fala, Luciana!\", uma sabatina das redes com Luciana Genro. Participe em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e tuitando com a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "1159": "NAN", "1160": "#SouMarina40", "1161": "No RJ: Coletiva e ato pol\u00edtico com Marina agora ao vivo na #TV40 http://marinasilva.org.br/aovivo:=:http://tv40.marinasilva.org.br/ #SouMarina40", "1162": "\"Quero uma doa\u00e7\u00e3o: contra a mentira e a agress\u00e3o, dedique uma hora, meia hora, 20 minutos nas redes sociais para combater as cal\u00fanias.\" Marina Silva www.marinasilva.org.br/averdade", "1163": "A cantora Cassiane e o Pastor Jairinho tamb\u00e9m est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo e veja o recado que eles t\u00eam para voc\u00ea! #F\u00e9NoBrasil http://bit.ly/1mYZc7Q:=:https://www.youtube.com/watch?v=TImWvWbZ4BA&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "1164": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer ver de novo? Veja aqui: http://goo.gl/oru3Kp:=:https://www.youtube.com/watch?v=d2r6I5O1Qsc&list=PLJDALdfR0xX1sY3jMGTeQHFkVrbE-8yBI Na telinha, Z\u00e9 Maria denuncia o financiamento das candidaturas por empresas e a liga\u00e7\u00e3o desse financiamento com a corrup\u00e7\u00e3o e governos que privilegiam os interesses dos grandes empres\u00e1rios e banqueiros. \"Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles?\", alerta o candidato do PSTU que n\u00e3o aceita dinheiro de empresas e bancos e tem sua candidatura financiada exclusivamente pelos trabalhadores. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1165": "Confirme seu voto na luta! http://goo.gl/gv2flj:=:https://www.facebook.com/events/512403185570328/", "1166": "Cl\u00e1udia Durans, vice candidata \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica denuncia programa racista da Globo! Confira o artigo!", "1167": "FALA Z\u00c9 MARIA l Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles? #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1168": " agora s\u00f3 o patr\u00e3o poder gastar do cansado disso faz tempo que voc\u00ea escolhe o menos pior n\u00e3o \u00e9 o emprego que queria mas \u00e9 o que tinha n\u00e3o \u00e9 a casa que voc\u00ea gostaria mas \u00e9 que voc\u00ea pode pagar n\u00e3o \u00e9 o transporte que voc\u00ea precisava mas \u00e9 o que tem n\u00e3o te", "1169": "nho menos pior tempo ruim e aquilo que \u00e9 bom e bom \u00e9 aquele em que voc\u00ea acredita que combina com seus sonhos aquele que voc\u00ea se identifica n\u00e3o troque os seus sonhos por nada voc\u00ea pode precisar deles quando a gente mudar esse mundo pra valer agora \u00e9 o", "1170": " pstu construir trabalhadores dilma a\u00e9cio e marina est\u00e3o recebendo doa\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias de bancos empreiteiras e agroneg\u00f3cio partido financiado por empresa acaba controlado por elas deixa de representar o povo como aconteceu com o fez e assim nascem a condi\u00e7\u00e3o e as pol\u00edticas que s\u00f3 favorecem as empresas voc\u00ea acha que pol\u00edtico f", "1171": "inanciado por empresas vai governar \u00e9 pra voc\u00ea pra quem pagou a campanha dele \u00e9 preciso proibir o financiamento das campanhas pelas empresas colocar na cadeia e confiscar os bens de corruptos e corruptores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "1172": " \u00e9 esse o presidente todo mundo diz que vai melhorar a educa\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m diz como o governo de a\u00e9cio minas alcan\u00e7ou a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil a novidade \u00e9 que o governo federal acaba de divulgar o \u00faltimo ideb o \u00edndice que mede a qualidade da educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e adivinha menina segue melhorando segundo o pr\u00f3prio governo federal em minas continua tendo a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e agora em todos os anos porque governo s\u00e9rio e eficiente sabe planejar o futuro essa \u00e9 a mudan\u00e7a que d\u00e1 resultado a\u00e9cio presidente o governo funcionar e eu vivi isso tem que ter lideran\u00e7a tem que ter for\u00e7a pol\u00edtica saber quais s\u00e3o as prioridades em minas eu priorizei e educa\u00e7\u00e3o n\u00f3s estab", "1173": "elecemos metas e premiamos o esfor\u00e7o e quem trabalhava bem o aluno aprendeu mais atingiu as metas todos professores servidores todos envolvidos naquela a\u00e7\u00e3o recebe um sal\u00e1rio a mais no final do ano em minas 93 por cento das crian\u00e7as com 8 anos de idade j\u00e1 sabem ler e escrever corretamente chegou no dia que \u00e9 o qual seguir a palavra o dia mais especial da minha vida s\u00e3o o primeiro dia que eu conseguia sorrir mas sorriso de felicidade e orgulho muito do trabalho que fizemos e que est\u00e1 transformando a vida de milh\u00f5es de crian\u00e7as do meu estado agora eu estou pedindo seu voto para presidir o brasil por isso eu fa\u00e7o quest\u00e3o de te mostrar a forma como eu j\u00e1 governei que quer governar um pa\u00eds deve", "1174": " ser avaliado pelo que j\u00e1 fez s\u00f3 promessas n\u00e3o resolvem eu n\u00e3o estou propondo nada que ainda n\u00e3o tenha feito governar governaria transformar e transformar para melhor a vida das pessoas eu quero presidir o brasil para que al\u00e9m da educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica o transporte a seguran\u00e7a melhorem eu quero presidir o brasil para fazer a sua vida melhorar esse \u00e9 o meu jeito de governar a\u00e9cio presidente a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica em apenas dois anos fez minas voltar a crescer \u00e0 s reduziu secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar o exemplo porto o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade a\u00e9cio chamou para o seu gover", "1175": "no as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos a\u00e9cio gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade segundo o governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o corta fogo nas ruas levanta brasil de rio bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa shannon ae \u00e9 esse o presidente esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a durante o esc\u00e2nda", "1176": "lo do mensal\u00e3o marina e dilma continuar\u00e3o no governo do pt enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partir a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso seguem defendendo a mudan\u00e7a a\u00e9cio presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "1177": " mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presid\u00eancia a seguran\u00e7a \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o o que a gente v\u00ea aqui em s\u00e3o paulo aqui no rio tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 diferente na verdade hoje as pessoas n\u00e3o consentem seguras e nas grandes capitais e nas cidades menores a conclus\u00e3o \u00e9 uma s\u00f3 \u00e9 preciso mudar muita coisa na seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil e \u00e9 essa mudan\u00e7a e dilma quer fazer a nossa constitui\u00e7\u00e3o estabelece que a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais mas o governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas o repassador de recursos para os estados uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa o crime organizado que atua cooordenada mente em todo o territ\u00f3rio nacional por isso eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais criar um", "1178": "ersidade de ser chamado de don de terem treinado perde pa\u00eds inteiro \u00e9 por isso que n\u00f3s temos que ter orgulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock que investir\u00e1 75% dos lordes na educa\u00e7\u00e3o e 25% para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para o futuro e conta alguns alunos do futuro de forma abstrata drag\u00f5es o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff para a presid\u00eancia da rep\u00fablica e neste s\u00e1bado um part\u00edcipe do agita 13 dia da mobiliza\u00e7\u00e3o nacional por dilma em conjunto o nosso site para saber o local e hor\u00e1rio na sua cidade \u00e9 e eu a paix\u00e3o a mente n\u00e3o seguir em frente o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 gente vai melhorar o que n\u00e3o vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor olha s\u00f3 valeu de uma presidenta chegou a", "1179": " modelo de seguran\u00e7a integrava esse modelo j\u00e1 foi testado e aprovado durante a copa criamos os centros de comando e controle e neles pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares com apoio das for\u00e7as armadas atuaram de forma coordenada em a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o intelig\u00eancia planejamento e policiamento ostensivo os resultados foram t\u00e3o positivos que n\u00e3o tenho d\u00favidas \u00e9 este modelo que deve ser adotado para que o brasil comece a ter uma seguran\u00e7a p\u00fablica mais eficiente durante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que acontecia no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continuam operando at\u00e9 hoje ", "1180": "na semana passada por exemplo 9.600 agentes das pol\u00edcias militar civil federal e rodovi\u00e1ria al\u00e9m do ex\u00e9rcito e do corpo de bombeiros que realizaram a opera\u00e7\u00e3o brasil integrado em nove estados do nordeste a mega opera\u00e7\u00e3o prendeu 374 pessoas desarticulou tr\u00eas quadrilhas de roubo a bancos e apreendeu mais de cinco toneladas de explosivos 221 quilos de drogas 112 armas de fogo e 166 ve\u00edculos por tudo isso a proposta de dilma \u00e9 implantar os centros de comando e controle em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente para isso ela j\u00e1 est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que quando que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passe a ter um modelo de seguran\u00e7a totalmente integrado quando desenvolvemos este modelo de seguran\u00e7a integral j\u00e1 est\u00e1vamos pensando no seu uso perm", "1181": "anente e na sua amplia\u00e7\u00e3o para todo o pa\u00eds passamos por um grande teste de efici\u00eancia na copa o sistema funcionou ea partir de agora vai fazer uma grande diferen\u00e7a no combate \u00e0 viol\u00eancia ao crime organizado mais do que uma proposta de integra\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias temos uma experi\u00eancia concreta pronta para ser implantada ela tamb\u00e9m vai ser muito \u00fatil para refor\u00e7armos o controle das nossas fronteiras onde avan\u00e7amos muito nos \u00faltimos anos gra\u00e7as a duas opera\u00e7\u00f5es opera\u00e7\u00e3o sentinela e opera\u00e7\u00e3o \u00e1gata em 2011 dilma criou o plano estrat\u00e9gico de fronteiras composto pelas opera\u00e7\u00f5es sentinela ea \u00e1gata 1 realizada pelas for\u00e7as armadas de duas a tr\u00eas vezes ao ano a \u00e1gata cobre mais de 16.886 quil\u00f4metros de fronteiras do pa\u00eds e chega a mobilizar 32 mil militares al\u00e9m de agentes das pol\u00edcias federal rodovi\u00e1ria e militar j\u00e1 opera\u00e7\u00e3o s", "1182": "entinela desenvolvida pela pol\u00edcia federal em parceria com a pol\u00edcia rodovi\u00e1ria ea for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 permanente e se concentra nos 11 estados de fronteira de 2011 para c\u00e1 as duas opera\u00e7\u00f5es realizaram cerca de 42 mil pris\u00f5es e apreenderam 679 toneladas de drogas mais de tr\u00eas mil e cem armas de fogo e 32 mil ve\u00edculos dilma tamb\u00e9m tem refor\u00e7ado o sistema nacional de informa\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica os inesp que faz da internet instrumento para combater o crime no portal do sistema qualquer cidad\u00e3o pode fazer consultas sobre estat\u00edsticas criminais e pode tamb\u00e9m saber se uma pessoa tem contra ela algum mandado de pris\u00e3o ainda n\u00e3o executado e olha s\u00f3 o uso dessa ferramenta j\u00e1 possibilitou a pris\u00e3o de duas mil pessoas nos \u00faltimos meses no portal do sinesp voc\u00ea tamb\u00e9m encontra informa\u00e7\u00f5es sobre como ba", "1183": "ixar gratuitamente um aplicativo para celulares chamado sinesp cidad\u00e3o cheque placa funciona assim voc\u00ea digitar o n\u00famero da placa de um ve\u00edculo e em segundos fica sabendo se ele est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o legal ou \u00e9 roubado neste caso \u00e9 s\u00f3 ligar 190 e avisar a pol\u00edcia 87 mil ve\u00edculos j\u00e1 foram recuperados gra\u00e7as a esse aplicativo bacana n\u00e9 a verdade \u00e9 que dilma \u00e9 a candidata que tem mais compromisso com a inova\u00e7\u00e3o com a mudan\u00e7a e com o bem-estar de brasileiras ea \u00fanica com propostas concretas dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele redes de fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida e segura para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo us 143 bilh\u00f5es de reais para construir e ampliar move metr\u00f4s 14 lts e 183 e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas nossas princi", "1184": "pais cidades dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas pode consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora o mesmo lugar e no tempo certo dilma pode assumir esses compromissos com o povo brasileiro porque o trabalho dela est\u00e1 a\u00ed em todo o pa\u00eds melhorando a vida de milh\u00f5es de pessoas vamos ver mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil rio de janeiro aqui dilma est\u00e1 realizando um conjunto impressionante de obras como arco metropolitano eo brt transcarioca ea constru\u00e7\u00e3o da linha 4 do metr\u00f4 e do vld entre o centro ea zona portu\u00e1ria tamb\u00e9m tem muito investimento de dilma na ind\u00fastria naval e na implanta\u00e7\u00e3o do comperj dilma fez mais um com mais m\u00e9dicos ela est\u00e1 beneficiando um milh\u00e3o e 800 mil pessoas de 72 munic\u00edpios fluminenses e com mi", "1185": "nha casa minha vida j\u00e1 entregou mais de 70 mil moradias e est\u00e1 construindo outras 134 mil dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas do im garantiu mais de 154 mil matr\u00edculas dos cursos do pronatec e beneficiou mais de 205 mil jovens com o financiamento estudantil do fies e as vossas nos ci\u00eancia sem fronteiras e do chrome isso sim \u00e9 compromisso com o brasil quando falamos que o brasil est\u00e1 pronto para viver novo salto estamos nos baseando um trabalho concreto e n\u00e3o em promessas vazias o modelo de seguran\u00e7a integrada que queremos implantar em todo o pa\u00eds j\u00e1 no ano que vem \u00e9 uma prova disso n\u00e3o estamos partindo do zero nem de uma teoria qualquer mais uma experi\u00eancia que j\u00e1 foi testada e aprovada o mesmo vale para as propostas que temos para melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade o transporte urbano de massa", "1186": "s nas nossas principais cidades essa \u00e9 a grande diferen\u00e7a entre falar e fazer entre o que \u00e9 promessa e o que \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 por esse caminho concreta e real que vamos continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1ria quem \u00e9 mais mudan\u00e7as e mais o conjunto est\u00e1 com dilma eu voto na dilma por uma quest\u00e3o de valor o tubo redu\u00e7\u00e3o da mis\u00e9ria \u00e9 por isso que n\u00e3o me representa dilma com voc\u00ea ent\u00e3o juntos vamos ver se vamos ganhar quem defende o pre\u00e7o salta \u00e0 vista dilma \u00e9 o brasil se mundo nessa luta seguindo a emo\u00e7\u00e3o de lula tem gente que quer cantar com o pr\u00e9-sal resolve dizer sai d\u00favida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscam petr\u00f3leo porque \u00e9 de petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 univ", "1187": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "1188": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto que consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar o d\u00f3lar vem essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar", "1189": " ele deve que nossa esperan\u00e7a i o presidente tcheco se despede brasil em maio aconselho patriotas t\u00eam orgulho do que fiz para os brasileiros na constitui\u00e7\u00e3o mas sinto vergonha pelo brasil mais uma vez na imprensa internacional milh\u00f5es em corrup\u00e7\u00e3o o que mais esperar mais nada agora \u00e9 atitude cidad\u00e3os honrados para vencermos a compet\u00eancia do mal pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o perna louco est\u00e1 com a ael presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1190": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa\u00e7", "1191": "\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos os quesitos a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1192": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha um amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos l", "1193": "a\u00e9cio paula e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso vou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecer a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "1194": " salve j\u00e1 eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende ele defende que deve existir mais brasil e menos bras\u00edlia sabe o que isso significa significa que o governo federal n\u00e3o pode continuar a concentrar 70 por cento dos recursos e os munic\u00edpios apenas 10% o quadro dele que \u00e9 uma divis\u00e3o equilibrada dos recursos para que as prefeituras t\u00eam autonomia para resolver os problemas da sua popula\u00e7\u00e3o eduardo jorge defende tamb\u00e9m o photo consciente olha que o amiga", "1195": " a fernanda perda ou 23 jovens no \u00f4nibus n\u00e3o sabe em quem votar o segundo disco \u00e9 votar em mim do partido v\u00ea o outro cobrou eu n\u00e3o porque adoro jf de resposta que vai votar em mim eu n\u00e3o voto porque o candidato est\u00e1 na frente da pesquisa com o filme \u00e9 doado e por isso voto nele t\u00e1 certo escolher o candidato em quem voc\u00ea confia eu voto consciente s\u00e3o os candidatos escolha um importante do primeiro turno \u00e9 que o seu voto seja consciente e livre porque h\u00e1 uma", "1196": " degrada\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica brasileira que eu jamais vi na verdade voc\u00ea vive numa democracia que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o democr\u00e1tica se n\u00e3o a concep\u00e7\u00e3o poss\u00edvel democracia se n\u00e3o existir respeito a direitos humanos n\u00e3o h\u00e1 democracia de racismo \u00e9 preciso que a gente reduza o fosso entre ricos e pobres n\u00e3o h\u00e1 democracia e ao", "1197": " genoc\u00eddio jovem pobre livro essa democracia n\u00e3o me interessa essa democracia n\u00e3o me serve mesmo para eu n\u00e3o acredito n\u00e3o haver\u00e1 democracia enquanto o lucro de pouco se estiver acima do bem estar da maioria democracia real se constr\u00f3i o povo organizado e mobilizado a luta pelos seus direitos e conta com o", "1198": " pessoal da dilma do pp ataca marina silva mas o di\u00e1logo de marina \u00e9 com o povo brasileiro marina como fica o bolsa fam\u00edlia no seu governo o bolsa fam\u00edlia vai continuar como um direito garantido para as fam\u00edlias necessitadas terem acesso mesmo quando mudarem os governos maneira como essas bolas s\u00e3o do pr\u00e9-sal do seu governo os recursos do pr\u00e9 sal s\u00e3o para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos permitir um desvio para a corrup\u00e7\u00e3o ", "1199": "marina qual o papel do banco central no seu governo \u00e0 autonomia do banco central \u00e9 para nomear t\u00e9cnicos competentes definir as metas que eles devem alcan\u00e7ar e garantir que eles trabalho sem interfer\u00eancia daqueles pol\u00edticos que s\u00f3 est\u00e3o preocupados com as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es marina eu queria saber como \u00e9 que vai ficar o seu governo a educa\u00e7\u00e3o nosso compromisso \u00e9 antecipar as metas do plano decenal para o ensino b\u00e1sico em q", "1200": "uatro anos ter o ensino de tempo integral em todos os estados marina de onde vir\u00e1 o dinheiro de tudo o que voc\u00ea prop\u00f5e imagine o que podia ser feito com os 500 bilh\u00f5es que o bnds deu para meia d\u00fazia de empres\u00e1rios falidos o dinheiro est\u00e1 sendo desviado pela corrup\u00e7\u00e3o pelo desperd\u00edcio tendo planejamento gest\u00e3o eficiente e honestidade vai ter dinheiro para as verdadeiras prioridades do brasil compromisso de maria governar", "1201": " com as melhores cabe\u00e7as e com as melhores iniciativas da sociedade e essa \u00e9 uma experi\u00eancia que trabalha com mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e unidades como essas podem ser espalhados pelo pa\u00eds ent\u00e3o a nossa proposta de combina as pol\u00edticas sociais j\u00e1 existentes em minha casa minha vida de bolsa fam\u00edlia ou outras pol\u00edticas para melhorar a vida dos brasileiros n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos estou online", "1202": "\u00c9 uma pena que o resultado das pesquisas eleitorais afete tanto o equil\u00edbrio da candidata que hoje tem a responsabilidade de dirigir o pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 nada que desqualifique tanto o debate pol\u00edtico e desonre tanto a democracia quanto o uso da mentira e de artif\u00edcios como o de colocar na boca do advers\u00e1rio palavras que ele n\u00e3o disse. Pr\u00e1ticas que se tornam ainda mais graves quando partem da presidente da Rep\u00fablica. Hoje, a candidata mentiu ao dizer que eu sou contra o Mais M\u00e9dicos. Para que n\u00e3o haja duvidas: n\u00e3o vou acabar com o Mais M\u00e9dicos, vou aprimor\u00e1-lo. N\u00e3o vou acabar com o Bolsa Fam\u00edlia vou aprimor\u00e1-lo. O povo brasileiro merece um debate eleitoral que respeite a verdade. Melhorar programas sociais, promover avan\u00e7os, \u00e9 dever de todo governante respons\u00e1vel. Apenas os autorit\u00e1rios, os que se julgam donos da verdade, espalham o medo por temerem mudan\u00e7as e os avan\u00e7os que elas podem trazer. Em di\u00e1logo com a sociedade, vamos avan\u00e7ar para melhorar o pa\u00eds e para termos mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, mais seguran\u00e7a e menos corrup\u00e7\u00e3o, compadrio e mentiras. - A\u00e9cio Neves", "1203": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de uma caminhada em Queimados, no Rio de Janeiro. Foto: Igo Estrela", "1204": "#FACETOFACE Boa tarde! Estou aqui para conversar com voc\u00eas sobre o #MaisM\u00e9dicos. Enviem suas perguntas no campo de coment\u00e1rios desta foto.", "1205": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1206": "Carta para Dora Kramer: por favor veja os cap\u00edtulos 2 e 3 de nossas diretrizes para 2014 (http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf), publicadas em mar\u00e7o deste ano, que falam justamente deste urgente aperfei\u00e7oamento da nossa democracia representativa e rela\u00e7\u00e3o federativa. Inclusive a op\u00e7\u00e3o politizadora do voto facultativo. http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agua-morna-imp-,1530476", "1207": "O n\u00famero de infectados pelo HIV recua no mundo, mas d\u00e1 um salto no Brasil. Um alerta para o Brasil e para o SUS, que sempre foi um modelo para o mundo de combate \u00e0 AIDS e agora parece que trope\u00e7a de 2005 para c\u00e1. http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/15/sociedad/1405447663_017618.html", "1208": "TV F\u00f3rum entrevista Luciana Genro, candidata \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSOL. Assista ao vivo aqui! #Equipe50", "1209": "Bom dia! Nesta sexta-feira, Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. Ao meio-dia, ela participar\u00e1 junto com Gilberto Maringoni, nosso candidato a governador, e toda a chapa de deputados do PSOL de uma panfletagem na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta. #VemPraRua conversar com a gente! \u00c0s 18h, estar\u00e1 presente no ato em defesa das liberdades democr\u00e1ticas na C\u00e2mara Municipal (Viaduto Jacare\u00ed, 100). #Agenda #Sampa #Equipe50", "1210": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi atingida por spray de pimenta enquanto fazia uma panfletagem na tarde desta sexta-feira (18/07), na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/ #Equipe50", "1211": "\u201cNossa campanha foi agredida, eu pessoalmente fui atingida pelo g\u00e1s, e n\u00e3o vamos deixar este fato passar em branco. \u00c9 uma afronta \u00e0 democracia e o governador Alckmin tem que se pronunciar\u201d.", "1212": "Estou aqui na Paulista em campanha com toda a milit\u00e2ncia e os candidatos do PSOL. Maringoni, Ivan Valente, Carlos Giannazi e muitos militantes presentes. Inacredit\u00e1vel o que aconteceu. Dois PMs passaram e espirraram spray de pimenta. Atingiu a todos n\u00f3s e \u00e0 reportagem do SBT. A campanha segue aqui na Paulista com a Augusta. N\u00e3o nos intimidam com essa covardia. A cultura do abuso de poder da PM tem que ser enfrentada. N\u00e3o podem agredir livremente. A luta segue!", "1213": "Com a sa\u00edda de cena dos craques da bola, agora \u00e9 hora de o eleitor se preparar para o jogo da cidadania, diz deputado Chico Alencar, do PSOL/RJ. \u201cCabe \u00e0 Sua Excel\u00eancia, o eleitor, separar o joio do trigo, praticando um voto cr\u00edtico, consciente e livre, para o bem do pa\u00eds\u201d Leia mais: http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/a-copa-do-voto/ #Equipe50", "1214": "Ato de campanha de Luciana Genro na Avenida Paulista \u00e9 agredido por policiais militares: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/", "1215": "\"Essa partida est\u00e1 na prorroga\u00e7\u00e3o. Os clubes, a CBF e a bancada da bola est\u00e3o no ataque. Nosso time conta com voc\u00ea para virar esse jogo.\" (Paulo Andr\u00e9 na Folha) A milit\u00e2ncia do PSOL, eu e o senador Randolfe Rodrigues, que j\u00e1 realizou Audi\u00eancia P\u00fablica no Senado com o Bom Senso FC, j\u00e1 estamos escalados para o time capitaneado por Paulo Andr\u00e9.", "1216": "Morreu hoje aos 73 anos o escritor baiano Jo\u00e3o Ubaldo Ribeiro. Membro da Academia Brasileira de Letras, foi autor de obras como \"Sargento Get\u00falio\" e \"O Sorriso do Lagarto\". Que Deus possa dar conforto aos seus familiares, amigos e admiradores \u2013 http://bit.ly/1qk5ntU:=:http://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2014/07/18/morre-aos-73-anos-o-escritor-joao-ubaldo-ribeiro.htm", "1217": "Marina caminhou nesta quinta-feira (19) pelo centro de Santo Andr\u00e9 (ABC paulista), onde conversou com moradores e lojistas sobre problemas da regi\u00e3o e do pa\u00eds. Assista ao clipe da caminhada.", "1218": "NAN", "1219": "#AgendaMarina | Na tarde desta sexta-feira, dia 18 de julho, Marina Silva estar\u00e1 na Expocrato, feira de agropecu\u00e1ria em Crato, no Cear\u00e1. Ela acompanha o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. #eduardoemarina40", "1220": "\u201cCuida da minha casa Cuida da minha fam\u00edlia Cuida dos meus filhos E de tudo o que \u00e9 meu Cuida Senhor, cuida Senhor De tudo que \u00e9 meu\u201d ", "1221": "Abordado por jornalistas no Aeroporto Cacoal em Rond\u00f4nia, o Pastor Everaldo falou sobre os princ\u00edpios crist\u00e3o defendidos em seu plano de governo.", "1222": "#somostodospalestinos", "1223": "NAN", "1224": "CAMPANHA AO LADO DOS OPER\u00c1RIOS E OPER\u00c1RIAS l Nesta sexta-feira, 18 de julho, o sol nem tinha nascido e a campanha de Z\u00e9 Maria j\u00e1 estava nas ruas. O candidato do PSTU foi na porta de f\u00e1brica conversar com os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da Zona Sul de S\u00e3o Paulo. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1225": "#Amarelasaovivo da Veja em S\u00e3o Paulo #AlvaroDiasnaVeja com Policarpo J\u00fanior e Augusto Nunes", "1226": "O Voto Inteligente vale muito mais do que o voto in\u00fatil, e melhor do que remediar, \u00e9 prevenir. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1227": "O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais o para\u00edso dos bancos, em detrimento do trabalho, da produ\u00e7\u00e3o, do emprego, do sal\u00e1rio. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita por Alvaro Dias, durante sabatina no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan, ao se referir a seu futuro governo. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "1228": "NAN", "1229": "Sabatinado pelos jornalistas da Revista Veja, Alvaro Dias falou do desencanto dos brasileiros com o Pa\u00eds e com a pol\u00edtica, e lamentou que pessoas talentosas como o ex-ministro Joaquim Barbosa estejam desistindo de ingressar na carreira pol\u00edtica. O candidato critico tamb\u00e9m aqueles que preferem enriquecer primeiro \"e depois aparecem do nada dizendo que vem para salvar o Brasil, mas n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia nenhuma\". No v\u00eddeo, veja esse trecho da sabatina de Alvaro Dias na Veja. #AlvaroDias19", "1230": "Acompanhe o debate entre presidenci\u00e1veis na TV APARECIDA. #AlvaroDias19", "1231": "No programa P\u00e2nico, da r\u00e1dio Jovem Pan, o candidato Alvaro Dias afirma que se for eleito presidente, ir\u00e1 primeiro \u00e0 sociedade para angariar apoio a seus projetos, sem barganha, sem balc\u00e3o de neg\u00f3cios, sem toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1 com o Congresso. \"Com o apoio da sociedade o presidente vai ao Congresso, que n\u00e3o rema contra a mar\u00e9\", disse o senador. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "1232": "Uma verdadeira ANARQUIA POL\u00cdTICA protaginizada por dezenas de siglas partid\u00e1rias, que se juntam para usufruir do dinheiro p\u00fablico e perpetuar o balc\u00e3o de neg\u00f3cios no poder. Ou acabamos com isso, ou o Brasil nao sair\u00e1 deste atoleiro em que se encontra. #AlvaroDias19", "1233": "Enquanto uns pregam o aumento dos impostos, Alvaro Dias prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria. #AlvaroDias19", "1234": "NAN", "1235": "NAN", "1236": "Na sabatina da Revista Veja, o candidato Alvaro Dias criticou duramente a campanha de outros candidatos que tentam usar surradas f\u00f3rmulas eleitorais e artimanhas publicit\u00e1rias para induzir o voto dos eleitores. O senador tamb\u00e9m falou contra o voto \u00fatil, que, para ele, \u00e9 um voto in\u00fatil. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19 ...", "1237": "Site G1 destaca afirma\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a inutilidade do voto \u00fatil. Clique no link e leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "1238": "NAN", "1239": "NAN", "1240": "Alvaro Dias, durante a sabatina realizada pela Revista Veja, afirmou que, hoje, o presidente Temer se tornou o maior cabo eleitoral do PT. \"O desastre que \u00e9 Temer no governo do Brasil \u00e9 que ressuscita o PT, que volta a nos amea\u00e7ar\", disse o candidato a presidente. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "1241": "Daqui a pouco tem sabatina ao vivo na VEJA. N\u00e3o perca! #AlvaroDias19", "1242": "NAN", "1243": "Hoje \u00e9 \u270519\u2705. Dia 07 de outubro tamb\u00e9m ! #AlvaroDias19", "1244": "Bom dia! Sabem que dia \u00e9 hoje? Dia 19. Um bom momento pra lembrar que votar no 19 \u00e9 promover a verdadeira mudan\u00e7a que esse Brasil precisa. Votar 19 \u00e9 apostar num governo que combater\u00e1 implacavelmente a corrup\u00e7\u00e3o, que reduzir\u00e1 privil\u00e9gios de autoridades, cortar\u00e1 gastos excessivos do Estado e promover\u00e1 uma faxina nos cargos p\u00fablicos. Votar 19 \u00e9 refundar a Rep\u00fablica e colocar o Brasil de volta no caminho do crescimento. Hoje, dia 19, vamos de 19? Abre o olho! #AlvaroDias19", "1245": "Em entrevista na chegada para a sabatina promovida pela revista VEJA, Alvaro Dias explica suas principais propostas para vencer a crise na economia e reverter o quadro de desajuste fiscal do Estado, al\u00e9m de melhorar o ambiente de neg\u00f3cios e retomar o crescimento e o n\u00edvel de investimento externo para ajudar na gera\u00e7\u00e3o de mais de 10 milh\u00f5es de empregos. No v\u00eddeo, veja um pouco mais da entrevista do candidato Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1246": "O Brasil vive praticamente em estado de guerra, com dezenas de milhares de pessoas assassinadas a cada ano, principalmente jovens. Sem a ado\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o, como a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, e sem uma pol\u00edtica de Estado para a seguran\u00e7a p\u00fablica, n\u00e3o iremos parar de sepultar os nossos jovens, nossas mulheres, nossos cidad\u00e3os, nossas crian\u00e7as. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo candidato Alvaro Dias durante sabatina realizada pela Revista Veja. Clique no v\u00eddeo e veja o que disse o senador Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1247": "Em sabatina na R\u00e1dio Trianon, de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mais aceitar no Brasil a corrup\u00e7\u00e3o dos governantes, o privil\u00e9gio das autoridades, a mentira dos pol\u00edticos, a mistifica\u00e7\u00e3o dos partidos. \"Os governantes deviam se ajoelhar no ch\u00e3o e pedir perd\u00e3o ao povo brasileiro por tudo de errado que fizeram nos \u00faltimos anos\", disse o candidato. Veja o v\u00eddeo com o trecho da sabatina de Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1248": "Bom Dia! Precisamos refletir sobre os equ\u00edvocos das pesquisas eleitorais. Mais do que nunca temos que Abrir o Olho para n\u00e3o cair na cilada do voto IN\u00fatil! #AlvaroDias19", "1249": "Na Sabatina da CBN e do G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, os internautas e os ouvintes podem participar enviando suas perguntas com a hashtag #CBNG1. #AlvaroDias19", "1250": "BRASIL CORA\u00c7\u00c3O DO MUNDO", "1251": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, QUARTA-FEIRA, \u00c0S 18H \"Ora, a f\u00e9 \u00e9 a certeza daquilo que esperamos e a prova das coisas que n\u00e3o vemos\", Hebreus 11.1 Na data de hoje, 19 de setembro, faz 14 dias do prop\u00f3sito de jejum e ora\u00e7\u00e3o, por 21 dias, que iniciamos com DEUS na presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo pela NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. Lembrem-se que a partir de hoje faltar\u00e3o apenas 7 dias para o debate do SBT do qual participaremos como candidato \u00e0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA, para honra e gl\u00f3ria do senhor JESUS CRISTO. Caminhamos com f\u00e9 e sabemos que por meio dela seremos mais que vencedores. Para DEUS nada \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL. CABO DACIOLO 51 JUNTO SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1252": "Centrais sindicais tamb\u00e9m est\u00e3o conosco! Dirigentes da For\u00e7a Sindical, Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores (UGT), Nova Central Sindical e Confedera\u00e7\u00e3o dos Sindicatos Brasileiros (CSB) anunciaram o apoio ao nosso Cir\u00e3o. Toda a classe trabalhadora quer mudar! Mude! #Ciro12", "1253": "Hoje a partir das 20h tem Ciro na sede do @twitterbrasil. Envie suas perguntas com a hastag #PergunteAoCiro12 \ud83d\ude09 Compartilhe, divulgue e vamos com #Ciro12.", "1254": "Confirme presen\u00e7a no evento, chame os amigos. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "1255": "Nesta quinta, tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Desta vez, o encontro ser\u00e1 organizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Bispos do Brasil (CNBB), com transmiss\u00e3o pela TV Aparecida e TV Cultura. Convide seus amigos para assistir! #Ciro12 #DebateCNBB", "1256": "Entre no evento oficial, confirme presen\u00e7a e compare\u00e7a nos locais oficiais de #TodaQuarta\u00c912: https://bit.ly/TodaQuarta\u00c9Ciro. Marque suas fotos e v\u00eddeos com as hashtags #TodosComCiro e #Quarta\u00c912 para todo mundo conseguir encontrar, divulgar e compartilhar!", "1257": "Mostre que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 #Ciro12. Vamos juntos mudar o Brasil!", "1258": "Ciro tem pouco tempo de TV, mas muitas propostas para mudar o Brasil. Acompanhe #aovivo a sabatina da CBN e G1. Ciro ser\u00e1 entrevistado por: Milton Jung, Gerson Camarotti, Claudia Croitor, Renato Franzini, D\u00e9bora Freitas. Acesse: https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-ciro-gomes-g1-cbn.ghtml #Ciro12 #CiroPresidente Fotos: Leo Canabarro", "1259": "Quero agradecer a todo mundo que est\u00e1 na luta com a gente para mudar o Brasil. E fazer uma pergunta: voc\u00eas lembram das pesquisas eleitorais de 2014? \ud83e\udd14 #Ciro12 #CiroPresidente", "1260": "#Aovivo recebo apoio dos trabalhadores e trabalhadoras da CSB, UGT, For\u00e7a Sindical, CTB e Nova Central Sindical.", "1261": "Sousa/PB - A turma toda \u00e9 #TodosComCiro #Quarta\u00c9Ciro", "1262": "Av. Paulista, S\u00e3o Paulo/SP come\u00e7ando a mobiliza\u00e7\u00e3o do fim da tarde! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "1263": "Montes Claros/MG - Come\u00e7ando a concentra\u00e7\u00e3o! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "1264": "Assistam a entrevista que concedi ao canal do Casseta & Planeta! Agrade\u00e7o a oportunidade e o carinho com que fui recebido pelo Marcelo Madureira e toda a sua equipe.", "1265": "Convido a todos os meus dois milh\u00f5es e cem mil apoiadores, que em minha Fanpage, curtem e aplaudem meu jingle \" Ey,Ey,Eymael, Um Democrata Crist\u00e3o \", para que na mesma Fanpage, me honrem com sua amizade e companhia, como seguidores! A todos, meu forte e fraterno abra\u00e7o!", "1266": "Em 17 de setembro, em minha entrevista no Metro News, afirmei, para surpresa de todos, que Haddad - PT, estaria no Segundo Turno e que s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, poderia derrotar Haddad. As Pesquisas est\u00e3o demonstrando isso! S\u00f3 ficou Bolsonaro para enfrentar o PT! Mas o que ele j\u00e1 fez pelos Trabalhadores? Repito, s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, nesses 30 anos da Constitui\u00e7\u00e3o, na qual sou o autor das grandes conquistas dos Trabalhadores, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o, pode enfrentar e derrotar o PT! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria! Sinais! Fortes Sinais!", "1267": "Nosso governo criar\u00e1 o programa Brasil 100% Online, que prev\u00ea investimentos para garantir a universaliza\u00e7\u00e3o da banda larga barata e acess\u00edvel para todos e todas. #Vote13", "1268": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "1269": "Hoje em S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo. Dia 7 est\u00e1 chegando e teremos um acerto de contas democr\u00e1tico nas urnas. #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "1270": "Ontem em Florian\u00f3polis (SC). O povo tem mem\u00f3ria. Sabe o que foram nossos 12 anos de governo nesse pa\u00eds. Foto: Ricardo Stuckert", "1271": "Toda hist\u00f3ria tem um come\u00e7o. #HaddadPresidente", "1272": "Recado do presidente Lula! #Vote13", "1273": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "1274": "O povo nordestino j\u00e1 sabe como \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil para melhor. Vamos juntos! #Vote13", "1275": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita Guarulhos. #HaddadPresidente", "1276": "Acompanhe, a 00h30! #HaddadPresidente", "1277": "Hoje visitamos S\u00e3o Mateus, em S\u00e3o Paulo, e Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da Capital Paulista. Conversamos sobre os desmandos do governo atual e sobre nosso plano para tirar o Brasil da crise. N\u00e3o tem nada mais revolucion\u00e1rio na vida de uma pessoa do que oportunidade de trabalho e de se educar. \u00c9 essa nossa meta. #Vote13 Fotos: Ricardo Stuckert", "1278": "J\u00e1 sonhamos acordados uma vez. Vamos retomar essa \u00e9poca dos sonhos poss\u00edveis, de um pa\u00eds poss\u00edvel. #Vote13", "1279": "Estive em Itaja\u00ed e Florian\u00f3polis, em Santa Catarina, e fui muito bem recebido pelo povo catarinense. Vamos trabalhar para levar mais oportunidades para essa gente de talento de l\u00e1 e de todo o Brasil. #Vote13", "1280": "Ao contr\u00e1rio de certos candidatos, Geraldo Alckmin \u00e9 TOTALMENTE contra mais impostos! #EquipeGA #Geraldo45", "1281": "Se voc\u00ea tem medo do PT voltar ao poder, n\u00e3o jogue seu voto fora! Votar no Bolsonaro, que tem a maior rejei\u00e7\u00e3o desta elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 dar boas vindas ao partido que destruiu o Brasil. Assista, compartilhe e mude o pa\u00eds com #Geraldo45! #EquipeGA", "1282": "O Antonio Anastasia me levou para um passeio no Mercado Municipal de Pouso Alegre. Provei um queijo espetacular! E uma cerveja artesanal campe\u00e3 produzida na regi\u00e3o! Sempre bom passear em Minas e conversar com as pessoas! #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "1283": "Quem fala em nome do Bolsonaro, o Paulo Guedes, quer recriar o CPMF. V\u00e3o fazer mais imposto para passar a conta para o povo. N\u00f3s somos contra mais impostos, vamos cortar gastos, apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #Geraldo45", "1284": "Esta elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo marcada por absurdos, mas a agress\u00e3o direta as fam\u00edlias comandadas por mulheres \u00e9 algo que n\u00e3o vamos deixar passar. Mulheres, com a palavra, senadora Ana Am\u00e9lia Lemos, vice de Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "1285": "Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso. Assista agora Geraldo Alckmin no F\u00f3rum VEJA AMARELAS AO VIVO! Participe com a gente. #EquipeGA #Geraldo45", "1286": "Bolsonaro e Paulo Guedes querem recriar a CPMF. Isso \u00e9 um absurdo! Geraldo Alckmin \u00e9 contra mais impostos, vai cortar gastos e apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #EquipeGA #Geraldo45", "1287": "\u00c9 preciso coragem para enfrentar o sistema e votar no que acredita. Vamos juntos mudar o Brasil! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1288": "Vit\u00f3ria do movimento! Assinamos hoje o termo de compromisso do estado de S\u00e3o Paulo com o MTST para garantir a destina\u00e7\u00e3o de 3 terrenos para constru\u00e7\u00e3o de moradia popular para os sem teto da Ocupa\u00e7\u00e3o Marielle Vive. \u00c9 uma honra lutar ao lado dessas guerreiras e guerreiros que mostram dia ap\u00f3s dia que s\u00f3 a luta muda a vida. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1289": "Esse \u00e9 o momento de fortalecer o projeto que vai politizar a sociedade brasileira e construir uma perspectiva de futuro. Voto no 1\u00ba turno \u00e9 50! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1290": "#AoVivo acompanhe o Cat\u00f3licas e Cat\u00f3licos Progressistas com Boulos na Tapera Taper\u00e1.", "1291": "N\u00f3s n\u00e3o vamos mexer nos direitos do povo. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1292": "Mulheres, LGBTs, ind\u00edgenas, quilombolas, negritude, ambientais... as causas s\u00e3o muitas, e vamos todas e todos nos unir neste domingo, 23 para um grande Encontro de Causas, onde iremos reunir ativistas, candidatas e candidatos para mostrar que n\u00e3o vamos recuar! Nossas bandeiras n\u00e3o ser\u00e3o ignoradas, vamos juntos: http://bit.ly/2pm0kfz #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1293": "Grande aula sobre a seguran\u00e7a p\u00fablica do nosso candidato ao governo do Rio de Janeiro Tarc\u00edsio Motta. Precisamos dar fim \u00e0 essa guerra \u00e0s drogas e ter uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a s\u00e9ria para combater o crime organizado e o tr\u00e1fico de muni\u00e7\u00f5es e armas. #BoulosESonia50 #Psol", "1294": "Estudantes vivem na pele o descaso com a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, e sabem que temos que mudar o sistema. Estarei com eles, professoras e professores na ter\u00e7a feira, 25, em sabatina na USP em S\u00e3o Paulo, \u00e0s 18h.", "1295": "N\u00f3s estivemos nas ruas para barrar essa Reforma da Previd\u00eancia de Temer e seguimos defendendo uma reforma que corte os privil\u00e9gios e atenda ao povo. #BoulosESonia50 #Psol", "1296": "Acaba de ser reconhecido por unanimidade do Conselho Consultivo do Iphan a Literatura de Cordel como Patrim\u00f4nio Cultural do Brasil, contemplando poetas, declamadores, editores, ilustradores (desenhistas, artistas pl\u00e1sticos, xilogravadores) e folheteiros (como s\u00e3o conhecidos os vendedores de livros). Viva a cultura brasileira! #BoulosESonia50 #PSOL", "1297": "Uma nova esperan\u00e7a est\u00e1 surgindo em meio \u00e0 um cen\u00e1rio de crise e desilus\u00e3o. As elei\u00e7\u00f5es de 2018 s\u00e3o o pontap\u00e9 para a virada de chave, da retomada da democracia e do surgimento de uma pol\u00edtica que venha de baixo para cima, constru\u00edda com e para o povo. N\u00f3s vamos realizar nosso com\u00edcio em Belo Horizonte no dia 27 de setembro e contamos com voc\u00ea junto da gente! Vamos tomar as ruas, as redes, conversar com as pessoas, apresentar nossas propostas e inspirar cada vez mais gente a se somar nessa onda cidad\u00e3 que n\u00e3o tem medo de mudar o Brasil. Faremos com\u00edcios em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, acompanhe o calend\u00e1rio e venha com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia Em Belo Horizonte, na Pra\u00e7a Sete de Setembro, \u00e0s 18 horas, vamos sem medo!", "1298": "A nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o voto. \u00c9 pela eleva\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia pol\u00edtica da popula\u00e7\u00e3o que estamos produzindo, e n\u00e3o baixar nenhuma bandeira. Temos que trazer para o debate temas importantes e que s\u00e3o considerados tabus. A nossa luta \u00e9 por todas e todos, n\u00e3o importa a religi\u00e3o, g\u00eanero ou sexualidade. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosEsonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "1299": "Quer acompanhar nossa campanha? J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil pessoas no nosso zap, se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "1300": "N\u00f3s defendemos a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para uso medicinal e recreativo. N\u00e3o vamos abrir m\u00e3o das nossas posi\u00e7\u00f5es para as elei\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea tamb\u00e9m defende, lembre-se disso nas urnas, vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BouloseSonia50 #Psol", "1301": "\u00c9 AMANH\u00c3! Novamente estaremos em TV aberta para debater com outros presidenci\u00e1veis nossas propostas para mudar a pol\u00edtica no Brasil. Convide suas amigas e amigos e acompanhe: http://bit.ly/2O0MIEI #BoulosESonia50 #Psol", "1302": "Falta pouco para chegarmos em R$90 mil ainda hoje e conseguiremos levar nossas propostas a mais 7 cidades do Brasil. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental pra campanha acontecer! Doe em: www.doeboulos.com.br", "1303": "O que interessa para o consumidor \u00e9 o pre\u00e7o da gasolina, do \u00e1lcool e do diesel na bomba. Criaremos um fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o para p pre\u00e7o do combust\u00edvel n\u00e3o ficar variando conforme a flutua\u00e7\u00e3o de custo do petr\u00f3leo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1304": "Hoje \u00e0s 14h15 estarei ao vivo na sabatina da Veja. Acompanhe! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1305": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1306": "Quando a economia do pa\u00eds vai bem, tudo vai bem em casa. Agora, quando vai mal\u2026 #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1307": "Amanh\u00e3, \u00e0s 21h30 tem debate na TV Aparecida. N\u00e3o perca! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1308": "Acompanhe agora. #MeirellesNaVeja #EquipeHM #VEJAAmarelasAoVivo", "1309": "Confian\u00e7a, credibilidade e pol\u00edtica certa: essa \u00e9 a f\u00f3rmula para o nosso Pa\u00eds voltar a crescer. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1310": "- Depois de 4 homens, uma menina mudou minha vida! - \u00c9 para essas crian\u00e7as que sempre lutarei!", "1311": "- Agrade\u00e7o a todos que est\u00e3o demonstrando apoio das mais variadas formas. \u00c9 surpreendente a for\u00e7a que isso nos d\u00e1 para seguir em frente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Carlos Bolsonaro", "1312": "\u202a- Nossa equipe econ\u00f4mica trabalha para redu\u00e7\u00e3o de carga tribut\u00e1ria, desburocratiza\u00e7\u00e3o e desregulamenta\u00e7\u00f5es. Chega de impostos \u00e9 o nosso lema! Somos e faremos diferente. Esse \u00e9 o Brasil que queremos!\u202c", "1313": "Hoje estive ao vivo na sabatina da VEJA. Falei sobre minhas propostas para redu\u00e7\u00e3o de impostos, corte de privil\u00e9gios e sobre a velha pol\u00edtica. Fique atento \u00e0s nossas redes sociais. Em breve publicaremos alguns de nossos posicionamentos por aqui.", "1314": "Pessoal, a Onda Laranja n\u00e3o para de crescer. Em todo lugar, o sentimento \u00e9 um s\u00f3: chegou a hora de partir da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o. Mas ainda tem muita gente que precisa conhecer a minha candidatura e as nossas propostas para um NOVO Brasil. Continuem compartilhando com os seus amigos e familiares, divulgando nossas ideias no whatsApp e falando do NOVO sempre que tiver oportunidade. Sua ajuda \u00e9 muito importante para a gente chegar no segundo turno. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1315": "Faz sentido algu\u00e9m ser julgado de uma forma diferente que qualquer cidad\u00e3o? Esse privil\u00e9gio \u00e9 concebido a mais de 45 mil \"autoridades\" brasileiras. O NOVO \u00e9 contra o foro privilegiado, porque fere os princ\u00edpios de que todos s\u00e3o iguais perante a lei e favorece a impunidade na pol\u00edtica. Isso tem que acabar! No dia 7 de outubro, vamos renovar tudo. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1316": "Pessoal, o candidato do NOVO ao governo do Rio de Janeiro, Marcelo Trindade, est\u00e1 dando uma entrevista ao vivo agora para o G1/CBN. Acompanhe e divulgue aos seus amigos para que todos possam conhecer uma nova forma de fazer pol\u00edtica. #trintei", "1317": "Muito legal a explica\u00e7\u00e3o do Pedro Nery de como funciona o FGTS, um empr\u00e9stimo compuls\u00f3rio e mal remunerado que o trabalhador faz a grandes empreiteiras e empresas. Ele tamb\u00e9m destacou a \u00fanica campanha com um programa para mudar essa realidade: a nossa. \"Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Partido Novo, defende a \u201clivre escolha da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do FGTS\u201d Queremos que voc\u00ea tenha liberdade para aplicar seu dinheiro com mais liberdade e maiores retornos. Afinal, ningu\u00e9m melhor para decidir o que fazer com seu dinheiro do que voc\u00ea.", "1318": "No dia 26 de setembro, vai acontecer o debate com os presidenci\u00e1veis no SBT, e, novamente, eu n\u00e3o fui convidado para participar. \u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o conhe\u00e7a as ideias de todos os candidatos! Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja e pressionar a emissora para que a gente possa apesentar nossas propostas por um NOVO Brasil. Para isso, precisamos da sua ajuda! Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F. N\u00e3o esque\u00e7a de usar as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora. * http://www.facebook.com/SBTonline * http://www.instagram.com/sbtonline * http://www.twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1319": "Ontem fizemos o nosso #PergunteAoJo\u00e3o, no twitter. Muitos de voc\u00eas perguntaram sobre meus projetos para educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Confira algumas das minhas propostas para esses 3 temas essenciais para a renova\u00e7\u00e3o do Brasil. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1320": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Especialmente os do PT. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1321": "Campanha milion\u00e1ria com dinheiro que sai do seu bolso \u00e9 velho. Campanha que n\u00e3o usa um centavo de dinheiro p\u00fablico e \u00e9 financiada apenas por quem acredita em princ\u00edpios e valores \u00e9 NOVO. Escolha o presidente que voc\u00ea realmente quer para o Brasil. Que defende que o dinheiro do cidad\u00e3o deve ser investido em sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o para perpetuar pol\u00edticos no poder. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1322": "Hoje estive na cidade da minha m\u00e3e e dos meus tios e t\u00e3o querida para mim, Natal. Fizemos um evento na Arena das Dunas, em que consegui conversar com muitos eleitores potiguares sobre nossa proposta para a renova\u00e7\u00e3o que o Brasil tanto precisa. Contamos com voc\u00eas no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amoedo."}, "HowMany": {"882": "2/9", "883": "3/9", "884": "4/9", "885": "5/9", "886": "6/9", "887": "7/9", "888": "8/9", "889": "9/9", "890": "1/21", "891": "2/21", "892": "3/21", "893": "4/21", "894": "5/21", "895": "6/21", "896": "7/21", "897": "8/21", "898": "9/21", "899": "10/21", "900": "11/21", "901": "12/21", "902": "13/21", "903": "14/21", "904": "15/21", "905": "16/21", "906": "17/21", "907": "18/21", "908": "19/21", "909": "20/21", "910": "21/21", "911": "1/1", "912": "1/1", "913": "1/2", "914": "2/2", "915": "1/4", "916": "2/4", "917": "3/4", "918": "4/4", "919": "1/2", "920": "2/2", "921": "1/1", "922": "1/1", "923": "1/6", "924": "2/6", "925": "3/6", "926": "4/6", "927": "5/6", "928": "6/6", "929": "1/3", "930": "2/3", "931": "3/3", "932": "1/1", "933": "1/6", "934": "2/6", "935": "3/6", "936": "4/6", "937": "5/6", "938": "6/6", "939": "1/9", "940": "2/9", "941": "3/9", "942": "4/9", "943": "5/9", "944": "6/9", "945": "7/9", "946": "8/9", "947": "9/9", "948": "1/1", "949": "1/3", "950": "2/3", "951": "3/3", "952": "1/9", "953": "2/9", "954": "3/9", "955": "4/9", "956": "5/9", "957": "6/9", "958": "7/9", "959": "8/9", "960": "9/9", "961": "1/2", "962": "2/2", "963": "1/7", "964": "2/7", "965": "3/7", "966": "4/7", "967": "5/7", "968": "6/7", "969": "7/7", "970": "1/5", "971": "2/5", "972": "3/5", "973": "4/5", "974": "5/5", "975": "1/3", "976": "2/3", "977": "3/3", "978": "1/1", "979": "1/1", "980": "1/4", "981": "2/4", "982": "3/4", "983": "4/4", "984": "1/3", "985": "2/3", "986": "3/3", "987": "1/4", "988": "2/4", "989": "3/4", "990": "4/4", "991": "1/2", "992": "2/2", "993": "1/1", "994": "1/12", "995": "2/12", "996": "3/12", "997": "4/12", "998": "5/12", "999": "6/12", "1000": "7/12", "1001": "8/12", "1002": "9/12", "1003": "10/12", "1004": "11/12", "1005": "12/12", "1006": "1/4", "1007": "2/4", "1008": "3/4", "1009": "4/4", "1010": "1/1", "1011": "1/3", "1012": "2/3", "1013": "3/3", "1014": "1/1", "1015": "1/1", "1016": "1/4", "1017": "2/4", "1018": "3/4", "1019": "4/4", "1020": "1/2", "1021": "2/2", "1022": "1/1", "1023": "1/5", "1024": "2/5", "1025": "3/5", "1026": "4/5", "1027": "5/5", "1028": "1/1", "1029": "1/4", "1030": "2/4", "1031": "3/4", "1032": "4/4", "1033": "1/1", "1034": "1/1", "1035": "1/1", "1036": "1/1", "1037": "1/1", "1038": "1/5", "1039": "2/5", "1040": "3/5", "1041": "4/5", "1042": "5/5", "1043": "1/7", "1044": "2/7", "1045": "3/7", "1046": "4/7", "1047": "5/7", "1048": "6/7", "1049": "7/7", "1050": "1/2", "1051": "2/2", "1052": "1/1", "1053": "1/4", "1054": "2/4", "1055": "3/4", "1056": "4/4", "1057": "1/5", "1058": "2/5", "1059": "3/5", "1060": "4/5", "1061": "5/5", "1062": "1/4", "1063": "2/4", "1064": "3/4", "1065": "4/4", "1066": "1/2", "1067": "2/2", "1068": "1/4", "1069": "2/4", "1070": "3/4", "1071": "4/4", "1072": "1/2", "1073": "2/2", "1074": "1/2", "1075": "2/2", "1076": "1/1", "1077": "1/2", "1078": "2/2", "1079": "1/5", "1080": "2/5", "1081": "3/5", "1082": "4/5", "1083": "5/5", "1084": "1/10", "1085": "10/10", "1086": "2/10", "1087": "3/10", "1088": "4/10", "1089": "5/10", "1090": "6/10", "1091": "7/10", "1092": "8/10", "1093": "9/10", "1094": "1/2", "1095": "2/2", "1096": "1/2", "1097": "2/2", "1098": "1/2", "1099": "2/2", "1100": "1/2", "1101": "2/2", "1102": "1/3", "1103": "2/3", "1104": "3/3", "1105": "1/1", "1106": "1/16", "1107": "2/16", "1108": "3/16", "1109": "4/16", "1110": "5/16", "1111": "6/16", "1112": "7/16", "1113": "8/16", "1114": "9/16", "1115": "10/16", "1116": "11/16", "1117": "12/16", "1118": "13/16", "1119": "14/16", "1120": "15/16", "1121": "16/16", "1122": "1/5", "1123": "2/5", "1124": "3/5", "1125": "4/5", "1126": "5/5", "1127": "1/7", "1128": "2/7", "1129": "3/7", "1130": "4/7", "1131": "5/7", "1132": "6/7", "1133": "7/7", "1134": "1/3", "1135": "2/3", "1136": "3/3", "1137": "1/1", "1138": "1/7", "1139": "2/7", "1140": "3/7", "1141": "4/7", "1142": "5/7", "1143": "6/7", "1144": "7/7", "1145": "1/4", "1146": "2/4", "1147": "3/4", "1148": "4/4", "1149": "1/4", "1150": "2/4", "1151": "3/4", "1152": "4/4", "1153": "1/1", "1154": "1/1", "1155": "1/4", "1156": "2/4", "1157": "3/4", "1158": "4/4", "1159": "1/4", "1160": "2/4", "1161": "3/4", "1162": "4/4", "1163": "1/1", "1164": "1/4", "1165": "2/4", "1166": "3/4", "1167": "4/4", "1168": "1/2", "1169": "2/2", "1170": "1/2", "1171": "2/2", "1172": "1/5", "1173": "2/5", "1174": "3/5", "1175": "4/5", "1176": "5/5", "1177": "1/10", "1178": "10/10", "1179": "2/10", "1180": "3/10", "1181": "4/10", "1182": "5/10", "1183": "6/10", "1184": "7/10", "1185": "8/10", "1186": "9/10", "1187": "1/2", "1188": "2/2", "1189": "1/1", "1190": "1/2", "1191": "2/2", "1192": "1/2", "1193": "2/2", "1194": "1/2", "1195": "2/2", "1196": "1/2", "1197": "2/2", "1198": "1/4", "1199": "2/4", "1200": "3/4", "1201": "4/4", "1202": "1/2", "1203": "2/2", "1204": "1/2", "1205": "2/2", "1206": "1/2", "1207": "2/2", "1208": "1/8", "1209": "2/8", "1210": "3/8", "1211": "4/8", "1212": "5/8", "1213": "6/8", "1214": "7/8", "1215": "8/8", "1216": "1/4", "1217": "2/4", "1218": "3/4", "1219": "4/4", "1220": "1/2", "1221": "2/2", "1222": "1/3", "1223": "2/3", "1224": "3/3", "1225": "1/25", "1226": "2/25", "1227": "3/25", "1228": "4/25", "1229": "5/25", "1230": "6/25", "1231": "7/25", "1232": "8/25", "1233": "9/25", "1234": "10/25", "1235": "11/25", "1236": "12/25", "1237": "13/25", "1238": "14/25", "1239": "15/25", "1240": "16/25", "1241": "17/25", "1242": "18/25", "1243": "19/25", "1244": "20/25", "1245": "21/25", "1246": "22/25", "1247": "23/25", "1248": "24/25", "1249": "25/25", "1250": "1/2", "1251": "2/2", "1252": "1/12", "1253": "2/12", "1254": "3/12", "1255": "4/12", "1256": "5/12", "1257": "6/12", "1258": "7/12", "1259": "8/12", "1260": "9/12", "1261": "10/12", "1262": "11/12", "1263": "12/12", "1264": "1/3", "1265": "2/3", "1266": "3/3", "1267": "1/13", "1268": "2/13", "1269": "3/13", "1270": "4/13", "1271": "5/13", "1272": "6/13", "1273": "7/13", "1274": "8/13", "1275": "9/13", "1276": "10/13", "1277": "11/13", "1278": "12/13", "1279": "13/13", "1280": "1/7", "1281": "2/7", "1282": "3/7", "1283": "4/7", "1284": "5/7", "1285": "6/7", "1286": "7/7", "1287": "1/16", "1288": "2/16", "1289": "3/16", "1290": "4/16", "1291": "5/16", "1292": "6/16", "1293": "7/16", "1294": "8/16", "1295": "9/16", "1296": "10/16", "1297": "11/16", "1298": "12/16", "1299": "13/16", "1300": "14/16", "1301": "15/16", "1302": "16/16", "1303": "1/7", "1304": "2/7", "1305": "3/7", "1306": "4/7", "1307": "5/7", "1308": "6/7", "1309": "7/7", "1310": "1/3", "1311": "2/3", "1312": "3/3", "1313": "1/16", "1314": "2/16", "1315": "3/16", "1316": "4/16", "1317": "5/16", "1318": "6/16", "1319": "7/16", "1320": "8/16", "1321": "9/16", "1322": "10/16"}, "Type": {"882": "Native Video", "883": "Native Video", "884": "Native Video", "885": "Native Video", "886": "Native Video", "887": "Native Video", "888": "Native Video", "889": "Native Video", "890": "Link", "891": "Native Video", "892": "Link", "893": "Native Video", "894": "Photo", "895": "Native Video", "896": "Native Video", "897": "Link", "898": "Link", "899": "Link", "900": "Native Video", "901": "Native Video", "902": "Photo", "903": "Link", "904": "Link", "905": "Native Video", "906": "YouTube", "907": "Native Video", "908": "Native Video", "909": "Status", "910": "Native Video", "911": "Status", "912": "Link", "913": "Link", "914": "Link", "915": "Native Video", "916": "Native Video", "917": "Native Video", "918": "Native Video", "919": "Photo", "920": "Native Video", "921": "YouTube", "922": "YouTube", "923": "Link", "924": "Photo", "925": "Status", "926": "Link", "927": "YouTube", "928": "Link", "929": "YouTube", "930": "Link", "931": "Native Video", "932": "Photo", "933": "Link", "934": "Status", "935": "Link", "936": "Status", "937": "Link", "938": "Photo", "939": "Native Video", "940": "Native Video", "941": "Photo", "942": "Native Video", "943": "Native Video", "944": "Native Video", "945": "Link", "946": "Photo", "947": "Native Video", "948": "Link", "949": "Native Video", "950": "Photo", "951": "Photo", "952": "Live Video Complete", "953": "Live Video Complete", "954": "Live Video Complete", "955": "Live Video Complete", "956": "Link", "957": "Native Video", "958": "Link", "959": "Photo", "960": "Photo", "961": "Native Video", "962": "Photo", "963": "Live Video Complete", "964": "Native Video", "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "Native Video", "968": "Photo", "969": "Live Video Complete", "970": "Photo", "971": "Native Video", "972": "Native Video", "973": "Photo", "974": "Native Video", "975": "Link", "976": "Link", "977": "Native Video", "978": "Native Video", "979": "Link", "980": "Native Video", "981": "Native Video", "982": "Status", "983": "Status", "984": "Native Video", "985": "Native Video", "986": "Photo", "987": "YouTube", "988": "Link", "989": "Link", "990": "Link", "991": "Native Video", "992": "Native Video", "993": "Native Video", "994": "Status", "995": "Status", "996": "Status", "997": "Status", "998": "Status", "999": "Status", "1000": "Photo", "1001": "Link", "1002": "Native Video", "1003": "Link", "1004": "Link", "1005": "Link", "1006": "Link", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Native Video", "1010": "Link", "1011": "YouTube", "1012": "Photo", "1013": "Link", "1014": "TV", "1015": "TV", "1016": "TV", "1017": "TV", "1018": "TV", "1019": "TV", "1020": "TV", "1021": "TV", "1022": "TV", "1023": "TV", "1024": "TV", "1025": "TV", "1026": "TV", "1027": "TV", "1028": "TV", "1029": "TV", "1030": "TV", "1031": "TV", "1032": "TV", "1033": "TV", "1034": "TV", "1035": "TV", "1036": "TV", "1037": "TV", "1038": "Native Video", "1039": "Photo", "1040": "Photo", "1041": "Native Video", "1042": "Native Video", "1043": "Video", "1044": "Status", "1045": "Status", "1046": "Native Video", "1047": "Link", "1048": "Photo", "1049": "Native Video", "1050": "Link", "1051": "YouTube", "1052": "Link", "1053": "Link", "1054": "Link", "1055": "Link", "1056": "Link", "1057": "Link", "1058": "Photo", "1059": "Status", "1060": "Photo", "1061": "YouTube", "1062": "YouTube", "1063": "YouTube", "1064": "Native Video", "1065": "YouTube", "1066": "Link", "1067": "YouTube", "1068": "TV", "1069": "TV", "1070": "TV", "1071": "TV", "1072": "TV", "1073": "TV", "1074": "TV", "1075": "TV", "1076": "TV", "1077": "TV", "1078": "TV", "1079": "TV", "1080": "TV", "1081": "TV", "1082": "TV", "1083": "TV", "1084": "TV", "1085": "TV", "1086": "TV", "1087": "TV", "1088": "TV", "1089": "TV", "1090": "TV", "1091": "TV", "1092": "TV", "1093": "TV", "1094": "TV", "1095": "TV", "1096": "TV", "1097": "TV", "1098": "TV", "1099": "TV", "1100": "TV", "1101": "TV", "1102": "Photo", "1103": "Photo", "1104": "Link", "1105": "Native Video", "1106": "Photo", "1107": "Photo", "1108": "Live Video Complete", "1109": "Photo", "1110": "Native Video", "1111": "Photo", "1112": "Photo", "1113": "Photo", "1114": "Native Video", "1115": "Live Video Complete", "1116": "Native Video", "1117": "Photo", "1118": "Live Video Complete", "1119": "Photo", "1120": "Live Video Complete", "1121": "Live Video Complete", "1122": "Photo", "1123": "Photo", "1124": "Native Video", "1125": "Photo", "1126": "Native Video", "1127": "Native Video", "1128": "Native Video", "1129": "Native Video", "1130": "Status", "1131": "Status", "1132": "Status", "1133": "Status", "1134": "Photo", "1135": "Link", "1136": "Link", "1137": "Photo", "1138": "Status", "1139": "Photo", "1140": "Status", "1141": "Photo", "1142": "Native Video", "1143": "Native Video", "1144": "Native Video", "1145": "Status", "1146": "Native Video", "1147": "Native Video", "1148": "Video", "1149": "Link", "1150": "Link", "1151": "Link", "1152": "Link", "1153": "Native Video", "1154": "Photo", "1155": "Link", "1156": "Native Video", "1157": "Status", "1158": "Link", "1159": "Photo", "1160": "Photo", "1161": "Link", "1162": "Photo", "1163": "YouTube", "1164": "YouTube", "1165": "Photo", "1166": "Photo", "1167": "YouTube", "1168": "TV", "1169": "TV", "1170": "TV", "1171": "TV", "1172": "TV", "1173": "TV", "1174": "TV", "1175": "TV", "1176": "TV", "1177": "TV", "1178": "TV", "1179": "TV", "1180": "TV", "1181": "TV", "1182": "TV", "1183": "TV", "1184": "TV", "1185": "TV", "1186": "TV", "1187": "TV", "1188": "TV", "1189": "TV", "1190": "TV", "1191": "TV", "1192": "TV", "1193": "TV", "1194": "TV", "1195": "TV", "1196": "TV", "1197": "TV", "1198": "TV", "1199": "TV", "1200": "TV", "1201": "TV", "1202": "Status", "1203": "Photo", "1204": "Photo", "1205": "YouTube", "1206": "Link", "1207": "Link", "1208": "YouTube", "1209": "YouTube", "1210": "Link", "1211": "Link", "1212": "Status", "1213": "Link", "1214": "Photo", "1215": "Link", "1216": "Link", "1217": "Native Video", "1218": "Native Video", "1219": "Status", "1220": "YouTube", "1221": "YouTube", "1222": "Photo", "1223": "Photo", "1224": "YouTube", "1225": "Live Video Complete", "1226": "Native Video", "1227": "Native Video", "1228": "Live Video Complete", "1229": "Native Video", "1230": "Photo", "1231": "Native Video", "1232": "Native Video", "1233": "Photo", "1234": "Live Video Complete", "1235": "Live Video Complete", "1236": "Native Video", "1237": "Link", "1238": "Live Video Complete", "1239": "Live Video Complete", "1240": "Native Video", "1241": "Live Video Complete", "1242": "Live Video Complete", "1243": "Photo", "1244": "Native Video", "1245": "Native Video", "1246": "Native Video", "1247": "Native Video", "1248": "Live Video Complete", "1249": "Photo", "1250": "Live Video Complete", "1251": "Photo", "1252": "Native Video", "1253": "Photo", "1254": "Link", "1255": "Photo", "1256": "Photo", "1257": "Photo", "1258": "Photo", "1259": "Native Video", "1260": "Live Video Complete", "1261": "Photo", "1262": "Photo", "1263": "Photo", "1264": "Native Video", "1265": "Photo", "1266": "Photo", "1267": "Native Video", "1268": "Live Video Complete", "1269": "Photo", "1270": "Photo", "1271": "Link", "1272": "Photo", "1273": "Live Video Complete", "1274": "Photo", "1275": "Live Video Complete", "1276": "Photo", "1277": "Photo", "1278": "Photo", "1279": "Native Video", "1280": "Photo", "1281": "Native Video", "1282": "Native Video", "1283": "Link", "1284": "Native Video", "1285": "Native Video", "1286": "Native Video", "1287": "Native Video", "1288": "Photo", "1289": "Native Video", "1290": "Live Video Complete", "1291": "Native Video", "1292": "Photo", "1293": "Link", "1294": "Link", "1295": "Native Video", "1296": "Photo", "1297": "Link", "1298": "Photo", "1299": "Photo", "1300": "Photo", "1301": "Photo", "1302": "Photo", "1303": "Native Video", "1304": "Photo", "1305": "Native Video", "1306": "Native Video", "1307": "Photo", "1308": "Native Video", "1309": "Native Video", "1310": "Native Video", "1311": "Photo", "1312": "Status", "1313": "Photo", "1314": "Photo", "1315": "Photo", "1316": "Link", "1317": "Link", "1318": "Photo", "1319": "Native Video", "1320": "Photo", "1321": "Photo", "1322": "Photo"}, "ToCode": {"882": 25, "883": 25, "884": 25, "885": 25, "886": 25, "887": 25, "888": 25, "889": 25, "890": 25, "891": 25, "892": 25, "893": 25, "894": 25, "895": 25, "896": 25, "897": 25, "898": 25, "899": 25, "900": 25, "901": 25, "902": 25, "903": 25, "904": 25, "905": 25, "906": 25, "907": 25, "908": 25, "909": 25, "910": 25, "911": 25, "912": 25, "913": 25, "914": 25, "915": 26, "916": 26, "917": 26, "918": 26, "919": 26, "920": 26, "921": 26, "922": 26, "923": 26, "924": 26, "925": 26, "926": 26, "927": 26, "928": 26, "929": 26, "930": 26, "931": 26, "932": 26, "933": 26, "934": 26, "935": 26, "936": 26, "937": 26, "938": 26, "939": 27, "940": 27, "941": 27, "942": 27, "943": 27, "944": 27, "945": 27, "946": 27, "947": 27, "948": 27, "949": 27, "950": 27, "951": 27, "952": 27, "953": 27, "954": 27, "955": 27, "956": 27, "957": 27, "958": 27, "959": 27, "960": 27, "961": 27, "962": 27, "963": 27, "964": 27, "965": 27, "966": 27, "967": 27, "968": 27, "969": 27, "970": 27, "971": 27, "972": 27, "973": 27, "974": 27, "975": 27, "976": 27, "977": 27, "978": 27, "979": 27, "980": 28, "981": 28, "982": 28, "983": 28, "984": 28, "985": 28, "986": 28, "987": 28, "988": 28, "989": 28, "990": 28, "991": 28, "992": 28, "993": 28, "994": 28, "995": 28, "996": 28, "997": 28, "998": 28, "999": 28, "1000": 28, "1001": 28, "1002": 28, "1003": 28, "1004": 28, "1005": 28, "1006": 28, "1007": 28, "1008": 28, "1009": 28, "1010": 28, "1011": 28, "1012": 28, "1013": 28, "1014": 29, "1015": 29, "1016": 29, "1017": 29, "1018": 29, "1019": 29, "1020": 29, "1021": 29, "1022": 29, "1023": 29, "1024": 29, "1025": 29, "1026": 29, "1027": 29, "1028": 29, "1029": 29, "1030": 29, "1031": 29, "1032": 29, "1033": 29, "1034": 29, "1035": 29, "1036": 29, "1037": 29, "1038": 30, "1039": 30, "1040": 30, "1041": 30, "1042": 30, "1043": 30, "1044": 30, "1045": 30, "1046": 30, "1047": 30, "1048": 30, "1049": 30, "1050": 30, "1051": 30, "1052": 30, "1053": 30, "1054": 30, "1055": 30, "1056": 30, "1057": 30, "1058": 30, "1059": 30, "1060": 30, "1061": 30, "1062": 30, "1063": 30, "1064": 30, "1065": 30, "1066": 30, "1067": 30, "1068": 30, "1069": 30, "1070": 30, "1071": 30, "1072": 30, "1073": 30, "1074": 30, "1075": 30, "1076": 30, "1077": 30, "1078": 30, "1079": 30, "1080": 30, "1081": 30, "1082": 30, "1083": 30, "1084": 30, "1085": 30, "1086": 30, "1087": 30, "1088": 30, "1089": 30, "1090": 30, "1091": 30, "1092": 30, "1093": 30, "1094": 30, "1095": 30, "1096": 30, "1097": 30, "1098": 30, "1099": 30, "1100": 30, "1101": 30, "1102": 31, "1103": 31, "1104": 31, "1105": 31, "1106": 31, "1107": 31, "1108": 31, "1109": 31, "1110": 31, "1111": 31, "1112": 31, "1113": 31, "1114": 31, "1115": 31, "1116": 31, "1117": 31, "1118": 31, "1119": 31, "1120": 31, "1121": 31, "1122": 31, "1123": 31, "1124": 31, "1125": 31, "1126": 31, "1127": 31, "1128": 31, "1129": 31, "1130": 31, "1131": 31, "1132": 31, "1133": 31, "1134": 31, "1135": 31, "1136": 31, "1137": 31, "1138": 32, "1139": 32, "1140": 32, "1141": 32, "1142": 32, "1143": 32, "1144": 32, "1145": 32, "1146": 32, "1147": 32, "1148": 32, "1149": 32, "1150": 32, "1151": 32, "1152": 32, "1153": 32, "1154": 32, "1155": 32, "1156": 32, "1157": 32, "1158": 32, "1159": 32, "1160": 32, "1161": 32, "1162": 32, "1163": 32, "1164": 32, "1165": 32, "1166": 32, "1167": 32, "1168": 32, "1169": 32, "1170": 32, "1171": 32, "1172": 32, "1173": 32, "1174": 32, "1175": 32, "1176": 32, "1177": 32, "1178": 32, "1179": 32, "1180": 32, "1181": 32, "1182": 32, "1183": 32, "1184": 32, "1185": 32, "1186": 32, "1187": 32, "1188": 32, "1189": 32, "1190": 32, "1191": 32, "1192": 32, "1193": 32, "1194": 32, "1195": 32, "1196": 32, "1197": 32, "1198": 32, "1199": 32, "1200": 32, "1201": 32, "1202": 33, "1203": 33, "1204": 33, "1205": 33, "1206": 33, "1207": 33, "1208": 33, "1209": 33, "1210": 33, "1211": 33, "1212": 33, "1213": 33, "1214": 33, "1215": 33, "1216": 33, "1217": 33, "1218": 33, "1219": 33, "1220": 33, "1221": 33, "1222": 33, "1223": 33, "1224": 33, "1225": 34, "1226": 34, "1227": 34, "1228": 34, "1229": 34, "1230": 34, "1231": 34, "1232": 34, "1233": 34, "1234": 34, "1235": 34, "1236": 34, "1237": 34, "1238": 34, "1239": 34, "1240": 34, "1241": 34, "1242": 34, "1243": 34, "1244": 34, "1245": 34, "1246": 34, "1247": 34, "1248": 34, "1249": 34, "1250": 34, "1251": 34, "1252": 34, "1253": 34, "1254": 34, "1255": 34, "1256": 34, "1257": 34, "1258": 34, "1259": 34, "1260": 34, "1261": 34, "1262": 34, "1263": 34, "1264": 34, "1265": 34, "1266": 34, "1267": 34, "1268": 34, "1269": 34, "1270": 34, "1271": 34, "1272": 34, "1273": 34, "1274": 34, "1275": 34, "1276": 34, "1277": 34, "1278": 34, "1279": 34, "1280": 34, "1281": 34, "1282": 34, "1283": 34, "1284": 34, "1285": 34, "1286": 34, "1287": 34, "1288": 34, "1289": 34, "1290": 34, "1291": 34, "1292": 34, "1293": 34, "1294": 34, "1295": 34, "1296": 34, "1297": 34, "1298": 34, "1299": 34, "1300": 34, "1301": 34, "1302": 34, "1303": 34, "1304": 34, "1305": 34, "1306": 34, "1307": 34, "1308": 34, "1309": 34, "1310": 34, "1311": 34, "1312": 34, "1313": 34, "1314": 34, "1315": 34, "1316": 34, "1317": 34, "1318": 34, "1319": 34, "1320": 34, "1321": 34, "1322": 34}}