{"Date": {"1323": "2018-09-10", "1324": "2018-09-10", "1325": "2018-09-10", "1326": "2018-09-10", "1327": "2018-09-10", "1328": "2018-09-10", "1329": "2018-09-10", "1330": "2018-09-10", "1331": "2018-09-10", "1332": "2018-09-10", "1333": "2018-09-10", "1334": "2018-09-10", "1335": "2018-09-10", "1336": "2018-09-10", "1337": "2018-09-10", "1338": "2018-09-10", "1339": "2018-09-10", "1340": "2018-09-10", "1341": "2018-09-10", "1342": "2018-09-10", "1343": "2018-09-10", "1344": "2018-09-10", "1345": "2018-09-10", "1346": "2018-09-10", "1347": "2018-09-10", "1348": "2018-09-10", "1349": "2018-09-10", "1350": "2018-09-10", "1351": "2018-09-10", "1352": "2018-09-10", "1353": "2018-09-10", "1354": "2018-09-10", "1355": "2018-09-10", "1356": "2018-09-10", "1357": "2018-09-10", "1358": "2018-09-10", "1359": "2018-09-10", "1360": "2018-09-10", "1361": "2018-09-10", "1362": "2018-09-10", "1363": "2018-09-10", "1364": "2018-09-10", "1365": "2018-09-10", "1366": "2018-09-10", "1367": "2018-09-10", "1368": "2018-09-10", "1369": "2018-09-10", "1370": "2018-09-10", "1371": "2018-09-10", "1372": "2018-09-10", "1373": "2018-09-10", "1374": "2018-09-10", "1375": "2018-09-10", "1376": "2018-09-10", "1377": "2018-09-10", "1378": "2018-09-10", "1379": "2018-09-10", "1380": "2018-09-10", "1381": "2018-09-10", "1382": "2018-09-10", "1383": "2018-09-10", "1384": "2018-09-10", "1385": "2018-09-10", "1386": "2018-09-10", "1387": "2018-09-10", "1388": "2018-09-10", "1389": "2018-09-10", "1390": "2018-09-10", "1391": "2018-09-10", "1392": "2018-09-10", "1393": "2018-09-10", "1394": "2018-09-10", "1395": "2018-09-10", "1396": "2018-09-10", "1397": "2018-09-10", "1398": "2014-08-21", "1399": "2014-08-21", "1400": "2014-08-21", "1401": "2014-08-21", "1402": "2014-08-21", "1403": "2014-08-21", "1404": "2014-08-21", "1405": "2014-08-21", "1406": "2014-08-21", "1407": "2014-08-21", "1408": "2014-08-21", "1409": "2014-08-21", "1410": "2014-08-21", "1411": "2014-08-21", "1412": "2014-08-21", "1413": "2014-08-21", "1414": "2014-08-21", "1415": "2014-08-21", "1416": "2014-08-21", "1417": "2014-08-21", "1418": "2014-08-21", "1419": "2014-08-21", "1420": "2014-08-21", "1421": "2014-08-21", "1422": "2014-08-21", "1423": "2014-08-21", "1424": "2014-08-21", "1425": "2014-08-21", "1426": "2014-08-21", "1427": "2014-08-21", "1428": "2014-08-21", "1429": "2014-08-21", "1430": "2014-08-21", "1431": "2014-08-21", "1432": "2014-08-21", "1433": "2014-08-21", "1434": "2014-08-21", "1435": "2014-08-21", "1436": "2014-08-21", "1437": "2014-08-21", "1438": "2014-08-21", "1439": "2014-08-21", "1440": "2014-08-21", "1441": "2014-08-21", "1442": "2014-08-21", "1443": "2014-08-21", "1444": "2014-08-21", "1445": "2014-08-21", "1446": "2014-08-21", "1447": "2014-08-21", "1448": "2014-08-21", "1449": "2014-08-21", "1450": "2014-08-21", "1451": "2014-08-21", "1452": "2014-08-21", "1453": "2014-08-21", "1454": "2014-08-21", "1455": "2014-08-21", "1456": "2014-08-21", "1457": "2014-08-21", "1458": "2014-08-21", "1459": "2014-08-21", "1460": "2014-07-23", "1461": "2014-07-23", "1462": "2014-07-23", "1463": "2014-07-23", "1464": "2014-07-23", "1465": "2014-07-23", "1466": "2014-07-23", "1467": "2014-07-23", "1468": "2014-07-23", "1469": "2014-07-23", "1470": "2014-07-23", "1471": "2014-07-23", "1472": "2014-07-23", "1473": "2014-07-23", "1474": "2014-07-23", "1475": "2014-07-23", "1476": "2014-07-23", "1477": "2014-07-23", "1478": "2014-07-23", "1479": "2014-07-23", "1480": "2014-07-23", "1481": "2014-07-23", "1482": "2014-07-23", "1483": "2014-07-23", "1484": "2014-07-23", "1485": "2018-07-05", "1486": "2018-07-05", "1487": "2018-07-05", "1488": "2018-07-05", "1489": "2018-07-05", "1490": "2018-07-05", "1491": "2018-07-05", "1492": "2018-07-05", "1493": "2018-07-05", "1494": "2018-07-05", "1495": "2018-07-05", "1496": "2018-07-05", "1497": "2018-07-05", "1498": "2018-07-05", "1499": "2018-07-05", "1500": "2018-07-05", "1501": "2018-07-05", "1502": "2018-07-05", "1503": "2018-07-05", "1504": "2018-07-05", "1505": "2018-07-05", "1506": "2018-07-05", "1507": "2018-07-05", "1508": "2018-07-05", "1509": "2018-07-05", "1510": "2018-07-05", "1511": "2018-07-05", "1512": "2018-07-05", "1513": "2018-07-05", "1514": "2018-07-05", "1515": "2018-07-05", "1516": "2018-07-05", "1517": "2018-07-05", "1518": "2018-07-05", "1519": "2018-07-05", "1520": "2018-07-05", "1521": "2018-07-05", "1522": "2018-07-05", "1523": "2018-07-05", "1524": "2018-07-05", "1525": "2018-07-05", "1526": "2018-07-05", "1527": "2018-07-05", "1528": "2018-07-05", "1529": "2018-07-05", "1530": "2018-07-05", "1531": "2018-07-05", "1532": "2018-07-05", "1533": "2018-07-05", "1534": "2018-07-05", "1535": "2018-07-05", "1536": "2018-07-05", "1537": "2018-07-05", "1538": "2018-07-05", "1539": "2018-07-05", "1540": "2018-07-05", "1541": "2018-07-05", "1542": "2018-07-05", "1543": "2018-07-05", "1544": "2018-07-05", "1545": "2018-07-05", "1546": "2018-07-05", "1547": "2018-07-05", "1548": "2018-07-05", "1549": "2018-07-05", "1550": "2018-07-05", "1551": "2018-07-05", "1552": "2018-07-05", "1553": "2018-07-05", "1554": "2014-09-18", "1555": "2014-09-18", "1556": "2014-09-18", "1557": "2014-09-18", "1558": "2014-09-18", "1559": "2014-09-18", "1560": "2014-09-18", "1561": "2014-09-18", "1562": "2014-09-18", "1563": "2014-09-18", "1564": "2014-09-18", "1565": "2014-09-18", "1566": "2014-09-18", "1567": "2014-09-18", "1568": "2014-09-18", "1569": "2014-09-18", "1570": "2014-09-18", "1571": "2014-09-18", "1572": "2014-09-18", "1573": "2014-09-18", "1574": "2014-09-18", "1575": "2014-09-18", "1576": "2014-09-18", "1577": "2014-09-18", "1578": "2014-09-18", "1579": "2014-09-18", "1580": "2014-09-18", "1581": "2014-09-18", "1582": "2014-09-18", "1583": "2014-09-18", "1584": "2014-09-18", "1585": "2014-09-18", "1586": "2014-09-18", "1587": "2014-09-18", "1588": "2014-07-30", "1589": "2014-07-30", "1590": "2014-07-30", "1591": "2014-07-30", "1592": "2014-07-30", "1593": "2014-07-30", "1594": "2014-07-30", "1595": "2014-07-30", "1596": "2014-07-30", "1597": "2014-07-30", "1598": "2014-07-30", "1599": "2014-07-30", "1600": "2014-10-30", "1601": "2014-10-30", "1602": "2014-10-30", "1603": "2014-10-30", "1604": "2014-10-30", "1605": "2014-10-30", "1606": "2014-10-30", "1607": "2014-10-30", "1608": "2014-10-30", "1609": "2014-07-04", "1610": "2014-07-04", "1611": "2014-07-04", "1612": "2014-07-04", "1613": "2014-07-04", "1614": "2014-07-04", "1615": "2014-07-04", "1616": "2014-07-04", "1617": "2014-07-04", "1618": "2014-07-04", "1619": "2014-07-04", "1620": "2014-07-04", "1621": "2014-08-08", "1622": "2014-08-08", "1623": "2014-08-08", "1624": "2014-08-08", "1625": "2014-08-08", "1626": "2014-08-08", "1627": "2014-08-08", "1628": "2014-08-08", "1629": "2014-08-08", "1630": "2014-08-08", "1631": "2014-08-08", "1632": "2014-08-08", "1633": "2014-08-08", "1634": "2014-08-08", "1635": "2014-08-08", "1636": "2014-08-08", "1637": "2014-08-08", "1638": "2014-08-27", "1639": "2014-08-27", "1640": "2014-08-27", "1641": "2014-08-27", "1642": "2014-08-27", "1643": "2014-08-27", "1644": "2014-08-27", "1645": "2014-08-27", "1646": "2014-08-27", "1647": "2014-08-27", "1648": "2014-08-27", "1649": "2014-08-27", "1650": "2014-08-27", "1651": "2014-08-27", "1652": "2014-08-27", "1653": "2014-08-27", "1654": "2014-08-27", "1655": "2014-08-27", "1656": "2014-08-27", "1657": "2014-08-27", "1658": "2014-08-27", "1659": "2014-08-27", "1660": "2014-08-27", "1661": "2014-08-27", "1662": "2014-08-27", "1663": "2014-08-27", "1664": "2014-08-27", "1665": "2014-08-27", "1666": "2014-08-27", "1667": "2014-08-27", "1668": "2014-08-27", "1669": "2014-08-27", "1670": "2014-08-27", "1671": "2014-08-27", "1672": "2014-08-27", "1673": "2014-08-27", "1674": "2014-07-27", "1675": "2014-07-27", "1676": "2014-07-27", "1677": "2014-07-27", "1678": "2014-07-27", "1679": "2014-07-27", "1680": "2014-07-27", "1681": "2014-07-27", "1682": "2014-07-27", "1683": "2014-07-27", "1684": "2014-07-27", "1685": "2014-07-27", "1686": "2014-07-27", "1687": "2014-07-27", "1688": "2014-09-01", "1689": "2014-09-01", "1690": "2014-09-01", "1691": "2014-09-01", "1692": "2014-09-01", "1693": "2014-09-01", "1694": "2014-09-01", "1695": "2014-09-01", "1696": "2014-09-01", "1697": "2014-09-01", "1698": "2014-09-01", "1699": "2014-09-01", "1700": "2014-09-01", "1701": "2014-09-01", "1702": "2014-09-01", "1703": "2014-09-01", "1704": "2014-09-01", "1705": "2014-09-01", "1706": "2014-09-01", "1707": "2014-09-01", "1708": "2014-09-01", "1709": "2014-09-01", "1710": "2014-09-01", "1711": "2014-09-01", "1712": "2014-09-01", "1713": "2014-09-01", "1714": "2014-09-01", "1715": "2014-09-01", "1716": "2014-09-01", "1717": "2014-09-01", "1718": "2014-09-01", "1719": "2014-09-01", "1720": "2014-09-01", "1721": "2014-09-01", "1722": "2014-09-01", "1723": "2014-09-01", "1724": "2014-09-01", "1725": "2014-09-15", "1726": "2014-09-15", "1727": "2014-09-15", "1728": "2014-09-15", "1729": "2014-09-15", "1730": "2014-09-15", "1731": "2014-09-15", "1732": "2014-09-15", "1733": "2014-09-15", "1734": "2014-09-15", "1735": "2014-09-15", "1736": "2014-09-15", "1737": "2014-09-15", "1738": "2014-09-15", "1739": "2014-09-15", "1740": "2014-09-15", "1741": "2014-09-15", "1742": "2014-09-15", "1743": "2014-09-15", "1744": "2014-09-15", "1745": "2014-09-15", "1746": "2014-09-15", "1747": "2014-09-15", "1748": "2014-09-15", "1749": "2014-09-15", "1750": "2014-09-15", "1751": "2014-09-15", "1752": "2014-09-15", "1753": "2014-09-15", "1754": "2014-10-06", "1755": "2014-10-06", "1756": "2014-10-06", "1757": "2014-10-06", "1758": "2014-10-06", "1759": "2014-10-06", "1760": "2014-10-06", "1761": "2014-10-06", "1762": "2014-10-06", "1763": "2014-10-06"}, "Candidate": {"1323": "Ciro Gomes", "1324": "Ciro Gomes", "1325": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1326": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1327": "Fernando Haddad", "1328": "Fernando Haddad", "1329": "Fernando Haddad", "1330": "Fernando Haddad", "1331": "Geraldo Alckmin", "1332": "Geraldo Alckmin", "1333": "Geraldo Alckmin", "1334": "Geraldo Alckmin", "1335": "Geraldo Alckmin", "1336": "Geraldo Alckmin", "1337": "Geraldo Alckmin", "1338": "Geraldo Alckmin", "1339": "Geraldo Alckmin", "1340": "Guilherme Boulos", "1341": "Guilherme Boulos", "1342": "Guilherme Boulos", "1343": "Guilherme Boulos", "1344": "Guilherme Boulos", "1345": "Guilherme Boulos", "1346": "Guilherme Boulos", "1347": "Guilherme Boulos", "1348": "Guilherme Boulos", "1349": "Guilherme Boulos", "1350": "Guilherme Boulos", "1351": "Guilherme Boulos", "1352": "Guilherme Boulos", "1353": "Guilherme Boulos", "1354": "Guilherme Boulos", "1355": "Guilherme Boulos", "1356": "Guilherme Boulos", "1357": "Henrique Meirelles", "1358": "Henrique Meirelles", "1359": "Henrique Meirelles", "1360": "Henrique Meirelles", "1361": "Henrique Meirelles", "1362": "Henrique Meirelles", "1363": "Jair Bolsonaro", "1364": "Jair Bolsonaro", "1365": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1366": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1367": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1368": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1369": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1370": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1371": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1372": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1373": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1374": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1375": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1376": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1377": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1378": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1379": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1380": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1381": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1382": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1383": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1384": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1385": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1386": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1387": "Marina Silva", "1388": "Marina Silva", "1389": "Marina Silva", "1390": "Marina Silva", "1391": "Marina Silva", "1392": "Marina Silva", "1393": "Marina Silva", "1394": "Marina Silva", "1395": "Vera L\u00facia", "1396": "Vera L\u00facia", "1397": "Vera L\u00facia", "1398": "A\u00e9cio Neves", "1399": "A\u00e9cio Neves", "1400": "A\u00e9cio Neves", "1401": "A\u00e9cio Neves", "1402": "Dilma Rousseff", "1403": "Dilma Rousseff", "1404": "Dilma Rousseff", "1405": "Dilma Rousseff", "1406": "Dilma Rousseff", "1407": "Dilma Rousseff", "1408": "Dilma Rousseff", "1409": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1410": "Luciana Genro", "1411": "Luciana Genro", "1412": "Luciana Genro", "1413": "Luciana Genro", "1414": "Luciana Genro", "1415": "Luciana Genro", "1416": "Luciana Genro", "1417": "Marina Silva", "1418": "Pastor Everaldo", "1419": "Rui Costa Pimenta", "1420": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1421": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1422": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1423": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1424": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1425": "Luciana Genro", "1426": "Luciana Genro", "1427": "Marina Silva", "1428": "Marina Silva", "1429": "Marina Silva", "1430": "Marina Silva", "1431": "Mauro Iasi", "1432": "Mauro Iasi", "1433": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1434": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1435": "A\u00e9cio Neves", "1436": "A\u00e9cio Neves", "1437": "A\u00e9cio Neves", "1438": "A\u00e9cio Neves", "1439": "A\u00e9cio Neves", "1440": "Dilma Rousseff", "1441": "Dilma Rousseff", "1442": "Dilma Rousseff", "1443": "Dilma Rousseff", "1444": "Dilma Rousseff", "1445": "Dilma Rousseff", "1446": "Dilma Rousseff", "1447": "Dilma Rousseff", "1448": "Dilma Rousseff", "1449": "Dilma Rousseff", "1450": "Levy Fidelix", "1451": "Levy Fidelix", "1452": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1453": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1454": "Rui Costa Pimenta", "1455": "Rui Costa Pimenta", "1456": "Pastor Everaldo", "1457": "Pastor Everaldo", "1458": "Eduardo Jorge", "1459": "Eduardo Jorge", "1460": "Dilma Rousseff", "1461": "Eduardo Jorge", "1462": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1463": "Levy Fidelix", "1464": "Levy Fidelix", "1465": "Luciana Genro", "1466": "Luciana Genro", "1467": "Luciana Genro", "1468": "Marina Silva", "1469": "Marina Silva", "1470": "Marina Silva", "1471": "Marina Silva", "1472": "Pastor Everaldo", "1473": "Pastor Everaldo", "1474": "Pastor Everaldo", "1475": "Pastor Everaldo", "1476": "Pastor Everaldo", "1477": "Rui Costa Pimenta", "1478": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1479": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1480": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1481": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1482": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1483": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1484": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1485": "Alvaro Dias", "1486": "Alvaro Dias", "1487": "Alvaro Dias", "1488": "Alvaro Dias", "1489": "Alvaro Dias", "1490": "Alvaro Dias", "1491": "Alvaro Dias", "1492": "Alvaro Dias", "1493": "Alvaro Dias", "1494": "Alvaro Dias", "1495": "Alvaro Dias", "1496": "Alvaro Dias", "1497": "Alvaro Dias", "1498": "Alvaro Dias", "1499": "Alvaro Dias", "1500": "Alvaro Dias", "1501": "Alvaro Dias", "1502": "Alvaro Dias", "1503": "Alvaro Dias", "1504": "Alvaro Dias", "1505": "Cabo Daciolo", "1506": "Ciro Gomes", "1507": "Ciro Gomes", "1508": "Ciro Gomes", "1509": "Ciro Gomes", "1510": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1511": "Geraldo Alckmin", "1512": "Geraldo Alckmin", "1513": "Geraldo Alckmin", "1514": "Guilherme Boulos", "1515": "Guilherme Boulos", "1516": "Guilherme Boulos", "1517": "Guilherme Boulos", "1518": "Guilherme Boulos", "1519": "Guilherme Boulos", "1520": "Guilherme Boulos", "1521": "Guilherme Boulos", "1522": "Guilherme Boulos", "1523": "Guilherme Boulos", "1524": "Guilherme Boulos", "1525": "Guilherme Boulos", "1526": "Guilherme Boulos", "1527": "Guilherme Boulos", "1528": "Guilherme Boulos", "1529": "Guilherme Boulos", "1530": "Guilherme Boulos", "1531": "Guilherme Boulos", "1532": "Henrique Meirelles", "1533": "Henrique Meirelles", "1534": "Henrique Meirelles", "1535": "Jair Bolsonaro", "1536": "Jair Bolsonaro", "1537": "Jair Bolsonaro", "1538": "Jair Bolsonaro", "1539": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1540": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1541": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1542": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1543": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1544": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1545": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1546": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1547": "Marina Silva", "1548": "Marina Silva", "1549": "Vera L\u00facia", "1550": "Vera L\u00facia", "1551": "Vera L\u00facia", "1552": "Vera L\u00facia", "1553": "Vera L\u00facia", "1554": "Eduardo Jorge", "1555": "Eduardo Jorge", "1556": "Luciana Genro", "1557": "Luciana Genro", "1558": "Marina Silva", "1559": "Marina Silva", "1560": "Marina Silva", "1561": "Marina Silva", "1562": "Mauro Iasi", "1563": "Mauro Iasi", "1564": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1565": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1566": "A\u00e9cio Neves", "1567": "A\u00e9cio Neves", "1568": "A\u00e9cio Neves", "1569": "A\u00e9cio Neves", "1570": "A\u00e9cio Neves", "1571": "Dilma Rousseff", "1572": "Dilma Rousseff", "1573": "Dilma Rousseff", "1574": "Dilma Rousseff", "1575": "Dilma Rousseff", "1576": "Dilma Rousseff", "1577": "Dilma Rousseff", "1578": "Dilma Rousseff", "1579": "Dilma Rousseff", "1580": "Dilma Rousseff", "1581": "Levy Fidelix", "1582": "Levy Fidelix", "1583": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1584": "Rui Costa Pimenta", "1585": "Rui Costa Pimenta", "1586": "Pastor Everaldo", "1587": "Pastor Everaldo", "1588": "A\u00e9cio Neves", "1589": "Eduardo Jorge", "1590": "Eduardo Jorge", "1591": "Eduardo Jorge", "1592": "Luciana Genro", "1593": "Luciana Genro", "1594": "Luciana Genro", "1595": "Marina Silva", "1596": "Marina Silva", "1597": "Marina Silva", "1598": "Marina Silva", "1599": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1600": "A\u00e9cio Neves", "1601": "Dilma Rousseff", "1602": "Levy Fidelix", "1603": "Levy Fidelix", "1604": "Levy Fidelix", "1605": "Luciana Genro", "1606": "Luciana Genro", "1607": "Marina Silva", "1608": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1609": "A\u00e9cio Neves", "1610": "Dilma Rousseff", "1611": "Dilma Rousseff", "1612": "Eduardo Jorge", "1613": "Eduardo Jorge", "1614": "Eduardo Jorge", "1615": "Luciana Genro", "1616": "Marina Silva", "1617": "Marina Silva", "1618": "Pastor Everaldo", "1619": "Rui Costa Pimenta", "1620": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1621": "A\u00e9cio Neves", "1622": "A\u00e9cio Neves", "1623": "Dilma Rousseff", "1624": "Dilma Rousseff", "1625": "Eduardo Jorge", "1626": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1627": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1628": "Levy Fidelix", "1629": "Levy Fidelix", "1630": "Luciana Genro", "1631": "Luciana Genro", "1632": "Marina Silva", "1633": "Pastor Everaldo", "1634": "Pastor Everaldo", "1635": "Rui Costa Pimenta", "1636": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1637": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1638": "A\u00e9cio Neves", "1639": "A\u00e9cio Neves", "1640": "A\u00e9cio Neves", "1641": "A\u00e9cio Neves", "1642": "Dilma Rousseff", "1643": "Dilma Rousseff", "1644": "Dilma Rousseff", "1645": "Eduardo Jorge", "1646": "Eduardo Jorge", "1647": "Eduardo Jorge", "1648": "Eduardo Jorge", "1649": "Eduardo Jorge", "1650": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1651": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1652": "Luciana Genro", "1653": "Luciana Genro", "1654": "Luciana Genro", "1655": "Luciana Genro", "1656": "Luciana Genro", "1657": "Luciana Genro", "1658": "Luciana Genro", "1659": "Luciana Genro", "1660": "Luciana Genro", "1661": "Luciana Genro", "1662": "Luciana Genro", "1663": "Luciana Genro", "1664": "Luciana Genro", "1665": "Luciana Genro", "1666": "Marina Silva", "1667": "Marina Silva", "1668": "Marina Silva", "1669": "Marina Silva", "1670": "Pastor Everaldo", "1671": "Rui Costa Pimenta", "1672": "Rui Costa Pimenta", "1673": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1674": "A\u00e9cio Neves", "1675": "Eduardo Jorge", "1676": "Eduardo Jorge", "1677": "Levy Fidelix", "1678": "Levy Fidelix", "1679": "Levy Fidelix", "1680": "Luciana Genro", "1681": "Marina Silva", "1682": "Marina Silva", "1683": "Marina Silva", "1684": "Pastor Everaldo", "1685": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1686": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1687": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1688": "A\u00e9cio Neves", "1689": "A\u00e9cio Neves", "1690": "Dilma Rousseff", "1691": "Dilma Rousseff", "1692": "Dilma Rousseff", "1693": "Dilma Rousseff", "1694": "Dilma Rousseff", "1695": "Eduardo Jorge", "1696": "Eduardo Jorge", "1697": "Eduardo Jorge", "1698": "Eduardo Jorge", "1699": "Eduardo Jorge", "1700": "Eduardo Jorge", "1701": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1702": "Levy Fidelix", "1703": "Levy Fidelix", "1704": "Levy Fidelix", "1705": "Luciana Genro", "1706": "Luciana Genro", "1707": "Luciana Genro", "1708": "Luciana Genro", "1709": "Luciana Genro", "1710": "Luciana Genro", "1711": "Luciana Genro", "1712": "Luciana Genro", "1713": "Luciana Genro", "1714": "Luciana Genro", "1715": "Marina Silva", "1716": "Marina Silva", "1717": "Marina Silva", "1718": "Marina Silva", "1719": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1720": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1721": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1722": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1723": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1724": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1725": "A\u00e9cio Neves", "1726": "A\u00e9cio Neves", "1727": "A\u00e9cio Neves", "1728": "A\u00e9cio Neves", "1729": "Dilma Rousseff", "1730": "Dilma Rousseff", "1731": "Dilma Rousseff", "1732": "Dilma Rousseff", "1733": "Eduardo Jorge", "1734": "Eduardo Jorge", "1735": "Eduardo Jorge", "1736": "Eduardo Jorge", "1737": "Eduardo Jorge", "1738": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1739": "Levy Fidelix", "1740": "Luciana Genro", "1741": "Luciana Genro", "1742": "Luciana Genro", "1743": "Luciana Genro", "1744": "Luciana Genro", "1745": "Luciana Genro", "1746": "Luciana Genro", "1747": "Luciana Genro", "1748": "Marina Silva", "1749": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1750": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1751": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1752": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1753": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1754": "A\u00e9cio Neves", "1755": "A\u00e9cio Neves", "1756": "A\u00e9cio Neves", "1757": "A\u00e9cio Neves", "1758": "Dilma Rousseff", "1759": "Dilma Rousseff", "1760": "Dilma Rousseff", "1761": "Dilma Rousseff", "1762": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1763": "Luciana Genro"}, "Message": {"1323": "Agora, toda quarta \u00e9 12! Nesta, e em todas as quartas-feiras at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o, vamos ocupar as ruas para mostrar que estamos com Ciro! Confirme presen\u00e7a no evento https://www.facebook.com/events/230522500976970/. Participe! #Ciro12 #CiroPresidente", "1324": "Nosso Cir\u00e3o faz caminhada em Mau\u00e1, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, onde foi recebido com muita alegria e esperan\u00e7a pelos eleitores. Cada vez mais pessoas t\u00eam acompanhado o candidato em sua andan\u00e7a pelo pa\u00eds. Em Mau\u00e1, Ciro esteve acompanhado de Marcelo C\u00e2ndido, Gleides Sodr\u00e9, Ant\u00f4nio Neto e Junior Orosco do PDT, e dos nossos incans\u00e1veis apoiadores que t\u00eam estado presentes em todos os cantos desse Brasil! . Se quiser saber mais sobre o que nosso futuro presidente pensa para mudar o pa\u00eds, acesse https://www.cirogomes.com.br. Fotos: Leo Canabarro", "1325": "NAN", "1326": "C\u00e9sar Maia, Ex-prefeito do Rio de Janeiro e atual candidato ao Senado est\u00e1 apoiando \u00e0 candidatura do Pastor Helvio Costa a Vice-Presidente da Rep\u00fablica na chapa da Democracia Crist\u00e3.", "1327": "Os governos do PT criaram mais de 20 milh\u00f5es de empregos. Hoje o povo amarga sob o comando de um governo ileg\u00edtimo que s\u00f3 jogou contra os trabalhadores. N\u00f3s vamos mudar essa realidade a partir do dia 1 de janeiro.", "1328": "Obrigado a todos que est\u00e3o acompanhando e participando de nossa jornada para fazer o Brasil feliz de novo!", "1329": "Ato em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia no Tuca (SP)", "1330": "Nosso plano de governo prop\u00f5e criar uma pol\u00edtica nacional de valoriza\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o docente, que d\u00ea in\u00edcio a uma profunda ressignifica\u00e7\u00e3o da carreira e das estruturas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada dos professores.", "1331": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1332": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1333": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1334": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1335": "Vamos acompanhar", "1336": "Geraldo Alckmin tem um compromisso com o povo brasileiro. E nenhum interesse pessoal ou partid\u00e1rio \u00e9 maior do que isso. S\u00e3o 46 anos de vida p\u00fablica com essa postura. E n\u00e3o \u00e9 agora que Geraldo vai mudar. Assista ao v\u00eddeo e comprove! \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45", "1337": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1338": "Quem conhece Geraldo Alckmin, confia. Ele j\u00e1 foi eleito governador por quatro vezes, al\u00e9m de deputado federal, deputado estadual, prefeito e vereador. \u00c9 uma longa hist\u00f3ria de muitas realiza\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece Geraldo, esta \u00e9 uma grande oportunidade para saber como ele pensa. E, t\u00e3o importante quanto, como ele vai tirar o pa\u00eds dessa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o ca\u00f3tica. Assista a sabatina ao vivo com a gente (vamos compartilhar o link aqui \ud83d\ude09) ou direto nos sites do UOL, SBT e Folha de S.Paulo. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoNaWeb", "1339": "Geraldo Alckmin entrou para a vida p\u00fablica por voca\u00e7\u00e3o, numa \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, mora no mesmo apartamento h\u00e1 30 anos e tem o mesmo patrim\u00f4nio. Geraldo j\u00e1 foi vereador, prefeito, deputado estadual, deputado federal e governador. Sempre trabalhou para quem mais precisa, com a \u00e9tica e o car\u00e1ter que todo pol\u00edtico precisa. \ud83d\udea8 Ent\u00e3o, se voc\u00ea encontrar algu\u00e9m dizendo que Alckmin \u00e9 ficha suja, n\u00e3o deixe que fake news manchem nossa democracia: a verdade deve prevalecer. Quer um presidente comprovadamente honesto? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #Geraldo45", "1340": "Mais de 800 pessoas j\u00e1 doaram pra campanha e \u00e9 com essa ajuda que a gente conseguiu fazer mais adesivos e panfletos para distribuir pelo Brasil afora. Muito obrigado! E voc\u00ea que ainda n\u00e3o doou, que ainda n\u00e3o teve tempo, que t\u00e1 deixando pra depois, toda doa\u00e7\u00e3o faz diferen\u00e7a. Entre em www.doeboulos.com.br e vamos juntos construir um pa\u00eds sem desigualdades, enfrentando os privil\u00e9gios!", "1341": "N\u00f3s n\u00e3o vamos chamar o Meirelles n\u00e3o! N\u00f3s vamos taxar a fortuna do Meirelles. \u00c9 Boulos, 50 neles! #TaxaOMeirelles #BoulosESonia50 #Psol", "1342": "Amanh\u00e3 estarei na Baixada Fluminense, no Rio de Janeiro. Acompanhe! #AgendaBoulos", "1343": "S\u00e3o Paulo precisa votar na chapa Boulos e Sonia! Confira o recado de Ivan Valente 5050, candidato a Deputado Federal por S\u00e3o Paulo! Vamos juntos com Boulos 50! #BoulosESonia50 #Psol", "1344": "Quinta feira, dia 13/09, voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora do lan\u00e7amento do nosso programa \" 50 Receitas de Boulos para Mudar o Brasil\" Ser\u00e1 saboroso e gratificante, dividir com voc\u00eas as 50 principais propostas que constru\u00edmos de baixo para cima e que estamos apresentando nessas elei\u00e7\u00f5es! Confirme presen\u00e7a, compartilhe, convide os amigos: https://www.facebook.com/events/256729708311100/ #BoulosEsonia #Psol", "1345": "\u00c9 falsa a informa\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais sobre a disparidade salarial entre homens e mulheres na Lideran\u00e7a do Partido Socialismo e Liberdade na C\u00e2mara dos Deputados. O dado divulgado omite os sal\u00e1rios dos servidores da casa que comp\u00f5em a estrutura da Lideran\u00e7a, aos quais s\u00e3o atribu\u00eddas fun\u00e7\u00f5es gratificadas. Atualmente, o quadro funcional da Lideran\u00e7a \u00e9 composta por 12 mulheres e 10 homens, sendo que homens e mulheres nas mesmos cargos recebem exatamente os mesmos valores. Esses dados s\u00e3o p\u00fablicos e podem ser consultados no site da C\u00e2mara O Psol e a campanha de Boulos, reafirma o seu compromisso com a igualdade de g\u00eanero, com a luta para que homens e mulheres nas mesmas fun\u00e7\u00f5es ganhem os mesmos valores e contra todas as formas de opress\u00e3o! 50 neles!", "1346": "Hoje estarei com as mulheres, porque a nossa luta \u00e9 contra o machismo e essa sociedade desigual na qual vivemos! Participe tamb\u00e9m! #MulheresComBoulos #BoulosESonia50 #Psol", "1347": "N\u00f3s estamos construindo um projeto para mudar esse pa\u00eds, que n\u00e3o tem medo de colocar o dedo na ferida. N\u00f3s vamos enfrentar a m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade, e uma l\u00f3gica de seguran\u00e7a p\u00fablca que mata nossa juventude, enfrentar privil\u00e9gio de rico e de banqueiro que n\u00e3o paga imposto, aux\u00edlio moradia de juiz e deputado. Vamos mudar esse sistema e fazer uma nova pol\u00edtica no Brasil! #BoulosESonia50 #Psol", "1348": "Participei nesta segunda do debate Gazeta Estad\u00e3o Jovem Pan, onde falei como vamos enfrentar a farra dos bancos no pa\u00eds, apresentei nossa proposta da lista suja do machismo, mudan\u00e7a no diploma curricular e muito mais. Assista os melhores momentos! #BoulosESonia50 #Psol", "1349": "Dia 15/09 tem \"Boulos na \u00e1rea\" desta vez no Jardim Angela, zona sul, periferia de S\u00e3o Paulo! Nossa campanha \u00e9 olho no olho, com o povo, alegria e esperan\u00e7a no futuro! Sem marquetagem, sem firula! Vamos quebrar esse muro que separa voc\u00ea dos seus sonhos, esse muro \u00e9 o sistema! Vote contra o sistema, vote Boulos 50! #BoulosESonia #Psol", "1350": "Nossa campanha \u00e9 feita no Brasil inteiro com a participa\u00e7\u00e3o dos grupos de a\u00e7\u00e3o! Monte o seu e participe: https://vamoscomboulosesonia.com.br/criar-grupo-de-acao/ #BoulosESonia50 #Psol", "1351": "#aovivo Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos!", "1352": "Estar com as mulheres, que lado a lado constru\u00edram conosco o nosso programa, prova que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ir adiante sem elas. Quando uma mulher avan\u00e7a, a sociedade avan\u00e7a junto, ouvi hoje, e isso \u00e9 a realidade, vamos juntas e juntos com as mulheres por igualdade salarial, pelo direito ao aborto, pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher. O combate ao machismo e a discrimina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero s\u00e3o prioridades no nosso projeto, e fazem parte essencial da sociedade que queremos para o Brasil, com uma nova pol\u00edtica e respeito para todas e todos. Vamos juntos! #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "1353": "N\u00e3o conseguiu acompanhar nossa campanha hoje?Vem pro zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "1354": "N\u00f3s queremos um pa\u00eds igual para todas e todos, para isso \u00e9 preciso acabar com o machismo estrutural. Vamos criar um Pacto Nacional pela Vida das Mulheres e contra a viol\u00eancia. \u00c9 preciso acabar com o feminic\u00eddio e a marca vergonhosa de ser o 5\u00ba pa\u00eds que mais mata mulheres no mundo. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol", "1355": "\"Teu discurso vai pra al\u00e9m de convencer as pessoas a votar em voc\u00ea. \u00c9 uma forma de voc\u00ea educar, de mostrar que voc\u00ea sabe dos problemas do povo. A gente precisa mudar esse pa\u00eds, e mudar esse pa\u00eds \u00e9 fazer com que ele seja conduzido pelo povo!\" Obrigado, querida Luiza Erundina 5021, vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #BoulosESonia50 #Psol", "1356": "Nesta quarta estarei em Campinas, interior de S\u00e3o Paulo! Acompanhe! #AgendaBoulos", "1357": "Nosso plano de governo \u00e9 realista. Nossa meta \u00e9 criar 10 milh\u00f5es de empregos e ajudar a economia a crescer. Tudo pra voc\u00ea voltar a sentir orgulho do nosso Brasil. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1358": "T\u00e1 na d\u00favida? #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1359": "Obrigado Minas Gerais pela recep\u00e7\u00e3o e apoio. #TamoJunto #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1360": "Acompanhe logo mais \u00e0s 8h minha participa\u00e7\u00e3o na sabatina da CBN/G1. Acompanhe ao vivo! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa#Meirelles15", "1361": "A primeira inf\u00e2ncia tem papel importante no desenvolvimento da crian\u00e7a e merece aten\u00e7\u00e3o especial. Nos mesmos moldes do ProUni, o Pr\u00f3-Crian\u00e7a vai garantir que benefici\u00e1rio do Bolsa Fam\u00edlia tenham vagas em creches particulares perto de casa ou do trabalho. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1362": "Vamos direto ao ponto: voc\u00ea pergunta, e eu te respondo. Fa\u00e7a um v\u00eddeo de 10 segundos, mande para o n\u00famero de WhatsApp (11) 94315-1515 e #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1363": "\u202aAcomodados com a velha pol\u00edtica suja, alguns duvidaram de nossa seriedade numa disputa presidencial. Hoje temos um respeit\u00e1vel e crescente time, cujo centro das ideias une uma vasta gama de conservadores, liberais, crist\u00e3os, ateus e outros muitos , visando um bem comum: o Brasil e nossa liberdade!\u202c", "1364": "\u202a- Agrade\u00e7o a cada cidad\u00e3o, pai, m\u00e3e, filho e filha, pelos atos de solidariedade realizados nos \u00faltimos dias. Este apoio \u00e9 nosso combust\u00edvel. -Tenho me comunicado menos por conta da recupera\u00e7\u00e3o, sendo auxiliado por um de meus filhos. Muito obrigado a todos! -N\u00f3s vamos mudar o Brasil!\u202c", "1365": "Nada preocupa mais m\u00e3es e pais do que a sa\u00fade dos filhos, por isso contar com uma assist\u00eancia m\u00e9dica de qualidade \u00e9 essencial. Com a expans\u00e3o de programas como as Cl\u00ednicas da Fam\u00edlia, focadas na preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, podemos tratar doen\u00e7as comuns na inf\u00e2ncia de forma mais efetiva e com isso, evitar complica\u00e7\u00f5es futuras. Al\u00e9m disso, com a grande oferta de atendimentos especializados nas cl\u00ednicas, descentralizamos a procura por hospitais, diminuindo as filas para os casos que precisam de aten\u00e7\u00e3o especial. Chegou a hora de tratar a sa\u00fade b\u00e1sica com a aten\u00e7\u00e3o que ela precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1366": "Pessoal, sem tempo de TV, sem participar dos debates e sem recursos p\u00fablicos crescemos 1 ponto percentual na pesquisa do DataFolha. Al\u00e9m disso, sou um dos candidatos com a menor rejei\u00e7\u00e3o. Isso mostra que ainda temos muito espa\u00e7o para crescer e passar para o 2o turno. Para isso, conto com o trabalho de voc\u00eas, que tem sido essencial para chegarmos at\u00e9 aqui. #VemComJo\u00e3o30", "1367": "O pequeno empreendedor \u00e9 quem mais gera emprego no Brasil. E sabe o que o Estado faz por ele? Cobra impostos cada vez mais altos e burocratiza os processos, dificultando e muito a vida de quem quer abrir o seu neg\u00f3cio. Falei um pouco sobre a import\u00e2ncia de mudar essa realidade, oferecer mais liberdade econ\u00f4mica para o empreendedorismo e fazer o Brasil voltar a ter emprego. Confira!", "1368": "Caminhada em Niter\u00f3i, 09/09", "1369": "\u00c9 lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica no Brasil. A not\u00edcia da fuga de quase 100 presidi\u00e1rios em Jo\u00e3o Pessoa hoje pela manh\u00e3 acentua as falhas do nosso sistema prisional. N\u00e3o existe existe uma bala de prata para minimizar o problema. O combate ao crime apresenta falhas em todo o processo, que vai desde a preven\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o dos condenados. Em entrevista para a CBN, falei de algumas medidas para combater a criminalidade e devolver aos brasileiros o direito de andar na rua sem medo.", "1370": "Novas ideias e novas atitude. Confira os meus 10 compromissos por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "1371": "NAN", "1372": "Chegamos em Bel\u00e9m do Par\u00e1, cidade do meu pai. Muito obrigado pelo carinho! Espero por todos logo mais, \u00e0s 18h30, na UNAMA para apresentar minhas ideias para um Brasil mais seguro, simples e livre. #VemComJo\u00e3o30", "1373": "Pessoal, passamos de 2% para 5% na pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto do Ibope/SP. Considerando a margem de erro, estamos empatados tecnicamente com a Marina, o Ciro e o Haddad. Vamos, juntos, trabalhar para chegarmos ao 2\u00ba turno no dia 07/10! https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,em-sao-paulo-bolsonaro-mantem-patamar-de-votos-apos-ataque-diz-ibope,70002496278", "1374": "Come\u00e7amos a semana muito bem, em Bel\u00e9m do Par\u00e1. Terra onde nasceu uma das pessoas que mais admiro, meu pai. Muito obrigado a todos que nos receberam t\u00e3o bem ainda na chegada ao aeroporto e tamb\u00e9m a quem participou do nosso almo\u00e7o e do encontro na UNAMA. Conto com voc\u00eas para fazer essa Onda Laranja crescer ainda mais e come\u00e7armos um NOVO Brasil no dia 7 de outubro. #VemComJo\u00e3o30", "1375": "Pessoal, ontem foi dia de caminhada em Niter\u00f3i com o candidato ao governo pelo Rio, Marcelo Trindade, a candidata \u00e0 vice, Carmen Migueles e os apoiadores do NOVO. Muito feliz em ver a recep\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas ideias. Vamos, juntos, trabalhar por um Brasil melhor. #VemComJo\u00e3o30", "1376": "Pessoal, mais uma mat\u00e9ria que destaca o crescimento da Onda Laranja e o consequente resultado nas pesquisas eleitorais. Subimos para 3% na \u00faltima pesquisa do Ibope e agora estamos tecnicamente empatados com Haddad e \u00c1lvaro Dias, muito pr\u00f3ximos de Alckmin. A ajuda de voc\u00eas tem sido essencial para esse crescimento. Devido ao pouco tempo de TV e \u00e0 aus\u00eancia nos debates, ainda tem muita gente que n\u00e3o sabe da minha candidatura. Ent\u00e3o vamos continuar falando do NOVO em todos os lugares, compartilhando nossas ideias, princ\u00edpios e valores por um novo Brasil. Conto com voc\u00eas para no dia 7 de outubro, a gente trazer as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1377": "Este ano, a jun\u00e7\u00e3o do Fundo Eleitoral com o Fundo Partid\u00e1rio soma mais de 2,5 bilh\u00f5es de reais. Dinheiro p\u00fablico, que sai do seu bolso para pagar as campanhas pol\u00edticas que voc\u00ea est\u00e1 vendo na TV, no r\u00e1dio e nas ruas. E quem recebeu a maior fatia desses recursos foram justamente os partidos com mais pol\u00edticos investigados por corrup\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea acha mesmo que a mudan\u00e7a que a gente quer vai vir dos pol\u00edticos que a gente tem? No dia 7 de Outubro, vamos renovar tudo. #VemComJo\u00e3o30", "1378": "Estado atuante, trabalhador fortalecido. P\u00e1tria Livre, venceremos! #S\u00e9rieBatendoOCart\u00e3o #BomDia #QuemGostadoBrasilVota54", "1379": "Ao nosso lado, nesta importante caminhada, est\u00e1 o jurista L\u00e9o da Silva Alves, candidato a vice-presidente pelo Partido P\u00e1tria Livre. Fundador do Movimento C\u00edvico Nacional (MCN), ele foi procurador federal e consultor do Congresso Nacional. Atualmente, L\u00e9o \u00e9 professor da PUC de Bras\u00edlia, professor visitante de escolas de Governo, Escolas de Magistratura, Escolas de Contas e Academias de Pol\u00edcia em 21 Estados. Casado com Ana C\u00e1cia Freire da Silva Alves, \u00e9 autor de 45 livros e conferencista com trabalhos apresentados na Am\u00e9rica do Sul, Europa e \u00c1frica. #JangoFilhoPresidente #L\u00e9odaSilvaAlvesVicePresidente #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "1380": "Nesta entrevista ao portal Destak, falo mais sobre nossa proposta de reforma educacional e de outras \u00e1reas fundamentais para a popula\u00e7\u00e3o como sa\u00fade, economia e seguran\u00e7a. Venha conhecer nossos planos para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Aproveito para agradecer \u00e0 toda equipe do jornal pelo espa\u00e7o. #CompromissoJangoFilho #QuemGostaDoBrasilVota54", "1381": "Em entrevista \u00e0 Globo Minas, reafirmei um dos nossos compromissos com a popula\u00e7\u00e3o: reestatizar a Vale e interromper as privatiza\u00e7\u00f5es em curso. A gest\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 pior que a gest\u00e3o privada, como pregam, erroneamente, os neoliberais. Uma prova disso \u00e9 que a privatiza\u00e7\u00e3o da Vale gerou o pior desastre socioambiental do Brasil com o rompimento da barragem de Mariana. #JangoFilhoemMinas #QuemGostaDoBrasilVota54", "1382": "Obrigado a todos que fortaleceram nossa caminhada, hoje, em Bras\u00edlia. Distribuir renda, superar a crise e desenvolver o Brasil. Esse \u00e9 o nosso lema. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoemBras\u00edlia #QuemGostadoBrasilVota54", "1383": "Hoje estivemos em Bras\u00edlia com Jos\u00e9 Calixto Ramos, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Ind\u00fastria (CNTI), apresentando as propostas de governo do Partido P\u00e1tria Livre. Em nome do PPL e dos candidatos a senador e a deputada federal do Distrito Federal, respectivamente, Jo\u00e3o Pedro Ferraz e Ver\u00f4nica Fialho, nosso muito obrigado pela recep\u00e7\u00e3o e debate produtivo. #JangoFilhonaCNTI #BastidoresdeBras\u00edlia Fotos: Vicente Goulart", "1384": "Acompanhem nossa agenda de amanh\u00e3, em Bras\u00edlia.", "1385": "Em nome do povo, em nome da P\u00e1tria Livre. Hoje e sempre, Jo\u00e3o Goulart. #DePaiPraFilho #JangoFilhoPresidente", "1386": "Vamos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 integrar os \u00f3rg\u00e3os policiais entre os tr\u00eas n\u00edveis da federa\u00e7\u00e3o; instituir em n\u00edvel nacional, regional, estadual e municipal, mediante pacto, comit\u00eas gestores de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social; apoiar a cria\u00e7\u00e3o e funcionamento de conselhos comunit\u00e1rios de seguran\u00e7a para dar voz \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Para enfrentar a fal\u00eancia do sistema penitenci\u00e1rio, adotaremos tanto medidas para combater fac\u00e7\u00f5es criminosas que controlam as unidades prisionais quanto para ressocializar os presos, acabando com a superlota\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria. Valorizar o trabalho dos agentes carcer\u00e1rios e policiais ser\u00e1 outra medida tomada. Mas o combate ao crime organizado s\u00f3 ser\u00e1 eficaz se evitarmos que a juventude da periferia se transforme em soldados do narcotr\u00e1fico. Para isso realizaremos um amplo trabalho preventivo, com a efetiva presen\u00e7a do Estado nas comunidades de periferia, proporcionando trabalho, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e lazer. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "1387": "N\u00e3o existe nada pior que uma m\u00e3e e um pai de fam\u00edlia acordarem de manh\u00e3 e n\u00e3o saberem como v\u00e3o alimentar os seus filhos por falta de trabalho. N\u00f3s vamos recuperar a credibilidade para o Brasil voltar a crescer e gerar empregos. #Marina18", "1388": "NAN", "1389": "Marina Silva Presidente 18 em Salvador | Plano Inclinado - Bairro da Liberdade", "1390": "180 dias desse crime b\u00e1rbaro e as perguntas continuam sem resposta no pa\u00eds da impunidade. Marielle, presente!", "1391": "Acompanhe a agenda de Marina em Salvador. #Marina18", "1392": "Alcan\u00e7amos mais uma meta! Podemos mudar o Brasil com o apoio de milhares de brasileiros e brasileiras! Doe para a campanha e nos ajude a equilibrar a disputa eleitoral: www.doemarina.com.br #Marina18", "1393": "Vamos equilibrar esse jogo, @?! N\u00e3o \u00e9 segredo pra ningu\u00e9m que a campanha da Marina \u00e9 o \"primo pobre\" dessas elei\u00e7\u00f5es! Por isso estamos organizando o Doe Marina Ao Vivo, um evento onde voc\u00ea faz a mudan\u00e7a! Afinal, como j\u00e1 diria o Dudu (Eduardo Jorge), uma nova forma de fazer pol\u00edtica nasce de uma nova forma de financiar as campanhas. O Doe Marina Ao Vivo \u00e9 um evento de arrecada\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 transmitido na p\u00e1gina oficial de Marina Silva! Teremos diversas atra\u00e7\u00f5es como bate papo com Eduardo Jorge, conversas com artistas, personalidades e com volunt\u00e1rios do movimento @SomosMarina! QUER PARTICIPAR? -> Assista a transmiss\u00e3o ao vivo -> Doe para a campanha -> Conven\u00e7a seus amigos e familiares a doarem -> Convide seus amigos para a live -> Compartilhe o link da live QUANDO? Amanh\u00e3, 11.setembro A partir das 14h ONDE? facebook.com/marinasilva:=:http://www.facebook.com/MARINASILVA.oficial Voc\u00ea sabia que Marina Silva n\u00e3o concorda com um Fundo Eleitoral bilion\u00e1rio e acredita que \u00e9 poss\u00edvel fazer campanha com muitos doando o que podem ao inv\u00e9s de poucos doando o que querem? S\u00f3 para ter uma ideia, se cada eleitor da Marina doasse R$ 10 n\u00e3o seria necess\u00e1rio um centavo a mais para financiar a campanha!", "1394": "Hoje estive na APAE, em Salvador, para reafirmar meu compromisso em combater toda forma de exclus\u00e3o de deficientes. Como professora, eu entendo que n\u00e3o h\u00e1 como desenvolver uma sociedade justa sem educa\u00e7\u00e3o inclusiva e de qualidade para todos. #Marina18 Fotos: Leo Cabral", "1395": "Vera re\u00fane e debate reforma trabalhista e terceiriza\u00e7\u00e3o com a diretoria do Sindicato dos Trabalhadores Qu\u00edmicos de Vinhedo. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1396": "SAIU NA IMPRENSA | Vera defende redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho, sem redu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios, como medida para gerar empregos.", "1397": "Hoje Vera realiza atividades de campanha em Campinas e Vinhedo. Neste momento, concede entrevista na R\u00e1dio CBN Campinas. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1398": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a f\u00e1brica Guararapes, em Natal. Fotos: Orlando Brito", "1399": "A\u00e9cio Neves foi recebido com festa, na noite de hoje, em Pombal, na Para\u00edba. #MudaBrasil Fotos: Igo Estrela", "1400": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica com transpar\u00eancia e verdade! Assista ao segundo programa de A\u00e9cio Neves transmitido na TV e conte aqui se voc\u00ea gostou! #MudaBrasil #A\u00e9cioNaTV", "1401": "Bem-vindo, povo brasileiro! Voc\u00ea que quer dar um jeito, tirar esse n\u00f3 do peito, pra mudar, pra fazer, pra crescer, pra somar, pode vir, voc\u00ea \u00e9 bem-vindo! Vamos compartilhar esse convite! #MudaBrasil", "1402": "Com Lula e Dilma, o Brasil abriu os aeroportos para todos! Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "1403": "Assista ao programa da #DilmaNaTV de hoje! Tem transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco, infraestrutura, energia e muito mais! Gostou e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o curta e compartilhe! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "1404": "Obras monumentais no Nordeste capazes de combater os efeitos da seca! A principal delas? O Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco: a maior da nossa hist\u00f3ria e vai beneficiar 12 milh\u00f5es de pessoas! Assista!", "1405": "DILMA NO R\u00c1DIO Ou\u00e7a o programa eleitoral no r\u00e1dio de hoje (21), que falou sobre as mudan\u00e7as que aconteceram no Brasil nos \u00faltimos 12 anos! O destaque foi o aumento das oportunidades, com a cria\u00e7\u00e3o de 20 milh\u00f5es de emprego e a ascens\u00e3o de 42 milh\u00f5es de brasileiros \u00e0 classe m\u00e9dia! \"O Brasil conseguiu duas coisas important\u00edssimas: evitou que a crise internacional entrasse porta a dentro da casa dos brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu o grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo Lula\", lembrou Dilma.", "1406": " #DilmaNaTV Durante muito tempo se falou na integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco, e nada foi feito. Agora, essa obra caminha do sonho \u00e0 realidade. Leia mais em www.dilma.com.br", "1407": "A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula visitaram hoje (21), em Pernambuco, as obras da Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco. Este Projeto \u00e9 a mais relevante iniciativa do governo federal para garantir a seguran\u00e7a h\u00eddrica do Nordeste.", "1408": "#DilmaNaTV Mesmo sob o fogo cruzado de uma das mais graves e profundas crises econ\u00f4micas dos \u00faltimos 100 anos, o governo Dilma vem crescendo acima do resto do mundo, o processo de redu\u00e7\u00e3o de desigualdades sociais se intensificou e o desemprego atingiu as menores taxas de sua hist\u00f3ria (5%). Hoje, 75% da popula\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 nas classes A, B e C (contra 45% em 2002, \u00faltimo ano do governo FHC). Mais: a popula\u00e7\u00e3o nas classes D e E recuou de 55% em 2002 para 25% neste ano. Leia mais em www.dilma.com.br", "1409": "Nosso Momento entrevista o candidato ao cargo de Presidente da Rep\u00fablica pelo PSDC Eymael ", "1410": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. #Equipe50", "1411": "A Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL recebeu apoios de intelectuais e ativistas de mais de 20 pa\u00edses \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia. Confira o manifesto e as assinaturas! #Equipe50", "1412": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, tem encontro marcado com o ator, roteirista e poeta, Greg\u00f3rio Duvivier, nesta sexta-feira (22) \u00e0s 18h, em S\u00e3o Paulo. O jovem artista \u00e9 um dos criadores do maior fen\u00f4meno recente do humor brasileiro, o Porta dos Fundos, e assina uma coluna semanal na Folha de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-gregorio-duvivier-se-encontram-em-sao-paulo-nesta-sexta-22/ #Equipe50", "1413": "\u201cTemos dito com muita clareza que n\u00f3s n\u00e3o vamos governar para todos. Quem diz que vai governar para todos acaba governando para os mesmos de sempre, para as elites, para os banqueiros, para os grandes financiadores das campanhas e para o mercado financeiro. N\u00f3s vamos governar para a maioria do povo\u201d, disse Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/na-periferia-de-belem-luciana-genro-afirma-que-vai-contrariar-interesses-e-governar-para-a-maioria-do-povo/ #Equipe50", "1414": "Foto: Guilherme Prado", "1415": "NAN", "1416": "Perdeu nosso 2\u00ba programa eleitoral (com Marcelo Freixo) que acabou de passar na TV? Assista aqui e comente o que achou! #Equipe50", "1417": "Vamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. Assista ao programa de TV da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil exibido na tarde desta quinta-feira. #EueMarina40", "1418": "Voc\u00ea que perdeu a entrevista do Pastor Everaldo no Estad\u00e3o, aproveite para assistir ao bate-papo na \u00edntegra. Confira!", "1419": "SECTARISMO ECON\u00d4MICO \u2013 VON MISES E SEUS PROS\u00c9LITOS http://wp.me/p18tzC-hw", "1420": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Em Bel\u00e9m, Z\u00e9 Maria faz campanha nos canteiros de obra pela manh\u00e3 para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da constru\u00e7\u00e3o civil. \"Olha s\u00f3 gente eu n\u00e3o vou ficar aqui falando pra voc\u00eas sobre a situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a vida do trabalhador hoje. Como ta a situa\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio, como ta a situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica, da educa\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a p\u00fablica. Essa \u00e9 a nossa a vida e a gente sabe que o pa\u00eds est\u00e1 assim. Mas eu queria conversar com voc\u00eas o por qu\u00ea do pa\u00eds est\u00e1 assim. N\u00f3s vivemos num pa\u00eds muito rico. E se voc\u00eas prestarem aten\u00e7\u00e3o no notici\u00e1rio, v\u00e3o ver que as autoridades vivem se gabando que o nosso pa\u00eds \u00e9 a sexta maior economia do mundo, ou seja, o sexto pa\u00eds mais rico do mundo. Como \u00e9 que num pa\u00eds t\u00e3o rico como \u00e9 o Brasil, o povo \u00e9 obrigado a viver de forma t\u00e3o prec\u00e1ria como n\u00f3s vivemos. O Par\u00e1 \u00e9 uma boa express\u00e3o de como n\u00f3s vivemos em nosso pais. O Par\u00e1 tem terras ricas em min\u00e9rio e ricas para planta\u00e7\u00e3o. O Par\u00e1 tem uma das maiores produ\u00e7\u00f5es de carne de pa\u00eds. Mas por que, que isso n\u00e3o gera uma qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o? Porque n\u00e3o h\u00e1 interesse. O interesse das empresas \u00e9 explorar de forma desordenada e depois mandar todo o lucro pra fora do pa\u00eds\", argumenta o candidato do PSTU, tamb\u00e9m oper\u00e1rio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1421": "#Z\u00e9naImprensa l Em campanha no Par\u00e1, Z\u00e9 Maria conversa com oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil nos canteiros de obra. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1422": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria denunciou a tentativa das grandes empresas, com o apoio dos governos, de jogar a conta da crise nas costas dos trabalhadores enquanto remete rios de dinheiro para o exterior. Perdeu o PSTU na TV? Assista aqui e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1423": "#Z\u00e9naImprensa l Foi ao ar no Jornal Nacional desta quinta-feira uma entrevista com Z\u00e9 Maria de apenas 40 segundos, enquanto outros candidatos podem falar durante 15 minutos ao vivo na bancada do telejornal. Fica evidente o boicote dos grandes ve\u00edculos de m\u00eddia \u00e0 candidatura do PSTU. Ao contr\u00e1rio do que disse a jornalista, \u00e9 imposs\u00edvel apresentar \"as principais propostas\" nesses poucos segundos, mas Z\u00e9 Maria utilizou o tempo para denunciar o mecanismo da d\u00edvida externa e interna e defender o seu n\u00e3o pagamento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. Confira #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/jose-maria-e-entrevistado-no-jornal-nacional/3579713/:=:http://globoplay.globo.com/v/3579713/ ", "1424": "Em Marab\u00e1 (PA), Z\u00e9 Maria defende a reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale e a estatiza\u00e7\u00e3o das multinacionais que exploram a riqueza do Estado! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1425": " as manifesta\u00e7\u00f5es de junho de 2013 foram maiores do que qualquer partido sindicato a entidade foi a for\u00e7a do povo que se expressou e n\u00e3o era s\u00f3 por 20 centavos algo que parecia imposs\u00edvel aconteceu os pol\u00edticos do sistema ficaram com medo prometeram e como sempre n\u00e3", "1426": "o cumpriram agora querem usar as elei\u00e7\u00f5es para manter tudo como est\u00e1 n\u00f3s queremos mais direitos e volta eu sou marcelo freixo a presid\u00eancia vou votar no senado genro 50 pessoal eu sou luciana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal conto com voc\u00ea muito obrigada a", "1427": " despedida eduardo foi inequ\u00edvoca e emocionante demonstra\u00e7\u00e3o de amor e de respeito a um pol\u00edtico eduardo se revelou em sua morte os brasileiros passaram a conhec\u00ea-lo e conhecendo admirar o que foi aut\u00eantico no exerc\u00edcio de sua vida p\u00fablica e o quanto o pol\u00edtico espelhava o home", "1428": "m \u00edntegro carinhoso e se realizava em melhorar a vida das pessoas nosso destino comum est\u00e1 tra\u00e7ado no legado de eduardo nossa palavra de ordem neste momento \u00e9 cresce cresce a imaturidade pol\u00edtica crescer na escuta de nosso povo e na disposi\u00e7\u00e3o para servir vi com muita emo\u00e7\u00e3o pr", "1429": "imeiro programa de tv quer\u00edamos levar o a me tocou profundamente a imagem do abra\u00e7o que nos deus sem eduardo temos hoje o que sempre nos unir tudo aquilo que fizemos juntos \u00e9 o que faremos daqui para frente o programa em si mesmo o pacto selado o acordo maior que nos julho a ge", "1430": "nte falava eu vou de eduardo marini agora bem \u00e9 a sociedade brasileira e n\u00f3s exato a todos enfim que saiamos do trauma da perda de e doado dispostos a nos entendermos para levar adiante nossa miss\u00e3o perdemos isto a ele e ao povo brasileiro n\u00e3o vamos desistir do brasil agora \u00e9", "1431": " perceber voc\u00ea vai ver nesse hor\u00e1rio eleitoral candidatos tentando de convencer que s\u00e3o favor\u00e1veis \u00e0 educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade o transporte governistas dizendo que tudo est\u00e1 \u00f3timo no pa\u00eds oportunista da oposi\u00e7\u00e3o falando que o pa\u00eds vai virar o caos se eles n\u00e3o forem eleitos o pcb diferente desses pol\u00edticos profissionais quer discutir o brasil com vo", "1432": "c\u00eas e nas ra\u00edzes de nossos problemas e apresentar propostas para mudar de fato este pa\u00eds para n\u00f3s do perceber a causa dos nossos problemas \u00e9 a sociedade capitalista em mudan\u00e7a pra valer tem que apontar para uma alternativa socialista nestas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o basta querer mudar \u00e9 preciso mudar na dire\u00e7\u00e3o certa eu voto mauro iasi 21 agora \u00e9 o ps", "1433": " construir nas lutas dos trabalhadores e as empresas lucram muito 16 bilh\u00f5es em benef\u00edcios fiscais \u00e0s montadoras enviaram mais de 30 bilh\u00f5es para o exterior agora os patr\u00f5es jogam a crise para os trabalhadores com arrocho e demiss\u00f5es depois das elei\u00e7\u00f5es vai piorar com o aumento de pre\u00e7os e juros os trabalhadores n\u00e3o podem pagar pela crise \u00e9 preciso", "1434": " parar a remessa de lucros para o exterior reduzir a jornada de trabalho sem reduzir sal\u00e1rios garantir estabilidade no emprego e estatizar as empresas que demitirem para isso \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e os grandes empres\u00e1rios o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16.0 maria presidente pstu 16", "1435": " a\u00e9cio presidente meu nome \u00e9 a\u00e9cio neves eu nasci em belo horizonte minas gerais tenho 54 anos sou casado e pai de tr\u00eas filhos gabriela e julie bernado eu tive a felicidade de passar a minha inf\u00e2ncia uma boa parte da minha juventude em s\u00e3o jo\u00e3o del rei s\u00e3o jo\u00e3o de tiradentes onde tantas hist\u00f3rias e muito cedo eu aprendi a respeitar a obra pol\u00edtica de homens como juscelino kubischek por exemplo e sempre todos os instantes ao lado do meu av\u00f4 tancredo que junto com meu pai foram os meus dois grandes exemplos de vida exemplos li\u00e7\u00f5es e valores que eu levarei sempre comigo a este \u00e9 senador formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara e duas vezes governador de minas gerais eu acredito na pol\u00edtica como instrumento para melhorar de verdade a vida das pessoas e is", "1436": "so \u00e9 poss\u00edvel mas s\u00f3 acontece quando ela \u00e9 feita com \u00e9tica e \u00e9 feita com seriedade na presid\u00eancia da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos pol\u00edticos para crimes comuns que governa o primeiro tem obriga\u00e7\u00e3o de fazer mais do que falar mas tamb\u00e9m \u00e9 preciso ter atitude ter lideran\u00e7a coragem pra fazer o que \u00e9 necess\u00e1rio coragem para melhorar a qualidade da sa\u00fade coragem para levar mais seguran\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias para melhorar a educa\u00e7\u00e3o para melhorar a qualidade do transporte p\u00fablico coragem para fazer diferente minas gerais \u00e9 um estado maior que a alemanha ea inglaterra juntas t\u00eam o maior n\u00famero de munic\u00edpios do brasil s\u00e3o 853 mas quando a\u00e9cio assumiu o governo em minas encontrou um estado em extrema dificuldade a situa\u00e7\u00e3o de minas era grav\u00edssima n\u00f3s ", "1437": "n\u00e3o t\u00ednhamos no in\u00edcio e eu sequer para pagar os sal\u00e1rios portanto \u00e9 preciso agir r\u00e1pido para resgatar primeiro a confian\u00e7a das pessoas no governo em segundo lugar a confian\u00e7a das pessoas no seu pr\u00f3prio futuro numa gest\u00e3o corajosa a\u00e9cio diminuiu o n\u00famero de secretarias eliminam cargos e privil\u00e9gios para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade eu n\u00e3o fiz um governo de um partido de uma alian\u00e7a de partidos o fim do governo com as melhores cabe\u00e7as com todos aqueles que tinham contribui\u00e7\u00e3o a dar e fizemos algo in\u00e9dito no brasil estabelecemos metas para todas as \u00e1reas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica alcan\u00e7ou a meta estabelecida todos os servidores envolvidos recebiam b\u00f4nus no final do ano com s em menos de dois anos - voltou a crescer e foi um estado do sudeste que teve o m", "1438": "aior aumento na participa\u00e7\u00e3o do pib nacional minas recuperou a confian\u00e7a atraiu novas empresas e reduziu o desemprego cresceram tamb\u00e9m as oportunidades ea qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o grave n\u00f3s n\u00e3o pod\u00edamos estabelecer v\u00e1rias prioridades que estabeleci uma educa\u00e7\u00e3o e com apoio dos professores e dos servidores n\u00f3s estabelecemos metas para todas as regi\u00f5es do estado o aluno aprendeu mais todas as pessoas envolvidas ganhavam mais segundo o governo federal \u00e0s crian\u00e7as de minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e desde o in\u00edcio em minas eu dizia o seguinte olha vamos gastar cada vez menos com a estrutura do estado para podemos gastar cada vez mais com as pessoas deu certo a\u00e9cio foi eleito v\u00e1rias vezes o melhor governador do brasil e terminou seu se", "1439": "gundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o eu sou um homem de f\u00e9 tenho f\u00e9 em primeiro lugar em deus mas eu tamb\u00e9m tenho f\u00e9 no amanh\u00e3 o futuro eu tenho f\u00e9 na for\u00e7a do brasileiro para superar as suas dificuldades e vencer na vida porque quem constr\u00f3i o seu futuro \u00e9 voc\u00ea \u00e9 voc\u00ea com seu estudo o seu trabalho com o suor de todos os dias o governo tem que ser o parceiro o parceiro que vai permitir uma qualifica\u00e7\u00e3o cada vez melhor vai te oferecer servi\u00e7os p\u00fablicos de melhor qualidade e vai fazer o brasil crescer porque s\u00f3 crescendo e n\u00f3s vamos gerar empregos e tudo isso \u00e9 poss\u00edvel quando voc\u00ea tem um governo que com dec\u00eancia e com efici\u00eancia e esse \u00e9 o nosso jeito de governar voc\u00ea viu beleza bem vindo enfim voc\u00ea que n\u00e3o tem certeza \u00e9 bem vindo efe aia/an a a\u00e9cio bem vinho a\u00e9cio", "1440": " presidente de uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro o brasil perdeu durante anos o tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras no mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culo ser dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado com dilma cada \u00e1rea fundamental para o desenvolvimento \u00e9 tratada de forma global e integrado isso ocorre ", "1441": "os juntos quando eu era presidente e ela era ministra dilma continuou a mudar o brasil enfrentando as piores dificuldades que o protetor grupos t\u00e9cnicos e uma das piores campanhas negativas de certa empresa que se transformou no principal partido de oposi\u00e7\u00e3o ela enfrentou e venceu tudo isso sem chiar sem se queixar sem se fazer de v\u00edtima por isso ela est\u00e1 mais forte mais madura e mais experiente por isso eu lhe pe\u00e7o n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a par\u00e1 n\u00e3o deixe o brasil \u00e9 por ter feito tudo isso e n\u00e3o ter se esquecido de cuidar da educa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e do bem estar dos brasileiros que dilma est\u00e1 construindo um novo ciclo de desenvolvimento para o brasil \u00e9 por isso que uma parte do futuro j\u00e1 come\u00e7ou e outra j\u00e1 t\u00eam suas sementes bem implantados voc\u00ea vai perceber isso cada vez mais durante esta campanha mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a pior", "1442": "no setor el\u00e9trico no setor de ferrovias rodovias e hidrovias ou no setor h\u00eddrico e com um planejamento meticuloso sempre chegam do conjunto das coisas de uma fez avan\u00e7ar um grande trabalho de lula concluiu consolidou e ampliou obras em todo brasil abrindo as portas para um novo ciclo de desenvolvimento o brasil de antes n\u00e3o tinha obras suficientes nem planejadas capazes de combater os efeitos da seca no nordeste o lula e dilma a sua potente dilma nem lisandro obras monumentais do nordeste como a doutora do pajero a eterna p\u00fablico e o ch\u00e3o e um cintur\u00e3o das \u00e1guas no cear\u00e1 o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra a\u00ed toda parte do semi\u00e1rido h\u00e1 uma grande obra j\u00e1 pronta ou em andamento como a adutora do algod\u00e3o na bahia a adutora do s\u00e3o francisco em sergipe o canal do sert\u00e3o alagoano e alagoas os sistemas a dores de piaus e boca no piau\u00ed as vertentes litor\u00e2neas na para\u00edba q", "1443": "ue os sistemas do alto oeste do serid\u00f3 no rio grande do norte mas a principal dessas obras \u00e9 o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco s\u00e3o dois canais o eixo norte com 260 quil\u00f4metros eo eixo leste com 217 quil\u00f4metros que v\u00e3o levar \u00e1gua \u00e0s regi\u00f5es mais secas de pernambuco cear\u00e1 para\u00edba e rio grande do norte beneficiando 12 milh\u00f5es de pessoas em 391 munic\u00edpios o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco \u00e9 a maior obra h\u00eddrica j\u00e1 realizada na nossa hist\u00f3ria e uma das 50 maiores do mundo o que vai sair daqui vai beijar c\u00e1 muito ch\u00e3o seco mas principalmente vai ligar de esperan\u00e7a e secar muita l\u00e1grima dos nordestinos na \u00e1rea de energia temos outro exemplo dos desafios que dilma vem enfrentando e vencendo antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outras tivessem feito antes com dilma isso mudou todas as regi\u00f5es do", "1444": " pa\u00eds foram integradas pelo signo uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma e cantou 2010 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equivalente a metade da circunfer\u00eancia planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas telas instaladas a\u00ed para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a torre \u00e9 uma obra simplesmente espetacular dilma tamb\u00e9m est\u00e1 aumentando a oferta de energia em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds para isso vem construindo tr\u00eas das maiores hidrel\u00e9tricas da nossa hist\u00f3ria jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram suas primeiras turbinas e belo monte no rio xingu no par\u00e1 belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no", "1445": " mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura a quantidade de concreto suficiente para construir 48 maracan\u00e3 a escava\u00e7\u00e3o de rochas maior que a do canal do panam\u00e1 muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que querem esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar nem m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 m", "1446": "ilh\u00f5es de resid\u00eancias com 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 quando eu penso uma obra desse tamanh\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o seu grande porte o que mais me impressiona nem que mais me alegra \u00e9 assim o tamanho do benef\u00edcio que ela vai causar na vida das pessoas esta obra vai trazer do \u00e1lbum logo luz el\u00e9trica para milh\u00f5es de brasileiros em todo o pa\u00eds isso \u00e9 o que mais importa dilma tamb\u00e9m deixou para tr\u00e1s o abandono de teclas que tanto prejudicou nossas ferrovias rodovias e portos dilma j\u00e1 construiu e ampliou mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias duplicou e criou tr\u00eas mil e tr\u00eas quil\u00f4metros de rodovias e est\u00e1 modernizando e 18 portos mas nisso dilma est\u00e1 integrando todas essas modalidades de transporte no projeto log\u00edstico que vai encurtar dist\u00e2ncias entre os centros que produzem ", "1447": "os que consomem e os que exportam assim vai agilizar e reduzir os custos com o escoamento de produtos e gerar milhares de empregos e dar um novo impulso \u00e0 economia o brasil compete a cada 100 investir em suas ferrovias este trecho da antiga norte sul por exemplo ficou sete anos esperando para ser conclu\u00eddo isso causou grandes preju\u00edzos ao pa\u00eds e aos nossos produtores estamos recuperando esse tempo perdido conclu\u00edmos antiga norsul outros dois mil e quinhentos quil\u00f4metros est\u00e3o em obras e 4 mil em processo de concess\u00e3o ou seja o brasil vai voltar a andar nos trilhos reduzindo custos e ganhando tempo e seguran\u00e7a no transporte de sua produ\u00e7\u00e3o dilma est\u00e1 fazendo tudo isso e ainda mais o pr\u00e9 sal por exemplo se tornou uma realidade e com ele dilma est\u00e1 deixando o brasil pronto com uma nova era de desenvolvimento social e econ\u00f4mico em 2007 a petrobras desco", "1448": "briu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo no pr\u00e9 sal em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficassem em poder do povo brasileiro em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal o campo deles este ano de uma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra desses campos vamos produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu o rei e um trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade e isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com os brasileiros fiz um self com ", "1449": "dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br meus amigos e meus amigos e eu tenho certeza que voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 frio preso com tanta coisa que \u00e9 de uma vez que voc\u00ea n\u00e3o sabia garanto que voc\u00ea vai ficar ainda mais esta campanha vai servir exatamente pra isso pra voc\u00ea ver como certo empresa gosta mais de fazer pol\u00edtica do que informar bem como falc\u00e3o consegue falar mal e \u00e9 capaz de esconder obras fundamentais que est\u00e3o transformando o brasil \u00e9 por isso que a gente diz que na minha primeira campanha a esperan\u00e7a venceu o medo e nesta data uma a verdade vai vencer a mentira dilma enfrentou uma tremenda crise mundial assegurou o touro \u00e0 unha e fez muita coisa muita mesmo avan\u00e7ou com os programas que eu deixei e fez muita coisa nova ela s\u00f3 consigo isso porque foi o governo de cuba unidade porque continuou e melhorou muita coisa que come\u00e7am", "1450": " do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo o atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil \u00e9 vivemos uma \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta houve investimentos que o crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais de 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade", "1451": " para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria para rejeitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente 28", "1452": " patriotas a for\u00e7a das grandes na\u00e7\u00f5es est\u00e1 no respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o a sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do estado est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o mas o dever n\u00e3o \u00e9 cumprido direito desrespeitado sa\u00fade p\u00fablica desumana homens e mulheres amontoados em corredores dos", "1453": " hospitais meses para consultas e exames como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida honrando direito de sua fam\u00edlia ter uma sa\u00fade p\u00fablica digna da na\u00e7\u00e3o l\u00edder que queremos goi\u00e1s est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1454": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democ", "1455": "r\u00e1tico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "1456": " everaldo \u00e9 como um filho para mim \u00e9 competente e transparente e s\u00e9ria para presidente everaldo 20 sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendeu a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil como fam\u00edlias forte ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso ", "1457": "dentro de casa e os bandidos soltos na rua quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a ea alegria de viver vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio de passar e tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao cidad\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o", "1458": " presidente da ami parte do partido verde enquanto partido verde prop\u00f4s que eu fosse candidato a presidente vi que no pr\u00f3prio partido encontraria a companhia ideal para exercer a pol\u00edtica que queremos e podemos fazer n\u00e3o se faz pol\u00edtica sozinho ela deve ser sempre a arte do encontro por\u00e9m nessa casa a igreja \u00e9 meu padrinho \u00e9 porque sua es", "1459": "trutura a 40 eu n\u00e3o vou vai sair e vou trabalhar pra isso eo parque n\u00e3o tem nada tenho a felicidade de ter nessa nossa campanha a professora c\u00e9lia sacramento a vice prefeita de salvador n\u00e3o sei que j\u00e1 votou no pv e acreditou na possibilidade da constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade melhor vote mais uma vez no partido verde sal agente eduardo jorge", "1460": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1461": "Conhe\u00e7a o trabalho do Instituto Nina Rosa e a campanha \u201cEnt\u00e3o, voc\u00ea ama os animais?\u201d. Vamos apoiar os projetos em prol da compaix\u00e3o a todas as esp\u00e9cies. http://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals:=:https://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals", "1462": "NAN", "1463": "NAN", "1464": "NAN", "1465": "Bom dia! Hoje Luciana continua a grava\u00e7\u00e3o de seus programas de TV, em Porto Alegre. Acompanhe a agenda da campanha no site! www.lucianagenro.com.br:=:http://lucianagenro.com.br/ #Agenda #Equipe50 ", "1466": "Amanh\u00e3, quinta-feira, acontece a plen\u00e1ria de lan\u00e7amento das candidaturas da Frente de Esquerda, formada pelo PSOL e PSTU, em S\u00e3o Paulo: Gilberto Maringoni para governador de SP (Professora Hildete Vice), e Ana Luiza para senadora.", "1467": "Entrevista de Luciana Genro no Jornal Destak: \"Entendemos que o direito \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser tratados como mercadorias, n\u00e3o podem ser submetidos a essa l\u00f3gica de que quem tem dinheiro recebe, quem n\u00e3o tem n\u00e3o recebe. O caso do transporte \u00e9 outro que est\u00e1 submetido a essa l\u00f3gica da mercadoria. A luta pela tarifa zero no transporte p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 uma utopia, \u00e9 poss\u00edvel implantar tarifa zero e o transporte ser visto como direito b\u00e1sico.\" #Equipe50", "1468": "NAN", "1469": "#UnidosPeloBrasil | Casal de Belo Horizonte instala a primeira Casa de Eduardo e Marina do pa\u00eds. Fa\u00e7a de sua casa uma casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar ", "1470": "Em depoimento emocionado, Eduardo Campos lamenta a morte do escritor Ariano Suassuna, seu amigo pessoal e uma refer\u00eancia que carregar\u00e1 para sempre - http://mudan.do/1rC9hOm", "1471": "'Eu acho que este \u00e9 o s\u00e9culo das mulheres, sem sombra de d\u00favida. As mulheres t\u00eam uma capacidade muito maior do cuidado com as rela\u00e7\u00f5es. Eu acho que este \u00e9 o momento de fortalecer os la\u00e7os dos homens consigo mesmo, dos homens uns com os outros, dos homens com a natureza.\u2019", "1472": "Veja porque o Pastor Silas Malafaia declara seu voto para o Pastor Everaldo. ", "1473": "O Deputado Federal, Edmar Arruda, tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo. Assista o v\u00eddeo e compartilhe, assim como ele, o seu apoio ao nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. ", "1474": "Um dia aben\u00e7oado \u00e0 toda familia brasileira. #F\u00e9noBrasil", "1475": "O Bispo Manoel Ferreira da Assembleia de Deus de Madureira - RJ, conhece nosso candidato Pastor Everaldo desde crian\u00e7a, e sabe de seus princ\u00edpios, car\u00e1ter e declara seu apoio nesse v\u00eddeo. Assista, compartilhe e junte-se a n\u00f3s nessa caminhada. #F\u00e9NoBrasil ", "1476": "O Pastor Everaldo esteve em Santa Catarina para participar da Conven\u00e7\u00e3o Nacional do Evangelho Quadrangular, e em Belo Horizonte, Minas Gerais na Conven\u00e7\u00e3o do PSC Nacional. O nosso presidenci\u00e1vel est\u00e1 viajando pelo pa\u00eds defendendo os valores da fam\u00edlia e caminhando por um novo Brasil! ", "1477": "GENOC\u00cdDIO EM GAZA http://wp.me/p18tzC-ej", "1478": "HABEAS CORPUS LIBERTA ATIVISTAS PRESOS NO RIO http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/23/justica-do-rio-suspende-prisao-de-23-ativistas.htm", "1479": "SOBRE UNIDADES DE PRONTO SOCORRO E EST\u00c1DIOS Todos os brasileiros puderam ver, nos meios de comunica\u00e7\u00e3o que, no dia de ontem, a dire\u00e7\u00e3o da Santa Casa de S\u00e3o Paulo maior e mais rica cidade do pa\u00eds - decidiu fechar as portas do Pronto Socorro do hospital. A alega\u00e7\u00e3o: falta de verbas. O fato tornou apenas mais evidente uma realidade que \u00e9 muito mais geral em nosso pa\u00eds. Hospitais e Pronto Socorros p\u00fablicos nas v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds j\u00e1 vivem uma situa\u00e7\u00e3o que, de fato, \u00e9 de pr\u00e9-fechamento, pois n\u00e3o atendem a popula\u00e7\u00e3o com um m\u00ednimo de dignidade (para n\u00e3o falar de qualidade...). Por si s\u00f3 este fato j\u00e1 \u00e9 express\u00e3o da trag\u00e9dia que atinge os servi\u00e7os p\u00fablicos que deveriam ser prestados aos trabalhadores e ao povo pobre do nosso pa\u00eds. Mas ele ganha contornos ainda mais revoltantes quando sabemos que os governos (federal, estaduais e municipais) acabam de gastar quase 40 bilh\u00f5es de reais com obras relacionadas \u00e0 Copa do Mundo. Infelizmente nos belos est\u00e1dios, cuja constru\u00e7\u00e3o ou reforma foi bancada em grande medida por recursos p\u00fablicos, n\u00e3o d\u00e1 para atender os mais de mil pacientes que eram atendidos antes no Pronto Socorro da Santa Casa, diariamente...", "1480": "#Z\u00e9naImprensa l Em declara\u00e7\u00e3o a Radio BandNwes, o candidato do PSTU defende as ocupa\u00e7\u00f5es de terra no Paran\u00e1 e apoia a luta do movimento contra o agroneg\u00f3cio. Escute o \u00e1udio no link da mat\u00e9ria. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1481": "OPERA\u00c7\u00c3O PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS AVAN\u00c7A NO RIO DE JANEIRO - AGORA ATACAM OS SINDICATOS Segue a opera\u00e7\u00e3o do governo do Rio, levada a cabo pelas pol\u00edcias do estado, para criminalizar as lutas e os movimentos sociais. V\u00e1rios jovens est\u00e3o presos neste momento. Outros est\u00e3o sendo procurados pela pol\u00edcia. Mais de uma vez j\u00e1 escrevemos neste espa\u00e7o que n\u00e3o temos acordo pol\u00edtico com a forma de luta adotada por estes jovens do Rio. N\u00e3o acreditamos que contribua para o avan\u00e7o da luta dos trabalhadores, pelo contr\u00e1rio, acaba sendo usado, como esta acontecendo neste momento, contra as lutas dos trabalhadores em geral. Mas n\u00e3o se pode aceitar a hipocrisia do governo do Rio e suas pol\u00edcias, nem as arbitrariedades e trucul\u00eancia que caracterizam estas pris\u00f5es. O ex-governador do Rio, Sergio Cabral depredou muito mais o patrim\u00f4nio p\u00fablico do Rio nas maracutaias que patrocinou com empresas privadas que prestam servi\u00e7o ao estado, do que tudo de que estes jovens s\u00e3o acusados. Por acaso ele est\u00e1 preso? E, n\u00e3o contentes com o espet\u00e1culo de trucul\u00eancia que patrocinou com as pris\u00f5es, a pol\u00edcia agora busca implicar sindicatos combativos do Rio (entre eles o SEPE e o Sindipetro/RJ) como financiadores de atos criminosos. Na verdade o objetivo de tudo isso \u00e9 tentar parar a luta dos trabalhadores e da juventude que buscam seus direitos. Por esta mesma raz\u00e3o, se somarmos os casos do Rio, de S\u00e3o Paulo e do rio Grande do Sul, temos centenas de jovens e trabalhadores implicados em inqu\u00e9ritos policiais e processos pelo simples fato de terem lutado em defesa de seus direitos. Por todas estas raz\u00f5es, \u00e9 de todos n\u00f3s a luta contra as pris\u00f5es ocorridas no Rio. \u00c9 a luta pela liberdade de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o que est\u00e1 em jogo. Violente \u00e9 a pol\u00edcia que reprime as mobiliza\u00e7\u00f5es populares e assassina pobres e negros na periferia das grandes cidades! Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos (do Rio e de S\u00e3o Paulo) e fim aos processos e inqu\u00e9ritos fraudulentos! Basta de viol\u00eancia policial e de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "1482": "FOI-SE ARIANO SUASSUNA Deixa uma contribui\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel para a cultura do nosso povo. Eu gostava muito dele. Acho \"O Auto da Compadecida\" uma coisa maravilhosa. Pena que pessoas assim tamb\u00e9m tenham de nos deixar um dia... Fica aqui minha homenagem ao homem e \u00e0 sua obra.", "1483": "SEGUE O MASSACRE DE PALESTINOS PELO EXERCITO ISRAELENSE NA FAIXA DE GAZA J\u00e1 passam de seis centenas o n\u00fameros de mortos, sendo mais de 130 crian\u00e7as, no massacre que vem sendo levado a cabo pelo exercito israelense contra o povo palestino na faixa de gaza. O rep\u00fadio que cresce em todo o mundo a este ato de pura barb\u00e1rie levou a que a pr\u00f3pria ONU adotasse uma resolu\u00e7\u00e3o na sua Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, em que condena a ofensiva israelense e pede investiga\u00e7\u00f5es sobre eventuais crimes de guerra que estejam sendo cometidos pelo Estado sionista. registre-se que os EUA, de Barack Obama, foi o \u00fanico pa\u00eds que votou contra a condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Israel. Trata-se de uma resolu\u00e7\u00e3o extremamente limitada frente ao quadro na regi\u00e3o, ainda muito aqu\u00e9m do que deveria e do que \u00e9 necess\u00e1rio. No Brasil, o governo da presidenta Dilma divulgou nota em que condena a ofensiva israelense e chama seu embaixador em Tel Aviv. Isto n\u00e3o basta. \u00c9 preciso parar o massacre, j\u00e1! E para isso \u00e9 preciso uma a\u00e7\u00e3o mais en\u00e9rgica por parte da ONU e dos demais pa\u00edses do mundo. O governo da presidenta Dilma, do PT, tem a obriga\u00e7\u00e3o moral de dar o exemplo e romper as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares que o Brasil mantem com Israel. Fim imediato ao massacre do povo palestino promovido por Israel!!!", "1484": "No dia 22 de julho, Z\u00e9 Maria apresentou sua candidatura para trabalhadoras e trabalhadores do Paran\u00e1. \"\"A esquerda socialista brasileira tem a obriga\u00e7\u00e3o de apresentar, na disputa eleitoral, uma alternativa da classe trabalhadora e socialista, e de lutar para ganhar para esta alternativa todos os trabalhadores e jovens que puder. Ganhar sim os seus votos, mas principalmente, ganh\u00e1-los para a luta em defesa de um Brasil para os trabalhadores\", destacou o candidato do PSTU.", "1485": "Na sabatina na CNI, e depois na entrevista coletiva \u00e0 imprensa, Alvaro Dias falou sobre a necessidade de se rever a pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras. \u201cUma empresa estatal deve trabalhar, primeiramente, para a na\u00e7\u00e3o e o consumidor brasileiro e, em segundo plano, ao seu principal acionista, a Uni\u00e3o\u201d, disse o senador. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1486": "Na entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina da CNI, Alvaro Dias afirmou que as reformas essenciais para o Pa\u00eds devem ser apresentadas nos primeiros dias de governo. Veja mais no v\u00eddeo.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1487": "E tem jeito melhor? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1488": "Na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias afirma que \u00e9 preciso melhorar o ambiente de neg\u00f3cios no Brasil.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "1489": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo.", "1490": "\"Estou peremptoriamente afirmando: se querem a converg\u00eancia do centro, que convirjam para essa proposta (do Podemos 19). N\u00f3s queremos coes\u00e3o tamb\u00e9m, e que se d\u00ea em torno de rompimento com esse sistema definido como balc\u00e3o de neg\u00f3cios e compromisso de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica que, certamente, \u00e9 o sonho de todos os brasileiros\". afirmou Alvaro Dias. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1491": "#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1492": "Site Antagonista destaca declara\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a aus\u00eancia de alguns candidatos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1493": "#JuntosPodemosMudarOBrasil #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1494": "Recursos, que beneficiam cinco munic\u00edpios, servir\u00e3o para compra de materiais e equipamentos e reforma e amplia\u00e7\u00e3o de complexo esportivo. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1495": "Sim, \u00e9 preciso melhorar a pol\u00edtica. #AlvaroDias", "1496": "Senador Alvaro Dias fala sobre seu projeto de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica aos membros da ACSP - Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo. Fotos: Luiz Wolff #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1497": "Voc\u00ea j\u00e1 votou na premia\u00e7\u00e3o do Congresso em Foco\u2753\ud83d\ude2f Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio de melhor senador. Apenas parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. \ud83d\ude0a \ud83d\udce3\ud83d\udce2 Se voc\u00ea acha que o senador Alvaro Dias merece ganhar o pr\u00eamio, vote e compartilhe. \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \u27a1\ufe0fClique no link para votar: https://bit.ly/2KmzssS #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1498": "Reportagem do jornal O Globo destaca declara\u00e7\u00e3o do senador Alvaro Dias de que, se for eleito, vai revogar o decreto atual em vigor que autoriza a Petrobras a reajustar diariamente os combust\u00edveis. Alvaro Dias disse, em entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina na CNI, que determinar\u00e1 que, antes do reajuste de pre\u00e7os, haja uma avalia\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1499": "Perder tempo pra qu\u00ea? \ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #N\u00e3oDesistiremos #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1500": "Na TV Gazeta, em plena Avenida Paulista, gravamos para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1501": "Texto elimina a obriga\u00e7\u00e3o do fundo de custear despesas com inscri\u00e7\u00e3o e cobran\u00e7a das d\u00edvidas, al\u00e9m de acabar com a equipara\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos do FGTS com o privil\u00e9gio dos cr\u00e9ditos trabalhistas. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1502": "\u201cS\u00f3 pode ter autoridade para dizer que vai cortar privil\u00e9gios de autoridades quem abriu m\u00e3o de seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios, como eu fiz\u201d, afirmou Alvaro Dias em palestra aos membros da Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "1503": "Senador Alvaro Dias gravou na Tv Gazeta para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. O programa vai ao ar no pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 23hs, ap\u00f3s o \u201cMesa Redonda\u201d. Fotos: Luiz Wolff #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1504": "O enxugamento das estruturas desnecess\u00e1rias do Estado brasileiro passa por uma redu\u00e7\u00e3o para cerca de 14 a 15 minist\u00e9rios e pela elimina\u00e7\u00e3o de todos os penduricalhos existentes, porque de nada adianta extinguir o ministro e n\u00e3o extinguir as despesas decorrentes da exist\u00eancia do minist\u00e9rio. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1505": "O BRASIL N\u00c3O SER\u00c1 MAIS O QUINTAL DA CHINA E DO EUA! CHEGA DE SER O PLAYGROUND VAMOS NOS TORNAR UMA NA\u00c7\u00c3O VOC\u00ca CR\u00ca NISSO?", "1506": "Ciro participa #aovivo na cidade de Assis (SP) de debate sobre o Brasil com empres\u00e1rios, prefeitos e vereadores do Vale do Paranapanema, em S\u00e3o Paulo.", "1507": "Parab\u00e9ns, Sobral!", "1508": "Ciro est\u00e1 #aovivo no Encontro Regional na CSB (Central dos Sindicatos Brasileiros) em Bauru-SP. A conversa ser\u00e1 sobre o tema \"Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda\".", "1509": "Acompanhe Ciro #aovivo em entrevista para Samuel Ferro, na TV Prev\u00ea, em Bauru (SP).", "1510": "Ey, Ey, Eymael, um Democrata Crist\u00e3o! Este Jingle, cada vez mais forte, mais forte, mais forte, ser\u00e1 cantado em todo Brasil, por milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros, como um hino de vit\u00f3ria!", "1511": "Recentemente, no Paran\u00e1, anunciamos diretrizes do nosso plano de governo para o agroneg\u00f3cio. O agro precisa de previsibilidade e confian\u00e7a para trabalhar. Com estabilidade econ\u00f4mica e maior continuidade nas pol\u00edticas p\u00fablicas, vamos dar melhores condi\u00e7\u00f5es para o setor! Se voc\u00ea tem alguma proposta para essa ou qualquer outra \u00e1rea do governo, envie sua ideia agora mesmo pelo site http://ideias.geraldoalckmin.com.br.", "1512": "Muito obrigado pelas palavras, Datena! Estamos juntos!", "1513": "Tive a honra de fazer nesta quinta-feira o pronunciamento de abertura da 49\u00aa Expo Agro de Governador Valadares, em Minas Gerais. O evento tem enorme import\u00e2ncia na regi\u00e3o do Vale do Rio Doce, que se destaca pela pecu\u00e1ria de corte e leite, sobretudo em pequenas propriedades. Minas Gerais \u00e9, inclusive, o maior produtor nacional de leite, com 27% da produ\u00e7\u00e3o brasileira. Lidera a produ\u00e7\u00e3o de caf\u00e9, com 55% da produ\u00e7\u00e3o nacional, e possui o 2\u00b0 maior rebanho bovino, com 23,6 milh\u00f5es de cabe\u00e7as, atr\u00e1s apenas do Mato Grosso. O estado \u00e9 tamb\u00e9m o 6\u00b0 maior produtor de gr\u00e3os do pa\u00eds e o que mais produz no Sudeste, com 14,7 milh\u00f5es de toneladas. Precisamos trabalhar muito para melhorar a infraestrutura em Minas Gerais. Assim, vamos facilitar o escoamento da produ\u00e7\u00e3o, estimular o desenvolvimento e gerar empregos. Antes o caf\u00e9 era em S\u00e3o Paulo, o leite era de Minas. Hoje Minas \u00e9 \"caf\u00e9 com leite\", no bom sentido! Por isso, recuperar o estado \u00e9 uma prioridade para a gente. Muito obrigado ao povo valadarense pela calorosa recep\u00e7\u00e3o. Seguimos viajando para ouvir as demandas de pessoas de todo o Brasil!", "1514": "Come\u00e7amos o dia hoje visitando a Ocupa\u00e7\u00e3o Mulheres Guerreiras do Vila Verde em Jo\u00e3o Pessoa, onde 240 fam\u00edlias ocuparam um condom\u00ednio do Minha Casa Minha Vida que ficou abandonado por mais de 2 anos sem que as obras fosse conclu\u00eddas. Organizado pelo Movimento Terra Livre, as fam\u00edlias resistem a uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse iminente e lutam pela moradia. Fotos: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie:=:https://financie.psol50.org.br/", "1515": "A nossa passagem por Natal foi excelente! encontramos com os apoiadores e apoiadoras da nossa pr\u00e9-campanha e apresentamos nossas propostas para o Brasil. Confira um pouco do que foi no v\u00eddeo feito pelo Davi Selton. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1516": "Defender a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto \u00e9 defender a vida das mulheres, al\u00e9m de ser uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 com elas, que diariamente sofrem com o machismo da nossa sociedade. #vamossemedo #boulosesonia #psol2018 Arte @o.ribs", "1517": "Confira como foi minha entrevista hoje para a Arapuan FM em Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba.", "1518": "Hoje vamos debater nossas propostas para as pessoas LGBTs. Quem participa da discuss\u00e3o \u00e9 a minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara l\u00e1 em Sergipe. Acompanhem! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1519": "Hoje encerro a caminhada desta semana pelo nordeste com chave de ouro! Estarei em Campina Grande, Para\u00edba, terra da minha querida m\u00e3e Ivete! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie", "1520": "Hoje visitei a Escola de Forma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do MST em Lagoa Seca, na Para\u00edba, onde conheci tamb\u00e9m novas formas de constru\u00e7\u00e3o feitas pelo movimento para abrigar as 4 mil fam\u00edlias de agricultores e agricultoras que est\u00e3o em acampamentos e assentamentos no estado. Excelente iniciativa que mostra a for\u00e7a dos movimentos populares no Brasil profundo e a import\u00e2ncia deles para mudar a vida das pessoas. Fotos: M\u00eddia NINJA #vamossemedo #boulosesonia #psol2018", "1521": "Sexta feira ser\u00e1 a festa da vit\u00f3ria de centenas de fam\u00edlias do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto em Santo Andr\u00e9! Orgulho de viver ao lado deste povo que sonha e luta! #DireitoSeConquista #Venceremos #MTST #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1522": "Em dia de agenda cheia, circulei pelo interior da Para\u00edba e revisitei lugares onde estive com minha m\u00e3e quando pequeno. Obrigado Paraiba, at\u00e9 a pr\u00f3xima! #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1523": "A juventude precisa viver e a juventude tamb\u00e9m precisa trabalhar. O s\u00e9timo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Desigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios aborda as nossas propostas para Juventude e Trabalho. Assista a mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser. #Juventude #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1524": "Estamos #AoVivo no programa Fala Para\u00edba na R\u00e1dio Tabajara.", "1525": "DIVERSIDADE IMPORTA! Sonia Bone Guajajara participa agora do debate de constru\u00e7\u00e3o das propostas LGBTs que ir\u00e3o constar no nosso programa. #AoVivo", "1526": "NORDESTE COM BOULOS E SONIA - Assista ao vivo o lan\u00e7amento do manifesto direto de Campina Grande (PB) #AoVIvo", "1527": "O aborto n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de querer, \u00e9 garantir direito \u00e0 vida, \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade que deve ser debatida sem tabus. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #Descriminaliza\u00e7\u00e3oDoAborto V\u00eddeo Quebrando o Tabu", "1528": "NORDESTE COM BOULOS & SONIA Debate aberto em pra\u00e7a p\u00fablica hoje em Campina Grande (PB) onde lan\u00e7aram um manifesto articulado com apoiadores dos estados do Nordeste. Obrigado a todas e todos nordestinos, essa regi\u00e3o incr\u00edvel que precisa de mais investimento e valoriza\u00e7\u00e3o. Fotos: M\u00eddia Ninja #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1529": "\u00c9 hora de colocar a m\u00e3o na massa junto com a gente! Os Grupos de A\u00e7\u00e3o do Vamos \u00e9 uma das formas como voc\u00ea pode colaborar. Cadastre-se na plataforma, monte seu grupo, inclua o n\u00famero da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha e dai \u00e9 s\u00f3 correr pro abra\u00e7o. Participe: http://vamoscomboulosesonia.com.br:=:https://vamoscomboulosesonia.com.br/ #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1530": "A nossa alian\u00e7a \u00e9 com o povo, com os movimentos sociais e com quem tem compromisso com um Brasil menos desigual. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1531": "Podemos construir um programa de economia juntos! As propostas que ser\u00e3o apresentadas nas elei\u00e7\u00f5es desse ano pela chapa Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara est\u00e3o sendo debatidas e constru\u00eddas coletivamente. Depois do ac\u00famulo do grupo de trabalho formado por especialistas convidados pela campanha, agora vamos abrir o debate p\u00fablico. A discuss\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 10 de junho, \u00e0s 19h na Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos. Participe, fa\u00e7a parte dessa constru\u00e7\u00e3o! #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1532": "Obrigado Bel\u00e9m! Passamos um \u00f3timo dia juntos. Levo comigo as ideias, as palavras de incentivo e a for\u00e7a do povo paraense. Vamos juntos construir o Brasil do tamanho dos nossos sonhos! #ChamaOMeirelles", "1533": "Na sabatina da CNI - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria teve pr\u00e9-candidato que levou um repert\u00f3rio de piadas, gracejos e afirma\u00e7\u00f5es de n\u00edvel infantil. Pra mim, o futuro do Brasil e da ind\u00fastria brasileira \u00e9 coisa s\u00e9ria.", "1534": "NAN", "1535": "- Na CNI respondi \u00e0 v\u00e1rios questionamentos. - Por que nosso Brasil \"n\u00e3o d\u00e1 certo?\" - Como \"escalar\" um minist\u00e9rio?", "1536": "O politicamente correto \u00e9 uma das t\u00e1ticas da esquerda para fazer o que sempre fizeram em pa\u00edses que implementaram seu plano de poder: aos simpatizantes tudo, aos advers\u00e1rios a forca e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o controle, a morda\u00e7a e nada mais. A maneira que acharam para tentar dominar a maioria.", "1537": "- Tv estatal venezuelana replica fakenews de M\u00f4nica Bergamo (Folha de S\u00e3o Paulo). . Link no youtube: https://youtu.be/WIdd29PBCGA:=:https://www.youtube.com/watch?v=WIdd29PBCGA&feature=youtu.be", "1538": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1539": "\"O Estado tem sido o maior respons\u00e1vel pela desigualdade no Brasil.\" Confira a opini\u00e3o completa do Jo\u00e3o Amo\u00eado sobre o assunto.", "1540": "O NOVO Brasil da Carol vem a\u00ed. Um pa\u00eds onde a gente tenha orgulho de viver. Qual o seu NOVO Brasil? Manda seu v\u00eddeo para gente! \ud83d\udd36 \u00c9 s\u00f3 enviar para contato@joaoamoedo.com.br ou pelo whatsapp. \ud83d\udd36 Para se cadastrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \u27a1 http://joaoamoedo.com.br/contato/whatsapp/ #EquipeJA", "1541": "Precisamos de novas pr\u00e1ticas, novos caminhos. #VamosRenovarTudo", "1542": "Encontro maravilhoso em Aracaju. Muito obrigado a todos os que participaram. E aos que conheceram agora as nossas ideias, sejam muito bem-vindos aos nossos debates por um NOVO Brasil.", "1543": "Temos hoje um congresso inflado que funciona na base da distribui\u00e7\u00e3o de favores e n\u00e3o oferece nenhum retorno ao cidad\u00e3o. E o dinheiro que mant\u00e9m essa estrutura sai do bolso do contribuinte.", "1544": "N\u00e3o bastasse a burocracia nos \u00f3rg\u00e3os do governo, os brasileiros enfrentam ainda prazos intermin\u00e1veis. \u00c9 um desperd\u00edcio de tempo que custa caro a todos, atrasa o nosso desenvolvimento e prejudica nossas vidas. Atualmente, n\u00e3o existe limite de tempo para que estes \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos examinem a maioria dos processos burocr\u00e1ticos. Queremos que todo processo tenha prazo definido e que, vencido o prazo burocr\u00e1tico, entenda-se que o pedido est\u00e1 automaticamente aprovado. Este \u00e9 um passo para termos um pa\u00eds com menos burocracia e para que possamos dedicar nosso tempo ao que realmente interessa.", "1545": "Boris Casoi n\u00e3o sabe como faze para se livrar da agiotagem, mas Jo\u00e3o Goulart filho sabe e mostrou o caminho!", "1546": "Walter Neves, pr\u00e9-candidato a deputado federal e Mariana Moura, pr\u00e9-candidata a estadual, discutem com Jo\u00e3o Goulart Filho, presidenci\u00e1vel do PPL, os rumos da ci\u00eancia brasileira. O compromisso de todos \u00e9 lutar pela amplia\u00e7\u00e3o das verbas para a pesquisa cient\u00edfica!", "1547": "Acompanhe a sabatina de Marina Silva no Metr\u00f3poles", "1548": "Em 1996, Marina Silva recebeu o pr\u00eamio Goldman de Meio Ambiente, um dos mais importantes do mundo. A pr\u00e9-candidata a Presidente foi escolhida pelo seu trabalho de organiza\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de seringueiros contra o desmatamento na Amaz\u00f4nia.", "1549": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE| O jornal 'O Imparcial', de S\u00e3o Lu\u00eds (MA), destaca em sua capa as pr\u00e9-candidaturas do PSTU, nosso projeto socialista e o chamado \u00e0 rebeli\u00e3o.", "1550": "NAN", "1551": "TERESINA | Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Vera e Hertz em Teresina (PI). A partir das 18:00 na p\u00e1gina do PSTU Piau\u00ed", "1552": "AGENDA | Nesse final de semana, Vera estar\u00e1 em Fortaleza, no Cear\u00e1. Confira a programa\u00e7\u00e3o de sexta (6/7) e s\u00e1bado (7/7): Sexta \u202211h: Entrevista \u00e0 imprensa local \u202215h: Quartas de final da Copa do Mundo \u202218h: Bate papo de Vera com moradores da periferia do Bairro Vila Velha 3, na casa de seu Raimundo S\u00e1bado \u20229h: Lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas de Vera presidente e Gonzaga governador. Na sede do PSTU: Rua Juvenal Galeno, 710, Benfica \u202213h: Feijoada", "1553": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE | Hoje, pela manh\u00e3, rolou a coletiva de imprensa na sede do PSTU, em Teresina (PI)", "1554": " imp\u00e9rio eduardo jorge tem toda uma vida dedicada \u00e0 sa\u00fade do povo do brasil como deputado federal foi um dos criadores do sus e autor das leis dos gen\u00e9ricos e do planejamento familiar eduardo foi duas vezes secret\u00e1rio da sa\u00fade de s\u00e3o paulo o problema de sa\u00fade do partido verde \u00e9 bem detalhado e definir mais recursos federais para os munic\u00edpios ocorrer remediar as urg\u00eancias do nosso povo ter idade para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade que significa transp", "1555": "orte limpo com substitui\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo o combust\u00edvel renov\u00e1vel alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel org\u00e2nica promoveu a nova pol\u00edtica p\u00fablica para combater os preju\u00edzos causados pelas drogas em mobilidade m\u00e1ximo para o programa sa\u00fade da fam\u00edlia que incluem entre outras coisas uma carreira nacional de base municipal para m\u00e9dicos enfermeiras e agentes comunit\u00e1rios votar nos candidatos do partido dele significa porto seguro das id\u00e9ias verdes e cultura de paz", "1556": " e temos no brasil mais de 7 milh\u00f5es de fam\u00edlias sem teto os governantes em vez de construir nossas casas reprimir as ocupa\u00e7\u00f5es ter\u00e7a feira em s\u00e3o paulo a pol\u00edcia militar reprimiu brutalmente fam\u00edlias que apenas necessitam de uma moradia digna problema social tratad", "1557": "o como caso de pol\u00edcia tem sido pr\u00e1tica do psdb em 12 anos o governo do pt n\u00e3o fez nada para mudar o governo dilma atende \u00e0s demandas das empreiteiras e deixa de fora as fam\u00edlias de baixa renda moradia digna tem que ser prioridade esse \u00e9 o nosso compromisso i 20 50", "1558": " vote pessoal dos 17 aos 28 anos de idade eu visse assassinado junto ao eu visse assassinado e vai exigindo nilson pinheiro nosso companheiro elias nosso companheiro calado e nosso companheiro chico deles tinha medo mas meu compromisso sempre foi maior do que o medo e nunca revelei mas n\u00e3o tem compromisso com quem trabalha com circular da natureza o planeta todo est\u00e1 sofrend", "1559": "o os efeitos da devasta\u00e7\u00e3o ambiental os reservat\u00f3rios de \u00e1gua das grandes cidades como s\u00e3o paulo est\u00e3o em colapso a falta de chuvas no sudeste n\u00e3o \u00e9 por acaso ela \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia dos mateiros que acontece l\u00e1 na amaz\u00f4nia \u00e9 preciso ter firmeza para implementar pol\u00edticas p\u00fablicas que n\u00e3o deixa o desmatamento voltar a crescer quando foi ministro do meio ambiente o desmatamento ca", "1560": "iu de forma significativa e deixei o minist\u00e9rio quando perceber que o governo estava tomando o rumo infelizmente este assunto deixou de ser importante no atual governo no meu governo vai ser prioridade marina vai proteger as florestas e aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas para ind\u00fastria sustent\u00e1vel vai criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com participa\u00e7", "1561": "\u00e3o do governo federal nos estados e da sociedade e estabelecer novas metas de redu\u00e7\u00e3o de carbono vai resolver os conflitos anos aceitando 85 mil fam\u00edlias que est\u00e3o esperando lotes para trabalhar marina vai me marcar e respeitando as terras ind\u00edgenas marina vou eu votar na marina marina marina o eu sou e at\u00e9 a menina vai chegar fui \u00e0 cabina by chegar fui \u00e0 cabina vai chegar", "1562": " agora \u00e9 perceber o socialismo no brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 poss\u00edvel e necess\u00e1rio \u00e0 sociedade capitalista amea\u00e7a \u00e0 vida humana de pr\u00e9 do meio ambiente e tudo para concentrar riquezas nas m\u00e3os de pouqu\u00edssimas pessoas socialismo significa mudar profundamente o nosso modo de vida colocando os meios de produ\u00e7\u00e3o sobre o controle da", "1563": "queles que trabalham o programa socialista para o brasil exige que o estado tem o controle das \u00e1reas estrat\u00e9gicas da economia como minera\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia ea infraestrutura de portos e aeroportos da mesma forma defendemos a estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro eu voto mal e as 21 agora \u00e9 o enterro", "1564": " construir nas lutas todos os trabalhadores fhc come\u00e7ou os ataques contra a aposentadoria com as reformas e o fator previdenci\u00e1rio depois infelizmente o pt continuar essa pol\u00edtica para favorecer os bancos e empresas agora dilma marina e a\u00e9cio quer retirar mais recursos e desmontar a seguridade ea previd\u00eancia s", "1565": "ocial para garantir uma aposentadoria digna \u00e9 preciso recompor o valor das aposentadorias e pens\u00f5es assegurar o reajuste igual ao do sal\u00e1rio m\u00ednimo para todos e acabar com o fator previdenci\u00e1rio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16", "1566": " o presidente na \u00faltima pesquisa ibope a\u00e9cio foi o que cresceu ea diferen\u00e7a para dilma no segundo turno caiu pela metade em menos de uma semana a\u00e9cio a for\u00e7a capaz de derrotar o pt em lutar de verdade a\u00e9cio na silly minas gerais terra de tiradentes e juscelino kubitchek s\u00edmbolos permanentes de coragem confian\u00e7a e cren\u00e7a no brasil a\u00e9cio \u00e9 formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara onde liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos parlamentares para crimes comuns a partir da\u00ed os pol\u00edticos passaram a responder por seus atos a\u00e9cio foi duas vezes governador de minas gerais e termina o seu segundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o dos mineiros", "1567": " ol\u00e1 esse programa acontece num momento muito especial nessa campanha no momento em que a nossa candidatura volta a crescer em todas as regi\u00f5es do brasil e volta a crescer pela consist\u00eancia daquilo que n\u00f3s estamos apresentando a candidatura da dilma tem tido apoio de pessoas que t\u00eam receio que tem medo por exemplo de perder os seus benef\u00edcios eu quero assegurar aqui ningu\u00e9m vai perder benef\u00edcio algum ao contr\u00e1rio al\u00e9m de manter os benef\u00edcios n\u00f3s vamos fazer o pa\u00eds crescer e a\u00ed os seus benef\u00edcios v\u00e3o ser reajustados v\u00e3o valer mais do outro lado tem gente dizendo que vota na marina com medo da dilma da elei\u00e7\u00e3o eu quero assegurar a voc\u00ea hoje quem ganha elei\u00e7\u00e3o da dilma quem ti", "1568": "ra o pt no governo somos n\u00f3s pela consist\u00eancia das nossas propostas pelos quadros qualificados diz nos que n\u00f3s temos pela coer\u00eancia daquilo que n\u00f3s constru\u00edmos ao longo de toda a nossa vida quem vai derrotar o pt somos n\u00f3s e tenho certeza o seu apoio para que a sua vida melhore o que me move o que me anima o que me faz estar aqui olhando nos seus olhos \u00e9 porque eu acredito que eu posso fazer o melhor governo da hist\u00f3ria desse pa\u00eds me ajude a vencer essas elei\u00e7\u00f5es e voc\u00ea vai se orgulhar a cada dia os povos os quatro anos de um governo \u00edntegro decente mas principalmente eficiente e com solidariedade para com aqueles que mais precisam t\u00e1 chegando a hora nas nossas m\u00e3os eu acre", "1569": "dito e acredito muito na nossa vit\u00f3ria acredite tamb\u00e9m acredite e nos ajude a construir um brasil diferente a gente nem sente maduro caminhando diferente pra frente vai ser um cara leal \u00e9 um cara sincero um cara desse ozu uma das maiores qualidades do a\u00e7\u00facar saber cont\u00e1 equipes bastante sempre \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz eu creio que ter capacidade de rodar o brasil \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento quem conhece oeste confia eu conhe\u00e7o h\u00e1 dez anos e confio bastante fofa nas ruas \u00e9 quem pode consertar esse pa\u00eds a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o como bom mineiro que sou testemunha de quanto ele realmente transformou nosso estado e mostra", "1570": " se uma pessoa competente e eu confio nele o homem que tem dna neto do tancredo neves meu av\u00f4 de mandar brasil guerreiro bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua vamos eleger presidente da rep\u00fablica o brasil precisa mudar para melhorar para voltar a crescer sinto firmeza nem ningu\u00e9m conhece confia por\u00e9m samba da sociedade sabe do homem que ele \u00e9 ele tem experi\u00eancia \u00e0 vontade determina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de desvendar s\u00f3 acho que estou no caminho certo xuxa pode escolher um caminho um pouco porque escolheu o caminho errado no momento \u00e9 assim mesmo o saque o brasil precisa chamo ai ai ai se eu vou a este presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "1571": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mas futuro o brasil atingiu um marco hist\u00f3rico na \u00faltima ter\u00e7a feira a fao \u00f3rg\u00e3o da onu que trata da nutri\u00e7\u00e3o no mundo tirou nosso pa\u00eds do mapa da fome pelos crit\u00e9rios da paulo mas s\u00f3 deixo esse mapa quanto a fome atinge menos de 5% de sua popula\u00e7\u00e3o no brasil segundo a fao esse \u00edndice \u00e9 de apenas 1,7 por cento s\u00f3 35 pa\u00edses do mundo sair\u00e3o do mapa da fome para aluno o brasil se tornou um deles gra\u00e7as a uma soma de a\u00e7\u00f5es implementadas nos \u00faltimos dez anos com destaque para o aumento da oferta de alimentos na merenda escolar que agora chega a 43 milh\u00f5es de crian\u00e7as e jovens a gera\u00e7\u00e3o de 21 milh\u00f5es de empregos ea pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo que aumentaram a renda dos mais pobres e o programa bolsa fam\u00edlia que beneficia 14 milh\u00f5es de fa", "1572": "m demais reparti\u00e7\u00e3o da riqueza eu acho que esse \u00e9 o grande desafio eu volto na verdade dilma pra mim \u00e9 uma grande verdade eu acho que o pa\u00eds melhorou vem melhorando com isso que eu bato andino de uma onda mais viva de uma vi\u00fava 13 dilma na cabe\u00e7a eu t\u00f4 com a dilma a noite estava junto a\u00ed neste s\u00e1bado tem mais mobiliza\u00e7\u00e3o em pra\u00e7as praias e parques ou vira no nosso site o local eo hor\u00e1rio do ptb na sua cidade houve um tempo em que o povo n\u00e3o tinha vez mas isso acabou quando lula chegou de maneira bem pouse por sua beleza da nossa vida melhorar muito a reduzir a fome de c\u00e9lia e tudo come\u00e7ou a clarear o bolsa fam\u00edlia aceitou o irm\u00e3o e agente saiu do lugar n\u00e3o vence a dan\u00e7ar eu deixe parar de lutar n\u00e3o tende a um s\u00e1bado n\u00e3o deixe para l\u00e1 de novo eu toco dilma chegou a hora de me", "1573": "m\u00edlias durante s\u00e9culos o brasil fingiu que a fome ea mis\u00e9ria n\u00e3o existiu elas estavam a\u00ed \u00e0 vista de todos mas eram invis\u00edveis para os governos que s\u00f3 se preocupavam em agradar os poderosos foi o presidente lula quem colocou a fome ea mis\u00e9ria na agenda pol\u00edtica do pa\u00eds ele criou o bolsa fam\u00edlia e arrisco a dizer que desde a cria\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo em 1940 nenhuma outra medida mudou a vida de tanta gente no brasil com a implanta\u00e7\u00e3o do brasil sem mis\u00e9ria em 2011 ampliamos e aceleramos as a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 fome e \u00e0 pobreza extrema eo resultado est\u00e1 a\u00ed vinte e dois milh\u00f5es de pessoas que sa\u00edram da mis\u00e9ria s\u00f3 no meu governo o que mais me alegra nisso tudo \u00e9 que hoje o brasil que \u00e9 a primeira gera\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as que est\u00e1 nascendo e crescendo livre da mis\u00e9ria e da fonte sei que ain", "1574": "da muito a fazer para termos o brasil com que todos n\u00f3s sonhamos mas o fato \u00e9 que estamos no caminho certo itapipoca uma cidade cearense que fica entre o mar e os ent\u00e3o assim como aconteceu em milhares de munic\u00edpios de pequeno e m\u00e9dio porte a hist\u00f3ria de itapipoca se divide entre antes e depois do bolsa fam\u00edlia primeiro ele com comida na mesa de quem mais precisa depois aquece o com\u00e9rcio gera empregos e como anda de m\u00e3os dadas com a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o garante o futuro melhor para as crian\u00e7as antes a fome rondava as fam\u00edlias como a de dona maria dores agora sua mesa \u00e9 farta bolsa fam\u00edlia trouxe melhoria pra minha casa pra nem falei pra minha vida ent\u00e3o eu temos mais fome os recursos transferidos pelo bolsa fam\u00edlia aqui para itapipoca somam mais de 3 milh\u00f5es de reais por m\u00eas isso au", "1575": "mentou o poder de compra de milhares de pessoas movimentou o com\u00e9rcio e gerou empregos quando n\u00e3o tinha o bolsa fam\u00edlia a gente vender - depois do bolsa fam\u00edlia ficou a venda cresceu mais a dez anos atr\u00e1s havia essa grande liga\u00e7\u00e3o do povo de itapipoca possui do pa\u00eds os programas sociais isso \u00e9 uma coisa que praticamente a favor os benef\u00edcios que o bolsa fam\u00edlia trouxe para itapipoca n\u00e3o param a\u00ed como os benefici\u00e1rios do programa precisam manter os filhos na escola com a vacina\u00e7\u00e3o em dia os indicadores sociais da cidade melhoraram a escolaridade aumentou ea mortalidade infantil caiu a conven\u00e7\u00e3o vai dar o dinheiro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso ele pede algo em troca o que vai lhe dar em troca pra te dar o dinheiro \u00e9 voc\u00ea garante que seu filho esteja na escola a gente garante na escola vai ter a", "1576": " alimenta\u00e7\u00e3o vai tamb\u00e9m est\u00e1 garantindo a sa\u00fade dele que ele possa a ter direito a ser vacinado em 2011 dilma criou o plano brasil sem mis\u00e9ria que integrou o bolsa fam\u00edlia h\u00e1 diversos outros programas de inclus\u00e3o social e produtiva assim surgiu a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo baseada no modelo inovador a busca ativa se antes os pobres procuravam governo agora \u00e9 o governo que procure os pobres n\u00f3s vamos identificar quem n\u00e3o recebe bolsa fam\u00edlia para que receba n\u00f3s vamos identificar os idosos que n\u00e3o recebe aposentadoria pra que passa a receber e tamb\u00e9m vamos atr\u00e1s de quem n\u00e3o tem acesso \u00e0 \u00e1gua a luz el\u00e9trica pra quem n\u00e3o tem uma unidade b\u00e1sica de sa\u00fade para quem n\u00e3o tem acesso a uma maternidade para que passe a ter o resultado concreto do brasil sem mis\u00e9ria foi a cria\u00e7", "1577": "\u00e3o de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es e v\u00e1rios programas que integrados retiraram 22 milh\u00f5es de brasileiros da pobreza extrema de 2011 para c\u00e1 me fizeram do brasil um pa\u00eds capaz de vencer a fome ea mis\u00e9ria o brasil sem mis\u00e9ria \u00e9 a grande porta de sa\u00edda da pobreza extrema e tem v\u00e1rias portas de entrada para o mundo de mais oportunidades essas portas s\u00e3o as creches que estamos construindo por todo o brasil s\u00e3o os programas de apoio \u00e0 agricultura familiar s\u00e3o os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional do pronatec e muitas outras \u00e9 assim que estamos criando um novo mundo de oportunidades para que todos os brasileiros supere a pobreza e construir uma vida plena de direitos e dignidade eu na fiemg na bahia era tudo muito dif\u00edcil voc\u00ea trabalhar n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es pra nada se uma \u00e9poca que eu tamb\u00e9m fui en", "1578": "t\u00e3o bolsa fam\u00edlia era um dinheiro que peguei um tiro perfil milh\u00e3o na minha m\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 mat\u00e9ria de falar para meus filhos a comprar a d\u00edvida mas quando meu filho \u00e9 come\u00e7ou a trabalhar a\u00ed tinha renda do meu filho que a renda do meu marido tinha um lindo ea gente n\u00e3o precisou mais do bolsa fam\u00edlia hoje est\u00e3o todos independentes as duas na faculdade n\u00e9 eu penso \u00e9 real \u00e9 verdadeiro o treinador silas e ant\u00f4nia antigamente n\u00e3o existia isso transformou de verdade e isso \u00e9 a casa das pessoas o gent que as pessoas vivem tudo todo tomou essa agrade\u00e7a a deus e ela lhe deu a honra na com dilma e lula o brasil viveu a maior ascens\u00e3o social de sua hist\u00f3ria as classes de 6 que concentravam quase 55% da popula\u00e7\u00e3o hoje concentram apenas 25% a classe c cresceu de 37% para 55% e as classes a", "1579": " e b cresceram de 8 para mais de 20% da popula\u00e7\u00e3o foi assim que o brasil se tornou um pa\u00eds de classe m\u00e9dia na segunda feira no rio populares sindicatos e movimentos sociais e estudantis um grande ato em defesa do press\u00e3o e da petrobras quem tiver achando que paga o pre\u00e7o pelo erro mas o que n\u00f3s queremos \u00e9 garantir a 200 milh\u00f5es de brasileiros capeto mais poder br\u00e1s e luz \u00e0 nossa empresa o petr\u00f3leo \u00e9 nokia beta moto e ele vai garantir que a nossa juventude a noite ainda no rio centenas de artistas intelectuais e representantes de diversos setores declararam o seu apoio a dilma muitos outros assinaram um manifesto em favor da reelei\u00e7\u00e3o da presidenta um grande movimento de quem luta por um brasil com mais mudan\u00e7as e mais o grupo a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 dar um outro rumo \u00e0 vida do pa\u00eds pois ", "1580": "lula e vira uma fizeram esse tipo de revolu\u00e7\u00e3o que ela n\u00e3o pode ser perdido e nem desfeita policiais como bolsa fam\u00edlia pra unir as cordas foram decisivas para as nossas trajet\u00f3rias e os pontos de cultura foram uma revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o podemos nos deixar conduzir por\u00e9m tipo de aventura ou desventura n\u00f3s tenhamos mas temos ju\u00edzo eu n\u00e3o posso compreender como algu\u00e9m que disse que n\u00e3o gosta da pol\u00edtica pode aspirar pelo posto pol\u00edtico mais alto da rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a gente falar em europa pol\u00edtica sem dizer como a onde e com quem e \u00e9 por isso que n\u00f3s estamos aqui para apoiar dilma n\u00f3s precisamos de nos conscientizar sobre o nosso pr\u00f3prio pa\u00eds sobre a nossa pr\u00f3pria \u00e9poca e n\u00f3s temos que levar esse pa\u00eds pelo caminho de mais inclus\u00e3o social mais inclus\u00e3o cultural mas sobretudo tamb\u00e9", "1581": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m ag\u00fcenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o pode comprar o rem\u00e9", "1582": "dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar doravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar fid\u00e9lix nossa esperan\u00e7a chegou a hora", "1583": " eis um presidente feliz 17 brasil concei\u00e7\u00e3o patriotas 45 segundos a verdade contra 11 minutos de um brasil que n\u00e3o existe \u00e9 hist\u00f3ria infantil do pa\u00eds das maravilhas eu conhe\u00e7o o brasil que existe da sa\u00fade indecente da educa\u00e7\u00e3o pobre em tudo da viol\u00eancia que nos encurrala da corrup\u00e7\u00e3o desavergonhada tenho s\u00f3 45 segundos mas eles t\u00eam a for\u00e7a para derrotar quem hoje derrota o brasil como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida juntos para o brasil que queremos e podemos", "1584": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "1585": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1586": " em fun\u00e7\u00e3o dos governos op\u00e7\u00e3o no banco do brasil a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras e eles dizem que n\u00e3o sabem disso lamentavelmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no valor da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es e o mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o orgulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa roubalheira chegou a ho", "1587": "ra de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i se um pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de sempre nada vai mudar o poder da verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor everaldo \u00e9 seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo demais honestidade e prosperidade para o nosso pa\u00eds o pastor everaldo presidente 20", "1588": "NAN", "1589": "Nossa campanha ser\u00e1 financiada exclusivamente por financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e por doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas. Precisamos de campanhas mais racionais e pr\u00f3ximas do povo. Esse tema \u00e9 destaque hoje no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1590": "Na Europa os partidos verdes s\u00e3o uma das for\u00e7as pol\u00edticas que defendem um acolhimento dos migrantes e se contrap\u00f5em a for\u00e7as direitistas e a algumas for\u00e7as trabalhistas que hostilizam e discriminam os trabalhadores estrangeiros. Temos que trabalhar para que isto n\u00e3o aconte\u00e7a no Brasil. Hoje visitei a Par\u00f3quia da Paz, que atende imigrantes desde 1939. Veja o conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1591": "Veja mat\u00e9ria do \"O Eco\" que destaca pontos importantes do meu programa de governo. http://bit.ly/1pGlU52:=:http://www.oeco.org.br/reportagens/28511-proposta-do-pv-preve-apoio-para-ampliar-producao-de-etanol", "1592": "Hoje, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Ind\u00fastrias realizou sua sabatina com Dilma, A\u00e9cio e Campos. N\u00e3o fui convidada para expor nossa plataforma eleitoral, que prev\u00ea um novo modelo de desenvolvimento econ\u00f4mico, baseado na defesa incondicional dos direitos dos trabalhadores, da natureza e dos direitos humanos. N\u00e3o me surpreende a decis\u00e3o da CNI de n\u00e3o me convidar pois suas propostas est\u00e3o ancoradas em premissas que discordamos frontalmente, como a flexibiliza\u00e7\u00e3o das leis trabalhistas e a diminui\u00e7\u00e3o do ritmo de aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Nossa proposta \u00e9 o oposto: para combater o desemprego defendemos a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho e para combater a pobreza lutaremos para implementar o sal\u00e1rio-m\u00ednimo conforme determina a Constitui\u00e7\u00e3o, isto \u00e9, conforme \u00e9 calculado pelo DIEESE. A luta por mais direitos para o povo certamente atingir\u00e1 os interesses das elites econ\u00f4micas, por isso \u00e9 uma luta dif\u00edcil e fundamental de ser travada. Nossa candidatura est\u00e1 pronta para a disputa.", "1593": "Bom dia, Fortaleza! Luciana segue sua maratona pelo Nordeste! Hoje cedo faz visita \u00e0s comunidades ind\u00edgenas atingidas pelo Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m, perto da hora do almo\u00e7o visita o Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos da Aquasis Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o de Ecossistemas Aqu\u00e1ticos e durante a tarde participa do Lan\u00e7amento do Programa Ambiental Ecossocialista na Sede do PSOL, que fica na Avenida Imperador, n\u00b0 1397. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1594": "\"Vamos apresentar um novo modelo de desenvolvimento que integre respeito aos direitos humanos e \u00e0 natureza\u201d.", "1595": "#CandidatosRede | Nesta quinta-feira estarei no Rio Grande do Sul com Eduardo Campos e ser\u00e1 muito bom reencontrar em Porto Alegre, Pelotas e em Rio Grande amigos e companheiros da Rede, como a Gisele Uequed (video), que \u00e9 candidata a deputada estadual. O RS \u00e9 o Estado com o maior n\u00famero de candidatos ligados \u00e0 Rede, todos filiados democraticamente no PSB. Concorrem, al\u00e9m de Gisele para o legislativo estadual, Dieison Groff, eu estou com voc\u00ea, Professor Filipe do Unificado, Siana Spindler e Vin\u00edcius Passarella. Para deputado federal, Carlos Eduardo P. Sander Preto, Cl\u00f3vis Oliveira, Daniel Duarte, Jayro Gabriel Dornelles, Jer\u00f4nimo Dilamar da Silva, Marco Ant\u00f4nio dos Santos, Nair Chaves e Natalina da Silva Oliveira. #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1596": "Eduardo Campos e Marina Silva participam agora de entrevista coletiva na CNI (Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria). Acompanhem ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "1597": "Acompanhem a sabatina que a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria faz agora, em Bras\u00edlia, a Eduardo Campos. Est\u00e1 ao vivo em nosso site: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "1598": "NAN", "1599": "#Z\u00e9naImprensa l Campanha de Z\u00e9 Maria hoje no Rio Grande do Sul \u00e9 destaque na imprensa. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1600": "Amigos, passamos, hoje, da marca dos 4 milh\u00f5es de seguidores. Agrade\u00e7o muito a cada um de voc\u00eas, pela companhia, pelo incentivo e for\u00e7a. Para voc\u00eas, segue uma pequena lembran\u00e7a com alguns momentos marcantes dos \u00faltimos meses. Que toda essa energia nos sirva como est\u00edmulo para continuarmos nossa luta pelas mudan\u00e7as que sonhamos para o nosso Pa\u00eds. Vamos continuar unidos, fortes e atuantes. Que as vozes dos brasileiros possam soar no Congresso e no Planalto, nas ruas e comunidades. Dar for\u00e7a a elas e fazer com que sejam ouvidas \u00e9 o meu compromisso. - A\u00e9cio Neves #Aecio45 #N\u00e3oVamosNosDispersar", "1601": "NAN", "1602": "NAN", "1603": "NAN", "1604": "NAN", "1605": "Essa turma da p\u00e1gina AjudaLuciana \u00e9 muito criativa!!", "1606": "Guilherme Boulos do MTST: \"Ser\u00e1 o terceiro turno das lutas. Agora sim os grandes antagonismos da sociedade brasileira poder\u00e3o entrar em jogo.\" http://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2014/10/1540584-o-terceiro-turno.shtml", "1607": "\"Passada uma das mais inusitadas e disputadas elei\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos tempos \u00e9 hora de partir para a\u00e7\u00e3o. Na agenda de sustentabilidade isso significa recuperar o tempo perdido. Os \u00faltimos quatro anos n\u00e3o foram bons para esta agenda, com in\u00fameros retrocessos, paralisias e caminhos em c\u00edrculos. N\u00e3o \u00e9 hora de lamentar o passado, mas de apontar para frente e acertar o rumo\", leiam o artigo Retomar o Rumo, de Tasso Azevedo.", "1608": "A UNIDADE QUE OS TRABALHADORES PRECISAM CONSTRUIR NO BRASIL Publicamos aqui neste espa\u00e7o, dias atr\u00e1s, a nota da vereadora do PSTU de Natal, Amanda Gurgel, condenando a xenofobia presente na verdadeira campanha desenvolvida por defensores do candidato A\u00e9cio neves contra os nordestinos. E publicamos agora a pouco (est\u00e1 abaixo) um texto da companheira Paula Litcha. N\u00e3o tive o prazer de conhece-la pessoalmente, mas achei muito bom o texto dela, que chama a aten\u00e7\u00e3o para outro aspecto do mesmo problema: o desprezo dos petistas por todos aqueles que votaram em A\u00e9cio, como se fossem todos playboys e conservadores de direita. Quanto \u00e0 xonofobia e ao preconceito contra os nordestinos dos setores de direita que apoiam A\u00e9cio, nenhuma novidade. \u00c9 express\u00e3o do reacionarismo da burguesia e de parte dos setores m\u00e9dios da nossa sociedade. Precisa ser firmemente repudiado por todos. De outro lado, a atitude do PT frente aos que votaram em A\u00e9cio, condenando por igual a direita que vota nele e os trabalhadores que votaram nele por decep\u00e7\u00e3o com o PT merece discuss\u00e3o. Paula, em seu texto, chama esta atitude de \"elitismo\" de esquerda. Concordo com ela. S\u00e3o milh\u00f5es os trabalhadores e pobres que votaram em A\u00e9cio porque se cansaram de esperar as mudan\u00e7as que nunca vieram, de um governo petista que j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed h\u00e1 12 longos anos. S\u00e3o parte da nossa classe, que cometeram, sim, um erro ao votar em A\u00e9cio por achar que assim estariam castigando o PT. Se ganhasse, A\u00e9cio castigaria \u00e9 o povo brasileiro (ali\u00e1s, j\u00e1 disse antes neste espa\u00e7o, tampouco defendi o voto em Dilma, pois ela tampouco vai governar para os trabalhadores). Mas a origem do erro destes trabalhadores est\u00e1 justamente na trai\u00e7\u00e3o do PT e seu governo. Os petistas para falarem destes trabalhadores precisariam come\u00e7ar pedindo desculpas. Digo tudo isso porque neste momento em que se discute a necessidade de unir o pa\u00eds, quero dizer que os trabalhadores e o povo pobre deste pa\u00eds precisa, sim, construir, uma unidade. A unidade dos trabalhadores e do povo pobre (os que votaram em Dilma e os que votaram em A\u00e9cio, os que n\u00e3o votaram, os que votaram em branco e os que votaram nulo; os trabalhadores do nordeste, do sudeste, do sul, do norte e do centro-oeste) para preparar a luta e a resist\u00eancia para defender seus direitos e para promover as mudan\u00e7as que precisamos fazer em nosso pa\u00eds para que o povo possa ter uma vida digna. Esta \u00e9 a tarefa que temos pela frente. Vamos a ela.", "1609": "Neymar Jr., voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 fora. Voc\u00ea fez a sua parte. Essa Copa vai ser sua. Boa sorte, amigo! - A\u00e9cio Neves", "1610": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1611": "S\u00d3 FALTAM DUAS #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira, a Copa \u00e9 nossa! #FacedaDilma", "1612": "Uma rainha amea\u00e7ada pela imprud\u00eancia humana. Precisamos ter no Brasil, como j\u00e1 h\u00e1 em outros pa\u00edses, uma mobiliza\u00e7\u00e3o popular para salvar este inseto precioso para todo o planeta. Onde est\u00e3o os parlamentares brasileiros que n\u00e3o acordam para esta trag\u00e9dia que nos amea\u00e7a? Por que ainda n\u00e3o se votou uma legisla\u00e7\u00e3o rigorosa para defend\u00ea-las? ", "1613": "Com os Verdes de S\u00e3o Paulo registrando as candidaturas no TRE.", "1614": "Agora \u00e9 oficial: eu e C\u00e9lia Sacramento registramos nossa candidatura ontem no TSE: http://goo.gl/jlqMPf:=:http://exame.abril.com.br/brasil/noticias/pv-oficializa-candidatura-de-eduardo-jorge-a-presidencia", "1615": "Salo de Carvalho, grande advogado, professor e jurista se soma a um grupo de professores e intelectuais que est\u00e1 coletando assinaturas em apoio a nossa candidatura! \"Caros, v\u00e1rios professores e intelectuais est\u00e3o redigindo um manifesto de apoio \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Apoio Luciana Genro por sua hist\u00f3ria de coer\u00eancia e de luta em defesa dos trabalhadores e da juventude. Penso que Luciana Genro \u00e9 a \u00fanica real alternativa de esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es e \u00e9 quem tem condi\u00e7\u00f5es de converter em a\u00e7\u00f5es concretas as demanda de mudan\u00e7as que o Brasil exigiu e segue exigindo nas ruas. Desta forma, pe\u00e7o aos colegas que compartilham esta ideia e que desejam apoiar Luciana Genro firmando o manifesto, que contatem inbox indicando nome, titula\u00e7\u00e3o e institui\u00e7\u00e3o de origem. Abra\u00e7os, Salo\"", "1616": "Uma pot\u00eancia agr\u00edcola como o Brasil tem de saber que para continuar se posicionando cada vez melhor no mundo tem de aumentar a produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, investindo em tecnologia e inova\u00e7\u00e3o \u2013 http://bit.ly/1qF1wqs:=:https://www.youtube.com/watch?v=1lecgr57fJE&index=2&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA", "1617": "#BRAxCOL | Muita alegria com a vit\u00f3ria do Brasil sobre a Col\u00f4mbia e torcendo para que tudo esteja bem com Neymar. Que ele se recupere bem para o pr\u00f3ximo jogo.", "1618": "Os Pastores Flamarion Rolando e Jabes Alencar est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo por um Brasil melhor! #F\u00e9NoBrasil ", "1619": "BRASIL 1 X 0 Todo o contr\u00e1rio do que a imprensa direitista previu. Colombianos nervosos e a sele\u00e7\u00e3o firme. Vamos esperar para ver.", "1620": "SOLIDARIEDADE COM NEYMAR Uma pena o que aconteceu com Neymar no jogo de hoje. Primeiro pelo sofrimento com a dor do ferimento que sofreu durante a partida. E, segundo, por ficar fora da copa devido a les\u00e3o. Mas tenha for\u00e7a, garoto. A vida segue, e voce h\u00e1 de dar muitas alegrias para todas as pessoas que gostam de um bom futebol. Minha solidariedade e um forte abra\u00e7o.", "1621": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica feita com responsabilidade. A\u00e9cio Neves, Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em Botucatu (SP). Eles visitaram o Centro de Refer\u00eancia de Dependentes Qu\u00edmicos e fizeram uma caminhada pelo centro da cidade. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "1622": "O jornal O Globo trouxe, hoje, a grave den\u00fancia de que funcion\u00e1rios do governo federal lotados no Pal\u00e1cio do Planalto adulteraram, com cr\u00edticas, os perfis dos jornalistas Miriam Leit\u00e3o e Carlos Alberto Sardenberg na Wikipedia. Veja a posi\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves sobre o assunto: \"\u00c9 lament\u00e1vel o desrespeito que setores do governo demonstram ao contradit\u00f3rio. Talvez ningu\u00e9m mais do que eu tenha sido v\u00edtima da intoler\u00e2ncia criminosa de setores do partido do governo, como j\u00e1 comprovado em v\u00e1rios casos. \u00c9 preciso que essas den\u00fancias sejam investigadas a fundo e os respons\u00e1veis punidos. Mas tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1ria uma palavra da presidente da Rep\u00fablica que, em \u00faltima inst\u00e2ncia, \u00e9 respons\u00e1vel pelas pessoas que nomeia e pelo que ocorre na sede do governo brasileiro. Afinal, hoje est\u00e1 provado que o Pal\u00e1cio do Planalto age para desmoralizar jornalistas independentes, que de l\u00e1 saem perguntas para fraudar uma CPI, e que l\u00e1 \u00e9 feito o monitoramento pol\u00edtico dos apoiadores dos advers\u00e1rios do PT.\"", "1623": "#VOTODILMAIS Veja como \u00e9 bacana o v\u00eddeo gravado pelo Diego Camargo, de Campo Grande, Mato Grosso do Sul. Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta; e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "1624": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Veja a estreia da presidenta Dilma no Buzzfeed. Ficou muito legal! #FacedaDilma", "1625": "Daqui a pouco estarei com os mineiros em Belo Horizonte. A agenda come\u00e7a \u00e0s 12h com almo\u00e7o com ambientalistas, e segue at\u00e9 o fim do dia, com uma caminhada pelo centro.", "1626": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado, 9 de agosto, estarei fazendo uma caminhada no cal\u00e7ad\u00e3o e Ruas Centrais de Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da grande S\u00e3o Paulo, \u00e0 partir das 10hs. Conto com a presen\u00e7a de meus amigos eleitores e de voc\u00ea que acredita que um Brasil melhor \u00e9 poss\u00edvel. #elei\u00e7\u00f5es2014", "1627": "Identifiquei, j\u00e1 denunciei e estou tomando as medidas cab\u00edveis para tirar do ar um \"fake\", em meu nome com ataques ofensivos a atual Presidenta Dilma.", "1628": "NAN", "1629": "NAN", "1630": "Confira a reportagem do Jornal da Globo sobre o dia de campanha de Luciana Genro ontem no Rio de Janeiro. Os destaques foram o encontro com o jornalista Glenn Greenwald e o debate com estudantes da UERJ: http://bit.ly/1kO9ADT:=:http://globoplay.globo.com/v/3549823/ #Equipe50", "1631": "Come\u00e7ando debate com o pessoal da Rep\u00fablica, espa\u00e7o de intera\u00e7\u00e3o entre movimentos e coletivos culturais. Com NINJA e Fora do Eixo ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1632": "#DNAdaRede | Candidato a deputado estadual pela Rede em Santa Catarina, Leonardo Secchi (PSB \u2013 40567) lan\u00e7ou sua candidatura de forma inusitada e criativa (veja aqui - http://bit.ly/1q0W0cs:=:https://www.youtube.com/watch?v=VYXD1QjhJ8w#t=74). Ele criou o Sistema de Mandato Compartilhado, uma plataforma online de intera\u00e7\u00e3o entre os \u2018codeputados\u2019 \u2013 eleitores que atuar\u00e3o juntamente com ele durante seu mandato \u2013 na qual se compromete a compartilhar o poder de voto nas sess\u00f5es da Assembleia Legislativa de Santa Catarina. Veja o perfil do candidato \u2013 http://bit.ly/1sF6LVH:=:http://redesustentabilidade.org.br/leonardo-secchi-mandato-colaborativo-para-avancar-sobre-a-velha-politica/ http://codeputado.com.br/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1633": "Amigos, ontem estive no munic\u00edpio paraense de Marab\u00e1,com mais de 14 mil pessoas para apresentar minhas propostas de governo, por um pa\u00eds com \u00e9tica e transpar\u00eancia. Agrade\u00e7o a receptividade e que Deus aben\u00e7oe o Par\u00e1. Vamos juntos por um Brasil melhor!", "1634": "Hoje fiz reuni\u00e3o com a lideran\u00e7as das Politicas e evang\u00e9licas em Parauapebas, no Sul do Par\u00e1. Agrade\u00e7o o carinho que recebi de todos.", "1635": "NAN", "1636": "Z\u00e9 Maria j\u00e1 est\u00e1 no Rio de Janeiro para participar da Marcha de Abertura do Encontro Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em defesa da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica e contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. O Encontro vai at\u00e9 o domingo e \u00e9 organizado por diversos movimentos sociais que defendem 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 ", "1637": "#freepalestine #somostodospalestinos #ForaIsraeldaPalestina #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16", "1638": "Bem-vindo \u00e0s propostas que precisamos para o Brasil! Durante a visita \u00e0 Saara, no Rio de Janeiro, A\u00e9cio Neves defendeu a simplifica\u00e7\u00e3o do nosso sistema tribut\u00e1rio. #MudaBrasil", "1639": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, do lan\u00e7amento do portal \"Vamos Agir\", em S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado de seu vice, Aloysio Nunes Ferreira, e do l\u00edder do N\u00facleo de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, Rodrigo Baggio. O endere\u00e7o do site \u00e9 vamosagir.com.br", "1640": "Acompanhe os principais momentos de A\u00e9cio Neves durante o debate da Band, realizado na noite de ontem. #MudaBrasil", "1641": "NAN", "1642": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. Na pe\u00e7a de estreia, o taxista Edson Reis, morador de Porto Alegre (RS), fala com entusiamos sobre a rec\u00e9m inaugurada Rodovia do Parque, a BR-448, onde foram investidos 1,4 bilh\u00e3o de reais. \"Dilma, o que a senhora est\u00e1 fazendo j\u00e1 \u00e9 muita coisa por n\u00f3s\", agradeceu. Assista, curta e compartilhe!", "1643": "#MAISFUTURO Voc\u00ea sabe por que o ex-presidente Lula escolheu a presidenta Dilma como sucessora? \"Reconheci na Dilma algu\u00e9m de fora do mundinho limitado da pol\u00edtica. Algu\u00e9m que n\u00e3o ia repetir os erros que cometem alguns pol\u00edticos de carreira. O fato de ela ser mulher, m\u00e3e e av\u00f3 traz um olhar carinhoso para as necessidades do povo\", justificou. E ele tem muita mais a dizer sobre a presidenta. Assista ao v\u00eddeo e descubra! #FacedaDilma", "1644": "Dilma \u00e9 a presidente que mais garantiu recursos para o futuro da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "1645": "Mais democracia participativa para refor\u00e7ar a democracia representativa. #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "1646": "\"Queremos fazer nossas revolu\u00e7\u00f5es, sim, mas com democracia\". #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "1647": "Estou ao vivo no G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-eduardo-jorge.html", "1648": "Mesmo com o tempo limitado da TV acredito que consegui colocar em pauta temas importantes no debate de ontem, da Bandeirantes. Minha maneira de me posicionar pode ter sido uma surpresa para alguns, mas fui o que sou h\u00e1 30 anos. http://bit.ly/1lwiM04:=:http://www.pragmatismopolitico.com.br/2014/08/eduardo-jorge-surpresa-debate-da-band.html", "1649": "Agrade\u00e7o ao Leonardo Sakamoto por destacar as bandeiras defendidas por mim como a amplia\u00e7\u00e3o do direito ao aborto, a legaliza\u00e7\u00e3o e controle do uso de drogas il\u00edcitas e a amplia\u00e7\u00e3o de instrumentos de participa\u00e7\u00e3o social. http://bit.ly/1tDqCpD:=:http://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2014/08/27/por-que-eduardo-jorge-venceu-o-debate-presidencial/", "1650": "Eymael Presidente 27", "1651": "https://www.youtube.com/watch?v=-Em36Nxsi0U Eymael pra Presidente!!! \u00c9 hora da mudan\u00e7a!!! Vote 27!!! ", "1652": "#LucianaNaBand: \"Junho pediu mais direitos, n\u00e3o mais encarceramento, mais repress\u00e3o e mais viol\u00eancia. Temos, hoje, uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a que \u00e9 de encarceramento em massa. Essa pol\u00edtica de encarceramento em massa e redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal s\u00f3 gera mais viol\u00eancia.\" #Equipe50", "1653": "Muito obrigada a quem resistiu at\u00e9 esta hora! Conseguimos levantar os principais temas desta campanha. O pr\u00f3ximo vai ser melhor ainda. Bjs", "1654": "#LucianaNaBand: Luciana Genro defende a reforma agr\u00e1ria no debate da Band. #Equipe50", "1655": "#LucianaNaBand: \"Saio satisfeita, porque tive oportunidade de mostrar as semelhan\u00e7as que existem entre Marina, Dilma e A\u00e9cio. N\u00f3s dizemos da onde vamos tirar o dinheiro para atender aos interesses do povo por sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte.\" Obrigada a todos que acompanharam o debate pela nossa p\u00e1gina! Fiquem ligados aqui no Facebook e tamb\u00e9m no nosso site para novidades da campanha: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1656": "Confira a fala da Luciana Genro no segundo bloco do #DebateDaBand, sobre o veto ao kit anti-homofobia! #Equipe50", "1657": "Luciana Genro esteve junto com a popula\u00e7\u00e3o que passava pela Av. Paulista e a milit\u00e2ncia do PSOL na tarde dessa quarta-feira (27). Depois do bom de desempenho no debate da Band, Luciana recebeu o carinho de centenas de pessoas que fizeram quest\u00e3o de expressar seu apoio e tirar uma foto com a verdadeira alternativa de mudan\u00e7a nessa elei\u00e7\u00e3o. #Equipe50", "1658": "#LucianaNaBand: \"Eu acho que precisamos investir na educa\u00e7\u00e3o e levar para dentro das escolas os principais debates feitos na juventude. A guerra \u00e0s drogas se transformou na guerra aos pobres. Dentro da escola temos que discutir o problema da guerra \u00e0 maconha, ao inv\u00e9s do criacionismo. Infelizmente a candidata Marina tem uma dificuldade imensa com esses temas, porque est\u00e1 presa a certos dogmas. N\u00e3o podemos estar presos a dogmas, temos que respeitar todas as religi\u00f5es. Respeitar todas as religi\u00f5es significa n\u00e3o permitir que nenhuma delas interfira nas pol\u00edticas p\u00fablicas.\" #Equipe50", "1659": "O primeiro debate presidencial dessas elei\u00e7\u00f5es foi bastante revelador. Mesmo longo e prejudicado por um formato que permitiu aos candidatos prediletos da grande m\u00eddia falarem mais, mostrou ao Brasil a presen\u00e7a marcante de Luciana Genro. A presidenci\u00e1vel do PSOL estreou em debates presidenciais com louvor, mostrando ao eleitorado uma candidatura de alto n\u00edvel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-a-presenca-marcante-do-debate-da-band/ #Equipe50", "1660": "Confira a fala inicial da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "1661": "#LucianaNaBand: \"Os tr\u00eas ditos principais candidatos parecem ter diferen\u00e7as, mas, na ess\u00eancia, defendem a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica. Uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que permite que os bancos sigam lucrando enquanto nosso povo segue endividado. O governo do PSOL vai ser um governo de enfrentamento com o capital financeiro. Vamos acabar com o fator previdenci\u00e1rio e vincular o reajuste da aposentadoria ao reajuste do sal\u00e1rio-m\u00ednimo.\" #Equipe50", "1662": "No debate promovido pela TV Bandeirantes na noite desta ter\u00e7a-feira (26), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, mostrou-se aos telespectadores como uma alternativa aos governos do PT, PSDB e PSB. \u201cPretendo mostrar as propostas do PSOL e as similitudes entre os tr\u00eas candidatos que est\u00e3o todos os dias na grande m\u00eddia\u201d, disse Luciana ao chegar ao debate. Logo na primeira chance que teve, tratou de se apresentar e mostrar que a sua candidatura representa a verdadeira \u2018terceira via\u2019 dessas elei\u00e7\u00f5es. \u201cFui expulsa do PT porque n\u00e3o aceitei me dobrar a um partido que quis governar com o Jos\u00e9 Sarney. N\u00e3o concordamos com a privataria tucana, nem com essa que se apresenta como nova pol\u00edtica, mas tem na sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha uma banqueira. N\u00f3s queremos governar para o povo e para isso vamos quebrar paradigmas.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-surge-como-alternativa-e-distingue-se-de-dilma-marina-e-aecio/ #Equipe50", "1663": "#LucianaNaBand: \"Marina, os teus economistas falam da necessidade de um ajuste fiscal, de aumentar as tarifas p\u00fablicas.Essa \u00e9 a tua vis\u00e3o de uma nova pol\u00edtica? Implementar a pol\u00edtica econ\u00f4mica do PSDB?\" #Equipe50", "1664": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje, \u00e0s 12h00, tem PSOL na Rua com Luciana Genro! A panfletagem acontece na esquina da Av. Paulista com a Rua Augusta. Venha conversar e tirar uma foto com nossa candidata! #Equipe50", "1665": "#LucianaNaBand: \"Essa conversa de unir todo mundo eu vi em 2002 com o Lula, e o resultado foi um governo voltado aos interesses do capital. Se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro, vai repetir a velha pol\u00edtica do PSDB, que continuou com Lula.\" Leia mais em \u201cN\u00e3o acreditem nos candidatos que dizem que v\u00e3o governar para todos\u201d afirma Luciana Genro, em ato em Porto Alegre: http://lucianagenro.com.br/2014/08/nao-acreditem-nos-candidatos-que-dizem-que-vao-governar-para-todos-afirma-luciana-genro-em-ato-em-porto-alegre/ #Equipe50", "1666": "#MarinaNoJN ", "1667": "\u201cMarina na Presid\u00eancia \u00e9 a vez das pessoas pobres e sofridas do pa\u00eds\u201d, diz vi\u00fava de Chico Mendes.", "1668": "Para quem diz que sou magrinha e fraquinha...", "1669": "\u201cO Brasil vai fazer um esfor\u00e7o para ter uma agenda estrat\u00e9gica de desenvolvimento. E que re\u00fana os melhores, Tem gente boa em todos os partidos, nas empresas, no empreendedorismo social, na juventude, em toda a sociedade. Tem gente boa que est\u00e1 no banco de reservas.\u201d Veja a entrevista que Marina deu na chegada ao Rio de Janeiro. #SouMarina40", "1670": "Pastor Everaldo caminha por Bras\u00edlia e exp\u00f5e suas propostas para conquistar a verdadeira #mudan\u00e7a para o Brasil.", "1671": "NAN", "1672": "ASSSISTA NESTA QUARTA-FEIRA, DIA 27, AO TERCEIRO PROGRAMA DE POL\u00cdTICA AO VIVO http://wp.me/p18tzC-i6", "1673": "#QueroZ\u00e9noDebate l Recebemos muitas mensagens no twitter e aqui no facebook perguntando por que o Z\u00e9 Maria n\u00e3o participou do debate na BAND. As regras definidas pela emissora para participa\u00e7\u00e3o s\u00e3o extremamente antidemocr\u00e1ticas e impede a popula\u00e7\u00e3o de conhecer todos os candidatos e suas propostas para o pa\u00eds. O argumento para o candidato do PSTU n\u00e3o participar do debate foi a aus\u00eancia de representa\u00e7\u00e3o do partido na C\u00e2mara Federal e, segundo a emissora, esta decis\u00e3o estaria respaldada na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral. No entanto, o que a BAND n\u00e3o diz \u00e9 que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o dos partidos sem representa\u00e7\u00e3o parlamentar nos debates de TV, apenas torna obrigat\u00f3rio o convite a todos que possuem representantes na C\u00e2mara Federal. Em outras palavras, cabe \u00e0 emissora decidir se convidar\u00e1 todos os partidos ou n\u00e3o. A BAND decidiu contra a democracia e vetou o Z\u00e9 Maria do debate! Outros debates j\u00e1 est\u00e3o agendados e as emissoras, concess\u00e3o p\u00fablica no nosso pa\u00eds, se recusam a chamar o Z\u00e9 Maria. Se voc\u00ea \u00e9 contra o bloqueio da grande m\u00eddia e da falta de democracia na cobertura da campanha eleitoral e simplesmente concorda que o veto a Z\u00e9 Maria nos debates \u00e9 injusto e antidemocr\u00e1tico, entre na campanha e exija #QueroZ\u00e9noDebate Conhe\u00e7a mais as propostas do PSTU: www.zemaria.org.br / www.pstu.org.br", "1674": "Envie sua foto ou v\u00eddeo para o email queromeubrasil@aecioneves.com.br e conte o que voc\u00ea acha que precisa mudar em nosso pa\u00eds. #QueroMeuBrasil #MudaBrasil", "1675": "Acompanhe minha agenda semanal no site http://www.eduardojorgepv.com.br/agenda/", "1676": "Al\u00e9m de sugerir o corte no n\u00famero de minist\u00e9rios, o PV prop\u00f5e ainda reduzir em 50%, imediatamente, o n\u00famero de cargos comissionados federais, al\u00e9m de analisar a funcionalidade da outra parcela. A ideia \u00e9 chegar, se poss\u00edvel, a um m\u00e1ximo de 10% do n\u00famero atualmente usado pelo governo federal. O primeiro corte abrangeria cerca de 20 mil indicados pol\u00edticos. Veja mais um trecho da entrevista que concedi ao Luis Nassif e aos jornalistas do GGN. http://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ", "1677": "http://prtb.org.br/2014/07/26/fidelix-concede-entrevista-ao-jornal-destaque/", "1678": "https://www.youtube.com/watch?v=2qD5lI9Sg90&app=desktop", "1679": "http://levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/:=:http://ww2.levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/", "1680": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou na tarde deste s\u00e1bado (26) a primeira plen\u00e1ria de mobiliza\u00e7\u00e3o de sua campanha no Rio Grande do Sul. O ato ocorreu em Porto Alegre e reuniu 350 pessoas, entre militantes, candidatos e apoiadores da Capital e do Interior. Compareceram delega\u00e7\u00f5es de Passo Fundo, Dom Pedrito, Santana do Livramento, Charqueadas, Frederico Westphalen, Bag\u00e9, Gravata\u00ed, Viam\u00e3o, Barra do Ribeiro, Caxias do Sul, Cachoeirinha e Santa Maria. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/se-o-povo-quiser-podemos-ir-para-o-segundo-turno-diz-luciana-genro-em-plenaria-de-mobilizacao-no-rs/ #Equipe50", "1681": "O Brasil precisa respeitar seus idosos. Marina e Eduardo se reuniram com representantes da terceira idade de todo Brasil para conhecer mais de perto seus problemas e seus sonhos. A nova pol\u00edtica funciona assim, sem intermedi\u00e1rios entre os governantes e o povo. Confira: http://mudan.do/1AgCwJb:=:https://www.youtube.com/watch?v=y6BzBIe2bZE&feature=youtu.be #EduardoEMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "1682": "N\u00e3o percam a oportunidade de conhecer as nossas propostas. #coragempramudar #EduardoeMarina www.eduardoemarina40.com.br ", "1683": "Falta pouco para Eduardo Campos chegar ao primeiro milh\u00e3o de amigos no Facebook. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m desta hist\u00f3ria que est\u00e1 apenas come\u00e7ando.", "1684": "Assim como o Pastor Silas Malafaia voc\u00ea tamb\u00e9m quer a verdadeira mudan\u00e7a? Ent\u00e3o esse recado \u00e9 para voc\u00ea. Assista e ajude a divulgar essa mensagem!", "1685": "FALA Z\u00c9 MARIA | O candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia esteve neste domingo no ato em solidariedade ao povo palestino, em S\u00e3o Paulo. Assista o discurso em que Z\u00e9 Maria denuncia os crimes de Israel e chama a mais ampla solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que sofre um verdadeiro genoc\u00eddio nas m\u00e3os de Israel (assessoria) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=VgbkvWQ9Uuw&feature=youtu.be", "1686": "Z\u00e9 Maria e Cla\u00fadia Durans participam de ato, neste domingo, em defesa do povo palestino e contra o massacre do Estado de Israel contra a Palestina. O Candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense e denuncia o papel do Estado de Israel na regi\u00e3o: \"Estamos protestando contra os crimes deste estado racista que nada mais \u00e9 que um enclave do imperialismo no oriente m\u00e9dio\", afirma Z\u00e9 Maria durante passeata. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 #freepalestine #somostodospalestinos (assessoria)", "1687": "PT E PMDB - COMO COMPRAR APOIO EM UMA ELEI\u00c7\u00c3O Veja na mat\u00e9ria publicada hoje na Folha de S\u00e3o Paulo (link abaixo), como funciona o esquema de compra de apoio na elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. Voc\u00ea acha que em um sistema que funciona assim, \u00e9 o povo mesmo que decide quem vai governar o pa\u00eds? Ou que esses pol\u00edticos, depois de eleitos, ser\u00e3o fi\u00e9is aos eleitores que votaram neles? Depois, quando denunciamos o processo e o controle que o poder econ\u00f4mico tem das elei\u00e7\u00f5es, dizem que \u00e9 exagero... <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/07/1491728-repasse-oficial-de-recursos-do-pt-para-o-pmdb-abre-crise-entre-os-partidos.shtml>", "1688": "O cantor e compositor Domingos do Cavaco conhece e aprova o trabalho que A\u00e9cio Neves realizou em Minas Gerais. Ele sabe que A\u00e9cio tem compet\u00eancia e est\u00e1 preparado para governar o Brasil. #MudaBrasil", "1689": "Bom dia! Veja a mensagem que A\u00e9cio Neves tem para voc\u00ea! Ele n\u00e3o representa apenas uma proposta de mudan\u00e7a, mas a mudan\u00e7a consistente, com experi\u00eancia e compet\u00eancia comprovada! #MudaBrasil", "1690": "#MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1691": "PRA COMEMORAR! Assista ao v\u00eddeo que a Equipe Facebook preparou para voc\u00ea em comemora\u00e7\u00e3o ao primeiro milh\u00e3o de curtidas da fan page da presidenta Dilma Rousseff. E tudo sem patroc\u00ednio! Curta, comente e compartilhe! #FacedaDilma", "1692": "Ser a presidenta de todos os brasileiros e a av\u00f3 do Gabriel. Depois de conversar com jornalistas, Dilma atende ao chamado do netinho, \u00e0 procura da vov\u00f3. Mais um domingo para Dilma...", "1693": "Depois de ampliar e refor\u00e7ar a inclus\u00e3o social e a distribui\u00e7\u00e3o de renda, por um Brasil mais juto, agora \u00e9 o momento de inaugurar um novo ciclo de desenvolvimento! A presidenta Dilma vai realizar grande reformas e investir tudo na melhoria dos servi\u00e7os p\u00fablicos: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a! \"O Brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m!\" Veja as mudan\u00e7as que v\u00eam por a\u00ed!", "1694": "SEM RECUO A presidenta Dilma defendeu hoje a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia durante entrevista a jornalistas, ap\u00f3s o debate entre presidenci\u00e1veis. Ela criticou o posicionamento da candidata Marina Silva, do PSB, que alterou trecho de seu programa de governo onde o tema era abordado. Dilma defendeu que n\u00e3o pode haver recuo nem mudan\u00e7as de posturas quando se tratar de vidas. \"A homofobia \u00e9 uma ofensa ao Pa\u00eds, porque o Brasil \u00e9 uma sociedade que sempre foi tolerante com a diferen\u00e7a\", afirmou Dilma. Para Dilma, a homofobia n\u00e3o \u00e9 algo com o qual se pode conviver. #N\u00e3o\u00e0Homofobia #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1695": "NAN", "1696": "O site do #EduardoJorge43 vai retransmistir o debate do SBT, UOL e Jovem Pan. Clique no link abaixo para assistir. Come\u00e7a \u00e0s 17h45. http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/", "1697": "NAN", "1698": "Hoje \u00e9 dia de debate (http://bit.ly/1to26u3:=:http://eleicoes.uol.com.br/2014/noticias/2014/09/01/uol-folha-sbt-e-jovem-pan-fazem-debate-com-presidenciaveis.htm), oportunidade de conhecer as ideias e propostas dos candidatos. Mais uma vez vou expor sem medo minha opini\u00e3o sobre temas graves porque n\u00e3o sou guiado pelas pesquisas qualitativas.", "1699": "Eduardo Jorge est\u00e1 AO VIVO no Debate SBT, UOL, FOLHA, Jovem Pan. ", "1700": "Muita gente me conheceu apenas no debate da \u00faltima ter\u00e7a-feira, mas tenho uma longa trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Quem puder, veja uma breve biografia no meu site onde acredito que ficar\u00e1 mais claro as raz\u00f5es que me levaram a defender temas como a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto e da maconha e as quest\u00f5es ambientais. http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/", "1701": "A for\u00e7a da Constitui\u00e7\u00e3o! www.eymaelpresidente27.com.br", "1702": "\"Temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja e quer. Eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do povo. Estou aqui para defender o povo: mudar ou mudar!\" #Vote28 #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1703": "\"Estou nessa campanha para ser a voz do povo! Quero colocar o dedo na ferida e mostrar que d\u00e1 para mudar!\" #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1704": "Assista no site de Levy Fidelix, em tempo real, debate SBT entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. http://levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/:=:http://ww2.levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/", "1705": "Luciana Genro para Marina Silva: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher um lado.\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "1706": "#LucianaNoSBT: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher lado. Ou se est\u00e1 do lado do capital, ou dos trabalhadores. N\u00e3o durou 24 horas, Marina, e quatro tweets do Malafaia, teu compromisso com o casamento civil igualit\u00e1rio e com o combate \u00e0 homofobia nas escolas. Os direitos humanos n\u00e3o podem ser restringidos. \u00c9 preciso defender todos aqueles que precisam de mais direitos.\" #Equipe50", "1707": "\"O formato foi mais democr\u00e1tico, embora tenha propiciado certo jogo entre os tr\u00eas irm\u00e3os siameses\", diz Luciana Genro ap\u00f3s o debate. #LucianaNoSBT", "1708": "#LucianaNoSBT: \"\u00c9 claro que o candidato A\u00e9cio tem que desconfiar quando algu\u00e9m diz que vai governar para o povo. Ele governa para as elites.\" #Equipe50", "1709": "#LucianaNoSBT: \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, t\u00eam mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como do Amarildo e da Cl\u00e1udia, a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude e meios direitos para a popula\u00e7\u00e3o LGBT. Direitos humanos n\u00e3o se negociam. Direitos sociais n\u00e3o se entregam. Pedimos o seu voto, por mais direitos!\" #Equipe50", "1710": "A campanha de Luciana Genro \u00e9 diferente das outras, como voc\u00ea tem percebido ao longo desse processo eleitoral. Isso porque Luciana tem independ\u00eancia e coragem para enfrentar os interesses dos poderosos, j\u00e1 que n\u00e3o recebe doa\u00e7\u00f5es de empreiteiras, empresas multinacionais e bancos. Seja voc\u00ea um colaborador dessa candidatura para mudar o Brasil! Entre em nossa plataforma de doa\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a a sua contribui\u00e7\u00e3o. Cada centavo faz diferen\u00e7a e ajuda a fortalecer nosso movimento! Contribua: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1711": "#LucianaNoSBT: \"A\u00e9cio, FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio-m\u00ednimo. O PT foi contra, mas quando chegou ao governo manteve essa medida. A maldade com os aposentados te unifica com o PT?\" O PSOL defende fim do fator previdenci\u00e1rio e a corre\u00e7\u00e3o da aposentadoria de acordo com o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo! #Equipe50", "1712": "#LucianaNoSBT: \"Marina, o rem\u00e9dio que o governo est\u00e1 usando contra a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 matando o paciente: o Brasil entrou em recess\u00e3o. A receita dos tucanos \u00e9 ainda pior: mais ajustes, mais super\u00e1vit prim\u00e1rio para pagar juros da d\u00edvida. E teus economistas s\u00e3o tucanos, Marina. Tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\" #Equipe50", "1713": "#LucianaNoSBT: \"A pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o que unifica os tr\u00eas candidatos do sistema: Dilma, A\u00e9cio e Marina. 40% do or\u00e7amento do Brasil vai para sustentar as 5 mil fam\u00edlias mais ricas do pa\u00eds. Essa \u00e9 uma pol\u00edtica que s\u00f3 concentra renda e prejudica os mais pobres. A sa\u00fade n\u00e3o recebe sequer 5% do or\u00e7amento do Brasil! O PSOL defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, para investigar as irregularidades que comp\u00f5em este sistema. Os tr\u00eas irm\u00e3os siameses n\u00e3o querem e n\u00e3o v\u00e3o ir \u00e0 raiz dos problemas. S\u00f3 querem seu voto para ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O PSOL defende uma revolu\u00e7\u00e3o na estrutura tribut\u00e1ria. Queremos regulamentar o imposto sobre as grandes fortunas para que as fortunas acima de R$ 50 mih\u00f5es paguem uma al\u00edquota de 5% ao ano. Com essa arrecada\u00e7\u00e3o, poder\u00edamos dobrar o or\u00e7amento para educa\u00e7\u00e3o.\" Leia um pouco mais sobre nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ #Equipe50", "1714": "#LucianaNoSBT: \"Quando me chamam de populista, sempre respondo que para defender os interesses do capital j\u00e1 tem o PT, o PSDB e a Marina. Os bancos s\u00e3o os \u00fanicos que t\u00eam lucrado numa economia em que o povo est\u00e1 endividado. A presidente Dilma aumentou a taxa de juros nove vezes. Tr\u00eas em cada quatro trabalhadores ganham apenas R$ 1,5 mil. Os aposentados est\u00e3o vendo seu poder de compra reduzido. Marina tem uma banqueira tradicional na coordena\u00e7\u00e3o do seu programa de governo. Eu vou governar para o povo.\" #Equipe50", "1715": "Para quem diz que uma coisa nada tem a ver com a outra, essa reportagem do Fant\u00e1stico mostra que quanto maior o desmatamento da Amaz\u00f4nia menor \u00e9 a umidade que se transforma em chuva nas regi\u00f5es Centro-Oeste, Sudeste e Sul do Brasil \u2013 http://glo.bo/1oxJG2n:=:http://g1.globo.com/fantastico/noticia/2014/08/falta-dagua-em-cidades-tem-ver-com-devastacao-desenfreada-da-amazonia.html", "1716": " #TV40 AO VIVO - Assista agora entrevista coletiva de Marina. www.marinasilva.org.br/aovivo:=:http://www.coragempramudar40.com.br/", "1717": "#SouMarina40", "1718": "Funk Marina educa\u00e7\u00e3o #SouMarina40 #Equipe40", "1719": "Compartilhe a anima\u00e7\u00e3o com o jingle Z\u00e9 Maria Presidente 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1720": "#DebatedaEsquerda l Neste s\u00e1bado, 30 de agosto, a Central Sindical e Popular CSP - Conlutas organizou um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Z\u00e9 Maria, pelo PSTU, Mauro Iasi pelo PCB e Jorge Paes, vice candidato \u00e0 Presid\u00eancia representando a Luciana Genro, estiveram presentes. Veja o debate na \u00edntegra aqui no youtube. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1721": "Se voc\u00ea acha injusto e antidemocr\u00e1tico Z\u00e9 Maria e outros candidatos ficarem fora do debate na TV, compartilhe este v\u00eddeo e use a hastag #QueroZ\u00e9noDebate nas redes sociais", "1722": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres, de negros e ind\u00edgenas. Para o PSTU, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia ao lado de Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1723": "Confira a nota do PSTU Alagoas sobre os acordos de Helo\u00edsa Helena com o PSDB.", "1724": "Com os trabalhadores pra mudar de vez, juventude 16 #T\u00f4ComZ\u00e9 #Voto16 #QueroZ\u00e9noDebate ", "1725": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Linhares, no Esp\u00edrito Santo, ao lado de Paulo Hartung, C\u00e9sar Colnago e Ricardo Ferra\u00e7o. Ele caminhou pelo centro da cidade e conversou com trabalhadores de duas grandes f\u00e1bricas da regi\u00e3o. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1q93bPf:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura", "1726": "No governo de A\u00e9cio Neves teremos gera\u00e7\u00e3o de empregos, crescimento econ\u00f4mico e qualidade dos servi\u00e7os prestados nas \u00e1reas da educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. A\u00e9cio tem a meta de elevar o padr\u00e3o de renda dos trabalhadores, superando a marca m\u00e9dia de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos. Assista e espalhe essa ideia! #MudaBrasil", "1727": "Jo\u00e3o Figueira Roque, de 95 anos, e sua esposa Santa Rosetto Roque, 90 anos, mostraram a A\u00e9cio Neves, em Linhares (ES), a foto que Tancredo Neves ofereceu a eles, durante a campanha presidencial em 1984.", "1728": "Conhe\u00e7a o programa Poupan\u00e7a Jovem, criado em Minas Gerais, durante o governo de A\u00e9cio Neves. O programa j\u00e1 auxiliou mais de 100 mil jovens mineiros, com a libera\u00e7\u00e3o de uma poupan\u00e7a de R$ 3 mil, quando eles completam o ensino m\u00e9dio. A ideia principal \u00e9 incentivar esses jovens a darem continuidade aos estudos ou a abrirem seus neg\u00f3cios pr\u00f3prios. O sucesso do Poupan\u00e7a Jovem inspirou a cria\u00e7\u00e3o do Mutir\u00e3o de Oportunidades, um programa apresentado agora por A\u00e9cio, voltado para os 20 milh\u00f5es de jovens brasileiros, com idades entre 18 e 29 anos, que abandonaram os estudos no ensino fundamental ou m\u00e9dio e que precisam de um incentivo para voltarem \u00e0 escola. #MudaBrasil", "1729": "#VOTODILMAIS A presidenta Dilma j\u00e1 tem at\u00e9 m\u00fasica feita pelos eleitores. A compositora cearense e tamb\u00e9m m\u00e9dica Dulce France Parente espera para a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma. Ou\u00e7a a\u00ed! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "1730": "#DILMAAOVIVO \"Ol\u00ea ol\u00ea ol\u00ea ol\u00e1, Dilma, Dilma...\" A presidenta \u00e9 ovacionada por artistas e intelectuais ao entrar no palco do Teatro Casa Grande, no Rio. Assista, ao vivo, em www.dilma.com.br/tvdilma/aovivo:=:http://dilma.com.br/tvdilma/aovivo #RedeCulturaComDilma #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1731": "\"Depende de cada um de n\u00f3s mudar esse pa\u00eds.\" Veja mais em www.instagram.com/dilmarousseff:=:https://www.instagram.com/dilmarousseff/ #Dilma13 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Cora\u00e7\u00e3oValente", "1732": "No s\u00e1bado foi passinho, hoje foi break! Veja Dilma dan\u00e7ando com jovens na CUFA - Central \u00danica das Favelas, em Madureira. L\u00e1, Dilma acompanhou o lan\u00e7amento do livro \"Um pa\u00eds chamado favela\", de Celso Athayde e Renato Meirelles. \"Uma coisa \u00e9 certa. Esses dados que aparecem hoje [no livro] s\u00e3o extremamente importantes porque eles mostram que o Brasil mudou. Mas o Brasil geralmente mudava e o povo ficava para tr\u00e1s. Agora n\u00e3o\", disse Dilma.", "1733": "Fizemos v\u00e1rios v\u00eddeos por tema para quem quer saber mais sobre nosso programa de governo e minhas ideias. E a medida que formos produzindo mais v\u00eddeos postaremos por l\u00e1. Est\u00e1 tudo no meu canal no Youtube: http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q", "1734": "Para quem n\u00e3o viu meus 37 segundos no Jornal Nacional no s\u00e1bado: http://bit.ly/1BG8u13.:=:http://globoplay.globo.com/v/3628815/ Falei sobre agricultura familiar. A ideia do Partido Verde \u00e9 que cada cidade do Brasil tenha um cintur\u00e3o de agricultores familiares e que essa agricultura seja limpa, org\u00e2nica e ao mesmo tempo proteja as \u00e1rea de mananciais.", "1735": "Bom dia!!! Voc\u00ea sabia que se eleito, Eduardo Jorge acrescentar\u00e1 aos princ\u00edpios administrativos e econ\u00f4micos do Pa\u00eds metas socioambientais como crit\u00e9rio de desempenho dos governos federal, estaduais e municipais? #EduardoJorge43", "1736": "Vamos trabalhar para a incentivar a aprova\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o que criminalize a homo/lesbo/transfobia e promover a igualdade de direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT. N\u00e3o seja omisso. Manifeste-se contra a LGBTfobia.", "1737": "Sempre me perguntam o que eu acho das brincadeiras que fazem comigo na internet. Mesmo que seja algo feito s\u00f3 para ser motivo de riso, isso faz bem para a sa\u00fade. http://bit.ly/1BGNOWU:=:https://www.youtube.com/watch?v=SqWNBYliJEk", "1738": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1739": "Hoje concedi entrevista \u00e0 r\u00e1dio Band News FM, onde respondi aos jornalistas \"l\u00edngua de trapo\" do jornal O Globo a respeito das acusa\u00e7\u00f5es infundadas feitas \u00e0 minha pessoa.", "1740": "Se todos que simpatizam com as nossas propostas votarem, podemos sim ir para o segundo turno!", "1741": "Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada por Danilo Gentili no programa The Noite, que vai ao ar daqui a pouco no SBT. Confira! #Equipe50", "1742": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na esquina da Rua da Ladeira com a Rua da Praia. \u00c0s 14h30, grava programas de TV. \u00c0s 18h00, concede entrevista ao vivo para o programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1743": "TRUCO A Ag\u00eancia P\u00fablica convida todos a enviarem perguntas para Luciana Genro. Mande sua pergunta NESTE link: https://www.facebook.com/agenciapublica/photos/a.299169706776717.88660.228301373863551/954200667940281/?type=1&relevant_count=1 #Equipe50", "1744": "Em Porto Alegre, Luciana Genro diz que viol\u00eancia policial \u00e9 reflexo da impunidade dos torturadores da ditadura Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-diz-que-violencia-policial-e-reflexo-da-impunidade-dos-torturadores-da-ditadura/ #Equipe50", "1745": "\u00c0s 18h, assista online a sabatina com Luciana Genro na Ulbra TV: http://www.ulbratv.com.br/ao-vivo/ Acompanhe tamb\u00e9m nossa cobertura via Twitter seguindo http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro #Equipe50", "1746": "Lan\u00e7ado neste domingo (14), o programa da candidatura \u00e0 Presid\u00eancia de Luciana Genro (PSOL) para a \u00e1rea esportiva contempla uma vis\u00e3o do esporte como fator de desenvolvimento humano, determinante para pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de sa\u00fade. \u201cUma popula\u00e7\u00e3o que pratica esportes \u00e9 uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, mais integrada, mais preparada para enfrentar os problemas cotidianos\u201d, diz o texto. O plano de governo, que teve divulga\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o no blog do jornalista Juca Kfouri, que auxiliou na constru\u00e7\u00e3o das propostas, contou tamb\u00e9m com a colabora\u00e7\u00e3o dos movimentos Atletas pelo Brasil e Bom Senso F.C. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-o-esporte-nacional/ #Equipe50", "1747": "Luciana visita Ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta e Ocupa\u00e7\u00e3o Chico Mendes.", "1748": "#TodosJuntosComMarina \"Na elei\u00e7\u00e3o passada eu j\u00e1 votei na Marina e acredito nas propostas dela\" Bob Wolfenson", "1749": "VEJAM QUE INTERESSANTE ESTE JORNAL COMUNIT\u00c1RIO \"A VOZ DO POVO\" <https://www.facebook.com/pages/Jornal-a-Voz-do-Povo/1479794742280125>", "1750": "Confira o perfil que o Portal de Not\u00edcias G1 fez do candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia. Na p\u00e1gina, voc\u00ea pode acessar uma breve cronologia do Z\u00e9 Maria, fotos hist\u00f3ricas e v\u00eddeos com entrevistas realizadas com o candidato! Acesse e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1751": "Bandeira\u00e7o Z\u00e9 Maria Presidente em Sergipe! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "1752": "NAN", "1753": "NAN", "1754": "Mais de 2 milh\u00f5es de seguidores! Obrigado! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "1755": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1756": "NAN", "1757": "J\u00e1 come\u00e7amos, juntos, a grande mudan\u00e7a, para darmos ao Brasil um governo honrado, digno e eficiente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1758": "Conclamo brasileiros e brasileiras que melhoraram de vida nos \u00faltimos 12 anos para se juntar a n\u00f3s na defesa do que foi conquistado e ampliarmos as conquistas que o povo merece e quer.", "1759": "Como o Lula diz, a luta continua. A luta que sem d\u00favida ser\u00e1 mais uma vez vitoriosa, a luta da maioria do povo brasileiro. Essa luta \u00e9 a luta dos construtores de futuro, que n\u00e3o deixar\u00e3o jamais o Brasil voltar para tr\u00e1s. Quero dizer que entendi o recado das ruas e das urnas. O principal recado que recebi, que me orgulha, me estimula e refor\u00e7a as minhas convic\u00e7\u00f5es e as minhas energias, \u00e9 que o povo brasileiro anseia por mais avan\u00e7os, e disse que v\u00ea no projeto que eu represento a mais leg\u00edtima e confi\u00e1vel for\u00e7a de mudan\u00e7a.", "1760": "Vamos conhecer o caminho que o Brasil vai trilhar a partir de agora?", "1761": "Meu governo tem um fundamento moral baseado em dois valores. Um \u00e9 a igualdade de oportunidades, que garante evolu\u00e7\u00e3o da sociedade. O outro \u00e9 o combate sem tr\u00e9guas, duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, que garante avan\u00e7o tamb\u00e9m da nossa sociedade. E a certeza absoluta de que n\u00f3s precisamos fazer a reforma pol\u00edtica. Reforma essa que \u00e9 a m\u00e3e de todas as reformas.", "1762": "Agrade\u00e7o a todos os eleitores a expressiva vota\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds do PSDC e reafirmamos nosso compromisso com o Brasil. Parab\u00e9ns aos democratas crist\u00e3os eleitos para as Assembleias Legislativas Estaduais e aos nossos Deputados Federais Luiz Carlos Ramos do Chap\u00e9u, pelo Rio de Janeiro e Aluisio Mendes, pelo Maranh\u00e3o. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "1763": "\"O segundo turno ser\u00e1 debatido pelo partido. Eu n\u00e3o tenho autoriza\u00e7\u00e3o nenhuma para expressar uma posi\u00e7\u00e3o, porque essa posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida pela dire\u00e7\u00e3o do partido. \u00c9 evidente que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma possibilidade do PSOL chamar o voto no A\u00e9cio. Agora, isso tamb\u00e9m n\u00e3o significa que o PSOL v\u00e1 chamar o voto na Dilma. N\u00f3s vamos debater internamente e em dois ou tr\u00eas dias a posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 expressada.\" #Equipe50"}, "HowMany": {"1323": "1/2", "1324": "2/2", "1325": "1/2", "1326": "2/2", "1327": "1/4", "1328": "2/4", "1329": "3/4", "1330": "4/4", "1331": "1/9", "1332": "2/9", "1333": "3/9", "1334": "4/9", "1335": "5/9", "1336": "6/9", "1337": "7/9", "1338": "8/9", "1339": "9/9", "1340": "1/17", "1341": "2/17", "1342": "3/17", "1343": "4/17", "1344": "5/17", "1345": "6/17", "1346": "7/17", "1347": "8/17", "1348": "9/17", "1349": "10/17", "1350": "11/17", "1351": "12/17", "1352": "13/17", "1353": "14/17", "1354": "15/17", "1355": "16/17", "1356": "17/17", "1357": "1/6", "1358": "2/6", "1359": "3/6", "1360": "4/6", "1361": "5/6", "1362": "6/6", "1363": "1/2", "1364": "2/2", "1365": "1/13", "1366": "2/13", "1367": "3/13", "1368": "4/13", "1369": "5/13", "1370": "6/13", "1371": "7/13", "1372": "8/13", "1373": "9/13", "1374": "10/13", "1375": "11/13", "1376": "12/13", "1377": "13/13", "1378": "1/9", "1379": "2/9", "1380": "3/9", "1381": "4/9", "1382": "5/9", "1383": "6/9", "1384": "7/9", "1385": "8/9", "1386": "9/9", "1387": "1/8", "1388": "2/8", "1389": "3/8", "1390": "4/8", "1391": "5/8", "1392": "6/8", "1393": "7/8", "1394": "8/8", "1395": "1/3", "1396": "2/3", "1397": "3/3", "1398": "1/4", "1399": "2/4", "1400": "3/4", "1401": "4/4", "1402": "1/7", "1403": "2/7", "1404": "3/7", "1405": "4/7", "1406": "5/7", "1407": "6/7", "1408": "7/7", "1409": "1/1", "1410": "1/7", "1411": "2/7", "1412": "3/7", "1413": "4/7", "1414": "5/7", "1415": "6/7", "1416": "7/7", "1417": "1/1", "1418": "1/1", "1419": "1/1", "1420": "1/5", "1421": "2/5", "1422": "3/5", "1423": "4/5", "1424": "5/5", "1425": "1/2", "1426": "2/2", "1427": "1/4", "1428": "2/4", "1429": "3/4", "1430": "4/4", "1431": "1/2", "1432": "2/2", "1433": "1/2", "1434": "2/2", "1435": "1/5", "1436": "2/5", "1437": "3/5", "1438": "4/5", "1439": "5/5", "1440": "1/10", "1441": "10/10", "1442": "2/10", "1443": "3/10", "1444": "4/10", "1445": "5/10", "1446": "6/10", "1447": "7/10", "1448": "8/10", "1449": "9/10", "1450": "1/2", "1451": "2/2", "1452": "1/2", "1453": "2/2", "1454": "1/2", "1455": "2/2", "1456": "1/2", "1457": "2/2", "1458": "1/2", "1459": "2/2", "1460": "1/1", "1461": "1/1", "1462": "1/1", "1463": "1/2", "1464": "2/2", "1465": "1/3", "1466": "2/3", "1467": "3/3", "1468": "1/4", "1469": "2/4", "1470": "3/4", "1471": "4/4", "1472": "1/5", "1473": "2/5", "1474": "3/5", "1475": "4/5", "1476": "5/5", "1477": "1/1", "1478": "1/7", "1479": "2/7", "1480": "3/7", "1481": "4/7", "1482": "5/7", "1483": "6/7", "1484": "7/7", "1485": "1/20", "1486": "2/20", "1487": "3/20", "1488": "4/20", "1489": "5/20", "1490": "6/20", "1491": "7/20", "1492": "8/20", "1493": "9/20", "1494": "10/20", "1495": "11/20", "1496": "12/20", "1497": "13/20", "1498": "14/20", "1499": "15/20", "1500": "16/20", "1501": "17/20", "1502": "18/20", "1503": "19/20", "1504": "20/20", "1505": "1/1", "1506": "1/4", "1507": "2/4", "1508": "3/4", "1509": "4/4", "1510": "1/1", "1511": "1/3", "1512": "2/3", "1513": "3/3", "1514": "1/18", "1515": "2/18", "1516": "3/18", "1517": "4/18", "1518": "5/18", "1519": "6/18", "1520": "7/18", "1521": "8/18", "1522": "9/18", "1523": "10/18", "1524": "11/18", "1525": "12/18", "1526": "13/18", "1527": "14/18", "1528": "15/18", "1529": "16/18", "1530": "17/18", "1531": "18/18", "1532": "1/3", "1533": "2/3", "1534": "3/3", "1535": "1/4", "1536": "2/4", "1537": "3/4", "1538": "4/4", "1539": "1/6", "1540": "2/6", "1541": "3/6", "1542": "4/6", "1543": "5/6", "1544": "6/6", "1545": "1/2", "1546": "2/2", "1547": "1/2", "1548": "2/2", "1549": "1/5", "1550": "2/5", "1551": "3/5", "1552": "4/5", "1553": "5/5", "1554": "1/2", "1555": "2/2", "1556": "1/2", "1557": "2/2", "1558": "1/4", "1559": "2/4", "1560": "3/4", "1561": "4/4", "1562": "1/2", "1563": "2/2", "1564": "1/2", "1565": "2/2", "1566": "1/5", "1567": "2/5", "1568": "3/5", "1569": "4/5", "1570": "5/5", "1571": "1/10", "1572": "10/10", "1573": "2/10", "1574": "3/10", "1575": "4/10", "1576": "5/10", "1577": "6/10", "1578": "7/10", "1579": "8/10", "1580": "9/10", "1581": "1/2", "1582": "2/2", "1583": "1/1", "1584": "1/2", "1585": "2/2", "1586": "1/2", "1587": "2/2", "1588": "1/1", "1589": "1/3", "1590": "2/3", "1591": "3/3", "1592": "1/3", "1593": "2/3", "1594": "3/3", "1595": "1/4", "1596": "2/4", "1597": "3/4", "1598": "4/4", "1599": "1/1", "1600": "1/1", "1601": "1/1", "1602": "1/3", "1603": "2/3", "1604": "3/3", "1605": "1/2", "1606": "2/2", "1607": "1/1", "1608": "1/1", "1609": "1/1", "1610": "1/2", "1611": "2/2", "1612": "1/3", "1613": "2/3", "1614": "3/3", "1615": "1/1", "1616": "1/2", "1617": "2/2", "1618": "1/1", "1619": "1/1", "1620": "1/1", "1621": "1/2", "1622": "2/2", "1623": "1/2", "1624": "2/2", "1625": "1/1", "1626": "1/2", "1627": "2/2", "1628": "1/2", "1629": "2/2", "1630": "1/2", "1631": "2/2", "1632": "1/1", "1633": "1/2", "1634": "2/2", "1635": "1/1", "1636": "1/2", "1637": "2/2", "1638": "1/4", "1639": "2/4", "1640": "3/4", "1641": "4/4", "1642": "1/3", "1643": "2/3", "1644": "3/3", "1645": "1/5", "1646": "2/5", "1647": "3/5", "1648": "4/5", "1649": "5/5", "1650": "1/2", "1651": "2/2", "1652": "1/14", "1653": "2/14", "1654": "3/14", "1655": "4/14", "1656": "5/14", "1657": "6/14", "1658": "7/14", "1659": "8/14", "1660": "9/14", "1661": "10/14", "1662": "11/14", "1663": "12/14", "1664": "13/14", "1665": "14/14", "1666": "1/4", "1667": "2/4", "1668": "3/4", "1669": "4/4", "1670": "1/1", "1671": "1/2", "1672": "2/2", "1673": "1/1", "1674": "1/1", "1675": "1/2", "1676": "2/2", "1677": "1/3", "1678": "2/3", "1679": "3/3", "1680": "1/1", "1681": "1/3", "1682": "2/3", "1683": "3/3", "1684": "1/1", "1685": "1/3", "1686": "2/3", "1687": "3/3", "1688": "1/2", "1689": "2/2", "1690": "1/5", "1691": "2/5", "1692": "3/5", "1693": "4/5", "1694": "5/5", "1695": "1/6", "1696": "2/6", "1697": "3/6", "1698": "4/6", "1699": "5/6", "1700": "6/6", "1701": "1/1", "1702": "1/3", "1703": "2/3", "1704": "3/3", "1705": "1/10", "1706": "2/10", "1707": "3/10", "1708": "4/10", "1709": "5/10", "1710": "6/10", "1711": "7/10", "1712": "8/10", "1713": "9/10", "1714": "10/10", "1715": "1/4", "1716": "2/4", "1717": "3/4", "1718": "4/4", "1719": "1/6", "1720": "2/6", "1721": "3/6", "1722": "4/6", "1723": "5/6", "1724": "6/6", "1725": "1/4", "1726": "2/4", "1727": "3/4", "1728": "4/4", "1729": "1/4", "1730": "2/4", "1731": "3/4", "1732": "4/4", "1733": "1/5", "1734": "2/5", "1735": "3/5", "1736": "4/5", "1737": "5/5", "1738": "1/1", "1739": "1/1", "1740": "1/8", "1741": "2/8", "1742": "3/8", "1743": "4/8", "1744": "5/8", "1745": "6/8", "1746": "7/8", "1747": "8/8", "1748": "1/1", "1749": "1/5", "1750": "2/5", "1751": "3/5", "1752": "4/5", "1753": "5/5", "1754": "1/4", "1755": "2/4", "1756": "3/4", "1757": "4/4", "1758": "1/4", "1759": "2/4", "1760": "3/4", "1761": "4/4", "1762": "1/1", "1763": "1/1"}, "Type": {"1323": "Native Video", "1324": "Photo", "1325": "Native Video", "1326": "Photo", "1327": "Photo", "1328": "Photo", "1329": "Live Video Complete", "1330": "Link", "1331": "Photo", "1332": "Photo", "1333": "Photo", "1334": "Photo", "1335": "Live Video Complete", "1336": "Native Video", "1337": "Photo", "1338": "Photo", "1339": "Photo", "1340": "Photo", "1341": "Photo", "1342": "Photo", "1343": "Native Video", "1344": "Photo", "1345": "Photo", "1346": "Link", "1347": "Native Video", "1348": "Native Video", "1349": "Link", "1350": "Photo", "1351": "Live Video Complete", "1352": "Photo", "1353": "Photo", "1354": "Photo", "1355": "Native Video", "1356": "Photo", "1357": "Native Video", "1358": "Native Video", "1359": "Photo", "1360": "Photo", "1361": "Photo", "1362": "Native Video", "1363": "Status", "1364": "Native Video", "1365": "Photo", "1366": "Photo", "1367": "Native Video", "1368": "Photo", "1369": "Native Video", "1370": "Native Video", "1371": "Photo", "1372": "Photo", "1373": "Photo", "1374": "Photo", "1375": "Photo", "1376": "Link", "1377": "Photo", "1378": "Photo", "1379": "Native Video", "1380": "Link", "1381": "Native Video", "1382": "Photo", "1383": "Photo", "1384": "Photo", "1385": "Photo", "1386": "Photo", "1387": "Native Video", "1388": "Photo", "1389": "Live Video Complete", "1390": "Photo", "1391": "Photo", "1392": "Photo", "1393": "Link", "1394": "Photo", "1395": "Photo", "1396": "Link", "1397": "Photo", "1398": "Photo", "1399": "Photo", "1400": "Native Video", "1401": "Native Video", "1402": "Native Video", "1403": "Native Video", "1404": "Native Video", "1405": "Video", "1406": "Link", "1407": "Photo", "1408": "Status", "1409": "YouTube", "1410": "Native Video", "1411": "Link", "1412": "Link", "1413": "Link", "1414": "Photo", "1415": "Photo", "1416": "YouTube", "1417": "Native Video", "1418": "YouTube", "1419": "Link", "1420": "Photo", "1421": "Link", "1422": "YouTube", "1423": "Link", "1424": "YouTube", "1425": "TV", "1426": "TV", "1427": "TV", "1428": "TV", "1429": "TV", "1430": "TV", "1431": "TV", "1432": "TV", "1433": "TV", "1434": "TV", "1435": "TV", "1436": "TV", "1437": "TV", "1438": "TV", "1439": "TV", "1440": "TV", "1441": "TV", "1442": "TV", "1443": "TV", "1444": "TV", "1445": "TV", "1446": "TV", "1447": "TV", "1448": "TV", "1449": "TV", "1450": "TV", "1451": "TV", "1452": "TV", "1453": "TV", "1454": "TV", "1455": "TV", "1456": "TV", "1457": "TV", "1458": "TV", "1459": "TV", "1460": "YouTube", "1461": "Link", "1462": "Photo", "1463": "Link", "1464": "Link", "1465": "Link", "1466": "Photo", "1467": "Link", "1468": "Photo", "1469": "Link", "1470": "Photo", "1471": "Native Video", "1472": "YouTube", "1473": "YouTube", "1474": "Status", "1475": "YouTube", "1476": "YouTube", "1477": "Link", "1478": "Link", "1479": "Status", "1480": "Link", "1481": "Status", "1482": "Status", "1483": "Status", "1484": "Photo", "1485": "Native Video", "1486": "Native Video", "1487": "Link", "1488": "Native Video", "1489": "Live Video Complete", "1490": "Link", "1491": "Link", "1492": "Link", "1493": "Native Video", "1494": "Link", "1495": "Photo", "1496": "Photo", "1497": "Photo", "1498": "Link", "1499": "Link", "1500": "Native Video", "1501": "Link", "1502": "Native Video", "1503": "Photo", "1504": "Link", "1505": "Live Video Complete", "1506": "Live Video Complete", "1507": "Native Video", "1508": "Live Video Complete", "1509": "Native Video", "1510": "Photo", "1511": "Native Video", "1512": "Native Video", "1513": "Photo", "1514": "Photo", "1515": "Native Video", "1516": "Photo", "1517": "Live Video Complete", "1518": "Link", "1519": "Photo", "1520": "Photo", "1521": "Photo", "1522": "Link", "1523": "Native Video", "1524": "Live Video Complete", "1525": "Live Video Complete", "1526": "Live Video Complete", "1527": "Native Video", "1528": "Photo", "1529": "Native Video", "1530": "Link", "1531": "Link", "1532": "Photo", "1533": "Native Video", "1534": "Photo", "1535": "Native Video", "1536": "Status", "1537": "Native Video", "1538": "Photo", "1539": "Native Video", "1540": "Native Video", "1541": "Native Video", "1542": "Photo", "1543": "Photo", "1544": "Photo", "1545": "Link", "1546": "Photo", "1547": "Native Video", "1548": "Photo", "1549": "Photo", "1550": "Photo", "1551": "Photo", "1552": "Photo", "1553": "Photo", "1554": "TV", "1555": "TV", "1556": "TV", "1557": "TV", "1558": "TV", "1559": "TV", "1560": "TV", "1561": "TV", "1562": "TV", "1563": "TV", "1564": "TV", "1565": "TV", "1566": "TV", "1567": "TV", "1568": "TV", "1569": "TV", "1570": "TV", "1571": "TV", "1572": "TV", "1573": "TV", "1574": "TV", "1575": "TV", "1576": "TV", "1577": "TV", "1578": "TV", "1579": "TV", "1580": "TV", "1581": "TV", "1582": "TV", "1583": "TV", "1584": "TV", "1585": "TV", "1586": "TV", "1587": "TV", "1588": "Native Video", "1589": "Link", "1590": "Link", "1591": "Link", "1592": "Link", "1593": "Status", "1594": "Link", "1595": "YouTube", "1596": "Link", "1597": "Photo", "1598": "Photo", "1599": "Link", "1600": "Native Video", "1601": "Link", "1602": "Link", "1603": "Link", "1604": "Link", "1605": "Photo", "1606": "Link", "1607": "Link", "1608": "Status", "1609": "Status", "1610": "YouTube", "1611": "Status", "1612": "Link", "1613": "Photo", "1614": "Photo", "1615": "Status", "1616": "YouTube", "1617": "Status", "1618": "YouTube", "1619": "Status", "1620": "Status", "1621": "Photo", "1622": "Status", "1623": "Native Video", "1624": "Link", "1625": "Photo", "1626": "Status", "1627": "Status", "1628": "YouTube", "1629": "Link", "1630": "Video", "1631": "Link", "1632": "YouTube", "1633": "Photo", "1634": "Photo", "1635": "Link", "1636": "Photo", "1637": "Photo", "1638": "Native Video", "1639": "Photo", "1640": "Native Video", "1641": "Link", "1642": "Native Video", "1643": "Native Video", "1644": "Native Video", "1645": "Status", "1646": "Status", "1647": "Link", "1648": "Link", "1649": "Link", "1650": "Native Video", "1651": "YouTube", "1652": "Status", "1653": "Status", "1654": "Native Video", "1655": "Status", "1656": "Native Video", "1657": "Photo", "1658": "Status", "1659": "Link", "1660": "Native Video", "1661": "Status", "1662": "Link", "1663": "Status", "1664": "Photo", "1665": "Status", "1666": "Photo", "1667": "Link", "1668": "Native Video", "1669": "Native Video", "1670": "YouTube", "1671": "Link", "1672": "Link", "1673": "Status", "1674": "Native Video", "1675": "Link", "1676": "YouTube", "1677": "Link", "1678": "YouTube", "1679": "Link", "1680": "Link", "1681": "YouTube", "1682": "Photo", "1683": "Photo", "1684": "YouTube", "1685": "YouTube", "1686": "Photo", "1687": "Status", "1688": "Native Video", "1689": "Native Video", "1690": "Link", "1691": "Native Video", "1692": "Native Video", "1693": "Native Video", "1694": "Link", "1695": "Photo", "1696": "Status", "1697": "Link", "1698": "Link", "1699": "Photo", "1700": "Link", "1701": "Native Video", "1702": "Status", "1703": "Status", "1704": "Status", "1705": "YouTube", "1706": "Status", "1707": "Status", "1708": "Status", "1709": "Status", "1710": "Photo", "1711": "Status", "1712": "Status", "1713": "Status", "1714": "Status", "1715": "Link", "1716": "Link", "1717": "Photo", "1718": "Native Video", "1719": "YouTube", "1720": "YouTube", "1721": "Native Video", "1722": "Photo", "1723": "Link", "1724": "Photo", "1725": "Photo", "1726": "Native Video", "1727": "Photo", "1728": "Native Video", "1729": "Native Video", "1730": "Native Video", "1731": "Native Video", "1732": "Native Video", "1733": "YouTube", "1734": "Link", "1735": "Link", "1736": "Photo", "1737": "YouTube", "1738": "Native Video", "1739": "Native Video", "1740": "Link", "1741": "Status", "1742": "Status", "1743": "Photo", "1744": "Link", "1745": "Photo", "1746": "Link", "1747": "Photo", "1748": "Native Video", "1749": "Link", "1750": "Link", "1751": "Photo", "1752": "Photo", "1753": "Photo", "1754": "Native Video", "1755": "Link", "1756": "Link", "1757": "Native Video", "1758": "Status", "1759": "Status", "1760": "Native Video", "1761": "Status", "1762": "Status", "1763": "Native Video"}, "ToCode": {"1323": 62, "1324": 62, "1325": 62, "1326": 62, "1327": 62, "1328": 62, "1329": 62, "1330": 62, "1331": 62, "1332": 62, "1333": 62, "1334": 62, "1335": 62, "1336": 62, "1337": 62, "1338": 62, "1339": 62, "1340": 62, "1341": 62, "1342": 62, "1343": 62, "1344": 62, "1345": 62, "1346": 62, "1347": 62, "1348": 62, "1349": 62, "1350": 62, "1351": 62, "1352": 62, "1353": 62, "1354": 62, "1355": 62, "1356": 62, "1357": 62, "1358": 62, "1359": 62, "1360": 62, "1361": 62, "1362": 62, "1363": 62, "1364": 62, "1365": 62, "1366": 62, "1367": 62, "1368": 62, "1369": 62, "1370": 62, "1371": 62, "1372": 62, "1373": 62, "1374": 62, "1375": 62, "1376": 62, "1377": 62, "1378": 62, "1379": 62, "1380": 62, "1381": 62, "1382": 62, "1383": 62, "1384": 62, "1385": 62, "1386": 62, "1387": 62, "1388": 62, "1389": 62, "1390": 62, "1391": 62, "1392": 62, "1393": 62, "1394": 62, "1395": 62, "1396": 62, "1397": 62, "1398": 63, "1399": 63, "1400": 63, "1401": 63, "1402": 63, "1403": 63, "1404": 63, "1405": 63, "1406": 63, "1407": 63, "1408": 63, "1409": 63, "1410": 63, "1411": 63, "1412": 63, "1413": 63, "1414": 63, "1415": 63, "1416": 63, "1417": 63, "1418": 63, "1419": 63, "1420": 63, "1421": 63, "1422": 63, "1423": 63, "1424": 63, "1425": 63, "1426": 63, "1427": 63, "1428": 63, "1429": 63, "1430": 63, "1431": 63, "1432": 63, "1433": 63, "1434": 63, "1435": 63, "1436": 63, "1437": 63, "1438": 63, "1439": 63, "1440": 63, "1441": 63, "1442": 63, "1443": 63, "1444": 63, "1445": 63, "1446": 63, "1447": 63, "1448": 63, "1449": 63, "1450": 63, "1451": 63, "1452": 63, "1453": 63, "1454": 63, "1455": 63, "1456": 63, "1457": 63, "1458": 63, "1459": 63, "1460": 64, "1461": 64, "1462": 64, "1463": 64, "1464": 64, "1465": 64, "1466": 64, "1467": 64, "1468": 64, "1469": 64, "1470": 64, "1471": 64, "1472": 64, "1473": 64, "1474": 64, "1475": 64, "1476": 64, "1477": 64, "1478": 64, "1479": 64, "1480": 64, "1481": 64, "1482": 64, "1483": 64, "1484": 64, "1485": 65, "1486": 65, "1487": 65, "1488": 65, "1489": 65, "1490": 65, "1491": 65, "1492": 65, "1493": 65, "1494": 65, "1495": 65, "1496": 65, "1497": 65, "1498": 65, "1499": 65, "1500": 65, "1501": 65, "1502": 65, "1503": 65, "1504": 65, "1505": 65, "1506": 65, "1507": 65, "1508": 65, "1509": 65, "1510": 65, "1511": 65, "1512": 65, "1513": 65, "1514": 65, "1515": 65, "1516": 65, "1517": 65, "1518": 65, "1519": 65, "1520": 65, "1521": 65, "1522": 65, "1523": 65, "1524": 65, "1525": 65, "1526": 65, "1527": 65, "1528": 65, "1529": 65, "1530": 65, "1531": 65, "1532": 65, "1533": 65, "1534": 65, "1535": 65, "1536": 65, "1537": 65, "1538": 65, "1539": 65, "1540": 65, "1541": 65, "1542": 65, "1543": 65, "1544": 65, "1545": 65, "1546": 65, "1547": 65, "1548": 65, "1549": 65, "1550": 65, "1551": 65, "1552": 65, "1553": 65, "1554": 66, "1555": 66, "1556": 66, "1557": 66, "1558": 66, "1559": 66, "1560": 66, "1561": 66, "1562": 66, "1563": 66, "1564": 66, "1565": 66, "1566": 66, "1567": 66, "1568": 66, "1569": 66, "1570": 66, "1571": 66, "1572": 66, "1573": 66, "1574": 66, "1575": 66, "1576": 66, "1577": 66, "1578": 66, "1579": 66, "1580": 66, "1581": 66, "1582": 66, "1583": 66, "1584": 66, "1585": 66, "1586": 66, "1587": 66, "1588": 67, "1589": 67, "1590": 67, "1591": 67, "1592": 67, "1593": 67, "1594": 67, "1595": 67, "1596": 67, "1597": 67, "1598": 67, "1599": 67, "1600": 68, "1601": 68, "1602": 68, "1603": 68, "1604": 68, "1605": 68, "1606": 68, "1607": 68, "1608": 68, "1609": 69, "1610": 69, "1611": 69, "1612": 69, "1613": 69, "1614": 69, "1615": 69, "1616": 69, "1617": 69, "1618": 69, "1619": 69, "1620": 69, "1621": 70, "1622": 70, "1623": 70, "1624": 70, "1625": 70, "1626": 70, "1627": 70, "1628": 70, "1629": 70, "1630": 70, "1631": 70, "1632": 70, "1633": 70, "1634": 70, "1635": 70, "1636": 70, "1637": 70, "1638": 71, "1639": 71, "1640": 71, "1641": 71, "1642": 71, "1643": 71, "1644": 71, "1645": 71, "1646": 71, "1647": 71, "1648": 71, "1649": 71, "1650": 71, "1651": 71, "1652": 71, "1653": 71, "1654": 71, "1655": 71, "1656": 71, "1657": 71, "1658": 71, "1659": 71, "1660": 71, "1661": 71, "1662": 71, "1663": 71, "1664": 71, "1665": 71, "1666": 71, "1667": 71, "1668": 71, "1669": 71, "1670": 71, "1671": 71, "1672": 71, "1673": 71, "1674": 72, "1675": 72, "1676": 72, "1677": 72, "1678": 72, "1679": 72, "1680": 72, "1681": 72, "1682": 72, "1683": 72, "1684": 72, "1685": 72, "1686": 72, "1687": 72, "1688": 73, "1689": 73, "1690": 73, "1691": 73, "1692": 73, "1693": 73, "1694": 73, "1695": 73, "1696": 73, "1697": 73, "1698": 73, "1699": 73, "1700": 73, "1701": 73, "1702": 73, "1703": 73, "1704": 73, "1705": 73, "1706": 73, "1707": 73, "1708": 73, "1709": 73, "1710": 73, "1711": 73, "1712": 73, "1713": 73, "1714": 73, "1715": 73, "1716": 73, "1717": 73, "1718": 73, "1719": 73, "1720": 73, "1721": 73, "1722": 73, "1723": 73, "1724": 73, "1725": 74, "1726": 74, "1727": 74, "1728": 74, "1729": 74, "1730": 74, "1731": 74, "1732": 74, "1733": 74, "1734": 74, "1735": 74, "1736": 74, "1737": 74, "1738": 74, "1739": 74, "1740": 74, "1741": 74, "1742": 74, "1743": 74, "1744": 74, "1745": 74, "1746": 74, "1747": 74, "1748": 74, "1749": 74, "1750": 74, "1751": 74, "1752": 74, "1753": 74, "1754": 75, "1755": 75, "1756": 75, "1757": 75, "1758": 75, "1759": 75, "1760": 75, "1761": 75, "1762": 75, "1763": 75}}