{"date": {"0": "2018-07-16", "1": "2018-07-16", "2": "2018-07-16", "3": "2018-07-16", "4": "2018-07-16", "5": "2018-07-16", "6": "2018-07-16", "7": "2018-07-16", "8": "2018-07-16", "9": "2018-07-16", "10": "2018-07-16", "11": "2018-07-16", "12": "2018-07-16", "13": "2018-07-16", "14": "2018-07-16", "15": "2018-07-16", "16": "2018-07-16", "17": "2018-07-16", "18": "2018-07-16", "19": "2018-07-16", "20": "2018-07-16", "21": "2018-07-16", "22": "2018-07-16", "23": "2018-07-16", "24": "2018-07-16", "25": "2018-07-16", "26": "2018-07-16", "27": "2018-07-16", "28": "2018-07-16", "29": "2018-07-16", "30": "2018-07-16", "31": "2018-07-16", "32": "2018-07-16", "33": "2018-07-16", "34": "2018-07-16", "35": "2018-07-16", "36": "2018-07-16", "37": "2018-07-16", "38": "2018-07-16", "39": "2018-07-16", "40": "2018-07-16", "41": "2018-07-16", "42": "2018-07-16", "43": "2018-07-16", "44": "2018-07-16", "45": "2018-07-16", "46": "2018-07-16", "47": "2018-07-16", "48": "2018-07-16", "49": "2018-07-16", "50": "2018-07-16", "51": "2018-07-16", "52": "2014-09-25", "53": "2014-09-25", "54": "2014-09-25", "55": "2014-09-25", "56": "2014-09-25", "57": "2014-09-25", "58": "2014-09-25", "59": "2014-09-25", "60": "2014-09-25", "61": "2014-09-25", "62": "2014-09-25", "63": "2014-09-25", "64": "2014-09-25", "65": "2014-09-25", "66": "2014-09-25", "67": "2014-09-25", "68": "2014-09-25", "69": "2014-09-25", "70": "2014-09-25", "71": "2014-09-25", "72": "2014-09-25", "73": "2014-09-25", "74": "2014-09-25", "75": "2014-09-25", "76": "2014-09-25", "77": "2014-09-25", "78": "2014-09-25", "79": "2014-09-25", "80": "2014-09-25", "81": "2014-09-25", "82": "2014-09-25", "83": "2014-09-25", "84": "2014-09-25", "85": "2014-09-25", "86": "2014-10-01", "87": "2014-10-01", "88": "2014-10-01", "89": "2014-10-01", "90": "2014-10-01", "91": "2014-10-01", "92": "2014-10-01", "93": "2014-10-01", "94": "2014-10-01", "95": "2014-10-01", "96": "2014-10-01", "97": "2014-10-01", "98": "2014-10-01", "99": "2014-10-01", "100": "2014-10-01", "101": "2014-10-01", "102": "2014-10-01", "103": "2014-10-01", "104": "2014-10-01", "105": "2014-10-01", "106": "2014-10-01", "107": "2014-10-01", "108": "2014-10-01", "109": "2014-10-01", "110": "2014-10-01", "111": "2014-10-01", "112": "2014-10-01", "113": "2014-10-01", "114": "2014-10-01", "115": "2014-10-01", "116": "2014-10-01", "117": "2014-10-01", "118": "2014-10-01", "119": "2014-10-01", "120": "2014-10-01", "121": "2014-10-01", "122": "2014-10-01", "123": "2014-10-10", "124": "2014-10-10", "125": "2014-10-10", "126": "2014-10-10", "127": "2014-10-10", "128": "2014-10-10", "129": "2014-10-10", "130": "2014-10-10", "131": "2014-10-10", "132": "2014-10-10", "133": "2014-10-10", "134": "2014-10-10", "135": "2014-10-10", "136": "2014-10-10", "137": "2014-10-10", "138": "2014-10-10", "139": "2014-10-10", "140": "2014-10-10", "141": "2014-10-10", "142": "2014-10-10", "143": "2014-10-10", "144": "2018-08-08", "145": "2018-08-08", "146": "2018-08-08", "147": "2018-08-08", "148": "2018-08-08", "149": "2018-08-08", "150": "2018-08-08", "151": "2018-08-08", "152": "2018-08-08", "153": "2018-08-08", "154": "2018-08-08", "155": "2018-08-08", "156": "2018-08-08", "157": "2018-08-08", "158": "2018-08-08", "159": "2018-08-08", "160": "2018-08-08", "161": "2018-08-08", "162": "2018-08-08", "163": "2018-08-08", "164": "2018-08-08", "165": "2018-08-08", "166": "2018-08-08", "167": "2018-08-08", "168": "2018-08-08", "169": "2018-08-08", "170": "2018-08-08", "171": "2018-08-08", "172": "2018-08-08", "173": "2018-08-08", "174": "2018-08-08", "175": "2018-08-08", "176": "2018-08-08", "177": "2018-08-08", "178": "2018-08-08", "179": "2018-08-08", "180": "2018-08-08", "181": "2018-08-08", "182": "2018-08-08", "183": "2018-08-08", "184": "2018-08-08", "185": "2018-08-08", "186": "2018-08-08", "187": "2018-08-08", "188": "2018-08-08", "189": "2018-08-08", "190": "2018-08-08", "191": "2018-08-08", "192": "2018-08-08", "193": "2018-08-08", "194": "2018-08-08", "195": "2018-08-08", "196": "2018-08-08", "197": "2018-08-08", "198": "2018-08-08", "199": "2018-08-08", "200": "2018-08-08", "201": "2018-08-08", "202": "2018-08-08", "203": "2018-08-08", "204": "2018-08-08", "205": "2018-08-08", "206": "2018-08-08", "207": "2018-08-08", "208": "2018-08-08", "209": "2014-09-04", "210": "2014-09-04", "211": "2014-09-04", "212": "2014-09-04", "213": "2014-09-04", "214": "2014-09-04", "215": "2014-09-04", "216": "2014-09-04", "217": "2014-09-04", "218": "2014-09-04", "219": "2014-09-04", "220": "2014-09-04", "221": "2014-09-04", "222": "2014-09-04", "223": "2014-09-04", "224": "2014-09-04", "225": "2014-09-04", "226": "2014-09-04", "227": "2014-09-04", "228": "2014-09-04", "229": "2014-09-04", "230": "2014-09-04", "231": "2014-09-04", "232": "2014-09-04", "233": "2014-09-04", "234": "2014-09-04", "235": "2014-09-04", "236": "2014-09-04", "237": "2014-09-04", "238": "2014-09-04", "239": "2014-09-04", "240": "2014-09-04", "241": "2014-09-04", "242": "2014-09-04", "243": "2014-09-04", "244": "2014-09-04", "245": "2014-09-04", "246": "2014-09-04", "247": "2014-09-04", "248": "2014-09-04", "249": "2014-09-04", "250": "2014-09-04", "251": "2014-09-04", "252": "2014-09-04", "253": "2014-09-04", "254": "2014-09-04", "255": "2014-09-04", "256": "2014-09-04", "257": "2014-09-04", "258": "2014-09-04", "259": "2014-09-04", "260": "2014-09-04", "261": "2014-09-04", "262": "2014-09-04", "263": "2014-09-04", "264": "2014-09-04", "265": "2014-09-04", "266": "2014-09-04", "267": "2014-09-04", "268": "2014-09-04", "269": "2014-09-04", "270": "2014-09-04", "271": "2014-09-04", "272": "2014-09-04", "273": "2014-09-04", "274": "2014-09-04", "275": "2014-09-04", "276": "2014-09-04", "277": "2014-09-04", "278": "2014-09-04", "279": "2014-09-04", "280": "2014-09-04", "281": "2014-09-04", "282": "2014-10-17", "283": "2014-10-17", "284": "2014-10-17", "285": "2014-10-17", "286": "2014-10-17", "287": "2014-10-17", "288": "2014-10-17", "289": "2014-10-17", "290": "2014-10-17", "291": "2014-10-17", "292": "2014-10-17", "293": "2014-10-17", "294": "2014-10-17", "295": "2014-10-17", "296": "2014-10-17", "297": "2014-10-17", "298": "2014-10-17", "299": "2014-10-17", "300": "2014-10-17", "301": "2014-10-04", "302": "2014-10-04", "303": "2014-10-04", "304": "2014-10-04", "305": "2014-10-04", "306": "2014-10-04", "307": "2014-10-04", "308": "2014-10-04", "309": "2014-10-04", "310": "2014-10-04", "311": "2014-10-04", "312": "2014-10-04", "313": "2014-10-04", "314": "2014-10-04", "315": "2014-10-04", "316": "2014-10-04", "317": "2014-10-04", "318": "2014-10-04", "319": "2014-10-04", "320": "2014-10-04", "321": "2014-10-04", "322": "2014-10-04", "323": "2014-10-04", "324": "2014-10-04", "325": "2014-10-04", "326": "2014-10-04", "327": "2014-10-04", "328": "2014-10-04", "329": "2014-10-04", "330": "2014-10-04", "331": "2014-10-04", "332": "2014-10-04", "333": "2014-10-04", "334": "2014-10-04", "335": "2014-10-04", "336": "2018-09-15", "337": "2018-09-15", "338": "2018-09-15", "339": "2018-09-15", "340": "2018-09-15", "341": "2018-09-15", "342": "2018-09-15", "343": "2018-09-15", "344": "2018-09-15", "345": "2018-09-15", "346": "2018-09-15", "347": "2018-09-15", "348": "2018-09-15", "349": "2018-09-15", "350": "2018-09-15", "351": "2018-09-15", "352": "2018-09-15", "353": "2018-09-15", "354": "2018-09-15", "355": "2018-09-15", "356": "2018-09-15", "357": "2018-09-15", "358": "2018-09-15", "359": "2018-09-15", "360": "2014-10-29", "361": "2014-10-29", "362": "2014-10-29", "363": "2014-10-29", "364": "2014-10-29", "365": "2014-10-29", "366": "2014-10-29", "367": "2014-10-29", "368": "2014-10-02", "369": "2014-10-02", "370": "2014-10-02", "371": "2014-10-02", "372": "2014-10-02", "373": "2014-10-02", "374": "2014-10-02", "375": "2014-10-02", "376": "2014-10-02", "377": "2014-10-02", "378": "2014-10-02", "379": "2014-10-02", "380": "2014-10-02", "381": "2014-10-02", "382": "2014-10-02", "383": "2014-10-02", "384": "2014-10-02", "385": "2014-10-02", "386": "2014-10-02", "387": "2014-10-02", "388": "2014-10-02", "389": "2014-10-02", "390": "2014-10-02", "391": "2014-10-02", "392": "2014-10-02", "393": "2014-10-02", "394": "2014-10-02", "395": "2014-10-02", "396": "2014-10-02", "397": "2014-10-02", "398": "2014-10-02", "399": "2014-10-02", "400": "2014-10-02", "401": "2014-10-02", "402": "2014-10-02", "403": "2014-10-02", "404": "2014-10-02", "405": "2014-10-02", "406": "2014-10-02", "407": "2014-10-02", "408": "2014-10-02", "409": "2014-10-02", "410": "2014-10-02", "411": "2014-10-02", "412": "2014-10-02", "413": "2014-10-02", "414": "2014-10-02", "415": "2014-10-02", "416": "2014-10-02", "417": "2014-10-02", "418": "2014-10-02", "419": "2014-10-02", "420": "2014-10-02", "421": "2014-10-02", "422": "2014-10-02", "423": "2014-10-02", "424": "2014-10-02", "425": "2014-10-02", "426": "2014-10-02", "427": "2014-10-02", "428": "2014-10-02", "429": "2014-10-02", "430": "2014-10-02", "431": "2014-10-02", "432": "2014-10-02", "433": "2014-10-02", "434": "2014-10-02", "435": "2014-10-02", "436": "2014-10-02", "437": "2014-10-02", "438": "2014-10-02", "439": "2014-10-02", "440": "2014-10-02", "441": "2014-10-02", "442": "2014-10-02", "443": "2014-10-02", "444": "2014-07-07", "445": "2014-07-07", "446": "2014-07-07", "447": "2014-07-07", "448": "2014-07-07", "449": "2014-07-07", "450": "2014-07-07", "451": "2014-07-07", "452": "2014-07-07", "453": "2014-07-07", "454": "2014-07-07", "455": "2014-07-07", "456": "2014-07-07", "457": "2014-07-07", "458": "2018-07-26", "459": "2018-07-26", "460": "2018-07-26", "461": "2018-07-26", "462": "2018-07-26", "463": "2018-07-26", "464": "2018-07-26", "465": "2018-07-26", "466": "2018-07-26", "467": "2018-07-26", "468": "2018-07-26", "469": "2018-07-26", "470": "2018-07-26", "471": "2018-07-26", "472": "2018-07-26", "473": "2018-07-26", "474": "2018-07-26", "475": "2018-07-26", "476": "2018-07-26", "477": "2018-07-26", "478": "2018-07-26", "479": "2018-07-26", "480": "2018-07-26", "481": "2018-07-26", "482": "2018-07-26", "483": "2018-07-26", "484": "2018-07-26", "485": "2018-07-26", "486": "2018-07-26", "487": "2018-07-26", "488": "2018-07-26", "489": "2018-07-26", "490": "2018-07-26", "491": "2018-07-26", "492": "2018-07-26", "493": "2018-07-26", "494": "2018-07-26", "495": "2018-07-26", "496": "2018-07-26", "497": "2018-07-26", "498": "2018-07-26", "499": "2018-07-26", "500": "2018-07-26", "501": "2018-07-26", "502": "2018-07-26", "503": "2018-07-26", "504": "2018-07-26", "505": "2018-07-26", "506": "2018-07-26", "507": "2018-07-26", "508": "2018-07-26", "509": "2018-07-26", "510": "2018-07-26", "511": "2018-07-26", "512": "2018-07-26", "513": "2018-07-26", "514": "2018-07-26", "515": "2018-07-26", "516": "2018-07-26", "517": "2018-07-26", "518": "2018-07-26", "519": "2018-07-26", "520": "2018-07-26", "521": "2018-07-26", "522": "2014-08-14", "523": "2014-08-14", "524": "2014-08-14", "525": "2014-08-14", "526": "2014-08-14", "527": "2014-08-14", "528": "2014-08-14", "529": "2014-08-14", "530": "2014-07-31", "531": "2014-07-31", "532": "2014-07-31", "533": "2014-07-31", "534": "2014-07-31", "535": "2014-07-31", "536": "2014-07-31", "537": "2014-07-31", "538": "2014-07-31", "539": "2014-07-31", "540": "2014-07-31", "541": "2014-07-31", "542": "2014-07-31", "543": "2014-07-31", "544": "2014-07-31", "545": "2014-07-31", "546": "2014-07-31", "547": "2014-07-31", "548": "2014-07-31", "549": "2018-10-04", "550": "2018-10-04", "551": "2018-10-04", "552": "2018-10-04", "553": "2018-10-04", "554": "2018-10-04", "555": "2018-10-04", "556": "2018-10-04", "557": "2018-10-04", "558": "2018-10-04", "559": "2018-10-04", "560": "2018-10-04", "561": "2018-10-04", "562": "2018-10-04", "563": "2018-10-04", "564": "2018-10-04", "565": "2018-10-04", "566": "2018-10-04", "567": "2018-10-04", "568": "2018-10-04", "569": "2018-10-04", "570": "2018-10-04", "571": "2018-10-04", "572": "2014-08-26", "573": "2014-08-26", "574": "2014-08-26", "575": "2014-08-26", "576": "2014-08-26", "577": "2014-08-26", "578": "2014-08-26", "579": "2014-08-26", "580": "2014-08-26", "581": "2014-08-26", "582": "2014-08-26", "583": "2014-08-26", "584": "2014-08-26", "585": "2014-08-26", "586": "2014-08-26", "587": "2014-08-26", "588": "2014-08-26", "589": "2014-08-26", "590": "2014-08-26", "591": "2014-08-26", "592": "2014-08-26", "593": "2014-08-26", "594": "2014-08-26", "595": "2014-08-26", "596": "2014-08-26", "597": "2014-08-26", "598": "2014-08-26", "599": "2014-08-26", "600": "2014-08-26", "601": "2014-08-26", "602": "2014-08-26", "603": "2014-08-26", "604": "2014-08-26", "605": "2014-08-26", "606": "2014-07-14", "607": "2014-07-14", "608": "2014-07-14", "609": "2014-07-14", "610": "2014-07-14", "611": "2014-07-14", "612": "2014-07-14", "613": "2014-07-14", "614": "2014-07-14", "615": "2014-07-14", "616": "2014-07-14", "617": "2014-07-14", "618": "2014-07-14", "619": "2014-07-14", "620": "2018-09-20", "621": "2018-09-20", "622": "2018-09-20", "623": "2018-09-20", "624": "2018-09-20", "625": "2018-09-20", "626": "2018-09-20", "627": "2018-09-20", "628": "2018-09-20", "629": "2018-09-20", "630": "2018-09-20", "631": "2018-09-20", "632": "2018-09-20", "633": "2018-09-20", "634": "2018-09-20", "635": "2018-09-20", "636": "2018-09-20", "637": "2018-09-20", "638": "2018-09-20", "639": "2018-09-20", "640": "2018-09-20", "641": "2018-09-20", "642": "2018-09-20", "643": "2018-09-20", "644": "2014-10-13", "645": "2014-10-13", "646": "2014-10-13", "647": "2014-10-13", "648": "2014-10-13", "649": "2014-10-13", "650": "2014-10-13", "651": "2014-10-13", "652": "2014-10-13", "653": "2014-10-13", "654": "2014-10-13", "655": "2014-10-13", "656": "2014-10-13", "657": "2014-10-13", "658": "2014-10-13", "659": "2014-10-13", "660": "2014-10-13", "661": "2014-10-13", "662": "2014-10-13", "663": "2014-10-13", "664": "2014-10-13", "665": "2014-10-13", "666": "2014-10-13", "667": "2014-10-13", "668": "2014-10-13", "669": "2014-10-13", "670": "2014-10-13", "671": "2018-09-08", "672": "2018-09-08", "673": "2018-09-08", "674": "2018-09-08", "675": "2018-09-08", "676": "2018-09-08", "677": "2018-09-08", "678": "2018-09-08", "679": "2018-09-08", "680": "2018-09-08", "681": "2018-09-08", "682": "2018-09-08", "683": "2018-09-08", "684": "2018-09-08", "685": "2018-09-08", "686": "2018-09-08", "687": "2018-09-08", "688": "2018-09-08", "689": "2018-09-08", "690": "2018-09-08", "691": "2018-09-08", "692": "2018-09-08", "693": "2018-09-08", "694": "2018-09-22", "695": "2018-09-22", "696": "2018-09-22", "697": "2018-09-22", "698": "2018-09-22", "699": "2018-09-22", "700": "2018-09-22", "701": "2018-09-22", "702": "2018-09-22", "703": "2018-09-22", "704": "2018-09-22", "705": "2018-09-22", "706": "2018-09-22", "707": "2018-09-22", "708": "2018-09-22", "709": "2018-09-22", "710": "2018-09-22", "711": "2018-09-22", "712": "2018-09-22", "713": "2018-09-22", "714": "2018-09-22", "715": "2018-09-22", "716": "2018-09-22", "717": "2018-09-22", "718": "2014-08-16", "719": "2014-08-16", "720": "2014-08-16", "721": "2014-08-16", "722": "2014-08-16", "723": "2014-08-16", "724": "2014-08-16", "725": "2014-08-16", "726": "2014-08-16", "727": "2014-08-16", "728": "2014-08-16", "729": "2014-08-16", "730": "2014-08-16", "731": "2018-09-30", "732": "2018-09-30", "733": "2018-09-30", "734": "2018-09-30", "735": "2018-09-30", "736": "2018-09-30", "737": "2018-09-30", "738": "2018-09-30", "739": "2018-09-30", "740": "2018-09-30", "741": "2018-09-30", "742": "2018-09-30", "743": "2018-09-30", "744": "2018-09-30", "745": "2018-09-30", "746": "2018-09-30", "747": "2018-09-30", "748": "2018-09-30", "749": "2018-09-30", "750": "2018-09-30", "751": "2018-09-30", "752": "2018-09-30", "753": "2018-09-30", "754": "2018-09-30", "755": "2018-09-30", "756": "2018-09-30", "757": "2018-09-30", "758": "2018-09-30", "759": "2018-09-30", "760": "2018-09-30", "761": "2018-09-30", "762": "2018-09-30", "763": "2018-09-30", "764": "2018-09-30", "765": "2018-09-30", "766": "2018-09-30", "767": "2018-09-30", "768": "2018-09-30", "769": "2018-09-30", "770": "2018-09-30", "771": "2018-09-30", "772": "2018-09-30", "773": "2018-09-30", "774": "2018-09-30", "775": "2018-09-30", "776": "2018-09-30", "777": "2018-09-30", "778": "2018-09-30", "779": "2018-09-30", "780": "2018-09-30", "781": "2018-09-30", "782": "2018-09-30", "783": "2018-09-30", "784": "2018-09-30", "785": "2018-09-30", "786": "2018-09-30", "787": "2018-09-30", "788": "2018-09-30", "789": "2018-09-30", "790": "2018-09-30", "791": "2018-09-30", "792": "2018-09-30", "793": "2018-09-30", "794": "2018-09-30", "795": "2018-09-30", "796": "2018-09-30", "797": "2018-09-30", "798": "2018-09-30", "799": "2018-09-30", "800": "2018-09-30", "801": "2018-09-30", "802": "2018-09-30", "803": "2018-09-30", "804": "2018-09-30", "805": "2018-09-30", "806": "2018-09-30", "807": "2018-09-30", "808": "2018-09-30", "809": "2018-09-30", "810": "2018-09-30", "811": "2018-09-30", "812": "2018-09-30", "813": "2018-09-30", "814": "2018-09-30", "815": "2018-09-30", "816": "2018-09-30", "817": "2018-09-30", "818": "2018-09-30", "819": "2018-09-30", "820": "2018-09-30", "821": "2018-09-30", "822": "2018-09-30", "823": "2018-09-30", "824": "2018-09-30", "825": "2018-09-30", "826": "2018-09-30", "827": "2018-09-30", "828": "2018-09-30", "829": "2018-09-30", "830": "2018-09-30", "831": "2018-09-30", "832": "2018-09-30", "833": "2018-09-30", "834": "2018-09-30", "835": "2018-09-30", "836": "2018-09-30", "837": "2018-09-30", "838": "2018-09-30", "839": "2018-09-30", "840": "2018-09-30", "841": "2018-09-30", "842": "2018-09-30", "843": "2018-09-30", "844": "2018-09-30", "845": "2018-09-30", "846": "2018-09-30", "847": "2018-09-30", "848": "2018-09-30", "849": "2018-09-30", "850": "2018-09-30", "851": "2018-09-30", "852": "2018-09-30", "853": "2018-09-30", "854": "2018-09-30", "855": "2018-09-30", "856": "2018-09-30", "857": "2018-09-30", "858": "2018-09-30", "859": "2018-09-30", "860": "2018-09-30", "861": "2018-09-30", "862": "2018-09-30", "863": "2018-09-30", "864": "2018-09-30", "865": "2018-09-30", "866": "2018-09-30", "867": "2018-09-30", "868": "2018-09-30", "869": "2018-09-30", "870": "2018-09-30", "871": "2018-09-30", "872": "2018-09-30", "873": "2018-09-30", "874": "2018-09-30", "875": "2018-09-30", "876": "2018-09-30", "877": "2018-09-30", "878": "2018-09-30", "879": "2018-09-30", "880": "2018-09-30", "881": "2014-10-23", "882": "2014-10-23", "883": "2014-10-23", "884": "2014-10-23", "885": "2014-10-23", "886": "2014-10-23", "887": "2014-10-23", "888": "2014-10-23", "889": "2014-10-23", "890": "2014-10-23", "891": "2014-10-23", "892": "2014-10-23", "893": "2014-10-23", "894": "2014-10-23", "895": "2014-10-23", "896": "2014-10-23", "897": "2014-10-23", "898": "2014-10-23", "899": "2014-10-23", "900": "2014-10-23", "901": "2014-10-23", "902": "2014-10-23", "903": "2014-10-23", "904": "2014-10-23", "905": "2014-10-23", "906": "2014-10-23", "907": "2014-10-23", "908": "2014-10-23", "909": "2014-10-23", "910": "2014-10-23", "911": "2014-10-23", "912": "2014-10-23", "913": "2014-10-23", "914": "2014-10-23", "915": "2014-07-20", "916": "2014-07-20", "917": "2014-07-20", "918": "2014-07-20", "919": "2014-07-20", "920": "2014-07-20", "921": "2014-07-20", "922": "2014-07-20", "923": "2014-07-20", "924": "2014-07-20", "925": "2014-07-20", "926": "2014-08-28", "927": "2014-08-28", "928": "2014-08-28", "929": "2014-08-28", "930": "2014-08-28", "931": "2014-08-28", "932": "2014-08-28", "933": "2014-08-28", "934": "2014-08-28", "935": "2014-08-28", "936": "2014-08-28", "937": "2014-08-28", "938": "2014-08-28", "939": "2014-08-28", "940": "2014-08-28", "941": "2014-08-28", "942": "2014-08-28", "943": "2014-08-28", "944": "2014-08-28", "945": "2014-08-28", "946": "2014-08-28", "947": "2014-08-28", "948": "2014-08-28", "949": "2014-08-28", "950": "2014-08-28", "951": "2014-08-28", "952": "2014-08-28", "953": "2014-08-28", "954": "2014-08-28", "955": "2014-08-28", "956": "2014-08-28", "957": "2014-08-28", "958": "2014-08-28", "959": "2014-08-28", "960": "2014-08-28", "961": "2014-08-28", "962": "2014-08-28", "963": "2014-08-28", "964": "2014-08-28", "965": "2014-08-28", "966": "2014-08-28", "967": "2014-08-28", "968": "2014-08-28", "969": "2014-08-28", "970": "2014-08-28", "971": "2014-08-28", "972": "2014-08-28", "973": "2014-08-28", "974": "2014-08-28", "975": "2014-08-28", "976": "2014-08-28", "977": "2014-08-28", "978": "2014-08-28", "979": "2014-08-28", "980": "2014-08-28", "981": "2014-08-28", "982": "2014-08-28", "983": "2014-08-28", "984": "2014-08-28", "985": "2014-08-28", "986": "2014-08-28", "987": "2014-08-28", "988": "2014-08-28", "989": "2014-08-28", "990": "2014-08-28", "991": "2014-08-28", "992": "2014-08-28", "993": "2014-08-28", "994": "2014-08-28", "995": "2014-08-28", "996": "2014-08-28", "997": "2014-08-28", "998": "2014-08-28", "999": "2014-08-28", "1000": "2014-08-28", "1001": "2014-08-28", "1002": "2014-08-28", "1003": "2014-08-28", "1004": "2014-08-28", "1005": "2014-08-28", "1006": "2014-07-26", "1007": "2014-07-26", "1008": "2014-07-26", "1009": "2014-07-26", "1010": "2014-07-26", "1011": "2014-07-26", "1012": "2014-07-26", "1013": "2014-07-26", "1014": "2014-07-26", "1015": "2014-07-26", "1016": "2014-07-26", "1017": "2014-07-26", "1018": "2014-07-26", "1019": "2014-07-26", "1020": "2014-07-26", "1021": "2014-07-26", "1022": "2014-07-26", "1023": "2014-10-25", "1024": "2014-10-25", "1025": "2014-10-25", "1026": "2014-10-25", "1027": "2014-10-25", "1028": "2014-10-25", "1029": "2014-10-25", "1030": "2014-10-25", "1031": "2014-10-25", "1032": "2014-10-25", "1033": "2014-10-25", "1034": "2014-10-25", "1035": "2014-10-25", "1036": "2014-10-25", "1037": "2014-10-25", "1038": "2014-10-25", "1039": "2014-10-25", "1040": "2014-10-25", "1041": "2014-10-25", "1042": "2014-10-25", "1043": "2014-10-25", "1044": "2014-10-25", "1045": "2014-10-25", "1046": "2014-10-25", "1047": "2014-10-25", "1048": "2014-10-25", "1049": "2014-10-25", "1050": "2014-10-25", "1051": "2014-10-25", "1052": "2014-10-25", "1053": "2014-10-25", "1054": "2014-10-25", "1055": "2014-07-29", "1056": "2014-07-29", "1057": "2014-07-29", "1058": "2014-07-29", "1059": "2014-07-29", "1060": "2014-07-29", "1061": "2014-07-29", "1062": "2014-07-29", "1063": "2014-07-29", "1064": "2014-07-29", "1065": "2014-07-29", "1066": "2014-07-29", "1067": "2014-07-29", "1068": "2018-09-13", "1069": "2018-09-13", "1070": "2018-09-13", "1071": "2018-09-13", "1072": "2018-09-13", "1073": "2018-09-13", "1074": "2018-09-13", "1075": "2018-09-13", "1076": "2018-09-13", "1077": "2018-09-13", "1078": "2018-09-13", "1079": "2018-09-13", "1080": "2018-09-13", "1081": "2018-09-13", "1082": "2018-09-13", "1083": "2018-09-13", "1084": "2018-09-13", "1085": "2018-09-13", "1086": "2018-09-13", "1087": "2018-09-13", "1088": "2018-09-13", "1089": "2018-09-13", "1090": "2018-09-13", "1091": "2018-09-13", "1092": "2014-08-03", "1093": "2014-08-03", "1094": "2014-08-03", "1095": "2014-08-03", "1096": "2014-08-03", "1097": "2014-08-03", "1098": "2014-08-03", "1099": "2014-08-03", "1100": "2014-08-03", "1101": "2014-08-03", "1102": "2014-08-03", "1103": "2014-08-03", "1104": "2014-10-20", "1105": "2014-10-20", "1106": "2014-10-20", "1107": "2014-10-20", "1108": "2014-10-20", "1109": "2014-10-20", "1110": "2014-10-20", "1111": "2014-10-20", "1112": "2014-10-20", "1113": "2014-10-20", "1114": "2014-10-20", "1115": "2014-10-20", "1116": "2014-10-20", "1117": "2014-10-20", "1118": "2014-10-20", "1119": "2014-10-20", "1120": "2014-10-20", "1121": "2014-10-20", "1122": "2014-10-20", "1123": "2014-10-20", "1124": "2014-10-20", "1125": "2014-10-20", "1126": "2014-10-20", "1127": "2014-10-20", "1128": "2014-10-20", "1129": "2014-10-20", "1130": "2014-10-20", "1131": "2014-10-20", "1132": "2014-10-20", "1133": "2014-09-03", "1134": "2014-09-03", "1135": "2014-09-03", "1136": "2014-09-03", "1137": "2014-09-03", "1138": "2014-09-03", "1139": "2014-09-03", "1140": "2014-09-03", "1141": "2014-09-03", "1142": "2014-09-03", "1143": "2014-09-03", "1144": "2014-09-03", "1145": "2014-09-03", "1146": "2014-09-03", "1147": "2014-09-03", "1148": "2014-09-03", "1149": "2014-09-03", "1150": "2014-09-03", "1151": "2014-09-03", "1152": "2014-09-03", "1153": "2014-09-03", "1154": "2014-09-03", "1155": "2014-09-03", "1156": "2014-09-03", "1157": "2014-09-03", "1158": "2014-09-03", "1159": "2014-09-03", "1160": "2014-09-03", "1161": "2014-09-03", "1162": "2014-09-03", "1163": "2014-09-03", "1164": "2014-09-03", "1165": "2014-09-03", "1166": "2014-10-19", "1167": "2014-10-19", "1168": "2014-10-19", "1169": "2014-10-19", "1170": "2014-10-19", "1171": "2014-10-19", "1172": "2014-10-19", "1173": "2014-10-19", "1174": "2014-10-19", "1175": "2014-10-19", "1176": "2014-10-19", "1177": "2014-10-19", "1178": "2014-10-19", "1179": "2014-10-19", "1180": "2014-10-19", "1181": "2014-10-19", "1182": "2014-10-19", "1183": "2014-10-19", "1184": "2014-10-19", "1185": "2014-10-19", "1186": "2014-10-19", "1187": "2014-10-19", "1188": "2014-10-19", "1189": "2014-10-19", "1190": "2018-10-30", "1191": "2018-10-30", "1192": "2018-10-30", "1193": "2018-10-30", "1194": "2018-10-30", "1195": "2018-10-30", "1196": "2018-10-30", "1197": "2018-10-30", "1198": "2018-10-30", "1199": "2018-10-30", "1200": "2018-10-30", "1201": "2018-10-30", "1202": "2018-10-30", "1203": "2018-10-30", "1204": "2018-10-30", "1205": "2018-10-30", "1206": "2018-10-30", "1207": "2018-10-30", "1208": "2018-10-30", "1209": "2018-10-30", "1210": "2018-10-30", "1211": "2018-10-30", "1212": "2014-09-09", "1213": "2014-09-09", "1214": "2014-09-09", "1215": "2014-09-09", "1216": "2014-09-09", "1217": "2014-09-09", "1218": "2014-09-09", "1219": "2014-09-09", "1220": "2014-09-09", "1221": "2014-09-09", "1222": "2014-09-09", "1223": "2014-09-09", "1224": "2014-09-09", "1225": "2014-09-09", "1226": "2014-09-09", "1227": "2014-09-09", "1228": "2014-09-09", "1229": "2014-09-09", "1230": "2014-09-09", "1231": "2014-09-09", "1232": "2014-09-09", "1233": "2014-09-09", "1234": "2014-09-09", "1235": "2014-09-09", "1236": "2014-09-09", "1237": "2014-09-09", "1238": "2014-09-09", "1239": "2014-09-09", "1240": "2014-09-09", "1241": "2014-09-09", "1242": "2014-09-09", "1243": "2014-09-09", "1244": "2014-09-09", "1245": "2014-09-09", "1246": "2014-09-09", "1247": "2014-09-09", "1248": "2014-09-09", "1249": "2014-09-09", "1250": "2014-09-09", "1251": "2014-09-09", "1252": "2014-09-09", "1253": "2014-09-09", "1254": "2014-09-09", "1255": "2014-09-09", "1256": "2014-09-09", "1257": "2014-09-09", "1258": "2014-09-09", "1259": "2014-09-09", "1260": "2014-09-09", "1261": "2014-09-09", "1262": "2014-09-09", "1263": "2014-09-09", "1264": "2014-09-09", "1265": "2014-09-09", "1266": "2014-09-09", "1267": "2014-09-09", "1268": "2014-09-09", "1269": "2014-09-09", "1270": "2014-09-09", "1271": "2014-09-09", "1272": "2014-09-09", "1273": "2014-09-09", "1274": "2014-09-20", "1275": "2014-09-20", "1276": "2014-09-20", "1277": "2014-09-20", "1278": "2014-09-20", "1279": "2014-09-20", "1280": "2014-09-20", "1281": "2014-09-20", "1282": "2014-09-20", "1283": "2014-09-20", "1284": "2014-09-20", "1285": "2014-09-20", "1286": "2014-09-20", "1287": "2014-09-20", "1288": "2014-09-20", "1289": "2014-09-20", "1290": "2014-09-20", "1291": "2014-09-20", "1292": "2014-09-20", "1293": "2014-09-20", "1294": "2014-09-20", "1295": "2014-09-20", "1296": "2014-09-20", "1297": "2014-09-20", "1298": "2014-09-20", "1299": "2014-09-20", "1300": "2014-09-20", "1301": "2014-09-20", "1302": "2014-09-20", "1303": "2014-09-20", "1304": "2014-09-20", "1305": "2014-09-20", "1306": "2014-09-20", "1307": "2014-09-20", "1308": "2014-09-20", "1309": "2014-09-20", "1310": "2014-09-20", "1311": "2014-09-20", "1312": "2014-09-20", "1313": "2014-09-20", "1314": "2014-09-20", "1315": "2014-09-20", "1316": "2014-09-20", "1317": "2014-09-20", "1318": "2014-09-20", "1319": "2014-09-20", "1320": "2014-09-20", "1321": "2014-09-20", "1322": "2014-09-20", "1323": "2014-09-20", "1324": "2014-09-20", "1325": "2014-09-20", "1326": "2014-09-20", "1327": "2014-09-20", "1328": "2014-09-20", "1329": "2014-09-20", "1330": "2014-09-20", "1331": "2014-09-20", "1332": "2014-09-20", "1333": "2014-09-20", "1334": "2014-09-20", "1335": "2014-09-20", "1336": "2014-09-20", "1337": "2014-09-20", "1338": "2014-09-20", "1339": "2014-09-20", "1340": "2014-09-23", "1341": "2014-09-23", "1342": "2014-09-23", "1343": "2014-09-23", "1344": "2014-09-23", "1345": "2014-09-23", "1346": "2014-09-23", "1347": "2014-09-23", "1348": "2014-09-23", "1349": "2014-09-23", "1350": "2014-09-23", "1351": "2014-09-23", "1352": "2014-09-23", "1353": "2014-09-23", "1354": "2014-09-23", "1355": "2014-09-23", "1356": "2014-09-23", "1357": "2014-09-23", "1358": "2014-09-23", "1359": "2014-09-23", "1360": "2014-09-23", "1361": "2014-09-23", "1362": "2014-09-23", "1363": "2014-09-23", "1364": "2014-09-23", "1365": "2014-09-23", "1366": "2014-09-23", "1367": "2014-09-23", "1368": "2014-09-23", "1369": "2014-09-23", "1370": "2014-09-23", "1371": "2014-09-23", "1372": "2014-09-23", "1373": "2014-09-23", "1374": "2014-09-08", "1375": "2014-09-08", "1376": "2014-09-08", "1377": "2014-09-08", "1378": "2014-09-08", "1379": "2014-09-08", "1380": "2014-09-08", "1381": "2014-09-08", "1382": "2014-09-08", "1383": "2014-09-08", "1384": "2014-09-08", "1385": "2014-09-08", "1386": "2014-09-08", "1387": "2014-09-08", "1388": "2014-09-08", "1389": "2014-09-08", "1390": "2014-09-08", "1391": "2014-09-08", "1392": "2014-09-08", "1393": "2014-09-08", "1394": "2014-09-08", "1395": "2014-09-08", "1396": "2014-09-08", "1397": "2014-09-08", "1398": "2014-09-08", "1399": "2014-09-08", "1400": "2014-09-08", "1401": "2014-09-08", "1402": "2014-09-08", "1403": "2014-09-08", "1404": "2014-08-23", "1405": "2014-08-23", "1406": "2014-08-23", "1407": "2014-08-23", "1408": "2014-08-23", "1409": "2014-08-23", "1410": "2014-08-23", "1411": "2014-08-23", "1412": "2014-08-23", "1413": "2014-08-23", "1414": "2014-08-23", "1415": "2014-08-23", "1416": "2014-08-23", "1417": "2014-08-23", "1418": "2014-08-23", "1419": "2014-08-23", "1420": "2014-08-23", "1421": "2014-08-23", "1422": "2014-08-23", "1423": "2014-08-23", "1424": "2014-08-23", "1425": "2014-08-23", "1426": "2014-08-23", "1427": "2014-08-23", "1428": "2014-08-23", "1429": "2014-08-23", "1430": "2014-08-23", "1431": "2014-08-23", "1432": "2014-08-23", "1433": "2014-08-23", "1434": "2014-08-23", "1435": "2014-08-23", "1436": "2014-08-23", "1437": "2014-09-16", "1438": "2014-09-16", "1439": "2014-09-16", "1440": "2014-09-16", "1441": "2014-09-16", "1442": "2014-09-16", "1443": "2014-09-16", "1444": "2014-09-16", "1445": "2014-09-16", "1446": "2014-09-16", "1447": "2014-09-16", "1448": "2014-09-16", "1449": "2014-09-16", "1450": "2014-09-16", "1451": "2014-09-16", "1452": "2014-09-16", "1453": "2014-09-16", "1454": "2014-09-16", "1455": "2014-09-16", "1456": "2014-09-16", "1457": "2014-09-16", "1458": "2014-09-16", "1459": "2014-09-16", "1460": "2014-09-16", "1461": "2014-09-16", "1462": "2014-09-16", "1463": "2014-09-16", "1464": "2014-09-16", "1465": "2014-09-16", "1466": "2014-09-16", "1467": "2014-09-16", "1468": "2014-09-16", "1469": "2014-09-16", "1470": "2014-09-16", "1471": "2014-09-16", "1472": "2014-09-16", "1473": "2014-09-16", "1474": "2014-09-16", "1475": "2014-09-16", "1476": "2014-09-16", "1477": "2014-09-16", "1478": "2014-09-16", "1479": "2014-09-16", "1480": "2014-09-16", "1481": "2014-09-16", "1482": "2014-09-16", "1483": "2014-09-16", "1484": "2014-09-16", "1485": "2014-09-16", "1486": "2014-09-16", "1487": "2014-09-16", "1488": "2014-09-16", "1489": "2014-09-16", "1490": "2014-09-16", "1491": "2014-09-16", "1492": "2014-09-16", "1493": "2014-09-16", "1494": "2014-09-16", "1495": "2014-09-16", "1496": "2014-09-16", "1497": "2014-09-16", "1498": "2014-09-16", "1499": "2014-09-16", "1500": "2014-09-16", "1501": "2014-09-16", "1502": "2014-09-16", "1503": "2014-09-16", "1504": "2014-09-16", "1505": "2014-09-16", "1506": "2014-09-16", "1507": "2014-09-16", "1508": "2014-09-16", "1509": "2014-09-16", "1510": "2014-09-16", "1511": "2014-09-16", "1512": "2014-09-16", "1513": "2014-09-16", "1514": "2014-09-16", "1515": "2018-08-29", "1516": "2018-08-29", "1517": "2018-08-29", "1518": "2018-08-29", "1519": "2018-08-29", "1520": "2018-08-29", "1521": "2018-08-29", "1522": "2018-08-29", "1523": "2018-08-29", "1524": "2018-08-29", "1525": "2018-08-29", "1526": "2018-08-29", "1527": "2018-08-29", "1528": "2018-08-29", "1529": "2018-08-29", "1530": "2018-08-29", "1531": "2018-08-29", "1532": "2018-08-29", "1533": "2018-08-29", "1534": "2018-08-29", "1535": "2018-08-29", "1536": "2018-08-29", "1537": "2018-08-29", "1538": "2018-08-29", "1539": "2018-08-29", "1540": "2018-08-29", "1541": "2018-08-29", "1542": "2018-08-29", "1543": "2018-08-29", "1544": "2018-08-29", "1545": "2018-08-29", "1546": "2018-08-29", "1547": "2018-08-29", "1548": "2018-08-29", "1549": "2018-08-29", "1550": "2018-08-29", "1551": "2018-08-29", "1552": "2018-08-29", "1553": "2018-08-29", "1554": "2018-08-29", "1555": "2018-08-29", "1556": "2018-08-29", "1557": "2018-08-29", "1558": "2018-08-29", "1559": "2018-08-29", "1560": "2018-08-29", "1561": "2018-08-29", "1562": "2018-08-29", "1563": "2018-08-29", "1564": "2018-08-29", "1565": "2018-08-29", "1566": "2018-08-29", "1567": "2018-08-29", "1568": "2018-08-29", "1569": "2018-08-29", "1570": "2018-08-29", "1571": "2018-08-29", "1572": "2018-08-29", "1573": "2018-08-29", "1574": "2018-08-29", "1575": "2018-08-29", "1576": "2018-08-29", "1577": "2018-08-29", "1578": "2018-08-29", "1579": "2018-08-29", "1580": "2018-08-29", "1581": "2018-08-29", "1582": "2018-08-29", "1583": "2018-08-29", "1584": "2018-08-29", "1585": "2018-08-29", "1586": "2018-08-29", "1587": "2018-08-29", "1588": "2018-08-29", "1589": "2018-08-29", "1590": "2018-08-29", "1591": "2018-08-29", "1592": "2018-08-29", "1593": "2018-08-29", "1594": "2018-08-29", "1595": "2018-08-29", "1596": "2018-08-29", "1597": "2018-08-29", "1598": "2018-08-29", "1599": "2018-08-29", "1600": "2018-08-29", "1601": "2018-08-29", "1602": "2018-08-29", "1603": "2018-08-29", "1604": "2018-08-29", "1605": "2018-08-29", "1606": "2018-08-29", "1607": "2018-08-29", "1608": "2018-08-29", "1609": "2018-08-29", "1610": "2018-08-29", "1611": "2018-08-29", "1612": "2018-08-29", "1613": "2018-08-29", "1614": "2018-08-29", "1615": "2018-08-29", "1616": "2018-08-29", "1617": "2018-08-29", "1618": "2018-08-29", "1619": "2018-08-29", "1620": "2018-08-29", "1621": "2018-08-29", "1622": "2018-08-29", "1623": "2018-08-29", "1624": "2018-08-29", "1625": "2018-08-29", "1626": "2014-10-24", "1627": "2014-10-24", "1628": "2014-10-24", "1629": "2014-10-24", "1630": "2014-10-24", "1631": "2014-10-24", "1632": "2014-10-24", "1633": "2014-10-24", "1634": "2014-10-24", "1635": "2014-10-24", "1636": "2014-10-24", "1637": "2014-10-24", "1638": "2014-10-24", "1639": "2014-10-24", "1640": "2014-10-24", "1641": "2014-10-24", "1642": "2014-10-24", "1643": "2014-10-24", "1644": "2014-10-24", "1645": "2014-10-24", "1646": "2014-10-24", "1647": "2014-10-24", "1648": "2014-10-24", "1649": "2014-10-24", "1650": "2014-10-24", "1651": "2014-10-24", "1652": "2014-10-24", "1653": "2014-10-24", "1654": "2014-10-24", "1655": "2014-10-24", "1656": "2014-10-24", "1657": "2014-10-24", "1658": "2014-10-24", "1659": "2014-10-24", "1660": "2014-10-24", "1661": "2014-10-24", "1662": "2014-10-24", "1663": "2014-10-24", "1664": "2014-08-07", "1665": "2014-08-07", "1666": "2014-08-07", "1667": "2014-08-07", "1668": "2014-08-07", "1669": "2014-08-07", "1670": "2014-08-07", "1671": "2014-08-07", "1672": "2014-08-07", "1673": "2014-08-07", "1674": "2014-08-07", "1675": "2014-08-07", "1676": "2014-08-07", "1677": "2014-08-07", "1678": "2014-08-07", "1679": "2014-08-07", "1680": "2014-08-07"}, "id": {"0": "FB_post_5614", "1": "FB_post_5615", "2": "FB_post_5616", "3": "FB_post_5617", "4": "FB_post_5618", "5": "FB_post_5619", "6": "FB_post_5620", "7": "FB_post_5621", "8": "FB_post_5622", "9": "FB_post_5623", "10": "FB_post_5624", "11": "FB_post_5625", "12": "FB_post_5626", "13": "FB_post_5627", "14": "FB_post_5628", "15": "FB_post_5629", "16": "FB_post_5630", "17": "FB_post_5631", "18": "FB_post_5632", "19": "FB_post_5633", "20": "FB_post_5634", "21": "FB_post_5635", "22": "FB_post_5636", "23": "FB_post_5637", "24": "FB_post_5638", "25": "FB_post_5639", "26": "FB_post_5640", "27": "FB_post_5641", "28": "FB_post_5642", "29": "FB_post_5643", "30": "FB_post_5644", "31": "FB_post_5645", "32": "FB_post_5646", "33": "FB_post_5647", "34": "FB_post_5648", "35": "FB_post_5649", "36": "FB_post_5650", "37": "FB_post_5651", "38": "FB_post_5652", "39": "FB_post_5653", "40": "FB_post_5654", "41": "FB_post_5655", "42": "FB_post_5656", "43": "FB_post_5657", "44": "FB_post_5658", "45": "FB_post_5659", "46": "FB_post_5660", "47": "FB_post_5661", "48": "FB_post_5662", "49": "FB_post_5663", "50": "FB_post_5664", "51": "FB_post_5665", "52": "TV_ad_14_177", "53": "TV_ad_14_177", "54": "TV_ad_14_178", "55": "TV_ad_14_178", "56": "TV_ad_14_179", "57": "TV_ad_14_179", "58": "TV_ad_14_180", "59": "TV_ad_14_180", "60": "TV_ad_14_181", "61": "TV_ad_14_182", "62": "TV_ad_14_182", "63": "TV_ad_14_182", "64": "TV_ad_14_182", "65": "TV_ad_14_183", "66": "TV_ad_14_183", "67": "TV_ad_14_184", "68": "TV_ad_14_184", "69": "TV_ad_14_185", "70": "TV_ad_14_185", "71": "TV_ad_14_185", "72": "TV_ad_14_185", "73": "TV_ad_14_185", "74": "TV_ad_14_186", "75": "TV_ad_14_186", "76": "TV_ad_14_186", "77": "TV_ad_14_186", "78": "TV_ad_14_186", "79": "TV_ad_14_186", "80": "TV_ad_14_186", "81": "TV_ad_14_186", "82": "TV_ad_14_186", "83": "TV_ad_14_186", "84": "TV_ad_14_187", "85": "TV_ad_14_187", "86": "FB_post_2632", "87": "FB_post_2633", "88": "FB_post_2634", "89": "FB_post_2635", "90": "FB_post_2636", "91": "FB_post_2637", "92": "FB_post_2638", "93": "FB_post_2639", "94": "FB_post_2640", "95": "FB_post_2641", "96": "FB_post_2642", "97": "FB_post_2643", "98": "FB_post_2644", "99": "FB_post_2645", "100": "FB_post_2646", "101": "FB_post_2647", "102": "FB_post_2648", "103": "FB_post_2649", "104": "FB_post_2650", "105": "FB_post_2651", "106": "FB_post_2652", "107": "FB_post_2653", "108": "FB_post_2654", "109": "FB_post_2655", "110": "FB_post_2656", "111": "FB_post_2657", "112": "FB_post_2658", "113": "FB_post_2659", "114": "FB_post_2660", "115": "FB_post_2661", "116": "FB_post_2662", "117": "FB_post_2663", "118": "FB_post_2664", "119": "FB_post_2665", "120": "FB_post_2666", "121": "FB_post_2667", "122": "FB_post_2668", "123": "FB_post_2881", "124": "FB_post_2882", "125": "FB_post_2883", "126": "FB_post_2884", "127": "FB_post_2885", "128": "FB_post_2886", "129": "FB_post_2887", "130": "FB_post_2888", "131": "FB_post_2889", "132": "FB_post_2890", "133": "FB_post_2891", "134": "FB_post_2892", "135": "FB_post_2893", "136": "FB_post_2894", "137": "FB_post_2895", "138": "FB_post_2896", "139": "FB_post_2897", "140": "FB_post_2898", "141": "FB_post_2899", "142": "FB_post_2900", "143": "FB_post_2901", "144": "FB_post_6992", "145": "FB_post_6993", "146": "FB_post_6994", "147": "FB_post_6995", "148": "FB_post_6996", "149": "FB_post_6997", "150": "FB_post_6998", "151": "FB_post_6999", "152": "FB_post_7000", "153": "FB_post_7001", "154": "FB_post_7002", "155": "FB_post_7003", "156": "FB_post_7004", "157": "FB_post_7005", "158": "FB_post_7006", "159": "FB_post_7007", "160": "FB_post_7008", "161": "FB_post_7009", "162": "FB_post_7010", "163": "FB_post_7011", "164": "FB_post_7012", "165": "FB_post_7013", "166": "FB_post_7014", "167": "FB_post_7015", "168": "FB_post_7016", "169": "FB_post_7017", "170": "FB_post_7018", "171": "FB_post_7019", "172": "FB_post_7020", "173": "FB_post_7021", "174": "FB_post_7022", "175": "FB_post_7023", "176": "FB_post_7024", "177": "FB_post_7025", "178": "FB_post_7026", "179": "FB_post_7027", "180": "FB_post_7028", "181": "FB_post_7029", "182": "FB_post_7030", "183": "FB_post_7031", "184": "FB_post_7032", "185": "FB_post_7033", "186": "FB_post_7034", "187": "FB_post_7035", "188": "FB_post_7036", "189": "FB_post_7037", "190": "FB_post_7038", "191": "FB_post_7039", "192": "FB_post_7040", "193": "FB_post_7041", "194": "FB_post_7042", "195": "FB_post_7043", "196": "FB_post_7044", "197": "FB_post_7045", "198": "FB_post_7046", "199": "FB_post_7047", "200": "FB_post_7048", "201": "FB_post_7049", "202": "FB_post_7050", "203": "FB_post_7051", "204": "FB_post_7052", "205": "FB_post_7053", "206": "FB_post_7054", "207": "FB_post_7055", "208": "FB_post_7056", "209": "FB_post_1762", "210": "FB_post_1763", "211": "FB_post_1764", "212": "FB_post_1765", "213": "FB_post_1766", "214": "FB_post_1767", "215": "FB_post_1768", "216": "FB_post_1769", "217": "FB_post_1770", "218": "FB_post_1771", "219": "FB_post_1772", "220": "FB_post_1773", "221": "FB_post_1774", "222": "FB_post_1775", "223": "FB_post_1776", "224": "FB_post_1777", "225": "FB_post_1778", "226": "FB_post_1779", "227": "FB_post_1780", "228": "FB_post_1781", "229": "FB_post_1782", "230": "FB_post_1783", "231": "FB_post_1784", "232": "FB_post_1785", "233": "FB_post_1786", "234": "FB_post_1787", "235": "FB_post_1788", "236": "FB_post_1789", "237": "FB_post_1790", "238": "FB_post_1791", "239": "FB_post_1792", "240": "FB_post_1793", "241": "FB_post_1794", "242": "FB_post_1795", "243": "FB_post_1796", "244": "FB_post_1797", "245": "FB_post_1798", "246": "FB_post_1799", "247": "FB_post_1800", "248": "FB_post_1801", "249": "TV_ad_14_78", "250": "TV_ad_14_78", "251": "TV_ad_14_78", "252": "TV_ad_14_78", "253": "TV_ad_14_78", "254": "TV_ad_14_78", "255": "TV_ad_14_78", "256": "TV_ad_14_78", "257": "TV_ad_14_78", "258": "TV_ad_14_78", "259": "TV_ad_14_79", "260": "TV_ad_14_79", "261": "TV_ad_14_80", "262": "TV_ad_14_81", "263": "TV_ad_14_81", "264": "TV_ad_14_82", "265": "TV_ad_14_82", "266": "TV_ad_14_83", "267": "TV_ad_14_83", "268": "TV_ad_14_84", "269": "TV_ad_14_84", "270": "TV_ad_14_85", "271": "TV_ad_14_85", "272": "TV_ad_14_85", "273": "TV_ad_14_85", "274": "TV_ad_14_86", "275": "TV_ad_14_87", "276": "TV_ad_14_87", "277": "TV_ad_14_88", "278": "TV_ad_14_88", "279": "TV_ad_14_88", "280": "TV_ad_14_88", "281": "TV_ad_14_88", "282": "FB_post_3057", "283": "FB_post_3058", "284": "FB_post_3059", "285": "FB_post_3060", "286": "FB_post_3061", "287": "FB_post_3062", "288": "FB_post_3063", "289": "FB_post_3064", "290": "FB_post_3065", "291": "FB_post_3066", "292": "FB_post_3067", "293": "FB_post_3068", "294": "FB_post_3069", "295": "FB_post_3070", "296": "FB_post_3071", "297": "FB_post_3072", "298": "FB_post_3073", "299": "FB_post_3074", "300": "FB_post_3075", "301": "FB_post_2767", "302": "FB_post_2768", "303": "FB_post_2769", "304": "FB_post_2770", "305": "FB_post_2771", "306": "FB_post_2772", "307": "FB_post_2773", "308": "FB_post_2774", "309": "FB_post_2775", "310": "FB_post_2776", "311": "FB_post_2777", "312": "FB_post_2778", "313": "FB_post_2779", "314": "FB_post_2780", "315": "FB_post_2781", "316": "FB_post_2782", "317": "FB_post_2783", "318": "FB_post_2784", "319": "FB_post_2785", "320": "FB_post_2786", "321": "FB_post_2787", "322": "FB_post_2788", "323": "FB_post_2789", "324": "FB_post_2790", "325": "FB_post_2791", "326": "FB_post_2792", "327": "FB_post_2793", "328": "FB_post_2794", "329": "FB_post_2795", "330": "FB_post_2796", "331": "FB_post_2797", "332": "FB_post_2798", "333": "FB_post_2799", "334": "FB_post_2800", "335": "FB_post_2801", "336": "TV_ad_18_79", "337": "TV_ad_18_80", "338": "TV_ad_18_80", "339": "TV_ad_18_80", "340": "TV_ad_18_80", "341": "TV_ad_18_81", "342": "TV_ad_18_82", "343": "TV_ad_18_83", "344": "TV_ad_18_84", "345": "TV_ad_18_85", "346": "TV_ad_18_86", "347": "TV_ad_18_87", "348": "TV_ad_18_88", "349": "TV_ad_18_88", "350": "TV_ad_18_88", "351": "TV_ad_18_88", "352": "TV_ad_18_89", "353": "TV_ad_18_89", "354": "TV_ad_18_90", "355": "TV_ad_18_91", "356": "TV_ad_18_91", "357": "TV_ad_18_91", "358": "TV_ad_18_91", "359": "TV_ad_18_91", "360": "FB_post_3368", "361": "FB_post_3369", "362": "FB_post_3370", "363": "FB_post_3371", "364": "FB_post_3372", "365": "FB_post_3373", "366": "FB_post_3374", "367": "FB_post_3375", "368": "FB_post_2669", "369": "FB_post_2670", "370": "FB_post_2671", "371": "FB_post_2672", "372": "FB_post_2673", "373": "FB_post_2674", "374": "FB_post_2675", "375": "FB_post_2676", "376": "FB_post_2677", "377": "FB_post_2678", "378": "FB_post_2679", "379": "FB_post_2680", "380": "FB_post_2681", "381": "FB_post_2682", "382": "FB_post_2683", "383": "FB_post_2684", "384": "FB_post_2685", "385": "FB_post_2686", "386": "FB_post_2687", "387": "FB_post_2688", "388": "FB_post_2689", "389": "FB_post_2690", "390": "FB_post_2691", "391": "FB_post_2692", "392": "FB_post_2693", "393": "FB_post_2694", "394": "FB_post_2695", "395": "FB_post_2696", "396": "FB_post_2697", "397": "FB_post_2698", "398": "FB_post_2699", "399": "FB_post_2700", "400": "FB_post_2701", "401": "FB_post_2702", "402": "FB_post_2703", "403": "FB_post_2704", "404": "FB_post_2705", "405": "FB_post_2706", "406": "FB_post_2707", "407": "FB_post_2708", "408": "FB_post_2709", "409": "FB_post_2710", "410": "FB_post_2711", "411": "FB_post_2712", "412": "TV_ad_14_210", "413": "TV_ad_14_210", "414": "TV_ad_14_210", "415": "TV_ad_14_210", "416": "TV_ad_14_210", "417": "TV_ad_14_211", "418": "TV_ad_14_211", "419": "TV_ad_14_211", "420": "TV_ad_14_211", "421": "TV_ad_14_211", "422": "TV_ad_14_211", "423": "TV_ad_14_211", "424": "TV_ad_14_211", "425": "TV_ad_14_211", "426": "TV_ad_14_211", "427": "TV_ad_14_212", "428": "TV_ad_14_213", "429": "TV_ad_14_214", "430": "TV_ad_14_215", "431": "TV_ad_14_215", "432": "TV_ad_14_216", "433": "TV_ad_14_216", "434": "TV_ad_14_217", "435": "TV_ad_14_217", "436": "TV_ad_14_218", "437": "TV_ad_14_218", "438": "TV_ad_14_218", "439": "TV_ad_14_218", "440": "TV_ad_14_219", "441": "TV_ad_14_219", "442": "TV_ad_14_220", "443": "TV_ad_14_220", "444": "FB_post_562", "445": "FB_post_563", "446": "FB_post_564", "447": "FB_post_565", "448": "FB_post_566", "449": "FB_post_567", "450": "FB_post_568", "451": "FB_post_569", "452": "FB_post_570", "453": "FB_post_571", "454": "FB_post_572", "455": "FB_post_573", "456": "FB_post_574", "457": "FB_post_575", "458": "FB_post_6176", "459": "FB_post_6177", "460": "FB_post_6178", "461": "FB_post_6179", "462": "FB_post_6180", "463": "FB_post_6181", "464": "FB_post_6182", "465": "FB_post_6183", "466": "FB_post_6184", "467": "FB_post_6185", "468": "FB_post_6186", "469": "FB_post_6187", "470": "FB_post_6188", "471": "FB_post_6189", "472": "FB_post_6190", "473": "FB_post_6191", "474": "FB_post_6192", "475": "FB_post_6193", "476": "FB_post_6194", "477": "FB_post_6195", "478": "FB_post_6196", "479": "FB_post_6197", "480": "FB_post_6198", "481": "FB_post_6199", "482": "FB_post_6200", "483": "FB_post_6201", "484": "FB_post_6202", "485": "FB_post_6203", "486": "FB_post_6204", "487": "FB_post_6205", "488": "FB_post_6206", "489": "FB_post_6207", "490": "FB_post_6208", "491": "FB_post_6209", "492": "FB_post_6210", "493": "FB_post_6211", "494": "FB_post_6212", "495": "FB_post_6213", "496": "FB_post_6214", "497": "FB_post_6215", "498": "FB_post_6216", "499": "FB_post_6217", "500": "FB_post_6218", "501": "FB_post_6219", "502": "FB_post_6220", "503": "FB_post_6221", "504": "FB_post_6222", "505": "FB_post_6223", "506": "FB_post_6224", "507": "FB_post_6225", "508": "FB_post_6226", "509": "FB_post_6227", "510": "FB_post_6228", "511": "FB_post_6229", "512": "FB_post_6230", "513": "FB_post_6231", "514": "FB_post_6232", "515": "FB_post_6233", "516": "FB_post_6234", "517": "FB_post_6235", "518": "FB_post_6236", "519": "FB_post_6237", "520": "FB_post_6238", "521": "FB_post_6239", "522": "FB_post_1203", "523": "FB_post_1204", "524": "FB_post_1205", "525": "FB_post_1206", "526": "FB_post_1207", "527": "FB_post_1208", "528": "FB_post_1209", "529": "FB_post_1210", "530": "FB_post_954", "531": "FB_post_955", "532": "FB_post_956", "533": "FB_post_957", "534": "FB_post_958", "535": "FB_post_959", "536": "FB_post_960", "537": "FB_post_961", "538": "FB_post_962", "539": "FB_post_963", "540": "FB_post_964", "541": "FB_post_965", "542": "FB_post_966", "543": "FB_post_967", "544": "FB_post_968", "545": "FB_post_969", "546": "FB_post_970", "547": "FB_post_971", "548": "FB_post_972", "549": "TV_ad_18_183", "550": "TV_ad_18_184", "551": "TV_ad_18_185", "552": "TV_ad_18_186", "553": "TV_ad_18_187", "554": "TV_ad_18_187", "555": "TV_ad_18_187", "556": "TV_ad_18_187", "557": "TV_ad_18_188", "558": "TV_ad_18_189", "559": "TV_ad_18_190", "560": "TV_ad_18_190", "561": "TV_ad_18_190", "562": "TV_ad_18_190", "563": "TV_ad_18_190", "564": "TV_ad_18_191", "565": "TV_ad_18_192", "566": "TV_ad_18_192", "567": "TV_ad_18_192", "568": "TV_ad_18_192", "569": "TV_ad_18_193", "570": "TV_ad_18_194", "571": "TV_ad_18_195", "572": "TV_ad_14_34", "573": "TV_ad_14_34", "574": "TV_ad_14_35", "575": "TV_ad_14_35", "576": "TV_ad_14_36", "577": "TV_ad_14_37", "578": "TV_ad_14_37", "579": "TV_ad_14_37", "580": "TV_ad_14_37", "581": "TV_ad_14_38", "582": "TV_ad_14_38", "583": "TV_ad_14_39", "584": "TV_ad_14_39", "585": "TV_ad_14_40", "586": "TV_ad_14_40", "587": "TV_ad_14_40", "588": "TV_ad_14_40", "589": "TV_ad_14_40", "590": "TV_ad_14_41", "591": "TV_ad_14_41", "592": "TV_ad_14_41", "593": "TV_ad_14_41", "594": "TV_ad_14_41", "595": "TV_ad_14_41", "596": "TV_ad_14_41", "597": "TV_ad_14_41", "598": "TV_ad_14_41", "599": "TV_ad_14_41", "600": "TV_ad_14_42", "601": "TV_ad_14_42", "602": "TV_ad_14_43", "603": "TV_ad_14_43", "604": "TV_ad_14_44", "605": "TV_ad_14_44", "606": "FB_post_669", "607": "FB_post_670", "608": "FB_post_671", "609": "FB_post_672", "610": "FB_post_673", "611": "FB_post_674", "612": "FB_post_675", "613": "FB_post_676", "614": "FB_post_677", "615": "FB_post_678", "616": "FB_post_679", "617": "FB_post_680", "618": "FB_post_681", "619": "FB_post_682", "620": "TV_ad_18_105", "621": "TV_ad_18_106", "622": "TV_ad_18_106", "623": "TV_ad_18_106", "624": "TV_ad_18_106", "625": "TV_ad_18_106", "626": "TV_ad_18_107", "627": "TV_ad_18_108", "628": "TV_ad_18_108", "629": "TV_ad_18_108", "630": "TV_ad_18_108", "631": "TV_ad_18_109", "632": "TV_ad_18_110", "633": "TV_ad_18_111", "634": "TV_ad_18_112", "635": "TV_ad_18_113", "636": "TV_ad_18_114", "637": "TV_ad_18_115", "638": "TV_ad_18_116", "639": "TV_ad_18_116", "640": "TV_ad_18_116", "641": "TV_ad_18_116", "642": "TV_ad_18_117", "643": "TV_ad_18_117", "644": "FB_post_2945", "645": "FB_post_2946", "646": "FB_post_2947", "647": "FB_post_2948", "648": "FB_post_2949", "649": "FB_post_2950", "650": "FB_post_2951", "651": "FB_post_2952", "652": "FB_post_2953", "653": "FB_post_2954", "654": "FB_post_2955", "655": "FB_post_2956", "656": "FB_post_2957", "657": "FB_post_2958", "658": "FB_post_2959", "659": "FB_post_2960", "660": "FB_post_2961", "661": "FB_post_2962", "662": "FB_post_2963", "663": "FB_post_2964", "664": "FB_post_2965", "665": "FB_post_2966", "666": "FB_post_2967", "667": "FB_post_2968", "668": "FB_post_2969", "669": "FB_post_2970", "670": "FB_post_2971", "671": "TV_ad_18_40", "672": "TV_ad_18_41", "673": "TV_ad_18_42", "674": "TV_ad_18_43", "675": "TV_ad_18_44", "676": "TV_ad_18_45", "677": "TV_ad_18_46", "678": "TV_ad_18_46", "679": "TV_ad_18_46", "680": "TV_ad_18_46", "681": "TV_ad_18_47", "682": "TV_ad_18_48", "683": "TV_ad_18_49", "684": "TV_ad_18_49", "685": "TV_ad_18_49", "686": "TV_ad_18_49", "687": "TV_ad_18_49", "688": "TV_ad_18_50", "689": "TV_ad_18_51", "690": "TV_ad_18_51", "691": "TV_ad_18_51", "692": "TV_ad_18_51", "693": "TV_ad_18_52", "694": "TV_ad_18_118", "695": "TV_ad_18_118", "696": "TV_ad_18_119", "697": "TV_ad_18_120", "698": "TV_ad_18_120", "699": "TV_ad_18_120", "700": "TV_ad_18_120", "701": "TV_ad_18_120", "702": "TV_ad_18_121", "703": "TV_ad_18_122", "704": "TV_ad_18_122", "705": "TV_ad_18_122", "706": "TV_ad_18_122", "707": "TV_ad_18_123", "708": "TV_ad_18_124", "709": "TV_ad_18_125", "710": "TV_ad_18_126", "711": "TV_ad_18_127", "712": "TV_ad_18_128", "713": "TV_ad_18_129", "714": "TV_ad_18_130", "715": "TV_ad_18_130", "716": "TV_ad_18_130", "717": "TV_ad_18_130", "718": "FB_post_1219", "719": "FB_post_1220", "720": "FB_post_1221", "721": "FB_post_1222", "722": "FB_post_1223", "723": "FB_post_1224", "724": "FB_post_1225", "725": "FB_post_1226", "726": "FB_post_1227", "727": "FB_post_1228", "728": "FB_post_1229", "729": "FB_post_1230", "730": "FB_post_1231", "731": "FB_post_12261", "732": "FB_post_12262", "733": "FB_post_12263", "734": "FB_post_12264", "735": "FB_post_12265", "736": "FB_post_12266", "737": "FB_post_12267", "738": "FB_post_12268", "739": "FB_post_12269", "740": "FB_post_12270", "741": "FB_post_12271", "742": "FB_post_12272", "743": "FB_post_12273", "744": "FB_post_12274", "745": "FB_post_12275", "746": "FB_post_12276", "747": "FB_post_12277", "748": "FB_post_12278", "749": "FB_post_12279", "750": "FB_post_12280", "751": "FB_post_12281", "752": "FB_post_12282", "753": "FB_post_12283", "754": "FB_post_12284", "755": "FB_post_12285", "756": "FB_post_12286", "757": "FB_post_12287", "758": "FB_post_12288", "759": "FB_post_12289", "760": "FB_post_12290", "761": "FB_post_12291", "762": "FB_post_12292", "763": "FB_post_12293", "764": "FB_post_12294", "765": "FB_post_12295", "766": "FB_post_12296", "767": "FB_post_12297", "768": "FB_post_12298", "769": "FB_post_12299", "770": "FB_post_12300", "771": "FB_post_12301", "772": "FB_post_12302", "773": "FB_post_12303", "774": "FB_post_12304", "775": "FB_post_12305", "776": "FB_post_12306", "777": "FB_post_12307", "778": "FB_post_12308", "779": "FB_post_12309", "780": "FB_post_12310", "781": "FB_post_12311", "782": "FB_post_12312", "783": "FB_post_12313", "784": "FB_post_12314", "785": "FB_post_12315", "786": "FB_post_12316", "787": "FB_post_12317", "788": "FB_post_12318", "789": "FB_post_12319", "790": "FB_post_12320", "791": "FB_post_12321", "792": "FB_post_12322", "793": "FB_post_12323", "794": "FB_post_12324", "795": "FB_post_12325", "796": "FB_post_12326", "797": "FB_post_12327", "798": "FB_post_12328", "799": "FB_post_12329", "800": "FB_post_12330", "801": "FB_post_12331", "802": "FB_post_12332", "803": "FB_post_12333", "804": "FB_post_12334", "805": "FB_post_12335", "806": "FB_post_12336", "807": "FB_post_12337", "808": "FB_post_12338", "809": "FB_post_12339", "810": "FB_post_12340", "811": "FB_post_12341", "812": "FB_post_12342", "813": "FB_post_12343", "814": "FB_post_12344", "815": "FB_post_12345", "816": "FB_post_12346", "817": "FB_post_12347", "818": "FB_post_12348", "819": "FB_post_12349", "820": "FB_post_12350", "821": "FB_post_12351", "822": "FB_post_12352", "823": "FB_post_12353", "824": "FB_post_12354", "825": "FB_post_12355", "826": "FB_post_12356", "827": "FB_post_12357", "828": "FB_post_12358", "829": "FB_post_12359", "830": "FB_post_12360", "831": "FB_post_12361", "832": "FB_post_12362", "833": "FB_post_12363", "834": "FB_post_12364", "835": "FB_post_12365", "836": "FB_post_12366", "837": "FB_post_12367", "838": "FB_post_12368", "839": "FB_post_12369", "840": "FB_post_12370", "841": "FB_post_12371", "842": "FB_post_12372", "843": "FB_post_12373", "844": "FB_post_12374", "845": "FB_post_12375", "846": "FB_post_12376", "847": "FB_post_12377", "848": "FB_post_12378", "849": "FB_post_12379", "850": "FB_post_12380", "851": "FB_post_12381", "852": "FB_post_12382", "853": "FB_post_12383", "854": "FB_post_12384", "855": "FB_post_12385", "856": "FB_post_12386", "857": "FB_post_12387", "858": "FB_post_12388", "859": "FB_post_12389", "860": "FB_post_12390", "861": "FB_post_12391", "862": "FB_post_12392", "863": "FB_post_12393", "864": "FB_post_12394", "865": "FB_post_12395", "866": "FB_post_12396", "867": "FB_post_12397", "868": "FB_post_12398", "869": "FB_post_12399", "870": "FB_post_12400", "871": "FB_post_12401", "872": "FB_post_12402", "873": "FB_post_12403", "874": "FB_post_12404", "875": "FB_post_12405", "876": "FB_post_12406", "877": "FB_post_12407", "878": "FB_post_12408", "879": "FB_post_12409", "880": "FB_post_12410", "881": "FB_post_3217", "882": "FB_post_3218", "883": "FB_post_3219", "884": "FB_post_3220", "885": "FB_post_3221", "886": "FB_post_3222", "887": "FB_post_3223", "888": "FB_post_3224", "889": "FB_post_3225", "890": "FB_post_3226", "891": "FB_post_3227", "892": "FB_post_3228", "893": "FB_post_3229", "894": "FB_post_3230", "895": "FB_post_3231", "896": "FB_post_3232", "897": "FB_post_3233", "898": "FB_post_3234", "899": "FB_post_3235", "900": "FB_post_3236", "901": "FB_post_3237", "902": "FB_post_3238", "903": "FB_post_3239", "904": "FB_post_3240", "905": "FB_post_3241", "906": "FB_post_3242", "907": "FB_post_3243", "908": "FB_post_3244", "909": "FB_post_3245", "910": "FB_post_3246", "911": "FB_post_3247", "912": "FB_post_3248", "913": "FB_post_3249", "914": "FB_post_3250", "915": "FB_post_771", "916": "FB_post_772", "917": "FB_post_773", "918": "FB_post_774", "919": "FB_post_775", "920": "FB_post_776", "921": "FB_post_777", "922": "FB_post_778", "923": "FB_post_779", "924": "FB_post_780", "925": "FB_post_781", "926": "FB_post_1525", "927": "FB_post_1526", "928": "FB_post_1527", "929": "FB_post_1528", "930": "FB_post_1529", "931": "FB_post_1530", "932": "FB_post_1531", "933": "FB_post_1532", "934": "FB_post_1533", "935": "FB_post_1534", "936": "FB_post_1535", "937": "FB_post_1536", "938": "FB_post_1537", "939": "FB_post_1538", "940": "FB_post_1539", "941": "FB_post_1540", "942": "FB_post_1541", "943": "FB_post_1542", "944": "FB_post_1543", "945": "FB_post_1544", "946": "FB_post_1545", "947": "FB_post_1546", "948": "FB_post_1547", "949": "FB_post_1548", "950": "FB_post_1549", "951": "FB_post_1550", "952": "FB_post_1551", "953": "FB_post_1552", "954": "FB_post_1553", "955": "FB_post_1554", "956": "FB_post_1555", "957": "FB_post_1556", "958": "FB_post_1557", "959": "FB_post_1558", "960": "FB_post_1559", "961": "FB_post_1560", "962": "FB_post_1561", "963": "FB_post_1562", "964": "FB_post_1563", "965": "FB_post_1564", "966": "FB_post_1565", "967": "FB_post_1566", "968": "FB_post_1567", "969": "FB_post_1568", "970": "FB_post_1569", "971": "FB_post_1570", "972": "FB_post_1571", "973": "FB_post_1572", "974": "TV_ad_14_45", "975": "TV_ad_14_45", "976": "TV_ad_14_46", "977": "TV_ad_14_46", "978": "TV_ad_14_47", "979": "TV_ad_14_47", "980": "TV_ad_14_48", "981": "TV_ad_14_49", "982": "TV_ad_14_49", "983": "TV_ad_14_49", "984": "TV_ad_14_49", "985": "TV_ad_14_50", "986": "TV_ad_14_50", "987": "TV_ad_14_51", "988": "TV_ad_14_52", "989": "TV_ad_14_52", "990": "TV_ad_14_52", "991": "TV_ad_14_52", "992": "TV_ad_14_52", "993": "TV_ad_14_53", "994": "TV_ad_14_53", "995": "TV_ad_14_53", "996": "TV_ad_14_53", "997": "TV_ad_14_53", "998": "TV_ad_14_53", "999": "TV_ad_14_53", "1000": "TV_ad_14_53", "1001": "TV_ad_14_53", "1002": "TV_ad_14_53", "1003": "TV_ad_14_54", "1004": "TV_ad_14_54", "1005": "TV_ad_14_55", "1006": "FB_post_880", "1007": "FB_post_881", "1008": "FB_post_882", "1009": "FB_post_883", "1010": "FB_post_884", "1011": "FB_post_885", "1012": "FB_post_886", "1013": "FB_post_887", "1014": "FB_post_888", "1015": "FB_post_889", "1016": "FB_post_890", "1017": "FB_post_891", "1018": "FB_post_892", "1019": "FB_post_893", "1020": "FB_post_894", "1021": "FB_post_895", "1022": "FB_post_896", "1023": "FB_post_3289", "1024": "FB_post_3290", "1025": "FB_post_3291", "1026": "FB_post_3292", "1027": "FB_post_3293", "1028": "FB_post_3294", "1029": "FB_post_3295", "1030": "FB_post_3296", "1031": "FB_post_3297", "1032": "FB_post_3298", "1033": "FB_post_3299", "1034": "FB_post_3300", "1035": "FB_post_3301", "1036": "FB_post_3302", "1037": "FB_post_3303", "1038": "FB_post_3304", "1039": "FB_post_3305", "1040": "FB_post_3306", "1041": "FB_post_3307", "1042": "FB_post_3308", "1043": "FB_post_3309", "1044": "FB_post_3310", "1045": "FB_post_3311", "1046": "FB_post_3312", "1047": "FB_post_3313", "1048": "FB_post_3314", "1049": "FB_post_3315", "1050": "FB_post_3316", "1051": "FB_post_3317", "1052": "FB_post_3318", "1053": "FB_post_3319", "1054": "FB_post_3320", "1055": "FB_post_929", "1056": "FB_post_930", "1057": "FB_post_931", "1058": "FB_post_932", "1059": "FB_post_933", "1060": "FB_post_934", "1061": "FB_post_935", "1062": "FB_post_936", "1063": "FB_post_937", "1064": "FB_post_938", "1065": "FB_post_939", "1066": "FB_post_940", "1067": "FB_post_941", "1068": "TV_ad_18_66", "1069": "TV_ad_18_66", "1070": "TV_ad_18_66", "1071": "TV_ad_18_66", "1072": "TV_ad_18_67", "1073": "TV_ad_18_68", "1074": "TV_ad_18_69", "1075": "TV_ad_18_70", "1076": "TV_ad_18_71", "1077": "TV_ad_18_72", "1078": "TV_ad_18_73", "1079": "TV_ad_18_74", "1080": "TV_ad_18_74", "1081": "TV_ad_18_74", "1082": "TV_ad_18_74", "1083": "TV_ad_18_75", "1084": "TV_ad_18_75", "1085": "TV_ad_18_76", "1086": "TV_ad_18_77", "1087": "TV_ad_18_77", "1088": "TV_ad_18_77", "1089": "TV_ad_18_77", "1090": "TV_ad_18_77", "1091": "TV_ad_18_78", "1092": "FB_post_1001", "1093": "FB_post_1002", "1094": "FB_post_1003", "1095": "FB_post_1004", "1096": "FB_post_1005", "1097": "FB_post_1006", "1098": "FB_post_1007", "1099": "FB_post_1008", "1100": "FB_post_1009", "1101": "FB_post_1010", "1102": "FB_post_1011", "1103": "FB_post_1012", "1104": "FB_post_3125", "1105": "FB_post_3126", "1106": "FB_post_3127", "1107": "FB_post_3128", "1108": "FB_post_3129", "1109": "FB_post_3130", "1110": "FB_post_3131", "1111": "FB_post_3132", "1112": "FB_post_3133", "1113": "FB_post_3134", "1114": "FB_post_3135", "1115": "FB_post_3136", "1116": "FB_post_3137", "1117": "FB_post_3138", "1118": "FB_post_3139", "1119": "FB_post_3140", "1120": "FB_post_3141", "1121": "FB_post_3142", "1122": "FB_post_3143", "1123": "FB_post_3144", "1124": "FB_post_3145", "1125": "FB_post_3146", "1126": "FB_post_3147", "1127": "FB_post_3148", "1128": "FB_post_3149", "1129": "FB_post_3150", "1130": "FB_post_3151", "1131": "FB_post_3152", "1132": "FB_post_3153", "1133": "FB_post_1729", "1134": "FB_post_1730", "1135": "FB_post_1731", "1136": "FB_post_1732", "1137": "FB_post_1733", "1138": "FB_post_1734", "1139": "FB_post_1735", "1140": "FB_post_1736", "1141": "FB_post_1737", "1142": "FB_post_1738", "1143": "FB_post_1739", "1144": "FB_post_1740", "1145": "FB_post_1741", "1146": "FB_post_1742", "1147": "FB_post_1743", "1148": "FB_post_1744", "1149": "FB_post_1745", "1150": "FB_post_1746", "1151": "FB_post_1747", "1152": "FB_post_1748", "1153": "FB_post_1749", "1154": "FB_post_1750", "1155": "FB_post_1751", "1156": "FB_post_1752", "1157": "FB_post_1753", "1158": "FB_post_1754", "1159": "FB_post_1755", "1160": "FB_post_1756", "1161": "FB_post_1757", "1162": "FB_post_1758", "1163": "FB_post_1759", "1164": "FB_post_1760", "1165": "FB_post_1761", "1166": "FB_post_3101", "1167": "FB_post_3102", "1168": "FB_post_3103", "1169": "FB_post_3104", "1170": "FB_post_3105", "1171": "FB_post_3106", "1172": "FB_post_3107", "1173": "FB_post_3108", "1174": "FB_post_3109", "1175": "FB_post_3110", "1176": "FB_post_3111", "1177": "FB_post_3112", "1178": "FB_post_3113", "1179": "FB_post_3114", "1180": "FB_post_3115", "1181": "FB_post_3116", "1182": "FB_post_3117", "1183": "FB_post_3118", "1184": "FB_post_3119", "1185": "FB_post_3120", "1186": "FB_post_3121", "1187": "FB_post_3122", "1188": "FB_post_3123", "1189": "FB_post_3124", "1190": "FB_post_14402", "1191": "FB_post_14403", "1192": "FB_post_14404", "1193": "FB_post_14405", "1194": "FB_post_14406", "1195": "FB_post_14407", "1196": "FB_post_14408", "1197": "FB_post_14409", "1198": "FB_post_14410", "1199": "FB_post_14411", "1200": "FB_post_14412", "1201": "FB_post_14413", "1202": "FB_post_14414", "1203": "FB_post_14415", "1204": "FB_post_14416", "1205": "FB_post_14417", "1206": "FB_post_14418", "1207": "FB_post_14419", "1208": "FB_post_14420", "1209": "FB_post_14421", "1210": "FB_post_14422", "1211": "FB_post_14423", "1212": "FB_post_1911", "1213": "FB_post_1912", "1214": "FB_post_1913", "1215": "FB_post_1914", "1216": "FB_post_1915", "1217": "FB_post_1916", "1218": "FB_post_1917", "1219": "FB_post_1918", "1220": "FB_post_1919", "1221": "FB_post_1920", "1222": "FB_post_1921", "1223": "FB_post_1922", "1224": "FB_post_1923", "1225": "FB_post_1924", "1226": "FB_post_1925", "1227": "FB_post_1926", "1228": "FB_post_1927", "1229": "FB_post_1928", "1230": "FB_post_1929", "1231": "FB_post_1930", "1232": "FB_post_1931", "1233": "FB_post_1932", "1234": "FB_post_1933", "1235": "FB_post_1934", "1236": "FB_post_1935", "1237": "FB_post_1936", "1238": "FB_post_1937", "1239": "FB_post_1938", "1240": "TV_ad_14_100", "1241": "TV_ad_14_100", "1242": "TV_ad_14_101", "1243": "TV_ad_14_101", "1244": "TV_ad_14_101", "1245": "TV_ad_14_101", "1246": "TV_ad_14_101", "1247": "TV_ad_14_102", "1248": "TV_ad_14_102", "1249": "TV_ad_14_102", "1250": "TV_ad_14_102", "1251": "TV_ad_14_102", "1252": "TV_ad_14_102", "1253": "TV_ad_14_102", "1254": "TV_ad_14_102", "1255": "TV_ad_14_102", "1256": "TV_ad_14_102", "1257": "TV_ad_14_103", "1258": "TV_ad_14_103", "1259": "TV_ad_14_104", "1260": "TV_ad_14_104", "1261": "TV_ad_14_105", "1262": "TV_ad_14_105", "1263": "TV_ad_14_106", "1264": "TV_ad_14_106", "1265": "TV_ad_14_107", "1266": "TV_ad_14_107", "1267": "TV_ad_14_108", "1268": "TV_ad_14_108", "1269": "TV_ad_14_109", "1270": "TV_ad_14_109", "1271": "TV_ad_14_109", "1272": "TV_ad_14_109", "1273": "TV_ad_14_110", "1274": "FB_post_2276", "1275": "FB_post_2277", "1276": "FB_post_2278", "1277": "FB_post_2279", "1278": "FB_post_2280", "1279": "FB_post_2281", "1280": "FB_post_2282", "1281": "FB_post_2283", "1282": "FB_post_2284", "1283": "FB_post_2285", "1284": "FB_post_2286", "1285": "FB_post_2287", "1286": "FB_post_2288", "1287": "FB_post_2289", "1288": "FB_post_2290", "1289": "FB_post_2291", "1290": "FB_post_2292", "1291": "FB_post_2293", "1292": "FB_post_2294", "1293": "FB_post_2295", "1294": "FB_post_2296", "1295": "FB_post_2297", "1296": "FB_post_2298", "1297": "FB_post_2299", "1298": "FB_post_2300", "1299": "FB_post_2301", "1300": "FB_post_2302", "1301": "FB_post_2303", "1302": "FB_post_2304", "1303": "FB_post_2305", "1304": "FB_post_2306", "1305": "TV_ad_14_155", "1306": "TV_ad_14_155", "1307": "TV_ad_14_156", "1308": "TV_ad_14_156", "1309": "TV_ad_14_157", "1310": "TV_ad_14_157", "1311": "TV_ad_14_158", "1312": "TV_ad_14_158", "1313": "TV_ad_14_158", "1314": "TV_ad_14_158", "1315": "TV_ad_14_159", "1316": "TV_ad_14_159", "1317": "TV_ad_14_160", "1318": "TV_ad_14_160", "1319": "TV_ad_14_161", "1320": "TV_ad_14_161", "1321": "TV_ad_14_161", "1322": "TV_ad_14_161", "1323": "TV_ad_14_161", "1324": "TV_ad_14_162", "1325": "TV_ad_14_162", "1326": "TV_ad_14_162", "1327": "TV_ad_14_162", "1328": "TV_ad_14_162", "1329": "TV_ad_14_162", "1330": "TV_ad_14_162", "1331": "TV_ad_14_162", "1332": "TV_ad_14_162", "1333": "TV_ad_14_162", "1334": "TV_ad_14_163", "1335": "TV_ad_14_163", "1336": "TV_ad_14_164", "1337": "TV_ad_14_164", "1338": "TV_ad_14_165", "1339": "TV_ad_14_165", "1340": "TV_ad_14_166", "1341": "TV_ad_14_166", "1342": "TV_ad_14_167", "1343": "TV_ad_14_167", "1344": "TV_ad_14_168", "1345": "TV_ad_14_168", "1346": "TV_ad_14_169", "1347": "TV_ad_14_170", "1348": "TV_ad_14_170", "1349": "TV_ad_14_170", "1350": "TV_ad_14_170", "1351": "TV_ad_14_171", "1352": "TV_ad_14_171", "1353": "TV_ad_14_172", "1354": "TV_ad_14_172", "1355": "TV_ad_14_173", "1356": "TV_ad_14_173", "1357": "TV_ad_14_173", "1358": "TV_ad_14_173", "1359": "TV_ad_14_173", "1360": "TV_ad_14_174", "1361": "TV_ad_14_174", "1362": "TV_ad_14_174", "1363": "TV_ad_14_174", "1364": "TV_ad_14_174", "1365": "TV_ad_14_174", "1366": "TV_ad_14_174", "1367": "TV_ad_14_174", "1368": "TV_ad_14_174", "1369": "TV_ad_14_174", "1370": "TV_ad_14_175", "1371": "TV_ad_14_175", "1372": "TV_ad_14_176", "1373": "TV_ad_14_176", "1374": "FB_post_1881", "1375": "FB_post_1882", "1376": "FB_post_1883", "1377": "FB_post_1884", "1378": "FB_post_1885", "1379": "FB_post_1886", "1380": "FB_post_1887", "1381": "FB_post_1888", "1382": "FB_post_1889", "1383": "FB_post_1890", "1384": "FB_post_1891", "1385": "FB_post_1892", "1386": "FB_post_1893", "1387": "FB_post_1894", "1388": "FB_post_1895", "1389": "FB_post_1896", "1390": "FB_post_1897", "1391": "FB_post_1898", "1392": "FB_post_1899", "1393": "FB_post_1900", "1394": "FB_post_1901", "1395": "FB_post_1902", "1396": "FB_post_1903", "1397": "FB_post_1904", "1398": "FB_post_1905", "1399": "FB_post_1906", "1400": "FB_post_1907", "1401": "FB_post_1908", "1402": "FB_post_1909", "1403": "FB_post_1910", "1404": "TV_ad_14_23", "1405": "TV_ad_14_23", "1406": "TV_ad_14_24", "1407": "TV_ad_14_24", "1408": "TV_ad_14_25", "1409": "TV_ad_14_25", "1410": "TV_ad_14_25", "1411": "TV_ad_14_25", "1412": "TV_ad_14_26", "1413": "TV_ad_14_27", "1414": "TV_ad_14_27", "1415": "TV_ad_14_28", "1416": "TV_ad_14_28", "1417": "TV_ad_14_28", "1418": "TV_ad_14_28", "1419": "TV_ad_14_28", "1420": "TV_ad_14_29", "1421": "TV_ad_14_29", "1422": "TV_ad_14_29", "1423": "TV_ad_14_29", "1424": "TV_ad_14_29", "1425": "TV_ad_14_29", "1426": "TV_ad_14_29", "1427": "TV_ad_14_29", "1428": "TV_ad_14_29", "1429": "TV_ad_14_29", "1430": "TV_ad_14_30", "1431": "TV_ad_14_30", "1432": "TV_ad_14_31", "1433": "TV_ad_14_32", "1434": "TV_ad_14_32", "1435": "TV_ad_14_33", "1436": "TV_ad_14_33", "1437": "FB_post_2116", "1438": "FB_post_2117", "1439": "FB_post_2118", "1440": "FB_post_2119", "1441": "FB_post_2120", "1442": "FB_post_2121", "1443": "FB_post_2122", "1444": "FB_post_2123", "1445": "FB_post_2124", "1446": "FB_post_2125", "1447": "FB_post_2126", "1448": "FB_post_2127", "1449": "FB_post_2128", "1450": "FB_post_2129", "1451": "FB_post_2130", "1452": "FB_post_2131", "1453": "FB_post_2132", "1454": "FB_post_2133", "1455": "FB_post_2134", "1456": "FB_post_2135", "1457": "FB_post_2136", "1458": "FB_post_2137", "1459": "FB_post_2138", "1460": "FB_post_2139", "1461": "FB_post_2140", "1462": "FB_post_2141", "1463": "FB_post_2142", "1464": "FB_post_2143", "1465": "FB_post_2144", "1466": "FB_post_2145", "1467": "FB_post_2146", "1468": "FB_post_2147", "1469": "FB_post_2148", "1470": "FB_post_2149", "1471": "FB_post_2150", "1472": "FB_post_2151", "1473": "FB_post_2152", "1474": "FB_post_2153", "1475": "FB_post_2154", "1476": "FB_post_2155", "1477": "FB_post_2156", "1478": "FB_post_2157", "1479": "FB_post_2158", "1480": "TV_ad_14_133", "1481": "TV_ad_14_133", "1482": "TV_ad_14_134", "1483": "TV_ad_14_134", "1484": "TV_ad_14_135", "1485": "TV_ad_14_136", "1486": "TV_ad_14_136", "1487": "TV_ad_14_137", "1488": "TV_ad_14_137", "1489": "TV_ad_14_137", "1490": "TV_ad_14_137", "1491": "TV_ad_14_137", "1492": "TV_ad_14_137", "1493": "TV_ad_14_137", "1494": "TV_ad_14_137", "1495": "TV_ad_14_138", "1496": "TV_ad_14_138", "1497": "TV_ad_14_138", "1498": "TV_ad_14_138", "1499": "TV_ad_14_138", "1500": "TV_ad_14_138", "1501": "TV_ad_14_138", "1502": "TV_ad_14_138", "1503": "TV_ad_14_138", "1504": "TV_ad_14_138", "1505": "TV_ad_14_139", "1506": "TV_ad_14_139", "1507": "TV_ad_14_140", "1508": "TV_ad_14_140", "1509": "TV_ad_14_141", "1510": "TV_ad_14_141", "1511": "TV_ad_14_142", "1512": "TV_ad_14_142", "1513": "TV_ad_14_143", "1514": "TV_ad_14_143", "1515": "FB_post_8728", "1516": "FB_post_8729", "1517": "FB_post_8730", "1518": "FB_post_8731", "1519": "FB_post_8732", "1520": "FB_post_8733", "1521": "FB_post_8734", "1522": "FB_post_8735", "1523": "FB_post_8736", "1524": "FB_post_8737", "1525": "FB_post_8738", "1526": "FB_post_8739", "1527": "FB_post_8740", "1528": "FB_post_8741", "1529": "FB_post_8742", "1530": "FB_post_8743", "1531": "FB_post_8744", "1532": "FB_post_8745", "1533": "FB_post_8746", "1534": "FB_post_8747", "1535": "FB_post_8748", "1536": "FB_post_8749", "1537": "FB_post_8750", "1538": "FB_post_8751", "1539": "FB_post_8752", "1540": "FB_post_8753", "1541": "FB_post_8754", "1542": "FB_post_8755", "1543": "FB_post_8756", "1544": "FB_post_8757", "1545": "FB_post_8758", "1546": "FB_post_8759", "1547": "FB_post_8760", "1548": "FB_post_8761", "1549": "FB_post_8762", "1550": "FB_post_8763", "1551": "FB_post_8764", "1552": "FB_post_8765", "1553": "FB_post_8766", "1554": "FB_post_8767", "1555": "FB_post_8768", "1556": "FB_post_8769", "1557": "FB_post_8770", "1558": "FB_post_8771", "1559": "FB_post_8772", "1560": "FB_post_8773", "1561": "FB_post_8774", "1562": "FB_post_8775", "1563": "FB_post_8776", "1564": "FB_post_8777", "1565": "FB_post_8778", "1566": "FB_post_8779", "1567": "FB_post_8780", "1568": "FB_post_8781", "1569": "FB_post_8782", "1570": "FB_post_8783", "1571": "FB_post_8784", "1572": "FB_post_8785", "1573": "FB_post_8786", "1574": "FB_post_8787", "1575": "FB_post_8788", "1576": "FB_post_8789", "1577": "FB_post_8790", "1578": "FB_post_8791", "1579": "FB_post_8792", "1580": "FB_post_8793", "1581": "FB_post_8794", "1582": "FB_post_8795", "1583": "FB_post_8796", "1584": "FB_post_8797", "1585": "FB_post_8798", "1586": "FB_post_8799", "1587": "FB_post_8800", "1588": "FB_post_8801", "1589": "FB_post_8802", "1590": "FB_post_8803", "1591": "FB_post_8804", "1592": "FB_post_8805", "1593": "FB_post_8806", "1594": "FB_post_8807", "1595": "FB_post_8808", "1596": "FB_post_8809", "1597": "FB_post_8810", "1598": "FB_post_8811", "1599": "FB_post_8812", "1600": "FB_post_8813", "1601": "FB_post_8814", "1602": "FB_post_8815", "1603": "FB_post_8816", "1604": "FB_post_8817", "1605": "FB_post_8818", "1606": "FB_post_8819", "1607": "FB_post_8820", "1608": "FB_post_8821", "1609": "FB_post_8822", "1610": "FB_post_8823", "1611": "FB_post_8824", "1612": "FB_post_8825", "1613": "FB_post_8826", "1614": "FB_post_8827", "1615": "FB_post_8828", "1616": "FB_post_8829", "1617": "FB_post_8830", "1618": "FB_post_8831", "1619": "FB_post_8832", "1620": "FB_post_8833", "1621": "FB_post_8834", "1622": "FB_post_8835", "1623": "FB_post_8836", "1624": "FB_post_8837", "1625": "FB_post_8838", "1626": "FB_post_3251", "1627": "FB_post_3252", "1628": "FB_post_3253", "1629": "FB_post_3254", "1630": "FB_post_3255", "1631": "FB_post_3256", "1632": "FB_post_3257", "1633": "FB_post_3258", "1634": "FB_post_3259", "1635": "FB_post_3260", "1636": "FB_post_3261", "1637": "FB_post_3262", "1638": "FB_post_3263", "1639": "FB_post_3264", "1640": "FB_post_3265", "1641": "FB_post_3266", "1642": "FB_post_3267", "1643": "FB_post_3268", "1644": "FB_post_3269", "1645": "FB_post_3270", "1646": "FB_post_3271", "1647": "FB_post_3272", "1648": "FB_post_3273", "1649": "FB_post_3274", "1650": "FB_post_3275", "1651": "FB_post_3276", "1652": "FB_post_3277", "1653": "FB_post_3278", "1654": "FB_post_3279", "1655": "FB_post_3280", "1656": "FB_post_3281", "1657": "FB_post_3282", "1658": "FB_post_3283", "1659": "FB_post_3284", "1660": "FB_post_3285", "1661": "FB_post_3286", "1662": "FB_post_3287", "1663": "FB_post_3288", "1664": "FB_post_1074", "1665": "FB_post_1075", "1666": "FB_post_1076", "1667": "FB_post_1077", "1668": "FB_post_1078", "1669": "FB_post_1079", "1670": "FB_post_1080", "1671": "FB_post_1081", "1672": "FB_post_1082", "1673": "FB_post_1083", "1674": "FB_post_1084", "1675": "FB_post_1085", "1676": "FB_post_1086", "1677": "FB_post_1087", "1678": "FB_post_1088", "1679": "FB_post_1089", "1680": "FB_post_1090"}, "election": {"0": 2018, "1": 2018, "2": 2018, "3": 2018, "4": 2018, "5": 2018, "6": 2018, "7": 2018, "8": 2018, "9": 2018, "10": 2018, "11": 2018, "12": 2018, "13": 2018, "14": 2018, "15": 2018, "16": 2018, "17": 2018, "18": 2018, "19": 2018, "20": 2018, "21": 2018, "22": 2018, "23": 2018, "24": 2018, "25": 2018, "26": 2018, "27": 2018, "28": 2018, "29": 2018, "30": 2018, "31": 2018, "32": 2018, "33": 2018, "34": 2018, "35": 2018, "36": 2018, "37": 2018, "38": 2018, "39": 2018, "40": 2018, "41": 2018, "42": 2018, "43": 2018, "44": 2018, "45": 2018, "46": 2018, "47": 2018, "48": 2018, "49": 2018, "50": 2018, "51": 2018, "52": 2014, "53": 2014, "54": 2014, "55": 2014, "56": 2014, "57": 2014, "58": 2014, "59": 2014, "60": 2014, "61": 2014, "62": 2014, "63": 2014, "64": 2014, "65": 2014, "66": 2014, "67": 2014, "68": 2014, "69": 2014, "70": 2014, "71": 2014, "72": 2014, "73": 2014, "74": 2014, "75": 2014, "76": 2014, "77": 2014, "78": 2014, "79": 2014, "80": 2014, "81": 2014, "82": 2014, "83": 2014, "84": 2014, "85": 2014, "86": 2014, "87": 2014, "88": 2014, "89": 2014, "90": 2014, "91": 2014, "92": 2014, "93": 2014, "94": 2014, "95": 2014, "96": 2014, "97": 2014, "98": 2014, "99": 2014, "100": 2014, "101": 2014, "102": 2014, "103": 2014, "104": 2014, "105": 2014, "106": 2014, "107": 2014, "108": 2014, "109": 2014, "110": 2014, "111": 2014, "112": 2014, "113": 2014, "114": 2014, "115": 2014, "116": 2014, "117": 2014, "118": 2014, "119": 2014, "120": 2014, "121": 2014, "122": 2014, "123": 2014, "124": 2014, "125": 2014, "126": 2014, "127": 2014, "128": 2014, "129": 2014, "130": 2014, "131": 2014, "132": 2014, "133": 2014, "134": 2014, "135": 2014, "136": 2014, "137": 2014, "138": 2014, "139": 2014, "140": 2014, "141": 2014, "142": 2014, "143": 2014, "144": 2018, "145": 2018, "146": 2018, "147": 2018, "148": 2018, "149": 2018, "150": 2018, "151": 2018, "152": 2018, "153": 2018, "154": 2018, "155": 2018, "156": 2018, "157": 2018, "158": 2018, "159": 2018, "160": 2018, "161": 2018, "162": 2018, "163": 2018, "164": 2018, "165": 2018, "166": 2018, "167": 2018, "168": 2018, "169": 2018, "170": 2018, "171": 2018, "172": 2018, "173": 2018, "174": 2018, "175": 2018, "176": 2018, "177": 2018, "178": 2018, "179": 2018, "180": 2018, "181": 2018, "182": 2018, "183": 2018, "184": 2018, "185": 2018, "186": 2018, "187": 2018, "188": 2018, "189": 2018, "190": 2018, "191": 2018, "192": 2018, "193": 2018, "194": 2018, "195": 2018, "196": 2018, "197": 2018, "198": 2018, "199": 2018, "200": 2018, "201": 2018, "202": 2018, "203": 2018, "204": 2018, "205": 2018, "206": 2018, "207": 2018, "208": 2018, "209": 2014, "210": 2014, "211": 2014, "212": 2014, "213": 2014, "214": 2014, "215": 2014, "216": 2014, "217": 2014, "218": 2014, "219": 2014, "220": 2014, "221": 2014, "222": 2014, "223": 2014, "224": 2014, "225": 2014, "226": 2014, "227": 2014, "228": 2014, "229": 2014, "230": 2014, "231": 2014, "232": 2014, "233": 2014, "234": 2014, "235": 2014, "236": 2014, "237": 2014, "238": 2014, "239": 2014, "240": 2014, "241": 2014, "242": 2014, "243": 2014, "244": 2014, "245": 2014, "246": 2014, "247": 2014, "248": 2014, "249": 2014, "250": 2014, "251": 2014, "252": 2014, "253": 2014, "254": 2014, "255": 2014, "256": 2014, "257": 2014, "258": 2014, "259": 2014, "260": 2014, "261": 2014, "262": 2014, "263": 2014, "264": 2014, "265": 2014, "266": 2014, "267": 2014, "268": 2014, "269": 2014, "270": 2014, "271": 2014, "272": 2014, "273": 2014, "274": 2014, "275": 2014, "276": 2014, "277": 2014, "278": 2014, "279": 2014, "280": 2014, "281": 2014, "282": 2014, "283": 2014, "284": 2014, "285": 2014, "286": 2014, "287": 2014, "288": 2014, "289": 2014, "290": 2014, "291": 2014, "292": 2014, "293": 2014, "294": 2014, "295": 2014, "296": 2014, "297": 2014, "298": 2014, "299": 2014, "300": 2014, "301": 2014, "302": 2014, "303": 2014, "304": 2014, "305": 2014, "306": 2014, "307": 2014, "308": 2014, "309": 2014, "310": 2014, "311": 2014, "312": 2014, "313": 2014, "314": 2014, "315": 2014, "316": 2014, "317": 2014, "318": 2014, "319": 2014, "320": 2014, "321": 2014, "322": 2014, "323": 2014, "324": 2014, "325": 2014, "326": 2014, "327": 2014, "328": 2014, "329": 2014, "330": 2014, "331": 2014, "332": 2014, "333": 2014, "334": 2014, "335": 2014, "336": 2018, "337": 2018, "338": 2018, "339": 2018, "340": 2018, "341": 2018, "342": 2018, "343": 2018, "344": 2018, "345": 2018, "346": 2018, "347": 2018, "348": 2018, "349": 2018, "350": 2018, "351": 2018, "352": 2018, "353": 2018, "354": 2018, "355": 2018, "356": 2018, "357": 2018, "358": 2018, "359": 2018, "360": 2014, "361": 2014, "362": 2014, "363": 2014, "364": 2014, "365": 2014, "366": 2014, "367": 2014, "368": 2014, "369": 2014, "370": 2014, "371": 2014, "372": 2014, "373": 2014, "374": 2014, "375": 2014, "376": 2014, "377": 2014, "378": 2014, "379": 2014, "380": 2014, "381": 2014, "382": 2014, "383": 2014, "384": 2014, "385": 2014, "386": 2014, "387": 2014, "388": 2014, "389": 2014, "390": 2014, "391": 2014, "392": 2014, "393": 2014, "394": 2014, "395": 2014, "396": 2014, "397": 2014, "398": 2014, "399": 2014, "400": 2014, "401": 2014, "402": 2014, "403": 2014, "404": 2014, "405": 2014, "406": 2014, "407": 2014, "408": 2014, "409": 2014, "410": 2014, "411": 2014, "412": 2014, "413": 2014, "414": 2014, "415": 2014, "416": 2014, "417": 2014, "418": 2014, "419": 2014, "420": 2014, "421": 2014, "422": 2014, "423": 2014, "424": 2014, "425": 2014, "426": 2014, "427": 2014, "428": 2014, "429": 2014, "430": 2014, "431": 2014, "432": 2014, "433": 2014, "434": 2014, "435": 2014, "436": 2014, "437": 2014, "438": 2014, "439": 2014, "440": 2014, "441": 2014, "442": 2014, "443": 2014, "444": 2014, "445": 2014, "446": 2014, "447": 2014, "448": 2014, "449": 2014, "450": 2014, "451": 2014, "452": 2014, "453": 2014, "454": 2014, "455": 2014, "456": 2014, "457": 2014, "458": 2018, "459": 2018, "460": 2018, "461": 2018, "462": 2018, "463": 2018, "464": 2018, "465": 2018, "466": 2018, "467": 2018, "468": 2018, "469": 2018, "470": 2018, "471": 2018, "472": 2018, "473": 2018, "474": 2018, "475": 2018, "476": 2018, "477": 2018, "478": 2018, "479": 2018, "480": 2018, "481": 2018, "482": 2018, "483": 2018, "484": 2018, "485": 2018, "486": 2018, "487": 2018, "488": 2018, "489": 2018, "490": 2018, "491": 2018, "492": 2018, "493": 2018, "494": 2018, "495": 2018, "496": 2018, "497": 2018, "498": 2018, "499": 2018, "500": 2018, "501": 2018, "502": 2018, "503": 2018, "504": 2018, "505": 2018, "506": 2018, "507": 2018, "508": 2018, "509": 2018, "510": 2018, "511": 2018, "512": 2018, "513": 2018, "514": 2018, "515": 2018, "516": 2018, "517": 2018, "518": 2018, "519": 2018, "520": 2018, "521": 2018, "522": 2014, "523": 2014, "524": 2014, "525": 2014, "526": 2014, "527": 2014, "528": 2014, "529": 2014, "530": 2014, "531": 2014, "532": 2014, "533": 2014, "534": 2014, "535": 2014, "536": 2014, "537": 2014, "538": 2014, "539": 2014, "540": 2014, "541": 2014, "542": 2014, "543": 2014, "544": 2014, "545": 2014, "546": 2014, "547": 2014, "548": 2014, "549": 2018, "550": 2018, "551": 2018, "552": 2018, "553": 2018, "554": 2018, "555": 2018, "556": 2018, "557": 2018, "558": 2018, "559": 2018, "560": 2018, "561": 2018, "562": 2018, "563": 2018, "564": 2018, "565": 2018, "566": 2018, "567": 2018, "568": 2018, "569": 2018, "570": 2018, "571": 2018, "572": 2014, "573": 2014, "574": 2014, "575": 2014, "576": 2014, "577": 2014, "578": 2014, "579": 2014, "580": 2014, "581": 2014, "582": 2014, "583": 2014, "584": 2014, "585": 2014, "586": 2014, "587": 2014, "588": 2014, "589": 2014, "590": 2014, "591": 2014, "592": 2014, "593": 2014, "594": 2014, "595": 2014, "596": 2014, "597": 2014, "598": 2014, "599": 2014, "600": 2014, "601": 2014, "602": 2014, "603": 2014, "604": 2014, "605": 2014, "606": 2014, "607": 2014, "608": 2014, "609": 2014, "610": 2014, "611": 2014, "612": 2014, "613": 2014, "614": 2014, "615": 2014, "616": 2014, "617": 2014, "618": 2014, "619": 2014, "620": 2018, "621": 2018, "622": 2018, "623": 2018, "624": 2018, "625": 2018, "626": 2018, "627": 2018, "628": 2018, "629": 2018, "630": 2018, "631": 2018, "632": 2018, "633": 2018, "634": 2018, "635": 2018, "636": 2018, "637": 2018, "638": 2018, "639": 2018, "640": 2018, "641": 2018, "642": 2018, "643": 2018, "644": 2014, "645": 2014, "646": 2014, "647": 2014, "648": 2014, "649": 2014, "650": 2014, "651": 2014, "652": 2014, "653": 2014, "654": 2014, "655": 2014, "656": 2014, "657": 2014, "658": 2014, "659": 2014, "660": 2014, "661": 2014, "662": 2014, "663": 2014, "664": 2014, "665": 2014, "666": 2014, "667": 2014, "668": 2014, "669": 2014, "670": 2014, "671": 2018, "672": 2018, "673": 2018, "674": 2018, "675": 2018, "676": 2018, "677": 2018, "678": 2018, "679": 2018, "680": 2018, "681": 2018, "682": 2018, "683": 2018, "684": 2018, "685": 2018, "686": 2018, "687": 2018, "688": 2018, "689": 2018, "690": 2018, "691": 2018, "692": 2018, "693": 2018, "694": 2018, "695": 2018, "696": 2018, "697": 2018, "698": 2018, "699": 2018, "700": 2018, "701": 2018, "702": 2018, "703": 2018, "704": 2018, "705": 2018, "706": 2018, "707": 2018, "708": 2018, "709": 2018, "710": 2018, "711": 2018, "712": 2018, "713": 2018, "714": 2018, "715": 2018, "716": 2018, "717": 2018, "718": 2014, "719": 2014, "720": 2014, "721": 2014, "722": 2014, "723": 2014, "724": 2014, "725": 2014, "726": 2014, "727": 2014, "728": 2014, "729": 2014, "730": 2014, "731": 2018, "732": 2018, "733": 2018, "734": 2018, "735": 2018, "736": 2018, "737": 2018, "738": 2018, "739": 2018, "740": 2018, "741": 2018, "742": 2018, "743": 2018, "744": 2018, "745": 2018, "746": 2018, "747": 2018, "748": 2018, "749": 2018, "750": 2018, "751": 2018, "752": 2018, "753": 2018, "754": 2018, "755": 2018, "756": 2018, "757": 2018, "758": 2018, "759": 2018, "760": 2018, "761": 2018, "762": 2018, "763": 2018, "764": 2018, "765": 2018, "766": 2018, "767": 2018, "768": 2018, "769": 2018, "770": 2018, "771": 2018, "772": 2018, "773": 2018, "774": 2018, "775": 2018, "776": 2018, "777": 2018, "778": 2018, "779": 2018, "780": 2018, "781": 2018, "782": 2018, "783": 2018, "784": 2018, "785": 2018, "786": 2018, "787": 2018, "788": 2018, "789": 2018, "790": 2018, "791": 2018, "792": 2018, "793": 2018, "794": 2018, "795": 2018, "796": 2018, "797": 2018, "798": 2018, "799": 2018, "800": 2018, "801": 2018, "802": 2018, "803": 2018, "804": 2018, "805": 2018, "806": 2018, "807": 2018, "808": 2018, "809": 2018, "810": 2018, "811": 2018, "812": 2018, "813": 2018, "814": 2018, "815": 2018, "816": 2018, "817": 2018, "818": 2018, "819": 2018, "820": 2018, "821": 2018, "822": 2018, "823": 2018, "824": 2018, "825": 2018, "826": 2018, "827": 2018, "828": 2018, "829": 2018, "830": 2018, "831": 2018, "832": 2018, "833": 2018, "834": 2018, "835": 2018, "836": 2018, "837": 2018, "838": 2018, "839": 2018, "840": 2018, "841": 2018, "842": 2018, "843": 2018, "844": 2018, "845": 2018, "846": 2018, "847": 2018, "848": 2018, "849": 2018, "850": 2018, "851": 2018, "852": 2018, "853": 2018, "854": 2018, "855": 2018, "856": 2018, "857": 2018, "858": 2018, "859": 2018, "860": 2018, "861": 2018, "862": 2018, "863": 2018, "864": 2018, "865": 2018, "866": 2018, "867": 2018, "868": 2018, "869": 2018, "870": 2018, "871": 2018, "872": 2018, "873": 2018, "874": 2018, "875": 2018, "876": 2018, "877": 2018, "878": 2018, "879": 2018, "880": 2018, "881": 2014, "882": 2014, "883": 2014, "884": 2014, "885": 2014, "886": 2014, "887": 2014, "888": 2014, "889": 2014, "890": 2014, "891": 2014, "892": 2014, "893": 2014, "894": 2014, "895": 2014, "896": 2014, "897": 2014, "898": 2014, "899": 2014, "900": 2014, "901": 2014, "902": 2014, "903": 2014, "904": 2014, "905": 2014, "906": 2014, "907": 2014, "908": 2014, "909": 2014, "910": 2014, "911": 2014, "912": 2014, "913": 2014, "914": 2014, "915": 2014, "916": 2014, "917": 2014, "918": 2014, "919": 2014, "920": 2014, "921": 2014, "922": 2014, "923": 2014, "924": 2014, "925": 2014, "926": 2014, "927": 2014, "928": 2014, "929": 2014, "930": 2014, "931": 2014, "932": 2014, "933": 2014, "934": 2014, "935": 2014, "936": 2014, "937": 2014, "938": 2014, "939": 2014, "940": 2014, "941": 2014, "942": 2014, "943": 2014, "944": 2014, "945": 2014, "946": 2014, "947": 2014, "948": 2014, "949": 2014, "950": 2014, "951": 2014, "952": 2014, "953": 2014, "954": 2014, "955": 2014, "956": 2014, "957": 2014, "958": 2014, "959": 2014, "960": 2014, "961": 2014, "962": 2014, "963": 2014, "964": 2014, "965": 2014, "966": 2014, "967": 2014, "968": 2014, "969": 2014, "970": 2014, "971": 2014, "972": 2014, "973": 2014, "974": 2014, "975": 2014, "976": 2014, "977": 2014, "978": 2014, "979": 2014, "980": 2014, "981": 2014, "982": 2014, "983": 2014, "984": 2014, "985": 2014, "986": 2014, "987": 2014, "988": 2014, "989": 2014, "990": 2014, "991": 2014, "992": 2014, "993": 2014, "994": 2014, "995": 2014, "996": 2014, "997": 2014, "998": 2014, "999": 2014, "1000": 2014, "1001": 2014, "1002": 2014, "1003": 2014, "1004": 2014, "1005": 2014, "1006": 2014, "1007": 2014, "1008": 2014, "1009": 2014, "1010": 2014, "1011": 2014, "1012": 2014, "1013": 2014, "1014": 2014, "1015": 2014, "1016": 2014, "1017": 2014, "1018": 2014, "1019": 2014, "1020": 2014, "1021": 2014, "1022": 2014, "1023": 2014, "1024": 2014, "1025": 2014, "1026": 2014, "1027": 2014, "1028": 2014, "1029": 2014, "1030": 2014, "1031": 2014, "1032": 2014, "1033": 2014, "1034": 2014, "1035": 2014, "1036": 2014, "1037": 2014, "1038": 2014, "1039": 2014, "1040": 2014, "1041": 2014, "1042": 2014, "1043": 2014, "1044": 2014, "1045": 2014, "1046": 2014, "1047": 2014, "1048": 2014, "1049": 2014, "1050": 2014, "1051": 2014, "1052": 2014, "1053": 2014, "1054": 2014, "1055": 2014, "1056": 2014, "1057": 2014, "1058": 2014, "1059": 2014, "1060": 2014, "1061": 2014, "1062": 2014, "1063": 2014, "1064": 2014, "1065": 2014, "1066": 2014, "1067": 2014, "1068": 2018, "1069": 2018, "1070": 2018, "1071": 2018, "1072": 2018, "1073": 2018, "1074": 2018, "1075": 2018, "1076": 2018, "1077": 2018, "1078": 2018, "1079": 2018, "1080": 2018, "1081": 2018, "1082": 2018, "1083": 2018, "1084": 2018, "1085": 2018, "1086": 2018, "1087": 2018, "1088": 2018, "1089": 2018, "1090": 2018, "1091": 2018, "1092": 2014, "1093": 2014, "1094": 2014, "1095": 2014, "1096": 2014, "1097": 2014, "1098": 2014, "1099": 2014, "1100": 2014, "1101": 2014, "1102": 2014, "1103": 2014, "1104": 2014, "1105": 2014, "1106": 2014, "1107": 2014, "1108": 2014, "1109": 2014, "1110": 2014, "1111": 2014, "1112": 2014, "1113": 2014, "1114": 2014, "1115": 2014, "1116": 2014, "1117": 2014, "1118": 2014, "1119": 2014, "1120": 2014, "1121": 2014, "1122": 2014, "1123": 2014, "1124": 2014, "1125": 2014, "1126": 2014, "1127": 2014, "1128": 2014, "1129": 2014, "1130": 2014, "1131": 2014, "1132": 2014, "1133": 2014, "1134": 2014, "1135": 2014, "1136": 2014, "1137": 2014, "1138": 2014, "1139": 2014, "1140": 2014, "1141": 2014, "1142": 2014, "1143": 2014, "1144": 2014, "1145": 2014, "1146": 2014, "1147": 2014, "1148": 2014, "1149": 2014, "1150": 2014, "1151": 2014, "1152": 2014, "1153": 2014, "1154": 2014, "1155": 2014, "1156": 2014, "1157": 2014, "1158": 2014, "1159": 2014, "1160": 2014, "1161": 2014, "1162": 2014, "1163": 2014, "1164": 2014, "1165": 2014, "1166": 2014, "1167": 2014, "1168": 2014, "1169": 2014, "1170": 2014, "1171": 2014, "1172": 2014, "1173": 2014, "1174": 2014, "1175": 2014, "1176": 2014, "1177": 2014, "1178": 2014, "1179": 2014, "1180": 2014, "1181": 2014, "1182": 2014, "1183": 2014, "1184": 2014, "1185": 2014, "1186": 2014, "1187": 2014, "1188": 2014, "1189": 2014, "1190": 2018, "1191": 2018, "1192": 2018, "1193": 2018, "1194": 2018, "1195": 2018, "1196": 2018, "1197": 2018, "1198": 2018, "1199": 2018, "1200": 2018, "1201": 2018, "1202": 2018, "1203": 2018, "1204": 2018, "1205": 2018, "1206": 2018, "1207": 2018, "1208": 2018, "1209": 2018, "1210": 2018, "1211": 2018, "1212": 2014, "1213": 2014, "1214": 2014, "1215": 2014, "1216": 2014, "1217": 2014, "1218": 2014, "1219": 2014, "1220": 2014, "1221": 2014, "1222": 2014, "1223": 2014, "1224": 2014, "1225": 2014, "1226": 2014, "1227": 2014, "1228": 2014, "1229": 2014, "1230": 2014, "1231": 2014, "1232": 2014, "1233": 2014, "1234": 2014, "1235": 2014, "1236": 2014, "1237": 2014, "1238": 2014, "1239": 2014, "1240": 2014, "1241": 2014, "1242": 2014, "1243": 2014, "1244": 2014, "1245": 2014, "1246": 2014, "1247": 2014, "1248": 2014, "1249": 2014, "1250": 2014, "1251": 2014, "1252": 2014, "1253": 2014, "1254": 2014, "1255": 2014, "1256": 2014, "1257": 2014, "1258": 2014, "1259": 2014, "1260": 2014, "1261": 2014, "1262": 2014, "1263": 2014, "1264": 2014, "1265": 2014, "1266": 2014, "1267": 2014, "1268": 2014, "1269": 2014, "1270": 2014, "1271": 2014, "1272": 2014, "1273": 2014, "1274": 2014, "1275": 2014, "1276": 2014, "1277": 2014, "1278": 2014, "1279": 2014, "1280": 2014, "1281": 2014, "1282": 2014, "1283": 2014, "1284": 2014, "1285": 2014, "1286": 2014, "1287": 2014, "1288": 2014, "1289": 2014, "1290": 2014, "1291": 2014, "1292": 2014, "1293": 2014, "1294": 2014, "1295": 2014, "1296": 2014, "1297": 2014, "1298": 2014, "1299": 2014, "1300": 2014, "1301": 2014, "1302": 2014, "1303": 2014, "1304": 2014, "1305": 2014, "1306": 2014, "1307": 2014, "1308": 2014, "1309": 2014, "1310": 2014, "1311": 2014, "1312": 2014, "1313": 2014, "1314": 2014, "1315": 2014, "1316": 2014, "1317": 2014, "1318": 2014, "1319": 2014, "1320": 2014, "1321": 2014, "1322": 2014, "1323": 2014, "1324": 2014, "1325": 2014, "1326": 2014, "1327": 2014, "1328": 2014, "1329": 2014, "1330": 2014, "1331": 2014, "1332": 2014, "1333": 2014, "1334": 2014, "1335": 2014, "1336": 2014, "1337": 2014, "1338": 2014, "1339": 2014, "1340": 2014, "1341": 2014, "1342": 2014, "1343": 2014, "1344": 2014, "1345": 2014, "1346": 2014, "1347": 2014, "1348": 2014, "1349": 2014, "1350": 2014, "1351": 2014, "1352": 2014, "1353": 2014, "1354": 2014, "1355": 2014, "1356": 2014, "1357": 2014, "1358": 2014, "1359": 2014, "1360": 2014, "1361": 2014, "1362": 2014, "1363": 2014, "1364": 2014, "1365": 2014, "1366": 2014, "1367": 2014, "1368": 2014, "1369": 2014, "1370": 2014, "1371": 2014, "1372": 2014, "1373": 2014, "1374": 2014, "1375": 2014, "1376": 2014, "1377": 2014, "1378": 2014, "1379": 2014, "1380": 2014, "1381": 2014, "1382": 2014, "1383": 2014, "1384": 2014, "1385": 2014, "1386": 2014, "1387": 2014, "1388": 2014, "1389": 2014, "1390": 2014, "1391": 2014, "1392": 2014, "1393": 2014, "1394": 2014, "1395": 2014, "1396": 2014, "1397": 2014, "1398": 2014, "1399": 2014, "1400": 2014, "1401": 2014, "1402": 2014, "1403": 2014, "1404": 2014, "1405": 2014, "1406": 2014, "1407": 2014, "1408": 2014, "1409": 2014, "1410": 2014, "1411": 2014, "1412": 2014, "1413": 2014, "1414": 2014, "1415": 2014, "1416": 2014, "1417": 2014, "1418": 2014, "1419": 2014, "1420": 2014, "1421": 2014, "1422": 2014, "1423": 2014, "1424": 2014, "1425": 2014, "1426": 2014, "1427": 2014, "1428": 2014, "1429": 2014, "1430": 2014, "1431": 2014, "1432": 2014, "1433": 2014, "1434": 2014, "1435": 2014, "1436": 2014, "1437": 2014, "1438": 2014, "1439": 2014, "1440": 2014, "1441": 2014, "1442": 2014, "1443": 2014, "1444": 2014, "1445": 2014, "1446": 2014, "1447": 2014, "1448": 2014, "1449": 2014, "1450": 2014, "1451": 2014, "1452": 2014, "1453": 2014, "1454": 2014, "1455": 2014, "1456": 2014, "1457": 2014, "1458": 2014, "1459": 2014, "1460": 2014, "1461": 2014, "1462": 2014, "1463": 2014, "1464": 2014, "1465": 2014, "1466": 2014, "1467": 2014, "1468": 2014, "1469": 2014, "1470": 2014, "1471": 2014, "1472": 2014, "1473": 2014, "1474": 2014, "1475": 2014, "1476": 2014, "1477": 2014, "1478": 2014, "1479": 2014, "1480": 2014, "1481": 2014, "1482": 2014, "1483": 2014, "1484": 2014, "1485": 2014, "1486": 2014, "1487": 2014, "1488": 2014, "1489": 2014, "1490": 2014, "1491": 2014, "1492": 2014, "1493": 2014, "1494": 2014, "1495": 2014, "1496": 2014, "1497": 2014, "1498": 2014, "1499": 2014, "1500": 2014, "1501": 2014, "1502": 2014, "1503": 2014, "1504": 2014, "1505": 2014, "1506": 2014, "1507": 2014, "1508": 2014, "1509": 2014, "1510": 2014, "1511": 2014, "1512": 2014, "1513": 2014, "1514": 2014, "1515": 2018, "1516": 2018, "1517": 2018, "1518": 2018, "1519": 2018, "1520": 2018, "1521": 2018, "1522": 2018, "1523": 2018, "1524": 2018, "1525": 2018, "1526": 2018, "1527": 2018, "1528": 2018, "1529": 2018, "1530": 2018, "1531": 2018, "1532": 2018, "1533": 2018, "1534": 2018, "1535": 2018, "1536": 2018, "1537": 2018, "1538": 2018, "1539": 2018, "1540": 2018, "1541": 2018, "1542": 2018, "1543": 2018, "1544": 2018, "1545": 2018, "1546": 2018, "1547": 2018, "1548": 2018, "1549": 2018, "1550": 2018, "1551": 2018, "1552": 2018, "1553": 2018, "1554": 2018, "1555": 2018, "1556": 2018, "1557": 2018, "1558": 2018, "1559": 2018, "1560": 2018, "1561": 2018, "1562": 2018, "1563": 2018, "1564": 2018, "1565": 2018, "1566": 2018, "1567": 2018, "1568": 2018, "1569": 2018, "1570": 2018, "1571": 2018, "1572": 2018, "1573": 2018, "1574": 2018, "1575": 2018, "1576": 2018, "1577": 2018, "1578": 2018, "1579": 2018, "1580": 2018, "1581": 2018, "1582": 2018, "1583": 2018, "1584": 2018, "1585": 2018, "1586": 2018, "1587": 2018, "1588": 2018, "1589": 2018, "1590": 2018, "1591": 2018, "1592": 2018, "1593": 2018, "1594": 2018, "1595": 2018, "1596": 2018, "1597": 2018, "1598": 2018, "1599": 2018, "1600": 2018, "1601": 2018, "1602": 2018, "1603": 2018, "1604": 2018, "1605": 2018, "1606": 2018, "1607": 2018, "1608": 2018, "1609": 2018, "1610": 2018, "1611": 2018, "1612": 2018, "1613": 2018, "1614": 2018, "1615": 2018, "1616": 2018, "1617": 2018, "1618": 2018, "1619": 2018, "1620": 2018, "1621": 2018, "1622": 2018, "1623": 2018, "1624": 2018, "1625": 2018, "1626": 2014, "1627": 2014, "1628": 2014, "1629": 2014, "1630": 2014, "1631": 2014, "1632": 2014, "1633": 2014, "1634": 2014, "1635": 2014, "1636": 2014, "1637": 2014, "1638": 2014, "1639": 2014, "1640": 2014, "1641": 2014, "1642": 2014, "1643": 2014, "1644": 2014, "1645": 2014, "1646": 2014, "1647": 2014, "1648": 2014, "1649": 2014, "1650": 2014, "1651": 2014, "1652": 2014, "1653": 2014, "1654": 2014, "1655": 2014, "1656": 2014, "1657": 2014, "1658": 2014, "1659": 2014, "1660": 2014, "1661": 2014, "1662": 2014, "1663": 2014, "1664": 2014, "1665": 2014, "1666": 2014, "1667": 2014, "1668": 2014, "1669": 2014, "1670": 2014, "1671": 2014, "1672": 2014, "1673": 2014, "1674": 2014, "1675": 2014, "1676": 2014, "1677": 2014, "1678": 2014, "1679": 2014, "1680": 2014}, "candidate": {"0": "Alvaro Dias", "1": "Alvaro Dias", "2": "Alvaro Dias", "3": "Alvaro Dias", "4": "Alvaro Dias", "5": "Alvaro Dias", "6": "Alvaro Dias", "7": "Alvaro Dias", "8": "Alvaro Dias", "9": "Alvaro Dias", "10": "Alvaro Dias", "11": "Alvaro Dias", "12": "Alvaro Dias", "13": "Alvaro Dias", "14": "Alvaro Dias", "15": "Alvaro Dias", "16": "Alvaro Dias", "17": "Ciro Gomes", "18": "Ciro Gomes", "19": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "20": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "21": "Fernando Haddad", "22": "Geraldo Alckmin", "23": "Geraldo Alckmin", "24": "Guilherme Boulos", "25": "Guilherme Boulos", "26": "Guilherme Boulos", "27": "Guilherme Boulos", "28": "Guilherme Boulos", "29": "Guilherme Boulos", "30": "Guilherme Boulos", "31": "Guilherme Boulos", "32": "Guilherme Boulos", "33": "Guilherme Boulos", "34": "Guilherme Boulos", "35": "Guilherme Boulos", "36": "Guilherme Boulos", "37": "Guilherme Boulos", "38": "Guilherme Boulos", "39": "Henrique Meirelles", "40": "Jair Bolsonaro", "41": "Jair Bolsonaro", "42": "Jair Bolsonaro", "43": "Jair Bolsonaro", "44": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "45": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "46": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "47": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "48": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "49": "Marina Silva", "50": "Vera L\u00facia", "51": "Vera L\u00facia", "52": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "53": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "54": "Rui Costa Pimenta", "55": "Rui Costa Pimenta", "56": "Pastor Everaldo", "57": "Pastor Everaldo", "58": "Eduardo Jorge", "59": "Eduardo Jorge", "60": "Luciana Genro", "61": "Marina Silva", "62": "Marina Silva", "63": "Marina Silva", "64": "Marina Silva", "65": "Mauro Iasi", "66": "Mauro Iasi", "67": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "68": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "69": "A\u00e9cio Neves", "70": "A\u00e9cio Neves", "71": "A\u00e9cio Neves", "72": "A\u00e9cio Neves", "73": "A\u00e9cio Neves", "74": "Dilma Rousseff", "75": "Dilma Rousseff", "76": "Dilma Rousseff", "77": "Dilma Rousseff", "78": "Dilma Rousseff", "79": "Dilma Rousseff", "80": "Dilma Rousseff", "81": "Dilma Rousseff", "82": "Dilma Rousseff", "83": "Dilma Rousseff", "84": "Levy Fidelix", "85": "Levy Fidelix", "86": "A\u00e9cio Neves", "87": "A\u00e9cio Neves", "88": "A\u00e9cio Neves", "89": "A\u00e9cio Neves", "90": "A\u00e9cio Neves", "91": "A\u00e9cio Neves", "92": "Dilma Rousseff", "93": "Dilma Rousseff", "94": "Dilma Rousseff", "95": "Dilma Rousseff", "96": "Dilma Rousseff", "97": "Eduardo Jorge", "98": "Eduardo Jorge", "99": "Eduardo Jorge", "100": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "101": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "102": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "103": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "104": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "105": "Luciana Genro", "106": "Luciana Genro", "107": "Luciana Genro", "108": "Luciana Genro", "109": "Luciana Genro", "110": "Luciana Genro", "111": "Luciana Genro", "112": "Luciana Genro", "113": "Marina Silva", "114": "Marina Silva", "115": "Pastor Everaldo", "116": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "117": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "118": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "119": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "120": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "121": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "122": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "123": "A\u00e9cio Neves", "124": "A\u00e9cio Neves", "125": "A\u00e9cio Neves", "126": "A\u00e9cio Neves", "127": "A\u00e9cio Neves", "128": "A\u00e9cio Neves", "129": "A\u00e9cio Neves", "130": "Dilma Rousseff", "131": "Dilma Rousseff", "132": "Dilma Rousseff", "133": "Dilma Rousseff", "134": "Dilma Rousseff", "135": "Dilma Rousseff", "136": "Dilma Rousseff", "137": "Dilma Rousseff", "138": "Luciana Genro", "139": "Marina Silva", "140": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "141": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "142": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "143": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "144": "Alvaro Dias", "145": "Alvaro Dias", "146": "Alvaro Dias", "147": "Alvaro Dias", "148": "Alvaro Dias", "149": "Alvaro Dias", "150": "Alvaro Dias", "151": "Alvaro Dias", "152": "Alvaro Dias", "153": "Alvaro Dias", "154": "Alvaro Dias", "155": "Alvaro Dias", "156": "Alvaro Dias", "157": "Alvaro Dias", "158": "Alvaro Dias", "159": "Alvaro Dias", "160": "Cabo Daciolo", "161": "Cabo Daciolo", "162": "Ciro Gomes", "163": "Ciro Gomes", "164": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "165": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "166": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "167": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "168": "Fernando Haddad", "169": "Fernando Haddad", "170": "Fernando Haddad", "171": "Geraldo Alckmin", "172": "Geraldo Alckmin", "173": "Geraldo Alckmin", "174": "Geraldo Alckmin", "175": "Guilherme Boulos", "176": "Guilherme Boulos", "177": "Guilherme Boulos", "178": "Guilherme Boulos", "179": "Guilherme Boulos", "180": "Guilherme Boulos", "181": "Guilherme Boulos", "182": "Guilherme Boulos", "183": "Guilherme Boulos", "184": "Guilherme Boulos", "185": "Guilherme Boulos", "186": "Henrique Meirelles", "187": "Henrique Meirelles", "188": "Henrique Meirelles", "189": "Henrique Meirelles", "190": "Henrique Meirelles", "191": "Jair Bolsonaro", "192": "Jair Bolsonaro", "193": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "194": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "195": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "196": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "197": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "198": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "199": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "200": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "201": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "202": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "203": "Marina Silva", "204": "Marina Silva", "205": "Marina Silva", "206": "Vera L\u00facia", "207": "Vera L\u00facia", "208": "Vera L\u00facia", "209": "A\u00e9cio Neves", "210": "A\u00e9cio Neves", "211": "A\u00e9cio Neves", "212": "A\u00e9cio Neves", "213": "A\u00e9cio Neves", "214": "A\u00e9cio Neves", "215": "A\u00e9cio Neves", "216": "A\u00e9cio Neves", "217": "Dilma Rousseff", "218": "Dilma Rousseff", "219": "Eduardo Jorge", "220": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "221": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "222": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "223": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "224": "Levy Fidelix", "225": "Luciana Genro", "226": "Luciana Genro", "227": "Luciana Genro", "228": "Luciana Genro", "229": "Luciana Genro", "230": "Luciana Genro", "231": "Luciana Genro", "232": "Luciana Genro", "233": "Marina Silva", "234": "Marina Silva", "235": "Marina Silva", "236": "Marina Silva", "237": "Marina Silva", "238": "Pastor Everaldo", "239": "Pastor Everaldo", "240": "Pastor Everaldo", "241": "Rui Costa Pimenta", "242": "Rui Costa Pimenta", "243": "Rui Costa Pimenta", "244": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "245": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "246": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "247": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "248": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "249": "Dilma Rousseff", "250": "Dilma Rousseff", "251": "Dilma Rousseff", "252": "Dilma Rousseff", "253": "Dilma Rousseff", "254": "Dilma Rousseff", "255": "Dilma Rousseff", "256": "Dilma Rousseff", "257": "Dilma Rousseff", "258": "Dilma Rousseff", "259": "Levy Fidelix", "260": "Levy Fidelix", "261": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "262": "Rui Costa Pimenta", "263": "Rui Costa Pimenta", "264": "Pastor Everaldo", "265": "Pastor Everaldo", "266": "Eduardo Jorge", "267": "Eduardo Jorge", "268": "Luciana Genro", "269": "Luciana Genro", "270": "Marina Silva", "271": "Marina Silva", "272": "Marina Silva", "273": "Marina Silva", "274": "Mauro Iasi", "275": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "276": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "277": "A\u00e9cio Neves", "278": "A\u00e9cio Neves", "279": "A\u00e9cio Neves", "280": "A\u00e9cio Neves", "281": "A\u00e9cio Neves", "282": "A\u00e9cio Neves", "283": "A\u00e9cio Neves", "284": "A\u00e9cio Neves", "285": "A\u00e9cio Neves", "286": "A\u00e9cio Neves", "287": "A\u00e9cio Neves", "288": "A\u00e9cio Neves", "289": "A\u00e9cio Neves", "290": "Dilma Rousseff", "291": "Dilma Rousseff", "292": "Dilma Rousseff", "293": "Dilma Rousseff", "294": "Dilma Rousseff", "295": "Dilma Rousseff", "296": "Dilma Rousseff", "297": "Dilma Rousseff", "298": "Luciana Genro", "299": "Pastor Everaldo", "300": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "301": "A\u00e9cio Neves", "302": "A\u00e9cio Neves", "303": "A\u00e9cio Neves", "304": "A\u00e9cio Neves", "305": "A\u00e9cio Neves", "306": "A\u00e9cio Neves", "307": "A\u00e9cio Neves", "308": "A\u00e9cio Neves", "309": "Dilma Rousseff", "310": "Dilma Rousseff", "311": "Dilma Rousseff", "312": "Dilma Rousseff", "313": "Dilma Rousseff", "314": "Dilma Rousseff", "315": "Eduardo Jorge", "316": "Eduardo Jorge", "317": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "318": "Luciana Genro", "319": "Luciana Genro", "320": "Luciana Genro", "321": "Luciana Genro", "322": "Luciana Genro", "323": "Luciana Genro", "324": "Luciana Genro", "325": "Luciana Genro", "326": "Luciana Genro", "327": "Luciana Genro", "328": "Marina Silva", "329": "Marina Silva", "330": "Marina Silva", "331": "Pastor Everaldo", "332": "Rui Costa Pimenta", "333": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "334": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "335": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "336": "Vera L\u00facia", "337": "Fernando Haddad", "338": "Fernando Haddad", "339": "Fernando Haddad", "340": "Fernando Haddad", "341": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "342": "Alvaro Dias", "343": "Jair Bolsonaro", "344": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "345": "Marina Silva", "346": "Cabo Daciolo", "347": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "348": "Henrique Meirelles", "349": "Henrique Meirelles", "350": "Henrique Meirelles", "351": "Henrique Meirelles", "352": "Ciro Gomes", "353": "Ciro Gomes", "354": "Guilherme Boulos", "355": "Geraldo Alckmin", "356": "Geraldo Alckmin", "357": "Geraldo Alckmin", "358": "Geraldo Alckmin", "359": "Geraldo Alckmin", "360": "Dilma Rousseff", "361": "Dilma Rousseff", "362": "Dilma Rousseff", "363": "Dilma Rousseff", "364": "Dilma Rousseff", "365": "Dilma Rousseff", "366": "Eduardo Jorge", "367": "Marina Silva", "368": "A\u00e9cio Neves", "369": "A\u00e9cio Neves", "370": "A\u00e9cio Neves", "371": "A\u00e9cio Neves", "372": "A\u00e9cio Neves", "373": "A\u00e9cio Neves", "374": "Dilma Rousseff", "375": "Dilma Rousseff", "376": "Dilma Rousseff", "377": "Dilma Rousseff", "378": "Dilma Rousseff", "379": "Dilma Rousseff", "380": "Dilma Rousseff", "381": "Dilma Rousseff", "382": "Dilma Rousseff", "383": "Dilma Rousseff", "384": "Eduardo Jorge", "385": "Eduardo Jorge", "386": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "387": "Levy Fidelix", "388": "Luciana Genro", "389": "Luciana Genro", "390": "Luciana Genro", "391": "Luciana Genro", "392": "Luciana Genro", "393": "Luciana Genro", "394": "Luciana Genro", "395": "Luciana Genro", "396": "Luciana Genro", "397": "Marina Silva", "398": "Marina Silva", "399": "Marina Silva", "400": "Marina Silva", "401": "Marina Silva", "402": "Pastor Everaldo", "403": "Rui Costa Pimenta", "404": "Rui Costa Pimenta", "405": "Rui Costa Pimenta", "406": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "407": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "408": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "409": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "410": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "411": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "412": "A\u00e9cio Neves", "413": "A\u00e9cio Neves", "414": "A\u00e9cio Neves", "415": "A\u00e9cio Neves", "416": "A\u00e9cio Neves", "417": "Dilma Rousseff", "418": "Dilma Rousseff", "419": "Dilma Rousseff", "420": "Dilma Rousseff", "421": "Dilma Rousseff", "422": "Dilma Rousseff", "423": "Dilma Rousseff", "424": "Dilma Rousseff", "425": "Dilma Rousseff", "426": "Dilma Rousseff", "427": "Levy Fidelix", "428": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "429": "Rui Costa Pimenta", "430": "Pastor Everaldo", "431": "Pastor Everaldo", "432": "Eduardo Jorge", "433": "Eduardo Jorge", "434": "Luciana Genro", "435": "Luciana Genro", "436": "Marina Silva", "437": "Marina Silva", "438": "Marina Silva", "439": "Marina Silva", "440": "Mauro Iasi", "441": "Mauro Iasi", "442": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "443": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "444": "A\u00e9cio Neves", "445": "Dilma Rousseff", "446": "Eduardo Jorge", "447": "Eduardo Jorge", "448": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "449": "Luciana Genro", "450": "Luciana Genro", "451": "Luciana Genro", "452": "Luciana Genro", "453": "Marina Silva", "454": "Pastor Everaldo", "455": "Pastor Everaldo", "456": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "457": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "458": "Alvaro Dias", "459": "Alvaro Dias", "460": "Alvaro Dias", "461": "Alvaro Dias", "462": "Alvaro Dias", "463": "Alvaro Dias", "464": "Alvaro Dias", "465": "Alvaro Dias", "466": "Alvaro Dias", "467": "Alvaro Dias", "468": "Alvaro Dias", "469": "Alvaro Dias", "470": "Alvaro Dias", "471": "Ciro Gomes", "472": "Ciro Gomes", "473": "Ciro Gomes", "474": "Ciro Gomes", "475": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "476": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "477": "Fernando Haddad", "478": "Fernando Haddad", "479": "Geraldo Alckmin", "480": "Geraldo Alckmin", "481": "Geraldo Alckmin", "482": "Geraldo Alckmin", "483": "Geraldo Alckmin", "484": "Guilherme Boulos", "485": "Guilherme Boulos", "486": "Guilherme Boulos", "487": "Guilherme Boulos", "488": "Guilherme Boulos", "489": "Guilherme Boulos", "490": "Guilherme Boulos", "491": "Guilherme Boulos", "492": "Guilherme Boulos", "493": "Guilherme Boulos", "494": "Guilherme Boulos", "495": "Guilherme Boulos", "496": "Guilherme Boulos", "497": "Guilherme Boulos", "498": "Henrique Meirelles", "499": "Henrique Meirelles", "500": "Jair Bolsonaro", "501": "Jair Bolsonaro", "502": "Jair Bolsonaro", "503": "Jair Bolsonaro", "504": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "505": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "506": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "507": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "508": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "509": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "510": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "511": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "512": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "513": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "514": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "515": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "516": "Marina Silva", "517": "Marina Silva", "518": "Marina Silva", "519": "Marina Silva", "520": "Marina Silva", "521": "Vera L\u00facia", "522": "Eduardo Jorge", "523": "Luciana Genro", "524": "Luciana Genro", "525": "Rui Costa Pimenta", "526": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "527": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "528": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "529": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "530": "A\u00e9cio Neves", "531": "A\u00e9cio Neves", "532": "Dilma Rousseff", "533": "Eduardo Jorge", "534": "Eduardo Jorge", "535": "Eduardo Jorge", "536": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "537": "Luciana Genro", "538": "Luciana Genro", "539": "Luciana Genro", "540": "Luciana Genro", "541": "Marina Silva", "542": "Marina Silva", "543": "Marina Silva", "544": "Pastor Everaldo", "545": "Pastor Everaldo", "546": "Rui Costa Pimenta", "547": "Rui Costa Pimenta", "548": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "549": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "550": "Marina Silva", "551": "Cabo Daciolo", "552": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "553": "Henrique Meirelles", "554": "Henrique Meirelles", "555": "Henrique Meirelles", "556": "Henrique Meirelles", "557": "Ciro Gomes", "558": "Guilherme Boulos", "559": "Geraldo Alckmin", "560": "Geraldo Alckmin", "561": "Geraldo Alckmin", "562": "Geraldo Alckmin", "563": "Geraldo Alckmin", "564": "Vera L\u00facia", "565": "Fernando Haddad", "566": "Fernando Haddad", "567": "Fernando Haddad", "568": "Fernando Haddad", "569": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "570": "Alvaro Dias", "571": "Jair Bolsonaro", "572": "Pastor Everaldo", "573": "Pastor Everaldo", "574": "Eduardo Jorge", "575": "Eduardo Jorge", "576": "Luciana Genro", "577": "Marina Silva", "578": "Marina Silva", "579": "Marina Silva", "580": "Marina Silva", "581": "Mauro Iasi", "582": "Mauro Iasi", "583": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "584": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "585": "A\u00e9cio Neves", "586": "A\u00e9cio Neves", "587": "A\u00e9cio Neves", "588": "A\u00e9cio Neves", "589": "A\u00e9cio Neves", "590": "Dilma Rousseff", "591": "Dilma Rousseff", "592": "Dilma Rousseff", "593": "Dilma Rousseff", "594": "Dilma Rousseff", "595": "Dilma Rousseff", "596": "Dilma Rousseff", "597": "Dilma Rousseff", "598": "Dilma Rousseff", "599": "Dilma Rousseff", "600": "Levy Fidelix", "601": "Levy Fidelix", "602": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "603": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "604": "Rui Costa Pimenta", "605": "Rui Costa Pimenta", "606": "Dilma Rousseff", "607": "Dilma Rousseff", "608": "Eduardo Jorge", "609": "Luciana Genro", "610": "Luciana Genro", "611": "Luciana Genro", "612": "Luciana Genro", "613": "Marina Silva", "614": "Marina Silva", "615": "Pastor Everaldo", "616": "Rui Costa Pimenta", "617": "Rui Costa Pimenta", "618": "Rui Costa Pimenta", "619": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "620": "Guilherme Boulos", "621": "Geraldo Alckmin", "622": "Geraldo Alckmin", "623": "Geraldo Alckmin", "624": "Geraldo Alckmin", "625": "Geraldo Alckmin", "626": "Vera L\u00facia", "627": "Fernando Haddad", "628": "Fernando Haddad", "629": "Fernando Haddad", "630": "Fernando Haddad", "631": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "632": "Alvaro Dias", "633": "Jair Bolsonaro", "634": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "635": "Marina Silva", "636": "Cabo Daciolo", "637": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "638": "Henrique Meirelles", "639": "Henrique Meirelles", "640": "Henrique Meirelles", "641": "Henrique Meirelles", "642": "Ciro Gomes", "643": "Ciro Gomes", "644": "A\u00e9cio Neves", "645": "A\u00e9cio Neves", "646": "A\u00e9cio Neves", "647": "A\u00e9cio Neves", "648": "A\u00e9cio Neves", "649": "A\u00e9cio Neves", "650": "Dilma Rousseff", "651": "Dilma Rousseff", "652": "Dilma Rousseff", "653": "Dilma Rousseff", "654": "Dilma Rousseff", "655": "Dilma Rousseff", "656": "Dilma Rousseff", "657": "Dilma Rousseff", "658": "Dilma Rousseff", "659": "Dilma Rousseff", "660": "Dilma Rousseff", "661": "Dilma Rousseff", "662": "Dilma Rousseff", "663": "Dilma Rousseff", "664": "Dilma Rousseff", "665": "Dilma Rousseff", "666": "Eduardo Jorge", "667": "Eduardo Jorge", "668": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "669": "Marina Silva", "670": "Marina Silva", "671": "Alvaro Dias", "672": "Jair Bolsonaro", "673": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "674": "Marina Silva", "675": "Cabo Daciolo", "676": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "677": "Henrique Meirelles", "678": "Henrique Meirelles", "679": "Henrique Meirelles", "680": "Henrique Meirelles", "681": "Ciro Gomes", "682": "Guilherme Boulos", "683": "Geraldo Alckmin", "684": "Geraldo Alckmin", "685": "Geraldo Alckmin", "686": "Geraldo Alckmin", "687": "Geraldo Alckmin", "688": "Vera L\u00facia", "689": "Fernando Haddad", "690": "Fernando Haddad", "691": "Fernando Haddad", "692": "Fernando Haddad", "693": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "694": "Ciro Gomes", "695": "Ciro Gomes", "696": "Guilherme Boulos", "697": "Geraldo Alckmin", "698": "Geraldo Alckmin", "699": "Geraldo Alckmin", "700": "Geraldo Alckmin", "701": "Geraldo Alckmin", "702": "Vera L\u00facia", "703": "Fernando Haddad", "704": "Fernando Haddad", "705": "Fernando Haddad", "706": "Fernando Haddad", "707": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "708": "Alvaro Dias", "709": "Jair Bolsonaro", "710": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "711": "Marina Silva", "712": "Cabo Daciolo", "713": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "714": "Henrique Meirelles", "715": "Henrique Meirelles", "716": "Henrique Meirelles", "717": "Henrique Meirelles", "718": "Levy Fidelix", "719": "Levy Fidelix", "720": "Levy Fidelix", "721": "Levy Fidelix", "722": "Luciana Genro", "723": "Luciana Genro", "724": "Rui Costa Pimenta", "725": "Rui Costa Pimenta", "726": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "727": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "728": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "729": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "730": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "731": "Alvaro Dias", "732": "Alvaro Dias", "733": "Alvaro Dias", "734": "Alvaro Dias", "735": "Alvaro Dias", "736": "Alvaro Dias", "737": "Alvaro Dias", "738": "Alvaro Dias", "739": "Alvaro Dias", "740": "Alvaro Dias", "741": "Alvaro Dias", "742": "Alvaro Dias", "743": "Alvaro Dias", "744": "Alvaro Dias", "745": "Alvaro Dias", "746": "Cabo Daciolo", "747": "Cabo Daciolo", "748": "Cabo Daciolo", "749": "Ciro Gomes", "750": "Ciro Gomes", "751": "Ciro Gomes", "752": "Ciro Gomes", "753": "Ciro Gomes", "754": "Ciro Gomes", "755": "Ciro Gomes", "756": "Ciro Gomes", "757": "Ciro Gomes", "758": "Ciro Gomes", "759": "Ciro Gomes", "760": "Ciro Gomes", "761": "Ciro Gomes", "762": "Ciro Gomes", "763": "Ciro Gomes", "764": "Ciro Gomes", "765": "Ciro Gomes", "766": "Ciro Gomes", "767": "Ciro Gomes", "768": "Ciro Gomes", "769": "Ciro Gomes", "770": "Ciro Gomes", "771": "Ciro Gomes", "772": "Ciro Gomes", "773": "Ciro Gomes", "774": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "775": "Fernando Haddad", "776": "Fernando Haddad", "777": "Fernando Haddad", "778": "Fernando Haddad", "779": "Fernando Haddad", "780": "Fernando Haddad", "781": "Fernando Haddad", "782": "Fernando Haddad", "783": "Fernando Haddad", "784": "Fernando Haddad", "785": "Fernando Haddad", "786": "Fernando Haddad", "787": "Geraldo Alckmin", "788": "Geraldo Alckmin", "789": "Geraldo Alckmin", "790": "Geraldo Alckmin", "791": "Geraldo Alckmin", "792": "Geraldo Alckmin", "793": "Geraldo Alckmin", "794": "Geraldo Alckmin", "795": "Geraldo Alckmin", "796": "Geraldo Alckmin", "797": "Geraldo Alckmin", "798": "Geraldo Alckmin", "799": "Geraldo Alckmin", "800": "Geraldo Alckmin", "801": "Guilherme Boulos", "802": "Guilherme Boulos", "803": "Guilherme Boulos", "804": "Guilherme Boulos", "805": "Guilherme Boulos", "806": "Guilherme Boulos", "807": "Guilherme Boulos", "808": "Guilherme Boulos", "809": "Guilherme Boulos", "810": "Guilherme Boulos", "811": "Guilherme Boulos", "812": "Guilherme Boulos", "813": "Guilherme Boulos", "814": "Guilherme Boulos", "815": "Guilherme Boulos", "816": "Guilherme Boulos", "817": "Henrique Meirelles", "818": "Henrique Meirelles", "819": "Henrique Meirelles", "820": "Henrique Meirelles", "821": "Henrique Meirelles", "822": "Henrique Meirelles", "823": "Henrique Meirelles", "824": "Henrique Meirelles", "825": "Henrique Meirelles", "826": "Henrique Meirelles", "827": "Henrique Meirelles", "828": "Henrique Meirelles", "829": "Jair Bolsonaro", "830": "Jair Bolsonaro", "831": "Jair Bolsonaro", "832": "Jair Bolsonaro", "833": "Jair Bolsonaro", "834": "Jair Bolsonaro", "835": "Jair Bolsonaro", "836": "Jair Bolsonaro", "837": "Jair Bolsonaro", "838": "Jair Bolsonaro", "839": "Jair Bolsonaro", "840": "Jair Bolsonaro", "841": "Jair Bolsonaro", "842": "Jair Bolsonaro", "843": "Jair Bolsonaro", "844": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "845": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "846": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "847": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "848": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "849": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "850": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "851": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "852": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "853": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "854": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "855": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "856": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "857": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "858": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "859": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "860": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "861": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "862": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "863": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "864": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "865": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "866": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "867": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "868": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "869": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "870": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "871": "Marina Silva", "872": "Marina Silva", "873": "Marina Silva", "874": "Marina Silva", "875": "Marina Silva", "876": "Marina Silva", "877": "Marina Silva", "878": "Marina Silva", "879": "Marina Silva", "880": "Marina Silva", "881": "A\u00e9cio Neves", "882": "A\u00e9cio Neves", "883": "A\u00e9cio Neves", "884": "A\u00e9cio Neves", "885": "A\u00e9cio Neves", "886": "A\u00e9cio Neves", "887": "A\u00e9cio Neves", "888": "A\u00e9cio Neves", "889": "A\u00e9cio Neves", "890": "Dilma Rousseff", "891": "Dilma Rousseff", "892": "Dilma Rousseff", "893": "Dilma Rousseff", "894": "Dilma Rousseff", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Dilma Rousseff", "898": "Dilma Rousseff", "899": "Dilma Rousseff", "900": "Dilma Rousseff", "901": "Dilma Rousseff", "902": "Dilma Rousseff", "903": "Dilma Rousseff", "904": "Dilma Rousseff", "905": "Dilma Rousseff", "906": "Dilma Rousseff", "907": "Dilma Rousseff", "908": "Dilma Rousseff", "909": "Dilma Rousseff", "910": "Dilma Rousseff", "911": "Eduardo Jorge", "912": "Marina Silva", "913": "Rui Costa Pimenta", "914": "Rui Costa Pimenta", "915": "A\u00e9cio Neves", "916": "Dilma Rousseff", "917": "Eduardo Jorge", "918": "Eduardo Jorge", "919": "Eduardo Jorge", "920": "Luciana Genro", "921": "Luciana Genro", "922": "Luciana Genro", "923": "Marina Silva", "924": "Rui Costa Pimenta", "925": "Rui Costa Pimenta", "926": "A\u00e9cio Neves", "927": "A\u00e9cio Neves", "928": "A\u00e9cio Neves", "929": "A\u00e9cio Neves", "930": "A\u00e9cio Neves", "931": "A\u00e9cio Neves", "932": "A\u00e9cio Neves", "933": "Dilma Rousseff", "934": "Dilma Rousseff", "935": "Dilma Rousseff", "936": "Dilma Rousseff", "937": "Dilma Rousseff", "938": "Dilma Rousseff", "939": "Dilma Rousseff", "940": "Dilma Rousseff", "941": "Dilma Rousseff", "942": "Eduardo Jorge", "943": "Eduardo Jorge", "944": "Eduardo Jorge", "945": "Eduardo Jorge", "946": "Eduardo Jorge", "947": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "948": "Levy Fidelix", "949": "Levy Fidelix", "950": "Luciana Genro", "951": "Luciana Genro", "952": "Luciana Genro", "953": "Luciana Genro", "954": "Luciana Genro", "955": "Luciana Genro", "956": "Luciana Genro", "957": "Luciana Genro", "958": "Luciana Genro", "959": "Luciana Genro", "960": "Marina Silva", "961": "Marina Silva", "962": "Marina Silva", "963": "Marina Silva", "964": "Marina Silva", "965": "Marina Silva", "966": "Marina Silva", "967": "Marina Silva", "968": "Pastor Everaldo", "969": "Pastor Everaldo", "970": "Rui Costa Pimenta", "971": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "972": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "973": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "974": "Rui Costa Pimenta", "975": "Rui Costa Pimenta", "976": "Pastor Everaldo", "977": "Pastor Everaldo", "978": "Eduardo Jorge", "979": "Eduardo Jorge", "980": "Luciana Genro", "981": "Marina Silva", "982": "Marina Silva", "983": "Marina Silva", "984": "Marina Silva", "985": "Mauro Iasi", "986": "Mauro Iasi", "987": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "988": "A\u00e9cio Neves", "989": "A\u00e9cio Neves", "990": "A\u00e9cio Neves", "991": "A\u00e9cio Neves", "992": "A\u00e9cio Neves", "993": "Dilma Rousseff", "994": "Dilma Rousseff", "995": "Dilma Rousseff", "996": "Dilma Rousseff", "997": "Dilma Rousseff", "998": "Dilma Rousseff", "999": "Dilma Rousseff", "1000": "Dilma Rousseff", "1001": "Dilma Rousseff", "1002": "Dilma Rousseff", "1003": "Levy Fidelix", "1004": "Levy Fidelix", "1005": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1006": "A\u00e9cio Neves", "1007": "Dilma Rousseff", "1008": "Dilma Rousseff", "1009": "Dilma Rousseff", "1010": "Eduardo Jorge", "1011": "Eduardo Jorge", "1012": "Levy Fidelix", "1013": "Levy Fidelix", "1014": "Levy Fidelix", "1015": "Levy Fidelix", "1016": "Luciana Genro", "1017": "Luciana Genro", "1018": "Luciana Genro", "1019": "Marina Silva", "1020": "Marina Silva", "1021": "Pastor Everaldo", "1022": "Rui Costa Pimenta", "1023": "A\u00e9cio Neves", "1024": "A\u00e9cio Neves", "1025": "A\u00e9cio Neves", "1026": "A\u00e9cio Neves", "1027": "A\u00e9cio Neves", "1028": "A\u00e9cio Neves", "1029": "A\u00e9cio Neves", "1030": "A\u00e9cio Neves", "1031": "A\u00e9cio Neves", "1032": "A\u00e9cio Neves", "1033": "A\u00e9cio Neves", "1034": "Dilma Rousseff", "1035": "Dilma Rousseff", "1036": "Dilma Rousseff", "1037": "Dilma Rousseff", "1038": "Dilma Rousseff", "1039": "Dilma Rousseff", "1040": "Dilma Rousseff", "1041": "Dilma Rousseff", "1042": "Dilma Rousseff", "1043": "Dilma Rousseff", "1044": "Dilma Rousseff", "1045": "Dilma Rousseff", "1046": "Dilma Rousseff", "1047": "Dilma Rousseff", "1048": "Dilma Rousseff", "1049": "Dilma Rousseff", "1050": "Luciana Genro", "1051": "Luciana Genro", "1052": "Marina Silva", "1053": "Marina Silva", "1054": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1055": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1056": "Luciana Genro", "1057": "Luciana Genro", "1058": "Luciana Genro", "1059": "Luciana Genro", "1060": "Marina Silva", "1061": "Marina Silva", "1062": "Marina Silva", "1063": "Pastor Everaldo", "1064": "Rui Costa Pimenta", "1065": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1066": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1067": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1068": "Fernando Haddad", "1069": "Fernando Haddad", "1070": "Fernando Haddad", "1071": "Fernando Haddad", "1072": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1073": "Alvaro Dias", "1074": "Jair Bolsonaro", "1075": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1076": "Marina Silva", "1077": "Cabo Daciolo", "1078": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1079": "Henrique Meirelles", "1080": "Henrique Meirelles", "1081": "Henrique Meirelles", "1082": "Henrique Meirelles", "1083": "Ciro Gomes", "1084": "Ciro Gomes", "1085": "Guilherme Boulos", "1086": "Geraldo Alckmin", "1087": "Geraldo Alckmin", "1088": "Geraldo Alckmin", "1089": "Geraldo Alckmin", "1090": "Geraldo Alckmin", "1091": "Vera L\u00facia", "1092": "A\u00e9cio Neves", "1093": "A\u00e9cio Neves", "1094": "Dilma Rousseff", "1095": "Eduardo Jorge", "1096": "Eduardo Jorge", "1097": "Eduardo Jorge", "1098": "Levy Fidelix", "1099": "Luciana Genro", "1100": "Luciana Genro", "1101": "Pastor Everaldo", "1102": "Pastor Everaldo", "1103": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1104": "A\u00e9cio Neves", "1105": "A\u00e9cio Neves", "1106": "A\u00e9cio Neves", "1107": "A\u00e9cio Neves", "1108": "A\u00e9cio Neves", "1109": "A\u00e9cio Neves", "1110": "A\u00e9cio Neves", "1111": "A\u00e9cio Neves", "1112": "A\u00e9cio Neves", "1113": "A\u00e9cio Neves", "1114": "A\u00e9cio Neves", "1115": "A\u00e9cio Neves", "1116": "Dilma Rousseff", "1117": "Dilma Rousseff", "1118": "Dilma Rousseff", "1119": "Dilma Rousseff", "1120": "Dilma Rousseff", "1121": "Dilma Rousseff", "1122": "Dilma Rousseff", "1123": "Dilma Rousseff", "1124": "Dilma Rousseff", "1125": "Dilma Rousseff", "1126": "Eduardo Jorge", "1127": "Marina Silva", "1128": "Marina Silva", "1129": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1130": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1131": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1132": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1133": "A\u00e9cio Neves", "1134": "A\u00e9cio Neves", "1135": "A\u00e9cio Neves", "1136": "A\u00e9cio Neves", "1137": "Dilma Rousseff", "1138": "Dilma Rousseff", "1139": "Dilma Rousseff", "1140": "Dilma Rousseff", "1141": "Dilma Rousseff", "1142": "Eduardo Jorge", "1143": "Eduardo Jorge", "1144": "Eduardo Jorge", "1145": "Eduardo Jorge", "1146": "Eduardo Jorge", "1147": "Eduardo Jorge", "1148": "Eduardo Jorge", "1149": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1150": "Levy Fidelix", "1151": "Luciana Genro", "1152": "Luciana Genro", "1153": "Luciana Genro", "1154": "Luciana Genro", "1155": "Luciana Genro", "1156": "Luciana Genro", "1157": "Luciana Genro", "1158": "Luciana Genro", "1159": "Marina Silva", "1160": "Marina Silva", "1161": "Marina Silva", "1162": "Pastor Everaldo", "1163": "Rui Costa Pimenta", "1164": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1165": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1166": "A\u00e9cio Neves", "1167": "A\u00e9cio Neves", "1168": "A\u00e9cio Neves", "1169": "A\u00e9cio Neves", "1170": "A\u00e9cio Neves", "1171": "A\u00e9cio Neves", "1172": "A\u00e9cio Neves", "1173": "A\u00e9cio Neves", "1174": "Dilma Rousseff", "1175": "Dilma Rousseff", "1176": "Dilma Rousseff", "1177": "Dilma Rousseff", "1178": "Dilma Rousseff", "1179": "Dilma Rousseff", "1180": "Dilma Rousseff", "1181": "Dilma Rousseff", "1182": "Dilma Rousseff", "1183": "Dilma Rousseff", "1184": "Dilma Rousseff", "1185": "Dilma Rousseff", "1186": "Dilma Rousseff", "1187": "Dilma Rousseff", "1188": "Dilma Rousseff", "1189": "Dilma Rousseff", "1190": "Alvaro Dias", "1191": "Alvaro Dias", "1192": "Alvaro Dias", "1193": "Alvaro Dias", "1194": "Cabo Daciolo", "1195": "Ciro Gomes", "1196": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1197": "Fernando Haddad", "1198": "Guilherme Boulos", "1199": "Guilherme Boulos", "1200": "Guilherme Boulos", "1201": "Guilherme Boulos", "1202": "Jair Bolsonaro", "1203": "Jair Bolsonaro", "1204": "Jair Bolsonaro", "1205": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1206": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1207": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1208": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1209": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1210": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1211": "Marina Silva", "1212": "A\u00e9cio Neves", "1213": "A\u00e9cio Neves", "1214": "A\u00e9cio Neves", "1215": "A\u00e9cio Neves", "1216": "A\u00e9cio Neves", "1217": "A\u00e9cio Neves", "1218": "A\u00e9cio Neves", "1219": "Dilma Rousseff", "1220": "Dilma Rousseff", "1221": "Dilma Rousseff", "1222": "Dilma Rousseff", "1223": "Eduardo Jorge", "1224": "Eduardo Jorge", "1225": "Eduardo Jorge", "1226": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1227": "Levy Fidelix", "1228": "Luciana Genro", "1229": "Luciana Genro", "1230": "Marina Silva", "1231": "Marina Silva", "1232": "Marina Silva", "1233": "Marina Silva", "1234": "Marina Silva", "1235": "Marina Silva", "1236": "Pastor Everaldo", "1237": "Rui Costa Pimenta", "1238": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1239": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1240": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1241": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1242": "A\u00e9cio Neves", "1243": "A\u00e9cio Neves", "1244": "A\u00e9cio Neves", "1245": "A\u00e9cio Neves", "1246": "A\u00e9cio Neves", "1247": "Dilma Rousseff", "1248": "Dilma Rousseff", "1249": "Dilma Rousseff", "1250": "Dilma Rousseff", "1251": "Dilma Rousseff", "1252": "Dilma Rousseff", "1253": "Dilma Rousseff", "1254": "Dilma Rousseff", "1255": "Dilma Rousseff", "1256": "Dilma Rousseff", "1257": "Levy Fidelix", "1258": "Levy Fidelix", "1259": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1260": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1261": "Rui Costa Pimenta", "1262": "Rui Costa Pimenta", "1263": "Pastor Everaldo", "1264": "Pastor Everaldo", "1265": "Eduardo Jorge", "1266": "Eduardo Jorge", "1267": "Luciana Genro", "1268": "Luciana Genro", "1269": "Marina Silva", "1270": "Marina Silva", "1271": "Marina Silva", "1272": "Marina Silva", "1273": "Mauro Iasi", "1274": "A\u00e9cio Neves", "1275": "A\u00e9cio Neves", "1276": "A\u00e9cio Neves", "1277": "A\u00e9cio Neves", "1278": "A\u00e9cio Neves", "1279": "A\u00e9cio Neves", "1280": "A\u00e9cio Neves", "1281": "Dilma Rousseff", "1282": "Dilma Rousseff", "1283": "Dilma Rousseff", "1284": "Dilma Rousseff", "1285": "Dilma Rousseff", "1286": "Dilma Rousseff", "1287": "Eduardo Jorge", "1288": "Eduardo Jorge", "1289": "Eduardo Jorge", "1290": "Eduardo Jorge", "1291": "Levy Fidelix", "1292": "Luciana Genro", "1293": "Luciana Genro", "1294": "Luciana Genro", "1295": "Luciana Genro", "1296": "Luciana Genro", "1297": "Luciana Genro", "1298": "Marina Silva", "1299": "Marina Silva", "1300": "Marina Silva", "1301": "Pastor Everaldo", "1302": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1303": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1304": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1305": "Pastor Everaldo", "1306": "Pastor Everaldo", "1307": "Eduardo Jorge", "1308": "Eduardo Jorge", "1309": "Luciana Genro", "1310": "Luciana Genro", "1311": "Marina Silva", "1312": "Marina Silva", "1313": "Marina Silva", "1314": "Marina Silva", "1315": "Mauro Iasi", "1316": "Mauro Iasi", "1317": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1318": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1319": "A\u00e9cio Neves", "1320": "A\u00e9cio Neves", "1321": "A\u00e9cio Neves", "1322": "A\u00e9cio Neves", "1323": "A\u00e9cio Neves", "1324": "Dilma Rousseff", "1325": "Dilma Rousseff", "1326": "Dilma Rousseff", "1327": "Dilma Rousseff", "1328": "Dilma Rousseff", "1329": "Dilma Rousseff", "1330": "Dilma Rousseff", "1331": "Dilma Rousseff", "1332": "Dilma Rousseff", "1333": "Dilma Rousseff", "1334": "Levy Fidelix", "1335": "Levy Fidelix", "1336": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1337": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1338": "Rui Costa Pimenta", "1339": "Rui Costa Pimenta", "1340": "Rui Costa Pimenta", "1341": "Rui Costa Pimenta", "1342": "Pastor Everaldo", "1343": "Pastor Everaldo", "1344": "Eduardo Jorge", "1345": "Eduardo Jorge", "1346": "Luciana Genro", "1347": "Marina Silva", "1348": "Marina Silva", "1349": "Marina Silva", "1350": "Marina Silva", "1351": "Mauro Iasi", "1352": "Mauro Iasi", "1353": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1354": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1355": "A\u00e9cio Neves", "1356": "A\u00e9cio Neves", "1357": "A\u00e9cio Neves", "1358": "A\u00e9cio Neves", "1359": "A\u00e9cio Neves", "1360": "Dilma Rousseff", "1361": "Dilma Rousseff", "1362": "Dilma Rousseff", "1363": "Dilma Rousseff", "1364": "Dilma Rousseff", "1365": "Dilma Rousseff", "1366": "Dilma Rousseff", "1367": "Dilma Rousseff", "1368": "Dilma Rousseff", "1369": "Dilma Rousseff", "1370": "Levy Fidelix", "1371": "Levy Fidelix", "1372": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1373": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1374": "A\u00e9cio Neves", "1375": "A\u00e9cio Neves", "1376": "A\u00e9cio Neves", "1377": "Dilma Rousseff", "1378": "Dilma Rousseff", "1379": "Dilma Rousseff", "1380": "Eduardo Jorge", "1381": "Eduardo Jorge", "1382": "Eduardo Jorge", "1383": "Eduardo Jorge", "1384": "Eduardo Jorge", "1385": "Eduardo Jorge", "1386": "Eduardo Jorge", "1387": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1388": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1389": "Levy Fidelix", "1390": "Levy Fidelix", "1391": "Luciana Genro", "1392": "Luciana Genro", "1393": "Marina Silva", "1394": "Marina Silva", "1395": "Pastor Everaldo", "1396": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1397": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1398": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1399": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1400": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1401": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1402": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1403": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1404": "Eduardo Jorge", "1405": "Eduardo Jorge", "1406": "Luciana Genro", "1407": "Luciana Genro", "1408": "Marina Silva", "1409": "Marina Silva", "1410": "Marina Silva", "1411": "Marina Silva", "1412": "Mauro Iasi", "1413": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1414": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1415": "A\u00e9cio Neves", "1416": "A\u00e9cio Neves", "1417": "A\u00e9cio Neves", "1418": "A\u00e9cio Neves", "1419": "A\u00e9cio Neves", "1420": "Dilma Rousseff", "1421": "Dilma Rousseff", "1422": "Dilma Rousseff", "1423": "Dilma Rousseff", "1424": "Dilma Rousseff", "1425": "Dilma Rousseff", "1426": "Dilma Rousseff", "1427": "Dilma Rousseff", "1428": "Dilma Rousseff", "1429": "Dilma Rousseff", "1430": "Levy Fidelix", "1431": "Levy Fidelix", "1432": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1433": "Rui Costa Pimenta", "1434": "Rui Costa Pimenta", "1435": "Pastor Everaldo", "1436": "Pastor Everaldo", "1437": "A\u00e9cio Neves", "1438": "A\u00e9cio Neves", "1439": "A\u00e9cio Neves", "1440": "A\u00e9cio Neves", "1441": "A\u00e9cio Neves", "1442": "A\u00e9cio Neves", "1443": "Dilma Rousseff", "1444": "Dilma Rousseff", "1445": "Dilma Rousseff", "1446": "Dilma Rousseff", "1447": "Eduardo Jorge", "1448": "Eduardo Jorge", "1449": "Eduardo Jorge", "1450": "Eduardo Jorge", "1451": "Eduardo Jorge", "1452": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1453": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1454": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1455": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1456": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1457": "Levy Fidelix", "1458": "Luciana Genro", "1459": "Luciana Genro", "1460": "Luciana Genro", "1461": "Luciana Genro", "1462": "Luciana Genro", "1463": "Luciana Genro", "1464": "Luciana Genro", "1465": "Luciana Genro", "1466": "Luciana Genro", "1467": "Luciana Genro", "1468": "Luciana Genro", "1469": "Luciana Genro", "1470": "Luciana Genro", "1471": "Luciana Genro", "1472": "Marina Silva", "1473": "Marina Silva", "1474": "Marina Silva", "1475": "Pastor Everaldo", "1476": "Pastor Everaldo", "1477": "Pastor Everaldo", "1478": "Pastor Everaldo", "1479": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1480": "Luciana Genro", "1481": "Luciana Genro", "1482": "Marina Silva", "1483": "Marina Silva", "1484": "Mauro Iasi", "1485": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1486": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1487": "A\u00e9cio Neves", "1488": "A\u00e9cio Neves", "1489": "A\u00e9cio Neves", "1490": "A\u00e9cio Neves", "1491": "A\u00e9cio Neves", "1492": "A\u00e9cio Neves", "1493": "A\u00e9cio Neves", "1494": "A\u00e9cio Neves", "1495": "Dilma Rousseff", "1496": "Dilma Rousseff", "1497": "Dilma Rousseff", "1498": "Dilma Rousseff", "1499": "Dilma Rousseff", "1500": "Dilma Rousseff", "1501": "Dilma Rousseff", "1502": "Dilma Rousseff", "1503": "Dilma Rousseff", "1504": "Dilma Rousseff", "1505": "Levy Fidelix", "1506": "Levy Fidelix", "1507": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1508": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1509": "Rui Costa Pimenta", "1510": "Rui Costa Pimenta", "1511": "Pastor Everaldo", "1512": "Pastor Everaldo", "1513": "Eduardo Jorge", "1514": "Eduardo Jorge", "1515": "Alvaro Dias", "1516": "Alvaro Dias", "1517": "Alvaro Dias", "1518": "Alvaro Dias", "1519": "Alvaro Dias", "1520": "Alvaro Dias", "1521": "Alvaro Dias", "1522": "Alvaro Dias", "1523": "Alvaro Dias", "1524": "Alvaro Dias", "1525": "Alvaro Dias", "1526": "Alvaro Dias", "1527": "Alvaro Dias", "1528": "Alvaro Dias", "1529": "Alvaro Dias", "1530": "Alvaro Dias", "1531": "Alvaro Dias", "1532": "Alvaro Dias", "1533": "Alvaro Dias", "1534": "Cabo Daciolo", "1535": "Cabo Daciolo", "1536": "Ciro Gomes", "1537": "Ciro Gomes", "1538": "Ciro Gomes", "1539": "Ciro Gomes", "1540": "Ciro Gomes", "1541": "Ciro Gomes", "1542": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1543": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1544": "Fernando Haddad", "1545": "Fernando Haddad", "1546": "Fernando Haddad", "1547": "Fernando Haddad", "1548": "Fernando Haddad", "1549": "Fernando Haddad", "1550": "Fernando Haddad", "1551": "Geraldo Alckmin", "1552": "Geraldo Alckmin", "1553": "Geraldo Alckmin", "1554": "Geraldo Alckmin", "1555": "Geraldo Alckmin", "1556": "Geraldo Alckmin", "1557": "Geraldo Alckmin", "1558": "Geraldo Alckmin", "1559": "Geraldo Alckmin", "1560": "Geraldo Alckmin", "1561": "Geraldo Alckmin", "1562": "Guilherme Boulos", "1563": "Guilherme Boulos", "1564": "Guilherme Boulos", "1565": "Guilherme Boulos", "1566": "Guilherme Boulos", "1567": "Guilherme Boulos", "1568": "Guilherme Boulos", "1569": "Guilherme Boulos", "1570": "Guilherme Boulos", "1571": "Guilherme Boulos", "1572": "Guilherme Boulos", "1573": "Guilherme Boulos", "1574": "Guilherme Boulos", "1575": "Guilherme Boulos", "1576": "Guilherme Boulos", "1577": "Guilherme Boulos", "1578": "Guilherme Boulos", "1579": "Guilherme Boulos", "1580": "Guilherme Boulos", "1581": "Guilherme Boulos", "1582": "Guilherme Boulos", "1583": "Guilherme Boulos", "1584": "Guilherme Boulos", "1585": "Guilherme Boulos", "1586": "Guilherme Boulos", "1587": "Guilherme Boulos", "1588": "Guilherme Boulos", "1589": "Henrique Meirelles", "1590": "Henrique Meirelles", "1591": "Henrique Meirelles", "1592": "Henrique Meirelles", "1593": "Henrique Meirelles", "1594": "Jair Bolsonaro", "1595": "Jair Bolsonaro", "1596": "Jair Bolsonaro", "1597": "Jair Bolsonaro", "1598": "Jair Bolsonaro", "1599": "Jair Bolsonaro", "1600": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1601": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1602": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1603": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1604": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1605": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1606": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1607": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1608": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1609": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1610": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1611": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1612": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1613": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1614": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1615": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1616": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1617": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1618": "Marina Silva", "1619": "Marina Silva", "1620": "Marina Silva", "1621": "Marina Silva", "1622": "Marina Silva", "1623": "Marina Silva", "1624": "Vera L\u00facia", "1625": "Vera L\u00facia", "1626": "A\u00e9cio Neves", "1627": "A\u00e9cio Neves", "1628": "A\u00e9cio Neves", "1629": "A\u00e9cio Neves", "1630": "A\u00e9cio Neves", "1631": "A\u00e9cio Neves", "1632": "A\u00e9cio Neves", "1633": "A\u00e9cio Neves", "1634": "A\u00e9cio Neves", "1635": "A\u00e9cio Neves", "1636": "A\u00e9cio Neves", "1637": "A\u00e9cio Neves", "1638": "Dilma Rousseff", "1639": "Dilma Rousseff", "1640": "Dilma Rousseff", "1641": "Dilma Rousseff", "1642": "Dilma Rousseff", "1643": "Dilma Rousseff", "1644": "Dilma Rousseff", "1645": "Dilma Rousseff", "1646": "Dilma Rousseff", "1647": "Dilma Rousseff", "1648": "Dilma Rousseff", "1649": "Dilma Rousseff", "1650": "Dilma Rousseff", "1651": "Dilma Rousseff", "1652": "Dilma Rousseff", "1653": "Dilma Rousseff", "1654": "Dilma Rousseff", "1655": "Dilma Rousseff", "1656": "Luciana Genro", "1657": "Luciana Genro", "1658": "Marina Silva", "1659": "Marina Silva", "1660": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1661": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1662": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1663": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1664": "A\u00e9cio Neves", "1665": "Dilma Rousseff", "1666": "Dilma Rousseff", "1667": "Dilma Rousseff", "1668": "Eduardo Jorge", "1669": "Eduardo Jorge", "1670": "Luciana Genro", "1671": "Luciana Genro", "1672": "Luciana Genro", "1673": "Luciana Genro", "1674": "Marina Silva", "1675": "Marina Silva", "1676": "Marina Silva", "1677": "Pastor Everaldo", "1678": "Pastor Everaldo", "1679": "Rui Costa Pimenta", "1680": "Rui Costa Pimenta"}, "Message": {"0": "Este \u00e9 um passo importante para reequilibrar as contas p\u00fablicas e colocar mais dinheiro no bolso da popula\u00e7\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1": "Em Volta Redonda, Alvaro Dias e o prefeito Samuca assistem \u00e0s crian\u00e7as de um projeto social da cidade cantando \u201cAquarela do Brasil\u201d. Veja mais no v\u00eddeo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "2": "Veja a entrevista de Alvaro Dias ao jornalista e apresentador catarinense, Prisco Para\u00edso, em Florian\u00f3polis. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "3": "Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio Congresso em Foco de melhor senador. \ud83c\udfc6\u27a1\ufe0f Se voc\u00ea acha que o parlamentar merece ganhar, acesse o link para votar: https://bit.ly/2KmzssS S\u00f3 parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \ud83d\ude00\ud83d\ude09 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "4": "Entrevista em Volta Redonda.", "5": "A Camara Municipal de Volta Redonda estava lotada para a cerim\u00f4nia que concedeu o titulo de Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio da cidade a Alvaro Dias.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "6": "O resgate hist\u00f3rico do passado recente e o atestado de boa conduta nas palavras do ex senador Geraldo Althoff. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "7": "Bom dia, Rio de Janeiro. Bom dia, Brasil! Nossa agenda hoje \u00e9 na Cidade Maravilhosa. Uma excelente semana para todos. (fotos de Luiz Wolff). #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #Diasmelhoresvir\u00e3o", "8": "A presidente do STF suspendeu resolu\u00e7\u00e3o da ANS pela qual paciente pagaria ao plano de sa\u00fade at\u00e9 40% do valor dos atendimentos. Confira: glo.bo/2mltLwH #ADComunica\u00e7\u00e3o", "9": "Na C\u00e2mara Municipal de Volta Redonda Alvaro Dias elogia gest\u00e3o do prefeito Samuca. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "10": NaN, "11": "\"Muito tiroteio, pouca intelig\u00eancia\". Foi assim que o Observat\u00f3rio da Interven\u00e7\u00e3o, do Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania da Universidade C\u00e2ndido Mendes, classificou os cinco meses de interven\u00e7\u00e3o federal no Rio. O estudo mostra que, no per\u00edodo, as chacinas aumentaram 80%. \u00c9 a criminalidade aterrorizando a popula\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, enquanto o governo se perde na burocracia. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "12": "O Procurador Deltan e as as novas medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o. Desistir jamais . #AlvaroDias", "13": "N\u00fameros mostram que a economia brasileira est\u00e1 novamente andando para tr\u00e1s. O governo Temer vai deixar como seu legado um pa\u00eds fortemente endividado, com um rombo gigantesco nas contas p\u00fablicas e com a economia paralisada. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "14": "Prefeito Samuca apresenta ao senador Alvaro Dias projeto social musical de Volta Redonda com crian\u00e7as de fam\u00edlias de baixa renda. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "15": "Palestra para a popula\u00e7\u00e3o de Volta Redonda na C\u00e2mara Municipal.", "16": "Alvaro Dias participa de entrevista coletiva para os \u00f3rg\u00e3os de imprensa de Volta Redonda e da regi\u00e3o, com a presen\u00e7a tamb\u00e9m de jovens estudantes de jornalismo da cidade. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "17": "Estamos a caminho da \u00faltima agenda do dia aqui em S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Um dia intenso e de luta onde participamos, ao lado do governador Fl\u00e1vio Dino, do nosso presidente do PDT, Carlos Lupi e outras lideran\u00e7as, do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do nosso amigo, o Deputado Federal Weverton ao Senado pelo PDT.", "18": "Acompanhe Ciro #aovivo no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do Deputado Federal Weverton Rocha a Senador pelo PDT-MA", "19": "Estive hoje com lideran\u00e7as da Assembl\u00e9ia de Deus no Rio de Janeiro: Pr. Helvio Costa (pr\u00e9-candidato ao Senado), Pr. Marcos Gon\u00e7alves (Coordenador da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica), Pr. Alcedinei Teixeira (5\u00b0 Vice-presidente da CEADER), num caf\u00e9 da manh\u00e3 no Rio Othon Palace, articulando a possibilidade de lan\u00e7ar um l\u00edder da Assembleia de Deus no RJ, como pr\u00e9-candidato a Vice-presidente da Rep\u00fablica, pela DC.", "20": "Fiz minha aprenta\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o de l\u00edderes da Assembleia de Deus na Coordenadoria da Ceader (Lagos) realizada em Maric\u00e1/ RJ", "21": "#LulaLivre #BrasilFelizDeNovo", "22": "A viol\u00eancia \u00e9 sem d\u00favidas um dos maiores problemas no pa\u00eds. Na minha gest\u00e3o, conseguimos reduzir muito o n\u00famero de mortes e outros indicadores importantes. Para o brasileiro se sentir seguro, no entanto, \u00e9 necess\u00e1rio um grande trabalho integrado de combate e intelig\u00eancia sob a lideran\u00e7a do governo federal. Juntos, vamos reduzir a criminalidade e dar tranquilidade aos brasileiros!", "23": "Fotografias s\u00e3o como m\u00e1quinas do tempo que nos transportam para outras \u00e9pocas. O pessoal das m\u00eddias sociais me pediu por fotos significativas de minha trajet\u00f3ria, e reservei um momento para selecionar pessoalmente alguns retratos do meu \u00e1lbum de fam\u00edlia. Creio que algumas imagens deixar\u00e3o voc\u00eas bastante surpresos. Me sigam tamb\u00e9m no Instagram e acompanhem: instagram.com/geraldoalckmin_ \ud83d\ude09 #GeraldoAlckmin", "24": "Confira minha agenda para esta semana, e participe! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "25": "Uma das muitas alegrias em cruzar o pa\u00eds e conversar com o povo \u00e9 aproveitar um pouco de cada cultura desse Brasil diverso que a gente tem. Quando no sul, n\u00e3o pode faltar chimarr\u00e3o! #Brasilidades Foto: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "26": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "27": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "28": "Fernanda Melchionna, mulher de luta e vereadora mais votada de Porto Alegre, lan\u00e7ou sua pr\u00e9 candidatura a deputada federal hoje na cidade, e estive presente para reafirmar nosso apoio e parceria nas lutas que fazemos por um Brasil mais justo e democr\u00e1tico. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "29": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "30": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos: Di\u00e1logo sobre Depress\u00e3o e Sa\u00fade Mental direto de Porto Alegre. Acompanhe e participe!", "31": "Hoje recebi a Medalha de Honra ao M\u00e9rito Farroupilha do Deputado Pedro Ruas, na Assembleia Legislativa do estado do Rio Grande do Sul. Foi uma grande honra receber a premia\u00e7\u00e3o do companheiro, e tamb\u00e9m o reconhecimento da nossa luta por moradia e pela melhoria de vida da popula\u00e7\u00e3o. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "32": "#AoVivo Entrevista no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba.", "33": "Hoje estarei em Porto Alegre com Tarso Genro debatendo Os Caminhos da Esquerda. Ser\u00e1 no Plenarinho da Assembleia Legislativa do Rio Grande do Sul, \u00e0s 19h30. Compare\u00e7a: http://bit.ly/2KYfSU6 #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "34": "A juventude tem se mostrado resistente, e tem lutado pela democracia, e estive hoje com jovens no Memorial Carlos Prestes para falar sobre essa resist\u00eancia, t\u00e3o necess\u00e1ria nesse per\u00edodo de retirada de direitos que est\u00e1 acontecendo no Brasil. #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "35": "O The Intercept Brasil fez um levantamento in\u00e9dito e descobriu que empresas de seguran\u00e7a do Rio de Janeiro s\u00e3o controladas por quem, por estar num cargo p\u00fablico, deveria nos proteger. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "36": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia no mundo, mas no \u00edndice de felicidade da ONU estamos em 22\u00ba lugar. Essa manh\u00e3 tivemos mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, diretamente de Porto Alegre, para conversar sobre um tema s\u00e9rio que merece toda aten\u00e7\u00e3o: a Depress\u00e3o e a Sa\u00fade Mental. #VamosSemMedo Foto: M\u00eddia NINJA", "37": "Participei hoje mais cedo de um ato com os municip\u00e1rios em greve em Porto Alegre, que lutam contra as pol\u00edticas do prefeito Marchezan, mais um que tenta retirar os direitos das trabalhadoras e trabalhadores. Todo o apoio do PSOL 50, do POVO SEM MEDO e do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto a eles! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "38": "\u00c9 necess\u00e1rio debater e criar unidade nos movimentos progressistas, por isso hoje estive com Tarso Genro em um \u00f3timo debate sobre Os Caminhos da Esquerda em Porto Alegre, reafirmando o nosso compromisso com a democracia e com o povo brasileiro. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "39": NaN, "40": NaN, "41": "\u202aQue trabalho sensacional do Sidomar_jr (instagram) . Um forte abra\u00e7o e que capricho! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u202c", "42": "- Presidente/Pesquisa/Distrito Federal", "43": "- Prefeito de Ilha Solteira/SP - DEM - manda derrubar outdoor de Jair Bolsonaro. - O TSE n\u00e3o considera campanha antecipada o uso de outdoor.", "44": "Daqui a pouco tem Jo\u00e3o Ao Vivo em uma conversa sobre um assunto que diz respeito a todos: a irresponsabilidade dos pr\u00e9-candidatos com o dinheiro do cidad\u00e3o. \u00c9 logo mais, \u00e0s 19h15, aqui mesmo, na nossa p\u00e1gina. Mande suas d\u00favidas e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil vem a\u00ed e ele tamb\u00e9m depende de voc\u00ea. #EquipeJA", "45": "Esse \u00e9 o resultado de um governo ineficiente, gigante e intervencionista e de pol\u00edticos que pensam apenas em interesses pr\u00f3prios ou nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Precisamos entender quais s\u00e3o os problemas e atacar sua causa, com vis\u00e3o de longo prazo. S\u00f3 assim voltaremos a crescer e gerar emprego.", "46": "Acompanhe e participe enviando perguntas para o Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "47": "Como se o pa\u00eds n\u00e3o estivesse em crise, deputados e senadores querem aumentar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio. Afinal, s\u00e3o eles que decidem quando e quanto reajustar o valor. Isso tem que acabar. N\u00f3s defendemos que o sal\u00e1rio dos parlamentares deve ser indexado aos sal\u00e1rios do setor produtivo. Os pol\u00edticos s\u00f3 podem ganhar mais se o Brasil ganhar mais. O NOVO quer o fim dos privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica. #TemQueAcabar", "48": "Menos Estado, mais cidad\u00e3o. Essa \u00e9 a bandeira do NOVO. #EquipeJA", "49": "N\u00e3o \u00e9 o centr\u00e3o que deve ficar no centro das elei\u00e7\u00f5es de 2018. Quem deve ficar no centro da grande transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o brasileira!", "50": "CALA A BOCA BOLSONARO! | Bolsonaro finge que \u00e9 corajoso, mas s\u00f3 com os pobres. Com os ricos ele fica pianinho e defende todos os seus interesses. Precisamos botar esse pilantra pra correr!", "51": "Apresenta\u00e7\u00e3o do manifesto \u201cUm Chamado \u00e0 Rebeli\u00e3o! Um Projeto Socialista!\u201d e lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas do PSTU. Recife, PE 13 e 14 de julho de 2018", "52": " o senhor \u00e9 favor\u00e1vel ou contra a legaliza\u00e7\u00e3o da droga candidato eymael na nossa vis\u00e3o dentro de uma pol\u00edtica nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica que integre todas as intelig\u00eancias \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m a aplica\u00e7\u00e3o efetiva da a\u00e7\u00e3o das for\u00e7as armadas fechando as", "53": " nossas fronteiras e impedindo a entrada da droga e entrada das \u00e1guas a democracia crist\u00e3 \u00e9 contra frontalmente a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas a droga ea corrup\u00e7\u00e3o s\u00e3o as grandes amea\u00e7as que infelicitam e agridem os brasileiros ea a\u00e7\u00e3o os bancos dominam", "54": " mais de um ter\u00e7o do or\u00e7amento federal atrav\u00e9s da d\u00edvida p\u00fablica com isso absorvem uma fortuna que poderia ser destinada \u00e0 melhoria da sa\u00fade e da educa\u00e7\u00e3o ea solu\u00e7\u00e3o de in\u00fameros problemas sociais por esse meio controlam tamb\u00e9m a pol\u00edtica governamental em particular os alt\u00ed", "55": "ssimos juros que a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a pagar todo o pa\u00eds trabalha para sustentar os fabulosos lucros dos bancos para acabar com esta escrevi d\u00e3o estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro e seu controle pelos trabalhadores banc\u00e1rios como representantes de todo o povo brasileiro", "56": " o direito de resposta o tribunal superior eleitoral concedeu a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo o direito de resposta diante das informa\u00e7\u00f5es ofensivas e degradantes e injuriosos veiculadas na propaganda pol\u00edtica do candidato everaldo dias pereira o pastor everaldo no \u00faltimo dia 13 de setembro ao inv\u00e9s de aproveitar o hor\u00e1rio eleitoral para debater propostas e apresentar projetos como determina a lei o candidato preferiu ofender todos os integrantes da coliga\u00e7\u00e3o indiscriminadamente e sem apresenta", "57": "r qualquer prova com isso feriu os princ\u00edpios legais e democr\u00e1ticos que devem conduzir o processo eleitoral e tamb\u00e9m o comportamento momento de qualquer cidad\u00e3o que aspire ocupar o posto m\u00e1ximo da na\u00e7\u00e3o a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo refuta com veem\u00eancia todas as ofensas desferidas contra seus membros na propaganda considerada ilegal pela justi\u00e7a eleitoral a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo corrup\u00e7\u00e3o os gorros corrup\u00e7\u00e3o no banco do brasil corrup\u00e7\u00e3o na petrobras o brasil quero neste mar de pastor", "58": " everaldo 20 eduardo jorge \u00e9 compromisso com o futuro a partir de um passado de lutas foi uma viagem de reconhecimento a s\u00edmbolos importantes da hist\u00f3ria do brasil eduardo jorge esteve em alagoas para visitar a uni\u00e3o de palmares e serra da barriga onde o l\u00edder negro zumbi existiu os brancos invasores no par\u00e1 esteve em bragan\u00e7a a primeira cidade do estado terra da pesca e da agricultura familiar no rio grande do norte visitou mossor\u00f3 onde pela primeira vez a mulher bras", "59": "ileira teve o direito de portar em sap\u00e9 na para\u00edba conheceu a casa onde viveram jo\u00e3o pedro e elizabeth teixeira l\u00edderes camponeses na d\u00e9cada de 1960 filhas as visitas no brasil de luta e resist\u00eancia contra qualquer tipo de preconceito e racismo no brasil da reforma agr\u00e1ria e da agricultura familiar e org\u00e2nica no brasil que expira mudan\u00e7as profundas de tipo de sociedade em que vivemos votar nos candidatos do pv significa porto seguro das id\u00e9ias vezes e da cultura de paz", "60": " i e ii fase final do ano finalizando na campanha a banheira da casa grande futuro a alta do sal\u00e1rio a luta por emprego a luta por liberdade at\u00e9 agora vai continuar depois ele foi e \u00e9 s\u00f3 de romper som e o quanto vai custar essa medida acredite em nada deve parecer imposs\u00edvel de mudar conto com voc\u00ea muito obrigada", "61": "eu pr\u00f3prio esfor\u00e7o e trabalho o encontro desta semana com centenas de lideran\u00e7as de trabalhadores marina lembrou suas ra\u00edzes ele reafirmou seus compromissos a sociedade brasileira acreditou e direitos n\u00e3o s\u00e3o favores direitos s\u00e3o conquistas e conquistas n\u00e3o devem ser tratadas como", "62": " favores ea sociedade integrou o que como estou comendo direito em junho do ano passado decidiu ir para as ruas e de sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a transporte \u00e0 tenta\u00e7\u00e3o o aumento do emprego e trabalho respeito marina vai manter as garantias da clt banho parar os que ainda est\u00e3o na info", "63": "rmalidade em trabalhos prec\u00e1rios vai rever o fator previdenci\u00e1rio para beneficiar os aposentados queremos estabelecer o di\u00e1logo n\u00f3s queremos unir o brasil votar na marina marina marina go eu sou aquela menina vai chegar \u00e0 arena pantanal a marina marina vai a la linda chega agora \u00e9", "64": " toda mudan\u00e7a provoca d\u00favidas e inseguran\u00e7as e os que est\u00e3o agarrados ao poder nessa hora vem com hist\u00f3rias de terror dizem que voc\u00ea vai perder seu emprego sua casa sua comida \u00e9 como se o governo tivesse dado pra voc\u00ea e todas essas coisas como se voc\u00ea n\u00e3o tivesse conquistado com s", "65": " perceber dia minha vida vejo dia do grito de uma l\u00f3gica l\u00f3 n\u00e3o somos poucos somos \u00edndios negros mulheres gente que se ama de muitas formas e sem preconceitos trabalhamos duro todo dia para fazer tudo o que est\u00e1 por a\u00ed invis\u00edveis desprezados n\u00e3o nos querem ", "66": "seus bairros bonitos nem nos querem nas ruas as pris\u00f5es escondem os restos inc\u00f4modos dessa sociedade que j\u00e1 provou que n\u00e3o d\u00e1 certo mas um dia descobriremos nossa for\u00e7a e mostraremos aos opressores que somos muitos ele sec\u00e7\u00e3o no pouco eu voto mauro iasi 21", "67": " agora \u00e9 o ps construir nas lutas prazo para os trabalhadores mulheres e lgbts s\u00e3o assassinados todos os de um estado n\u00e3o garante prote\u00e7\u00e3o \u00e0s v\u00edtimas que em sua maioria s\u00e3o trabalhadores pobres e negros muitos pagam preconceito com a pr\u00f3pria morte dilma fala em criminalizar a homofobia mas n\u00e3o deixou aprovar o pl 122 a lei maria da penha o a", "68": "van\u00e7o mas n\u00e3o saiu do papel a\u00e9cio eo psdb nunca foi a favor da igualdade de direitos e marina \u00e9 contra criminalizar a homofobia e n\u00e3o defende os direitos das mulheres \u00e9 preciso criminalizar a homofobia ea transfobia e a lesbofobia e investir recursos para ampliar e aplicar de fato a lei maria da penha note z\u00e9 maria presidente pstu 16 a esse", "69": "efer\u00eancia de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente para o brasil e seu jeito novo de governar foi reconhecido internacionalmente a\u00e9cio terminou seu governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a\u00e9cio est\u00e1 pronto para montar o brasil compromissos de a\u00e9cio a\u00e9cio vai fazer a sa\u00fade funcionar de verdade vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade para acabar de vez com a demora das consultas com especialistas a\u00e9cio tamb\u00e9m vai fazer 500 centros sa\u00fade de uma vez com consultas exames e rem\u00e9dios juntos num \u00fanico lugar e hora marcada e trans port exclusivo simplificando e tornando mais eficiente o atendimento na sa\u00fade como louco pra tudo pra gente nem sente maduro caminhando diferente pra frente ", "70": "o acerto \u00e9 um cara leal \u00e9 um cara sincero um homem que abandona vezes o conforto do seu lar a luta por ideais \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz quem conhece oeste confian\u00e7a foto ae \u00e0s vezes o povo nas ruas a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o como um bom mineiro que sou testemunha de quanto ele realmente transformou nosso estado levanta brasil e rio bem junto que a marta \u00e9 sul a bolsa que o brasil precisa chamou pra mudar pra melhorar para voltar a crescer eu acho que est\u00e1 no caminho certo se voc\u00ea pode escolher um caminho pouco porque escolheu o caminho errado desenvolvimento a for\u00e7a que o brasil precisa chama-se s o voto \u00fatil para descer o pt de uma", "71": "a vencer essas elei\u00e7\u00f5es e voc\u00ea vai se orgulhar a cada dia os pr\u00f3ximos quatro anos de um governo \u00edntegro decente mas principalmente eficiente e com solidariedade para com aqueles que mais precisam t\u00e1 chegando a hora nas nossas m\u00e3os eu acredito e acredito muito na nossa vit\u00f3ria acredite tamb\u00e9m acredite e nos ajude a construir um brasil diferente a isso \u00e9 neto de tancredo neves economista casado e pai de tr\u00eas filhos como presidente da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que permitiu que pol\u00edticos fossem presos por crimes comuns como governador de minas a\u00e9cio pegou o estado em graves dificuldades e cortou seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para dar um exemplo seu choque de gest\u00e3o gerou r", "72": " vamos fazer o pa\u00eds crescer e a\u00ed os seus benef\u00edcios v\u00e3o ser reajustados v\u00e3o valer mais do outro lado tem gente dizendo que vota na marina o medo da dilma ganhar a elei\u00e7\u00e3o eu quero assegurar a voc\u00ea hoje quem ganha elei\u00e7\u00e3o da dilma quem tira o pt do governo somos n\u00f3s pela consist\u00eancia das nossas propostas pelos quadros qualificados discos que n\u00f3s temos pela coer\u00eancia naquilo que n\u00f3s constru\u00edmos ao longo de toda a nossa vida quem vai derrotar o pt somos n\u00f3s e tenho certeza um seu apoio para que a sua vida melhore o que me move o que me anima o que me faz estar aqui olhando nos seus olhos \u00e9 porque eu acredito que eu posso fazer o melhor governo da hist\u00f3ria desse pa\u00eds me ajude ", "73": " o presidente a esso cresce nas pesquisas e j\u00e1 cola e marina obrigado a voc\u00ea que vem fazendo a nossa candidatura crescer em todo o brasil vamos juntos no segundo turno para mudar de verdade o brasil rs o o voto \u00fatil para vencer o pt ol\u00e1 esse programa acontece num momento muito especial nessa campanha no momento em que a nossa candidatura volta a crescer em todas as regi\u00f5es do brasil e volta a crescer pela consist\u00eancia daquilo que n\u00f3s estamos apresentando a candidatura da dilma tem tido apoio de pessoas que t\u00eam receio que tem medo por exemplo de perder os seus benef\u00edcios eu quero assegurar aqui ningu\u00e9m vai perder benef\u00edcio algum ao contr\u00e1rio al\u00e9m de manter os benef\u00edcios n\u00f3s", "74": " mesmo uma pessoa me falou do prouni e fiz a prova ele tirou uma nota \u00f3tima quando eu vi eu fiquei muito feliz na \u00e9poca a partir de ent\u00e3o j\u00e1 comecei a sonhar com o concurso j\u00e1 passei a sonhar com a casa pr\u00f3pria hoje eu falo mas uma enfermeira pergunta t\u00e9cnica n\u00e3o sou graduada e eu sei que eu posso ir mais longe enfim um governo que olhou para as classes menos favorecidas n\u00e9 e ent\u00e3o esse princ\u00edpio da presidente dilma do lula pra mim \u00e9 muito importante n\u00e3o \u00e9 importante eu sou muito grato com dilma e lula o brasil melhorou como nunca mas que melhorou ainda mais foi a vida dos brasileiros a \u00faltima pnad pesquisa nacional por amostra de domic\u00edlios realizada todos os anos pelo ibge \u00e9 mais uma prova disso essa pesquisa \u00e9 a mais completa radiografia sobre a vida dos brasileiros e os dados finais divulgados na \u00faltima sexta feira revelaram a desigualdad", "75": "e social segue em queda e todas as classes sociais esperam aumento de renda no ano passado vamos ver segundo finotti a concentra\u00e7\u00e3o de renda recuou para o menor n\u00edvel da hist\u00f3ria gra\u00e7as ao aumento da renda do trabalho entre a popula\u00e7\u00e3o vejo se nos governos tucanos a renda do brasileiro diminuir a uma m\u00e9dia de quase um por cento ao ano com dilma a renda per capita cresceu 3,48 por cento um s\u00f3 em 2013 e entre 2011 e 2013 aumentou em m\u00e9dia 5,55 por cento ao ano beneficiando brasileiros e brasileiras de todas as classes sociais ao olhar para a casa dos brasileiros a pnad revelou que a televis\u00e3o geladeira j\u00e1 est\u00e3o presentes em mais de 97% dos l\u00e1bios o maxilar barco em 58,3 por cento ficar ruim com renda entre cinco a sete o acesso \u00e0 telefonia computador e internet aumentou e tamb\u00e9m um n\u00famero de domic\u00edlios beneficiados por coleta de esgotos e lixo ", "76": " presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro no passado a preocupa\u00e7\u00e3o da maior parte dos brasileiros ela sobreviv\u00eancia faltava comida na mesa de muitas fam\u00edlias e o desemprego era uma amea\u00e7a permanente felizmente esse tempo de afli\u00e7\u00e3o e incerteza que ficou no passado s\u00f3 no meu governo vinte e dois milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da pobreza extrema eo brasil saiu do mapa da fox mesmo enfrentando uma grave crise internacional gerando us 5 milh\u00f5es e 600 mil empregos e atingimos as menores taxas de desemprego da hist\u00f3ria agora estamos vendo surgir um novo brasil onde a desigualdade social \u00e9 cada vez menor e todas as classes sociais est\u00e3o melhorando de vida eu comecei a trabalhar numa casa de fam\u00edlia que bras\u00edlia n\u00e3o tinha 12 anos completos ainda eu achava que um curso t\u00e9cnico j\u00e1 era muito pra minha condi\u00e7\u00e3o social a faculdade era algum pra filho do patr\u00e3o", "77": " em nosso site curso se voc\u00ea me der a confian\u00e7a de um novo governo prometo implant\u00e1 lo sobre dois grandes fundamentos morais a garantia de igualdade de oportunidades num combate ainda mais duro dur\u00edssimo a corrup\u00e7\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma hidra uma serpente de sete cabe\u00e7as temos que cortar las 11 n\u00e3o importa que seja um set ou 7 mil a \u00e1gua mais afiada para isso \u00e9 acabar com a impunidade atinja quem atingir doa a quem doer para dar um basta \u00e0 impunidade vamos fortalecer ainda mais a pol\u00edcia federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle e \u00e9 especial vamos formar parcerias s\u00f3lidas estrat\u00e9gicas com o judici\u00e1rio o minist\u00e9rio p\u00fablico eo legislativo para que as puni\u00e7\u00f5es sejam mais duras e os processos e julgamentos o corro muito mais r\u00e1pido sem jogadas e sem ficamos este \u00e9 o meu compromisso pe\u00e7o seu voto para cumprir mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta", "78": "a energia el\u00e9trica chegou a praticamente toda a popula\u00e7\u00e3o e com a ajuda do minha casa minha vida o sonho da casa pr\u00f3pria e cada vez mais real hoje 71 4,5 por cento dos domic\u00edlios s\u00e3o pr\u00f3prios e o n\u00famero de moradias em processo de aquisi\u00e7\u00e3o cresceu 5,7 por cento de 2012 e 2013 a pnad trouxe outras \u00f3timas not\u00edcias por exemplo a qualidade do emprego continua melhorando a cada ano em 2013 cresceu o n\u00famero de trabalhadores com carteira assinada e tamb\u00e9m a formaliza\u00e7\u00e3o de um m\u00eas os microempreendedores individuais e de micro e pequenas empresas o analfabetismo tamb\u00e9m caiu e houve uma grande redu\u00e7\u00e3o do trabalho infantil o que tamb\u00e9m chamou muita aten\u00e7\u00e3o na pesquisa foi o salto na taxa de escolariza\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as principalmente a faixa et\u00e1ria entre 4 e 5 anos isso mostra que entende dilma em construir creches e pr\u00e9-escolas bem aparelhados e c", "79": "a seguran\u00e7a dilma vai implantar centros de comando e controle em todas as capitais do pa\u00eds esse modelo de seguran\u00e7a testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime quer saber o que dilma est\u00e1 fazendo pelo seu estado ent\u00e3o consulte nosso site para ver que j\u00e1 foi ao ar veja agora mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil rio grande do sul aqui tem muito investimento de dilma e obras de mobilidade confira expans\u00e3o do trensurb at\u00e9 novo hamburgo cria\u00e7\u00e3o do aerom\u00f3vel dilma tamb\u00e9m concluiu a rodovia do parque e j\u00e1 garantiu recursos para a constru\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 de porto alegre ea segunda ponte do gua\u00edba o investimento federal tamb\u00e9m aparece no p\u00f3lo naval de rio grande e na cria\u00e7\u00e3o de novas usinas e\u00f3licas no mai", "80": "om um bom projeto pedag\u00f3gico j\u00e1 apresenta resultados concretos antes as creches n\u00e3o tinham nenhum desenvolvimento pedag\u00f3gico e agora n\u00e3o agora as professoras t\u00eam curso superior em pedagogia a estrutura \u00e9 outro alimenta\u00e7\u00e3o hoje em dia tem entre os acionistas e sem custo nenhum tudo fornecido pela institui\u00e7\u00e3o crian\u00e7a feliz crian\u00e7a bem cuidada \u00e9 um adulto melhor al\u00e9m do emprego e da renda nada diminui mais a desigualdade social do que o pleno acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o por isso uma das minhas grandes prioridades \u00e9 universalizar o acesso ao ensino infantil das crian\u00e7as de quatro a cinco anos para isso assumo compromisso de at\u00e9 2016 abrir mais 400 mil novas vagas para essas crian\u00e7as al\u00e9m das 600 mil que j\u00e1 estamos garantidos e para atender as crian\u00e7as de 0 a 3 anos vamos tamb\u00e9m liberar mais recursos para a constru\u00e7\u00e3o de novas creches esse ser\u00e1 um passo dec", "81": "a vida desde que me formei senhora presidenta a minha m\u00e3e tamb\u00e9m resolveu retomar os estudos a mulher mais guerreira que j\u00e1 conheci o qual nela me espelho n\u00f3s somos a imagem do novo brasil a fam\u00edlia que tem uma casa fam\u00edlia que tem o seu carro que tem santeiro ea gente v\u00ea o crescimento a gente v\u00ea que mudou muito e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o nem come\u00e7a a\u00ed o trabalho de dilma para construir um brasil melhor vai muito al\u00e9m vamos ver dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora no mesmo lugar e no tempo certo dilma ganhou maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 medroso catorze brindes e 180 de risco e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras ", "82": "s m\u00e9dicos e j\u00e1 beneficia 3,7 milh\u00f5es de pessoas em 379 munic\u00edpios e no minha casa minha vida que j\u00e1 entregou e continua construindo milhares de moradias dilma tamb\u00e9m criou 18 escolas t\u00e9cnicas e dois c\u00e2mpus universit\u00e1rios no estado garantiu 504 mil matr\u00edculas com o pronatec e j\u00e1 beneficiou mais de 207 mil jovens ga\u00fachos o fies prouni e os ci\u00eancias em prote\u00ednas isso sim \u00e9 compro com o brasil e com wilbert quando a dilma cresce cada vez mais \u00e9 algo que nem de trabalhadores artistas intelectuais jovens de todo o mundo o brasileiro que quer mais mudan\u00e7as e mais futuro uma mudan\u00e7a que o brasil precisa ae aonde morar m\u00e1gica tamo junto dilma o cora\u00e7\u00e3o valente est\u00e1 o j\u00f4 grande f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse nome j\u00e1 o mundo nem que a vaca cristo e nesta sexta em mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem a vaca tussa limpeza dos direitos dos trabalhadores confira", "83": "isivo para fazer do brasil um pa\u00eds melhor vou tamb\u00e9m fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo a reforma do curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos para os professores ao mesmo tempo vou continuar ampliando programas como o ci\u00eancia sem fronteiras o fies eo prouni o pronatec que est\u00e3o abrindo um novo mundo de oportunidades para os nossos jovens a vida \u00e9 feita de escolhas e fundamental n\u00e3o se conformar que eu passei no passado foi mist\u00e9rio que eu passei na minha vida hoje estou correndo atr\u00e1s de um objetivo o governo tem dado essas possibilidades seu acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o promove at\u00e9 que fosse uma porta aberta eu fiz t\u00e9cnico em edifica\u00e7\u00f5es terminei o tek j\u00e1 estava trabalhando hoje eu fa\u00e7o engenharia civil a gente comprou a nossa casa compramos nosso carro fez discurso do presidente da rep\u00fablica o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minh", "84": " n\u00e3o adianta querer resolver o problema do brasil seja resolver essa quest\u00e3o de d\u00edvida para com os bancos eu t\u00f4 dizendo que s\u00e3o 654 bilh\u00f5es de reais por ano que temos pagar para bancos ningu\u00e9m parece que entendeu aqui s\u00e3o todos apresenta de banqueiros aqui os grandes que pontou est\u00e3o \u00e0 frente seu representante banqueiros os sonegadores \u00e9 absurdo povo ", "85": "brasileiro n\u00e3o ter dinheiro para comprar alimentos n\u00e3o ter dinheiro para a sa\u00fade para a educa\u00e7\u00e3o enquanto est\u00e3o eles macunas com os banqueiros o pa\u00eds est\u00e1 quebrado gente deve 2 trilh\u00f5es de reais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel continuarmos assim por isso tento fazer imediatamente auditoria na nossa vida porque sen\u00e3o brasileiro n\u00e3o vai descansar v\u00e1 para as ruas de novo", "86": "Os m\u00e9dicos de Minas Gerais j\u00e1 fizeram sua escolha! Eles est\u00e3o com A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia, por um Brasil mais digno, com um governo que respeita, de verdade, todos os profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "87": "A\u00e9cio Neves e Geraldo Alckmin estiveram, hoje, em Mogi das Cruzes, S\u00e3o Paulo. Leia Mais: http://bit.ly/1qXcfHh:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-critica-uso-criminoso-dos-correios-na-campanha-eleitoral-do-pt-e-exige-punicao.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-critica-uso-criminoso-dos-correios-na-campanha-eleitoral-do-pt-e-exige-punic-o?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-critica-uso-criminoso-dos-correios-na-campanha-eleitoral-do-pt-e-exige-punic-o #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "88": "Compartilhe esta mensagem de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "89": "Boa noite! Come\u00e7amos agora a conversar com voc\u00eas sobre as propostas de A\u00e9cio Neves para as \u00e1reas de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sa\u00fade. Sou o Cl\u00e1udio Beato, coordenador da \u00e1rea de Seguran\u00e7a do Plano de Governo. Aqui tamb\u00e9m est\u00e3o o deputado Marcus Pestana e o ex-ministro Jos\u00e9 Carlos Seixas, para conversarem sobre sa\u00fade, e o arquiteto Fernando Chucre, para falar sobre habita\u00e7\u00e3o. Confiram as propostas aqui: http://aecioneves.com.br/propostas.html", "90": NaN, "91": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, da Carreata 45, em Juiz de Fora (MG). #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "92": "Na Baixada Santista, Dilma lembrou da miss\u00e3o que temos no pr\u00f3ximo domingo: No domingo, a gente vai olhar para urna e pensar em quem deve votar. Pensar: \u201cEu vou votar para gente consolidar o que a gente conquistou, mudar aquilo que for preciso e fazer mais. Vou votar em quem tem experi\u00eancia de governo. Ou vou votar em uma aventura? Vou votar no desenvolvimento do pr\u00e9-sal ou vou votar contra o pr\u00e9-sal? Tenho certeza que o povo brasileiro sabe escolher com consci\u00eancia, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o. Tenho certeza que voc\u00eas sabem escolher. Pe\u00e7o, humildemente, o voto de voc\u00eas. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "93": "Com o #MaisEspecialidades, o paciente vai fazer consulta e tratamento sem burocracia e demora, no mesmo lugar. \"Garantir um atendimento mais digno para popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim\", afirmou Dilma. Quem fez o #MaisM\u00e9dicos, vai resolver mais esse problema. Veja como vai ser!", "94": "GOVERNO PARA TODOS O Thiago Bittencourt Fiorino, estudante do Pronatec, admira a Dilma por ela ter bons projetos que assistam a comunidade LGBT. \"Eu a admiro quando ela chega em rede nacional e diz que isso (criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia) tem que ser discutido\", declarou. Assista! Veja o que mais ele tem a dizer! #Vote13", "95": "A Educa\u00e7\u00e3o Infantil j\u00e1 foi privil\u00e9gio de poucos. Agora, avan\u00e7a para se tornar um direito de todos. Como disse a professora Maritza Dantas, \"Crian\u00e7a feliz e bem cuidada \u00e9 um adulto melhor\".", "96": "Beth Carvalho, Leonardo Boff, Teresa Cristina, O Teatro M\u00e1gico, Alcione Marrom, Elza Soares, OTTO e muitos outros artistas e intelectuais votam em Dilma! \n\nConfira no v\u00eddeo os motivos de cada um! ;D", "97": "Como autor da atual lei de planejamento familiar do Brasil estou integramente alinhado com a orienta\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) explicitada no texto http://bit.ly/1rJaTVC.:=:http://maternar.blogfolha.uol.com.br/2014/10/01/violencia-obstetrica-e-violacao-dos-direitos-humanos-diz-oms/ A comercializa\u00e7\u00e3o do momento do parto \u00e9 um risco para m\u00e3e e filhos.", "98": "Conversando com Rebeca Lerer, tive certeza que estamos no caminho certo.", "99": "Na conversa com o povo as duas principais preocupa\u00e7\u00f5es que eu observo \u00e9 a precariedade no sistema de sa\u00fade e a viol\u00eancia. E a base dessa economia do crime \u00e9 o tr\u00e1fico de drogas. Precisamos retirar da m\u00e3o do traficante esse controle sobre o usu\u00e1rio. http://bit.ly/1yz6zgD:=:https://www.youtube.com/watch?v=YgOZI5iE71A&index=10&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "100": NaN, "101": NaN, "102": NaN, "103": "www.eymaelpresidente27.com.br", "104": "https://www.youtube.com/watch?v=z5nxqY2EVw8#t=36", "105": "Hoje, a maior parte dos metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo que lutaram de maneira justa e leg\u00edtima por melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho foi readmitida. Parab\u00e9ns! Contem com o PSOL. #Equipe50", "106": "Hoje \u00e9 Dia Internacional do Idoso. Nossa homenagem a esses trabalhadores que constru\u00edram o Brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 da boca pra fora. Luciana Genro defendeu j\u00e1 enquanto deputada federal o fim do fator previdenci\u00e1rio que penaliza os aposentados e segue nessa luta. Todo nosso respeito e carinho aos idosos do Brasil em sua saga cotidiana por mais dignidade e justi\u00e7a. #Equipe50", "107": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na noite do dia 23/09, em S\u00e3o Paulo, do Entre Elas: o protagonismo das mulheres em pauta, um bate-papo com artistas, intelectuais e blogueiras feministas. Entre as convidadas, Marina Lima aproveitou a ocasi\u00e3o para declarar voto na presidenci\u00e1vel do PSOL: http://lucianagenro.com.br/2014/09/entre-elas-marina-lima-declara-voto-em-luciana-genro/ #Equipe50", "108": "Faltam 4 dias para votar 50! Os nossos deputados s\u00e3o considerados os melhores. Vamos aumentar esse time. Vote PSOL! #Equipe50", "109": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, se despede de S\u00e3o Paulo nesta quarta-feira (1\u00ba) com uma visita \u00e0 mostra \u201cOcupa\u00e7\u00e3o Laerte\u201d, exposi\u00e7\u00e3o que faz uma homenagem aos mais de 40 anos de carreira de um dos nomes mais importantes dos quadrinhos brasileiros. \u201cEstou aqui hoje para prestigiar a exposi\u00e7\u00e3o da minha amiga Laerte, que \u00e9 minha apoiadora, a quem eu admiro muito pelo seu trabalho e pela sua coragem de se assumir e mostrar como \u00e9 importante que as pessoas tenham autenticidade e expressem livremente a sua orienta\u00e7\u00e3o sexual, a sua identidade de g\u00eanero\u201d, disse Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-visita-mostra-em-homenagem-a-cartunista-laerte/ #Equipe50", "110": "Gostaria de saudar os trabalhadores banc\u00e1rios, em greve, que iniciou nesta ter\u00e7a, dia 30. Uma categoria reconhecida pela sua for\u00e7a, organiza\u00e7\u00e3o, lutas e vit\u00f3rias que marcaram as \u00faltimas d\u00e9cadas do Brasil. Os banc\u00e1rios e banc\u00e1rias sofreram nos \u00faltimos 20 anos com a cont\u00ednua perda do poder aquisitivo e, sobretudo, com a piora das condi\u00e7\u00f5es de trabalho. Esse \u00e9 o resultado do comprometimento dos sucessivos governos com a lucratividade dos bancos, grandes financiadores de suas campanhas, em detrimento da garantia de direitos e qualidade de vida dos trabalhadores. No governo FHC, houve uma brusca redu\u00e7\u00e3o de emprego no setor. Entre 1994 e 2004 a categoria foi reduzida em mais de 30%, a partir, principalmente, da pol\u00edtica de privatiza\u00e7\u00e3o e fus\u00f5es, via PROER. Al\u00e9m disso, no governo do PSDB os empregados dos bancos p\u00fablicos federais sofreram oito anos com reajuste pr\u00f3ximo a zero. Nos governos Lula e Dilma nada foi feito para reverter essas maldades. Hoje, os bancos p\u00fablicos (Banco do Brasil e Caixa Federal) seguem a mesma l\u00f3gica de gest\u00e3o dos bancos privados, submetendo seus empregados \u00e0 press\u00e3o e ao ass\u00e9dio moral, custando inclusive a sa\u00fade da categoria. Nunca antes na hist\u00f3ria os bancos lucraram tanto. Em 2013 os seis maiores bancos lucraram mais de R$ 56 bilh\u00f5es, ou seja, n\u00e3o faltam condi\u00e7\u00f5es financeiras para atender \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es da categoria: reajuste salarial, mais contrata\u00e7\u00f5es, fim do ass\u00e9dio moral e pela valoriza\u00e7\u00e3o dos planos de cargos. O que falta \u00e9 vontade pol\u00edtica e subservi\u00eancia do governo aos interesses dos bancos. Estamos na luta com os banc\u00e1rios por mais direitos.", "111": "Bom dia! Faltam 4 dias para as elei\u00e7\u00f5es e nossa campanha n\u00e3o para de crescer e receber apoios! Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10h, participa de bate-papo com leitores do El Pa\u00eds atrav\u00e9s da Internet: http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=11109:=:http://internacional.elpais.com/internacional/2014/10/01/actualidad/1412168400_1412179509.html Participe! \u00c0s 13h, visita a Ocupa\u00e7\u00e3o Laerte (Instituto Ita\u00fa Cultural, Av. Paulista, 149) com Laerte Coutinho. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Equipe50", "112": "Luciana Genro foi expulsa do PT quando votou contra a reforma da previd\u00eancia que tiraria direitos dos servidores p\u00fablicos e instituiria a cobran\u00e7a de contribui\u00e7\u00e3o dos j\u00e1 aposentados. Confira nosso programa para a previd\u00eancia social e aposentadorias: http://lucianagenro.com.br/programa/previdencia/ #Equipe50", "113": "No #DiaInternacionalDoIdoso veja o encontro de Marina com a v\u00f3 Nica.", "114": "Espalhe para todos: nosso clipe coletivo ficou pronto! Marinar vou eu, votar na Marina, Marinar... Dia 5 de outubro, \u00e9 Marina, \u00e9 40!", "115": "O Brasil de hoje precisa de valores. Pastor Everaldo \u00e9 o \u00fanico candidato coerente e verdadeiro, com autoridade para mudar o Brasil. Saiba por que, assista: http://bit.ly/1uwSptM:=:https://www.youtube.com/watch?v=GzeGFiRhfh0 #Vote20. #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente.", "116": "Desde o in\u00edcio da campanha eleitoral, o candidato do PSTU enfrenta o boicote sistem\u00e1tico dos grandes meios de comunica\u00e7\u00e3o. Apenas as tr\u00eas principais candidaturas s\u00e3o representadas, coincidentemente as tr\u00eas candidaturas comprometidas com a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica de privil\u00e9gios aos grandes bancos, empresas e empreiteiras (assessoria) http://www.pstu.org.br/pstu16/21059", "117": "#Z\u00e9naImprensa l Confira a entrevista que Congresso Em Foco fez com Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "118": "#Z\u00e9naImprensa | Confira a entrevista de Z\u00e9 Maria \u00e0 revista independente V\u00edrus Planet\u00e1rio \"N\u00e3o acreditamos que seja atrav\u00e9s das elei\u00e7\u00f5es, controladas pelo poder econ\u00f4mico como as que temos no Brasil, que ser\u00e3o constru\u00eddas as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. Defendemos nosso programa e para ganhar o maior n\u00famero poss\u00edvel de trabalhadores e jovens para a defesa deste projeto de mudan\u00e7a para o nosso pa\u00eds. Cada voto que recebermos ser\u00e1 um ponto de apoio a um programa de classe e socialista para o pa\u00eds\" http://eleicoes.virusplanetario.net/ze-maria-pstu-16/", "119": "Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE EM DEFESA DAS MULHERES TRABALHADORAS l Z\u00e9 Maria e Claudia Durans denunciam o machismo e a explora\u00e7\u00e3o que colocam \u00e0s mulheres nos piores postos de trabalho e com sal\u00e1rios mais baixos, mais vulner\u00e1veis ao ass\u00e9dio sexual e moral. Pra mudar a situa\u00e7\u00e3o da mulher trabalhadora, \u00e9 preciso defender sal\u00e1rio igual para trabalho igual, creches p\u00fablicas e aplica\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o da Lei Maria da Penha. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "120": NaN, "121": "PSTU NO PAR\u00c1 l Uma campanha de oper\u00e1rio pra oper\u00e1rio, de trabalhador para trabalhador! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "122": "QUERO Z\u00c9 NO DEBATE! | Veja como foi o ato que ocorreu nesta quarta em frente \u00e0 rede Globo no Rio. O PSTU denunciou o boicote da emissora a Z\u00e9 Maria e exigiu democracia. \"Eles dizem que chamam apenas os candidatos com representa\u00e7\u00e3o no Congresso, mas isso na verdade \u00e9 um pretexto pra justificar uma elei\u00e7\u00e3o de cartas marcadas, onde parece que pra presidente s\u00f3 tem tr\u00eas candidatos, tr\u00eas representantes do capital, dos banqueiros, das empresas, do agroneg\u00f3cio\", denunciou o presidente do PSTU-RJ e candidato a deputado federal, Cyro Garcia. O PSTU tamb\u00e9m entrou no TSE contra o veto da Rede Globo: http://www.pstu.org.br/pstu16/21059 Mas n\u00e3o ficaremos calados! Caso Z\u00e9 Maria n\u00e3o v\u00e1 ao debate, ele comentar\u00e1 na Internet, fique ligado! #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) http://www.youtube.com/watch?v=lz5YO9xFeL8&feature=youtu.be:=:https://www.youtube.com/watch?v=lz5YO9xFeL8&feature=youtu.be", "123": "Conhe\u00e7a quatro das propostas de A\u00e9cio Neves para a sa\u00fade das mulheres brasileiras. Saiba mais: http://aecioneves.com.br/propostas", "124": "Diante do crescente aumento das manifesta\u00e7\u00f5es de cunho racistas e discriminat\u00f3rios em rela\u00e7\u00e3o aos cidad\u00e3os nordestinos do pa\u00eds, junto \u00e0s redes sociais na internet, a Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil apresentou, no dia de hoje, \u00e0 Procuradoria da Rep\u00fablica no Distrito Federal, uma representa\u00e7\u00e3o para que se promova a devida investiga\u00e7\u00e3o dos fatos e a responsabiliza\u00e7\u00e3o de todos os autores destes crimes. Ao que constatamos, essas manifesta\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo realizadas sob o anonimato, atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o de fakes, o que impede conhecer, de forma efetiva, a origem destas a\u00e7\u00f5es. Por esta raz\u00e3o, esperamos que as investiga\u00e7\u00f5es possam levar aos verdadeiros autores destes crimes, que fazem uso indiscriminado da internet para promover o \u00f3dio entre nossos pr\u00f3prios cidad\u00e3os, de forma a conhecer quem s\u00e3o aqueles que se beneficiam deste procedimento inaceit\u00e1vel. Nossa sociedade n\u00e3o aceita esta tentativa de divis\u00e3o discriminat\u00f3ria de nossos cidad\u00e3os, pois, acima de tudo, todos, juntos, temos um sentimento comum, que \u00e9 o orgulho de sermos brasileiros. Carlos Sampaio - Coordenador jur\u00eddico da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil", "125": "Para voltar a crescer, o Brasil precisa mudar! Voc\u00ea concorda? Conhe\u00e7a algumas das propostas de A\u00e9cio que foram apresentadas durante o programa de TV de hoje! Compartilhe estas ideias! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "126": "Anderson 'The Spider' Silva sabe o que \u00e9 melhor para o Pa\u00eds. E voc\u00ea? J\u00e1 fez sua escolha? Vem com a gente mudar o Brasil! Confirme seu voto: http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "127": "D\u00ea uma chance \u00e0 sua esperan\u00e7a e ao Brasil! Vamos transformar nossa indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Acompanhe as ideias e propostas de A\u00e9cio Neves e aposte na mudan\u00e7a. Assista, agora, ao programa de A\u00e9cio na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "128": "O governo federal vai promover mudan\u00e7as agora? Por que n\u00e3o mudou antes? Com tudo para dar certo, quase tudo vem dando errado e o Brasil est\u00e1 parando. Os brasileiros querem mudan\u00e7as reais e definitivas! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "129": "Uma das propostas de A\u00e9cio Neves para o Pa\u00eds \u00e9 o Poupan\u00e7a Jovem Brasil, que oferecer\u00e1 a jovens, que permanecerem na escola e tiverem um desempenho adequado, uma poupan\u00e7a de at\u00e9 R$ 3 mil, que poder\u00e1 ser sacada ao final do Ensino M\u00e9dio. O programa j\u00e1 foi testado em cidades mineiras com altos \u00edndices de abandono escolar e tem ajudado muitos jovens a continuarem os estudos ou abrirem um neg\u00f3cio pr\u00f3prio. Se voc\u00ea gostou da ideia, compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "130": "#DilmaNaTV\n\nClique aqui para ver as obras da Dilma em S\u00e3o Paulo. Tem muita coisa boa!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "131": "O que est\u00e1 em jogo neste segundo turno n\u00e3o \u00e9 uma simples disputa de nomes. Est\u00e1 em jogo o modelo de Pa\u00eds. \u00c9 fato que A\u00e9cio Neves representa modelo que quebrou o Pa\u00eds tr\u00eas vezes, abafou todos os esc\u00e2ndalos, privatizou o patrim\u00f4nio a pre\u00e7o de banana, que causou desemprego, arrocho e recess\u00e3o. E que esqueceu os mais pobres. Minha candidatura representa uma luta contra esse passado e compromisso com um futuro mais justo para o povo!", "132": "Teremos as mudan\u00e7as que ainda s\u00e3o necess\u00e1rias para melhorar ainda mais a vida dos brasileiros. Esse \u00e9 um compromisso que assumo de corpo e alma com todos voc\u00eas. Assista e se emocione", "133": "O segundo turno \u00e9 sempre a disputa entre dois modelos de governo. Enquanto Dilma combate a corrup\u00e7\u00e3o, investiga e preza uma imprensa livre, A\u00e9cio persegue jornalistas e esc\u00e2ndalos envolvendo o PSDB s\u00e3o acobertados. Confira o plano de Dilma para acabar com a impunidade! #GovernoNovoIdeiasNovas", "134": "#DilmaNaTV\n\nAbaixo, voc\u00ea tem o link para assistir ao document\u00e1rio \u201cLiberdade, essa palavra\u201d, feito por um estudante de jornalismo da UFMG. (veja logo, antes que algu\u00e9m tente censurar por ficar contrariado, n\u00e9!)\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "135": "Ent\u00e3o, acho muito estranho e muito estarrecedor que, no meio de uma campanha eleitoral, fa\u00e7am esse tipo de divulga\u00e7\u00e3o. Para o Brasil \u00e9 muito importante, para que de fato a gente combata a corrup\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o se deixe uma coisa se misturar com a outra. Que haja, de fato, um interesse real, leg\u00edtimo, concreto em punir corruptos e corruptores. Agora, que n\u00e3o se use isso de forma leviana em per\u00edodos eleitorais e de forma incompleta, porque n\u00f3s n\u00e3o temos acesso a todas as informa\u00e7\u00f5es.\n\nEu acho que a investiga\u00e7\u00e3o deve ser feita sem manipula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e sem qualquer outro tipo de interven\u00e7\u00e3o. N\u00e3o acredito que a legisla\u00e7\u00e3o no Brasil possa ser aplicada ao sabor das circunst\u00e2ncias, e acredito que isso n\u00e3o contribui para o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es.", "136": "#DilmaNaTV\n\nImportante: clique no link abaixo para ler um texto do jornalista Fernando Rodrigues, da Folha de S. Paulo, o autor da den\u00fancia da compra de votos pela reelei\u00e7\u00e3o de Fernando Henrique Cardoso.\nUm trecho:\n\u201cO mais importante a respeito desse epis\u00f3dio de 1997 \u00e9 que nada foi investigado como deveria.\u201d\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "137": "DISCURSO TORTO Primeiro, usaram subterf\u00fagios para criar a reelei\u00e7\u00e3o (relembre a compra da emenda http://goo.gl/dVBnqH:=:https://fernandorodrigues.blogosfera.uol.com.br/2014/06/16/conheca-a-historia-da-compra-de-votos-a-favor-da-emenda-da-reeleicao/), aproveitaram \u00e0 vontade e, agora, em discurso oportunista e eleitoreiro, prometem extingui-la, mas s\u00f3 em 2022! N\u00e3o parece mesmo uma piada?! ", "138": "PSOL aumenta bancada de deputados federais e estaduais e fica mais forte para atuar em defesa de um pa\u00eds mais justo. Agora ser\u00e3o cinco na C\u00e2mara Federal e 12 em assembleias estaduais, defendendo as propostas do partido necess\u00e1rio. #Equipe50", "139": "Foi com muita alegria e tamb\u00e9m com esperan\u00e7a que recebi a not\u00edcia de que a paquistanesa Malala Yousafzai vai dividir com o indiano Kailash Satyarthi o pr\u00eamio Nobel da Paz deste ano. Cada um a seu modo, os dois t\u00eam feito um importante trabalho n\u00e3o s\u00f3 contra a repress\u00e3o, mas pela garantia do direito de milhares de jovens e crian\u00e7as \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, uma luta que espero ver o mundo venc\u00ea-la ainda neste s\u00e9culo. ", "140": "POSI\u00c7\u00c3O DO PSTU NO SEGUNDO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS Diante de um segundo turno disputado por um candidato do PSDB \u2013 representante maior dos bancos e das grandes empresas em nosso pa\u00eds \u2013 e uma candidatura do PT, n\u00f3s entendemos as raz\u00f5es que levam ainda muitos trabalhadores a acharem que \u00e9 melhor votar em Dilma para derrotar Aecio Neves, e respeitamos, obviamente, a opini\u00e3o de todos que pensam assim. Mais que isso, queremos estar juntos com estes e com todos os trabalhadores nas lutas que teremos pela frente para defender nossos direitos e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida para nosso povo. No entanto, queremos expressar claramente a opini\u00e3o do nosso partido \u2013 pelo voto nulo - e as raz\u00f5es pelas quais a adotamos. O PSTU lan\u00e7ou candidatos \u00e0s elei\u00e7\u00f5es para defender um programa oper\u00e1rio e socialista para o pa\u00eds. Um programa para garantir o atendimento das demandas necess\u00e1rias para assegurar vida digna para os trabalhadores e o povo pobre - sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, moradia, transporte, aposentadoria, reforma agr\u00e1ria, emprego e sal\u00e1rio digno para todos. Para assegurar o respeito aos direitos das pessoas LGBT, o fim da discrimina\u00e7\u00e3o e do machismo contra as mulheres e do racismo contra negros e negras. Que ponha fim \u00e0 viol\u00eancia e \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e das lutas dos trabalhadores e da juventude brasileira. Um programa que, para atingir estes objetivos, avan\u00e7a em medidas para colocar fim ao controle que os bancos, as empreiteiras, as multinacionais e as grandes empresas t\u00eam sobre nosso pa\u00eds, pois esta \u00e9 a \u00fanica forma de acabar com a injusti\u00e7a e a desigualdade. O segundo turno das elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 disputado por duas candidaturas que n\u00e3o defendem este programa. A\u00e9cio Neves, do PSDB \u00e9 o representante direto dos bancos e das grandes empresas que controlam o pa\u00eds. Seu governo seria a express\u00e3o clara do retrocesso, da volta de um governo que, como FHC, privatizou, entregou o patrim\u00f4nio do Brasil \u00e0 multinacionais e atacou duramente os direitos dos trabalhadores. De governos como e de Geraldo Alckmim de S\u00e3o Paulo e de Anastasia em Minas Gerais onde a brutalidade e a viol\u00eancia policial \u00e9 a \u00fanica resposta \u00e0s demandas dos trabalhadores, do povo pobre e da juventude a brutalidade policial. A continuidade do governo do PT, com Dilma Roussef, tampouco vai trazer as mudan\u00e7as que os trabalhadores e a juventude brasileira querem, para terem uma vida melhor. Depois de 12 anos de governo petista, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer que este partido tem governado privilegiando os mesmos interesses que o governo anterior. Ao buscar uma alian\u00e7a com os bancos e grandes empresas para governar (representados pelos Sarneys, Collors e Malufs da vida), o PT n\u00e3o mudou nem vai mudar o pa\u00eds. O Bolsa Familia, apresentado como prioridade do governo petista, pois destinado a combater a pobreza, leva do or\u00e7amento do pa\u00eds cerca de 24 bilh\u00f5es de reais/ano. J\u00e1 o Bolsa Banqueiro \u2013 recursos p\u00fablicos que saem do mesmo or\u00e7amento para engordar os lucros dos bancos e especuladores do mercado financeiro \u2013 chega a 900 bilh\u00f5es de reais/ano. Ou seja, a prioridade, de fato, segue sendo os bancos e n\u00e3o os pobres. Pelo contr\u00e1rio, com a desacelera\u00e7\u00e3o da economia que estamos assistindo \u2013 o PIB do pa\u00eds deve crescer menos de 1% este ano \u2013 o que est\u00e1 em prepara\u00e7\u00e3o desde j\u00e1 \u00e9 mais ataques aos direitos dos trabalhadores. \u00c9 o aumento do pre\u00e7o da gasolina (e aumento de pre\u00e7os que v\u00eam em cascata toda vez que aumenta a gasolina), aumento da tarifa de luz, continuidade das privatiza\u00e7\u00f5es, como o recente leil\u00e3o do Campo de Libra; o que se prepara \u00e9 mais subsidio para os bancos e grandes empresas, e n\u00e3o medidas que impe\u00e7am o crescimento de desemprego. Vai ser assim em um eventual governo do PSDB, mas infelizmente, pelo que se viu nos \u00faltimos doze anos, tamb\u00e9m em um governo do PT. A experi\u00eancia do povo brasileiro com os governos do PSDB r tamb\u00e9m com os governos do PT n\u00e3o d\u00e3o base para que se tenha ilus\u00e3o de que o resultado destas elei\u00e7\u00f5es mudem o pa\u00eds e acabem com as mazelas que afligem nossa vida cotidianamente. Pelo contr\u00e1rio, os trabalhadores e a juventude devem se preparar para a luta em defesa de seus direitos e interesses. \u00c9 nas lutas que vamos mudar o Brasil para assegurar vida digna para os trabalhadores e o povo pobre. O PSTU acredita, como dissemos no primeiro turno, que o voto \u00e9 um gesto pol\u00edtico, fortalece quem o recebe. E \u2013 por tudo que est\u00e1 dito acima \u2013 nossa opini\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o podemos fortalecer nenhuma das alternativas que est\u00e3o disputando o segundo turno. Por esta raz\u00e3o, nossa opini\u00e3o \u00e9 que o voto certo no segundo turno \u00e9 o voto nulo, e que sim, precisamos fortalecer cada vez mais a organiza\u00e7\u00e3o e a luta dos trabalhadores e a juventude, pois \u00e9 na luta que reuniremos condi\u00e7\u00f5es para mudar nosso pa\u00eds. \u00c9 esta opini\u00e3o que levamos aos milhares de trabalhadores e jovens que nos acompanharam na primeira fase das elei\u00e7\u00f5es. Sauda\u00e7\u00f5es socialistas. (truncated)", "141": NaN, "142": "DEU NA IMPRENSA l O presidente nacional do PSTU e candidato do partido ao Pal\u00e1cio do Planalto, Z\u00e9 Maria, anunciou nesta sexta-feira (10), por meio de nota oficial, que sua legenda n\u00e3o apoiar\u00e1 nenhum candidato no segundo turno da elei\u00e7\u00e3o presidencial.", "143": "DEU NA IMPRENSA l \"O governo de A\u00e9cio seria a express\u00e3o clara do retrocesso. O PT n\u00e3o mudou nem vai mudar o Pa\u00eds\", escreve o representante do PSTU http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,pstu-defende-o-voto-nulo-no-segundo-turno,1574868", "144": "Em entrevista coletiva logo ap\u00f3s palestra para empres\u00e1rios em S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias falou sobre o time de juristas que vai escalar no governo para implementar as 10 medidas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, e sobre as primeiras medidas econ\u00f4micas #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "145": "Chega de Desaforo!! #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #JuntosPODEMOS+", "146": "Refundar a Rep\u00fablica \u00e9 condi\u00e7\u00e3o essencial para acabarmos com essa matan\u00e7a di\u00e1ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "147": "Ser\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade para conhecer melhor as propostas do senador Alvaro Dias. N\u00e3o perca! \ud83d\udcfa\ud83d\ude03 #BandElei\u00e7\u00f5es #DebateNaBand #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemos", "148": "Palestra promovida pelo BTG Pactual - Parte 2", "149": "Pergunte aos outros candidatos: onde eles estavam enquanto o Brasil era assaltado pelas organiza\u00e7\u00f5es criminosas partid\u00e1rias? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "150": "Candidato ao governo do Distrito Federal, o deputado federal Rog\u00e9rio Rosso apresenta seus motivos para apoiar a candidatura de Alvaro Dias \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "151": "O primeiro debate entre os presidenci\u00e1veis vai ser na quinta-feira(9/8) na Band. N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "152": "Empres\u00e1rios e representantes do sistema financeiro reunidos para ouvir os presidenci\u00e1veis. Em sua palestra, Alvaro Dias destacou as medidas que deve tomar para zerar o d\u00e9ficit fiscal, como, por exemplo, o corte de 10% nas despesas e o combate implac\u00e1vel \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e aos privil\u00e9gios. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "153": NaN, "154": "Na sede da Fiesp, em S\u00e3o Paulo, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo Podemos 19, Alvaro Dias, recebeu sugest\u00f5es de empres\u00e1rios das \u00e1reas de el\u00e9trica e eletr\u00f4nica, associados da Abinee, para recuperar o f\u00f4lego do setor produtivo. Para o senador, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e reforma tribut\u00e1ria s\u00e3o fundamentais para o Pa\u00eds voltar a crescer e a gerar impostos #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "155": "Palestra em S\u00e3o Paulo-parte 3", "156": "Aos empres\u00e1rios da Abinee - Associacao Brasileira da Industria Eletrica e Eletronica, reunidos na sede da Fiesp, em S\u00e3o Paulo, o candidato Alvaro Dias disse como pretende fazer uma reforma tribut\u00e1ria que beneficie o setor produtivo e os cidad\u00e3os #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "157": "Alvaro Dias \u00e9 o presidenci\u00e1vel convidado por empres\u00e1rios para falar sobre propostas para o governo. Parte 1", "158": "\u2705 Cria\u00e7\u00e3o de 10 milh\u00f5es de empregos \u2705 Incentivo \u00e0 inova\u00e7\u00e3o \u2705 Fortalecimento da ind\u00fastria e do agroneg\u00f3cio \u2705 Fortalecimento do empreendedorismo \u2705 Reconstru\u00e7\u00e3o da rede de infraestrutura do pa\u00eds \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "159": "Palestra para os empres\u00e1rios e empres\u00e1rias do setor eletroeletr\u00f4nico, associados da Abinee.", "160": "O POVO DE DEUS EST\u00c1 CLAMANDO! GL\u00d3RIA A DEUS!", "161": "DEBATE PRESIDENCI\u00c1VEL EIS-ME AQUI, SENHOR! \u00c9 AMANH\u00c3, QUINTA-FEIRA, \u00c0S 22H Amanh\u00e3 \u00e9 um dia muito importante para a NA\u00c7\u00c3O ! A nossa f\u00e9 est\u00e1 em Deus. Tenho orado para que o Esp\u00edrito Santo nos conduza no debate. TODA HONRA E TODA GL\u00d3RIA SEJAM DADAS AO SENHOR JESUS CRISTO JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "162": "Ciro est\u00e1 #aovivo no banco BTG Pactual. O evento tem como tema principal \"Elei\u00e7\u00f5es e Perspectivas \u2013 Brasil 2018\". Acompanhe!", "163": "Como venho dizendo, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 dram\u00e1tica. Mais de 63 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o com o nome sujo. Tenho um plano para ajudar estes brasileiros a limpar o nome. Todos ganham! As fam\u00edlias voltar\u00e3o a consumir, o com\u00e9rcio e a ind\u00fastria vender\u00e3o mais e a economia voltar\u00e1 a crescer.", "164": "Alexandre Galdi, a esquerda, Raymundo de Castro, o autor do jingle Eymael - um Democrata Crist\u00e3o, ao centro e eu, Jos\u00e9 Maria Eymael, em encontro hoje, na sede da Democracia Crist\u00e3! Foto Hist\u00f3rica: tr\u00eas membros refundadores da Democracia Crist\u00e3, em 1995, reunidos mais uma vez! Sinais! Fortes Sinais!", "165": "A Deus nada \u00e9 imposs\u00edvel! Ontem, no Rio de Janeiro, juntamente com o Presidente da Democracia Crist\u00e3 -DC no Estado, Deputado Jo\u00e3o Peixoto e do Candidato da DC \u00e0 Vice Presidente da Rep\u00fablica, Pastor H\u00e9lvio Costa, recebi o apoio do Conselho Pol\u00edtico da COMADERJ - Conven\u00e7\u00e3o dos Ministros da Assembleia de Deus do Estado do Rio de Janeiro. E mais, seu Presidente, Pastor Ant\u00f4nio Elias Rocha, ser\u00e1 Candidato a Prefeito de Alcoba\u00e7a, na Bahia, em 2020, pela Democracia Crist\u00e3 - DC! Sinais! Fortes Sinais!", "166": "Aos meus amigos e apoiadores de Itapora\u00ed, no Rio de Janeiro, meu fraterno e forte abra\u00e7o!", "167": "A nossa Presidente Nacional do Movimento em Defesa da Mulher, Contra a Viol\u00eancia. Delegada Renata Cruppi no Jornal Nacional.", "168": "Fernando Haddad, candidato a vice na chapa de Lula, participa do programa do Geraldo Freire, da R\u00e1dio Jornal de Pernambuco.", "169": "O povo brasileiro sabe o potencial que este pa\u00eds tem desde que governado por algu\u00e9m com verdadeiro compromisso social.", "170": "Fernando Haddad, candidato a vice na chapa de Lula, fala com a R\u00e1dio Gua\u00edba, do Rio Grande do Sul.", "171": "N\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel um governo que n\u00e3o pense em se modernizar, em se tornar cada vez mais digital. Essa tem que ser uma prioridade. Comparecemos ao \u00f3timo evento GovTech Brasil: construindo uma agenda digital para o setor p\u00fablico. Depois da \u201cgafe\u201dde trocar o nome da esposa do apresentador ouvimos ideias interessantes para serem aplicadas em prol de todos os brasileiros e brasileiras! Quem ganha com um governo digital \u00e9 o cidad\u00e3o, que acaba tendo servi\u00e7os mais \u00e1geis e com menor custo.", "172": "Hoje fiz por merecer um belo pux\u00e3o de orelhas da \"Dona Li\"... Um beijo dela e meu para a Ang\u00e9lica!", "173": "Todos n\u00f3s queremos um pa\u00eds melhor para viver e ter orgulho dele. Vamos lutar juntos para que este seja o nosso futuro cen\u00e1rio. A hora desta mudan\u00e7a est\u00e1 chegando. O pa\u00eds inteiro fala do \"novo\". E o que seria isso? Na opini\u00e3o de Geraldo Alckmin, o novo n\u00e3o ser\u00e1 pela idade ou pela inexperi\u00eancia. D\u00ea um play no #Youtube e confira na \u00edntegra o programa da R\u00e1dio Metr\u00f3pole (Grupo Metr\u00f3pole), em #Salvador #BA \u25b6 https://youtu.be/J2jyodZK0zc #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "174": "A maior participa\u00e7\u00e3o das mulheres no debate pol\u00edtico faz diferen\u00e7a em nossas vidas e garante direitos negligenciados. Ana Am\u00e9lia Lemos representa a mulher brasileira na chapa de Geraldo: a mulher que assume lideran\u00e7as, \u00e9 forte, se preocupa com os demais e luta pelo fim das desigualdades e injusti\u00e7as. Com ela, refor\u00e7amos a import\u00e2ncia imprescind\u00edvel das mulheres na atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \ud83d\ude00 Veja tudo o que rolou na #Conven\u00e7\u00e3oPSDB \u25b6 https://youtu.be/KF5zPExojfw:=:https://www.youtube.com/watch?v=KF5zPExojfw&feature=youtu.be #EquipePSDB", "175": "C\u00f3digo \u00e9 conhecimento e precisa ser aberto e enquanto governo n\u00e3o faz sentido que seja diferente.", "176": "Debates quentes, pol\u00eamicas e fatos da semana no nov\u00edssimo programa da pr\u00e9-campanha Boulos e Sonia: T\u00e1 no Ar o Bolol\u00f4! No dia em que ser\u00e1 votada a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto no senado argentino e toda a Am\u00e9rica Latina se mobiliza para pressionar, reunimos defensoras da descriminaliza\u00e7\u00e3o para apresentarem seus pontos de vista sobre o tema. Participar\u00e3o do programa direto das ruas da Argentina Sonia Bone Guajajara, candidata na chapa \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica com Guilherme Boulos e Marta Dillon, feminista argentina e militante do Ni Una Menos e ainda ter\u00e3o participa\u00e7\u00f5es de Luciana Boiteux, autora da ADPF votada no STF brasileiro para descriminaliza\u00e7\u00e3o, D\u00e9bora Diniz, antrop\u00f3loga da Universidade de Bras\u00edlia e ativista pela descriminaliza\u00e7\u00e3o, Ana Lucia Keunecke, da DeFEMde - Rede Feminista de Juristas , Kimani, poeta e escritora e Rachel Daniel, do grupo de evang\u00e9licas progressitas. O candidato \u00e0 presid\u00eancia Guilherme Boulos tamb\u00e9m participar\u00e1 direto do ato em S\u00e3o Paulo. Acompanhe!", "177": "\u00c9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o!", "178": "Enquanto o Brasil segue agindo como um Robin Hood ao contr\u00e1rio, com ricos pagando menos e pobres pagando mais, h\u00e1 uma parcela importante da sociedade que combate essa estrutura desigual. Participei do Com.Vers\u00e3o ontem, bate papo sobre pol\u00edtica e uma troca de ideias sobre cultura ao lado do Pastor Levi C. Ara\u00fajo e companheiros. #VamosSemmedo #BoulosESonia #PSOL2018", "179": "Hoje ser\u00e1 votado no Senado Argentino a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto. Milh\u00f5es de mulheres j\u00e1 se mobilizaram para as vota\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara Federal e hoje pa\u00edses de todo mundo est\u00e3o mobilizados para acompanhar a vota\u00e7\u00e3o e declarar apoio \u00e0s mulheres argentinas. A descriminaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das pautas que nossa chapa apoia, n\u00e3o podemos mais deixar as mulheres morrerem por falta de assist\u00eancia. #NemPresasNemMorta #NiUnaMenos #AbortoLegalYa Arte: @designersunivos", "180": "N\u00f3s vamos retomar a esperan\u00e7a nas pessoas e isso se faz com pol\u00edtica olho no olho, indo para as periferias e debatendo com as pessoas. Foi isso que fizemos no \u00faltimo Boulos na \u00c1rea, em Itaquera, Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "181": "MEU JINGLE PARA BOULOS E SONIA Envie seu jingle ou par\u00f3dia e colabore com nossa campanha http://bit.ly/2nmyHSN S\u00e3o muitos [publicit\u00e1rios, redatores, poetas, letristas, compositores e m\u00fasicos] que tem nos procurado e querem ajudar com nosso projeto. Nossa caminhada \u00e9 feita com poucos recursos, mas com muita gente legal e criativa. Resolvemos ent\u00e3o abrir uma temporada de jingles para alegrar e aumentar nossa esperan\u00e7a. Todos os ritmos e composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o bem vindas! Deixe a criatividade tomar conta de voc\u00ea e fa\u00e7a parte desta constru\u00e7\u00e3o. Vamos junto! Sem Medo de Mudar o Brasil.", "182": "Nossa campanha tem o compromisso de revogar a Emenda Constitucional 95. Sem isso, o pa\u00eds seguir\u00e1 paralisado. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "183": "Bolol\u00f4: Vamos Falar Sobre Aborto - #AoVivo Assista agora a primeira edi\u00e7\u00e3o do novo programa da pr\u00e9-campanha de Boulos e Sonia.", "184": "Vou participar do Debate da Band, mas certamente n\u00e3o irei falar de tudo que voc\u00eas querem ouvir, ent\u00e3o convoco a todas e todos que querem saber mais das nossas propostas, para perguntar pessoalmente no dia logo ap\u00f3s o debate. Estarei no Casar\u00e3o Belvedere para falar sobre o que n\u00e3o for falado no debate.", "185": "Bolol\u00f4: Vamos Falar Sobre Aborto - #AoVivo Assista agora a primeira edi\u00e7\u00e3o do novo programa da pr\u00e9-campanha de Boulos e Sonia.", "186": "Primeiro debate entre presidenci\u00e1veis das elei\u00e7\u00f5es 2018. Acompanhe!", "187": "Dignidade \u00e9 um direito de todos. Quem recebe o Bolsa Fam\u00edlia tamb\u00e9m ter\u00e1 cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Vamos dar condi\u00e7\u00f5es para que as pessoas realizem seus sonhos. #ChamaOMeirelles", "188": "Chegou a hora de estarmos juntos para reduzir as desigualdades e, com confian\u00e7a, garantir que nosso pa\u00eds seja melhor para todos. #ChamaOMeirelles", "189": "Quem me conhece sabe que eu trabalho pelo nosso Pa\u00eds e trago resultados. Para o Brasil crescer, fa\u00e7a como esses eleitores que j\u00e1 me conhecem, #ChamaOMeirelles. henriquemeirell.es/9_porcento", "190": "Entrei para a vida p\u00fablica com o objetivo de oferecer a todos as mesmas oportunidades que eu tive. #ChamaOMeirelles", "191": "- Vamos acreditar no Brasil.", "192": "- Pesquisa elei\u00e7\u00f5es 2018 - S\u00c3O PAULO-SP", "193": "Como acreditar num judici\u00e1rio que discute uma a\u00e7\u00e3o por 10, 15 anos, quando poderia resolver em pouco tempo, como acontece na maioria dos pa\u00edses desenvolvidos? Temos o judici\u00e1rio mais caro do mundo e ainda assim, a justi\u00e7a anda a passos de tartaruga, propiciando a ilicitude e o mal caratismo. A gente n\u00e3o aguenta mais tanta lentid\u00e3o. \u00c9 preciso renovar tudo. Justi\u00e7a que demora tanto n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a.", "194": "Pol\u00edticos devem ser julgados pela Justi\u00e7a comum, n\u00e3o por seus colegas parlamentares. \u00c9 assim na Alemanha, Inglaterra e Estados Unidos. Por que aqui tem que ser diferente? O foro privilegiado n\u00e3o tem justificativa. #TemQueAcabar", "195": "Vamos chegar a 300 mil? Compartilhe no Facebook, nos grupos de WhatsApp, envie para 5 dos seus amigos. Um NOVO Brasil a gente constr\u00f3i junto! Assine: http://bit.ly/2AQ81U0:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=joaonaband&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "196": "Ontem, estive no GovTech falando sobre como a tecnologia e a inova\u00e7\u00e3o podem trazer melhores servi\u00e7os, mais efici\u00eancia e transpar\u00eancia ao setor p\u00fablico. Confira a entrevista completa.", "197": "Casa cheia hoje na Mau\u00e1 com alunos sentados na escada e nos corredores do audit\u00f3rio. Obrigado a todos que est\u00e3o levando as ideias de um NOVO Brasil mais seguro, simples e livre.", "198": NaN, "199": "N\u00e3o entraremos na justi\u00e7a. Mas para o NOVO \u00e9 justo e democr\u00e1tico que todos os candidatos participem dos debates, apresentem suas ideias, mostrem os caminhos em que acreditam. S\u00f3 assim, com di\u00e1logo e transpar\u00eancia, vamos construir um pa\u00eds melhor. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita nessa ideia, assine a nossa peti\u00e7\u00e3o para que eu participe dos debates http://bit.ly/2AQ81U0.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=joaonaband&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Voc\u00ea tamb\u00e9m pode usar a hashtag #Jo\u00e3onaBand nas suas redes sociais. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os amigos!", "200": "O Brasil entrou numa rota de mudan\u00e7a. O que a gente vai discutir e acompanhar nos pr\u00f3ximos anos \u00e9 a velocidade em que isso acontecer\u00e1. E isso s\u00f3 depende de cada um de n\u00f3s. Vamos continuar trabalhando muito para mostrar que o NOVO \u00e9 a \u00fanica plataforma que traz novas ideias e valores, novas pr\u00e1ticas e novas lideran\u00e7as para a pol\u00edtica.", "201": "Pessoal, a nossa campanha segue a todo vapor. Vamos continuar fazendo barulho com a hashtag #Jo\u00e3onaBand. N\u00e3o esque\u00e7a tamb\u00e9m de assinar a nossa peti\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do link: http://bit.ly/2AQ81U0.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=joaonaband&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja e construir um NOVO Brasil.", "202": NaN, "203": "Falta pouco para alcan\u00e7armos a 2\u00aa meta de R$ 200 mil reais arrecadados. Com essa quantia, produziremos v\u00eddeos e materiais gr\u00e1ficos para divulgar a verdade sobre as reais propostas de Marina e combater mentiras, acusa\u00e7\u00f5es levianas e not\u00edcias falsas. Ajude a equilibrar essa disputa - www.doemarina.com.br?/ref=200mil", "204": "N\u00e3o d\u00e1 mais para crian\u00e7as como o Marcus Vin\u00edcius morrerem enquanto v\u00e3o pra escola. N\u00e3o d\u00e1 mais para os mais altos cargos da Rep\u00fablica serem sabotados por pessoas que se escondem dentro dos Pal\u00e1cios e do Congresso, para n\u00e3o serem alcan\u00e7ados pela Justi\u00e7a. Isso precisa acabar!", "205": "O F\u00e1bio Porchat perguntou pra Marina se d\u00e1 governar sem fazer alian\u00e7as esp\u00farias. Confira a resposta!", "206": "N\u00c3O VEJA NA BAND, VEJA NA VERA! | A Band vetou a participa\u00e7\u00e3o de Vera no debate desta quinta-feira com os presidenci\u00e1veis. Mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir calar Vera! Acompanhe nesta quinta, dia 9, \u00e0s 22h, o debate comentado pela candidata do PSTU! \u00c9 s\u00f3 entrar na p\u00e1gina da Vera no Facebook e participar!", "207": "Ato na Av. Paulista em apoio \u00e0 luta das mulheres argentinas e em defesa da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto tamb\u00e9m no Brasil. \u00c9 pela vida das mulheres!", "208": "Estou na Av. Paulista participando do ato em apoio \u00e0 luta das mulheres argentinas e em defesa do aborto seguro, legal e gratuito tamb\u00e9m no Brasil.", "209": "Quer ouvir aqui a mensagem de A\u00e9cio Neves no programa de r\u00e1dio de hoje? Clique a\u00ed! E compartilhe! #MudaBrasil", "210": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Uberl\u00e2ndia, no Tri\u00e2ngulo Mineiro. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1raVnxz:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-vamos-mudar-na-direcao-correta-a-do-trabalho-diz-aecio-neves-em-uberlandia.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "211": "A\u00e9cio Neves tem uma mensagem para voc\u00ea! Acompanhe o programa da noite de hoje e compartilhe! #MudaBrasil", "212": "Hoje, mando uma mensagem para voc\u00eas daqui, de Minas Gerais, da terra querida em que nasci. Estou aqui para chamar para a luta, para a mobiliza\u00e7\u00e3o pela mudan\u00e7a, todos aqueles que conhecem os trabalhos que j\u00e1 realizamos. E venho tamb\u00e9m acompanhar a arrancada de Pimenta da Veiga, o candidato ao Governo de Minas, e de Antonio Anastasia, nosso futuro senador, para a vit\u00f3ria da consci\u00eancia, da dignidade pol\u00edtica do estado, que ocorrer\u00e1 no dia 5 de outubro. Minas sabe bem que n\u00e3o podemos apostar na inseguran\u00e7a de um projeto, na falta de propostas consistentes, em equipes inexperientes. O PT fracassou no Brasil inteiro: n\u00e3o permitiu a renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida dos Estados, n\u00e3o se esfor\u00e7ou para resolver os grandes problemas da infraestrutura e mobilidade no pa\u00eds, sacrificou o setor de agroneg\u00f3cios, enganou e continua enganando o povo brasileiro n\u00e3o assumindo responsabilidade sobre sucessivos esc\u00e2ndalos. Todos os que apoiaram a transgress\u00e3o de valores do PT n\u00e3o est\u00e3o com o Brasil. N\u00e3o podemos mais aceitar o retrocesso. Vamos venc\u00ea-lo! - A\u00e9cio Neves", "213": "BEM-VINDO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O Voc\u00ea assistiu \u00e0 entrevista de A\u00e9cio Neves ao Jornal da Globo, na noite de ontem? Veja a entrevista completa e compartilhe! #MudaBrasil", "214": "Venha cantar conosco! Venha dar for\u00e7a \u00e0 nossa voz e nosso desejo de mudan\u00e7a! N\u00e3o perca o programa de A\u00e9cio Neves, hoje, \u00e0s 20h30, na TV! Compartilhe este v\u00eddeo! #MudaBrasil", "215": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Belo Horizonte (MG), ao lado de Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1o3Q3v0:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-minas-nao-merece-ter-o-pt-governando-seus-destinos-diz-aecio.html?utm_medium=noticias_destaque_1?utm_medium=noticias_destaque_1", "216": "Quer conhecer o programa \"Sa\u00fade de uma Vez\", que A\u00e9cio Neves est\u00e1 propondo para o Brasil? Veja o programa de hoje e comprove: \u00e9 preciso ter for\u00e7a para fazer as mudan\u00e7as que o Brasil precisa. #MudaBrasil", "217": "Ou\u00e7a!", "218": "No programa de hoje, Dilma fala sobre a prioridade n\u00famero um do seu governo: educa\u00e7\u00e3o. Confira o que est\u00e1 sendo e ainda ser\u00e1 feito nesta \u00e1rea Quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Assista e compartilhe! ;D", "219": "Eu, Greenpeace Brasil e Chico Whitaker \u2013 membro da Coaliz\u00e3o por um Brasil Livre de Usinas Nucleares - iremos protocolar hoje, em Bras\u00edlia, pedido de audi\u00eancia com a Presidente Dilma Rousseff e com o Embaixador da Alemanha no Brasil, Dirk Brengelmann, propondo a n\u00e3o renova\u00e7\u00e3o do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o Brasil-Alemanha na \u00e1rea de energia nuclear. http://glo.bo/1nYPAKm:=:http://oglobo.globo.com/brasil/eduardo-jorge-quer-audiencia-com-dilma-para-defender-fim-do-acordo-nuclear-brasil-alemanha-13819890", "220": "http://centroespiritasandalo.com.br/index.php/alavanque-sua-carreira-politica/", "221": "Eymael, eu fui numa p\u00e1gina cat\u00f3lica no facebook e escrevi l\u00e1 que voc\u00ea \u00e9 um candidato cat\u00f3lico a Presidente. Vejam a rea\u00e7\u00e3o de algumas pessoas:", "222": "EYMAEL, REFORMA POL\u00cdTICA, NADA, N\u00c9?-REPASSE- AT\u00c9 QUANDO ASSISTIREMOS A ESSA ABERRA\u00c7\u00c3O DO HOR\u00c1RIO E- LEITORAL PARA DEPUTADOS E VEREADORES? --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- CAMPANHA ELEITORAL DO ELEITOR . Numero 05 de 27 / 08 / 2014-AGUARDE O DE N\u00daMERO 06. __________________________________________________________________ PLEBISCITO POPULAR E REFORMA POL\u00cdTICA. O NOSSO CORRUPTO SISTEMA POL\u00cdTICO S\u00d3 SER\u00c1 CORRIGIDO PELA VON- TADE DO POVO , POR PLEBISCITO CONSTITUINTE, E N\u00c3O PELA VONTADE DOS FUTUROS PARLAMENTARES, OS MESMOS PROFISSIONAIS DE SEM- PRE, INIMIGOS DE QUALQUER MUDAN\u00c7A QUE LHES TIRE AS MORDOMIAS E O SEU EMPREGO VITAL\u00cdCIO. FELIZ MENTE, A CANDIDATA MARINA ,COM APOIO DE FUTUROS PARLAMEN- TARES HONESTOS , PROMETE, SE FOR ELEITA, APROFUNDAR A DEMO- CRACIA E MORALIZAR NOSSO SISTEMA POL\u00cdTICO COM A CRIA\u00c7\u00c3O DE CON- SELHOS POPULARES QUE DEBATER\u00c3O MECANISMOS DE DEMOCRACIA PARTICIPATIVA , PLEBISCITOS E REFERENDOS , FERRAMENTAS ESTAS JA- MAIS ADMITIDAS PELOS ATUAIS POL\u00cdTICOS PROFISSIONAIS COM MEDO DE PERDEREM SUAS MORDOMIAS . E POR FALAR EM MORALIZA\u00c7\u00c3O DE NOSSO SISTEMA POL\u00cdTICO, LEMBRA- MOS AOS ELEITORES QUE, NA SEMANA DA P\u00c1TRIA, NO PR\u00d3XIMO 7 DE SE- TEMBRO, HAVER\u00c1 MANIFESTA\u00c7\u00d5ES NAS RUAS EM DEFESA DO PLEBISCI- TO CONSTITUINTE E, PORTANTO, EST\u00c1 NA HORA DE ASSINARMOS OS MANI- FESTOS EM DEFESA DA REFORMA POL\u00cdTICA C/ O AVAL DA SOCIEDADE E PROMOVIDOS PELAS ENTIDADES ABAIXO MENCIONADAS:. Quero enviar o Manifesto pela Reforma Pol\u00edtica do povo. (clique aqui) ELEITOR, Assine o manifesto a favor do projeto \"ELEI\u00c7\u00d5ES LIMPAS\", promovido pela CNBB , OAB e ALIAN\u00c7A EVANG\u00c9LICA e, tamb\u00e9m, o manifesto a favor do projeto,\"PLEBISCITO CONSTITUINTE'.Aguardem a manifesta\u00e7\u00e3o sobreo assunto do PLEBISCITO POPULAR a ser realizado no per\u00edodo de 1 a 7 de se- tembro pr\u00f3ximo, na cidade deS\u00e3o Paulo . RESPEITOSAMENTE,Jos\u00e9 Lopes Filho, fundador do Movimento Popular Pr\u00f3-Mora- liza\u00e7\u00e3o no Poder Legislativo- MPMPL- Juiz de Fora- Minas Gerais- SITE www.mpmpl.org Mtnos Calil, Coordenador do Instituto M\u00e3os Limpas Brasil www.maoslimpasbrasil.com.br/:=:https://www.maoslimpasbrasil.com.br/ ", "223": "Debate www.eymaelpresidente27.com.br", "224": "O Foro de S\u00e3o Paulo \u00e9 a tentativa da esquerda de cubanizar o Brasil. N\u00e3o permitirei que isso aconte\u00e7a! ", "225": "Luciana Genro defende os interesses do povo. Ao responder a pergunta de Fernando Caizan no #DebateDoSBT, Luciana diz que para defender os banqueiros j\u00e1 tem a Dilma, o A\u00e9cio e a Marina. #Equipe50", "226": "Bom dia! A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, cumpre agenda de campanha em Bras\u00edlia/DF, nesta quinta-feira (04/09). \u00c0s 15h45, Luciana Genro participa de painel do V Congresso da Auditar, entidade que representa os auditores do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o. Na oportunidade a presidenci\u00e1vel do PSOL ir\u00e1 detalhar seu plano de governo, com destaque a pol\u00edtica econ\u00f4mica, uma nova governabilidade, a import\u00e2ncia da transpar\u00eancia da gest\u00e3o p\u00fablica no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. O Congresso ser\u00e1 realizado no Hotel Royal Tulip Alvorada. \u00c0s 18h30, Luciana \u00e9 convidada por estudantes da UnB para a palestra sobre seu programa para o Ensino Superior e pol\u00edticas p\u00fablicas para a juventude. O evento ser\u00e1 realizado na Pra\u00e7a Chico Mendes, no Campus Darcy Ribeiro da Universidade de Bras\u00edlia, localizado na Asa Norte. #Agenda #Equipe50", "227": "A candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSOL, Luciana Genro, assinou nesta quarta-feira (3) na capital paulista, o termo de compromisso com o projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a, da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. A campanha visa incentivar os candidatos a implementarem pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas \u00e0 melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida de crian\u00e7as e adolescentes. Lan\u00e7ado em 2002, este ano o projeto chegou \u00e0 quarta edi\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-assume-compromisso-com-a-infancia-e-a-adolescencia/ #Equipe50", "228": "Mais de 400 pessoas lotaram a Pra\u00e7a Chico Mendes, no Campus Darcy Ribeiro, na Universidade de Bras\u00edlia (UnB), no final da tarde desta quinta-feira (04/09), para ouvir a candidata \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, Luciana Genro, expor sua plataforma de governo e suas propostas para a juventude. O evento contou com a presen\u00e7a, tamb\u00e9m, dos candidatos do PSOL ao governo do Distrito Federal, Toninho, e ao Senado, Aldemario. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-e-aclamada-por-centenas-de-estudantes-da-unb/ #Equipe50", "229": "Perdeu nosso 8\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito da TV? Assista aqui e conte o que achou! #Equipe50", "230": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou nesta quinta-feira (4) do V Congresso Nacional da Auditar, entidade que representa os auditores do TCU (Tribunal de Contas da Uni\u00e3o), em Bras\u00edlia. No encontro, ela defendeu mudan\u00e7as no sistema de sele\u00e7\u00e3o dos ministros do \u00f3rg\u00e3o. \u201c\u00c9 preciso valorizar os t\u00e9cnicos de carreira e n\u00e3o as indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas feitas pelo Congresso Nacional e pela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\u201d, afirmou. O TCU \u00e9 formado por nove ministros e, pelas regras atuais, seis deles s\u00e3o indicados pelo Congresso Nacional, um, pelo presidente da Rep\u00fablica e dois, escolhidos entre auditores e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-congresso-de-auditores-luciana-genro-defende-mudancas-na-escolha-de-ministros-do-tcu/ #Equipe50", "231": "Nesta quinta-feira (4), a candidatura da presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, lan\u00e7ou mais dois eixos do seu programa de governo: juventude e comunica\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programas-de-juventude-e-comunicacao/ #Equipe50", "232": "\"Marina n\u00e3o simboliza sua ess\u00eancia. As manifesta\u00e7\u00f5es pediram mais direitos e o programa econ\u00f4mico de Marina impede isso. A plataforma econ\u00f4mica dos tr\u00eas irm\u00e3os siameses (Dilma, Marina e A\u00e9cio) n\u00e3o contempla as reivindica\u00e7\u00f5es de junho. Jogar o voto fora \u00e9 votar em algu\u00e9m que vai te decepcionar. Se o PSOL tivesse a mesma cobertura dos tr\u00eas irm\u00e3os siameses iria crescer muito. Mesmo as pesquisas n\u00e3o mostrando, j\u00e1 est\u00e1 vis\u00edvel o crescimento da simpatia por nossa candidatura.\" (Luciana Genro em entrevista ao Congresso em Foco) #Equipe50", "233": "O Brasil precisa de firmeza e tamb\u00e9m de paz. Precisamos construir, sem destruir. Manter e aperfei\u00e7oar as conquistas do passado, mas olhar para o futuro. #SouMarina40", "234": NaN, "235": "Temos um Programa de Governo para apresentar. N\u00e3o vamos desperdi\u00e7ar nosso tempo com ataques e agress\u00f5es. Veja nosso programa que vai ao ar agora na TV. #SouMarina40", "236": "# Agenda | Marina Silva e Beto Albuquerque est\u00e3o no Rio Grande do Sul. Pela manh\u00e3, eles ter\u00e3o um encontro com aliados na capital, Porto Alegre. \u00c0 tarde, visitar\u00e3o as cidades de Esteio e Caxias de Sul. Veja a programa\u00e7\u00e3o aqui: http://marinasilva.org.br/agenda/", "237": "A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil vem a p\u00fablico repudiar de forma veemente as mentiras e ila\u00e7\u00f5es maliciosas que t\u00eam sido veiculadas pela imprensa a respeito do patrim\u00f4nio e dos ganhos pessoais da candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Marina Silva. A sociedade deve ser informada sobre a verdade dos fatos. Leia aqui: http://bit.ly/Nota_DeEsclarecimento:=:http://marinasilva.org.br/nota-de-esclarecimento-da-coligacao-unidos-pelo-brasil-2/", "238": "Veja quem faz parte da onda do bem e d\u00e1 todo seu apoio ao Pastor Everaldo para Presidente do Brasil. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m para essa corrente! Assista.", "239": NaN, "240": "Fa\u00e7a como o Pastor Silas Malafaia e o Bispo Manoel Ferreira, declare o seu apoio ao \u00fanico candidato da verdadeira mudan\u00e7a. Estamos juntos com o Pastor Everaldo. #F\u00e9NoBrasil Assista ao v\u00eddeo!", "241": "SAIU O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 810 http://wp.me/p18tzC-ig", "242": "HOJE \u00c0 NOITE, NA CAPITAL FEDERAL http://wp.me/p18tzC-ik", "243": "LEIA AQUI O SUPLEMENTO N\u00ba 98 DO JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA http://wp.me/p18tzC-in", "244": "#Z\u00e9naImprensa l De acordo com o candidato, o PSTU sempre esteve aliado com as demandas da popula\u00e7\u00e3o formada por gays, l\u00e9sbicas, bissexuais e trans. Ao contr\u00e1rio de outros candidatos, que falam sobre a causa apenas para angariar votos. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "245": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer ver de novo? No programa eleitoral de hoje, l\u00edder hist\u00f3rico dos seringueiros, que militou ao lado de Chico Mendes, denuncia Marina Silva e mostra que de \"nova pol\u00edtica\" a sua candidatura n\u00e3o tem nada. \"Marina diz que vai mudar o Brasil, mas vai governar com o PT e PSDB. Que mudan\u00e7a \u00e9 essa?\". Assista aqui e compartilhe com seus amigos! Osmarino que n\u00e3o mudou de lado e seguiu na luta em defesa dos povos da floresta e contra a privatiza\u00e7\u00e3o das nossas riquezas, apoia a candidatura de Z\u00e9 Maria. Para este hist\u00f3rico lutador n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil governando com banqueiros, latifundi\u00e1rios e empres\u00e1rios. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "246": "#Z\u00e9naImprensa | O programa do PSTU desta quinta, 4, foi citado pelo jornal O Globo, que destacou a fala do seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio: \"Marina diz que quer mudar, mas vai governar com o PSDB e com o PT\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) http://oglobo.globo.com/brasil/no-horario-eleitoral-marina-vira-alvo-ate-de-partidos-nanicos-13829173", "247": "#Z\u00e9naImprensa l Imprensa destaca campanha de Z\u00e9 Maria junto aos oper\u00e1rios da GM. l Ainda na portaria da f\u00e1brica, Z\u00e9 Maria aproveitou para disparar contra a nova pol\u00edtica defendida por Marina Silva (PSB), uma das candidatas que lideram as pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto. Para o candidato, o que tem se visto nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 o mesmo panorama estabelecido nas disputas anteriores. \"Se as mudan\u00e7as n\u00e3o vem com o PT ou o PDSB, tampouco teremos melhorias para a classe oper\u00e1ria com uma candidata cuja campanha \u00e9 financiada por banqueiros. \u00c9 preciso saber que n\u00e3o existe grandes empres\u00e1rios nesse pa\u00eds que n\u00e3o sobrevivam da explora\u00e7\u00e3o dos trabalhadores. Enquanto tivermos essas pessoas no poder, a situa\u00e7\u00e3o da classe desfavorecida n\u00e3o muda de verdade\", conclui. l #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "248": "#Z\u00e9naImprensa l Veja reportagem que o Jornal Extra do interior do Estado de SP fez com Z\u00e9 Maria. Na mat\u00e9ria, um pouco da hist\u00f3ria do candidato do PSTU que nasceu na zona rural de Santa Albertina. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "249": " afrodescendentes e ind\u00edgenas nas bolsas do prouni o financiamento estudantil do ps e ao ci\u00eancia sem fronteiras o programa de garantia 84 mil bolsas para cursos no exterior o brasil j\u00e1 teve 36 presidentes entre eles empres\u00e1rios fazendeiros militares m\u00e9dicos e at\u00e9 intelectuais mas n\u00e3o me perguntem por que ningu\u00e9m elegeu a educa\u00e7\u00e3o como prioridade ali\u00e1s acho que teve um motivo se \u00e9 que at\u00e9 um tempo atr\u00e1s a educa\u00e7\u00e3o era visto com direito de poucos e boa parte dos presidentes concordaram com isso a partir do nosso governo o brasil come\u00e7ou a se preocupar com a educa\u00e7\u00e3o de qualidade em todos os n\u00edveis dilma ampliou ainda mais a oportunidade que a educa\u00e7\u00e3o cria para as crian\u00e7as nos jovens ampliou a nossa luta pra fazer do brasil um pa\u00eds de uma educa\u00e7\u00e3o capaz de orgulhar de cada pai cada m\u00e3e qatar onu hoje estamos bem mais pr\u00f3ximo dessa meta dilma v\u00e1 em frente q", "250": "ntar a educa\u00e7\u00e3o de tempo integral em pelo menos 50% das escolas p\u00fablicas e oferecer forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua aos professores al\u00e9m de melhoria salarial planos de carreira e valoriza\u00e7\u00e3o da meritocracia \u00e9 por tudo isso que posso garantir a educa\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 pronta para viver a maior transforma\u00e7\u00e3o da sua hist\u00f3ria em 2002 o brasil tinha 140 escolas t\u00e9cnicas no brasil foram criadas mais 420 e 12 \u00e9 mais do que nos cem anos anteriores \u00e9 assim estamos um tanto o brasil as mudan\u00e7as na educa\u00e7\u00e3o chegaram com for\u00e7a total no ensino superior o estilo de dilma o brasil levou 500 anos para ter tr\u00eas milh\u00f5es e meio de alunos nas universidades agora que tem 7 milh\u00f5es e 100 mil mais fino para isso foram criadas 18 universidades federais 173 campos e uma s\u00e9rie de programas que democratizaram como nunca o acesso ao ensino superior \u00e9 por isso que dilma tem tanto apoio entre os ", "251": "jovens e n\u00e3o abriram os olhos para um programa muito legal realizada no seu governo que foi o programa ci\u00eancia sem fronteira quando retornar eu prometo trazer todos os conhecimentos \u00e9 pra gente desenvolver a nossa ci\u00eancia nova sa\u00fade o nosso brasil e tenho orgulho em dizer que gra\u00e7as \u00e0 senhora eu terei uma profiss\u00e3o no futuro \u00e9 o papel do governo um governo que quer usar a educa\u00e7\u00e3o como instrumento de transforma\u00e7\u00e3o \u00e9 torn\u00e1 la o mais amplo e democr\u00e1tica poss\u00edvel dilma tamb\u00e9m fez do enem um dos maiores exames de sele\u00e7\u00e3o do mundo com 8 milh\u00f5es e 700 mil inscritos s\u00f3 este ano e se nem 2.0 acabou com o elitismo do velho vestibular e abriu as portas para um novo mundo de oportunidades s\u00e3o as notas do enem os jovens podem se candidatar \u00e0s vagas e 115 universidades p\u00fablicas e quatro mil e 700 cursos ao sistema de cotas que beneficia estudantes de escolas p\u00fablicas", "252": "ue o brasil todo est\u00e1 ao seu lado nessa caminhada o pronatec \u00e9 outro s\u00edmbolo do apoio de dilma \u00e0 forma\u00e7\u00e3o dos nossos jovens j\u00e1 s\u00e3o oito milh\u00f5es de matr\u00edculas e mais 12 milh\u00f5es de vagas ser\u00e3o criadas nos pr\u00f3ximos quatro anos o pronatec n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o maior como \u00e9 tamb\u00e9m o mais moderno mais diversificado programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria temos 864 cursos gratuitos nas mais diversas \u00e1reas eles contribuem para formar m\u00e3o de obra em segmentos de ponta que s\u00e3o decisivos para o nosso avan\u00e7o tecnol\u00f3gico como \u00e9 o caso da microeletr\u00f4nica da mecatr\u00f4nica da nanotecnologia e de setores de petr\u00f3leo e g\u00e1s os alunos do tomatec aprendem sem pagar um centavo nas melhores institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas de ensino t\u00e9cnico do brasil como \u00e9 o caso dessa unidade do senai por symatec daqui de salvador \u00e9 por isso que o pronatec est\u00e1 fazendo surgir a gera\u00e7\u00e3o ma", "253": "is preparada que j\u00e1 tivemos para enfrentar os desafios do mercado de trabalho e da cria\u00e7\u00e3o de um novo padr\u00e3o inicial uma gera\u00e7\u00e3o que vai conseguir melhores empregos e melhores sal\u00e1rios e ajudar o brasil a ingressar em um novo ciclo de desenvolvimento a vida \u00e9 feita de escolhas e fundamental n\u00e3o se conformar que eu passei no passado fome zero que eu passei na minha vida hoje estou correndo atr\u00e1s de um objetivo o governo tem nos dado essas possibilidades deu acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o at\u00e9 que fosse uma porta aberta eu fiz t\u00e9cnico em edifica\u00e7\u00f5es terminei o protec j\u00e1 estava trabalhando hoje eu fa\u00e7o engenharia civil de comprou a nossa casa compramos nosso carro fez esbo\u00e7os a presen\u00e7a da rep\u00fablica o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minha vida desde que me formei senhora presidenta a minha m\u00e3e tamb\u00e9m resolveu retomar os estudos a mulher mais guerreira que j\u00e1 conhecia", "254": " no qual nela me espelho o n\u00f3s vamos \u00e0 imagem do novo brasil a fam\u00edlia que tem uma casa \u00e0 fam\u00edlia que tem o seu carro a fam\u00edlia que tem seu emprego ea gente v\u00ea o crescimento a gente fique mudou muito e \u00e9 s\u00f3 o mesmo nem come\u00e7ou ainda voc\u00ea viu dilma tem feito muito pela educa\u00e7\u00e3o e vai fazer muito mais porque tem novas propostas e garantiu por lei que 75% das riquezas que ser\u00e3o produzidas pelo pr\u00e9 sal ou ser investidas obrigatoriamente em educa\u00e7\u00e3o \u00e9 assim que faz uma presidenta que entende que defende o brasil \u00e9 muito diferente de certa candidata que n\u00e3o quer dar prioridade \u00e0 explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal isso seria sacrificar o futuro da educa\u00e7\u00e3o eo futuro do brasil \u00e9 hora do brasil todo se unir a defender o pr\u00e9 sal porque ele \u00e9 o nosso passaporte para a schuco ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser contra o futuro do brasil fundiu com a presidenta as mudan\u00e7as mais futuro", "255": "te desigualdade social se combate na raiz por isso lula e agora dilma mudar muita coisa na educa\u00e7\u00e3o com eles o or\u00e7amento do setor ter\u00e3o aumento real de 218% dilma tamb\u00e9m abriu definitivamente as portas do futuro a garantir por lei e que grande parte da riqueza gerada pelo petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal da educa\u00e7\u00e3o o fato \u00e9 que hoje o pa\u00eds tem uma pol\u00edtica educacional global integrada inclusiva para que brasileiros de todas as classes sociais tenham acesso a um ensino de qualidade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o infantil por exemplo j\u00e1 foi um privil\u00e9gio de poucos agora avan\u00e7a para se tornar um direito de todos milhares de creches e de pr\u00e9 escolas est\u00e3o sendo criadas brasil afora e nelas as crian\u00e7as t\u00eam aten\u00e7\u00e3o que merece antes as creches n\u00e3o tinham nenhum desenvolvimento pedag\u00f3gico e agora n\u00e3o agora as professoras t\u00eam curso superior em pedagogia a estrutura \u00e9 outro alimenta\u00e7\u00e3o hoje em d", "256": " presid\u00eancia mas mudan\u00e7as mais futuro a educa\u00e7\u00e3o sempre foi e vai continuar sendo a prioridade n\u00famero um do meu governo prova disso \u00e9 que hoje temos uma pol\u00edtica educacional que busca de forma integrada melhorar todos os n\u00edveis de ensino da creche at\u00e9 a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o eo estamos agora aprofundando esse trabalho com base em cinco prioridades colocar as crian\u00e7as dizendo nas creches e nas pr\u00e9-escolas alfabetizadas na idade certa e expandir o ensino de tempo integral ampliar o acesso dos jovens ao ensino superior e profissionalizante e valorizar o professor s\u00e3o esses avan\u00e7os que v\u00e3o garantir em todos os n\u00edveis da educa\u00e7\u00e3o de qualidade que os brasileiros esperam e merecem mas fa\u00e7o quest\u00e3o de ressaltar que minha principal prioridade ser\u00e1 melhorar a qualidade do ensino b\u00e1sico pois s\u00f3 com uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida e completa um aluno pode evoluir e seguir adian", "257": "ia tem outros acionistas e sem custo nenhum tudo fornecido pela institui\u00e7\u00e3o crian\u00e7a feliz crian\u00e7a bem cuidada \u00e9 um adulto melhor para acelerar esse aprendizado infantil dilma tornou realidade uma mudan\u00e7a importante de 2016 em diante toda crian\u00e7a partir de quatro anos ter\u00e1 que estar matriculado em uma pr\u00e9 escola de uma criou tamb\u00e9m o pacto nacional pela alfabetiza\u00e7\u00e3o na idade certa com ele milhares de professores v\u00eam recebendo uma forma\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para melhorar o aprendizado das nossas crian\u00e7as a grande meta do pacto que o governo federal estados e munic\u00edpios toda crian\u00e7a completar 18 anos saiba ler escrever e fazer as quatro opera\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas no ensino b\u00e1sico de uma levou educa\u00e7\u00e3o de tempo integral que antes s\u00f3 se viu em escolas particulares para 56 mil escolas p\u00fablicas ser\u00e3o 60 mil at\u00e9 o fim do ano nem todos conseguem ou querem ver mas lan\u00e7amos a", "258": " base para uma grande transforma\u00e7\u00e3o na qualidade do ensino e para que o brasil ingresse em definitivo na sociedade do conhecimento nos pr\u00f3ximos anos vamos ampliar esse mundo de oportunidades que abrimos para as crian\u00e7as e os jovens j\u00e1 temos instrumentos concretos que garantem isso criei a lei que destina 75% dos royalties e 50% do fundo social do pr\u00e9 sal para a educa\u00e7\u00e3o aprovamos um novo plano nacional de educa\u00e7\u00e3o que garante 10% do pib para o ensino p\u00fablico estabelece 20 grandes metas para serem atingidas nos pr\u00f3ximos dez anos metas que j\u00e1 estamos buscando e que tenho certeza o brasil cumprir\u00e1 com antecipa\u00e7\u00e3o s\u00e3o metas do plano nacional de educa\u00e7\u00e3o e compromissos de dilma para o futuro imediato matricular 50% das crian\u00e7as at\u00e9 3 anos em creches e 100% das crian\u00e7as entre 4 e 5 anos na pr\u00e9 escola ao contabilizar todos os alunos at\u00e9 os 8 anos de idade impla", "259": " os movimentos sociais de junho do ano passado demonstraram insatisfa\u00e7\u00e3o do povo gente temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja que \u00e9 exatamente a melhor educa\u00e7\u00e3o para seus filhos a sa\u00fade do brasileiro que morre \u00e0 m\u00edngua nas beiras dos hospitais a nossa juventude que \u00e9 chance oportunidade e n\u00e3o t\u00eam os nossos m\u00e9dicos que ", "260": "querem mais trabalho e trazem s\u00f3 mais m\u00e9dio no exterior queremos mudan\u00e7as no modelo de desenvolvimento nacional dos bancos s\u00e3o os grandes predadores sociais levam tudo n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro pra nada eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do povo gente estou sim para defender o povo ent\u00e3o gente vou mudar por mudar levy fid\u00e9lix nossa esperan\u00e7a", "261": " patriotas estudei com bolsa de estudos \u00e9 foi a chave que abriu as portas no meu futuro e me inspirou a colocar na constitui\u00e7\u00e3o o direito a bolsa de estudos todos os nossos candidatos t\u00eam esse mesmo compromisso com a educa\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida o presidente \u00e9 quem defende o par\u00e1 est\u00e1 com a maior presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 e ei \u00e9", "262": " preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso o governo j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis eu voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 pre", "263": "ciso reformular de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso felice ao pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "264": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia eram ricos da gra\u00e7a de deus fui servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio e pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos o a\u00e9cio paula e filipe trab", "265": "alhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa defendo a livre iniciativa e \u00e0 livre concorr\u00eancia por isso vou passar todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de negociadas pol\u00edticas e corrup\u00e7\u00e3o para a iniciativa privada o imposto voc\u00ea paga que some no ralo da corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicado na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o e na seguran\u00e7a p\u00fablica eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 20", "266": "itter ea reforma pol\u00edtica para o partido verde \u00e0 reforma \u00e9 parlamentar smo voto distrital misto voto facultativo proibi\u00e7\u00e3o de financiamento de empresas para a elei\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos que mais vereadores sem sal\u00e1rios se manter nos seus trabalhos normais agora mais importante tudo \u00e9 filosofia da reforma chega de uma casta de pol\u00edticos separada do povo pol\u00edtica \u00e9 para servir o livro que n\u00e3o \u00e9 neg\u00f3cio", "267": " o primeiro foi na band eduardo jorge do partido verde foi destaque do debate na band com m\u00f3dulos coment\u00e1rios nas redes sociais agora foi no sbt brasil eduardo jorge no debate do sbt bomba nas redes e com as transmiss\u00f5es ao vivo pela tv na internet \u00e0s oito e meia da noite do s\u00e1bado ter\u00e7a e quinta com hoje eduardo jorge come\u00e7a a ser mais conhecido e suas propostas inovadoras tamb\u00e9m pergunta do tw", "268": " jorge dilma a\u00e9cio e marina s\u00e3o os candidatos do sistema porque os 3 privilegiam os interesses dos bancos os interesses dos milion\u00e1rios em detrimento dos interesses da maioria do povo propostas do p-sol o pessoal defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica para investigar todas as irregularidades que comp\u00f5em esse sistema imposto sobre as grandes fortunas n\u00f3s queremos regul", "269": "amentar o imposto sobre as grandes fortunas valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados o pessoal defende o fim do fator previdenci\u00e1rio ea regula\u00e7\u00e3o do reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio m\u00ednimo em aceit\u00e1vel que o cidad\u00e3o se aposente ganhando tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos em poucos anos esteja ganhando apenas um \u00e9 preciso valorizar aqueles que trabalharam pelo brasil voc\u00ea tem op\u00e7\u00e3o pessoal", "270": " temos um programa de governo para apresenta n\u00e3o vamos desperdi\u00e7ar nosso tempo com ataques e agress\u00f5es como fazem os advers\u00e1rios o brasil precisa de firmeza e tamb\u00e9m de paz precisamos construir sem destruir manter e aperfei\u00e7oar as conquistas do passado mas olhar para o futuro essa n\u00e3o pode ser uma disputa do poder pelo poder n\u00e3o pode ser um debate mais um debate sobre o novo tipo d", "271": "e desenvolvimento e uma nova forma de fazer pol\u00edtica sem arrog\u00e2ncia de quem quer mandar a humildade de quem quer ser n\u00f3s acreditamos no brasil e na democracia mari compromisso com o passe livre vamos come\u00e7ar pelas escolas p\u00fablicas com os alunos do ensino m\u00e9dio juntando os recursos do governo federal e dos estados a partir da\u00ed vamos ampliar por etapas para outras s\u00e9ries do ensino fu", "272": "ndamental e facilita \u00e9 poss\u00edvel e \u00e9 necess\u00e1rio porque o apoio \u00e0 educa\u00e7\u00e3o os pa\u00edses que investe em educa\u00e7\u00e3o se desenvolvem mais r\u00e1pido e com mais qualidade mori compromisso com a sa\u00fade quando n\u00f3s dizemos que vamos destinar os recursos para que a sa\u00fade possa funcionar n\u00f3s n\u00e3o nos intimidamos com aqueles que j\u00e1 querem tirar a nossa esperan\u00e7a dizendo aonde voc\u00eas v\u00e3o tirar o dinheiro eu", "273": " n\u00e3o ouvi ningu\u00e9m dizer de onde voc\u00eas v\u00e3o tirar o dinheiro quando foram colocados 500 bilh\u00f5es do bnds para ser destinado \u00e0 meia d\u00fazia que a sociedade n\u00e3o decidiu que seriam eles os agraciados eu aponto corretamente como de financiamento \u00e9 poss\u00edvel a candidata marina silva traz esperan\u00e7as principalmente quando ela compromete mais recursos \u00e0 sa\u00fade deve sair do brasil e da luz do sol", "274": " agora \u00e9 perceber o poder popular a proposta do pcb \u00e9 dar for\u00e7a aos trabalhadores para enfrentar a ofensiva dos patr\u00f5es e de seu estado quando o governo se alie aos ricos para garantir seus interesses \u00e9 necess\u00e1rio que os trabalhadores apresentem suas demandas e tem o poder para defend\u00ea los o poder popular \u00e9 o poder da classe trabalhadora organizada \u00e9 preciso ter especial aten\u00e7\u00e3o aos direitos espec\u00edficos da mulher contra a viol\u00eancia ea discrimina\u00e7\u00e3o eu voto mauro iasi 21", "275": " disse que vai mudar a pol\u00edtica do brasil mas vai governar com o psb eo pt de mudan\u00e7a chico mendes que o lado o lado dos trabalhadores e n\u00f3s vamos seguir com essa luta para mudar \u00e9 preciso romper com o banco o agroneg\u00f3cio o brasil precisa do governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16 tst o 16", "276": " agora \u00e9 o pstu construir nas m\u00fasicas produzidas trabalhadores osmarina manso chico chico m\u00e9dio sempre lutei em defesa dos seringueiros os camponeses e dos povos da floresta o chico mendes nunca foi dali ele combateu essa elite porque ela queria destruir a floresta amaz\u00f4nica e essa elite assassinou cinco mente marina", "277": "estado a ter melhor educa\u00e7\u00e3o do brasil pra citar apenas um exemplo do que a boa gest\u00e3o p\u00fablica sobretudo coerente pode fazer para as pessoas pensem reflitam e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o escolher o melhor caminho um novo prazo pra gente decente matou a minha diferente pra frente segundo o acordo o pa\u00eds inteiro a firjan fogo nas ruas levanta brasil guerreio tem junto que a patr\u00edcia sua a for\u00e7a que o brasil precisa chamou a for\u00e7a que o brasil precisa ae a isso o presidente no pr\u00f3ximo programa seguran\u00e7a a este \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia em crimes hediondos a dilma \u00e9 contra a marina tamb\u00e9m a conta e voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor a for\u00e7a que o brasil precisa \u00e0 s o presidente o governo frouxo", "278": "i\u00eancia do atual presidente da rep\u00fablica o brasil tem dois caminhos que se apresentam de forma muito clara o nosso possibilitar\u00e1 que a mudan\u00e7a n\u00e3o apenas se inicia no 1\u00ba de janeiro do pr\u00f3ximo ano mas significa melhoria na qualidade de vida das pessoas avan\u00e7os seguro na condu\u00e7\u00e3o da nossa pol\u00edtica econ\u00f4mica e mais esperan\u00e7a aos brasileiros o brasil n\u00e3o merece uma nova quadra de incertezas como vive ao longo desses \u00faltimos anos o voto \u00e9 seu cada um de voc\u00eas vai decidir no momento certo em que caminho pretende conduzir o brasil eu quero reafirmar as minhas convic\u00e7\u00f5es de que o nosso caminho o caminho da coer\u00eancia os quadros qualificados da experi\u00eancia adquirida em dois mandatos como governador de minas gerais onde levamos o meu ", "279": " para acabar com a farra das administra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e respons\u00e1veis onde estava marina no pt votando contra a lei de responsabilidade fiscal tempos depois do esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o que a viu tou que trouxe indignidade a toda a sociedade brasileira onde estava marina ministro de estado se indignou pediu para sair n\u00e3o continuou como ministro de estado nos brindou com objectivos o sil\u00eancio naquele momento n\u00e3o considerou o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o pr\u00e1ticas da velha pol\u00edtica e hoje ao ler o programa de marina silva eu vejo in\u00fameras contradi\u00e7\u00f5es com tudo aquilo que ela defendia no passado j\u00e1 marina quase que como uma metamorfose ambulante trocando de posi\u00e7\u00f5es ao sabor das circunst\u00e2ncias o brasil pagou um pre\u00e7o car\u00edssimo pela inexper", "280": "ociedade brasileira um projeto coerente com tudo aquilo que defendemos ao longo da nossa vida e um projeto constru\u00eddo com experi\u00eancia e compet\u00eancia por in\u00fameros brasileiros e brasileiras um projeto que nos permitir\u00e1 iniciar a partir de 1\u00ba de janeiro de 2015 um novo e virtuoso ciclo de crescimento e de desenvolvimento no brasil n\u00f3s temos uma outra candidatura no campo oposicionista da marina eu respeito a marina mas \u00e9 importante que n\u00f3s compreendamos de forma muito clara qual a marina que efetivamente est\u00e1 disputando essas elei\u00e7\u00f5es eu me lembro que eu ainda l\u00edder partid\u00e1rio quando os deputados defende a lei de responsabilidade fiscal n\u00e3o para atender interesse do psdb mas para atender aos interesses dos cidad\u00e3os brasileiros", "281": " \u00e9 esse o presidente ol\u00e1 hoje eu n\u00e3o quero fazer um programa eleitoral eu quero conversar com voc\u00ea porque t\u00e1 chegando a hora da verdade dentro de poucas semanas n\u00f3s vamos estar decidindo que queremos para o brasil pelo menos pelos pr\u00f3ximos quatro anos o quadro vai come\u00e7ando a ficar claro de um lado est\u00e1 a\u00ed a candidatura governista \u00e0 candidatura do pt que fracassou fracassou na condu\u00e7\u00e3o da economia fracassou na melhoria dos nossos indicadores sociais estamos hoje num quadro de recess\u00e3o e com a infla\u00e7\u00e3o saindo de controle portanto temos duas candidaturas no campo oposicionista uma \u00e9 nossa constru\u00eddo a partir de debates intensos do brasil afora que foram muito al\u00e9m do nosso partido das nossas alian\u00e7as pol\u00edticas e chegaram \u00e0 s", "282": "Acompanhe, ao vivo, A\u00e9cio Neves na Para\u00edba. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "283": "Para, juntos, mudarmos o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "284": "O Brasil que quer mudar j\u00e1 viu a enorme diferen\u00e7a entre as propostas e a mudan\u00e7a que A\u00e9cio representa e o \u00f3dio que vem sendo praticado pela candidatura advers\u00e1ria. N\u00f3s acreditamos que a esperan\u00e7a sempre vence o medo, a verdade sempre vence a mentira. O Brasil escolheu mudar! E a mudan\u00e7a \u00e9 A\u00e9cio, porque A\u00e9cio \u00e9 o Brasil sem medo do PT. Assista aos principais trechos do debate do SBT, no programa de A\u00e9cio, exibido hoje na TV. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "285": "Marina Silva, agrade\u00e7o em meu nome, em nome da minha fam\u00edlia, em nome de milh\u00f5es de brasileiros, esse seu gesto de brasilidade e patriotismo ao me ajudar \u2013 n\u00e3o apenas a vencer as elei\u00e7\u00f5es \u2013 mas a construir um projeto que fa\u00e7a valer a pena vencer as elei\u00e7\u00f5es. Muito obrigado! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "286": NaN, "287": "J\u00e1 que o PT est\u00e1 apresentando manchetes de jornal para atacar A\u00e9cio, vamos mostrar tamb\u00e9m algumas manchetes sobre o PT. Dif\u00edcil \u00e9 escolher! #MudaBrasil", "288": "Vamos convidar os amigos para a transforma\u00e7\u00e3o do Brasil? Falem sobre as propostas de A\u00e9cio, sobre a campanha limpa que defendemos. Vamos levar as cores de A\u00e9cio e do Brasil para as ruas! N\u00f3s somos a for\u00e7a da mudan\u00e7a! Acesse e participe: www.vamosagir45.com.br:=:http://aecioneves.com.br/ #VamosAgir #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "289": "Quero me dirigir, hoje, a voc\u00ea que \u00e9 funcion\u00e1rio do Banco do Brasil ou da Caixa e a seus familiares. Eu quero afirmar a voc\u00eas que, no meu governo, os bancos p\u00fablicos ser\u00e3o fortalecidos, profissionalizados. Eles v\u00e3o sair da pol\u00edtica para voltarem a ser instrumentos do desenvolvimento econ\u00f4mico e social do pa\u00eds. Eu vou prestigiar os funcion\u00e1rios de carreira. Eu tive a oportunidade de trabalhar na Caixa Econ\u00f4mica Federal e sei que os bancos p\u00fablicos s\u00e3o fundamentais \u00e0 melhoria da condi\u00e7\u00e3o de vida dos brasileiros. Eles ser\u00e3o fortalecidos no meu governo. Podem confiar nisso! - A\u00e9cio Neves", "290": "#DilmaNaTV\n\nAeroporto para a fam\u00edlia? N\u00e3o \u00e9 a Dilma quem diz isso, foi a imprensa. Leia a mat\u00e9ria da Folha de S. Paulo.", "291": "Diante de n\u00f3s est\u00e3o dois caminhos, e a\u00ed eu pe\u00e7o de forma humilde o voto de voc\u00eas, o voto combativo. O que \u00e9 o voto combativo? \u00c9 o voto que sai para rua e defende por que votar nesse e n\u00e3o naquele. Ou melhor, nessa e n\u00e3o naquele.", "292": "Dilma recebeu o apoio de diversas centrais sindicais e reafirmou seu compromisso com a classe trabalhadora e a valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo. No programa de hoje ainda tem os melhores momentos do #DebateDoSBT e uma mensagem especial do ex-presidente Lula. Assista! ;D", "293": "#DilmaNaTV\n\nNa Para\u00edba, Dilma mostrou a diferen\u00e7a entre os dois projetos deste segundo turno.", "294": "#DilmaNaTV\n\nCorrup\u00e7\u00e3o do PSDB? Todos soltos!", "295": "\"Votarei em Dilma e, caso ela seja eleita, ter\u00e1 em mim um cr\u00edtico implac\u00e1vel de seu governo. \u00c9 assim que entendo o que chamam de democracia. O resto \u00e9 balela.\"", "296": "A\u00c9CIO N\u00c3O MENTE JAMAIS\n\nLeia o artigo do professor Rog\u00e9rio C\u00e9zar de Cerqueira Leite, na Folha de S.Paulo de hoje, sobre o choque de gest\u00e3o de A\u00e9cio e a inten\u00e7\u00e3o de gastar menos na m\u00e1quina p\u00fablica e mais no cidad\u00e3o:\n\n\"O choque de gest\u00e3o de A\u00e9cio propunha poupar em gastos governamentais para aplicar em investimentos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, enfim, na qualidade de vida de toda popula\u00e7\u00e3o.\n\nOra, do total de investimentos entre 2004 e 2008, apenas 6,57% foram aplicados em educa\u00e7\u00e3o, 8,78% em sa\u00fade e 6,87% em seguran\u00e7a. Os outros 77,8% foram, entretanto, aplicados principalmente em obras monumentais em Belo Horizonte, onde haveria maior visibilidade, n\u00e3o em obras de interesse imediato do cidad\u00e3o.\n\nComo consequ\u00eancia a criminalidade, ao contr\u00e1rio do que afirma A\u00e9cio, medida pelo n\u00famero de ocorr\u00eancias policiais aumentou em 69% de 2002 a 2008. Mas A\u00e9cio Neves n\u00e3o mente jamais.\"", "297": "Chico Buarque \"Em 2010, votei na Dilma muito por causa do Lula. Este ano, voto na Dilma por causa da Dilma.\" <3", "298": "Amanh\u00e3 tem reuni\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o do PSOL em Porto Alegre com a presen\u00e7a de Luciana Genro. Vem com a gente construir um futuro diferente! #Equipe50", "299": "Lideran\u00e7as Evang\u00e9licas ap\u00f3iam A\u00e9cio Neves em S\u00e3o Paulo. #PSCAgora\u00c9A\u00e9cio Assista ao v\u00eddeo do evento: http://bit.ly/1sXyFy9:=:https://www.youtube.com/watch?v=twMO_97KHTY&feature=youtu.be Fonte: V\u00cdDEO Rep\u00f3rter Fotogr\u00e1fico Get\u00falio Camargo - na TV Hist\u00f3ria da Igreja", "300": NaN, "301": "Vem, meu povo brasileiro, vem mudar esta Na\u00e7\u00e3o! Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "302": "\u266a\u266b \u00c9 pra mudaaar, \u00e9 pra mudar o Brasil! \u266a\u266b Acompanhe alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves e Antonio Anastasia \u00e0s comunidades de Belo Horizonte (MG). Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "303": "O nosso abra\u00e7o para todos os volunt\u00e1rios da campanha de A\u00e9cio Neves nesta primeira etapa! Ou\u00e7a a mensagem que o Rodrigo Baggio, do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem para voc\u00ea. Rumo ao segundo turno! #VamosAgir #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "304": "Est\u00e1 chegando a hora da verdade! Mobiliza\u00e7\u00e3o total at\u00e9 amanh\u00e3 e vamos continuar acreditando que n\u00f3s temos o melhor projeto para o Brasil. Muito obrigado a todos voc\u00eas! Vamos em frente, para o segundo turno! Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "305": "\u266a\u266b \u00c9 pra mudar, \u00e9 pra mudar o Brasil! \u266a\u266b \u266a\u266b \u00c9 pra mudar, \u00e9 pra mudar o Brasil! \u266a\u266b Rumo ao segundo turno! Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "306": "Os lutadores de MMA Wanderlei Silva e Rodrigo Nogueira, o Minotauro, apostam em A\u00e9cio Neves. Eles sabem quem tem a for\u00e7a que o Brasil precisa! #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45 #QuemConheceConfia", "307": "Em Minas Gerais, um dia de muita esperan\u00e7a, com A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "308": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram hoje em Santa Luzia, Ribeir\u00e3o das Neves, Contagem e Betim, em Minas Gerais. Leia Mais: http://bit.ly/1rWThH8:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-agradece-apoio-e-confia-na-vitoria.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_5&utm_campaign=&utm_content=aecio-agradece-apoio-e-confia-na-vitoria?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_5&utm_campaign=&utm_content=aecio-agradece-apoio-e-confia-na-vitoria #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "309": "\"Eu acho que essa coisa que est\u00e1 acontecendo agora no Brasil \u00e9 o que vale a pena continuar governando. \u00c9 o que vale a pena a gente brigar. \u00c9 o que vale a pena a gente defender aquilo que est\u00e1 fazendo porque \u00e9 importante se ter clareza que a maioria do povo est\u00e1 obtendo tranquilidade\".\n\nLula", "310": "Pense no futuro deste Pa\u00eds. Goteje. Porque tem umas coisas muito engra\u00e7adas. V\u00e1rios dos candidatos dizem que o #BolsaFam\u00edlia, o #MinhaCasaMinhaVida, o #Pronatec, o #MaisM\u00e9dicos, v\u00e1rios programas do governo federal, ser\u00e3o continuados. A troco de qu\u00ea algu\u00e9m vai escolher quem nunca construiu e quando teve a oportunidade n\u00e3o fez, contra quem fez, construiu o programa? O Minha Casa, Minha Vida, por exemplo, s\u00e3o 3,75 milh\u00f5es de moradias. O Pronatec s\u00e3o 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas. E o Bolsa Fam\u00edlia s\u00e3o 56 milh\u00f5es de pessoas. Nenhum deles \u00e9 um projeto piloto. N\u00e3o se faz programa social no Brasil com projeto piloto. O Brasil exige, pelo tamanho da sua popula\u00e7\u00e3o, grande projetos. E eu acho que o eleitor deve chegar na urna e votar com consci\u00eancia, amor e paz no cora\u00e7\u00e3o.", "311": "Muitos candidatos repetem que s\u00e3o a mudan\u00e7a. Mas n\u00e3o dizem exatamente a mudan\u00e7a que v\u00e3o fazer. Voc\u00ea lembra concretamente de propostas originais de outros candidatos para resolver o problema da sa\u00fade, da seguran\u00e7a e da educa\u00e7\u00e3o? Assista e veja as mudan\u00e7as que est\u00e3o fazendo surgir um novo Brasil.", "312": "A presidenta Dilma participou, hoje (4), de caminhadas em Minas Gerais e no Rio Grande do Sul, onde recebeu o apoio e carinho de centenas de pessoas. \"Os dois estados do meu cora\u00e7\u00e3o s\u00e3o onde eu fa\u00e7o o \u00faltimo ato da campanha do primeiro turno\", afirmou Dilma. Em Belo Horizonte, Dilma nasceu e morou at\u00e9 os 19 anos. Tamb\u00e9m foi em Minas que, ainda jovem, entrou na pol\u00edtica. Ap\u00f3s ter ficado 3 anos presa durante a Ditadura Militar, foi acolhida por Porto Alegre, onde fez carreira e teve sua filha.", "313": "MINEIRA, UAI Ap\u00f3s caminhada com a milit\u00e2ncia no centro de Belo Horizonte, pausa para um cafezinho. Como boa mineira, Dilma n\u00e3o abriu m\u00e3o do p\u00e3o de queijo do tradicional Caf\u00e9 Nice. \"Maravilha\", aprovou a presidenta. Na reta final da campanha, Dilma voltou \u00e0 sua cidade natal, respons\u00e1vel por sua forma\u00e7\u00e3o pessoal e pol\u00edtica. \"Nasci e passei aqui anos decisivos da minha vida. Aqui, tomei a consci\u00eancia de que a maior miss\u00e3o que uma mulher cidad\u00e3 brasileira podia ter \u00e9 assumir compromisso com as mulheres e com o povo\", afirmou a presidenta.", "314": "#DilmaNaEstrada O Daniel Costa diz que vota na Dilma porque quando ela assume um compromisso, principalmente com as pautas dos movimentos sociais, \u00e9 garantia que ser\u00e1 cumprido! Saiba o que ele tem a dizer! Assista, curta e compartilhe! #DimaMais #VoteDilma", "315": "A mat\u00e9ria do portal Terra http://bit.ly/1xOBAvW:=:http://noticias.terra.com.br/eleicoes/no-rio-eduardo-jorge-tira-foto-com-gandhi-e-fala-de-legado,32010805658d8410VgnVCM3000009af154d0RCRD.html fala sobre minha \u00faltima caminhada no primeiro turno dessas elei\u00e7\u00f5es. Nela eu digo uma frase que resume um pouco essa campanha: estamos plantando para o presente e para o futuro. Agrade\u00e7o mais uma vez o afeto recebido durante a candidatura. ", "316": "Quero dividir com voc\u00eas um texto que eu publiquei na Folha de S.Paulo em abril, ainda no in\u00edcio da campanha. Ele de certa forma sintetiza o que falamos at\u00e9 agora. Por favor, leiam o texto completo: http://bit.ly/1s1cGpB:=:http://www.eduardojorgepv.com.br/a-forca-da-simplicidade-2/", "317": "http://beonpop.com/user/#/page/224868247712230:=:https://beonpop.com Beonpop do Eymael!!! Sua popularidade est\u00e1 crescendo, gra\u00e7as ao trabalho dos seus militantes e do seu eleitorado!!! ;)", "318": "Na noite desta sexta-feira (03/10), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, caminhou com milhares de apoiadores pelas ruas da Cidade Baixa, tradicional bairro bo\u00eamio de Porto Alegre. O ato contou com a presen\u00e7a do candidato do PSOL ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, da candidata a vice-governadora, Gabi Tolotti, e dos vereadores da Capital ga\u00facha Fernanda Melchionna e Pedro Ruas \u2013 al\u00e9m de militantes e outros candidatos do partido \u00e0 Assembleia Legislativa e \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados. As ruas pelas quais percorreu a passeata tiveram o tr\u00e2nsito interrompido pela EPTC, a Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o de Porto Alegre. Organizadores estimam p\u00fablico entre 2,5 mil e 3 mil pessoas. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/10/caminhada-com-luciana-genro-vira-passeata-com-milhares-de-pessoas-em-porto-alegre/ #Equipe50", "319": "Confira a entrevista de Luciana Genro para o blog N\u00e3o Salvo: http://www.naosalvo.com.br/nao-salvo-entrevista-luciana-genro/ #Equipe50", "320": "#Mobiliza50: \"A for\u00e7a da nossa milit\u00e2ncia \u00e9 muito maior do que o dinheiro deles. Cada voto no 50 vai ser um voto para fortalecer a bandeira da luta pelos direitos LGBT, das mulheres, pela legaliza\u00e7\u00e3o da maconha, pela taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, pela reforma agr\u00e1ria, pela reforma urbana. N\u00f3s n\u00e3o vamos deixar ningu\u00e9m botar o dedo na nossa cara. 1% uma ova!\" #Equipe50", "321": "Do Congresso para a possibilidade no Pal\u00e1cio do Planalto, um trampolim distante. Mas para a candidata Luciana Genro (PSOL), uma ferramenta encurta e facilita o processo: a participa\u00e7\u00e3o popular. \u201cEu acredito, sim, na via democr\u00e1tica, de que o povo tome conta da pol\u00edtica e se construa formas de democracia direta mais fortes do que essa que n\u00f3s temos hoje\u201d, disse em entrevista exclusiva ao GGN. Leia mais: http://jornalggn.com.br/noticia/luciana-genro-se-eu-chegar-a-presidencia-teremos-um-povo-capaz-de-nos-ajudar #Equipe50", "322": "O melhor macete para destravar bons candidatos nas urnas eleitorais no domingo, em todos os estados do Brasil, \u00e9 apertando 5, depois 0, depois confirma. 50 e confirma. Faz isso de deputado estadual/distrital at\u00e9 chegar em mim! A gente se encontra domingo nas urnas de todo o Brasil!", "323": "#Mobiliza50: Caminhada com a juventude em Porto Alegre #Vote50 #Equipe50", "324": "Bom dia, Brasil! Estamos a um dia das elei\u00e7\u00f5es! Luciana passa este s\u00e1bado em Porto Alegre. \u00c0s 10h30, Luciana participa de caminhada na Feira Ecol\u00f3gica da Reden\u00e7\u00e3o. \u00c0s 19h30, faltando poucas horas para in\u00edcio da vota\u00e7\u00e3o, Luciana Genro vai realizar um com\u00edcio nas redes para tirar as \u00faltimas d\u00favidas e animar todos os milhares de apoios que recebeu nesse momento decisivo. Voc\u00ea participa online, enviando sua pergunta e seu apoio. Vamos provar que n\u00e3o somos minoria. Vote 50! Evento no Facebook: https://www.facebook.com/events/727290377320954/ Saiba mais sobre como participar da campanha em http://lucianagenro.com.br/participe/ Leia e compartilhe nosso programa de governo em http://lucianagenro.com.br/programa/ VOTE 50! #Agenda #Equipe50", "325": "Panfletagens do PSOL pelo Brasil na reta final da campanha eleitoral. Vote 50! #Equipe50", "326": "O PSOL tem os melhores deputados do Congresso Nacional! Vote 50! #Equipe50", "327": "Valesca Popozuda: \"Nesta elei\u00e7\u00e3o eu vou votar em uma candidata que tem ficha limpa, tem uma proposta e uma vis\u00e3o muito boas para o cen\u00e1rio LGBT. Meu voto ser\u00e1 de Luciana Genro.\" (http://blogs.odia.ig.com.br/leodias/2014/10/03/em-quem-os-simbolos-sexuais-vao-votar-para-presidente-do-brasil/) Muito obrigada pelo voto, Valesca Popozuda! Sou f\u00e3 da tua ousadia. Que orgulho! Beijinho no ombro pras inimigas! :D", "328": "#Marina40Neles", "329": "Conhe\u00e7a um pouco mais da trajet\u00f3ria de vida de Marina Silva, esta guerreira nascida no seringal Baga\u00e7o, no Acre - http://glo.bo/1rbX65c:=:http://g1.globo.com/globo-news/jornal-globo-news/videos/t/todos-os-videos/v/conheca-a-trajetoria-politica-de-marina-silva/3674410/ Neste domingo, vote #Marina40 sem medo. #BrasilMarina40 ", "330": "N\u00e3o vamos desistir do Brasil! E vamos juntos com Marina! #BrasilMarina40 #Marina40Neles", "331": "Nascido na comunidade de Acari, ao assistir esse v\u00eddeo voc\u00ea entender\u00e1 porque o Pastor Everaldo \u00e9 a verdadeira #mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Seguir o caminho do bem \u00e9 a chave para melhorar o presente e construir um futuro ainda melhor. #Vote20 #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente Clique aqui: http://bit.ly/1sPzZom:=:https://www.youtube.com/watch?v=qCo39co9lwQ ", "332": "NOTA OFICIAL DO PCO SOBRE O ENCERRAMENTO DA CAMPANHA ELEITORAL 2014 http://wp.me/p18tzC-jP", "333": "#Z\u00e9naImprensa l Como parte da cobertura especial das elei\u00e7\u00f5es de 2014, a BBC Brasil usou as redes sociais para convidar seus leitores a apontar quais, em sua opini\u00e3o, ser\u00e3o os principais desafios do pr\u00f3ximo presidente da Rep\u00fablica e a fazer perguntas aos candidatos ao cargo m\u00e1ximo do Executivo.Confira as respostas de Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "334": "Na reta final de campanha, Z\u00e9 Maria realiza caminhada em bairro oper\u00e1rio de Belo Horizonte (MG) ao lado da candidata a deputada estadual Vanessa Portugal 16123. Durante a caminhada, o candidato do PSTU a presid\u00eancia da rep\u00fablica concedeu entrevista para a Rede Globo: \"Durante estes meses de campanha, nos dedicamos a fortalecer um projeto oper\u00e1rio e socialista para o pa\u00eds. E tamb\u00e9m a eleger deputados do PSTU para fortalecer, na Assembleia Legislativa e no congresso nacional, a luta dos trabalhadores\", afirma Z\u00e9 Maria", "335": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSTU, Z\u00e9 Maria, defende a suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida externa e interna do pa\u00eds. Al\u00e9m disso, a estatiza\u00e7\u00e3o dos bancos e a reestatiza\u00e7\u00e3o dos patrim\u00f4nios p\u00fablicos, por exemplo, o da Petrobras. Pontos como a erradica\u00e7\u00e3o da pobreza e a nacionaliza\u00e7\u00e3o das propriedades rurais tamb\u00e9m fazem parte do plano de governo. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "336": " dezesseis rebeli\u00e3o basta de desemprego explora\u00e7\u00e3o rebellion do nosso site", "337": "m verdadeiro trabalho humanit\u00e1rio com a\u00e7\u00f5es e oportunidades para milh\u00f5es de pessoas sa\u00edram da mis\u00e9ria e da fome e at\u00e9 da seed botou \u00e1gua pra n\u00f3is rio a cisterna bolsa fam\u00edlia que diminui elbaradei afront\u00e1 gente [M\u00fasica] eu to lan\u00e7ou ao ataque e sofreu na pele o flagelo da fome voltou presidente e resgatou a dignidade dessa gente e tamb\u00e9m para realizar grandes obras de constru\u00e7\u00e3o que deram emprego que mudaram a cara ea vida dessa regi\u00e3o tudo b", "338": "em entre os han e aqui todo mundo est\u00e1 estudando entre a escola eu participei dessa revolu\u00e7\u00e3o com o ministro da educa\u00e7\u00e3o do lua em 12 anos e demais escola t\u00e9cnica que lhe quiserem anos em 12 anos colocar mais jogam universidade que eles colocarem 100 anos plantou que o haddad ficou sete anos no minist\u00e9rio e se transformou no m\u00ednimo mais importantes pa\u00edses essa afinidade com ela o que d\u00e1 confian\u00e7a ao governo n\u00e3o conseguir falar em abril o prou", "339": "ni para que a gente pudesse ter direito \u00e0 escolaridade a faculdade vamos acabar com a bagun\u00e7a do governo temer retomar as obras retomar os programas sociais e gerar milh\u00f5es de empregos vamos fazer o brasil feliz de novo justi\u00e7a num jogo do time do presidente lula o valor ganho a elei\u00e7\u00e3o pelo lula e pelo povo brasileiro foi a confiabilidade cresceu 19 pontos e j\u00e1 est\u00e1 em segundo lugar no segundo turno oleada galo \u00e9 um homem de luna [M\u00fasica]", "340": " come\u00e7a agora o programa haddad presidente 3 a vida daqui era a vida de seu filho e mep n\u00e3o haveria na \u00e1rea vermelha escravid\u00e3o que \u00e2ngulo inclinado que n\u00e3o vive isolado de uma ambul\u00e2ncia o campe\u00e3o ningu\u00e9m tem a alegria e depois que o lula entrou e mudou muito na vida das pessoas visitar o nordeste \u00e9 mergulhar na alma do governo lula as marcas de lua est\u00e3o por toda parte do brasil mas aqui no nordeste ela est\u00e3o muito fortes aqui no realizou u", "341": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente", "342": " [M\u00fasica] a band de quase tudo igual a diferen\u00e7a \u00e9 que uns usam arma rio usam a caneta o fim do organizado n\u00e3o pode mandar no brasil por isso opera\u00e7\u00e3o lava-jato permanente aprender corrupto e pol\u00edcia com armamento pesado e intelig\u00eancia contra o crime o bandido vai voltar a ter medo da lei eu sou alguns dias voc\u00ea pode ainda n\u00e3o me conhecia mas eu sou o seu candidato [M\u00fasica]", "343": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "344": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele \u00e9 o", "345": " eduardo vamos governar com os melhores mas n\u00e3o s\u00f3 dos partidos os melhores da ci\u00eancia da academia e do empresariado da sociedade dos movimentos sociais eu convido voc\u00ea a governar com a gente o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "346": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria 30", "347": " anos coloquei na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da fam\u00edlia crist\u00e3 sinais fortes e vamos", "348": "a o tema foi a mesma coisa pol\u00edtica longe da economia eu n\u00e3o deixo os pol\u00edticos torrarem o seu dinheiro \u00e0 toa sou chato com eles pra ajudar voc\u00eas e \u00e9 isso que eu estou te oferecendo ser\u00e3o presidentes chato com os n\u00fameros e cuidadoso com o seu dinheiro se j\u00e1 conseguimos fazer isso antes o que n\u00e3o fazer o mesmo agora se voc\u00ea topa \u00e9 o top \u00e9 s\u00f3 me chamar chamam meireles", "349": " investir em educa\u00e7\u00e3o uma proposta para transporte est\u00e1 entre o modelo editar vamos fazer tudo isso posso fazer uma pergunta voc\u00ea acredita em promessa eleitoral bom acho que voc\u00ea deve estar um pouco cansado do bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e das promessas mirabolantes agora ir \u00e0 matem\u00e1tica que voc\u00ea acredito eu acredito sou engenheiro os n\u00fameros n\u00e3o mentem ent\u00e3o eu te convida olha a ess", "350": "es n\u00fameros e conhecer um pouco do meu em 2002 meirelles assumir o comando da economia no governo lula sua miss\u00e3o tirar o brasil da crise com meirelles o d\u00f3lar que tinha disparado caiu de tr\u00eas reais e noventa e nove para r$1 65 a infla\u00e7\u00e3o baixou de mais de 12% para menos de 6% ao ano e o sal\u00e1rio rendeu mais com meirelles o brasil criou 10 milh\u00f5es de empregos com cartei", "351": "ra assinada a quantidade de pessoas que viajavam de avi\u00e3o passou de 36 milh\u00f5es para mais de 85 milh\u00f5es de passageiros ea quantidade de pessoas no ensino superior quase duplicou de tr\u00eas milh\u00f5es e 500 mil para 6 milh\u00f5es e 300 mil quando o lula me chamou para tirar o pa\u00eds da crise eu coloquei algumas condi\u00e7\u00f5es e depend\u00eancia total e que a pol\u00edtica ficasse longe da economi", "352": "s as batalhas para fazer falta 3% o terminal 3 10 quero muito ter essa coincid\u00eancia feliz do destino n\u00f3s que deus est\u00e1 guardando espanhol eu terminar isso e emma se paulo semeado m\u00e3o dessa conquista de apaixonar trago a transposi\u00e7\u00e3o do s\u00e3o francisco ciro come\u00e7ou com o seu voto vai concluir o", "353": " presidente notou na amaz\u00f4nia \u00e9 todo sert\u00e3o da para\u00edba no semi\u00e1rido do nordeste essas \u00e1guas da transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco obra que tiver alegria de come\u00e7ar quando ainda era ministro de lula muito orgulho tempo delega\u00e7\u00e3o do presidente lula a ajudar a projetar e executar a enfrentar toda", "354": " sistema est\u00e1 podre no pa\u00eds onde muita gente n\u00e3o tem casa pra morar e pol\u00edtico que ganha aux\u00edlio moradia e outras que at\u00e9 moradia tem para seu dinheiro para enfrentar esse sistema \u00e9 bom e 5 come\u00e7a", "355": "ro a incompet\u00eancia dos governos que o entender transformou o brasil um verdadeiro cemit\u00e9rio de ovos tratando a \u00e1gua que a gente olhe regente desempregado o governo federal n\u00e3o pode mais continuar de bra\u00e7os cruzados fazendo de conta que o problema n\u00e3o \u00e9 com ele est\u00e1 na hora de voltar a andar para frente ou para as coisas para funcionar de novo rapidamente vou retomar as grandes obras de infraestrutura pelo brasil porque isso \u00e9 emprego na bahia com um programa emprego na meia geraldo vai retomar as obras que a dilma e temer pararam vai dar pra gerar mais de 2 milh\u00f5es de empregos diretos e indiretos geraldo \u00e9 um especialista em obras de infraestrutura e obras que geram milh\u00f5es de empregos mesmo uma crise n\u00e3o deixou a peteca cair quando o governo ", "356": " agora o programa geraldo alckmin presidente n\u00e3o sei se voc\u00ea reparou mas passadas duas semanas de campanha eleitoral no r\u00e1dio e na tv somente um candidato apresentou propostas reais para mudar o brasil geraldo alckmin n\u00e3o s\u00e3o promessas m\u00e1gicas mirabolantes pelo contr\u00e1rio s\u00e3o planos e programas pensados para serem colocados em pr\u00e1tica nos meses de mandato porque o pa\u00eds que o pr\u00f3ximo presidente vai encontrar \u00e9 o retrato dos governos dilma e temer o brasil parado hidrovia araguaia-tocantins parada br 163 a br-280 parada transnordestina parada br-319 parada de r 364 parada br-282 parada p\u00f3lo naval de rio grande parado br-381 parada parado para mais de 7 mil obras paradas por todo o pa\u00eds 13 milh\u00f5es de desempregados esse \u00e9 o brasil porque eu n\u00e3o que", "357": "federal parou de mandar dinheiro no geral do de um jeito de n\u00e3o parar as obras foi em frente mantendo o m\u00e1ximo poss\u00edvel dos empregos na economia de um pa\u00eds s\u00f3 cresce quando se tem confian\u00e7a que o pa\u00eds est\u00e1 em boas m\u00e3os o empres\u00e1rio confiando vai contratar mais pessoas para aumentar a sua produ\u00e7\u00e3o com mais produ\u00e7\u00e3o mais posto com mais consumo mais crescimento com mais crescimento mais emprego ainda em um presidente como geraldo alckmin s\u00e9rio trabalhador equilibrado e que j\u00e1 governou s\u00e3o paulo quatro vezes d\u00e1 pra confiar outro grande desafio que o pr\u00f3ximo presidente vai enfrentar \u00e9 um problema que aflige de todas as fam\u00edlias brasileiras seguran\u00e7a p\u00fablica e mais uma vez entre todos os candidatos somente geraldo alckmin o governador que conseguiu ", "358": "iar\u00e1 o ex\u00e9rcito brasileiro na vigil\u00e2ncia de nossas fronteiras al\u00e9m disso a linha geraldo alckmin vai trabalhar pelo endurecimento das leis aumentando o tempo de pris\u00e3o para bandidos e corruptos acabando com benef\u00edcios e com as redu\u00e7\u00f5es de pena para quem comete crimes violentos hoje voc\u00ea ficou sabendo como geraldo alckmin pretende enfrentar dois grandes problemas nacionais seguran\u00e7a p\u00fablica e gera\u00e7\u00e3o de emprego nos pr\u00f3ximos programas voc\u00ea vai conhecer as propostas do geraldo para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m como vai ser a reforma pol\u00edtica que ele pretende fazer mas o fato \u00e9 que h\u00e1 pouco mais de 20 dias da elei\u00e7\u00e3o nenhum outro candidato apresentou propostas s\u00f3 geral do \u00f3bvio pense nisso amor e pronto para trabalhar para chegar pra fazer [M\u00fasica]", "359": "reduzir em 70% dos homic\u00eddios em s\u00e3o paulo apresentou propostas para combater a criminalidade que assola o pa\u00eds a cria\u00e7\u00e3o do gt s grupo de pol\u00edticas de seguran\u00e7a uma for\u00e7a-tarefa de elite nos moldes das existentes no fbi cada gps ser\u00e1 formado por pelo menos um delegado da pol\u00edcia federal um especialista em intelig\u00eancia um analista criminal um t\u00e9cnico da fazenda e um consultor em gest\u00e3o que trabalharam junto \u00e0s pol\u00edcias estaduais os primeiros gps ser\u00e3o enviados aos munic\u00edpios com os maiores \u00edndices de criminalidade cria\u00e7\u00e3o da guarda nacional um efetivo de 5 mil homens subordinado ao minist\u00e9rio da defesa que atuar\u00e1 nas opera\u00e7\u00f5es de garantia da lei e da ordem apoiando for\u00e7as policiais estaduais em situa\u00e7\u00f5es de crise a guarda nacional tamb\u00e9m auxil", "360": "REGULA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA", "361": "\"E o Brasil tem de, desta vez, ter a responsabilidade de n\u00e3o permitir a impunidade. Eu, durante a campanha, listei uma s\u00e9rie de situa\u00e7\u00f5es, de fatos e de esc\u00e2ndalos que foram denunciados e nunca foram, de fato, investigados e punidos. Desta vez, esta presidenta que te fala, que n\u00e3o fez, e n\u00e3o olha a corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 em \u00e9poca eleitoral, vai fazer quest\u00e3o absoluta de cada detalhe ser divulgado para a popula\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o como foi feito at\u00e9 aqui, com vazamentos selecionados. N\u00f3s vamos fazer quest\u00e3o de divulgar todos os aspectos da dela\u00e7\u00e3o premiada. Vou instar os \u00f3rg\u00e3os a fazer isso.\" Dilma Rousseff, em entrevista \u00e0 Rede Bandeirantes.", "362": "DESFAZER MITOS\n\nVamos entender melhor do que se trata Pol\u00edtica Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social (PNPS)?", "363": NaN, "364": "O primeiro passo do caminho de oportunidades aberto pelo Enem \u00e9 ficar atento aos detalhes e fazer uma boa prova. A partir da\u00ed, os mais de 8,7 milh\u00f5es de estudantes inscritos na prova deste ano ter\u00e3o acesso ao Sisu, Prouni, Fies, Ci\u00eancia Sem Fronteiras... E por a\u00ed vai. Confira as dicas! http://goo.gl/kBdStT:=:http://caminhodeoportunidades.mec.gov.br/ ;D", "365": "MAIS DE 100 DIAS DE CORRERIA: SDDS", "366": "I Congresso Nacional Juventude Lixo Zero www.juventudelixozero.org:=:http://juventudelixozero.org/ em joinvile dias 7,8 e 9 /11/2014 . Recomendo , lembro que falei disso v\u00e1rias vezes na campanha. \u00c9 um horizonte para nossas cidades . Esteve comigo um dos organizadores pedindo apoio para divulga\u00e7\u00e3o . Quem quiser saber mais pode falar com ele , arthur . arthur.rancatti@hotmail.com", "367": "\u2018A luta continua. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u2019", "368": "Est\u00e1 chegando a hora! No pr\u00f3ximo domingo, vamos acordar com a miss\u00e3o de escolher quem vai governar o Brasil. Vamos com A\u00e9cio, por um Brasil diferente. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e compartilhe! #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45 #RumoAoSegundoTurno", "369": "Um convite de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! Acompanhe o debate de hoje, na Rede Globo, \u00e0s 22h50, e venha comentar aqui, no Facebook, e tamb\u00e9m no Twitter! Siga: https://twitter.com/aecioneves #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #DebateDaGlobo #RumoAoSegundoTurno", "370": "O \u00faltimo programa do primeiro turno leva a mensagem de agradecimento a todos os que acompanharam e torceram por A\u00e9cio at\u00e9 aqui. Voc\u00eas fizeram a diferen\u00e7a e podem podem fazer muito mais: votando a favor do Brasil, no pr\u00f3ximo domingo! Avaliem e reflitam! Escolham o presidente que pode mudar de verdade o Brasil! #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "371": "Para A\u00e9cio, o PT ultrapassou todos os limites de utiliza\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro em benef\u00edcio do projeto de poder do partido. As den\u00fancias mais recentes indicam que a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos foi usada em benef\u00edcio das candidaturas da atual presidente e candidata do PT e do candidato petista ao governo de Minas Gerais. O que voc\u00ea acha de toda essa situa\u00e7\u00e3o? #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1yB7OMi:=:http://aecioneves.com.br/noticia-pt-utiliza-estado-brasileiro-em-beneficio-de-seu-projeto-de-poder-afirma-aecio.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=pt-utiliza-estado-brasileiro-em-beneficio-de-seu-projeto-de-poder-afirma-aecio", "372": "O recado, na manh\u00e3 de hoje, \u00e9 para as seguidoras da p\u00e1gina! Rapazes, voc\u00eas entendem\u2026 elas merecem! Todos concordam? #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "373": "No programa de TV de hoje, A\u00e9cio Neves agradece a todos voc\u00eas, que se envolveram com esta primeira etapa da campanha. Voc\u00eas que defenderam a mudan\u00e7a, com dec\u00eancia e respeito, s\u00e3o a prova de que o Brasil pode, com a for\u00e7a de todos n\u00f3s, ser realmente transformado. Vamos em frente, com A\u00e9cio! Rumo ao segundo turno! #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45 #RumoAoSegundoTurno", "374": "#DilmaNaGlobo\n\nInformo a candidata Marina que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 sob controle. Agora, acho importante ela ler o que escreveu em seu programa. Eu n\u00e3o tenho responsabilidade quanto ao que ela escreveu l\u00e1. Mas a candidata ir na Iinha da inexperi\u00eancia \u00e9 interessante, principalmente vindo da pessoa que defende a nova pol\u00edtica. Ent\u00e3o quer dizer que a pessoa que n\u00e3o fez carreira pol\u00edtica n\u00e3o pode ser presidenta? Onde isso est\u00e1 escrito isso? N\u00e3o \u00e9 na Constitui\u00e7\u00e3o. Eu Qualquer brasileiro pode ser presidente, mas quando h\u00e1 experi\u00eancia e compet\u00eancia.\n\n#DebateNaGlobo #Dilma13MudaMais", "375": "#DilmaNoR\u00e1dio\n\nVotar #Dilma13 \u00e9 votar em compromissos bem definidos, para vencer a burocracia, combater impunidade, continuar o Pronatec e agilizar os atendimentos de sa\u00fade. \"Uma presidente tem de assumir compromissos, n\u00e3o pode falar palavras vazias\".\n\nOu\u00e7a e compartilhe o que a presidenta tem para dizer!", "376": "#DilmaNaTV\n\nO mundo inteiro reconheceu a hist\u00f3rica vit\u00f3ria brasileira sobre a fome.\n\nAcompanhe em: www.dilma.com.br/tv", "377": "Ao longo dessa campanha pudemos mostrar um pouco do Brasil real que a gente v\u00ea nas ruas e no campo, mas que quase nunca \u00e9 mostrado nas p\u00e1ginas dos jornais ou nos notici\u00e1rios da TV. Falo do Brasil que est\u00e1 combatendo como nunca a mis\u00e9ria e a desigualdade social. Falo do Brasil que oferece oportunidades ao seu povo. Que, hoje, independente da classe social pode ver seus filhos estudando em uma universidade e conquistando o sonho da casa pr\u00f3pria. Falo do Brasil que, s\u00f3 no meu governo, conseguiu livrar mais de 22 milh\u00f5es de pessoas da pobreza extrema e que, pela primeira vez em toda nossa hist\u00f3ria, deixou de fazer parte do mapa da fome da ONU. Neste domingo, n\u00e3o podemos correr o risco de trocar este Brasil que est\u00e1 dando certo por projetos que o passado j\u00e1 provou que n\u00e3o nos servem. Muito menos por promessas vazias. Por isso, pe\u00e7o o seu voto para continuar esse trabalho de transforma\u00e7\u00e3o que estamos realizando e que, eu tenho certeza, vai trazer ainda mais mudan\u00e7as e mais futuro para gente. Muito obrigada a todos voc\u00eas.\n\nAt\u00e9 a vit\u00f3ria.", "378": "Veja s\u00f3 mais pequeninos que, junto com as fam\u00edlias, mostram qual \u00e9 o melhor caminho a ser escolhido no dia 05 de outubro, nas urnas. \u00c9 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo! #Vote13, #VoteDilma!", "379": "#DilmanaEstrada Pol\u00edtica para as mulheres, amplia\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o e conjunturas pol\u00edticas, esses s\u00e3o alguns dos motivos para que muitos ga\u00fachos votem na Dilma. E o seu? Assista, curta e compartilhe o que a milit\u00e2ncia ga\u00facha tem a dizer!", "380": "Veja a convoca\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula! No domingo, \u00e9 #Dilma13! http://goo.gl/7Rs6TO", "381": "Hoje, somos mais livres, mais fortes e ningu\u00e9m pode nos impedir de ir ainda mais longe. Afinal, n\u00e3o foi para isso q mudamos o Brasil? Para ter sonhos ainda maiores, para ter planos ainda melhores, para seguir mudando hoje, amanh\u00e3 e sempre. V\u00e1 em frente, Dilma! O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea. No fundo do nosso peito, tamb\u00e9m bate um cora\u00e7\u00e3o valente!", "382": "#DilmaNaGlobo\n\nEnquanto A\u00e9cio Neves se vale de parcerias no debate para difamar o governo Dilma, que investiga e pune casos de corrup\u00e7\u00e3o, veja como agia o PSDB, partido do senador, para abafar casos como a suspeita de compras de voto para reelei\u00e7\u00e3o, durante o governo FHC.\n\n#DebateNaGlobo #Dilma13MudaMais\n", "383": "Votar #Dilma13 no domingo \u00e9 simples e traz #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo para o Brasil! Assista e siga o ritmo! \u266a\u266b Aperte o 1, aperte o 3, confirma Dilma presidenta outra vez! \u266a\u266b", "384": "\"Levy, pe\u00e7a perd\u00e3o\" #eduardojorge43", "385": "\"Levy extrapolou todos os limites e ofendeu n\u00e3o s\u00f3 os homossexuais, mas os brasileiros\". \"Se quiser me processar porque eu defendo as mulheres contra uma lei injusta ou quero combater a economia do crime nos encontramos na justi\u00e7a\" #eduardojorge43", "386": "https://www.youtube.com/watch?v=vPczmXnz4og ", "387": "O #DebateNaGlobo come\u00e7a daqui a pouco e quero todos voc\u00eas ao meu lado, acompanhando e apoiando atrav\u00e9s das redes sociais. Juntos somos fortes e \u00e9 assim que faremos o Brasil avan\u00e7ar! #VoteFidelix #Vote28", "388": "Nanica, uma ova! A candidata do PSOL \u00e9 a grande surpresa da corrida presidencial, por Cynara Menezes na Carta Capital. Leia mais: http://www.cartacapital.com.br/revista/819/nanica-uma-ova-2458.html #Equipe50", "389": "#LucianaNaGlobo: \"Levy Fidelix, tu apavorou, chocou, ofendeu e humilhou milhares de pessoas com discurso homof\u00f3bico, que incitou o \u00f3dio. O teu discurso de \u00f3dio, Levy, \u00e9 o mesmo que os nazistas fizeram contra os judeus, que os racistas fazem contra os negros. Tu te encorajas de acusar homossexuais, l\u00e9sbicas, transexuais e travestis porque homofobia no Brasil n\u00e3o \u00e9 crime. Crist\u00e3os, evang\u00e9licos, esp\u00edritas ou mesmo ateus n\u00e3o compartilham do teu discurso de \u00f3dio, Fidelix. Dilma desistiu de levar para dentro das escolas o debate sobre homofobia, que ajudaria para que n\u00e3o tenhamos mais adultos como Fidelix.\" Nosso programa LGBT: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/ #Equipe50", "390": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realiza a \u00faltima grande atividade de campanha nesta sexta-feira em Porto Alegre. Uma caminhada, convocada para as 20h, reunir\u00e1 candidatos, apoiadores e militantes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/10/0310-mais-de-mil-pessoas-confirmadas-em-caminhada-com-luciana-genro-em-porto-alegre/ Confirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/736353559745963/ #Equipe50", "391": "#LucianaNaGlobo: \"Durante toda a campanha a Globo s\u00f3 mostrou os 3 candidatos que n\u00e3o t\u00eam propostas para atacar as 5 mil fam\u00edlias mais ricas. Dentre essas fam\u00edlias, est\u00e1 a fam\u00edlia que \u00e9 dona da Rede Globo. Minha pergunta \u00e9: O esc\u00e2ndalo da Petrobras, Dilma, \u00e9 resultado das alian\u00e7as que voc\u00eas fizeram com a direita?\" R\u00e9plica: \"Acontece, Dilma, que \u00e9 o tesoureiro do PT que est\u00e1 envolvido neste esc\u00e2ndalo. O mensal\u00e3o foi o primeiro esc\u00e2ndalo que mostrou aonde levam essas alian\u00e7as com a direita que voc\u00eas aceitaram fazer.\" Nosso programa para comunica\u00e7\u00e3o: http://lucianagenro.com.br/programa/comunicacao/ Nosso programa para reforma pol\u00edtica: http://lucianagenro.com.br/programa/reforma-politica/ #Equipe50", "392": "#LucianaNaGlobo: \"Vivemos uma verdadeira guerra aos pobres travestida de guerra \u00e0s drogas. A pol\u00edcia entra matando. As UPPs n\u00e3o funcionaram, ao inv\u00e9s de se oferecer pol\u00edticas p\u00fablicas, se oferece uma pol\u00edcia violenta. Essa guerra \u00e0s drogas s\u00f3 encarcera milh\u00f5es de jovens pobres, negros e de baixa escolaridade. Defendemos o fim dessa l\u00f3gica de seguran\u00e7a p\u00fablica amparada na guerra \u00e0s drogas. A pol\u00edcia precisa de um treinamento para defender os direitos humanos e n\u00e3o para viol\u00e1-los. N\u00e3o fa\u00e7o apologia do uso \u00e0s drogas, assim como n\u00e3o fa\u00e7o apologia do uso do \u00e1lcool, cigarro, lexotan ou rivotril. E tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o apologia para que o jovem que fuma maconha seja encarcerado. N\u00f3s defendemos que o jovem tenha futuro, universidade. Ao inv\u00e9s de oferecer pris\u00f5es a juventude, o governo precisa oferecer emprego. Infelizmente o que a Dilma, a Marina e o A\u00e9cio oferecem n\u00e3o \u00e9 suficiente.\" Texto de Luciana Genro sobre a guerra \u00e0s drogas: http://lucianagenro.com.br/2014/03/guerra-as-drogas/ #Equipe50", "393": "Na semana nacional de doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os, quero compartilhar com voc\u00eas que eu sou uma doadora de \u00f3rg\u00e3os. Compartilhe essa ideia voc\u00ea tamb\u00e9m!", "394": "\"Quero agradecer a todos e a todas que estiveram conosco nesta caminhada e o carinho imenso que recebi, principalmente dos jovens que acreditam que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar. Fa\u00e7a um voto realmente \u00fatil no primeiro turno: Vote 50 e estaremos mais fortes para seguir essa luta.\" #Voto50 #Equipe50", "395": "Em Natal (RN), hoje \u00e9 dia de #Mobiliza50! Convide amigos e amigas, colegas de trabalho e de estudo a todas e todos e vamos mostrar a for\u00e7a da nossa candidatura! Vamos com for\u00e7a nessa reta final! #Equipe50", "396": "Amanh\u00e3 tem caminhada em Porto Alegre com Luciana Genro. Participe! #Equipe50", "397": "Venha com a gente! Domingo \u00e9 40. Otavio Oliveira - secret\u00e1rio do movimento LGBT socialista, apoia Marina. #EuVotoMarina40", "398": "\"Mentira \u00e9 quem diz que n\u00e3o sabe que tinha roubo na Petrobras, mentira \u00e9 quem diz que n\u00e3o sabe o que est\u00e1 acontecendo na corrup\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds\".", "399": "Venha com a gente! Domingo \u00e9 40. Ricardo Abramovay, professor da USP, apoia Marina! #EuVotoMarina40", "400": "Venha com a gente! Domingo \u00e9 40. Arnaldo Antunes, m\u00fasico e escritor, apoia Marina. #EuVotoMarina40", "401": "Eu quero chamar a todos para fazermos uma mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds. Para dar oportunidades aos jovens, para valorizar os idosos, para reconhecer os \u00edndios, os negros, a for\u00e7a das mulheres. Para juntar os trabalhadores do campo e da cidade. Os empres\u00e1rios, os cientistas, os artistas. Para darmos as m\u00e3os para promovermos a paz.", "402": "#DebateNaGlobo - 2\u00b0 bloco Parte da plateia riu no momento em que Pastor Everaldo ironizou o #PAC, chamando a iniciativa federal de Programa de Acelera\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o, ao questionar o candidato A\u00e9cio Neves. Pastor Everaldo disse que o #PSC defende o fim do fator previdenci\u00e1rio porque a atual defici\u00eancia do setor \u00e9 \"lament\u00e1vel\". \u00c9 preciso, segundo o candidato, recuperar o poder de compra do aposentado. #Vote20 Pastor Everaldo Presidente Assista online: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/debate-presidencial.html", "403": "PARTICIPEM!!! ENVIEM PERGUNTAS! COLOQUE AS PERGUNTAS NO POST ABAIXO! #FacetofaceRuiCostaPimenta", "404": "Levy Fidelix e a liberdade partid\u00e1ria http://wp.me/p18tzC-jx", "405": "\u00daLTIMOS PROGRAMAS DA CAMPANHA ELEITORAL http://wp.me/p18tzC-jA", "406": "Em Campanha no Rio de Janeiro, Z\u00e9 Maria fala com a imprensa durante panfletagem na Porta dos Correios", "407": "AGORA \u00c9 O PSTU | Confira o programa de Z\u00e9 Maria Presidente e Cl\u00e1udia Durans Vice sobre a vergonhosa ocupa\u00e7\u00e3o militar do Haiti. \"O racismo e a explora\u00e7\u00e3o matam e expulsam trabalhadores do Haiti\", denuncia Cl\u00e1udia Durans. \"Exigimos de Dilma a retirada imediata das tropas brasileiras do Haiti\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) https://www.youtube.com/watch?v=-kUKP4t17Cw", "408": "Parab\u00e9ns, Z\u00e9!", "409": "Fique conectado durante do debate da Globo. A emissora excluiu o candidato do PSTU, mas voc\u00ea poder\u00e1 conferir suas propostas e coment\u00e1rios do debate, ao vivo, pela internet. Na hora do debate, por volta das 22h50 entre neste link e conhe\u00e7a mais as propostas de um Brasil para os Trabalhadores! A transmiss\u00e3o ser\u00e1 neste link durante o debate: http://us.twitcasting.tv/f:100006281315893 #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "410": "#Z\u00e9naImprensa l Ag\u00eancia Brasil destaca reta final da campanha de Z\u00e9 Maria no Rio de Janeiro. O candidato do PSTU destacou que sua campanha foi destinada \u00e0 luta dos trabalhadores e \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para o pa\u00eds. \"Na campanha, conseguimos discutir com muita gente. E uma parcela cada vez maior da classe trabalhadora come\u00e7a a se movimentar em busca de uma sa\u00edda para a situa\u00e7\u00e3o atual, que n\u00e3o seja a mesmice que se v\u00ea na propaganda das candidaturas majorit\u00e1rias. Nosso objetivo nas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o voto, \u00e9 tamb\u00e9m usar a campanha para fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o e a luta dos trabalhadores. Nesse sentido, avan\u00e7amos bastante\", afirmou o candidato. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 Leia a mat\u00e9ria aqui: http://goo.gl/uvoL7E:=:http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2014-10/ze-maria-lamenta-controle-do-poder-economico-sobre-processo-eleitoral", "411": "Confira a entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu ao \u00faltimo n\u00famero do Opini\u00e3o Socialista, o jornal do PSTU. Nela Z\u00e9 Maria, explica porque votar em uma candidatura oper\u00e1ria e socialista, e fala que o PSTU \u00e9 um partido diferente, que luta para \u201cfazer uma revolu\u00e7\u00e3o socialista em nosso pa\u00eds\u201d. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) http://www.pstu.org.br/pstu16/21062", "412": " no momento em que se aproximam as elei\u00e7\u00f5es eu queria agradecer muito mas muito mesmo a voc\u00ea que conheceu as nossas propostas que acompanhou os nossos debates e que tenho certeza compreendeu as raz\u00f5es que me levam a disputar a presid\u00eancia da rep\u00fablica eu pe\u00e7o licen\u00e7a para agradecer tamb\u00e9m \u00e0 minha fam\u00edlia a let\u00edcia minha esposa a minha m\u00e3e minha filha gabriela as minhas irm\u00e3s pela compreens\u00e3o que tiveram durante todo esse tempo tamb\u00e9m pelo brasil sempre me lembrando de onde as coisas come\u00e7aram pra mim come\u00e7aram aqui na minha s\u00e3o jo\u00e3o del-rei ao lado do meu av\u00f4 tancredo caminhando por essas ruas e aprendendo muito sen", "413": "do de dec\u00eancia e pol\u00edtica podem e devem caminhar sempre juntos \u00e9 daqui que eu quero reiterar meu compromisso em continuar a minha caminhada como sempre fiz acreditando que a generosidade aliada \u00e0 \u00e9tica honestidade pode nos levar a construir um brasil muito melhor do que isso que n\u00f3s estamos tendo um brasil que volte a nos trazer esperan\u00e7a eu estou pronto e conto com seu apoio e est\u00e1 em todas as pesquisas enquanto marina cai a esso cresce a cada dia e j\u00e1 empata para ir ao segundo turno hoje eu quero conversar com voc\u00ea de brasileiro para brasileiro no pr\u00f3ximo domingo n\u00f3s vamos acordar com a miss\u00e3o de escolher quem vai", "414": "presidente que vai mudar de verdade o brasil \u00e9 um pa\u00eds de paz no todo o povo brasileiro eu ia para que assine em quase em dizia mato grosso paran\u00e1 rio grande do piau\u00ed em cada frase t\u00e1 esquina acre santa catarina \u00e9 muda segundo khan vem com a gente bem minas gerais em s\u00e3o paulo e goi\u00e1s junto com o esp\u00edrito santo em mato grosso do sul para enviar papa v\u00eam bahia vem mudar a sorte foi o rio grande do norte tocantins e o bairro l\u00e1 do ice distrito federal em rond\u00f4nia em sergipe pernambuco e maranh\u00e3o a amazona cleiton o caminho do sbt pode p\u00f4r seu cora\u00e7\u00e3o sudeste pai e meu povo brasileiro a\u00e9cio o voto \u00fatil para descer o pt", "415": " presidir o brasil mas muito mais do que um presidente n\u00f3s vamos escolher um governo o governo que vai tocar o pa\u00eds pelos pr\u00f3ximos quatro anos ent\u00e3o o importante \u00e9 decidir com muita serenidade com muita reflex\u00e3o para que n\u00f3s possamos ver quem tem as melhores condi\u00e7\u00f5es para fazer o brasil ganhar e por que eu a\u00e9cio deveria merecer a sua confian\u00e7a e seu voto eu respondo primeiro porque o que me move na pol\u00edtica \u00e9 um nome amor o brasil \u00e9 uma vontade sem limite de ver as coisas melhorarem de ver o brasil dar certo o brasil meus amigos n\u00e3o pode virar o pa\u00eds do vale-tudo do eu n\u00e3o sabia a cada novo esc\u00e2ndalo corrup\u00e7\u00e3o e im", "416": "oralidade abuso diz respeito s\u00e3o inaceit\u00e1veis n\u00e3o n\u00f3s brasileiros n\u00e3o podemos e n\u00e3o vamos aceitar isso eu me preparei me preparei muito por 30 anos de uma vida p\u00fablica honrada re\u00fane os mais preparados brasileiros para enfrentar os enormes desafios que nos esperam mas para fazer com trabalho e seriedade o pa\u00eds que eu j\u00e1 via nos olhos generosos do meu av\u00f4 tancredo pra que ofere\u00e7o id\u00e9ias e atestadas id\u00e9ias aprovadas e novas propostas que podem de fato melhorar a sua vida \u00e0 vida da sua fam\u00edlia agora quem decide \u00e9 voc\u00ea s\u00f3 que eu pe\u00e7o \u00e9 que voc\u00ea avalie e reflita eu estou pronto eu estou pronto para ser o seu presidente o ", "417": "no exterior e o mais m\u00e9dicos que j\u00e1 beneficia 50 milh\u00f5es de brasileiros dilma tamb\u00e9m fez do minha casa minha vida o maior projeto habitacional que o brasil j\u00e1 teve e vem realizando o maior conjunto de obras da nossa hist\u00f3ria recente tudo isso vai continuar e ser\u00e1 ampliado por dilma ser\u00e3o mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias do minha casa minha vida mais 12 milh\u00f5es de matr\u00edculas no pronatec mais obras de mobilidade nas nossas principais cidades e muito mais faz basto brasileiro olhar com aten\u00e7\u00e3o a sua volta pra ver que muitas transforma\u00e7\u00f5es aconteceram dentro e fora de suas casas e se muito foi feito muito se pode e se deve fazer mais onde t\u00e1 bom vai continuar pode n\u00e3o t\u00e1 vai voltar leite f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse isso mundo nem que a vaca tussa gente no pr\u00f3ximo domingo n\u00f3s vamos \u00e0s", "418": "melhor escolha muito obrigado por tudo e no pr\u00f3ximo domingo vamos todos votar com consci\u00eancia paz e amor no cora\u00e7\u00e3o para mudar um pa\u00eds \u00e9 preciso escolher um lado e o povo brasileiro escolheu por isso a injusti\u00e7a a pobreza est\u00e3o cada vez mais longe das nossas vidas o desemprego j\u00e1 n\u00e3o bate \u00e0 nossa porta a ponte j\u00e1 n\u00e3o sentar nos olhos fizemos hist\u00f3ria como uma das na\u00e7\u00f5es que mais souberam promover a inclus\u00e3o e combater a desigualdade hoje somos mais livres e mais fortes e ningu\u00e9m pode nos impedir de ira ent\u00e3o mais longe afinal n\u00e3o foi pra isso que me d\u00e3o exclusivo para ter sonhos ainda maiores para ter planos ainda melhores para seguir mudando hoje amanh\u00e3 e sempre \u00e0 frente de o brasil est\u00e1 com voc\u00ea o fundo do nosso peito em parte o cora\u00e7\u00e3o quente dilma presidenta queria lembrar a todos", "419": " urnas para decidir o que queremos para o futuro do brasil nesse momento todo mundo deve se perguntar quem tem mais capacidade e experi\u00eancia para manter o que j\u00e1 conquistamos corrigir o que for preciso e fazer ainda mais quem tem for\u00e7a e apoio pol\u00edtico para fazer as reformas que o brasil exige quem tem compromisso verdadeiro com os trabalhadores para manter os seus direitos e suas conquistas em tempos bons e em tempos dif\u00edceis que enfrentou a pior crise internacional dos \u00faltimos anos e conseguiu det\u00ea la aumentando emprego e aumentando os sal\u00e1rios quem preparou o brasil para um novo ciclo de desenvolvimento e pode fazer esse ciclo se consolidar eu pe\u00e7o humildemente o seu voto pedindo que voc\u00ea reflita sobre todas essas quest\u00f5es tenho certeza que responder essas perguntas voc\u00ea vai fazer a ", "420": "magem de um novo brasil e \u00e9 s\u00f3 come\u00e7a o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro eu tive uma seguran\u00e7a a mais de experi\u00eancia e mais apoio para acelerar projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova com dilma eu certeza que vai ser assim tamb\u00e9m a derrotar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar no brasil pra frente em menos de quatro anos de governo dilma tirou 22 milh\u00f5es de pessoas da mis\u00e9ria o brasil saiu do mapa da fome das na\u00e7\u00f5es unidas 5 milh\u00f5es e 600 mil brasileiros conquistaram um emprego com carteira assinada e o desemprego atingiu os n\u00edveis mais baixos da hist\u00f3ria de uma vez mais ela criou o pronatec o maior programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria o ci\u00eancia sem fronteiras que levou milhares de jovens para estudar ", "421": "a mais o cerco com novas propostas para acabar de vez com a impunidade caixa dois vai passar a ser crime quem enriqueceu em cargo p\u00fablico vai ter de mostrar de onde veio o dinheiro julgamento ser\u00e3o mais r\u00e1pidos e os bens adquiridos com dinheiro do povo ser\u00e3o confiscados e devolvidos o corrupto pode continuar tentando mas n\u00e3o vai ter como escapar muitos candidatos repetem que s\u00e3o uma mudan\u00e7a mas n\u00e3o dizem exatamente que mudan\u00e7as ir\u00e3o fazer voc\u00ea lembra concretamente de propostas originais de outros candidatos para resolver o problema da sa\u00fade da seguran\u00e7a e da educa\u00e7\u00e3o voc\u00ea lembra de alguma proposta concreta deles para combater a corrup\u00e7\u00e3o ea impunidade o que eles dizem de mais concreto \u00e9 que v\u00e3o continuar o que estamos fazendo tentam dizer que v\u00e3o continuar o bolsa fam\u00edlia o minha casa m", "422": "inha vida o pronatec o mais m\u00e9dicos continuar o que est\u00e1 sendo feito ser\u00e1 muito mais f\u00e1cil pra mim fazer um novo tamb\u00e9m deve se encontrar com o brasil desenvolvimento no brasil um garraf\u00e3o de vinho com vontade de crescer e que gra\u00e7as aos programas do governo totalmente perspectiva do produto desempregado ser empregador e sinto muito orgulhoso porque a nova desse porte o tempo passar e ir para l\u00e1 l\u00ea mostrou ainda longe transformou de verdade a gente existe a gente existiu pobre negro favelado me formei m\u00e9dio isso antigamente n\u00e3o era poss\u00edvel hoje \u00e9 claro eu posso dizer \u00e9 que minha fam\u00edlia que tem uma casa \u00e0 fam\u00edlia que tem o seu carro a fam\u00edlia que tem seu emprego hoje quando olha assim foi pisca noite n\u00e3o era daqui uns ou s\u00e3o paulo dinho que acredita que pode haver mudan\u00e7a n\u00f3s vamos a i", "423": "e eu acho que entendo que essa coisa que est\u00e1 acontecendo no brasil \u00e9 o que vale a pena continuar governando \u00e9 o que vale a pena a gente brigar \u00e9 o que era apenas de defender aquilo que est\u00e1 fazendo o que \u00e9 importante \u00e9 feito de clareza da vit\u00f3ria que a maioria do povo est\u00e1 obtendo tr\u00eas repito governo novo ideias novas que em nome da qual fez e mais oportunidades de emprego est\u00e1 j\u00e1 tudo isso vai criar o pronatec jovem aprendiz que esse ser\u00e1 um grande est\u00edmulo para que as micro e pequenas empresas contratem jovens entre 15 e 18 a id\u00e9ia \u00e9 essa mensagem que para todo jovem que est\u00e1 a fim de come\u00e7ar a trabalhar dilma vai ganhar o pronatec jovem aprendiz dos jovens \u00e9 mais oportunidade de emprego nas bibliotecas das empresas pois elas n\u00e3o v\u00e3o mais precisar pagar os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o para", "424": " seus aprendizes o governo banca tudo e assim ajuda o jovem estudar j\u00e1 trabalhando pronatec jovem aprendiz \u00e9 ampliar o acesso \u00e0 internet se dilma vai criar o programa banda larga para todos nossa meta \u00e9 levar internet r\u00e1pida segura e barata para milh\u00f5es de brasileiros o governo 9 e 10 n\u00f3s eles ainda mais a vida dos micro e pequenos empres\u00e1rios por isso dilma vai criar brasil sem burocracia com esse programa vai ser poss\u00edvel abrir ou fechar uma empresa em apenas cinco de governo novo id\u00e9ias novas em ingl\u00eas eu combati a corrup\u00e7\u00e3o por isso dilma vai criar o brasil sem impunidade vamos combater a corrup\u00e7\u00e3o e impunidade com medidas concretas como a exposi\u00e7\u00e3o verdadeira de mudar atinja quem atingir doa a quem doer o governo dilma combateu a corrup\u00e7\u00e3o como nenhum outro e agora vai apertar aind", "425": " governou de uma presidenta \u00e9 hora de pensar num tempo novo se os brasileiros e brasileiras me derem a confian\u00e7a de um novo mandato meu compromisso mais profundo se expressa em uma frase governo novo ideias novas o ano novo das novas e garante atendimento m\u00e9dico especializado por isso vai criar mais especialidades assim vamos reduzir a demora nas consultas nos exames e no tratamento com especialistas do governo novo id\u00e9ias novas e combater o crime e proteger as pessoas por isso dilma vai criar o programa seguran\u00e7a integrada das pol\u00edcias federais e as estaduais v\u00e3o trabalhar unidas com apoio das for\u00e7as armadas a guerra \u00e0s drogas meu novo id\u00e9ias novas para garantir mais qualidade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo por isso dilma vai ampliar a educa\u00e7\u00e3o de tempo integral e vai fazer uma grande reforma ", "426": "nisshinbo o novo ideias novas \u00e9 manter e ampliar e todas as conquistas corrigir o que for necess\u00e1rio e tem capacidade para fazer o que ainda n\u00e3o foi feito ao pa\u00eds que tem uma perspectiva de futuro mais extraordin\u00e1ria do que o brasil com o pr\u00e9-sal a\u00ed a nossa disposi\u00e7\u00e3o com a possibilidade de quadruplicar quintuplica o investimento na educa\u00e7\u00e3o com a possibilidade da gera\u00e7\u00e3o de milhares e milhares de empregos neste pa\u00eds eu fico olhando o qual tece com os nossos opositores eu fico impressionado por eles n\u00e3o valorizar o pr\u00e9 sal por eles n\u00e3o d\u00e1 import\u00e2ncia que o pr\u00e9 sal tem hoje e ter\u00e1 no futuro no futuro imediato no futuro mais distante para que n\u00f3s possamos construir uma ind\u00fastria uma forte ind\u00fastria brasileira ter uma educa\u00e7\u00e3o de alta qualidade e inter recursos tamb\u00e9m para investir na sa\u00fad", "427": " se voc\u00ea est\u00e3o de acordo com a grande m\u00eddia as empreiteiras esses bancos corruptos que est\u00e3o por a\u00ed foto nos mesmos continue nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es de 2018 n\u00e3o \u00e9 continuar reclamando reclamando os altos impostos reclama que falta sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o que faltar\u00e1 tamb\u00e9m habita\u00e7\u00e3o faltar\u00e1 de tudo eu sou exatamente aquele que pretende colocar o dedo na ferida que pretende colocar em todos os meus debates que o povo sofre e n\u00e3o tem sa\u00edda sen\u00e3o mudar e n\u00e3o mudar levy fidelis 28 de ponta a ponta prtb", "428": " patriotas caminho nossos livros pelas ruas no brasil agrade\u00e7o as mensagens de incetivo crian\u00e7as adultos idosos vezes milhares de m\u00e3os acirrando cumprimentando fotografando para se pesquisar essa emo\u00e7\u00e3o ons esse garoto aqui \u00f3 patriotas esse \u00e9 o objetivo central da nossa proposta inflamar o esp\u00edrito patri\u00f3tico nos brasileiros do bem contra a compet\u00eancia do mal pe\u00e7o seu voto para prestar o juramento como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida juntos para o brasil que queremos e", "429": " podemos vote noite com o pc \u00f3 n\u00famero 29 um aspecto importante da nossa luta para construir um papinho pague na classe trabalhadora da classe oper\u00e1ria um bug do que vi o interesse do trabalhador mas n\u00e3o s\u00f3 isso companheiro n\u00f3s queremos construir um hino que seja efetivamente controlado pelo trabalhador e n\u00e3o pol\u00edticos profissionais e que s\u00e3o financiados pelos grandes capitalistas pelos empres\u00e1rios e pelo tanque \u00e9 essa mas sobre o pc ou acessando o site www.bcb.gov.br para um brasil forte", "430": " precisamos de fam\u00edlia forte pastor everaldo 20 para presidente do brasil sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil com fam\u00edlias fortes ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso dentro de casa e", "431": " os bandidos soltos ao quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a ea alegria de viver vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio e passarei tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao cidad\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o presidente", "432": "ecisa de uma reforma pol\u00edtica e econ\u00f4mica produzir alimentos saud\u00e1veis limpar sua matriz energ\u00e9tica o brasil precisa ser generoso com as mulheres que por alguma raz\u00e3o interromper a gravidez respeita a liberdade de orienta\u00e7\u00e3o sexual e legalizar o uso da maconha para combater o crime organizado o brasil eo planeta de todos n\u00f3s preciso ser tratado com amor pois aqui est\u00e1 nossa vida o nosso destino e olha aqui salve jorge", "433": " hoje o peso do seu voto neste primeiro turno quem \u00e9 quando se volta com o cora\u00e7\u00e3o ea raz\u00e3o que quando se vota em quem na sua opini\u00e3o tem as melhores propostas pe\u00e7o enfaticamente o seu voto para os candidatos do partido verde eleg\u00ea los garante que as propostas aqui defendidas ser\u00e3o debatidas pelo pa\u00eds afora nos pr\u00f3ximos quatro anos e garantir nossas id\u00e9ias poder\u00e3o influenciar decisivamente no segundo turno o brasil pr", "434": "a queremos uma democracia real onde o dinheiro n\u00e3o nos escravize e onde os direitos sociais sejam respeitados uma sociedade livre da explora\u00e7\u00e3o de classe da opress\u00e3o de g\u00eanero ra\u00e7a ou orienta\u00e7\u00e3o sexual fa\u00e7a um voto realmente \u00fatil no primeiro turno vote 50 estaremos mais fortes para seguir esta luta muito obrigada todo mundo sabe que o", "435": " quero agradecer a todos ea todas que estiveram conosco nesta caminhada e o carinho imenso que recebi principalmente dos jovens que acreditam que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar com a for\u00e7a do povo podemos mudar o brasil e derrotar os podres poderes n\u00e3o nos contentamos com um sistema que coloca o lucro de poucos acima do bem estar da maiori", "436": "as para darmos as m\u00e3os para promover a paz nosso pa\u00eds \u00e9 grande nosso povo forte se a gente trabalhar com le\u00e3o o brasil vai ser muito mais bonito do que em qualquer propaganda ae a menina vai chegar eu pe\u00e7o que neste domingo voc\u00ea vote 40 com f\u00e9 coragem e esperan\u00e7a e amor pelo brasil mas sonha com a menina ing\u00eanua", "437": "palhando as mentiras o \u00f3dio eo medo eu quero chamar a todos para fazermos uma mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds para dar oportunidades aos jovens pra valorizar os idosos para reconhecer os \u00edndios os negros a for\u00e7a das mulheres para juntar os trabalhadores do campo e da cidade os empres\u00e1rios os cientistas os artist", "438": "os \u00faltimos 20 anos mas \u00e9 verdade tamb\u00e9m que parou de melhorar e come\u00e7ou a andar para tr\u00e1s no governo atual os partidos que um dia foram a favor das duas mudan\u00e7as agora est\u00e3o na disputa do poder pelo poder n\u00e3o consegue mais apontar o futuro quando aparece algu\u00e9m propondo um novo caminho eles reagem furiosamente es", "439": " brasil de verdade tem muitos problemas n\u00e3o \u00e9 aquela ilha da fantasia que aparece na propaganda no brasil real falta sa\u00fade e sobra doen\u00e7a falta seguran\u00e7a e sobra mesmo e todo mundo sabe tamb\u00e9m que a causa desses problemas \u00e9 a pol\u00edtica atrasada mesquinha dominada pela corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 verdade que muita coisa melhorou n", "440": " agora \u00e9 perceber que hoje acaba o programa de tv do primeiro turno chegou outubro foi muito bom pra gente partilhar esse espa\u00e7o e poder debater nossas propostas mas estamos de olho em um outro outubro aquele que estamos semeando e colheremos juntos todos os seus frutos em outubro em que todos os trabalhadores do mundo governar", "441": "am a si mesmos ea sociedade ser\u00e1 emancipado n\u00e3o queremos pequenas vit\u00f3rias pra n\u00f3s queremos a vit\u00f3ria definitiva da classe trabalhadora e de todos os povos do mundo n\u00f3s acreditamos nisso n\u00f3s lutamos por isso por isso somos comunistas e convidamos a todos voc\u00eas a participar dessa grande luta o mauro reais e vinte e um agora \u00e9 o", "442": " que banqueiros cita\u00e7\u00f5es aumente o segundo para mudar o brasil o caminho \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o ea luta dos trabalhadores e do povo o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 cinemas bodo teo \u00e9 aquele no qual voc\u00ea n\u00e3o se arrepende depois pense nisso vote z\u00e9 maria presidente pstu 16 come\u00e7a", "443": " pstu construir nas lutas dos trabalhadores sem enfrentar os interesses dos banqueiros e dos patr\u00f5es nosso pa\u00eds n\u00e3o vai mudar a\u00e9cio marina e dilma s\u00e3o financiados por eles que v\u00e3o governar para eles depois das elei\u00e7\u00f5es qualquer desses tr\u00eas candidatos mas subir as tarifas p\u00fablicas cortar gastos sociais e permitir de emiss\u00f5es para", "444": "Encontro com o ex-presidente Fernando Henrique e os coordenadores da campanha, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Igo Estrela", "445": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "446": "O PV est\u00e1 no caminho certo ao defender o novo abolicionismo. J\u00e1 h\u00e1 recursos em todas as pol\u00edticas p\u00fablicas de agricultura, alimenta\u00e7\u00e3o pesquisas etc capazes de evitar o sofrimento que a humanidade tem provocado nos \u00faltimos mil\u00eanios \u00e0s outras esp\u00e9cies de animais que coabitam conosco a Terra. ", "447": "A vers\u00e3o mais recente do Mapa da Viol\u00eancia no Brasil destaca o drama da mortalidade violenta na juventude brasileira. Duas s\u00e3o as causas principais: mortes pelo irrespons\u00e1vel est\u00edmulo governamental ao uso das motocicletas para esconder sua incompet\u00eancia em construir uma mobilidade urbana e p\u00fablica eficiente e a fracassada pol\u00edtica de guerra policial/penitenci\u00e1ria para enfrentar os preju\u00edzos \u00e0 sa\u00fade que causa o uso de drogas psicoativas ditas ilegais.", "448": NaN, "449": "Artigo de Juremir Machado no Correio do Povo de hoje, iluminando a nossa manh\u00e3! \"Luciana tem tudo para incendiar os debates. N\u00e3o perderei um s\u00f3. A tend\u00eancia \u00e9 que a candidata do PSOL fa\u00e7a perguntas inc\u00f4modas sobre temas inc\u00f4modos: auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, libera\u00e7\u00e3o da maconha, fracasso da pol\u00edtica repressiva de combate ao consumo de drogas, aborto, criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e outros desse g\u00eanero e quilate.\" #LucianaGenro50 #Equipe50", "450": "Acompanhada por militantes do PSOL, pelo deputado estadual Marcelo Freixo, pelos deputados federais Chico Alencar e Jean Wyllys, pelo candidato ao governo do Rio de Janeiro, Tarc\u00edsio Motta, e pelos vereadores do Rio de Janeiro, Eliomar Coelho e Renato Cinco, Luciana Genro dialogou com a popula\u00e7\u00e3o e apresentou a uma carta de compromisso da campanha com a popula\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-campanha-no-rio-de-janeiro-luciana-genro-defende-o-fim-da-guerra-as-drogas/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "451": "Com muita alegria recebo o apoio do Movimento Juntos! Estive com eles em v\u00e1rias oportunidades e sou testemunha da vibra\u00e7\u00e3o e alegria com que se organizam. Em junho de 2013, presenciei a juventude irradiar sua energia pelas ruas ao lado de milh\u00f5es de brasileiros. Sua indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 o motor das transforma\u00e7\u00f5es. Por um outro futuro, estamos juntos! #LucianaGenro50 #Equipe50", "452": "No fim da tarde de hoje, foi preso no Copacabana Palace o CEO da Match, Raymond Whelan. A Match \u00e9 uma prestadora de servi\u00e7os da FIFA, empresa respons\u00e1vel pelo fornecimento dos ingressos e pela acomoda\u00e7\u00e3o dos atletas da competi\u00e7\u00e3o. Raymond Whelan \u00e9 acusado de ser chefe da quadrilha de cambistas que, segundo autoridades policiais, faturava cerca de 1 milh\u00e3o de reais por jogo. #LucianaGenro50 #Equipe50", "453": "\u201cN\u00f3s come\u00e7amos nossa campanha no Brasil real, e \u00e9 onde vamos continuar seguindo\u201d. Em entrevista concedida ao lado de Marina Silva em \u00c1guas Lindas (GO), Eduardo Campos refor\u00e7a que o Brasil verdadeiro, que permanece longe dos gabinetes do governo, tem desafios muito grandes que n\u00e3o ser\u00e3o enfrentados com fantasias que aparecem em campanhas eleitorais milion\u00e1rias. Como ele aponta, O Brasil tem jeito, mas \u00e9 preciso unir os brasileiros em torno de uma agenda criada pela pr\u00f3pria sociedade e n\u00e3o por marqueteiros. Ou\u00e7a a entrevista na \u00edntegra: http://mudan.do/1jgUPbX:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/eduardo-campos-em-aguas-lindas", "454": "O nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pastor Everaldo, est\u00e1 nesta manh\u00e3 com a Vice-Prefeita de Ribeir\u00e3o Pires, Leonice Moura (PSC). Em seguida conceder\u00e1 entrevista ao Jornal Di\u00e1rio do Grande ABC. Em sua ida a Santos ainda hoje, ser\u00e1 entrevistado pelo jornal A Tribuna.", "455": "O Pastor Junior Bola tamb\u00e9m se juntou ao movimento da #mudan\u00e7a. Assistam ao v\u00eddeo em que ele declara seu apoio e f\u00e9 na candidatura do Pastor Everaldo para a Presid\u00eancia. #F\u00e9NoBrasil http://bit.ly/1iD9qy5:=:https://www.youtube.com/watch?v=ccWHgk6kGtA", "456": "Seja mais um apoiador da campanha de Z\u00e9 Maria e Claudia Durans \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Mande uma foto sua em apoio \u00e0 campanha do Z\u00e9 usando as hastag #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16! Fique a vontade, pode ser com cartaz, sem cartaz, com o adesivo, panfleto, uma foto sua com o Z\u00e9 e etc. O importante \u00e9 deixar registrado o seu apoio aqui nas redes sociais! N\u00e3o esque\u00e7a de colocar #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 para que possamos ter acesso ao seu apoio! Durante toda a campanha, vamos alimentar esse \u00e1lbum com o seu apoio!", "457": "V\u00cdDEO l Z\u00e9 Maria apresenta candidatura das lutas e da classe trabalhadora #T\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "458": "N\u00e3o deixe de votar! Ajude a construir um Pa\u00eds melhor! #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #DiasMelhoresVir\u00e3o", "459": "Moro v\u00ea resultado da elei\u00e7\u00e3o como risco \u00e0 Lava Jato Para juiz, Pa\u00eds precisa do \u2018exemplo de lideran\u00e7as honestas\u2019 e de pol\u00edticas que reduzam \u2018incentivos\u2019 para a corrup\u00e7\u00e3o Eduardo Kattah e Fausto Macedo 26 Julho 2018 | 05h00 S\u00e9rgio Moro no \u2018F\u00f3rum Estad\u00e3o\u2019, nesta quarta-feira (25) em S\u00e3o Paulo. FOTO: WERTHER SANTANA/ESTAD\u00c3O O juiz federal S\u00e9rgio Moro admitiu que o resultado das elei\u00e7\u00f5es deste ano est\u00e1 inserido no que ele chama de \u201crisco de retrocesso\u201d no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, simbolizado na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. Moro disse que o Pa\u00eds precisa \u201cdo exemplo de lideran\u00e7as honestas\u201d e \u201cde pol\u00edticas mais gerais para diminuir os incentivos e oportunidades da corrup\u00e7\u00e3o\u201d. O magistrado participou nesta quarta-feira, 25, do F\u00f3rum Estad\u00e3o Mais governan\u00e7a e mais seguran\u00e7a, promovido pelo Estado e realizado em S\u00e3o Paulo. Moro foi um dos debatedores do painel O Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, do qual participaram o advogado criminalista Antonio Cl\u00e1udio Mariz de Oliveira e o promotor de Justi\u00e7a Marcelo Mendroni, do Minist\u00e9rio P\u00fablico paulista. Ap\u00f3s a mesa, em entrevista ao Estado, o juiz disse que discuss\u00f5es como esta precisam ser feitas no per\u00edodo eleitoral, pois \u201ca corrup\u00e7\u00e3o espalhada, disseminada e profunda\u201d \u00e9 um dos principais problemas que a sociedade brasileira precisa resolver. \u201cMinha ideia principal em rela\u00e7\u00e3o a isso \u00e9, primeiro, a Justi\u00e7a tem que funcionar. Ent\u00e3o, pessoas culpadas t\u00eam que ser punidas, segundo o devido processo, mas n\u00e3o s\u00f3 isso \u00e9 suficiente. Precisamos do exemplo de lideran\u00e7as honestas e, por outro lado, precisamos de reformas de pol\u00edticas mais gerais para diminuir os incentivos e oportunidades \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\u201d O futuro da Lava Jato Moro observou que ainda existem processos pendentes de julgamento na Lava Jato e a expectativa \u00e9 de que \u201ccheguem a bom termo\u201d. \u201cA d\u00favida \u00e9 o que vai acontecer daqui para a frente. Vamos retomar aquela tradi\u00e7\u00e3o de impunidade ou isso representou uma quebra significativa? Nessa perspectiva existe sempre um risco de retrocesso em rela\u00e7\u00e3o a esses avan\u00e7os. E h\u00e1 um risco, ainda, que n\u00f3s n\u00e3o avancemos mais. Para avan\u00e7ar mais, precisamos, al\u00e9m de processos efetivos contra a corrup\u00e7\u00e3o, de mudan\u00e7as pol\u00edticas mais gerais nas leis para diminuir os incentivos e oportunidades para a corrup\u00e7\u00e3o. Mas os riscos sempre permanecem. Isso \u00e9 algo que n\u00e3o vai ser dessa elei\u00e7\u00e3o, nem da pr\u00f3xima, sempre vai existir esse risco. Eu espero que n\u00e3o se concretize.\u201d Questionado, ele preferiu n\u00e3o comentar as declara\u00e7\u00f5es do candidato do PDT \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Ciro Gomes, que afirmou que o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva \u2013 preso e condenado na Lava Jato \u2013 s\u00f3 ter\u00e1 chance de sair da cadeia se ele, Ciro, for eleito. O pedetista disse em entrevista a uma emissora de TV do Maranh\u00e3o, no dia 16, que \u00e9 preciso \u201cbotar juiz para voltar para a caixinha dele, botar o Minist\u00e9rio P\u00fablico para voltar para a caixinha dele e restaurar a autoridade do poder pol\u00edtico\u201d. Provocado sobre uma suposta inten\u00e7\u00e3o de se restaurar a autoridade pol\u00edtica \u2013 express\u00e3o usada por Ciro \u2013, Moro afirmou que n\u00e3o enxerga nenhum problema entre ju\u00edzes e agentes pol\u00edticos. \u201cO que acontece nesses casos j\u00e1 julgados \u00e9 que foi constatado que agentes pol\u00edticos cometeram crimes e eles t\u00eam que pagar pelos seus crimes, como qualquer outro cidad\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o existe nenhuma disputa fora desse n\u00edvel, entre um juiz criminal e um agente pol\u00edtico.\u201d Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia A respeito da possibilidade de o Supremo Tribunal Federal rever o entendimento que autoriza a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, o juiz disse considerar \u201cimprov\u00e1vel\u201d. \u201cMuito dif\u00edcil prever. Me parece, no entanto, que esse precedente foi tomado pela primeira vez em 2016 e reiterado tr\u00eas vezes, depois, no Supremo. Ent\u00e3o, me parece um tanto quanto improv\u00e1vel uma altera\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia do Supremo, embora seja algo poss\u00edvel e eu possa estar enganado.\u201d Apesar dos diversos casos de corrup\u00e7\u00e3o na seara pol\u00edtica e a extens\u00e3o da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato nos \u00faltimos anos, Moro manifestou otimismo. \u201cN\u00e3o se pode pensar que a solu\u00e7\u00e3o para o Brasil \u00e9 a fronteira ou o aeroporto. N\u00e3o existe nenhum problema irremedi\u00e1vel. Existem na hist\u00f3ria pa\u00edses que tiveram problemas s\u00e9rios de corrup\u00e7\u00e3o, alguns at\u00e9 mais profundos que o Brasil, e conseguiram melhorar os seus n\u00edveis de governan\u00e7as. Por exemplo, a Ge\u00f3rgia, a ex-Rep\u00fablica Sovi\u00e9tica, os pr\u00f3prios Estados Unidos eram um pa\u00eds extremamente corrupto no in\u00edcio do s\u00e9culo passado.\u201d", "460": "Alvaro Dias concorre como melhor senador na premia\u00e7\u00e3o do Congresso em Foco. Apenas parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. \u27a1\ufe0fClique no link para votar: https://bit.ly/2KmzssS Se voc\u00ea acha que Alvaro Dias merece ganhar, vote e compartilhe. O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "461": "Nossa s\u00e9rie \"Refundar \u00c9\" busca traduzir o que significa o projeto de Alvaro Dias de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. #Refunda\u00e7\u00e3odaRep\u00fablica #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #Diasmelhoresvir\u00e3o", "462": "Reuni\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Diplomados na Escola Superior de Guerra", "463": "\"H\u00e1 nuvens negras no c\u00e9u, mas temos o voto para impedir uma tempestade de propor\u00e7\u00f5es inimagin\u00e1veis\", disse o senador Alvaro Dias aos civis e militares formados pela Escola Superior de Guerra. No Clube Naval do Rio de Janeiro, Alvaro Dias tamb\u00e9m defendeu reformas, renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida p\u00fablica, e fez uma analogia \u00e0 queda do muro de Berlim para dizer que \u00e9 hora de unir, n\u0101o separar o Pa\u00eds #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "464": "Senador Alvaro Dias fala no almoc\u0327o da Associac\u0327a\u0303o dos Diplomados da Escola Superior de Guerra - ADESG. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "465": "No Bola 7, restaurante mais tradicional de Ara\u00e7atuba, o senador Alvaro Dias conversa com empres\u00e1rios e agricultores da regi\u00e3o Noroeste de S\u00e3o Paulo. Com Filipe Fornari, m\u00e9dico e candidato a deputado estadual pelo Podemos 19 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "466": "Abra\u00e7o de afogados\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias em O Antagonista", "467": "Na palestra para oficiais e civis formados pela ESG, no Rio de Janeiro, o senador AD disse que a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato \u00e9 fundamental, assim como deve ser prioridade o combate aos privil\u00e9gios de autoridades. Para o senador, tamb\u00e9m \u00e9 preciso mudar a forma de escolha dos ministros do STF #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "468": "Refundar a Rep\u00fablica significa reduzir as estruturas excessivas que fazem a m\u00e1quina p\u00fablica brasileira consumir um volume indecente de recursos. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "469": "Chegada ao Clube Naval do Rio para cerim\u00f4nia com Associa\u00e7\u00e3o dos diplomados pela Escola Superior de Guerra #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "470": "Em Ara\u00e7atuba falando de sa\u00fade p\u00fablica.", "471": "Acompanhe Ciro #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT no Rio Grande do Sul.", "472": "Acompanhe Ciro #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT em S\u00e3o Paulo.", "473": "Com Ciro Gomes e Carlos Lupi, PDT de S\u00e3o Paulo declara em conven\u00e7\u00e3o apoio \u00e0 candidatura de Marcio Fran\u00e7a, do PSB, ao governo paulista. A conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT tamb\u00e9m oficializou os nomes dos candidatos e candidatas do partido que ir\u00e3o concorrer a deputado federal e estadual. Fotos: Leo Canabarro", "474": "Na noite desta quinta-feira, 26/07, Ciro foi recebido com festa na conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT no Rio Grande do Sul. Na ocasi\u00e3o, foi anunciada a candidatura de Jairo Jorge governo do Estado. A conven\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m oficializou os nomes dos candidatos e candidatas do partido que ir\u00e3o concorrer a deputado federal e estadual. Fotos: Leo Canabarro", "475": "Fotos da linha do tempo! Elei\u00e7\u00e3o Presidencial de 2014! Fotos que surgem hoje, como verdadeiras profecias dos tempos que agora chegaram! Neste ano de 2018, a Democracia Crist\u00e3 - DC, conquistar\u00e1 a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica!", "476": "Est\u00e1 chegando a hora, Brasil! A Conven\u00e7\u00e3o Nacional, em 28 de julho de 2018, homologar\u00e1 meu nome como candidato a Presidente da Rep\u00fablica, Cat\u00f3lico, e o nome do Professor Universit\u00e1rio, H\u00e9lvio Costa, Evang\u00e9lico da Assembl\u00e9ia de Deus, como Vice Presidente! Nosso Compromisso \u00e9 com a Fam\u00edlia, com a defesa de seus valores e o atendimento pleno de suas necessidades! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria! Sinais! Fortes Sinais!", "477": "Todo mundo sabe que quem venceu duas elei\u00e7\u00f5es consecutivas n\u00e3o pode concorrer a um terceiro mandato presidencial, certo? N\u00e3o, h\u00e1 quem n\u00e3o saiba. E jornalista!", "478": "Lula Livre e rumo ao penta!", "479": "O seu candidato est\u00e1 preparado para enfrentar isso??? #EquipePSDB #PreparadoParaOBrasil", "480": "Em sua entrevista no Roda Viva, Geraldo Alckmin refor\u00e7ou a sua garra e disposi\u00e7\u00e3o em unir as pessoas. Afinal, para mudar o Brasil para melhor, precisamos de uni\u00e3o e de a\u00e7\u00f5es conjuntas. Trabalhando de modo firme, sem \u201ctoma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\u201d, estabelecendo alian\u00e7as que mostrem organiza\u00e7\u00e3o e governabilidade, com uma equipe diversificada e preparada para fazer a gente avan\u00e7ar. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25b6 Acompanhe Geraldo debatendo temas como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, prioridades para a educa\u00e7\u00e3o, melhoria do sistema p\u00fablico de sa\u00fade e combate ao crime organizado, em alguns dos melhores momentos de sua participa\u00e7\u00e3o no #RodaViva! #EquipePSDB #GeraldoNaTV", "481": "\ud83c\udf99 No assunto Seguran\u00e7a P\u00fablica, o estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 um case mundial. Em 2001, houve 13 mil homic\u00eddios, n\u00famero que caiu para 3.503 no ano passado, o menor \u00edndice do Brasil. Resultado de trabalho extremamente s\u00e9rio e de uma pol\u00edcia bem preparada. D\u00ea um play e confira na \u00edntegra a entrevista de Geraldo Alckmin para a R\u00e1dio Itapoan FM, em #Salvador, #BA \u25b6 https://youtu.be/1A_AkKQJ3gk #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "482": "A \u201cavo\u00edce\u201d, sem d\u00favidas, \u00e9 um dos melhores presentes da maturidade! Me tornei av\u00f4 com o nascimento da Isabella, h\u00e1 14 anos. Depois vieram os g\u00eameos Enzo e Lucca, a Alexa, a Julia em seguida e, por \u00faltimo, a Filippa, que j\u00e1 vai fazer dois aninhos. Hoje, no Dia dos Av\u00f3s, s\u00f3 posso agradecer a Deus pela grande ben\u00e7\u00e3o de poder acompanhar o crescimento dos meus seis netos. E mais ainda por eles terem puxado a beleza da Lu Alckmin. Feliz Dia dos Av\u00f3s a todos! #GeraldoAlckmin", "483": "Sempre que h\u00e1 um esfor\u00e7o pela pacifica\u00e7\u00e3o, pelo di\u00e1logo, pelo entendimento, o pa\u00eds avan\u00e7a. O nosso foco ser\u00e1 melhorar a vida dos brasileiros e das brasileiras. #GeraldoAlckmin", "484": "Na \u00e1rea da sa\u00fade, o primeiro dos nossos compromissos \u00e9 revogar a emenda 95 que coloca um teto para os investimentos em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Al\u00e9m disso trabalharemos para a valoriza\u00e7\u00e3o do SUS, fortalecimento das equipes e a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. Essas e outras propostas foram as que apresentei hoje pela manh\u00e3 no Congresso do Conasems - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade que acontece em Bel\u00e9m essa semana. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "485": "Sa\u00fade \u00e9 o que interessa - Participei hoje do Congresso 32\u00ba CONASEMS - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade em Bel\u00e9m, confira como foi. #AoVivo", "486": "Conte-me mais sobre suas alian\u00e7as... \ud83e\udd14", "487": "Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito! N\u00e3o d\u00e1 pra tentar reproduzir a l\u00f3gica do balc\u00e3o de neg\u00f3cios e querer um resultado diferente. \u2014 Recebemos essa arte da @caffeinedride do @designersunivos, quer fazer parte? Mande sua arte pra gente!", "488": "A cidade \u00e9 nossa! Hoje recebemos propostas sobre urbaniza\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o da cidade, mobilidade, uso dos equipamentos p\u00fablicos entre outras formas de integra\u00e7\u00e3o com as cidades para o nosso programa em debate em Bel\u00e9m. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "489": "A democracia deve ser pra todas e todos! Linda a cena das mulheres paquistanesas exercendo a sua cidadania. \u00c9 preciso combater o machismo hist\u00f3rico das estruturas sociais e pagar a d\u00edvida hist\u00f3rica com as mulheres. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "490": "Um projeto de esquerda no Brasil precisa ter autonomia completa do centr\u00e3o. N\u00f3s vamos governar com o povo! Se a gente quer chegar num caminho diferente, temos que ir de um outro jeito. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "491": "Hoje em Bel\u00e9m participei de importante sabatina realizada por reitoras e reitores das 63 Universidades Federais do pa\u00eds que formam a ANDIFES - Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Dirigentes das Faculdades de Ensino Superior. Depois de receber a carta com propostas da ANDIFES fui sabatinado sobre o nosso programa para a educa\u00e7\u00e3o como um todo no Brasil. No debate deixei claro que temos como inspira\u00e7\u00e3o Paulo Freire e n\u00e3o Alexandre Frota e que somente com educa\u00e7\u00e3o de qualidade \u00e9 poss\u00edvel um futuro promissor para nossa inf\u00e2ncia e juventude. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "492": "N\u00f3s vamos criar um milh\u00e3o de vagas nas universidades federais e essa foi uma das propostas que apresentei hoje no Encontro Nacional dos Estudantes de Direito em Bel\u00e9m. A turma saiu animada para seguir mobilizando mais gente pra vir junto na nossa campanha. Vamos! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "493": "Ontem a noite a galera do Grupo de A\u00e7\u00e3o de Diadema estava reunido para organizar as a\u00e7\u00f5es do Festival O Despertar da For\u00e7a, quando vamos \u00e0s ruas em uma grande atividade de mobiliza\u00e7\u00e3o da nossa campanha. #GruposDeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "494": "Precisamos garantir que quem n\u00e3o tem voz na pol\u00edtica brasileira e o nosso governo vai fazer isso. #NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018 #VamosSemMedo", "495": "A turma est\u00e1 preparando uma grande a\u00e7\u00e3o no dia 4 de agosto, o Festival Despertar da For\u00e7a. Quer fazer parte? Crie agora seu grupo de a\u00e7\u00e3o: bit.ly/FestivalDespertarDaForca #GruposdeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #PSOL2018 #BoulosESonia", "496": "Eu e Sonia Bone Guajajara estaremos amanh\u00e3 e depois no 12\u00ba Congresso Brasileiro de Sa\u00fade Coletiva, Abrasc\u00e3o 2018 debatendo e apresentando as nossas propostas para a sa\u00fade no Brasil. #AgendaSonia #AgendaBoulos Confirme presen\u00e7a: http://bit.ly/2LPANVD -- #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "497": "Se o mercado quiser definir as condi\u00e7\u00f5es pra governar o Brasil, que eleja os seus representantes na bolsa de valores. Enquanto existir democracia no Brasil, \u00e9 o povo que decide. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "498": "Tenho me dedicado a conhecer os sonhos dos brasileiros de todas as regi\u00f5es para construir um projeto que reflita a grandiosidade e a diversidade do nosso pa\u00eds. Sigo rodando o Brasil. #ChamaOMeirelles", "499": "Fazer a Reforma Tribut\u00e1ria \u00e9 fundamental para facilitar a vida de todos e estimular o crescimento. Conhe\u00e7a a base da nossa proposta! #ChamaOMeirelles", "500": "#MulherescomBolsonaro: Tomei conhecimento sobre a hashtag e tive o prazer de ler muitas declara\u00e7\u00f5es de apoio e considera\u00e7\u00e3o as quais fico extremamente honrado. Agrade\u00e7o e deixo aqui um forte abra\u00e7o \u00e0s mulheres, sempre t\u00e3o importantes no desenvolvimento do nosso Brasil!", "501": "- Todo pa\u00eds tem uma tropa pr\u00f3pria ou de outro pa\u00eds...", "502": "- Danilo Gentile, Jair Bolsonaro e a esquerda politicamente correta.", "503": "- Pela causa roubam o futuro de nossas crian\u00e7as...", "504": "Esse \u00e9 o resultado de um governo ditador e autorit\u00e1rio que acredita poder controlar a economia \u00e0 sua vontade. E ainda tem pr\u00e9-candidatos e partidos que defendem as mesmas ideias socialistas que levaram a Venezuela a esse est\u00e1gio.", "505": "O NOVO escolheu Mateus Bandeira como candidato ao governo do Rio Grande do Sul. Al\u00e9m dele e do vice Bruno Miragem, o partido homologou mais 18 candidaturas a deputado federal e outras 25 a estadual. Fico feliz em ver essa onda laranja crescendo em todo o pa\u00eds. Boa Sorte, Mateus! Estamos juntos por um NOVO Brasil.", "506": "Enquanto o deputado Luiz Tib\u00e9 (Avante \u2013 MG) freta um jatinho com verba indenizat\u00f3ria para comparecer a um evento do seu partido (veja a mat\u00e9ria aqui: http://bit.ly/2A5YgAs), o deputado Zeca Dirceu (PT \u2013 PR), candidato a reelei\u00e7\u00e3o, gasta R$ 76,5 mil da cota parlamentar para divulgar seu mandato e fazer campanha (leia a mat\u00e9ria aqui: https://abr.ai/2Aa8kZv). Sabe de onde vem esse dinheiro? Dos impostos pagos pelo cidad\u00e3o. Usar recursos dos cofres p\u00fablicos para fins n\u00e3o relacionados ao mandato \u00e9 um desrespeito ao povo brasileiro. Queremos por um fim \u00e0s regalias dos pol\u00edticos no Brasil. Para o NOVO, essa mamata tem que acabar.", "507": "Velho \u00e9 se aliar aos partidos que d\u00e3o base de sustenta\u00e7\u00e3o ao governo Temer. O pr\u00e9-candidato Geraldo Alckmin oficializou a negocia\u00e7\u00e3o com os partidos do chamado centr\u00e3o e, em troca de quatro minutos de TV, arrastou para o seu palanque uma por\u00e7\u00e3o de denunciados e condenados pelo mensal\u00e3o, lava-jato e outros esc\u00e2ndalos. Novo \u00e9 n\u00e3o abrir m\u00e3o de seus princ\u00edpios em troca de tempo de TV e vantagens em um pretenso futuro governo. Nossa \u00fanica coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "508": "Investir no ensino b\u00e1sico, na valoriza\u00e7\u00e3o do professor e na melhoria da gest\u00e3o nas nossas escolas. Esses s\u00e3o alguns caminhos para a constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "509": "Na velha pol\u00edtica, o candidato e o seu vice s\u00e3o aliados circunstanciais. As coliga\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas em troca de verba para campanha ou de tempo de TV. A identifica\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica pouco importa. J\u00e1 a nossa coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. E, em respeito a voc\u00ea, s\u00f3 fazemos alian\u00e7a com quem tem valores e princ\u00edpios em comum com os nossos. Por isso convidei o Professor Christian para vice. Eu e o Christian pensamos da mesma forma em rela\u00e7\u00e3o a diversos temas, como fim dos privil\u00e9gios, corte de gastos p\u00fablicos, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e fim do intervencionismo estatal na economia. Tenho certeza de que o Professor Christian ser\u00e1 um grande aliado na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "510": "O Nelson Paes Leme j\u00e1 percebeu - e registrou em artigo na edi\u00e7\u00e3o de hoje de O Globo, que apesar da m\u00eddia voltar seus olhos quase que exclusivamente para os partidos, coron\u00e9is e caciques de sempre, o povo quer o novo e s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "511": "\"Nos \u00faltimos 15 anos, houve um show de puxadinhos para privilegiar os amigos do poder enquanto os outros se matavam para competir l\u00e1 fora.\" Christian Lohbauer, pr\u00e9-candidato do NOVO a vice-presidente da Rep\u00fablica.", "512": "O empres\u00e1rio Romeu Zema foi escolhido como pr\u00e9-candidato do NOVO a governador de Minas Gerais. Paulo Brant \u00e9 seu vice na chapa e Rodrigo Paiva concorre ao Senado. O partido indicou ainda 23 candidatos a deputado federal e 37 a deputado estadual. Est\u00e1 chegando a hora da renova\u00e7\u00e3o. Desejo boa sorte ao Romeu, ao Paulo, ao Rodrigo e a todos os outros representantes do partido em Minas. Estamos juntos por um NOVO Brasil.", "513": "Fundo partid\u00e1rio, fundo eleitoral, foro privilegiado, supersal\u00e1rios, superaposentadorias, tempo de r\u00e1dio e TV, farra de passagens a\u00e9reas, carro oficial, etc. A lista de privil\u00e9gios pol\u00edticos no Brasil \u00e9 extensa. Os gastos para manter todas essas regalias \u00e9 absurdo. Ainda mais num pa\u00eds com tantas necessidades. E tudo \u00e9 pago com dinheiro dos cofres p\u00fablicos, que vem dos impostos pagos pelo cidad\u00e3o. Chega! Esse mesmo dinheiro tem que ser investido na melhoria dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Para o NOVO, todos esses privil\u00e9gios t\u00eam que acabar. Um NOVO Brasil pede reforma pol\u00edtica j\u00e1.", "514": NaN, "515": "Debate de assessores dos presidenci\u00e1veis em Bras\u00edlia. O professor Nilson Ara\u00fajo apresentou alguns aspectos de nosso programa. A palavra de ordem \u00e9 \"aumentar os investimentos, criar empregos, elevar os sal\u00e1rios e paralisar as privatiza\u00e7\u00f5es!\". Vale a pena conferir!", "516": "Hoje tem Marina Silva ao vivo no Facebook, \u00e0s 16h45. Acompanhem!", "517": "O Blockchain \u00e9 considerado um dos mecanismos mais seguros para transa\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas, por permitir transpar\u00eancia e confian\u00e7a de forma descentralizada, foi desenvolvida a princ\u00edpio para dar confian\u00e7a em transa\u00e7\u00f5es com criptomoedas, como o Bitcoin - www.doemarina.com.br:=:https://doemarina.com.br/", "518": "Marina Silva ao vivo: A VERDADE SER TROCADA PELA MENTIRA. N\u00c3O D\u00c1 MAIS. 2018. O COMPROMISSO COM A VERDADE CHEGOU. Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora.", "519": "O #tbt de hoje \u00e9 de quando cheguei no Congresso Nacional, em 1995, como a Senadora mais jovem da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica Federativa do Brasil.", "520": "Marina participou de um encontro com F\u00e1bio Silva (@fabio_nj), empreendedor social, idealizador e presidente do Porto Social, para discutir assuntos relacionados ao empreendedorismo social. Uma aula de engajamento c\u00edvico para qualquer pol\u00edtico.", "521": "Mais uma etapa da nossa campanha. Nessas elei\u00e7\u00f5es, fazemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o!", "522": "Em solidariedade \u00e0s fam\u00edlias atingidas pela trag\u00e9dia de ontem e para permitir que a coliga\u00e7\u00e3o que tinha Eduardo Campos \u00e0 frente possa ter um pouco mais de tempo e tranquilidade para se organizar e adaptar seus programas, irei protocolar hoje uma carta ao TSE solicitando que seja suspenso por tr\u00eas dias o in\u00edcio da propaganda eleitoral gratuita. Veja minha carta ao TSE na \u00edntegra: http://bit.ly/1oMQkkY:=:http://www.eduardojorgepv.com.br/eduardo-jorge-solicitara-ao-tse-que-inicio-da-propaganda-eleitoral-gratuita-seja-adiado-em-tres-dias-2/", "523": "Em meio a esta tristeza toda agora pela manh\u00e3 recebi uma boa not\u00edcia. Venci um processo no qual advogo contra o INSS em favor de uma jovem portadora de transtorno mental. Ela havia solicitado o benef\u00edcio assistencial ao INSS, pois a lei assegura direito a um sal\u00e1rio m\u00ednimo a pessoas portadoras de algum tipo de defici\u00eancia que sejam pobres. O INSS havia negado, pois a m\u00e3e dela ganha uma pens\u00e3o de 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo, e assim ela n\u00e3o foi considerada pobre, pelos crit\u00e9rios do INSS. A Justi\u00e7a, ap\u00f3s mais de um ano de processo, reconheceu o direito dela ao benef\u00edcio. Este \u00e9 um exemplo da l\u00f3gica com a qual atua o INSS: negar, negar e negar. A judicializa\u00e7\u00e3o \u00e9 inevit\u00e1vel pois a pol\u00edtica do INSS \u00e9 uma injusti\u00e7a flagrante! Pelo menos neste caso a Justi\u00e7a n\u00e3o falhou!", "524": "Luciana Genro suspendeu suas atividades de campanha em respeito ao luto pelo falecimento de Eduardo Campos. #Equipe50", "525": "OU\u00c7A AQUI A PALESTRA SOBRE OS 90 ANOS DA COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-gX", "526": NaN, "527": "Direto do acampamento de trabalhadores rurais demitidos pela Usina Maring\u00e1 em Araraquara (SP), Z\u00e9 Maria defende a estatiza\u00e7\u00e3o das empresas do agroneg\u00f3cio para coloc\u00e1-las sob o controle dos trabalhadores e da necessidade de uma verdadeira reforma agr\u00e1ria pra assentar as milh\u00f5es de fam\u00edlias de sem terra e produzir alimento barato para o povo brasileiro.#T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "528": "#Z\u00e9naImprensa | Z\u00e9 Maria viajou a Araraquara a convite da Federa\u00e7\u00e3o dos Empregados Rurais Assalariados do Estado de S\u00e3o Paulo. Z\u00e9 Maria defendeu uma reforma agr\u00e1ria radical, que enfrente o agroneg\u00f3cio #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,ze-maria-mantem-agenda-e-defende-reforma-agraria,1543859 ", "529": "Rub\u00e3o, da regi\u00e3o de Pontal do Panapanema, dirigente hist\u00f3rico da categoria apoia Z\u00e9 Maria e voc\u00ea?", "530": NaN, "531": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga, Dinis Pinheiro, Antonio Anastasia e o governador Alberto Pinto Coelho participaram, hoje, da inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil em Belo Horizonte. Fotos: Orlando Brito", "532": "A presidenta Dilma recebeu, nesta quinta-feira (31), o apoio dos sindicalistas da Central \u00danica dos Trabalhadores. Em Guarulhos (SP), a presidenta reafirmou seus compromissos com os trabalhadores e destacou que n\u00e3o foi eleita nem ser\u00e1 reeleita para reduzir sal\u00e1rios ou diminuir direitos. \u201cPara mim este apoio \u00e9 uma honra, porque quando em 2010 voc\u00eas me apoiaram, eu me comprometi, e no meu discurso de posse fiz essa declara\u00e7\u00e3o: honrar os trabalhadores e as trabalhadoras. E isso significa mudar este Pa\u00eds, transformar este Pa\u00eds, reduzir as desigualdades, para que n\u00e3o sejam, n\u00e3o s\u00f3 amea\u00e7ados, mas jamais, jamais, jamais mesmo, abandonados\u201d, disse. Leia mais em www.dilma.com.br:=:http://dilma.com.br/", "533": "Soaram as trombetas. V\u00e3o cair as muralhas da cidadela da nefasta e fracassada guerra \u00e0s drogas em n\u00edvel mundial. Come\u00e7a uma nova fase de busca intensa de novas pol\u00edticas mais inteligentes e humanas que diminuam os danos que o uso abusivo de drogas psicoativas l\u00edcitas ou il\u00edcitas causam as pessoas. http://nyti.ms/1rSV4wP:=:http://www.nytimes.com/interactive/2014/07/27/opinion/sunday/high-time-marijuana-legalization.html?_r=3&smid=fb-share", "534": "Hoje assinei ades\u00e3o \u00e0 plataforma Presidente Amigo da Crian\u00e7a, da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. As propostas s\u00e3o compat\u00edveis com nossas prioridades socioambientais, que s\u00e3o cultura de paz, agricultura limpa, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente/combate ao aquecimento global. E com nosso m\u00e9todo de governar de forma intersetorial, fazendo as v\u00e1rias pol\u00edticas p\u00fablicas conversarem entre si. Confira mais no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "535": "O movimento ambientalista perdeu hoje uma figura fundamental em nossas conquistas hist\u00f3ricas. Almirante Ibsen de Gusm\u00e3o atuou em prol de nosso meio ambiente ainda na \u00e9poca da ditadura. Protegeu esp\u00e9cies amea\u00e7adas e ajudou na cria\u00e7\u00e3o de reservas ambientais. Quando se fala em Baleia Franca, Abrolhos, Fernando de Noronha e Atol das Rocas, \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o associar todas estas conquistas \u00e0 sua pessoa. Este pioneiro do movimento ambiental no Brasil deixa-nos um legado que merece continuidade. O meio ambiente no Brasil deve muito a ele, e devemos honr\u00e1-lo preservando o que ainda resta de nossa natureza. http://glo.bo/1nXCFgu:=:http://oglobo.globo.com/rio/morre-no-rioambientalista-ibsen-de-gusmao-camara-13444764 ", "536": "CARLOS DA AUTO ESCOLA, DEPUTADO DEPUTADO ESTADUAL. EUN\u00c1POLIS-BAHIA", "537": "\u201cSe eu fosse presidenta da Rep\u00fablica, o Brasil romperia rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas com Israel\u201d, anunciou, qualificando de \u201cinadmiss\u00edvel\u201d a manuten\u00e7\u00e3o de parcerias com o pa\u00eds que massacra o povo palestino.", "538": "Bom dia, Brasil! Luciana est\u00e1 de volta a Porto Alegre e, hoje pela manh\u00e3, participa de painel com os prefeitos ga\u00fachos no 34\u02da Congresso da Federa\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Rio Grande do Sul (FAMURS). \u00c0 tarde, a candidata \u00e0 Presid\u00eancia realiza atividades de campanha em Canoas, cidade da regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, com o candidato a governador do RS, Roberto Robaina. Nossa agenda est\u00e1 dispon\u00edvel pelo site www.lucianagenro.com.br/agenda.:=:http://lucianagenro.com.br/agenda./ #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "539": "\u201cHouve um conjunto de atribui\u00e7\u00f5es transferidas aos munic\u00edpios, mas os recursos correspondentes n\u00e3o foram devidamente assegurados, h\u00e1 uma sobrecarga desproporcional de responsabilidades. Defendemos a luta pelo reequil\u00edbrio do pacto federativo. Hoje, de todos os impostos arrecadados, apenas 21% vai para os munic\u00edpios. N\u00f3s achamos que deveria ter 35% para os munic\u00edpios, 25% para os estados e 40% para a Uni\u00e3o\u201d, explicou. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-defende-repasse-de-35-da-arrecadacao-de-tributos-aos-municipios/ #Equipe50", "540": "Panfletagem no Cal\u00e7ad\u00e3o de Canoas com Roberto Robaina! \u00c9 hoje, \u00e0s 16h! #Equipe50", "541": "Eduardo Campos participa agora do painel com presidenci\u00e1veis promovido pela FAMURS (Federa\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es e de Munic\u00edpios do Rio Grande do Sul). Acompanhem transmiss\u00e3o ao vivo pelo site da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \u2013 www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "542": "Em Porto Alegre, ap\u00f3s encontro com prefeitos ga\u00fachos, Eduardo concede uma entrevista coletiva. Assista ao vivo: http://www.eduardoemarina40.com.br/aovivo ", "543": "#CandidatosRede | Leonardo Secchi (v\u00eddeo), candidato a deputado estadual em Santa Catarina, prop\u00f5e uma forma inovadora de mandato. \u00c9 o SMC, Sistema de Mandato Compartilhado, uma plataforma online de intera\u00e7\u00e3o entre os \u2018codeputados\u2019, eleitores previamente cadastrados, que atuar\u00e3o juntamente com o deputado durante o seu mandato. Conhe\u00e7a mais sobre ele e suas propostas: bit.ly/1s6EzKW:=:http://redesustentabilidade.org.br/leonardo-secchi-mandato-colaborativo-para-avancar-sobre-a-velha-politica/ e facebook.com/CoDeputado:=:https://www.facebook.com/codeputado/ #coragempramudar ", "544": "Meu grande amigo e parceiro para todas as horas, cantor Nani Azevedo \u00e9 mais um grande apoio para a minha caminhada rumo \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Valeu Nani! #EstamosJuntos #F\u00e9NoBrasil. ", "545": "Com um plano de governo elaborado para o bem estar da fam\u00edlia brasileira, o Pastor Everaldo \u00e9 filho, pai e av\u00f4, e procura sempre fazer o bem para o pr\u00f3ximo em primeiro lugar. Assista ao v\u00eddeo com o depoimento de seus tr\u00eas filhos e compartilhe. ", "546": NaN, "547": "O Psol contra o povo palestino: n\u00e3o foi acidente, n\u00e3o \u00e9 por acaso http://wp.me/p18tzC-eD", "548": "#Z\u00e9naImprensa l Presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria no Rio Grande do Sul \u00e9 destaque na Imprensa. Em campanha na capital ga\u00facha, Z\u00e9 Maria defende o povo palestino e repudia os ataques de Israel a Faixa de Gaza. Para o candidato do PSTU, \u00e9 dever do governo brasileiro romper as rela\u00e7\u00f5es militares e comerciais com o Estado assassino de Israel! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "549": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "550": " d\u00e1 mais para crian\u00e7as como marcos vin\u00edcius morrer enquanto os mais altos cargos da rep\u00fablica descontem dentro dos pal\u00e1cios e do congresso isso precisa acabar n\u00e3o d\u00e1 o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "551": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "552": " ei oito segundos na tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes", "553": " o pa\u00eds do buraco n\u00e9 meirelles que mais uma vez aceitou o desafio de consertar a economia e evitar o colapso total do pa\u00eds nada tinge biografia do meireles ea ficha limpa eu tenho muito orgulho de estar ao seu lado porque sei que ele \u00e9 o mais preparado para ser presidente do brasil precisamos do teu apoio ao chamar o meirelles para presidir e fazer do brasil o brasil dos nossos sonhos chamam meireles presidente pode iludir a", "554": "relles n\u00e3o nasceu para ser pessimista e foi pensando assim que esse cara fez sucesso no setor privado chamou a aten\u00e7\u00e3o de tanta gente no mundo todo que at\u00e9 o lula passou a enxergar nele uma solu\u00e7\u00e3o para resolver os problemas do pa\u00eds brasil 2002 os brasileiros sofrendo com uma grave crise econ\u00f4mica e quem voc\u00ea acha que foi chamado para consertar a economia meirelles nem tinha votado no lula mas aceitou o desafio porque pra ele", "555": " o mundo n\u00e3o se divide entre esquerda e direita vermelhos e azuis o mundo pra ele se divide entre quem resolve o problema e que n\u00e3o resolve e foi assim que ele ajudou o brasil a criar mais de 10 milh\u00f5es de empregos e tirar programas sociais importantes do papel brasil 2016 pior crise econ\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria parece que dessa vez o pessimismo tinha chegado para ficar mas a\u00ed para ser adivinha quem chamaram de novo para tirar", "556": " her\u00f3i nunca \u00e9 f\u00e1cil mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa somos n\u00f3s mesmos que decidimos se vamos chegar ao nosso destino pelo caminho do otimismo ou pessimismo \u00e9 bem prov\u00e1vel que esse cara tivesse escolhido ver o mundo pelos olhos do pessimismo ele nunca teria chegado onde chegou jamais teria conseguido estudar em escola p\u00fablica entrar em uma grande universidade e conquistar o mundo mas o mei", "557": " proposta de limpar o nome de quem est\u00e1 no spc n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de fazer nem de entender a d\u00edvida m\u00e9dia de cada um \u00e9 de 4.200 raros mas 80 de cada cem reais disse j\u00fari multa no meu plano o governo vai usar toda a sua for\u00e7a para negociar esses juros e essas multas reduzir a d\u00edvida para cerca de 1.400 reais feito isso o banco do brasil ea caixa v\u00e3o parcelar o saldo em at\u00e9 36 meses confira todos os detalhes no meu site eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "558": " voc\u00ea pode agora \u00e9 bom 50 na tv o jogo \u00e9 muito desigual nosso tempo \u00e9 curto para a internet para conhecer nossas propostas esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook vai l\u00e1", "559": " sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam boa tarde bota perone que est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir o molde feliz de ouvir que voc\u00ea saiba com saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea meu amigo tristeza precisa enfim sacode a poeira brasil vamos todos juntos os mudou brasileiros de todos os cantos que vem para s\u00e3o paulo em busca de tratamento s\u00e3o testemunhas do que geraldo alckmin fez e do que ser\u00e1 capaz de fazer como presidente do brasil com a cabe\u00e7a e com", "560": " das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente jogar bola a\u00ed minha m\u00e3e disse que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto \u00e9 curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui e depois tem que retornar para l\u00e1 para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual eu pego quatro horas de barco para chegar em santana de santana pega o apelo eu vou para o elenco n\u00e3o cobrar d", "561": " come\u00e7a agora um programa geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito e n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora do equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de a", "562": "lgu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o [M\u00fasica] costa do marfim [M\u00fasica] hum [M\u00fasica] [M\u00fasica] [Aplausos] [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que eu moro na comunidade furo seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve a quadrilha a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o \u00fanico assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o o m\u00e9dico do s\u00e3o paulo eu chorar \u00e1gua eu pedi a meus irm\u00e3os", "563": "ele o belo horizonte em enchente em s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor o tratado a minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor para minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metros para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a", "564": " o cora\u00e7\u00e3o 16 \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa o brasil precisa de uma reuni\u00e3o da onu", "565": "\u00e9 o jeito el a olha l\u00e1 uma ideia que pode aprisionar um sonho cada vez mais livre acesa a esperan\u00e7a fipe de olhar a chama que o povo chama chama que o treze da geira tudo chama futebol hoje \u00e9 o povo [Aplausos] os poderosos podem matar uma duas ou tr\u00eas rosas mas jamais conseguiram det\u00ea a chegada da vila velha a moeda de ao p\u00f3 \u00e9 um brasil feliz n\u00f3", "566": " sha decidiu lula pode ser candidato mesmo assim o registro foi negado a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo vai seguir lutando pelo direito de lula ser candidato e ser eleito presidente a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de promo\u00e7\u00f5es via esse povo comia ", "567": "amento de lealdade \u00e0 lua n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] \u00e9 querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea t\u00f4 sofrendo toy pude ver e por todo canto choro \u00e9 o a de cora\u00e7\u00e3o gritei sofrimento essa tristeza meu povo i hoje a \u00e1gua \u00e9 estrela que pintaram a pagar n\u00e3o se apaga n\u00e3o gente \u00e9 o brilho dos olhos ", "568": "e de povo trabalhava esse povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava ele sabe que n\u00f3s queremos um brasil melhor e isso \u00e9 poss\u00edvel a gente devolveu o fogo os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um jur", "569": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "570": " [M\u00fasica] o nosso povo eu pedia o impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula que lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio igor porque operacional a jato est\u00e1 em perigo eu sou alvaro dias e fiz isso na defesa da maior v\u00edtima de tudo de errado que vem ocorrendo no brasil a maior v\u00edtima \u00e9 voc\u00ea chega [M\u00fasica]", "571": " abre o olho brasil acima de tudo deus acima de todas", "572": " imp\u00e9rio neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds esta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudas por um brasil 100% fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 vou acabar com a burocracia do top-16 reduzir o tamanho da m\u00e1quina p\u00fablica para o m\u00ednimo necess\u00e1rio atualmente o brasil tem mais de 100 empresas estatais muitas com corrup\u00e7\u00e3o e perdas milion\u00e1rias s\u00f3 a petrobras tem uma d\u00edvida de mais de 200 bilh\u00f5es de reais de", "573": "fendendo o livre mercado a livre concorr\u00eancia se deus quiser eleito presidente o trabalhador que recebe um sal\u00e1rio de at\u00e9 5 mil reais por m\u00eas ficar\u00e1 isento do imposto de renda na fonte mais dinheiro no bolso do trabalhador defendo mais brasil e menos bras\u00edlia na vida do cidad\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil o melhor pra gente por\u00e9m seu lado ruim mas o recado do presidente", "574": " salvio \u00e9 impressionante como campanha eleitoral inspira diferente nas redes sociais na internet e foi pelas redes sociais que o partido v\u00ea e organizou o piquenique para debater o al\u00edvio no nosso programa de governo ali\u00e1s todas as ruas do piquenique foram comprados na feira de org\u00e2nicos onde eu vou sempre \u00e0 agricultura org\u00e2nica agricultura familiar agricultura limpa \u00e9 um dos pontos mais importantes na e", "575": "conomia moderna no mundo todo o eduardo jorge participar da concep\u00e7\u00e3o n\u00e9 da cria\u00e7\u00e3o dessa feira eu e minha fam\u00edlia recebemos inclusive uma b\u00ean\u00e7\u00e3o ao lado da est\u00e1tua do grande e sabe que meu neto vai fazer se encontrar um animal sendo maltratado como eu tenho s\u00f3 minuto e 4 segundos para falar sobre o que eu penso sobre o brasil participa da campanha do partido verde pelo facebook o endere\u00e7o traz na tela", "576": " e nossa campanha quase n\u00e3o tem espa\u00e7o na rede globo porque mais do que uma televis\u00e3o \u00e9 um grupo de poder que n\u00e3o pode dar espa\u00e7o ao novo de verdade pelo risco de ver os seus interesses contrariados s\u00f3 se constr\u00f3i uma nova pol\u00edtica a partir da cr\u00edtica radical aos partidos do sistema e ao modelo econ\u00f4mico que s\u00f3 aumenta o lucro dos bancos enquanto indiv\u00edduo o povo quer eles queiram ou n\u00e3o o novo sempre vem nesta elei\u00e7\u00e3o proteste vote no pessoal", "577": " agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o o abra\u00e7o ea esperan\u00e7a de milh\u00f5es de brasileiros esse apoio aumenta nossa responsabilidade quando fizemos nosso plano de governo com milhares de pessoas cientistas especialistas em economia sa\u00fade seguran\u00e7a em todas as \u00e1reas n\u00f3s vimos que essa esperan\u00e7a de mudar a pol\u00edtica j\u00e1 estava pronta para despertar n\u00f3s tivemos ao nosso lado algu\u00e9m de confian\u00e7a que me ajudou muito quando", "578": " era ministra do meio ambiente l\u00edder do psb no congresso nacional agora nosso candidato a vice presidente da deco albuquerque os compromissos que marina e eduardo firmaram o povo brasileiro s\u00e3o compromissos da minha gera\u00e7\u00e3o n\u00f3s batalhamos para ter melhorias econ\u00f4micas e sociais que nos \u00faltimos quatro anos vimos a infla\u00e7\u00e3o voltar ea viol\u00eancia crescer mas n\u00f3s n\u00e3o vamos nos acomodar n\u00e3o vamos desi", "579": "stir marina pela for\u00e7a e apoio para fazer um \u00f3timo governo e recuperar o crescimento do nosso brasil os candidatos que t\u00eam tempo e dinheiro fazem na tv uma propaganda cinematogr\u00e1fico mostra um brasil bem diferente do brasil de verdade n\u00f3s vamos mostrar que a escola de tempo integral \u00e9 prioridade que assinamos compromisso com os 10% da receita bruta para a sa\u00fade que o pacto pela vida pode reduzi", "580": "r a viol\u00eancia no brasil como reduziu em pernambuco \u00e9 preciso uma mudan\u00e7a na pol\u00edtica na rela\u00e7\u00e3o com o congresso e com a sociedade n\u00f3s vamos chamar pessoas honestas e competentes vamos dialogar com os partidos mas tamb\u00e9m com os trabalhadores empres\u00e1rios estudantes e movimentos sociais n\u00f3s vamos governar respeitando as institui\u00e7\u00f5es ea vontade da sociedade brasileira n\u00e3o vamos desistir do brasil", "581": " e vamos juntos estou agora \u00e9 perceber educa\u00e7\u00e3o transporte e moradia sa\u00fade s\u00e3o direitos o estado pode e deve oferecer \u00e0 popula\u00e7\u00e3o a esses servi\u00e7os gratuitamente aqui no brasil pelo contr\u00e1rio optou se por uma forma que combina parcerias p\u00fablico-privadas entregando os servi\u00e7os a empres\u00e1rios como no tran", "582": "sporte ou a entidades e funda\u00e7\u00f5es como na sa\u00fade n\u00e3o tem segredo o empres\u00e1rio quer lucrar no caso do transporte vai fazer isso n\u00e3o renovando como devia frota pagando sal\u00e1rios baixos aos trabalhadores mantendo suas chamadas linhas nobres e esquecendo da periferia mauro reais e vinte e um agora \u00e9 o pstu", "583": " construir nas lutas dos trabalhadores o transporte \u00e9 um caos dos trabalhadores usu\u00e1rios v\u00e3o passando o nosso fofo com a superlota\u00e7\u00e3o tarifas caras de emiss\u00f5es ea sede a culpa \u00e9 do descaso dos governos ea pol\u00edtica de privatiza\u00e7\u00e3o exigimos a readmiss\u00e3o dos metrovi\u00e1rios j\u00e1 o transporte n\u00e3o \u00e9 mercadoria", "584": " \u00e9 direito de todos e dever do estado \u00e9 preciso estatizar todo o sistema de transporte em investir 2 por cento do pib para garantir transporte p\u00fablico de qualidade que contarei fazendo por isso defendendo o governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16", "585": "\u00e7a jovem d\u00e1 resultado e j\u00e1 mudou a vida de milhares de jovens desde que n\u00f3s criamos e colocamos para funcionar era uma ideia que virou uma proposta que virou um programa de governo e deu muito certo e minas gerais e agora opositor jovem a minha proposta para ajudar milh\u00f5es de jovens de todo o brasil a ter um futuro o problema todo ano milh\u00f5es de jovens entram no ensino m\u00e9dio mas muitos n\u00e3o terminam a solu\u00e7\u00e3o \u00e0 s vai criar o poupan\u00e7a jovem brasil para estimular que o jovem termine os estudos quando come\u00e7a em 2015 poupan\u00e7a jovem brasil come\u00e7a nos dez estados com maior taxa de abandono escolar em 2017 chega todos os estados do brasil poupan\u00e7a jovem o brasil investindo no futuro do brasil para fazer o governo funcionar com tim quem j\u00e1 fez funcionar ei ei ei", "586": "ant\u00e9m e se eu for trabalhar eu n\u00e3o teria como fazer faculdade o fabril na primeira coisa que a gente percebe \u00e9 que \u00e9 a verdade quem sente no brasil inteiro tem andado muito pelo brasil e os jovens no brasil ele \u00e9 t\u00e3o desesperan\u00e7osos porque primeiro lugar tem muita gente que parou de estudar ent\u00e3o a gente t\u00e1 sempre est\u00e1 muito preocupado est\u00e3o montando um programa pra aqueles que pararam de estudar tenho condi\u00e7\u00f5es do estado financia o retorno \u00e0 escola eu fui governador de minas gerais alemg fez um programa muito bacana porque que acontecia a gente vir por problemas familiares com o seu por necessidade tem que trabalhar mais cedo ontem que abandonaram a escola antes de completar o ensino m\u00e9dio a gente criou um programa chamado poupan\u00e7a jovem que eu quero f", "587": " o der heyde \u00e9 esse o presidente estou hoje aqui em salvador bahia no bairro de brotas e conversar com os jovens vamos falar sobre o presente e principalmente sobre o futuro boa tarde a sml viana e moro t\u00e1bula tem 24 anos para estudar na 7\u00aa s\u00e9rie porque engravidei e a\u00ed eu me preocupo muito com isso porque a gente quando voc\u00ea p\u00e1ra na 7\u00aa s\u00e9rie n\u00e3o conclui a gente n\u00e3o tem oportunidade de crescer o nome a banda ent\u00e3o 21 anos para estudar na quinta s\u00e9rie vou ter que trabalhar montei como ficar no col\u00e9gio que n\u00e3o sei tinha que sustentar ou menos como sustent\u00e1 l\u00e1 \u00e9 cedo n\u00e9 fabrini eu sou estudante t\u00e9cnico tem 18 anos e minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o quero estagnar eu quero procurar crescer mas s\u00f3 ap\u00f3s a faculdade e minha fam\u00edlia nem eu tenhamos com estrutura m", "588": "azer no brasil que \u00e9 bom para o jovem o aluno que entrou no ensino m\u00e9dio 1\u00ba ano em a gente depositar o dinheiro na conta dele o segundo ano mais um dia no terceiro mas o dinheiro lara mil reais por ano s\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o pode ser esse dinheiro de completar o terceiro t\u00e1 mais pra esse time tem algumas condi\u00e7\u00f5es em que a freq\u00fc\u00eancia m\u00ednima nas aulas ent\u00e3o a gente conseguiu diminuir pela metade a evas\u00e3o escolar a sa\u00edda das pessoas nas escolas nessas regi\u00f5es o que a gente quer emprego e mais qualidade de qualifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00eam sa\u00eddas em educa\u00e7\u00e3o nessa sa\u00edda de educa\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea sobreviver eu acho que todo mundo que est\u00e1 aqui que \u00e9 mais do que sobreviver voc\u00ea acabou de falar quer subir na vida quer que at\u00e9 \u00e9 oportunidade tudo que a gente puder fazer \u00e9 focar na educa", "589": "\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale a pena o programa poupan\u00e7a jovem foi apresentado para a gente quando estava estudando na escola mesmo ensino m\u00e9dio agente foi entendendo mais do que se tratava e eu gostei bastante positiva que concluir nem os tr\u00eas anos do ensino m\u00e9dio para poder receber o dinheiro que \u00e9 equivalente a tr\u00eas mil reais voc\u00ea tinha que ser um aluno dedicado era um sentido ao estudar realmente o programa me ajudou a pensar no meu futuro j\u00e1 dentro da escola no ensino m\u00e9dio lei bom eu pretendo usar esse dinheiro pra fazer minha voz e tamb\u00e9m tirar minha carteira veja uma diferen\u00e7a enorme entre uma promessa e uma proposta promessas muitas vezes s\u00e3o palavras ao vento tinha uma proposta \u00e9 algo muito mais p\u00e9 no ch\u00e3o tem come\u00e7o meio e fim voc\u00ea diz como vai fazer o poupan", "590": "a das grandes cidades do interior do pa\u00eds o trabalho de dilma pela sa\u00fade tamb\u00e9m inclui 104 parcerias com laborat\u00f3rios p\u00fablicos e privados o que diminuiu a necessidade de o brasil importar medicamentos e estimulou desenvolvimento tecnol\u00f3gico desse setor da ind\u00fastria nacional dilma tamb\u00e9m est\u00e1 ampliando toda a rede de upas 24 horas e consolidou s\u00e3o 192 como maior servi\u00e7o de emerg\u00eancia do mundo na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de uma ampliou o programa sa\u00fade da fam\u00edlia e vem construindo milhares de postos de sa\u00fade em todo o pa\u00eds outra boa not\u00edcia \u00e9 que gra\u00e7as ao programa banda larga para todos os milhares dessas unidades est\u00e3o sendo informatizados que conectadas entre si e isso vai agilizar o atendimento e permitir que m\u00e9dicos que trabalham em regi\u00f5es isoladas tirem d\u00favidas com profissionais de centros especializados por tudo isso dilma quer levar banda larga para todos os post", "591": " reze o presidente de uma presidenta mas mudan\u00e7as mais futuro todo brasileiro sonha com uma sa\u00fade de mais qualidade realizar este sonho \u00e9 o desafio de dilma est\u00e1 enfrentando o brasil \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo com grande popula\u00e7\u00e3o que oferece sa\u00fade gratuita a todos os seus habitantes o sus \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mover essa estrutura gigantesca para ela funcionar bem \u00e9 preciso um trabalho conjunto do governo federal dos estados e das prefeituras muito mas muito mesmo ainda precisa ser feito para ajustar essa estrutura para faz\u00ea la funcionar bem e assim para que os brasileiros possam ter uma sa\u00fade de mais qualidade n\u00e3o estamos nem nunca ficamos de bra\u00e7os cruzados de 2002 para c\u00e1 aumentamos o or\u00e7amento da sa\u00fade em 97 por cento em termos reais garante por lei que 25% dos recursos do petr\u00f3leo sejam investidos dentro de pouco te", "592": "mpo na sa\u00fade criei o mais m\u00e9dicos que est\u00e1 resolvendo um problema que se arrastava h\u00e1 d\u00e9cadas e tenho novas id\u00e9ias novas propostas que vamos discutir nesta campanha e come\u00e7ar a apresent\u00e1-las hoje neste programa o programa mais m\u00e9dicos chegou em todos os lugares desde pequenos munic\u00edpios do nordeste e do sul do pa\u00eds at\u00e9 comunidades ind\u00edgenas lado amazonas mas ao contr\u00e1rio do que muita gente pensa o mais m\u00e9dicos beneficia principalmente a periferia das grandes para se ter uma id\u00e9ia a maior demanda por profissionais do programa veio do s\u00e3o paulo o estado mais rico do pa\u00eds eu visitei o posto do jardim jacy na periferia de guarulhos a segunda maior cidade de s\u00e3o paulo e vi como o programa faz a diferen\u00e7a como \u00e9 que \u00e9 o cotidiano um dia que eu cheguei a atender por oito meses sozinho nessa unidade e foi um per\u00edodo dif\u00edcil muito trabalhoso de muita dedica\u00e7\u00e3o e a\u00ed com", "593": " juntando \u00e9 dos programas de resid\u00eancia do prov\u00e1vel programa mais m\u00e9dicos e isso ajudou muito a nos 'desafogar' na unidade esse \u00e9 o resultado de todas as grandes cidades mais ricas do pa\u00eds a dificuldade na periferia unidades b\u00e1sicas muitas vezes com essa estrutura bolha atendimento mas n\u00e3o conseguia ter a equipe completa hoje com mais m\u00e9dicos o posto de sa\u00fade do jardim jacy conta com seis profissionais quatro brasileiros e dois cubanos todos perfeitamente integrados para mim somos um ganho aqui o mais importante \u00e9 trabalhar na minha \u00e1rea assim como todos juntos novamente n\u00e3o tem diferen\u00e7a entre me colocar a culpa no m\u00e1ximo escolha do brasileiro elisson \u00e9 como ele faz um som equipe os controles que eles fazem \u00e9 a partir de preven\u00e7\u00e3o eles somaram muito na nossa nosso atendimento ao nosso dia a dia s\u00e3o fant\u00e1sticos nisso a gente n\u00e3o tem o que reclamar s\u00e3o muito bo", "594": "ns mesmo e s\u00e3o muitos soci\u00e1veis nunca os vi de mau humor nunca sempre sorrindo sabe que eu sentia que achei um cruzamento e muito alegre muito pra cima n\u00e3o \u00e9 um lugar de doen\u00e7a o lugar saldo direto mas mudan\u00e7as mais o tubo o brasil precisava muito de um programa como mais m\u00e9dicos olha s\u00f3 o pa\u00eds forma menos m\u00e9dicos do que \u00e9 necess\u00e1ria ea maioria se concentra no sul e sudeste mas mesmo nessas regi\u00f5es faltam m\u00e9dicos em muitas cidades principalmente nos postos de sa\u00fade da periferia com mais m\u00e9dicos surgiu para atender essas car\u00eancias todas as vagas foram oferecidas em primeiro lugar a brasileiros ou seja os estrangeiros s\u00f3 ocupar\u00e3o as vagas que n\u00e3o foram escolhidas por nossos m\u00e9dios hoje o programa conta com mais de 14 mil profissionais em 3.785 munic\u00edpios e beneficia 50 milh\u00f5es de pessoas desde ent\u00e3o diminuiu em 20% a necessidade de encaminhar pacientes aos hospi", "595": "tais por tudo isso quem mais precisa de sa\u00fade apoia ou mais m\u00e9dicos al\u00e9m de criar mais m\u00e9dicos de uma tomou grandes decis\u00f5es para ampliar o atendimento em todo o pa\u00eds ela est\u00e1 ampliando e criando cursos de medicina nas cidades e regi\u00f5es mais carentes de m\u00e9dicos e de faculdades que oferecem essa forma\u00e7\u00e3o assim j\u00e1 criou 4041 vagas a meta \u00e9 criar 11500 dilma tamb\u00e9m abriu 5125 novas vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica em \u00e1reas priorit\u00e1rias do sus como pediatria ginecologia cirurgia e medicina da fam\u00edlia e mais de 7 mil vagas ser\u00e3o abertas nos pr\u00f3ximos quatro anos j\u00e1 comprovado o programa de valoriza\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de uma criou v\u00e1rios est\u00edmulos para que profissionais da sa\u00fade trabalho e fa\u00e7a a sua especializa\u00e7\u00e3o das regi\u00f5es mais carentes de atendimento essa boa ideia j\u00e1 levou mais de 1.100 enfermeiros e dentistas e mais de 4 mil m\u00e9dicos aos postos de sa\u00fade da periferi", "596": "os de sa\u00fade nos pr\u00f3ximos quatro anos a verdade \u00e9 que primeiro lula e agora dilma vem trabalhando duro para ampliar os servi\u00e7os ea qualidade da sa\u00fade no brasil gilmak \u00f3 dilma criou o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o beneficiando milh\u00f5es de brasileiros com a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de medicamentos para hipertens\u00e3o diabetes e asma na rede aqui tem farm\u00e1cia popular dilma criou as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e hoje somos um dos pa\u00edses com maior n\u00famero de vacinas oferecidas de forma gratuita a crian\u00e7as jovens adultos e idosos dilma tamb\u00e9m criou a rede cegonha ampliando o acesso ea qualidade do pr\u00e9 natal e do parto o que ajudou a fazer do brasil um dos pa\u00edses que mais reduziu a mortalidade infantil no mundo gilmak com muito trabalho j\u00e1 garantimos importantes avan\u00e7os na sa\u00fade mas ainda temos grandes desafios pela frente s\u00e3o necess\u00e1rios muitos passos adiante para criarmos um sistema de sa", "597": "\u00fade de qualidade no pa\u00eds o mais urgente \u00e9 combater a demora na realiza\u00e7\u00e3o de exames e consultas com especialistas temos problemas graves de acesso a m\u00e9dicos especializados em cora\u00e7\u00e3o em ortopedia o pulm\u00e3o em todas as outras \u00e1reas e tamb\u00e9m para realizar exames laboratoriais e especializados \u00e9 a\u00ed que pretendo avan\u00e7ar como nunca nos pr\u00f3ximos quatro anos para isso vou criar o programa mais especialidades veja agora como ele vai funcionar hoje quem depende de um especialista costuma esperar muito tempo por consulta e exames e tratamento o programa mais especialidades vai agilizar o atendimento a meta \u00e9 criar em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds uma rede de cl\u00ednicas especializadas integrada por unidades do sistema p\u00fablico j\u00e1 existentes porque ser\u00e3o constru\u00eddas e por cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas assim consultas exames tratamentos cirurgias de pequeno e m\u00e9dio", "598": " porte e reabilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser feitos sem demora no mesmo lugar e no tempo certo mas especialidades outra boa ideia uma para melhorar a vida dos brasileiros meus amigos e minhas amigas hoje tudo que \u00e9 candidato diz que eu o que \u00e9 novidade por isso e por aqui uma coisa eu posso garantir dilma \u00e9 o que tem de mais novo verdadeiramente novo na pol\u00edtica brasileira original ent\u00e3o um dos principais motivos por que lutei pra que ela me suceder se reconhece na dilma algu\u00e9m de fora do mundo limitado da pol\u00edtica algu\u00e9m capaz de renovar a pol\u00edtica e n\u00e3o repetir os erros que cometem certos pol\u00edticos de carreira isso eu acertei a dilma n\u00e3o s\u00f3 de id\u00e9ias novas como possui uma vis\u00e3o diferente dos problemas que o governante tem de enfrentar o fato de ela ser mulher m\u00e3e e av\u00f3 tamb\u00e9m ajuda muito trago um ponto de vista especial de cuidado com as pessoas olhar carinhoso para a ", "599": "necessidade do povo um sentido mais elevado de responsabilidade que s\u00f3 uma mulher experiente forte pode ter mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o dilma tem uma seriedade uma capacidade de trabalho e uma coragem de tomar decis\u00f5es que s\u00e3o raras em qualquer pessoa dilma \u00e9 uma mulher especial com coragem e vis\u00e3o de futuro entre todos os candidatos ela \u00e9 quem tem mais condi\u00e7\u00f5es de continuar a aprofundar as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa porque precisamos seguir para frente e n\u00e3o dar um passo para tr\u00e1s fez um self dilma era um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br nos pr\u00f3ximos programas vamos apresentar novas propostas para a sa\u00fade e discutir tamb\u00e9m como \u00e9 fundamental uma reforma federativa para redefinir as responsabilidades dos governos federal dos estados e dos munic\u00edpios nas \u00e1reas da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a as mudan\u00e7as mais o t\u00famulo de uma presidenta", "600": " patriota do meu brasil ap\u00f3s alguns dias de propaganda na tv e no r\u00e1dio hoje a perceber o quanto o governo atual \u00e9 bom mostrar outro brasil umbrasil os acho que na verdade n\u00e3o existe pois o brasil de hoje tem infla\u00e7\u00e3o em alta em fotos altos e juros altos tamb\u00e9m o brasil de hoje \u00e9 o dos hospitais superlotados d", "601": "a cidade em garrafadas e dos oito super cheios ou seja nada tem a ver com o brasil que o governo atual descreve este recentemente perdemos a copa e estamos quase perdendo a petrobras tamb\u00e9m tem d\u00edvida que est\u00e1 a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria levy fid\u00e9lix presidente e 28", "602": " munic\u00edpios e apoio ao turismo como atividade econ\u00f4mica como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 completada hoje em maiores 2045 ao vivo responder suas perguntas \u00e9 maior presidente 27 ponto com.br juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que a", "603": " patriotas qual \u00e9 a na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos uma na\u00e7\u00e3o l\u00edder entre l\u00edderes brasil pot\u00eancia brasil continente continente por sua dimens\u00e3o e pelo esp\u00edrito empreendedor de sua gente o que tamb\u00e9m na constitui\u00e7\u00e3o o incentivo \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas em todos os", "604": " constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso ver j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reformu", "605": "lar se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "606": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "607": "VALEU, ALEMANHA! Campe\u00f5es da Copa do Mundo 2014, a sele\u00e7\u00e3o da Alemanha \u00e9 s\u00f3 alegria. A Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol divulgou v\u00eddeo de despedida do Brasil em que mostra como foi divertido participar da #CopasdasCopas. No v\u00eddeo, os alem\u00e3es se esfor\u00e7aram para falar frases de agradecimento ao Pa\u00eds em portugu\u00eas e mostraram o qu\u00e3o especial foi a estadia em Santa Cruz Crab\u00e1lia, na Bahia.", "608": "O vegetarianismo e a simplicidade volunt\u00e1ria s\u00e3o formas de viver que v\u00e3o revolucionar nossas rela\u00e7\u00f5es com o mundo das outras esp\u00e9cies de seres vivos. Al\u00e9m disso, tenho convic\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o essenciais para a sobreviv\u00eancia da nossa pr\u00f3pria esp\u00e9cie, pois s\u00e3o formas muito poderosas de respeitar os limites da natureza, que foram amplamente ultrapassados pelo estilo de organizar a sociedade do capitalismo e do socialismo nos s\u00e9culos 19 e 20.", "609": "Drauzio Varella \u00e9 m\u00e9dico cancerologista. Por 20 anos dirigiu o servi\u00e7o de Imunologia do Hospital do C\u00e2ncer. Foi um dos pioneiros no tratamento da Aids no Brasil e do trabalho em pres\u00eddios, ao qual se dedica ainda hoje. \u00c9 autor do livro 'Esta\u00e7\u00e3o Carandiru' (Companhia das Letras). Segue seu texto que saiu na FOLHA de s\u00e1bado. #Equipe50", "610": "A presidenci\u00e1vel destacou que a filia\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos e integrantes da comunidade cultural \u201c\u00e9 um sintoma de que a esquerda socialista no Brasil ganha for\u00e7a e cresce\u201d. Ela acrescentou que, neste momento, o papel do PSOL \u00e9 travar \u201cum combate sem tr\u00e9guas ao reacionarismo representado pelo PSDB e ao continu\u00edsmo conservador de Dilma\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-prestigia-filiacao-de-intelectuais-e-academicos-ao-psol/ #Equipe50", "611": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, se reuniu na manh\u00e3 desta segunda-feira (14) com a diretoria do Sindicato dos Policiais Federais do Rio Grande do Sul (SINPEF/RS), em Porto Alegre. Durante a visita \u00e0 entidade, Luciana defendeu a aprova\u00e7\u00e3o da PEC 51/2013 e o fim da pol\u00edtica de guerra \u00e0s drogas no pa\u00eds. \u201cN\u00e3o adianta comprar mais viaturas e fazer mais concurso se a concep\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o mudar. Os servidores p\u00fablicos n\u00e3o s\u00e3o ouvidos, os governos colocam nos cargos de confian\u00e7a representantes dos partidos que n\u00e3o escutam as entidades dos trabalhadores\u201d #Equipe50", "612": "E come\u00e7a mais uma segunda-feira! Hoje pela manh\u00e3, Luciana toma caf\u00e9 com a diretoria do Sindicato dos Policiais Federais do Rio Grande do Sul. Durante a tarde participa da grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos com declara\u00e7\u00f5es de apoio a candidatos do PSOL e acompanha o ato de filia\u00e7\u00e3o de Franciso Marshall, Rovena Marshall, Jos\u00e9 Augusto Avancini e Milton Ribeiro ao PSOL, que acontecer\u00e1 \u00e0s 19:30 na Sede do PSOL-RS, Rua General Vasco Alves, 206. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "613": "#coragempramudar o Brasil #EduardoeMarina40", "614": "#EduardoeMarina40 | Nesta ter\u00e7a-feira, dia 15, tem tem sabatina com Eduardo Campos na Folha de S.Paulo. Acompanhem ao vivo pelo site www.eduardoemarina40.com.br ", "615": "O candidato a deputado federal e ex-jogador de futebol Raul Plasmann tamb\u00e9m d\u00e1 o seu voto de confian\u00e7a ao Pastor Everaldo durante a corrida presidencial. Juntos pela #mudan\u00e7a. #F\u00e9NoBrasil", "616": "BALAN\u00c7O POL\u00cdTICO DA COPA: DO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA http://wp.me/p18tzC-dQ", "617": "OU\u00c7A O \u00c1UDIO DA 1\u00ba PARTE DA PALESTRA-DEBATE SOBRE A COPA http://wp.me/p18tzC-dS", "618": "Assista a primeira parte do Balan\u00e7o sobre a Copa, ministrado pelo companheiro Rui Costa Pimenta.", "619": "#FalaZ\u00e9 l \"Vamos todos exigir a liberta\u00e7\u00e3o imediata de todos os presos pol\u00edticos que n\u00f3s temos no Brasil neste momento\" #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 ", "620": " aqui na troca aposto no seu celular todo esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook", "621": " exportava petr\u00f3leo para o mundo hoje exporta principalmente gente fam\u00edlia o les paul era deixar o pa\u00eds vou deixar minha filha de 15 anos mover \u00e9 bom ele prometeu acabar com a corrup\u00e7\u00e3o mas e o que fez na verdade foi criar novos corruptos a venezuela de hoje \u00e9 assim noventa por cento da popula\u00e7\u00e3o na pobreza prateleiras vazias supermercados saqueados gente morrendo de fome h\u00e1 gente morrendo por falta de rem\u00e9dio infla\u00e7\u00e3o de 1 milh\u00e3o por cento \u00e9 muito triste ver o que um voto errado pode fazer com o pa\u00eds mais triste ainda \u00e9 saber que aqui no brasil o homem que deu in\u00edcio \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o daquele pa\u00eds hugo ch\u00e1vez tem dois f\u00e3s bastante conhecidos foi grande amigo de ch\u00e1vez que me for prendeu desde o primeiro momento brasileira z", "622": "defeitos muita pobreza viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi quando o povo perdeu a f\u00e9 nos pol\u00edticos e nos partidos cen\u00e1rio perfeito para o surgimento de um salvador da p\u00e1tria foi o que aconteceu frustrado e com raiva a popula\u00e7\u00e3o da venezuela energia hugo ch\u00e1vez que dizia que iria acabar com a pobreza a viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi uma escolha eleitoral desastrosa para o pa\u00eds a pobreza \u00e0 viol\u00eancia \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o aumentaram a democracia morreu de vez com ch\u00e1vez come\u00e7ou uma ditadura que permanece at\u00e9 hoje sob o comando do seu sucessor micoplasma ch\u00e1vez as gotas constitui\u00e7\u00e3o prendeu opositores no meu os ju\u00edzes reprimiu com viol\u00eancia os protestos estatizou empresas afastou investimentos a venezuela perdeu tudo at\u00e9 a esperan\u00e7a o pa\u00eds rico que", "623": "ona rural por sua compet\u00eancia o amor por seu povo ele \u00e9 grande afinidade de pensamento outro f\u00e3 do coronel ch\u00e1vez bolsonaro que afirmou que ch\u00e1vez \u00e9 uma esperan\u00e7a para am\u00e9rica latina e que gostaria muito que essa filosofia chegasse ao brasil o mesmo que hoje se apresenta como o salvador da p\u00e1tria n\u00e3o acreditem por favor n\u00e3o existe salvador por tr\u00e1s desse salvador o que existe \u00e9 um diabo talvez esse seja um dos momentos mais delicados da nossa democracia o risco do brasil se tornar uma nova venezuela \u00e9 real a partir dos extremismos que est\u00e3o colocados nessa elei\u00e7\u00e3o por um lado o extremismo de um deputado que j\u00e1 mostrou simpatia por ditadores como pinochet e hugo ch\u00e1vez que j\u00e1 defendeu o uso da tortura que acha normal que", "624": " bolsonaro j\u00e1 disse n\u00e3o entendo nada de economia ele tamb\u00e9m j\u00e1 disse que quem vai comandar a economia do brasil \u00e9 um banqueiro milion\u00e1rio paulo guedes o banqueiro j\u00e1 disse o que pretende fazer menos imposto para os ricos mais imposto isso mesmo com o economista do bolsonaro pobre vai pagar mais imposto se bolsonaro foi eleito prepare o seu bolso tem um ditado que diz que a grama do vizinho \u00e9 sempre mais verde mas nem sempre \u00e9 assim o brasil tem um vizinho que j\u00e1 foi muito rico mas que em determinado momento da hist\u00f3ria fez uma escolha muito errada a venezuela tinha muitas semelhan\u00e7as com o brasil riquezas naturais povo criativo grande parque industrial bastante investimento estrangeiro era parecido com o brasil at\u00e9 nos ", "625": " mulheres ganhe menos que os \u00f3bvios uma pessoa intolerante e pouco afeito ao di\u00e1logo que quase 30 anos de congresso nunca preside uma comiss\u00e3o sequer nunca foi l\u00edder e nenhum dos nove partidos aos quais foi filiado um despreparado que representa um verdadeiro salto no escuro por outro lado temos a pr\u00f3pria escurid\u00e3o o pt sempre radical e extremista o partido que apoia o regime ditatorial que levou \u00e0 venezuela ao pensaste o partido que quer o fim da lava jato que foi envolvido no maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o do mundo o petr\u00f3leo ou o partido que nos deixou desastroso legado no dilma e temer s\u00e3o dois lados de uma mesma moeda a do radicalismo se qualquer desses lados vence o pa\u00eds perde sou oposi\u00e7\u00e3o a ambos o que sou a favor", "626": " do brasil 16 \u00e9 rebeli\u00e3o chega de escolher entre o ruim o menos pior", "627": " empres\u00e1rio \u00e9 preciso decorar o dinheiro na m\u00e3o das pessoas neste pa\u00eds sen\u00e3o n\u00e3o tem conhecimento econ\u00f4mico eu acredito no brasil juntos seremos capaz de reconstruir esse pa\u00eds economicamente e politicamente a injusti\u00e7a n\u00e3o vai parar a nossa estrela lula mostrou sua vida \u00e0 tarde pra fazer aquele brasil volta a haddad n\u00e3o p\u00e1ra de crescer s\u00f3 demais jogos e pontos no ibope um bom segundo turno al\u00e9m de luan santana a gente ficou lotado [M\u00fasica] a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos", "628": " revele come\u00e7a agora o programa haddad presidente antes do governo lula o pa\u00eds era governado para poucos ea maioria do povo brasileiro sofria por desemprego ea falta de oportunidades quando lula assumiu o governo n\u00f3s come\u00e7amos a mudar o pa\u00eds criando os 20 milh\u00f5es de empregos com carteira assinada mais de 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria no nosso pa\u00eds se tornou a sexta economia mundial os brasileiros se orgulhavam e o mundo inteiro nos aplaudia lembra quem ganhou o lug", "629": "r as obras paradas pra fazer a economia girar adage sal\u00e1rio m\u00ednimo forte \u00e9 o aumento real do sal\u00e1rio e do poder de compra vai fazer a economia girar n\u00e3o se compromisso \u00e9 lutar por sal\u00e1rios iguais para mulheres e homens igualdade tamb\u00e9m faz a economia girar vote 13 vamos trazer o brasil de lula de volta vamos fazer a economia girar de novo [M\u00fasica] s\u00f3 tem um jeito brasil a gente voltar a inserir o povo na economia o emprego com financiamento com cl\u00e9a o microempreendedor o pequeno", "630": "ar de honra ao lado da rainha foi o presidente lula adoro esse cara disse obama nossa economia surpreendeu o mundo eo brasil ficou entre os dez maiores do mundo o emprego com carteira assinada aumentou por trazer de volta \u00e0quele tempo bom o emprego falar e comida na mesa em pa\u00edses com economia forte oportunidade pra todos n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel nossas propostas v\u00e3o fazer a roda da economia girar \u00e0 tarde ao emprego de novo e investir pesado na gera\u00e7\u00e3o de empregos e retoma", "631": " pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente", "632": " ora se voc\u00ea n\u00e3o aceitar a mentira ea mistifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o aceita a corrup\u00e7\u00e3o incompet\u00eancia n\u00e3o quer mordomia de privil\u00e9gio das autoridades n\u00e3o aceita a viol\u00eancia voc\u00ea tem candidato se voc\u00ea quer o fim da filha na sa\u00fade se voc\u00ea quer a pol\u00edcia aparelhada e forte se voc\u00ea quer o brasil gerando empregos voc\u00ea tem candidato volta de 19h ea dor", "633": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca", "634": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "635": " neles o professor em seu vice eduardo \u00e9 m\u00e9dico nosso plano se chama vida digna na educa\u00e7\u00e3o uma boa escola para todos ea meta de mais dois milh\u00f5es e meio de vagas em creches na sa\u00fade o sus renovado mais r\u00e1pido mais pr\u00f3ximo de voc\u00ea mais humano ou enfim que trata com respeito marina silva 8", "636": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "637": " democracia crist\u00e3 do primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais quase n\u00e3o sabe por", "638": "m vermelho de algu\u00e9m despreparado desequilibrado o corrupto claro que n\u00e3o confian\u00e7a n\u00e3o se compra ela se conquista com muitos e muitos anos de trabalho e \u00e9 isso que eu estou oferecendo usar a confian\u00e7a que conquistei no mundo em mais de 40 anos de profiss\u00e3o para trazer novos investimentos criar empregos e melhorar a sua vida chamam meireles presidente ciro gomes \u00e9", "639": "as coisas afundam um pa\u00eds governo que roubam seu dinheiro e governos que n\u00e3o sabe administrar o seu dinheiro o governo que rouba e n\u00e3o sabe administrar a\u00ed nesse fato pode parecer uma ideia simples mas para mim o que o brasil precisa \u00e9 um governo honesto e que administra o dinheiro p\u00fablico como voc\u00ea administra o seu dia precisamos recuperar a confian\u00e7a que o brasil p", "640": " que o brasil precisa do meirelles agora porque o pa\u00eds precisa sair da crise agora porque temos 12 milh\u00f5es de desempregados agora que o pa\u00eds precisa crescer agora porque o d\u00f3lar est\u00e1 disparando agora porque precisamos de um presidente sem den\u00fancias e respeitado no mundo agora porque depois com as ofertas que est\u00e3o a\u00ed vai ser tarde demais para salvar o brasil olha du", "641": "erdeu por causa dos maus governos confian\u00e7a \u00e9 achar que abre todas as portas descobri quando voc\u00ea pede uma indica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m para cuidar dos seus filhos ou no seu dinheiro o que voc\u00ea sempre pergunta a pessoa de confian\u00e7a a mesma coisa acontece com o pa\u00eds as empresas precisam confiar no governo para fazer investimentos e criar emprego voc\u00ea acha que v\u00e3o confiar em u", "642": "os e explico quem est\u00e1 com o nome no spc tem mais dificuldade para arranjar emprego mas com o nome limpo as pessoas podem voltar a trabalhar e ganhar um sal\u00e1rio do sal\u00e1rio volta a comprar o com\u00e9rcio vende mais a ind\u00fastria produz mais e novos empregos s\u00e3o criados e com o emprego a maior parte dos problemas se resolve bate silva bate dose", "643": " ficha limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco quando criei a proposta de limpar o nome das pessoas no spc n\u00e3o foi pra ser bonzinho eu pensei na economia do brasil e na gera\u00e7\u00e3o de empreg", "644": "Para mudar nosso Pa\u00eds, pessoas com ideias em comum deixam suas diferen\u00e7as de lado e se unem em todo de um grande projeto, respeitando os advers\u00e1rios e defendendo a verdade! Acompanhe o programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "645": "A atriz Anna Lima j\u00e1 sabe qual caminho \u00e9 o melhor para o Brasil. E voc\u00ea? J\u00e1 decidiu seu voto? Envie voc\u00ea tamb\u00e9m um v\u00eddeo de apoio a A\u00e9cio: queromeubrasil@aecioneves.com.br #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "646": "Dilma Rousseff, em seu programa eleitoral, tem atacado Fernando Henrique Cardoso, mas voc\u00eas j\u00e1 leram a carta enviada por ela ao ex-presidente? Assistam no programa de TV de A\u00e9cio Neves e compartilhem a verdade! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "647": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Curitiba (PR), ao lado do governador Beto Richa, o senador \u00c1lvaro Dias e o senador eleito Jos\u00e9 Serra. Ele participou de um ato pol\u00edtico e visitou a sede nacional da Pastoral da Crian\u00e7a. Leia mais: http://migre.me/mguHi:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-se-compromete-com-trabalho-dobrado-pelo-parana.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-com-trabalho-dobrado-pelo-parana?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-com-trabalho-dobrado-pelo-parana #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "648": "A\u00e9cio Neves \u00e9 o caminho certo para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "649": "Outubro Rosa", "650": "A juventude est\u00e1 com Dilma, que representa o exemplo de quem lutou por um pa\u00eds melhor desde sempre. Assista!", "651": "\"\u00c9 muito dif\u00edcil se indignar quando meu advers\u00e1rio fala em medidas impopulares. Ora, se s\u00e3o impopulares, s\u00e3o medidas contra o povo. Tem um lado muito claro. O lado do povo. O Brasil n\u00e3o pode voltar a aquele passado em que era governado por uma elite e para uma elite\". Assista a \u00edntegra!", "652": NaN, "653": "Como tirar as crian\u00e7as da rua e garantir um futuro para elas que os pais n\u00e3o tiveram?", "654": "Por onde passa, \u00e9 #Dilma13! Veja a festa!", "655": "Com o programa, 50 milh\u00f5es de brasileiros tiveram acesso a aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em sa\u00fade. E at\u00e9 em casa, hein... Assista!", "656": "#BomDiaPraVoc\u00ea! System Of A Dilma Por FAROFF e @xandelay", "657": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nO #Conex\u00e3o 3 neste dia 13 refor\u00e7a: quem conhece A\u00e9cio Neves n\u00e3o digita 45 nem no microondas. Insatisfeitos com o aumento dos homic\u00eddios em 52%, pelos tucanos terem feito de Minas Gerais o 2\u00ba estado mais endividado do Brasil, por deixar de investir R$ 7,6 bilh\u00f5es na sa\u00fade e pelo sal\u00e1rio abaixo do piso nacional aos professores, os mineiros elegeram Dilma.\n\n#Faltam13DiasPraDilma13", "658": "Veja os investimentos do governo Dilma para os pernambucanos!", "659": ";D", "660": "Professora mineira conta como \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o em Minas. N\u00e3o perca!", "661": "#DilmaNaTV\n\nArm\u00ednio Fraga deixa claro quais s\u00e3o suas posi\u00e7\u00f5es. E s\u00e3o bem diferentes do projeto de Brasil de Dilma e Lula...\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "662": "As pessoas t\u00eam direito de comer carne, ovo e frango. E acho mais ainda. Acho que uma das grandes vit\u00f3rias do meu governo e do presidente Lula foi, primeiro, tirar o Brasil do Mapa da Fome da ONU. Segundo, colocar a carne, o frango, o ovo e prote\u00ednas em geral na mesa do brasileiro. Porque, durante muito tempo, \u00e9 conjuntural esse fato. J\u00e1 tivemos momentos em que a carne estava barat\u00edssima.\n\nO fato \u00e9 que o que garante que o brasileiro vai poder comer prote\u00edna, ter carne, frango e ovo na mesa, \u00e9 que n\u00f3s aumentamos o emprego.\nEnquanto eles sempre desempregaram, n\u00f3s garantimos o emprego. Se somar meu governo com o do Lula, chegamos a 21 milh\u00f5es. S\u00f3 no meu governo s\u00e3o 5,6 milh\u00f5es de empregos. Vamos lembrar que, recentemente, em reuni\u00e3o dos ministros do Trabalho das 20 maiores economias do mundo, foi dito que havia 100 milh\u00f5es de desempregados naquele momento. \n\nO brasileiro, hoje, tem direito a comer todos esses produtos. Por isso \u00e9 que a frase \u00e9 infeliz, porque n\u00e3o reflete aquilo que fizemos no Pa\u00eds. \n\nEu estava refrescando a minha mem\u00f3ria a respeito do per\u00edodo anterior ao do presidente Lula e, em todos os jornais, o que se via era \u201cfilas dobram a quadra\u201d ou, como diz em Minas Gerais, dobram o quarteir\u00e3o. Dobram para qu\u00ea? Para buscar um emprego. Um \u00fanico emprego. O Brasil passou por um momento em que as crian\u00e7as n\u00e3o tinham o que comer. Ent\u00e3o, tinham fotos do menino deitado em cima da mesa comendo feij\u00e3o e farinha.", "663": "#DilmaNaTV\n\n\u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil de acreditar que vale a pena ouvir mais uma vez. E compartilhar!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "664": "A presidenta Dilma sempre se preocupou com a educa\u00e7\u00e3o. Veja como avan\u00e7ou!", "665": "O tucano A\u00e9cio Neves assimilou mesmo o jeito Marina Silva de ser. Depois de afirmar que acabaria com o fator previdenci\u00e1rio e voltar atr\u00e1s, ele escreveu em seu programa de governo que manteria a atual pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo, criada no governo Dilma. Mas a grande verdade \u00e9 que ele votou contra a proposta que assegurou essa conquista aos trabalhadores brasileiros (assista ao v\u00eddeo). Da mesma forma, Marina votou contra mais recursos para sa\u00fade, negou t\u00ea-lo feito e foi desmentida por documentos do Senado Federal. Leia mais em http://bit.ly/1vYiiRx:=:https://www.pt.org.br/aecio-votou-contra-valorizacao-do-salario-minimo/", "666": "Recebo com humildade e toler\u00e2ncia todas as cr\u00edticas e apoios de voc\u00eas. Nossa dimens\u00e3o \u00e9 humana e, portanto, sujeita e errar e acertar.", "667": "O Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo aprovou a lei que pro\u00edbe a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de sacolinhas de pl\u00e1stico nos supermercados. Essa lei partiu da minha iniciativa quando fui secret\u00e1rio do Meio Ambiente na cidade de S\u00e3o Paulo. Reconhe\u00e7o que mudan\u00e7a de h\u00e1bito \u00e9 dif\u00edcil e necessita de tempo. A ideia do Partido Verde \u00e9 equilibrar a economia, buscar a justi\u00e7a social e o respeito aos limites da natureza. Com esse trip\u00e9, voc\u00ea cria um modelo novo de conviv\u00eancia entre as pessoas, entre as classes sociais, na forma de produzir alimentos e servi\u00e7os e tamb\u00e9m preservar o planeta para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. http://bit.ly/1z4aBOt:=:http://www1.folha.uol.com.br/fsp/cotidiano/190385-ecobag-agora-e-legal.shtml", "668": " pe\u00e7o que me ajudem assinando esta peti\u00e7\u00e3o, pedindo a cassa\u00e7\u00e3o do dep. Jean Wyllys, est\u00e1 na hora de cobrarmos uma posi\u00e7\u00e3o da OAB, Minist\u00e9rio da justi\u00e7a e minist\u00e9rio p\u00fablico federal, \u00e9 s\u00f3 clicar no linke abaixo e fazer valer os seus direitos como crist\u00e3o. ", "669": "\"A campanha de Marina trouxe \u00e0 luz quest\u00f5es centrais, que o candidato da oposi\u00e7\u00e3o tem a tarefa de incorporar e levar adiante. A primeira \u00e9 a grave quest\u00e3o ambiental e clim\u00e1tica, insepar\u00e1vel do problema da energia, que est\u00e1 longe de ser, simplesmente, um amor rom\u00e2ntico pelo verde das florestas\", artigo de Simon Schwartzman na Folha.", "670": "Espalhe a verdade. Marina Silva anunciou que votar\u00e1 no candidato A\u00e9cio Neves e o apoiar\u00e1. Por qu\u00ea? Abertas as urnas, ficou claro que os brasileiros querem mudan\u00e7a. H\u00e1 ao menos tr\u00eas raz\u00f5es para ela se posicionar a favor de A\u00e9cio. Primeiro, por ele ter assumido o compromisso com a sociedade, por escrito, com um conjunto de propostas que reafirmam a import\u00e2ncia da democracia, dos avan\u00e7os sociais e do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Segundo, porque se mostrou aberto ao di\u00e1logo com for\u00e7as pol\u00edticas que n\u00e3o participam da polariza\u00e7\u00e3o que domina a pol\u00edtica brasileira. Terceiro, por ter sido escolhido por parcela significativa da sociedade brasileira como um instrumento para que as transforma\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am. Sugerimos que voc\u00ea leia aqui bit.ly/MinhaPosi\u00e7\u00e3o o pronunciamento feito por ela neste domingo. Entre outras reflex\u00f5es, Marina diz: \u201cEntendo que os compromissos assumidos por A\u00e9cio s\u00e3o a base sobre a qual o pa\u00eds pode dialogar de maneira saud\u00e1vel sobre seu presente e seu futuro. \u00c9 preciso, e fa\u00e7o um apelo enf\u00e1tico nesse sentido, que saiamos do territ\u00f3rio da pol\u00edtica destrutiva para conseguir ver com clareza os temas estrat\u00e9gicos para o desenvolvimento do pa\u00eds e com tranquilidade para debat\u00ea-los tendo como horizonte o bem comum\u201d.", "671": " interrompeu hoje a campanha no r\u00e1dio e na tv por causa do atentado contra bolsonaro espero que ele se recupere logo eu sempre soube que n\u00e3o \u00e9 na faca nem na bala que vamos resolver os problemas faz muitos anos que estou indignado minha vida inteira foi de combate contra a corrup\u00e7\u00e3o \u00e0s mordomias e os vagabundos mais indigna\u00e7\u00e3o e raiva s\u00e3o coisas bem diferentes com \u00f3dio ningu\u00e9m constr\u00f3i nada somente com indigna\u00e7\u00e3o mas com respeito por quem pensa diferente podemos mudar o brasil para melhor o", "672": " povo brasileiro camilo nino e ora\u00e7\u00e3o pela vida do nosso jair misticismo rua [Aplausos]", "673": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele at\u00e9", "674": " os meus 16 anos eu era analfabeto aprende a ler estudar e me tornei professora de hist\u00f3ria teve tr\u00eas filhas e um filho todos formados o meu governo toda crian\u00e7a ter\u00e1 uma escola de qualidade porque uma coisa a vida me ensinou a educa\u00e7\u00e3o muda o futuro de uma pessoa marina silva 18 presidente gl\u00f3ria view", "675": " chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria oito segundos na", "676": " tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes her\u00f3i", "677": "ando o brasil precisa e quem n\u00e3o ajuda voc\u00ea pode pensar ent\u00e3o meirelles o que voc\u00ea oferece eu te ofere\u00e7o a minha experi\u00eancia como presidente de uma grande institui\u00e7\u00e3o americana ofere\u00e7o dez anos de vida p\u00fablica como presidente do banco central e minist\u00e9rio da fazenda ofere\u00e7o minha integridade nunca tive um processo na vida nenhuma den\u00fancia p\u00fablica ofere\u00e7a um plano de go", "678": "triste ver amigos e fam\u00edlias separados por ideologia quando o lula me chamou pra comandar a economia e eu aceitei mesmo n\u00e3o tendo votado nele depois me chamaram para uma bagun\u00e7a que a dilma fez na economia e tamb\u00e9m fui s\u00f3 porque o que para mim o mundo n\u00e3o se divide entre quem gosta e que n\u00e3o gosta do lula do tema ou do fhc para mim o mundo se divide entre quem ajuda qu", "679": "verno realista para a gente criar 10 milh\u00f5es de empregos e voc\u00ea poupar\u00e1 sentir orgulho do brasil e para unir o brasil eu te garanto que vou trabalhar com a mesma dedica\u00e7\u00e3o para quem votar em mim e para quem n\u00e3o o farei ofere\u00e7o aquilo que posso entregar \u00e0 final ou seja est\u00e1 cansado de promessas se voc\u00ea achar que posso ajudar \u00e9 s\u00f3 me chamar chama meireles presidente esse", "680": " posso fazer uma pergunta qual \u00e9 a cor do desempenho o vermelho ea pobreza \u00e9 de esquerda ou de direita ea viol\u00eancia na hora de atirar o bandido perguntem quem a v\u00edtima votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o se os problemas n\u00e3o tem cor pol\u00edtica as solu\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o podem ter \u00e9 hora de trabalhar juntos para o pa\u00eds crescer o que mais me preocupa \u00e9 a divis\u00e3o entre n\u00f3s brasileiros acho ", "681": " pa\u00eds ademais food fiel a voc\u00ea que \u00e9 m\u00e3e o pai gostaria de ver seu filho cursando o ensino m\u00e9dio em tempo integral na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passando o dia inteiro na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio profissional empresas paga pelo governo isso \u00e9 poss\u00edvel e j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o brasil confira no meu site cirogomes.com ponto br eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "682": " n\u00f3s \u00e9 que voc\u00ea pode hoje no brasil quem j\u00e1 tinha ou e arte n\u00e3o precisa pagar o imposto se voc\u00ea deixar de pagar os meus o carro no bairro rico vai pagar em conta todos os presentes", "683": "raldo alckmin tem uma vida p\u00fablica marcada por momentos que exigir\u00e3o firmeza e equil\u00edbrio momentos onde a busca da melhor solu\u00e7\u00e3o para o conflito pedi a intelig\u00eancia e sensibilidade cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o agosto de 2001 patr\u00edcia abravanel filha de silvio santos \u00e9 sequestrada depois de pago resgate o seq\u00fcestrador volta \u00e0 casa da fam\u00edlia e mant\u00e9m sob a mira de seu rev\u00f3lver o pr\u00f3prio silvio santos para se entregar ele exige garantia de vida s\u00f3 um homem poderia atender ao seu apelo geraldo alckmin todo mundo dizendo para eu n\u00e3o ir n\u00e3o ir\u00e3o e eu lembrei do professor da faculdade de medicina que dizia olha voc\u00ea tiver um caso muito grave n\u00e3o se limita n\u00e3o some nunca cometa omiss\u00e3o eu fui l\u00e1 eu vou l\u00e1 ele neg", "684": " [M\u00fasica] [M\u00fasica] ao todo cinco meses sabe o que isso quer dizer que o meu filho vai nascer em janeiro qual vai ser o brasil que ele vai encontrar brasil do \u00f3dio a raiva tomara que n\u00e3o boa noite eu quero convidar voc\u00ea para uma conversa olho no olho o brasil inteiro est\u00e1 estarrecido com ato de viol\u00eancia contra o candidato jair bolsonaro \u00e9 hora de fazermos uma reflex\u00e3o a viol\u00eancia \u00e9 sempre foi o pior caminho para atacar a viol\u00eancia a v\u00edtima pode ser qualquer um de n\u00f3s pode ser sobretudo aqueles que acham que jamais seriam v\u00edtimas mais que nunca o pa\u00eds precisa de pacifica\u00e7\u00e3o o \u00f3dio que divide o pa\u00eds cresceu com o pt e fez prosperar radicais de um lado e de outro isso n\u00e3o serve a nenhum brasileiro ", "685": "de bem por\u00e9m \u00e9 preciso ter serenidade para separar as coisas uma coisa \u00e9 o atentado a um candidato ato vil e covarde contra ele e qualquer ser humano me solidarizo com jair e com a sua fam\u00edlia outra coisa \u00e9 n\u00e3o deixar que esse acontecimento nos impe\u00e7a de olhar com cuidado para os problemas do brasil esse epis\u00f3dio s\u00f3 nos faz ter certeza que \u00e9 urgente pensar nos da constru\u00e7\u00e3o de uma nova na\u00e7\u00e3o que respeite as diferen\u00e7as de id\u00e9ias partidos g\u00eanero religi\u00e3o as diferen\u00e7as de opini\u00e3o um pa\u00eds no qual possamos viver sem medo que d\u00ea oportunidades no lugar de exclus\u00e3o paz no lugar de guerra n\u00e3o \u00e9 na bala e nem na faca que vamos construir essa na\u00e7\u00e3o \u00e9 no di\u00e1logo na experi\u00eancia na serenidade e no respeito ge", "686": "pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora de equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de algu\u00e9m que resolva \u00e9 hora da pacifica\u00e7\u00e3o \u00e9 hora de uma lideran\u00e7a experiente que saiba que o inc\u00eandio n\u00e3o se apaga com gasolina mais do que nunca \u00e9 hora de cabe\u00e7a e sobretudo de cora\u00e7\u00e3o o brasil j\u00e1 tem problemas demais os brasileiros j\u00e1 tem problemas demais o pr\u00f3ximo presidente n\u00e3o poder\u00e1 ser mais um problema pelo contr\u00e1rio que se espera deles s\u00e3o solu\u00e7\u00f5es que levem \u00e0 paz pacificar significa al\u00e9m de combater a viol\u00eancia combater a desigualdade a fome o desemprego \u00e0 falta de atendimento m\u00e9dico \u00e0s diferen\u00e7as que separam a sociedade \u00e9 pra isso que eu quero ser presidente para fazer do brasil um lugar n\u00e3o se cres\u00e7a e se viva em paz 16 \u00e9", "687": "ocia com o seq\u00fcestrador e consegue sua rendi\u00e7\u00e3o apanhei muito d\u00e1 \u00e0 imprensa que acharam que abriu o precedente hoje o fato \u00e9 que fui l\u00e1 e entrei na casa falei estou aqui presente garanto do resultado seq\u00fcestrador preso a v\u00edtima liberta e salva eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito eu n\u00e3o quero isso pra mim e ", "688": " rebeli\u00e3o por uma segunda pena em rebeli\u00e3o siga pela internet", "689": " governo desse pa\u00eds s\u00f3 repetindo o tempo inclusive j\u00e1 que a conversa \u00e9 bom dia n\u00e3o estava no bar conversando da turma era passou para tirar um dia cada um m\u00eas no lugar de lula todo mundo ia ent\u00e3o aquele neg\u00f3cio a neg\u00f3cio muito triste o brasil foi muito 3 prendeu um daqueles anos e sabedor que at\u00e9 n\u00f3s isto era dif\u00edcil como leitora duas porta tudo abriu se hoje em dia se est\u00e3o aqui na minha casa \u00e9 muito orgulho e ter meu filho formado no governo lula sou filho ", "690": "de pescador ent\u00e3o me deu chance foi com esse pessoal a\u00ed o povo recusa a partilhar quieta o homem tamb\u00e9m tem que ter prioridade e nunca me dizia estava dizendo agora a companhia vale a palavra cabeludo sofrimento e manda que passar tr\u00eas horas game oportunidade com o motorzinho a bp tinha eu s\u00f3 pe\u00e7o a deus todo dia comum sai daquele neg\u00f3cio ali um povo brasileiro precisa sonhar em levantar todo dia torna o seu sonho uma realidade n\u00f3s j\u00e1 vamos um pouco mais aleg", "691": " a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 tenho andado por todo o pa\u00eds e cruzado com muitas hist\u00f3rias \u00e9 grande a saudade que as pessoas sentem no tempo de lula [M\u00fasica] eu s\u00f3 conhecia tinha aprovado o toim j\u00e1 passei muita dificuldade pesca do sofrido vida sofrida monte energia n\u00e3o tinha nada depois que lula entrou no lugar de ana isso todo mundo composto televis\u00e3o tem sua geladeira botou boi na mesa do cabouco feij\u00e3o tomou t\u00f4 a\u00ed rico cima do do rapaz pra prender o", "692": "re o povo mais otimista do mundo juntos seremos capaz de reconstruir esse pa\u00eds economicamente e politicamente n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel o brasil ser melhor foi lula quem me deu a miss\u00e3o de rodar o pa\u00eds e conversar com as pessoas o que sinto \u00e9 o carinho que elas t\u00eam por lula ea f\u00e9 na nossa caminhada vamos acabar com a bagun\u00e7a do governo temer eo retomar as obras retomar os programas sociais e gerar milh\u00f5es de empregos vamos fazer o brasil feliz de novo", "693": " pessoal vamos mudar tudo que est\u00e1 a\u00ed a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos a gente tem chega de privil\u00e9gio mordomia e dinheiro p\u00fablico para essa turma que h\u00e1 anos vulgo nosso futuro dia 7 de outubro vote 31 a mulher do presidente", "694": " ciro gomes \u00e9 ficha limpa e ex prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco nem parece verdade mas \u00e9 voc\u00ea pode ter consultas com especiali", "695": "stas e fazer exames como ultrassonografia sem pagar nada sem esperar e com hora marcada \u00e9 assim que funcionam as policl\u00ednicas do cear\u00e1 criadas por n\u00f3s meu plano \u00e9 fazer 617 em todo o pa\u00eds vejo no meu site como funciona se o cear\u00e1 fez o brasil pode fazer muito mais forte dose", "696": " bates euro chega da pol\u00edtica do toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 de alian\u00e7a com quem deu o golpe e retirou direitos eu sou candidato para enfrentar esse sistema se voc\u00ea quer ver pela primeira vez o pmdb ea oposi\u00e7\u00e3o foursquare", "697": "a normal que mulheres ganham menos que os homens uma pessoa intolerante e pouco afeito ao di\u00e1logo que quase 30 anos de congresso nunca presidiu uma comiss\u00e3o sequer nunca foi l\u00edder de nenhum dos nove partidos aos quais foi filiado um despreparado que representa um verdadeiro salto no escuro por outro lado temos a pr\u00f3pria escurid\u00e3o o pt sempre radical e extremista o partido que apoia o regime ditatorial que levou \u00e0 venezuela ao pensar se o partido que quer o fim da lava jato que foi envolvido no maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o o petr\u00f3leo ou o partido que nos deixou desastroso legado dilma e temer s\u00e3o dois lados de uma mesma moeda a do radicalismo se qualquer desses lados vence o pa\u00eds perde sou oposi\u00e7\u00e3o a ambos o que sou a", "698": " o brasil at\u00e9 nos defeitos muita pobreza viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi quando o povo perdeu a f\u00e9 nos pol\u00edticos e nos partidos ser\u00e1 refeito para o surgimento de um salvador da p\u00e1tria foi que \u00e9 bom se frustrado e com raiva a popula\u00e7\u00e3o da venezuela energia hugo ch\u00e1vez que dizia que iria acabar com a pobreza a viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi uma escolha eleitoral desastrosa para o pa\u00eds a pobreza \u00e0 viol\u00eancia \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o aumentaram a democracia morreu de vez com as chaves come\u00e7ou uma ditadura que permanece at\u00e9 hoje sob o comando do seu sucessor e nicol\u00e1s maduro ch\u00e1vez as boa constitui\u00e7\u00e3o prendeu opositores no mil ju\u00edzes reprimiu com viol\u00eancia os protestos estatizou empresas afastou investimentos a venezuela b tudo at\u00e9 a esperan\u00e7a o ", "699": "a acelerar a zona junto por sua compet\u00eancia o amor do seu povo ele \u00e9 grande afinidade de pensamento outro f\u00e3 do coronel ch\u00e1vez bolsonaro que afirmo que ch\u00e1vez \u00e9 uma esperan\u00e7a para a am\u00e9rica latina e que gostaria muito que essa filosofia chegasse ao brasil o mesmo que hoje se apresenta como o salvador da p\u00e1tria n\u00e3o acredita e por favor n\u00e3o existe salvador por tr\u00e1s desse salvador que existe \u00e9 um diabo talvez esse seja um dos momentos mais delicados da nossa democracia o risco do brasil se tornar uma nova venezuela \u00e9 real a partir dos extremismos que est\u00e3o colocados nessa n\u00e3o por um lado o extremismo de um deputado que j\u00e1 mostrou simpatia por ditadores como pinochet e hugo ch\u00e1vez que j\u00e1 defendeu o uso da tortura que ach", "700": "pa\u00eds exportava petr\u00f3leo para o mundo hoje exporta principalmente gente fam\u00edlia olhei para deixar o pa\u00eds olha eu vou deixar minha filha de 15 anos morrer quem qual ele prometeu acabar com a corrup\u00e7\u00e3o mas o que fez na verdade se criar novos corruptos a venezuela de hoje \u00e9 assim noventa por cento da popula\u00e7\u00e3o na pobreza prateleiras vazias supermercados saqueadas gente morrendo de forma a gente morrendo por falta de rem\u00e9dio infla\u00e7\u00e3o de 1 milh\u00e3o por cento \u00e9 muito triste ver o que o voto errado pode fazer com o pa\u00eds mais triste ainda \u00e9 saber que aqui no brasil o homem que deu in\u00edcio \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o daquele pa\u00eds hugo ch\u00e1vez tem dois f\u00e3s bastante conhecidos foi grande amigo de ch\u00e1vez que for prendeu desde o primeiro momento par", "701": " bolsonaro j\u00e1 disse n\u00e3o entendo nada de economia ele tamb\u00e9m j\u00e1 disse que quem vai comandar a economia do brasil \u00e9 um banqueiro milion\u00e1rio paulo guedes o banqueiro j\u00e1 disse o que pretende fazer menos imposto para os ricos mais imposto para os pobres isso mesmo com o economista do bolsonaro pobre vai pagar mais imposto se bolsonaro foi eleito prepare o seu bolso tem um ditado que diz que a grama do vizinho \u00e9 sempre mais verde mas nem sempre \u00e9 assim o brasil tem um vizinho que j\u00e1 foi muito rico mas que em determinado momento da hist\u00f3ria fez uma escolha muito errada a venezuela tinha muitas semelhan\u00e7as com o brasil riquezas naturais povo criativo grande parque industrial bastante investimento estrangeiro era parecido com", "702": " favor do brasil 16 \u00e9 rebeli\u00e3o a de vida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil 16", "703": "de honra ao lado da rainha foi o presidente lula adoro esse cara disse obama nossa economia surpreendeu o mundo eo brasil ficou entre os dez maiores do mundo o emprego com carteira assinada aumentou ou trazer de volta \u00e0quele tempo bom o emprego falar e comida na mesa em pa\u00edses com economia forte oportunidade branco n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel nossas propostas v\u00e3o fazer a roda da economia girar de novo \u00e0 tarde ao emprego de novo investir pesado na gera\u00e7\u00e3o de emp", "704": " come\u00e7a agora propriedade presidente antes do governo lula o pa\u00eds era governado para poucos ea maioria do povo brasileiro sofria por desemprego ea falta de oportunidades quando lula assumiu o governo n\u00f3s come\u00e7amos a mudar o pa\u00eds criando os 20 milh\u00f5es de empregos com carteira assinada mais de 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria o pa\u00eds se tornou a sexta economia mundial os brasileiros se orgulhavam e o mundo inteiro nos a qual dia lembra quem ganhou o lugar ", "705": "regos e retomar as obras paradas para fazer a economia girar a dae sal\u00e1rio m\u00ednimo forte aumento real do sal\u00e1rio e do poder de compra vai fazer a economia girar nosso compromisso \u00e9 lutar por sal\u00e1rios iguais para mulheres e homens igualdade tamb\u00e9m faz a economia girar vote 13 vamos trazer o brasil de lula de ro\u00e7a vamos fazer a economia girar de novo o psb paulo o brasil s\u00f3 tem um jeito do brasil a gente bota inserir o povo na economia o emprego com financiamento con", "706": "creto comigo empreendedor e pequeno empres\u00e1rio pepe de ronaldinho na m\u00e3o das pessoas neste pa\u00eds sen\u00e3o n\u00e3o tem campeonato econ\u00f4mico eu acredito no brasil juntos seremos capaz de reconstruir esse pa\u00eds economicamente e politicamente a injusti\u00e7a n\u00e3o vai parar a nossa estrela abril [M\u00fasica] o tratado n\u00e3o fazer aqui me trazer de volta haddad n\u00e3o p\u00e1ra de crescer s\u00f3 demais jogos e pontos de ibope roubam segundo turno viu a lua de sangue da gente eu vou liguei a televis\u00e3o", "707": " a mudan\u00e7a que o brasil precisa depende de voc\u00ea vote sem medo vote uma mulher de 30 x", "708": " olha se voc\u00ea aceita a mentira ea mistifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o aceita a corrup\u00e7\u00e3o e incompet\u00eancia n\u00e3o quer mordomia de privil\u00e9gio das autoridades n\u00e3o aceita a viol\u00eancia voc\u00ea tem candidatos se voc\u00ea quer o fim da filha na sa\u00fade se voc\u00ea quer a pol\u00edcia aparelhada e forte se voc\u00ea quer o brasil gerando empregos voc\u00ea tem candidato s\u00f3 de 19 e abriu o olho", "709": " [M\u00fasica] [Aplausos]", "710": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "711": " nele n\u00f3s mulheres segurando a barra o trabalho ea casa e ainda temos que provar que n\u00e3o somos fracas hoje vejo com alegria que estamos levantando nossa voz exigindo respeito eu t\u00f4 nessa luta com voc\u00ea e com voc\u00ea e vou trabalhar no nosso governo o brasil vai ser mesmo uma p\u00e1tria m\u00e3e gentil marina silva 18 presidente gl\u00f3ria arroyo", "712": " chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria democracia crist\u00e3", "713": " primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais", "714": " brasil perdeu por causa dos m\u00f3dulos confian\u00e7a \u00e9 achar que abre todas as portas fez comigo quando voc\u00ea pede uma indica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m para cuidar dos seus filhos com o seu dinheiro o que voc\u00ea sempre perguntar a pessoa de confian\u00e7a \u00e9 a mesma coisa acontece com o pa\u00eds as empresas precisam confiar no governo para fazer investimentos e criar emprego voc\u00ea acha que ", "715": "v\u00e3o confiar e e pleno de algu\u00e9m despreparado desequilibrado pouco um claro que n\u00e3o confian\u00e7a n\u00e3o se compra ela se conquista com muitos e muitos anos de trabalho e \u00e9 isso que eu estou oferecendo usar a confian\u00e7a conquistei no mundo em mais de 40 anos de profiss\u00e3o para trazer novos investimentos criar empregos e melhorar a sua vida chama meireles presidente", "716": " tem muita gente votando contra uns votam no bolsonaro porque s\u00e3o contra o pt outros votam no pt porque s\u00e3o contra bolsonaro no fundo voc\u00ea sabe como tudo isso acaba no brasil vai dar ruim e quando d\u00e1 ruim que os pol\u00edticos chamam pra resolver pois \u00e9 meirelles \u00e9 o \u00fanico que j\u00e1 fez o brasil crescer por oito anos seguidos e criou 10 milh\u00f5es de empregos olha duas", "717": " coisas afunda um pa\u00eds o governo de que roubam seu dinheiro e governos que n\u00e3o sabe administrar o seu dinheiro o governo que rouba e n\u00e3o sabe administrar a\u00ed nesse fato pode parecer uma id\u00e9ia simples mas para mim o que o brasil precisa \u00e9 um governo honesto e que administra o dinheiro p\u00fablico como voc\u00ea administra o seu de precisamos recuperar a confian\u00e7a que o", "718": NaN, "719": NaN, "720": NaN, "721": NaN, "722": "ROBERTO ROBAINA:", "723": NaN, "724": "LEIA AQUI O SUPLEMENTO DO JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 97 http://wp.me/p18tzC-h3", "725": "http://ow.ly/AoRFs:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/16/leia-aqui-o-suplemento-do-jornal-causa-operaria-no-97/", "726": "Pequena entrevista com Osmarino Am\u00e2ncio, l\u00edder seringueiro que militou ao lado de Chico Mendes, sobre o porque apoiar a candidatura de Z\u00e9 Maria. Servi\u00e7os ambientais, nacionaliza\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas, entre outros temas, fizeram parte do papo. Osmarino t\u00e1 com Z\u00e9 e voc\u00ea? #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "727": "No dia nacional de agita\u00e7\u00e3o das candidaturas do PSTU, .Z\u00e9 Maria convoca a milit\u00e2ncia e apoiadores a atuarem durante toda a campanha nas redes sociais para furar o bloqueio da m\u00eddia! \"Fortale\u00e7a a campanha do 16, uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para o pa\u00eds, compartilhe a nossa campanha nas redes sociais\"", "728": "Z\u00e9 Maria esteve hoje em S\u00e3o Bernardo do Campo (regi\u00e3o do ABC) no bairro de forte concentra\u00e7\u00e3o oper\u00e1ria, o Vila S\u00e3o Pedro. Almo\u00e7ou com oper\u00e1rios apoiadores de campanha e depois panfletou na porta da Volkswagen para os oper\u00e1rios que entravam para trabalhar. Foi na regi\u00e3o do ABC que na d\u00e9cada de 70 e 80, Z\u00e9 Maria ajudou a construir importantes lutas e mobiliza\u00e7\u00f5es da classe trabalhadora. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "729": "Agora a noite, ap\u00f3s o Semin\u00e1rio Nacional do Movimento Mulheres em Luta (MML) em S\u00e3o Paulo, dezenas de lutadoras feministas permaneceram para a apresenta\u00e7\u00e3o da candidatura de Z\u00e9 Maria e Cl\u00e1udia Durans \u00e0 Presid\u00eancia e vice presid\u00eancia da rep\u00fablica. \"Pra acabar com essa viol\u00eancia, pra que a gente n\u00e3o veja mais homens, mulheres e jovens morrendo nas periferias, pra que ningu\u00e9m seja mais escravo de outrem. Que todos possam ser livres para se realizar de forma plena como seres humanos que s\u00e3o. Essa \u00e9 a raz\u00e3o de ser da nossa luta, \u00e9 a raz\u00e3o de ser do nosso partido e a nossa candidatura est\u00e1 a servi\u00e7o dessa constru\u00e7\u00e3o\", destaca Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16", "730": "PERDEMOS UM COMPANHEIRO DE LUTA Um acontecimento triste, do qual fomos informados hoje. Faleceu o companheiro Joel Soares, o Joelzinho, dirigente do sindicato dos previdenci\u00e1rios do Rio Grande do Sul e da Fenasps. Joelzinho \u00e9 militante de muitos anos, militou na Converg\u00eancia Socialista e depois no PSTU. Mais recentemente militava no PSOL, integrando a corrente CRS. Independentemente das escolhas pol\u00edticas e partid\u00e1rias diferentes que fizemos em muitas ocasi\u00f5es, Joelzinho sempre foi um militante abnegado e combativo da luta da classe trabalhadora, alem de ser uma figura humana admir\u00e1vel. Perdemos um combatente. Resta homenage\u00e1-lo da melhor forma poss\u00edvel: continuando - com mais for\u00e7a ainda - a nossa luta contra a explora\u00e7\u00e3o e opress\u00e3o do capitalismo e por uma sociedade socialista. Manifesto aqui minha solidariedade aos seus familiares, amigos e companheiros da corrente pol\u00edtica em que militava. JOELZINHO: PRESENTE! Z\u00e9 Maria - presidente nacional do PSTU", "731": NaN, "732": "Ao vivo agora no #DebateRecord. #AlvaroDias19", "733": "Bom Dia! Hoje tem debate com os presidenci\u00e1veis na Record TV, \u00e0s 22h. N\u00e3o perca! Estamos na reta final da campanha, e o seu apoio \u00e9 fundamental! #AlvaroDias19", "734": NaN, "735": "O curr\u00edculo de cada candidato que agora pede o nosso voto pode ser resumido na sua hist\u00f3ria, seu comportamento, as ideias que defendem e principalmente, suas realiza\u00e7\u00f5es, o que fizeram no passado. O voto inteligente \u00e9 a arma que possu\u00edmos pra decidir o futuro de nossa na\u00e7\u00e3o. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "736": "Fique ligado, \u00e9 daqui a pouco. #AlvaroDias19", "737": "Quer 19 raz\u00f5es para votar no 19? Ent\u00e3o veja o v\u00eddeo at\u00e9 o fim e no dia 07 de outubro, aperte 19 e confirme! Abre o olho! #AlvaroDias19", "738": "A Paran\u00e1 TV deu destaque \u00e0 agenda de Alvaro Dias na cidade de Maring\u00e1. Confira! #AlvaroDias19", "739": "Votar no PT \u00e9 querer trazer de volta a farra dos gastos milion\u00e1rios e sigilosos com cart\u00f5es corporativos. N\u00e3o queremos isso de volta para o Brasil. Vote 19! #AlvaroDias19", "740": "O Brasil n\u00e3o pode admitir o retorno de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa ao poder. Precisamos virar essa triste p\u00e1gina da nossa hist\u00f3ria de uma vez por todas. #AlvaroDias19", "741": "\u00c9 hoje ! #AlvaroDias19", "742": "Bom dia! Vamos abrir o olho, e enxergar o que \u00e9 melhor pro nosso povo! #AlvaroDias19", "743": NaN, "744": "Tem gente que fala e n\u00e3o faz. Tem outros que nem falam, muito menos fazem. Tem outros que roubam e n\u00e3o fazem. J\u00e1 Alvaro Dias fala, faz, n\u00e3o deixa roubar e manda prender quem rouba. \u00c9 esse Brasil que queremos! Vote 19! #AlvaroDias19", "745": "Lembram do esc\u00e2ndalo dos cart\u00f5es corporativos? Na \u00e9poca que foi denunciada a farra dos gastos secretos no governo Lula, Alvaro Dias lutou pela cria\u00e7\u00e3o da CPI dos cart\u00f5es, e participou ativamente dos trabalhos da comiss\u00e3o. Entretanto, o governo do PT, com seus aliados no Congresso, conseguiu bloquear por completo as investiga\u00e7\u00f5es da CPI. Nos anos seguintes, o governo do PT fez pior: aumentou ainda mais os gastos sigilosos com os cart\u00f5es corporativos. No Plen\u00e1rio, em 2014, Alvaro Dias denunciou a continuidade da farra de gastos com os cart\u00f5es. Confira no v\u00eddeo! #AlvaroDias19", "746": "PERFIS FAKES! AJUDEM-ME A DENUNCI\u00c1-LOS \"Portanto, cada um de voc\u00eas deve abandonar a mentira e falar a verdade ao seu pr\u00f3ximo, pois todos somos membros de um mesmo corpo\", Ef\u00e9sios 4.25 Pe\u00e7o ATEN\u00c7\u00c3O REDOBRADA \u00e0s pessoas que acompanham a nossa caminhada contra os PERFIS FAKES (FALSOS) que foram criados com o meu nome. N\u00c3O compactuamos com essa mentira, muito menos concordamos com o que j\u00e1 foi escrito fraudulentamente em meu nome. Observem que para cada Rede Social, ao lado do nome CABO DACIOLO, h\u00e1 um SELO AZUL de conta verificada. Isso indica a autenticidade do perfil que nos pertence. N\u00c3O precisamos de contas falsas. A nossa vida \u00e9 pautada pela Palavra de Deus e pela transpar\u00eancia nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais. CABO DACIOLO 51 ACESSE AS NOSSAS REDES SOCIAIS VERDADEIRAS! FACEBOOK: https://www.facebook.com/depudadocabodaciolo/ INSTAGRAM: https://instagram.com/cabodaciolo?utm_source=ig_profile_share&igshid=imusf1yx2lvk TWITTER: https://twitter.com/CaboDaciolo?s=09 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "747": "BANDO DE BANDIDOS, LADR\u00d5ES E MALFEITORES (POL\u00cdTICA BRASILEIRA) S\u00d3 DEUS PODE LIBERTAR A COL\u00d4NIA BRASILEIRA VAMOS CLAMAR A DEUS Se o meu povo, que se chama pelo meu nome, se humilhar e orar, buscar a minha face e se afastar dos seus maus caminhos, dos c\u00e9us o ouvirei, perdoarei o seu pecado e curarei a sua terra. De hoje em diante os meus olhos estar\u00e3o abertos e os meus ouvidos atentos \u00e0s ora\u00e7\u00f5es feitas neste lugar. 2 Cr\u00f4nicas 7:14,15 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "748": "DEBATE NA RECORD HOJE, DOMINGO, \u00c0S 22H CABO DACIOLO 51 Hoje \u00e0s 22h participarei do pen\u00falitmo debate ao vivo. Ser\u00e1 pela Rede Record e suas redes sociais. Conto com as suas ora\u00e7\u00f5es, para que Deus nos d\u00ea gra\u00e7a e sabedoria na hora em que abrir a boca para falar. Que em tudo a boa m\u00e3o de Deus nos conduza. VAMOS NOS TORNAR UM PA\u00cdS INDEPENDENTE! Hoje \u00e0s 22h pela Rede Record. JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "749": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "750": "\u00c9 daqui a pouco! O Debate da Record TV come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1! #Ciro12 #CiroNaRecord #OVotoNaRecord", "751": "Leonardo Mendon\u00e7a, anestesiologista e membro do Grupo m\u00e9dicos com Ciro, me entregou carta com propostas da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "752": "Gilney Guerra do Conselho Federal de Enfermagem me entregou carta com pedidos do Cofen para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "753": "Anamaria Cavalcante da Sociedade Brasileira de Pediatria entregou carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "754": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "755": "Pelas m\u00e3os de Ruy Tanigawa, o Conselho Federal de Medicina entregou carta com pedidos para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "756": "Recebi carta da Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Odontologistas com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. Joana Batista Lopes representou a entidade. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "757": "O Debate da Record TV come\u00e7ou! #Ciro12 #CiroNaRecord #OVotoNaRecord", "758": "Ciro vai ajudar mais de 60 milh\u00f5es de brasileiros a tirarem seus nomes do SPC. Conhe\u00e7a detalhadamente a proposta em https://bit.ly/CiroSPC. #Ciro12 #CiroPresidente", "759": "Recebi das m\u00e3os de Silvia Cozzolino do Conselho Federal de Nutricionistas uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "760": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "761": "O Conselho Federal de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, representado por Margareth Anderaos, me entregou uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "762": "Recebi das m\u00e3os de Fl\u00e1vio Feitosa Pessoa da Associa\u00e7\u00e3o de Fisioterapeutas do Brasil uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "763": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "764": "Ciro tem um conjunto de propostas para estimular o microempreendedor. Conhe\u00e7a algumas delas, assista ao v\u00eddeo. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "765": "Ciro encontrou profissionais da sa\u00fade nesta manh\u00e3. Ele recebeu cartas de nove categorias e outras tr\u00eas entidades tamb\u00e9m participaram da reuni\u00e3o. Entre os pedidos, um consenso: a revis\u00e3o da emenda constitucional 95, que prev\u00ea um teto de gastos em \u00e1reas estrat\u00e9gicas para o pa\u00eds, como \u00e9 o caso da sa\u00fade. Esse \u00e9 um tema que Ciro sempre fez quest\u00e3o de comentar e ele j\u00e1 garantiu que vai revogar. Manter a emenda significa estagnar os investimentos em maternidades, postos de sa\u00fade, policl\u00ednicas. Sem a revers\u00e3o da emenda do teto, a sa\u00fade brasileira entrar\u00e1 em colapso. #Ciro12 #CiroPresidente", "766": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "767": "Daqui a pouco tem Ciro no Debate Record TV. Assista! Chame os amigos. #CiroNaRecord #Ciro12", "768": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "769": "Olha a voz das ruas!! Vamos juntos, turma!! \u00c9 anima\u00e7\u00e3o e garra na reta final. Vamos chegar l\u00e1!! #Ciro12 #CiroPresidente", "770": "Come\u00e7ou! #CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord Foto: Ciro Saboya", "771": "\u00c9 HOJE! A partir das 22h tem Ciro no Debate da Record TV. Assista e chame os amigos! #CiroNaRecord #Ciro12", "772": "Ricardo Lotif do Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional me entregou um documento com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "773": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "774": "Quero saudar a vinda, e s\u00e3o tantos, de apoiadores de outras Candidaturas a Presidente, e que agora se juntam \u00e0 for\u00e7a magn\u00edfica e vencedora da Democracia Crist\u00e3 - DC.. Sinais! Fortes Sinais!", "775": "Fernando Haddad, candidato de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, participa do debate da Record. #Vote13 #OVotoNaRecord", "776": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, fala com a imprensa antes do debate da Record #HaddadPresidente", "777": "Bom dia! Uma semana para nosso reencontro com a democracia! #Vote13 #HaddadPresidente", "778": "#Vote13", "779": "Um resumo de como foi nossa passagem em Bel\u00e9m, no Par\u00e1. S\u00f3 tem um jeito de corrigir todas as barbaridades que eles est\u00e3o fazendo contra o povo brasileiro e \u00e9 no dia 7 a gente ir na urna para apertar o 13. #HaddadPresidente", "780": "Dos pedacinhos de futuro que tem cruzado nosso caminho. Ana J\u00falia, de Bel\u00e9m. \u00c9 por eles que lutamos por um Brasil mais justo! #Vote13 Foto: Cl\u00e1udio Kbene", "781": "Fomos a Manaus levar nossas propostas para um pa\u00eds mais justo e soberano. Nosso governo vai resgatar o respeito aos povos e retomar as pol\u00edticas de inclus\u00e3o que fizeram do Brasil um pa\u00eds solid\u00e1rio nos governos do presidente Lula. #Vote13", "782": "Sete dias para votar 13! #HaddadPresidente", "783": "Papo cabe\u00e7a com Noam Chomsky e Roberto Schwarz hoje pela manh\u00e3. Foto: Claudio Kbene", "784": "Obrigado por tudo, vamos juntos at\u00e9 a vit\u00f3ria! #Vote13 V\u00eddeo: Cl\u00e1udio Kbene", "785": "Hoje tem debate na Record. N\u00e3o perca! #OVotoNaRecord", "786": "Faltam 7 dias. \u00c9 hora de arrega\u00e7ar as mangas e ir pra rua defender o Brasil Feliz de Novo! #Vote13 #HaddadPresidente", "787": "Ele n\u00e3o. Nem o outro. #GeraldoSIM Declare seu apoio a #Geraldo45 usando este tema no seu avatar nas redes sociais. \ud83d\ude09", "788": "Geraldo no Graja\u00fa!", "789": "Debate na Record TV AO VIVO! Acompanhe Geraldo Alckmin e participe usando as hashtags #OVotoNaRecord e #Geraldo45. Vem mudar o Brasil com a gente! \ud83d\ude09 #EquipeGA", "790": "Geraldo Alckmin acabar\u00e1 com um absurdo: a farra das estatais. Durante os anos do PT, o partido de Dilma criou estatais como a TV do Lula (sem audi\u00eancia) e a EPL (empresa criada para fazer trem-bala, que sequer existe). Voc\u00ea quer um Estado mais reduzido e eficaz? Vote 45! #OVotoNaRecord #Geraldo45", "791": "Enquanto a seguran\u00e7a p\u00fablica do Brasil andou para tr\u00e1s, a de S\u00e3o Paulo avan\u00e7ou. O estado, que era o pen\u00faltimo no ranking da seguran\u00e7a, hoje \u00e9 o mais seguro do pa\u00eds. Quando foi governador, #Geraldo45 conseguiu reduzir em 70% o n\u00famero de homic\u00eddios. O roubo de ve\u00edculos diminuiu 34%. Mais de 32 mil novos policiais foram contratados e 15.800 viaturas compradas. Quer um presidente testado e aprovado? Compartilhe no Facebook, mande essa imagem pelo zap e v\u00e1 de #GeraldoPresidente! #EquipeGA #AnaAm\u00e9liaVice", "792": "Algumas das ideias e propostas apresentadas por Geraldo Alckmin durante o debate presidencial veiculado pela Record.", "793": "Nosso pa\u00eds precisa de mudan\u00e7as e de reformas. Uma delas, defendida por Geraldo Alckmin, ser\u00e1 a pol\u00edtica: Alckmin diminuir\u00e1 o n\u00famero de partidos, reduzir\u00e1 minist\u00e9rios, cargos comissionados e estatais (lembrando que um ter\u00e7o dessas estatais foram criadas pelo PT). #OVotoNaRecord #Geraldo45", "794": "Nesta semana decisiva, Geraldo Alckmin trabalhar\u00e1 para unir nosso pa\u00eds, sem radicalismos, buscando o caminho do combate ao desemprego e retomada do crescimento. #OVotoNaRecord #Geraldo45", "795": "Chega de ver nosso pa\u00eds dividido! Neste domingo, voc\u00ea ter\u00e1 mais uma chance de ouvir as ideias e propostas de quem est\u00e1 pronto para unir o Brasil. Avise seus amigos, que ainda est\u00e3o indecisos ou pensam em votar em candidatos sem chances de derrotar o PT, para acompanhar Geraldo Alckmin no debate desta noite. Ah, e participe usando as hashtags #OVotoNaRecord e #Geraldo45 aqui e no Twitter! #EquipeGA #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "796": "Esta \u00e9 a hist\u00f3ria da Ver\u00f4nica, mas poderia ser a sua. Ela \u00e9 do Par\u00e1 e precisou atravessar o pa\u00eds para conseguir um tratamento m\u00e9dico adequado em S\u00e3o Paulo. Sacode a poeira, Brasil! Vamos de #Geraldo45 pra que a gente tenha acesso \u00e0 sa\u00fade mais perto de casa, assim como Geraldo Alckmin j\u00e1 mostrou que sabe fazer. #EquipeGA #GeraldoAlckmin #AnaAm\u00e9liaVice", "797": "Essa semana ser\u00e1 decisiva para a defini\u00e7\u00e3o do voto. As manifesta\u00e7\u00f5es deixaram claro que a sociedade brasileira n\u00e3o aceita intoler\u00e2ncia e viol\u00eancia. Eu sou daqueles que dizem \"Ele n\u00e3o, nem o outro\". O Brasil n\u00e3o quer a volta do PT, j\u00e1 tivemos essa experi\u00eancia e foi muito ruim.", "798": "Geraldo t\u00e1 pronto pra vencer o PT e, junto com Ana Am\u00e9lia, trazer Seguran\u00e7a e Liberdade para as brasileiras e os brasileiros! 45 \u00e9 o n\u00famero desta semana! Vamos espalhar o 45 aqui no Facebook, nos grupos de WhatsApp, nas outras redes, no almo\u00e7o com a fam\u00edlia, no jantar com os amigos, no supermercado, no sal\u00e3o, na academia, em TODOS os lugares! Vamos juntos com Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "799": "Algumas das ideias e propostas apresentadas por Geraldo Alckmin durante o debate presidencial veiculado pela Record.", "800": NaN, "801": "\u00c9 preciso garantir o direito a moradia! #BoulosNaRecord", "802": "Em S\u00e3o Paulo foram 500 mil gritando #elenao. As mulheres v\u00e3o barrar o retrocesso no Brasil. V\u00eddeo: M\u00eddia NINJA", "803": "\u00c9 hoje o Debate na Record! Esse \u00e9 o pen\u00faltimo debate entre presidenci\u00e1veis do 1\u00ba turno dessas elei\u00e7\u00f5es, chame amigas e amigos, a fam\u00edlia e acompanhe! #AgendaBoulos", "804": "Ontem as mulheres no Brasil e no mundo foram \u00e0s ruas contra ele. J\u00e1 est\u00e3o contando quase 300 cidades que realizaram atos #EleN\u00e3o. S\u00e3o as mulheres provando ser a resist\u00eancia contra o avan\u00e7o do fascismo no Brasil.", "805": "Hoje acontece tuita\u00e7o logo antes do debate na Record. Fa\u00e7a parte e tu\u00edte a partir de 21h #BoulosNaRecord, vamos nessa!", "806": "Primeiramente #EleN\u00e3o #BoulosNaRecord", "807": "\u00c9 preciso investir no SUS, enfrentando privil\u00e9gios e garantindo direitos! \u00c9 Boulos50! #BoulosNaRecord", "808": "Precisamos cuidar do meio ambiente como cuidamos de nossas casas. Sem sua preserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o nos restar\u00e1 vida. H\u00e1 quase 3 anos o maior crime ambiental da hist\u00f3ria do Brasil aconteceu, e as empresas seguem impunes. A natureza \u00e9 a m\u00e3e de todas as m\u00e3es como diz @guajajarasonia, minha parceira de chapa, e n\u00e3o podemos olhar pra ela como algo secund\u00e1rio. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "809": "Ontem as mulheres do Brasil e do mundo foram \u00e0s ruas para dizer n\u00e3o ao fascismo e ao retrocesso. Foram mais de 300 cidades, em uma mobiliza\u00e7\u00e3o incr\u00edvel. Parab\u00e9ns a todas, a for\u00e7a das mulheres est\u00e1 fazendo hist\u00f3ria! #EleN\u00e3o", "810": "Primeiramente #EleN\u00e3o Come\u00e7ando o debate na Record! #BoulosNaRecord", "811": "O Enfrentamento a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ter dois pesos e duas medidas! #BoulosNaRecord", "812": "N\u00f3s temos as melhores propostas para inclus\u00e3o total de pessoas com defici\u00eancia!#DebateNaRecord #BoulosESonia50 #Psol", "813": "Hoje \u00e9 dia de debate, ent\u00e3o \u00e9 dia de tuita\u00e7o tamb\u00e9m! Leia as dicas e fa\u00e7a parte dessa onda tuitando com a gente! Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "814": "#AoVivo Guilherme Boulos no debate entre os cadidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na Record. #BoulosNaRecord #OVotoNaRecodNews", "815": "Voc\u00ea acha mesmo que o \u00fanico jeito de governar o pa\u00eds \u00e9 com essa gente? O Brasil precisa de um novo jeito de fazer pol\u00edtica!\" #DebateNaRecord #BoulosNaRecord", "816": "As mulheres est\u00e3o fazendo hist\u00f3ria no pa\u00eds. M\u00e1ximo respeito! #EleN\u00e3o", "817": "Agrade\u00e7o o carinho recebido na Pastoral da Crian\u00e7a, em Curitiba. #TamoJunto #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa", "818": "Tudo que \u00e9 realizado por um governo demanda recursos. Para isso o Pa\u00eds precisa ser bem administrado, por um presidente que entenda de economia. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "819": "A vingan\u00e7a s\u00f3 cria destrui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o aumenta a renda e nem a seguran\u00e7a. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "820": "O \u00f3dio n\u00e3o cria empregos. Precisamos de compet\u00eancia e resultado concreto. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "821": "Faltam 7 dias para voc\u00ea decidir se acabaremos com as filas para consultas, exames e cirurgias por meio dos mutir\u00f5es da sa\u00fade! \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "822": "Se voc\u00ea topar, eu topo. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "823": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "824": "Hoje, \u00e0s 22h00, estarei ao vivo no #DebateTVRecord. Acompanhe! #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa", "825": "O \u00f3dio n\u00e3o cria empregos. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "826": "Existem 14 milh\u00f5es de brasileiros que dependem do Bolsa Fam\u00edlia. Com esse programa eles t\u00eam oportunidade de progredir. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "827": "Encontro na Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Paran\u00e1, em Curitiba. #TamoJunto #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa", "828": "Nossas primeiras medidas econ\u00f4micas. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #Eleicoes2018", "829": "- Um forte abra\u00e7o a Bahia! - Meus sinceros agradecimentos!", "830": "- Obrigado pela surpresa e considera\u00e7\u00e3o, Kariny e Ila, a cantora e a compositora respectivamente! \ud83c\udf37", "831": "\u202aUm a todo RJ. Valeu meu filho, Flavio Bolsonaro", "832": "- Obrigado Teresina - Piau\u00ed! - Um forte abra\u00e7o Nordeste!", "833": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb www.bolsonaro.com.br", "834": "- Obrigado S\u00e3o Paulo! - Obrigado pelas manifesta\u00e7\u00f5es de todo Brasil! - Vamos juntos mudar nosso pa\u00eds!", "835": "- Obrigado Vit\u00f3ria! - Um forte abra\u00e7o Esp\u00edrito Santo!", "836": "\u202aOs venezuelanos morrem de fome devido \u00e0 tirania de um governo que anda de m\u00e3os dadas com a ditadura cubana. Via BNDES e outras fontes de seu dinheiro o Brasil \u00e9 um dos maiores patrocinadores do socialismo que massacra milh\u00f5es no mundo. Isso vai mudar! Conosco, o foco \u00e9 o Brasil!\u202c", "837": "- Um forte abra\u00e7o Belo Horizonte - MG. - Obrigado mulheres de todo Brasil!", "838": "- Grande abra\u00e7o Bel\u00e9m / PAR\u00c1!", "839": "- Av. Paulista assiste mensagem de Jair Bolsonaro via Eduardo Bolsonaro. - Meus sinceros agradecimentos a todo Brasil!", "840": "- Cabo Frio / RJ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "841": "Macei\u00f3 - Alagoas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "842": "- Obrigado An\u00e1polis! - Um forte abra\u00e7o a todos de Goi\u00e1s!", "843": "- O que a m\u00eddia n\u00e3o mostra. - Sobral/CE \u00e9 Bolsonaro.", "844": "Pessoal, logo mais estarei em S\u00e3o Paulo, na Pra\u00e7a da Liberdade, conversando com todos sobre o NOVO Brasil que a gente quer. Fiquem atentos ao novo hor\u00e1rio e ao local: nossa concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 15h. Conto com todos voc\u00eas para espalharmos ainda mais essa Onda Laranja! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "845": "Queremos viver em um pa\u00eds pr\u00f3spero, onde os brasileiros tenham mais oportunidades para trabalhar, empreender e viver cada vez melhor. Seu voto pode construir esse Brasil seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "846": NaN, "847": NaN, "848": "Uma das prioridades do nosso governo ser\u00e1 o investimento na educa\u00e7\u00e3o. Mas enquanto o ensino p\u00fablico passa por melhorias, \u00e9 justo que as fam\u00edlias menos favorecidas tamb\u00e9m tenham a oportunidade de matricularem os seus filhos na rede privada, num modelo que se assemelha ao ProUni. Isso n\u00e3o quer dizer que deixaremos o ensino p\u00fablico de lado. Pelo contr\u00e1rio. Vamos priorizar o ensino b\u00e1sico na aloca\u00e7\u00e3o de recursos e garantir que todas as crian\u00e7as tenham acesso a uma boa educa\u00e7\u00e3o e esperan\u00e7a no futuro. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "849": NaN, "850": "A corrup\u00e7\u00e3o instaurada no Brasil se expande a diversas \u00e1reas, e o esporte n\u00e3o fica de fora. \u00c9 por isso que temos projetos para combater as irregularidades do setor, avaliar a interven\u00e7\u00e3o do Estado em entidades relacionadas ao esporte e a exist\u00eancia do pr\u00f3prio Minist\u00e9rio do Esporte. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "851": "Pessoal, o trabalho de voc\u00eas tem trazido \u00f3timos resultados e a Onda Laranja n\u00e3o para de crescer. Ficamos algumas vezes nos Trending Topics do twitter, a peti\u00e7\u00e3o pedindo #Jo\u00e3oNosDebates j\u00e1 ultrapassou 1 milh\u00e3o de assinaturas e j\u00e1 somos a segunda p\u00e1gina mais curtida entre os presidenci\u00e1veis. Nossa meta agora \u00e9 chegar a 3 milh\u00f5es de likes aqui no Facebook. Ainda tem muita gente que n\u00e3o me conhece e, \u00e0 essa altura do campeonato, cada voto conta. N\u00e3o deixe de falar do NOVO para os seus amigos e familiares e compartilhar os nossos conte\u00fados nas redes sociais. Vale tudo: Facebook, Twitter, Instagram e WhatsApp. N\u00e3o esque\u00e7am, quem conhece o NOVO, vota no NOVO. Conto com voc\u00eas.", "852": "Pessoal, come\u00e7ou agora no Twitter nosso tuita\u00e7o com a hashtag #Jo\u00e3oNosDebates! Para participar \u00e9 s\u00f3 tuitar a hashtag l\u00e1 no Twitter com uma mensagem pedindo o Jo\u00e3o nos debates. Precisamos de todos voc\u00ea para mostrar a for\u00e7a da onda laranja!", "853": "Chega de votar no menos pior. Dessa vez, a gente tem a oportunidade de eleger candidatos que t\u00eam compromisso de verdade com o cidad\u00e3o. Marcelo Trindade, nosso candidato ao governo do Rio de Janeiro \u00e9 um deles. Vote sem medo. Vote 30!", "854": NaN, "855": "Obrigado a toda Onda Laranja que esteve com a gente caminhando por um NOVO Brasil e um NOVO Rio, junto ao Marcelo Trindade. Logo mais, estaremos em S\u00e3o Paulo, na Av. Liberdade, 365, \u00e0s 15h. Conto com voc\u00eas! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "856": "Chegamos ao primeiro lugar no Mundo no Twitter! A for\u00e7a da Onda Laranja \u00e9 muito grande! Vamos continuar tuitando e divulgando para mais gente conhecer as ideias do NOVO! Dia 7 de outubro vote 30 e vamos renovar tudo!", "857": "Mesmo com mais de 1 milh\u00e3o de assinaturas pedindo para eu participar dos debates, a Record n\u00e3o nos convidou para o debate de hoje. Vamos fazer um tuitta\u00e7o logo mais, \u00e0s 21h, com hashtag #Jo\u00e3oNosDebates para mostrar a for\u00e7a da onda laranja!", "858": "Vote no \u00fanico partido que n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico, o seu dinheiro, para financiar campanhas eleitorais. Vote sem medo. Vote NOVO. Vote 30!", "859": "Vamos sair dessa armadilha.", "860": "Hoje a Onda Laranja invadiu o Brasil, levando o desejo de Renova\u00e7\u00e3o para todos os cantos do pa\u00eds. Olha s\u00f3 alguns dos lugares onde estivemos: \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Jundia\u00ed \u2013 (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Volta Redonda - (RJ) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Praia do Futuro - (CE) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Aterro do Flamengo - (RJ) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Blumenau - (SC) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Bernardo do Campo - (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Floripa - (SC) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Par\u00e1 \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Itaja\u00ed - (SC) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Campo Grande - (MS \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Fortaleza - (CE) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Lu\u00eds - (MA) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Belo Horizonte - (MG) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Ubatuba - (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Patos de Minas - (MG) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Manaus - (AM) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Lajinha - (MG) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Piren\u00f3polis - (GO) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Salvador - (BA) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Lu\u00eds - (MA) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Buriticup\u00fa - (MA)", "861": "Mesmo sem participar dos debates chegamos ao primeiro lugar nos trending topics Brasil! Essa \u00e9 a for\u00e7a da onda laranja! Vamos continuar divulgando o NOVO para que mais pessoas conhe\u00e7am nossas ideias e no dia 7 de outubro votem 30! #JoaoNosDebates #Vote30", "862": "Onda Laranja agora na Liberdade, mostrando que a gente quer um NOVO Brasil, mais seguro, simples e livre! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "863": "Pessoal de S\u00e3o Paulo, o evento de hoje o ser\u00e1 na Liberdade! A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 as 15:00! Esperamos todos l\u00e1. Avise a todos os amigos e familiares!", "864": "Quanto mais gente conhecer nossas propostas por um NOVO Brasil, mais chances vamos ter de chegar ao segundo turno e renovar tudo! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 cadastrado no nosso WhatsApp, acesse https://joaoamoedo.com.br/whatsapp/. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os seus amigos e fazer essa Onda Laranja crescer ainda mais! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "865": "O desejo de renova\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m cresce em Porto Alegre. \u00c9 essa Onda Laranja que vai levar a gente para o segundo turno! Muito obrigado a todos. No dia 7 de outubro, vamos votar sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "866": "Chegamos a 25 mil filiados. S\u00e3o 25 mil brasileiros, vindos de 1.387 cidades, que contribuem voluntariamente para esse projeto de renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica t\u00e3o necess\u00e1rio para o Brasil. No dia 7 de outubro, fa\u00e7a parte dessa Onda Laranja. Vote sem medo, vote 30! Fa\u00e7a parte do NOVO: https://novo.org.br/filie-se/", "867": "O ex\u00edlio criou uma fortaleza dentro de mim. Uma fortaleza em defesa da democracia, da justi\u00e7a social, da solidariedade humana e da liberdade.", "868": "No dia 7 de outubro mostre que voc\u00ea gosta do Brasil. Mostre que voc\u00ea quer distribui\u00e7\u00e3o de renda, sal\u00e1rio m\u00ednimo em dobro, Estado forte e justi\u00e7a social. Vote 54! #JangoFilhoPresidente #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "869": "Continuaremos em Bras\u00edlia nesta segunda-feira. Acompanhem nossa agenda. At\u00e9 mais! #JangoFilhoPresidente", "870": "Obrigado aos moradores de Ceil\u00e2ndia e \u00e0 comunidade de Itapo\u00e3 por nos receber t\u00e3o bem. Agrade\u00e7o ainda a cada um que participou de nossa carreata em Bras\u00edlia. Juntos vamos construir um Brasil mais justo e igualit\u00e1rio! Avante, P\u00e1tria Livre!", "871": "Come\u00e7ou o debate da TV Record \ud83d\udc9a #VoteMarina18 #ElaSim", "872": "A atriz Maria Fernanda C\u00e2ndido revela o seu voto pra Presidente. Ela vai de 18 #VoteMarina18", "873": "#MarinaSilva18 Debate Record", "874": "Somos de luta e de paz #VoteMarina18 #ElaSim", "875": "Acompanhe ao vivo do debate da TV Record #VoteMarina18 #ElaSim", "876": "A sete dias para a elei\u00e7\u00e3o, voc\u00ea ter\u00e1 mais uma oportunidade de ouvir as propostas da Marina no Debate da TV Record, hoje, \u00e0s 22h. Acompanhem \ud83d\udc9a #VoteMarina18", "877": "No Brasil temos que enfrentar dois projetos autorit\u00e1rios, dos que tem saudosismo da ditadura e daqueles que fraudaram as elei\u00e7\u00f5es de 2014. O PT acabou criando Jair Bolsonaro e um \u00e9 cabo eleitoral do outro #DebateRecord #VoteMarina18", "878": "O Bolsonaro fala grosso, mas tem momentos que ele amarela #DebateRecord #VoteMarina18", "879": "#MarinaSilva18 Presidente e Eduardo Jorge | Caminhada na Av.Paulista - SP", "880": "O debate na Record TV \u00e9 mais uma oportunidade para a popula\u00e7\u00e3o avaliar a melhor proposta e n\u00e3o aceitar ficar entre a cruz e a espada. \u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 22 horas. #VoteMarina18 #OVotoNaRecord", "881": "Belo Horizonte (MG) recebeu A\u00e9cio Neves com muita festa e alegria, ontem, na reta final desta campanha! Minas sabe que a hora da mudan\u00e7a chegou e o Brasil ter\u00e1 um governo honrado e solid\u00e1rio com A\u00e9cio! #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "882": "Neymar Jr. defendeu o voto da mudan\u00e7a para o Brasil! Vem, Neymar, vem com a gente mudar este pa\u00eds! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "883": "No programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido hoje, veja quem j\u00e1 est\u00e1 com A\u00e9cio no grande projeto de mudan\u00e7a do Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "884": "Artur Neto garante: Manaus tamb\u00e9m quer mudan\u00e7a. A\u00e9cio Neves vai proteger a Zona Franca de Manaus, investir em infraestrutura, dar competitividade \u00e0s ind\u00fastrias do Amazonas e defender a continuidade ao Bolsa Fam\u00edlia. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "885": "para mudarmos o Brasil! A mensagem de hoje \u00e9 da dupla sertaneja Don & Juan. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "886": "\"Neste domingo, vou votar no A\u00e9cio Neves. Ele assumiu fortes compromissos com a manuten\u00e7\u00e3o e a amplia\u00e7\u00e3o das conquistas sociais, a melhoria da vida das pessoas e a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente para o Brasil encontrar novos caminhos\" - Marina Silva Confirme tamb\u00e9m o seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "887": "Vamos trocar de governo! Com A\u00e9cio, vamos acabar com a infla\u00e7\u00e3o e permitir que o Brasil cres\u00e7a de forma real. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "888": "Chegou a hora da verdade! Tem pesquisas colocando a gente na frente, outras colocando a gente atr\u00e1s, mas a que importa e vale \u00e9 a do pr\u00f3ximo domingo. E, assim como no primeiro turno, o seu voto e a sua mobiliza\u00e7\u00e3o v\u00e3o nos dar uma grande vit\u00f3ria, porque o Brasil merece vencer. Vamos dar ao Brasil um governo honrado e decente que cuide de voc\u00ea! - A\u00e9cio Neves", "889": "No programa de TV exibido hoje, A\u00e9cio Neves falou sobre os valores que tem defendido ao longo de sua vida: a dec\u00eancia, o respeito, a verdade. O Brasil precisa de todas as pessoas de bem, que amam este pa\u00eds, trabalhando para deixarem as diferen\u00e7as de lado e fazerem, juntas, um pa\u00eds melhor para todos. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "890": "LINHA AUXILIAR\n\nCom a divulga\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas que demonstram a amplia\u00e7\u00e3o da vantagem de Dilma Rousseff sobre A\u00e9cio Neves, o desespero toma conta da oposi\u00e7\u00e3o. \n\nEnquanto boatos garantem que a Veja vai antecipar sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, internautas criaram Tumblr para satirizar a revista.\n\n\"O que ser\u00e1 que a Veja vai inventar \u00e0 v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o?\", perguntam.\n\nConhe\u00e7a a p\u00e1gina \"Desespero da Veja\".\n\n#MelhorComDilma13 sempre!", "891": NaN, "892": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nDilma \u00e9 a candidata das propostas concretas: Pronatec Jovem Aprendiz, Mais Especialidades, Seguran\u00e7a Integrada, Banda Larga Para Todos, Brasil Sem Impunidade, al\u00e9m de melhorar os programas que j\u00e1 melhoram a qualidade de vida dos brasileiros. Ou\u00e7a mais sobre as ideias novas da presidenta!", "893": "Em Goiana (PE), Dilma repetiu para Lula a musiquinha que cantaram para ela na PUC, em S\u00e3o Paulo, no in\u00edcio da semana. Com direito a demonstra\u00e7\u00e3o... ;D", "894": NaN, "895": "O doutor em Economia Fabr\u00edcio Augusto Oliveira \u00e9 enf\u00e1tico ao afirmar que a gest\u00e3o A\u00e9cio Neves em Minas Gerais teve uma pol\u00edtica de marketing eficiente, mas destitu\u00edda de significado econ\u00f4mico. \"O #choquedegest\u00e3o, o chamado d\u00e9ficit zero, \u00e9 uma ilus\u00e3o\", afirma. T\u00e1 vendo? #MelhorComDilma13 Assista, curta e compartilhe.", "896": "Z\u00e9 de Abreu est\u00e1 com Dilma porque quer mais mudan\u00e7as sociais. E voc\u00ea? #VoteDilma", "897": "#DilmaNaTV\n\nBanda Larga para todos!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "898": "#DilmaNaTV\n\nA onda de amor e coragem toma conta do Brasil inteiro!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "899": NaN, "900": "Recado do Jos\u00e9 Trajano: \"O brasileiro que tem dignidade, dec\u00eancia e quer ver este Pa\u00eds sendo governado por gente do bem tem que votar na Dilma\". Assista!", "901": "Manno G\u00f3es, m\u00fasico e compositor baiano, tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma pelo avan\u00e7o da cultura e das pol\u00edticas humanistas implementadas no Pa\u00eds nos \u00faltimos anos. E voc\u00ea? #MelhorComDilma13", "902": "VEJAM S\u00d3", "903": "VAI VENDO\n\nQuem \u00e9 a presidenta que defende a renda e o emprego...", "904": "#DilmaNaTV\n\nO que a gente quer \u00e9 Dilma novamente! E voc\u00ea?\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "905": "#FaceDaDilma Vejam o recado da Cristina! Ela est\u00e1 com a Dilma <3 Valente!", "906": "RAP E A REALIDADE DE MINAS\n\nVoltar atr\u00e1s jamais, \u00e9 Dilma Rousseff!\n\n#FaceDaDilma", "907": "#FaceDaDilma Olha que m\u00fasica linda o Fredi Bessa fez para nossa <3 Valente! Emocionante! \"Votar Dilma \u00e9 plantar mais um pouquinho de amor n\u00e3o s\u00f3 no Brasil, mas no mundo todo!\" Quanta gente! Tem gente de mont\u00e3o nesse mund\u00e3o S\u00e3o 7 bilh\u00f5es de cora\u00e7\u00f5es Isso sem contar os animais Que tamb\u00e9m tem cora\u00e7\u00e3o Tem tudo o que \u00e9 tipo de gente por a\u00ed Tem careca, cabeludo, tem quem n\u00e3o gosta de abacaxi Tem baixo, alto, gordo, magro, preto, branco e marrom Tem menina que n\u00e3o gosta de batom Tem gente que reza pra Jesus Tem gente que se alimenta de luz Tem artista, jornalista, m\u00e9dico e paj\u00e9 E tem at\u00e9 gente com 6 dedos no p\u00e9 Mas o que ser\u00e1 que une toda essa gente ent\u00e3o? Ora, tem todos um cora\u00e7\u00e3o E tem p\u00e9, tem m\u00e3o e tem cabe\u00e7a e tem raz\u00e3o Tem medo, dor de barriga, febre, lumbriga, tem ded\u00e3o Todos t\u00eam inf\u00e2ncia, todos t\u00eam imagina\u00e7\u00e3o Todos s\u00e3o humanos, por defini\u00e7\u00e3o Todos tem os mesmos ancestrais Que viveram h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s Toda essa gente olha para o mesmo c\u00e9u Todos gostam de mel Todos vivem num planeta pequenino Circulando uma estrelinha Bem no meio do infinito E tem uma menina que quer crescer em um mund\u00e3o Em que todos, todos, todos tenham amor no cora\u00e7\u00e3o E se cuidem e se gostem e se amem e se mostrem Pois \u00e9 bem verdade, no fundo somos todos irm\u00e3os. #Dilma13 #facedadilma", "908": "H\u00e1 semanas, as \u00e1guas do S\u00e3o Francisco come\u00e7aram a percorrer os canais do Projeto, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s primeiras esta\u00e7\u00f5es de bombeamento. \u201cO novo ciclo de desenvolvimento que o Brasil vai viver passa por aqui,\u201d afirmou Dilma. Confira o v\u00eddeo! ;D", "909": "Quero s\u00f3 alertar: n\u00f3s estamos num momento pr\u00e9-eleitoral, de uma situa\u00e7\u00e3o extremamente conflituada. Eu tenho escutado coisas que chegam para mim, que dizem da minha pessoa e da minha fam\u00edlia estarrecedoras. Ent\u00e3o, vamos ver direitinho de onde vem, quem fez e como \u00e9 que fez. Porque boato \u00e9 o que n\u00e3o est\u00e1 faltando por a\u00ed.", "910": "Dilma: \"Ningu\u00e9m mais do que voc\u00ea sabe o quanto foi preciso batalhar para dar uma vida melhor para a fam\u00edlia. Esta vit\u00f3ria \u00e9 sua. Mas uma coisa \u00e9 certa: ningu\u00e9m \u00e9 uma ilha. Voc\u00ea cresceu porque o Brasil mudou, criou e ampliou oportunidades.\" Assista ao pen\u00faltimo programa desta campanha! ;D", "911": "Saudades de Dr Adib Jatene. Ontem estive em grande manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica pro A\u00e9cio em Pinheiros, S\u00e3o Paulo. Segundo c\u00e1lculos da pol\u00edcia militar, 10.000 pessoas. Falei expressando a posi\u00e7\u00e3o tomada pelo diret\u00f3rio nacional PV explicando nossas raz\u00f5es para apoia lo nesta rodada final. Ressaltei mais uma vez que as bandeiras pr\u00f3prias do PV, da nossa parte, continuam todas desfraldadas aconte\u00e7a o que acontecer neste domingo . Um dos pontos que informa nossa decis\u00e3o \u00e9 a atitude muito pouco republicana, muito pouco democr\u00e1tica, como o atual governo federal de Bras\u00edlia trata as institui\u00e7\u00f5es nacionais ( servi\u00e7os p\u00fablicos , estatais, etc). O que do nosso ponto de vista se configura numa caracter\u00edstica perigosa e totalit\u00e1ria que amea\u00e7a nossa democracia. Em resumo, primeiro o partido, depois o Brasil ! Vejam dois exemplos : A forma irrespons\u00e1vel, aventureira, violenta, que o ex presidente Lula utiliza para colher frutos eleitorais podres de contradi\u00e7\u00f5es entre setores nacionais, inclusive regionais,jogando o nordeste contra o restante do pa\u00eds. \u00c9 a antiga f\u00f3rmula de dividir para reinar sem se preocupar se isto vai nos legar um pa\u00eds fraturado e rancoroso. Cultura da viol\u00eancia pura e simples . A forma como as institui\u00e7\u00f5es de pesquisa estatais s\u00e3o tratadas ao sabor de interesses eleitorais e partid\u00e1rios. Os institutos que cuidam de levantamentos peri\u00f3dicos de dados sobre desmatamento, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, redu\u00e7\u00e3o da pobreza, etc, todos eles est\u00e3o sendo impedidos de divulgar suas estat\u00edsticas regulares pois aparentemente elas podem atingir o prest\u00edgio do governo federal ou contribuir para aumentar o prest\u00edgio de governos estaduais dirigidos pela oposi\u00e7\u00e3o. Ou seja a antiga f\u00f3rmula, o estado sou eu . Que saudades de um Dr. Adib Jatene que a frente de \u00f3rg\u00e3os decisivos para a sa\u00fade do Brasil em governos de diferentes orienta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas nunca se omitiu em dizer as verdades necess\u00e1rias aos governantes de plant\u00e3o e ao povo do Brasil.", "912": "Artigo do advogado Maur\u00edcio Guetta, do Programa de Pol\u00edtica e Direito Socioambiental do Instituto Socioambiental - ISA, trata das decis\u00f5es recentes do STF que afetam os direitos territoriais ind\u00edgenas.", "913": "\"Porque os partidos n\u00e3o denunciam? Porque quem decide que leis v\u00e3o valer ou n\u00e3o \u00e9 o TSE; depois quem executa a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE; quem fiscaliza a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, a pol\u00edcia da elei\u00e7\u00e3o; e quem julga a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, o judici\u00e1rio da elei\u00e7\u00e3o. O TSE tem poder absoluto sobre o Brasil. Absoluto. Isso n\u00e3o existe em lugar nenhum do mundo. Se voc\u00ea denunciar o TSE voc\u00ea vai ser destru\u00eddo eleitoralmente. Destru\u00eddo. Essa \u00e9 a raz\u00e3o. Agora um l\u00edder popular do tamanho do Lula poderia fazer isso, tinha obriga\u00e7\u00e3o moral. Mas o que esperar? O PT \u00e9 um partido que se caracteriza por fugir da luta, do enfrentamento pol\u00edtico. Pela tentativa de conciliar os inconcili\u00e1veis.\"", "914": "\"\u00c9 uma tentativa de manter um capitalismo sem capitalismo. A tend\u00eancia do capital \u00e9 se concentrar e esmagar a livre concorr\u00eancia, que, se existiu por um breve per\u00edodo hist\u00f3rico, hoje n\u00e3o passa de uma fic\u00e7\u00e3o. Por mais que se criem regras e se tente conter a tend\u00eancia ao monop\u00f3lio e \u00e0 concentra\u00e7\u00e3o a tend\u00eancia irrefre\u00e1vel vai continuar sendo essa.\"", "915": "Meus Amigos, Let\u00edcia e eu dividimos com voc\u00eas a nossa alegria: nossa filha Julia deixou o hospital e j\u00e1 est\u00e1 em casa. Se Deus quiser, Bernardo logo estar\u00e1 aqui conosco. Agradecemos, mais uma vez, a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e pelo apoio. - A\u00e9cio Neves", "916": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "917": "Natalini: tradi\u00e7\u00e3o na revolu\u00e7\u00e3o e abertura para as novas ideias do s\u00e9culo 21. E o voto de quem quer votar verde em S\u00e3o Paulo. https://www.facebook.com/gilberto.natalini?fref=ts", "918": "Igreja Cat\u00f3lica, est\u00e1 na hora de acordar. Que belo exemplo nos vem da Inglaterra. A Igreja Anglicana acaba de decidir democraticamente em seu f\u00f3rum m\u00e1ximo, com votos de leigos, clero e bispos, que agora, al\u00e9m do clero cl\u00e1ssico, as mulheres tamb\u00e9m podem ser bispas! A exclusividade masculina no clero e hierarquia cat\u00f3lica \u00e9 um anacronismo herdado da ortodoxia judaica e transmitida para o cristianismo e para o islamismo. Como seria bom para estes tr\u00eas monote\u00edsmos superar este machismo retr\u00f3grado e adotar o princ\u00edpio dos Bahais, de que para voar alto precisamos das duas asas. Papa Francisco, que tal pensar nisto tamb\u00e9m? http://glo.bo/1lha8N5:=:http://oglobo.globo.com/sociedade/religiao/igreja-da-inglaterra-aprova-permissao-para-nomeacao-de-mulheres-como-bispos-13247939", "919": "O tempo curto de TV n\u00e3o permitiu que a ess\u00eancia de nosso programa fosse mostrada. O programa do PV \u00e9 estruturado em torno do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Propomos reforma pol\u00edtica, reforma tribut\u00e1ria, uma economia verde, cultura de paz, mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, energia limpa e descentraliza\u00e7\u00e3o, com mais autonomia para os munic\u00edpios e estados gerirem suas pol\u00edticas p\u00fablicas. Acesse nosso programa completo: http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "920": "Entrevista de Luciana Genro para o jornal mineiro O Tempo. \"...A gente vai pautar essas mudan\u00e7as estruturais na economia, come\u00e7ando pela necessidade de uma auditoria na d\u00edvida p\u00fablica para se averiguar como chegamos a essa situa\u00e7\u00e3o de dever R$ 3 trilh\u00f5es, ao mesmo tempo em que a gente paga R$ 700 bilh\u00f5es de juros, e essa d\u00edvida s\u00f3 cresce.\" #Equipe50", "921": "Reportagem do SBT sobre a trajet\u00f3ria de Luciana e sua participa\u00e7\u00e3o na corrida presidencial! A reportagem tamb\u00e9m confirma o ataque sofrido pela PM Paulista durante panfletagem, na \u00faltima sexta-feira. A pr\u00f3pria equipe da emissora tamb\u00e9m foi afetada pelo g\u00e1s de pimenta. #Equipe50", "922": "GRAVA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA DE TV Luciana Genro n\u00e3o tem agenda p\u00fablica de campanha neste domingo. Ela dedicar\u00e1 o in\u00edcio da semana para a grava\u00e7\u00e3o dos primeiros programas do hor\u00e1rio eleitoral gratuito, no r\u00e1dio e na televis\u00e3o. #Agenda #Equipe50", "923": "Come\u00e7a agora entrevista de Eduardo Campos no Canal Rural.", "924": "PCO e outras organiza\u00e7\u00f5es realizam Semin\u00e1rio Internacional http://wp.me/p18tzC-ed", "925": "J\u00e1 nas ruas o jornal Causa Oper\u00e1ria n\u00ba 804 http://wp.me/p18tzC-eg", "926": "Bem-Vindo \u00e0 esperan\u00e7a para a juventude! Assista ao Programa de A\u00e9cio Neves exibido hoje na TV, e compartilhe! #MudaBrasil", "927": "Bem-vindo ao seu canal de informa\u00e7\u00e3o! Acompanhe o programa de A\u00e9cio Neves, transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil. #MudaBrasil", "928": "Hoje, no Dia Nacional do Voluntariado, queremos fazer mais um convite! Acesse o portal #VamosAgir e junte-se a n\u00f3s! Vamos transformar o Brasil com boas ideias, \u00e9tica, confian\u00e7a e uni\u00e3o! Vamos juntos, com A\u00e9cio! www.vamosagir.com.br", "929": "A\u00e9cio Neves visitou, na manh\u00e3 de hoje, um canteiro de obras, em S\u00e3o Paulo, com o seu vice Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e v\u00e1rios outras lideran\u00e7as nacionais. #MudaBrasil Leia no site: http://bit.ly/1u0O1zL:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-estamos-mais-preparados-para-os-desafios-que-o-brasil-vai-viver-diz-aecio-em-sp.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "930": "Bem-vindo a um novo jeito de governar! Assista ao programa de A\u00e9cio Neves, que passou na TV na noite de hoje. Curta e compartilhe! #MudaBrasil", "931": "A\u00e9cio Neves tem um recado para voc\u00ea! Venha ser um volunt\u00e1rio! A mudan\u00e7a est\u00e1 em nossas m\u00e3os! Cadastre-se: www.vamosagir.com.br Participe! #VamosAgir", "932": "A\u00e9cio Neves esteve, na noite de hoje, em Campinas (SP). #MudaBrasil", "933": "Quando chegou \u00e0 Presid\u00eancia, Dilma pensava num pa\u00eds com menos pobres e mais moradias, em jovens estudando no exterior e em m\u00e9dicos onde nunca haviam chegado. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "934": "REVOLU\u00c7\u00c3O PAC\u00cdFICA \u201cEu apoio a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff para confirmar a maior revolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica feita na hist\u00f3ria do Brasil. Quando algu\u00e9m da periferia se tornou presidente, como o Lula, e ela continuou essa pol\u00edtica, que \u00e9 uma verdadeira pol\u00edtica de cuidado com as coisas do povo, gesto amoroso com a popula\u00e7\u00e3o pobre e marginalizada\u201d. Leonardo Boff ", "935": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. No v\u00eddeo de hoje, militantes declaram gratid\u00e3o pela presidenta. Assista, curta e compartilhe!", "936": "O Mais M\u00e9dicos levou aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para 50 milh\u00f5es de brasileiros que moravam nos rinc\u00f5es do Pa\u00eds e nas periferias das grandes cidades. Dilma visitou um centro de sa\u00fade em Guarulhos (SP) e mostra para gente como isso funciona! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "937": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma fala sobre os investimentos em sa\u00fade!", "938": "Durante encontro com integrantes da Contag, na manh\u00e3 de hoje (28), em Bras\u00edlia, a presidenta Dilma recebeu o apoio dos trabalhadores rurais e reafirmou compromisso com a reforma agr\u00e1ria. De acordo com a presidenta, a distribui\u00e7\u00e3o de terra deve ser acompanhada por medidas como linhas de cr\u00e9dito especiais, apoio t\u00e9cnico, acesso a m\u00e1quinas e equipamentos, casa pr\u00f3pria e pol\u00edtica para crian\u00e7as. Saiba mais: http://goo.gl/CdPiJv:=:http://dilma.com.br/noticia/parceria-com-trabalhadores-do-campo-288", "939": "O CAMPO COM DILMA Durante encontro com integrantes da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Agricultura (Contag), na manh\u00e3 de hoje (28), a presidenta Dilma recebeu o apoio dos trabalhadores rurais e reafirmou compromisso com a reforma agr\u00e1ria. De acordo com a presidenta, a distribui\u00e7\u00e3o de terra deve ser acompanhada por medidas como linhas de cr\u00e9dito especiais, apoio t\u00e9cnico, acesso a m\u00e1quinas e equipamentos, casa pr\u00f3pria e pol\u00edtica para crian\u00e7as. \"O assentado n\u00e3o pode ficar abandonado \u00e0 pr\u00f3pria sorte e ao mercado\", defendeu a presidenta. Dilma agradeceu o apoio da Contag e destacou que a pol\u00edtica do governo para agricultura familiar s\u00e3o constru\u00eddas em conjunto com a entidade, com di\u00e1logo sistem\u00e1tico e parceria. \"Agrade\u00e7o imensamente o apoio de voc\u00eas, que me distingue e me honra. Juntos vamos construindo um Brasil melhor, no campo e nas cidades brasileiras\", concluiu.", "940": "#DilmaNaTV Quem tem resultados e propostas para mostrar? Veja como a presidenta Dilma mostrou no #DebateNaBand ser a mais preparada para continuar com #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo. Assista!", "941": "Pessoal, depois de levar aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de sa\u00fade para 50 milh\u00f5es de pessoas nos rinc\u00f5es do Brasil e na periferia das grandes cidades, a presidenta Dilma anuncia mais uma grande ideia! \u00c9 o Mais Especialidades, que vai garantir atendimento com m\u00e9dicos especialistas e a realiza\u00e7\u00e3o de exames, em um s\u00f3 lugar, mais f\u00e1cil e r\u00e1pido. Veja como vai funcionar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "942": "Assista agora ao vivo aqui no face e no site http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/ o Papo Reto!", "943": "O Papo Reto com o Eduardo Jorge pode ser visto agora no https://www.facebook.com/EduardoJorge43 e http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/. Para fazer as perguntas \u00e9 s\u00f3 usar a #eduardojorge43 no face ou no twitter.", "944": "O Programa vai ao ar dentro de instantes. Envie suas perguntas com a #eduardojorge43", "945": "Infelizmente o sinal caiu, mas n\u00f3s vamos disponibilizar o v\u00eddeo com o programa completo. Agrade\u00e7o a todos que participaram.", "946": "Acompanhe o Papo Reto agora com Eduardo Jorge e comente nas redes sociais com a #eduardojorge43", "947": "Cheguei ainda a pouco a capital do Amap\u00e1, Macap\u00e1. A espontaneidade e o carinho da popula\u00e7\u00e3o me emocionaram. Quero e vou dar a minha contribui\u00e7\u00e3o, como Presidente da Republica, para esse povo t\u00e3o caloroso e hospitaleiro. Abaixo tr\u00eas momentos de minha chegada. #elei\u00e7\u00f5es2014", "948": "http://prtb.org.br/2014/08/28/comentarios-sobre-o-debate-na-band-marina-silva-nao-aguenta-um-levy-fidelix-escrevinhador/", "949": NaN, "950": "Confira as considera\u00e7\u00f5es finais da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "951": "1. A d\u00edvida p\u00fablica est\u00e1 caindo? 2. Os gastos com juros da d\u00edvida est\u00e3o caindo? 3. Boa parte destes 40,3% n\u00e3o deveriam ser considerados, pois representam \u201crolagem\u201d ou \u201crefinanciamento\u201d da d\u00edvida. 4. A d\u00edvida deixou de ser um problema ap\u00f3s o pagamento ao FMI? 5. A principal benefici\u00e1ria da \u201cd\u00edvida interna\u201d \u00e9 a classe m\u00e9dia? 6. A d\u00edvida p\u00fablica n\u00e3o precisa ser auditada, pois o TCU e outros \u00f3rg\u00e3os j\u00e1 fazem esta auditoria, e n\u00e3o existem ilegalidades? #Equipe50", "952": "[Rio Grande do Norte] Acompanhe Rob\u00e9rio Paulino (PSOL) no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "953": "Na luta contra o racismo, #TemPSOL! #Equipe50", "954": "Perdeu o quinto programa da nossa campanha, que acabou de ser veiculado no hor\u00e1rio eleitoral gratuito? Assista aqui! O que achou? #Equipe50", "955": "Bom dia! \u00c0s 9h30, Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada pelo Painel RBS. Acompanhe online pelo site da R\u00e1dio Ga\u00facha: http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ #Equipe50", "956": "#LucianaNaBand: \"Para fazer de fato uma nova pol\u00edtica, \u00e9 preciso contrariar interesses. \u00c9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros, do agroneg\u00f3cio, dos especuladores. \u00c9 preciso fazer auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, suspender o pagamento dela pros bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita.\" #Equipe50", "957": "[Esp\u00edrito Santo] Acompanhe Camila Valad\u00e3o - PSOL no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "958": "\u201cEu n\u00e3o me importo em ser chamada de radical. Sou radical n\u00e3o no sentido de n\u00e3o conseguir dialogar, mas no sentido de ir \u00e0 raiz dos problemas, de n\u00e3o querer paliativos e atalhos, mas de querer mudan\u00e7as estruturais e lutar por elas. Claro que queremos ganhar as elei\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o me importo em ficar mais um tempo na oposi\u00e7\u00e3o at\u00e9 conseguirmos acumular for\u00e7as para combatermos certos paradigmas. O caminho mais f\u00e1cil n\u00e3o vale a pena. Ele nos leva a reproduzir as mesmas pr\u00e1ticas que combatemos. Foi o que aconteceu com o PT\u201d, esclarece a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/o-caminho-mais-facil-nao-vale-a-pena-ele-nos-leva-a-reproduzir-as-mesmas-praticas-que-combatemos-afirma-luciana-genro-no-painel-rbs/ #Equipe50", "959": "[Rio Grande do Sul] Acompanhe Roberto Robaina (PSOL) no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "960": "Comunicado da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil denuncia como tosco e fraudulento v\u00eddeo hoje veiculado nas m\u00eddias sociais, no qual a candidatura de Marina Silva supostamente recebe o apoio do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Para coibir a fraude, requerer\u00e1 ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE) a abertura de inqu\u00e9rito e das demais provid\u00eancias necess\u00e1rias visando \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o da origem e do respons\u00e1vel pela montagem e veicula\u00e7\u00e3o. A coliga\u00e7\u00e3o repudia o uso indevido da imagem de sua candidata e da marca da alian\u00e7a. Expediente dessa ordem contraria os princ\u00edpios \u00e9ticos que caracterizam a candidata Marina Silva e os partidos que integram nossa coliga\u00e7\u00e3o, empenhados em uma campanha eleitoral republicana e propositiva. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, Rede Sustentabilidade, PPS, PPL, PHS, PRP e PSL", "961": "Assista e espalhe o programa de TV de hoje da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que tem Marina Silva e Beto Albuquerque como candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "962": "Quanto mais estrelas no c\u00e9u, mais claro \u00e9 o caminho. #MarinaEBeto ", "963": "Conhe\u00e7a e espalhe as 40 raz\u00f5es para votar em Marina Silva e Beto Albuquerque. #SouMarina40 http://marinasilva.org.br/40razoes:=:http://marinasilva.org.br/40razoes/", "964": "Esclarecimento da Campanha de Marina Silva A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil esclarece que o v\u00eddeo em circula\u00e7\u00e3o nas redes sociais com depoimento de v\u00e1rios artistas em apoio \u00e0 candidatura presidencial de Marina Silva n\u00e3o foi produzido ou divulgado pela campanha atual da ex-senadora. Trata-se de uma compila\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios testemunhos feitos para a campanha presidencial de 2010 e editados, de forma indevida, como se tivessem sido produzidos para a atual campanha, inclusive com o uso da identidade visual das candidaturas de Marina e Beto Albuquerque \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. As imagens foram usadas sem o consentimento dos artistas e sem a autoriza\u00e7\u00e3o da coliga\u00e7\u00e3o.", "965": "Compartilhe os fundamentos da nossa campanha, que preza por uma cultura de paz, e marque cinco amigos que tamb\u00e9m defendem essa ideia. #CulturaDePaz #Desafio40", "966": "A verdade sobre a posi\u00e7\u00e3o de Marina Silva a respeito do Programa Mais M\u00e9dicos.", "967": "\u201cEstamos crescendo e ficando com o tamanho da vontade da maioria do povo brasileiro que quer mudan\u00e7a\u201d, Beto Albuquerque, candidato a vice de Marina Silva na coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. #SouMarina40 www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/ ", "968": "O Deputado Federal Jair Bolsonaro \u00e9 mais um apoiador da verdadeira mudan\u00e7a do Brasil. #EuVoto20 ", "969": "Quer saber porque voc\u00ea deve votar no Pastor Everaldo para presidente do Brasil? Ent\u00e3o, assista ao recado do Pastor Silas Malafia! ", "970": "V\u00cdDEO DA ENTREVISTA CONCEDIDA \u00c0 CBN NESTA MANH\u00c3", "971": NaN, "972": "Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Xapuri (Acre) lan\u00e7a nota em resposta \u00e0 declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina Silva sobre Chico Mendes no debate da BAND. \"Diante da declara\u00e7\u00e3o da candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, Marina Silva, onde esta coloca o companheiro Chico Mendes junto a representantes da elite nacional, o Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Xapuri (Acre), leg\u00edtimo representante do legado classista do companheiro Chico, vem a p\u00fablico manifestar-se nos seguintes termos (...)\" Leia mais aqui: http://www.pstu.org.br/node/20949) (assessoria) ", "973": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa Z\u00e9 Maria Presidente sobre Educa\u00e7\u00e3o! Perdeu? Assista aqui: http://goo.gl/uMe7Kq:=:https://www.youtube.com/watch?v=Oq6u8wF6j4E No programa, a professora Mandato Amanda Gurgel - PSTU , lutadora incans\u00e1vel em defesa de uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita de qualidade que valorize os trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o, denuncia o governo que gasta quase a metade do or\u00e7amento com o pagamento da d\u00edvida aos banqueiros, 5 vezes mais do que gasta com Educa\u00e7\u00e3o. No hor\u00e1rio eleitoral gratuito, Z\u00e9 Maria defendeu a estatiza\u00e7\u00e3o do ensino pago e 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica j\u00e1! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "974": "iso reformular que alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democracia soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isto inicial pessoal o partido da revolu\u00e7\u00e3o social", "975": " \u00e9 preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso vem j\u00e1 a pol\u00edcia militar garante a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil com o definitivamente com o legado regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 prec", "976": " o brasil precisa de valores esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o tem sido como todos os regionais milh\u00f5es de reais s\u00e3o desviados para evitar o investimento na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a p\u00fablica eleito presidente esse estado de coisa que n\u00e3o vai continuar vou combater a roubalheira toh\u00e1 tendo o eso meu compromisso \u00e9 cortar na c", "977": "arne reduzir o estado para o m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar para a iniciativa privada todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de corrup\u00e7\u00e3o a exemplo da petrobras n\u00e3o podemos nos acostumar com renato com a injusti\u00e7a em uma op\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil \u00e9 uma mistura de rap presid\u00eancia 20 em", "978": " pressionar como campanha eleitoral um esp\u00edrito diferente nas redes sociais na internet e foi pelas redes sociais que o partido verde organizou um piquenique bateu ali no nosso programa de governo ali\u00e1s todas as urnas do piquenique quando comprado na vida de org\u00e2nico onde eu vou sempre \u00e0 agricultura org\u00e2nica agricultura familiar agricultura limpa \u00e9 um dos pontos mais importantes na econom", "979": "ia moderna no mundo todo foi gago vai participar da confec\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o dessa feira eu e minha fam\u00edlia recebemos inclusive uma b\u00ean\u00e7\u00e3o ao lado da est\u00e1tua do grande sabe que meu neto vai fazer se encontrar o animal sendo o tratado como pensou num minuto e 4 segundos para falar sobre o que eu penso sobre o brasil participe da campanha do partido verde pelo facebook o endere\u00e7o trair na tela", "980": " nossa campanha quase n\u00e3o tem espa\u00e7o na rede globo porque mais do que uma televis\u00e3o ela \u00e9 um grupo de poder que n\u00e3o pode dar espa\u00e7o ao novo de verdade pelo risco de ver seus interesses contrariados s\u00f3 se constr\u00f3i uma nova pol\u00edtica a partir da cr\u00edtica radical os partidos do sistema e ao modelo econ\u00f4mico que s\u00f3 aumenta o lucro dos bancos enquanto indiv\u00edduo o povo quer eles ter\u00e3o ou n\u00e3o o novo sempre vem nesta elei\u00e7\u00e3o proteste vote no pessoal", "981": " a deus em primeiro a id\u00e9ia de quanto mais estrelas no c\u00e9u mas claro \u00e9 o caminho a mudar sua linha pol\u00edtica a reforma pol\u00edtica come\u00e7a agora quem vai ganhar essas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o as velhas e as grandes estruturas e vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 uma nova postura principalmente ap\u00f3s foi a do cidad\u00e3o brasileiro pensa em trabalhar na rede ele", "982": " embate entre o debate entre os candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica quando a infla\u00e7\u00e3o volta em paga o pre\u00e7o \u00e9 o trabalhador quando a gente n\u00e3o cresce adequadamente quem paga o pre\u00e7o \u00e9 aquele que perde o emprego na nossa gest\u00e3o o governo envie a sociedade brasileira nossa se sentir seguro no que n\u00f3s vamos unir o projeto fica foco desde", "983": " uma delas senhora n\u00f3s mas queremos governar assim com os melhores as s\u00e9ries que se disp\u00f5e na iniciativa privada dentro do setor p\u00fablico da academia empreendedorismo social contribuir para que nosso pa\u00eds possa ser socialmente justo ambientalmente sustent\u00e1vel e economicamente pr\u00f3stata esse \u00e9 o nosso compromisso \u00e9 acessada eu n\u00e3o tenho pr", "984": "econceito com pessoas competentes e honestos esteja um qualquer que seja o partido qualquer que seja 70 mil meninas mas aconselha a polariza\u00e7\u00e3o pt psdb j\u00e1 deu o que tinha a vida chega a batalha pol\u00edtica que fizeram o sangue novo da nova eu acho que ela venha e disposta com muita coragem a conseguir um brasil nota gente levava sob o sol", "985": " agora \u00e9 perceber que havia uma cr\u00edtica muito clara nas ruas do ano passado a forma pol\u00edtica que est\u00e1 a\u00ed n\u00e3o nos representa o presidencialismo de coaliz\u00e3o o presidente negocia sua governabilidade congresso os partidos usando como moeda de troca cargos no governo emendas", "986": " no or\u00e7amento e financiamento de campanhas legais e como vemos n\u00e3o t\u00e3o legais assim a alternativa do percebeu o poder popular nenhuma reforma pol\u00edtica cosm\u00e9ticos superficial vai quebrar esse esquema t\u00e3o \u00fatil as classes dominantes eu voto mauro iasi 21 agora eu pergunto", "987": " constru\u00edmos ao banco fazer \u00e9 para quem vai ficar ou atacar ent\u00e3o como dar muita gente vai ficar a faltar gratuita que faz mal pra mudar \u00e9 preciso estatizar o ensino pago rompeu com os bancos e as empreiteiras para garantir 10% do pib para a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica por isso defendemos no governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode dizer sim matar mas pode sempre esteve na frente a gente muitos respons\u00e1veis a\u00ed n\u00e3o foi jos\u00e9 both z\u00e9 maria presidente do tst o 16o presidente", "988": " hoje aqui em salvador bahia no bairro de brotas e de conversar com os jovens vamos falar do presente e principalmente sobre o futuro matar nesse mundo viagem demora um tabu at\u00e9 24 anos a estudar na 7\u00aa s\u00e9rie que engravidei e a\u00ed eu fui eu me preocupo muito com isso porque a gente quando voc\u00ea p\u00e1ra na 7\u00aa s\u00e9rie n\u00e3o conclui a gente n\u00e3o tem oportunidade de crescer em uma lagoa quando tinha 11 anos para estudar na quinta s\u00e9rie vou ter que trabalhar montei como ficar no col\u00e9gio que n\u00e3o seja tinha que sustentar um m\u00fasico de sustent\u00e1-la \u00e9 seu sobrinho do ex t\u00e9cnico perfeito anos e minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o quero terminar eu quero comprar sei mais o que fazer faculdade e minha fam\u00edlia nem eu tenhamos com estrutura para ontem e se eu trabalhar eu n\u00e3o ter contado a verdade sobre na", "989": " primeira coisa que a gente percebe \u00e9 \u00e9 verdade que a gente sente no brasil inteiro tem andado muito pelo brasil e os jogos no brasil ele \u00e9 t\u00e3o desesperan\u00e7osos porque em primeiro lugar tem muita gente que parou de estudar ent\u00e3o a gente t\u00e1 sempre est\u00e1 muito preocupado confrontando um programa pra aqueles que pararam de estudar tenham condi\u00e7\u00f5es o estado financia o retorno \u00e0 escola eu fui governador de minas gerais fez um programa muito bacana porque o que acontecia a gente v\u00ea por problemas familiares como seu a necessidade tem que trabalhar mais cedo t\u00eam que abandonar a escola antes de completar o ensino m\u00e9dio a gente criou um programa chamado ou poupan\u00e7a jovem que eu quero fazer no brasil que \u00e9 bom para o jovem o aluno que entrou no ensino m\u00e9dio 1\u00ba ano em que a gente deposit", "990": "ar o dinheiro na conta dele o segundo ano mais um dia no terceiro ano diego lara mil reais por ano s\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o pode tirar dinheiro de completar o terceiro t\u00e1 mais pra isso e tem algumas condi\u00e7\u00f5es que t\u00eam uma frequ\u00eancia m\u00ednima nas aulas conseguiu diminuir pela metade a evas\u00e3o escolar a sa\u00edda das pessoas nas escolas nessas regi\u00f5es o que a gente quer emprego e mais qualidade e quem entrar em especial de que de qualifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem sa\u00eddo sem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 sa\u00eddas educa\u00e7\u00e3o voc\u00ea sobreviver eu acho que todo mundo que est\u00e1 aqui que \u00e9 mais do que sobreviver nessas acabou de falar que subiu na vida quer que at\u00e9 \u00e9 oportunidade tudo que a gente puder fazer \u00e9 focado na educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale a pena veja uma diferen\u00e7a enorme entre uma promessa uma proposta promessas muitas vezes s\u00e3o pala", "991": "vras ao vento \u00e9 uma proposta \u00e9 algo muito mais p\u00e9 no ch\u00e3o e come\u00e7o meio e fim voc\u00ea diz como vai fazer poupan\u00e7a jovem d\u00e1 resultado ea mudou a vida de milhares de jovens desde n\u00f3s o criamos em colocamos para funcionar era uma id\u00e9ia virou uma proposta de um programa de governo e deu muito certo e minas gerais e agora ap\u00f3s a jovem a minha proposta para ajudar milh\u00f5es de jovens de todo o brasil a ter um futuro o problema todo ano milh\u00f5es de jovens entram no ensino m\u00e9dio mas muitos n\u00e3o termina a solu\u00e7\u00e3o a\u00e9cio vai criar um pano essa jovem brasil para estimular que o jovem tenista est\u00fadios quando come\u00e7a em 2015 com f\u00e3s da jovem brasil come\u00e7a nos dez estados com maior taxa de abandono escolar e 2017 chegar todos os estados do brasil com essa jovem o brasil investindo no futuro do br", "992": "asil para fazer o governo funcionar com 15 assist\u00eancias soma a snd parte da banda n\u00f3s temos agora uma extraordin\u00e1ria oportunidade de confrontar o brasil virtual o brasil real ali\u00e1s o que disse hoje brasil afora \u00e9 que o sonho de consumo dos brasileiros a morar na propaganda do pt onde n\u00e3o h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 desemprego o crescimento \u00e9 pleno eu transfiro essa pergunta para quem est\u00e1 nos ouvindo para a dona de casa do trabalhador voc\u00ea vai na feira hoje e compra com o mesmo dinheiro as mesmas coisas que comprava h\u00e1 seis meses atr\u00e1s da resposta positiva a candidata est\u00e1 certa e merece mais um mandato se \u00e9 negativa como eu acredito que voc\u00ea pensa \u00e9 preciso que iniciamos um novo irrespons\u00e1vel ciclo de governo que controle a infla\u00e7\u00e3o e permita o brasil voltar\u00e1 a crescer o presidente", "993": " a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro teve debate dessa feira \u00e0 noite na band e dilma mostrou por que \u00e9 a candidata mais preparada o que faz a diferen\u00e7a \u00e9 a experi\u00eancia ea lideran\u00e7a de dilma os outros que citam prometem mas n\u00e3o deixou claro nem o que pretendem fazer nem como v\u00e3o fazer dilma ao contr\u00e1rio diz claramente que j\u00e1 foi est\u00e1 sendo feito e mais ainda o que pretende fazer para manter o que est\u00e1 certo e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1rio e veja um breve resumo da participa\u00e7\u00e3o de dilma no debate com o presidente da rep\u00fablica principalmente se ele limita como deve lidar com todos os problemas do pa\u00eds ele n\u00e3o lhe dar\u00e1 s\u00f3 discursando ele ter\u00e1 de tomar posi\u00e7\u00f5es ele ter\u00e1 de fazer gest\u00e3o ele tem de resolver os graves problemas do pa\u00eds a educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade \u00e0 seguran\u00e7a ele tem de resolver os problemas de estradas de ferrovias de portos e aeroportos a uni\u00e3", "994": "o os estados e eles n\u00e3o podem atuar mais de forma fragmentada vem atuando at\u00e9 agora na copa por exemplo n\u00f3s adotamos uma pol\u00edtica que deu muito certo de integra\u00e7\u00e3o entre todos os \u00f3rg\u00e3os pol\u00edcia federal h\u00e1 for\u00e7as armadas \u00e0 rodovi\u00e1ria federal a pol\u00edcia dos estados tanto civis quanto militares atuar\u00e3o em conjunto a pol\u00edcia federal hoje vai investigar todos ou a quem doer porque que o compromisso do meu governo \u00e9 uma luta incans\u00e1vel contra a corrup\u00e7\u00e3o estamos investindo 143 bilh\u00f5es em metr\u00f4 12 lts brts para melhorar a vida daqueles que vivem nas grandes cidades do brasil e nas grandes cidades a petrobras durante o per\u00edodo do governo lula e do meu descobriu estourou pessoal n\u00f3s levamos 31 anos ajudar para produzir 500 mil barris dia voc\u00eas disseram que a gente tinha inventado pr\u00e9 sal que dali n\u00e3o sairia petr\u00f3leo pois bem em tr\u00eas anos n\u00f3s estamos conse", "995": "guindo tirar 540 mil barris dia e n\u00f3s criamos as condi\u00e7\u00f5es para um novo ciclo de crescimento com que investindo porque o futuro \u00e9 isso \u00e9 investir em infraestrutura al\u00e9m de ter cinco estrutura o futuro exige um investimento pesado em educa\u00e7\u00e3o como o governo est\u00e1 fazendo hoje \u00e9 inequ\u00edvoco que as pessoas t\u00eam muito mais oportunidades o filho de um trabalhador pode virar doutor que ele tem acesso n\u00e3o s\u00f3 assim as universidades que n\u00f3s criamos mas tamb\u00e9m ele tem acesso ao prouni e ao fies a educa\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 o nosso caminho para o futuro a experi\u00eancia que dilma mostrou no debate n\u00e3o aparece t\u00e3o bem mostra que ela tem para cada \u00e1rea fundamental ao bem estar dos brasileiros \u00e9 o caso da sa\u00fade vamos ver o brasil \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo um grande popula\u00e7\u00e3o que oferece sa\u00fade gratuita a todos os seus habitantes o susto \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade", "996": " do mundo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mover com essa estrutura gigantesca para ela funcionar dengue \u00e9 preciso um trabalho conjunto do governo federal dos estados e das prefeituras muito mas muito mesmo ainda precisa ser feito para ajustar essa estrutura para faz\u00ea la funcionar bem e assim para que os brasileiros possam ter uma sa\u00fade de mais qualidade n\u00e3o estamos nem nunca ficamos de bra\u00e7os cruzados de 2002 para c\u00e1 aumentamos o or\u00e7amento da sa\u00fade em 97 por cento em termos reais garante por\u00e9m que 25% dos recursos do petr\u00f3leo sejam investidos dentro de pouco tempo na sa\u00fade criei mais m\u00e9dicos que est\u00e1 resolvendo um problema que se arrastava h\u00e1 d\u00e9cadas e tenho novas ideias e novas propostas que vamos discutir nesta campanha e come\u00e7ar a apresentar o esporte neste programa o programa mais m\u00e9dicos chegou em todos os lugares desde pequenos munic\u00edpios no nordeste e do sul", "997": " do pa\u00eds at\u00e9 comunidades ind\u00edgenas lado amazonas mas ao contr\u00e1rio do que muita gente pensa o mais m\u00e9dicos beneficia principalmente na periferia das grandes cidades quase ter uma id\u00e9ia a maior demanda por profissionais do programa veio s\u00e3o paulo o estado mais rico do pa\u00eds eu visitei o corpo do jardins assim na periferia de guarulhos a segunda maior cidade de s\u00e3o paulo e vi como o programa fa\u00e7a sentir como \u00e9 que \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o um dia cheguei a atender com oito vezes sozinho nessa unidade e ele foi um vencedor e isso muito trabalhou \u00e9 muita dedica\u00e7\u00e3o e a\u00ed conjunta n\u00e9 dos programas de reten\u00e7\u00e3o sendo prov\u00e1vel programa mais bela do estado muito a nos desafogado n\u00e3o \u00e9 novidade esse \u00e9 o retalho em todas as grandes cidades mais ricas do pa\u00eds a dificuldade na periferia unidades b\u00e1sicas muitas vezes com essa estrutura bolha atendimento mas n\u00e3o consigo ver que ", "998": "completa hoje com mais m\u00e9dicos o posto de sa\u00fade n\u00e3o jardins assim conta com seis profissionais quatro brasileiros e dois comandos todos perfeitamente integrados para mim vamos procurar aqui \u00e9 mais importante avali\u00e1 lo amanh\u00e3 minha \u00e1rea assim como toda a diferen\u00e7a entre o bairro a escolha do brasileiro ele s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 comum e nem para somos um s\u00f3 aqui os controles que eles fazem \u00e9 a partir de preven\u00e7\u00e3o \u00e9 ele somar\u00e1 muito na nossa nossa candidata o nosso dia a dia eles s\u00e3o fant\u00e1sticos necess\u00e1rias se n\u00e3o tem o que reclamar s\u00e3o muito bons mesmo s\u00e3o muito soci\u00e1veis n\u00e9 nunca os vi de mau humor nunca sem falar em dolo s\u00f3 que eu sentia que aceitou zaventem muito alegre muito uma n\u00e3o \u00e9 um carro que chegou essa um g\u00e1s ao dinheiro as mudan\u00e7as mais cultura o brasil precisava muito de um programa como mais m\u00e9dicos olha s\u00f3 o pa\u00eds forma menos m\u00e9dicos do que \u00e9 nec", "999": "ess\u00e1ria ea maioria se concentra no sul e sudeste mas mesmo nessas regi\u00f5es faltam m\u00e9dicos em muitas cidades principalmente nos postos de sa\u00fade da periferia mais m\u00e9dicos gil para atender essas car\u00eancias todas as vagas foram oferecidas em primeiro lugar a brasileiros ou seja os estrangeiros s\u00f3 ocupar\u00e3o as vagas que n\u00e3o foram escolhidas por nossos m\u00e9dicos hoje o programa conta com mais de 14 mil profissionais em 3.785 munic\u00edpios e beneficia 50 milh\u00f5es de pessoas desde ent\u00e3o diminuiu em 20% a necessidade de encaminhar pacientes aos hospitais por tudo isso que mais precisa de sa\u00fade apoia ou mais m\u00e9dicos al\u00e9m de criar mais m\u00e9dicos de uma longa antes decis\u00f5es para ampliar o atendimento em todo o pa\u00eds ela est\u00e1 ampliando e criando cursos de medicina nas cidades e regi\u00f5es mais carentes m\u00e9dicos e de faculdades que oferecem essa forma\u00e7\u00e3o assim j\u00e1 criou 4041 ", "1000": "vagas a meta \u00e9 criar 11500 dilma tamb\u00e9m abriu 15 mil 125 novas vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica em \u00e1reas priorit\u00e1rias do sul como pediatria ginecologia cirurgia e medicina da fam\u00edlia e mais de 7 mil vagas s\u00e3o abertas nos pr\u00f3ximos quatro anos j\u00e1 comprovado o programa de valoriza\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica cima criou v\u00e1rios est\u00edmulos para profissionais da sa\u00fade trabalho e fa\u00e7a a sua especializa\u00e7\u00e3o das regi\u00f5es mais carentes de atendimento essa boa id\u00e9ia j\u00e1 levou mais de mil e cem enfermeiros dentistas e mais de 4 mil m\u00e9dicos postos de sa\u00fade da periferia das grandes cidades do interior do pa\u00eds em abril dilma tentou o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o beneficiando milh\u00f5es de brasileiros com a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de medicamentos para hipertens\u00e3o diabetes e asma na rede aqui tem farm\u00e1cia popular eo montanhoso as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e hoje somos um dos pa\u00edses com o maior n\u00fa", "1001": "mero de vacinas oferecidas de forma gratuita a crian\u00e7as jovens adultos e idosos dilma tamb\u00e9m criou a rede cegonha ampliando o acesso ea qualidade do pr\u00e9 natal eo parto o que ajudou a fazer do brasil um dos pa\u00edses que mais reduziu a mortalidade infantil muito filme com muito trabalho j\u00e1 garantimos importantes avan\u00e7os na sa\u00fade mas ainda temos grandes desafios pela frente s\u00e3o necess\u00e1rios muitos passos adiante para criar um sistema de sa\u00fade de qualidade no pa\u00eds o mais urgente \u00e9 combater a demora na realiza\u00e7\u00e3o desantis e consultas com especialistas temos problemas graves de acesso a m\u00e9dico especializado em cora\u00e7\u00e3o em ortopedia o pulm\u00e3o em todas as outras \u00e1reas e tamb\u00e9m para realizar exames laboratoriais e especializado \u00e9 a\u00ed que pretendo avan\u00e7ar como nunca nos pr\u00f3ximos quatro anos para isso vou criar um programa mais especialidades veja agora como ele", "1002": " vai funcionar hoje pende de um especialista costuma esperar tanto tempo por consultas e exames e tratamento o problema vai ser taques vai agilizar o atendimento a meta \u00e9 criar em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds uma rede de cl\u00ednicas especializadas integrada por unidades do sistema p\u00fablicos j\u00e1 existentes porque ser\u00e3o constru\u00eddas e por cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas assim consultas anos de tratamento poder\u00e3o ser feitos em de mora no mesmo lugar e no tempo certo mais especialidades outra boa ideia de dilma para melhorar a vida dos brasileiros nos pr\u00f3ximos programas vamos apresentar novas propostas para sa\u00fade e discutir tamb\u00e9m como \u00e9 fundamental uma reforma federativa para redefinir as responsabilidades dos governos federal dos estados e dos munic\u00edpios nas \u00e1reas da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta", "1003": " o biota do meu brasil ap\u00f3s alguns dias de propaganda na tv e no r\u00e1dio eu j\u00e1 percebeu o quanto o governo atual \u00e9 bom mostrar outro brasil umbrasil osasco na verdade no brasil de hoje em alta em fotos aos juros altos tamb\u00e9m o brasil de hoje dos hospitais superlotados da cidade engarr", "1004": "afada e dos oito super c ou seja nada tem a ver com o brasil que o governo atual descreve este recentemente perdemos a copa e estamos quase perder da petrobras tamb\u00e9m foi d\u00edvida que est\u00e1 a maioria do povo exige que a mudan\u00e7a e eu estou do lado desta maioria levy fid\u00e9lix presidente e", "1005": " 28 ap\u00f3s o debate na televis\u00e3o de 26 de agosto entre candidatos a presidente meus seguidores nas redes sociais micolo em israel por que voc\u00ea n\u00e3o quis participar do debate n\u00e3o fugir do debate n\u00e3o participei porque n\u00e3o me foi concedida essa oportunidade agrade\u00e7o as mensagens de incentivo que recebi na tv eymael nas redes sociais no calor humano nas ruas do brasil", "1006": "A\u00e9cio Neves, o governador Geraldo Alckmin, o ex-ministro Jos\u00e9 Serra, o deputado federal Jos\u00e9 An\u00edbal e o ex-governador Alberto Goldman, visitaram, hoje, o Parque da Juventude e a 3\u00aa Feira Tecnol\u00f3gica da Zona Leste de S\u00e3o Paulo, evento realizado na Obra Social Dom Bosco, em Itaquera. #MudaBrasil", "1007": "#MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO #FacedaDilma", "1008": "#TORTURANUNCAMAIS \"Para n\u00f3s, \u00e9 necessariamente o momento de combater e eliminar a tortura no nosso Pa\u00eds. Nunca estivemos t\u00e3o preparados\", emocionou-se a presidenta, na posse dos membros do Comit\u00ea Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Tortura. Assista!", "1009": "#VOTODILMAIS No v\u00eddeo de hoje, a Ilana Daniel, de Valen\u00e7a, Bahia, diz qual \u00e9 a prefer\u00eancia da fam\u00edlia inteira. Assista, ela \u00e9 uma fofa!", "1010": "Legaliza\u00e7\u00e3o com regula\u00e7\u00e3o estatal j\u00e1. Vejam o artigo de Drauzio Varella hoje na Folha 100% sintonizado com o que defendemos nas diretrizes 2014 do PV: redu\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos da droga para os usu\u00e1rios; melhor assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade dos que desenvolveram depend\u00eancia por uso abusivo; enfrentamento da economia do crime; redu\u00e7\u00e3o dos \u00edndices epid\u00eamicos de criminalidade e viol\u00eancia no pa\u00eds; melhoria nas condi\u00e7\u00f5es das penitenci\u00e1rias com maiores possibilidades de reintegra\u00e7\u00e3o dos condenados; reorienta\u00e7\u00e3o do trabalho das policias para outras prioridades. http://bit.ly/1rTDMwV:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/drauziovarella/2014/07/1491185-legalizacao-da-maconha.shtml", "1011": "Ontem o PV inaugurou um comit\u00ea central em Bras\u00edlia. O PV j\u00e1 existe h\u00e1 quase trinta anos no Brasil. N\u00e3o \u00e9 um partido novo, aventureiro, um partido para vender minuto na TV para depois negociar cargo com o governo. O Partido Verde \u00e9 uma miss\u00e3o, uma boa nova na pol\u00edtica. http://bit.ly/1t86lcO:=:http://noticias.terra.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-inaugura-comite-do-pv-em-brasilia,aeaab38ad2077410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "1012": NaN, "1013": NaN, "1014": NaN, "1015": NaN, "1016": "Leia o texto da Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL no site da Luciana! #Equipe50", "1017": "\u00c9 daqui a pouco!", "1018": "Bom dia, Porto Alegre! Hoje \u00e9 dia da Plen\u00e1ria de Mobiliza\u00e7\u00e3o Luciana Genro Presidenta! A Plen\u00e1ria ser\u00e1 no Sal\u00e3o da Par\u00f3quia Pomp\u00e9ia, na Rua Doutor Barros Cassal, 220. Confirme presen\u00e7a no evento e convide seus amigos: https://m.facebook.com/events/681096561937703?acontext=%7B%22ref%22%3A5%7D&aref=5&ref=bookmark #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1019": "#AgendaEduardoeMarina - Ao lado de Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de minas pelo PSB, Eduardo Campos e Marina Silva cumprem agenda hoje em Juiz de Fora (MG). Na programa\u00e7\u00e3o, coletiva de imprensa no aeroporto \u00e0s 13h. Em seguida, encontro com lideran\u00e7as no Hotel Green Hill e, \u00e0s 16h, caminhada e com\u00edcio no Bairro Furtado de Menezes, na Vila Olavo Costa. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "1020": "\u201cComo o Brasil pode melhorar? Com coragem e com a uni\u00e3o dos brasileiros\u201d, aponta Eduardo Campos, refor\u00e7ando que o pa\u00eds precisa reencontrar o crescimento econ\u00f4mico, mas com sustentabilidade e planejamento. Ou\u00e7a na \u00edntegra a coletiva de imprensa concedida em Juiz de Fora por Eduardo Campos juntamente com Marina Silva e Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de Minas Gerais. http://mudan.do/1k1d9G1:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/coletiva-eduardo-campos-juiz-de-fora-mg", "1021": "Meus agradecimentos aos irm\u00e3os e irm\u00e3s que me receberam t\u00e3o carinhosamente na 38\u00aa reuni\u00e3o do Supremo Conc\u00edlio da Igreja Presbiteriana do Brasil, em Natal, RN.", "1022": "O jornal di\u00e1rio socialista na internet", "1023": "Felipe Massa Official apoia A\u00e9cio Neves do in\u00edcio da corrida \u00e0 \u00faltima curva, pois ele sabe que, quando estamos juntos na mesma torcida, com os mesmos sonhos, podemos ir mais longe e mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1024": "Grandes atos de apoio a A\u00e9cio Neves mobilizaram todo o Brasil, durante o dia de hoje. Fam\u00edlias, crian\u00e7as, idosos e jovens foram para as ruas empunhando bandeiras e defendendo mudan\u00e7as para o Brasil. Veja mais aqui: http://migre.me/mtvBu:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/caminhada.html?utm_medium=optin_imagem_esquerda?utm_medium=optin_imagem_esquerda #MudaBrasil #VemPraRuaDia25 #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1025": "Domingo, s\u00f3 voc\u00ea, com o seu voto, pode mudar o Brasil. Se voc\u00ea n\u00e3o aceita mais as coisas como est\u00e3o, mude! Voc\u00ea pode fazer isso! Que Deus ilumine o Brasil! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1026": "\u2669\u266b Olha o pa\u00eds chamando, pode vir, pode chegar! \u2669\u266b Por este pa\u00eds inteiro, a mudan\u00e7a est\u00e1 no ar! Olha o pa\u00eds chamando, pode vir, pode chegar! \u2669\u266b Juntando o pa\u00eds inteiro, ningu\u00e9m vai nos segurar! \u2669\u266b #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1027": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei (MG), para encerrar a sua caminhada nestas elei\u00e7\u00f5es e fazer um balan\u00e7o de sua campanha \u00e0 presid\u00eancia. Leia mais: http://migre.me/mtfxR:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1028": "#A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1029": "Obrigado, Ronaldinho! Juntos, para mudar o Brasil! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1030": "para a grande vit\u00f3ria da democracia e do Brasil! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1031": "A opini\u00e3o de um campe\u00e3o, para mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "1032": "Ney Latorraca, quem representa a mudan\u00e7a? Conta pra gente! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1033": "#A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1034": "Agrade\u00e7o \u00e0 Globo, agrade\u00e7o ao candidato e a voc\u00eas que nos acompanharam at\u00e9 aqui. O Brasil que estamos construindo \u00e9 o Brasil do amor, da esperan\u00e7a e da uni\u00e3o. O Brasil da solidariedade, das oportunidades, que valoriza o trabalho e a energia empreendedora. O Brasil que quer crescer, que quer melhorar de vida e faz isso com muita autoestima. \u00c9 o Pa\u00eds que cresce e que faz todas as pessoas crescerem, mas com olhar especial para as mulheres, negros e jovens. \u00c9 o Brasil da educa\u00e7\u00e3o, da cultura, \u00e9 o Brasil da inova\u00e7\u00e3o e da ci\u00eancia. O Brasil que quer crescer e garantir que todos os brasileiros cres\u00e7am com ele. Deixo aqui minha palavra. N\u00f3s, que lutamos tanto para melhorar de vida, n\u00e3o vamos permitir que nada nem ningu\u00e9m, nem crise nem pessimismos, tire de voc\u00ea o que voc\u00ea conquistou. O Brasil que fez com que voc\u00ea crescesse e melhorasse de vida. N\u00e3o vamos permitir que isso volte atr\u00e1s.", "1035": "Por isso, \u00e9 #Dilma13 ! Assista, curta e compartilhe. #MenosVejaMaisDilma #DilmaNaEstrada", "1036": "Vamos juntos continuar a construir esse novo Brasil! ;D", "1037": "#SomosTodosDilma", "1038": "PROPAGANDA POL\u00cdTICA IRREGULAR\n\nPara o procurador-geral Eleitoral, Rodrigo Janot, \"divulga\u00e7\u00e3o das publicidade da Veja acarreta \u201cpreju\u00edzo irrepar\u00e1vel ao equil\u00edbrio e (\u00e0) lisura do pleito\". Para o relator do processo no TSE, o ministro Admar Gonzaga, o material veiculado cont\u00e9m \"interfer\u00eancia indevida e grave em detrimento de uma das candidaturas\".", "1039": "#FaceDaDilma A Ol\u00edvia, de 9 anos, tem um recado para voc\u00ea. Confira no v\u00eddeo! ;D", "1040": "O povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo brasileiro sabe que n\u00e3o compactuo nem nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. Compartilhe o v\u00eddeo e espalhe a verdade!", "1041": "#SomosTodosDilma", "1042": "Eu lamento qualquer ato de vandalismo, n\u00e3o concordo com ato de vandalismo. Repudio formas, todas elas, de viol\u00eancia como resposta e discuss\u00e3o pol\u00edtica. Isso \u00e9 uma barb\u00e1rie, n\u00e3o deve ocorrer, deve ser coibido. Ou seja, n\u00f3s s\u00f3 podemos aceitar um padr\u00e3o de discuss\u00e3o que seja pac\u00edfico, com argumentos e que defenda posi\u00e7\u00f5es e n\u00e3o que ataque uns aos outros. N\u00e3o se cria um Pa\u00eds civilizado e democr\u00e1tico dessa forma. Repudio integralmente.", "1043": "O que me leva adiante \u00e9 minha paix\u00e3o pelo Brasil e pelos brasileiros.", "1044": "Eu tenho uma vida inteira que demonstra o meu rep\u00fadio \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Eu n\u00e3o compactuo e nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. Quero que provem que eu compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o e n\u00e3o esse tipo de situa\u00e7\u00e3o em que se insinua e n\u00e3o tem prova. \n\nEu n\u00e3o falo de corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 em \u00e9poca eleitoral, eu combato a corrup\u00e7\u00e3o fora do per\u00edodo eleitoral e fa\u00e7o isso de forma sistem\u00e1tica. Nesse caso da Petrobras, ou qualquer outro que tenha a ver com corrup\u00e7\u00e3o, eu vou investigar a fundo, doa a quem doer. Quero dizer que n\u00e3o vai ficar pedra sobre pedra. \n\nEssa \u00e9 uma quest\u00e3o que a mim diz respeito, porque inclusive \u00e9 algo que considero dever de um presidente quando est\u00e1 no exerc\u00edcio do cargo: a investiga\u00e7\u00e3o doa a quem doer. O que, ali\u00e1s, nunca aconteceu nesse Pa\u00eds. Pelo contr\u00e1rio, sempre engavetaram os processos ou deixaram que eles prescrevessem. Comigo n\u00e3o vai acontecer isso. Quero dizer outra coisa: eu vou informar \u00e0 Na\u00e7\u00e3o, n\u00e3o dessa forma seletiva, que permite que bandidos que tentam salvar a sua pr\u00f3pria pele fa\u00e7am acordos pol\u00edticos e digam coisas sem fundamento. \n\nEu quero saber como \u00e9 que as coisas v\u00e3o ficar se n\u00f3s investigarmos. Sabe como eles v\u00e3o ficar? L\u00edmpidas, transl\u00facidas. E os respons\u00e1veis tamb\u00e9m pelas inj\u00farias e cal\u00fanias devem ser punidos. Porque n\u00e3o se pode tratar assim uma presidenta da Rep\u00fablica a tr\u00eas dias da elei\u00e7\u00e3o. Por que isso nunca apareceu antes? Que hist\u00f3ria \u00e9 essa? A minha indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 proporcional \u00e0 injusti\u00e7a que est\u00e3o cometendo e ao uso pol\u00edtico que est\u00e3o fazendo disso.", "1045": "VEJAM S\u00d3", "1046": "A VERDADE VAI VENCER\n\nO ato de terrorismo eleitoral articulado pela Veja e seus parceiros ocultos sofreu mais um rev\u00e9s no Tribunal Superior Eleitoral, com a decis\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 presidenta Dilma para que a revista publique o Direito de Resposta. Confira:\n\nDIREITO DE RESPOSTA\n\nVeja veicula a resposta conferida \u00e0 Dilma Rousseff, para o fim de serem reparadas as informa\u00e7\u00f5es publicadas na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 2397 - ano 47 - n\u00ba 44 - de 29 de outubro de 2014.\n\nA democracia brasileira assiste, mais uma vez, a setores que, \u00e0s v\u00e9speras da manifesta\u00e7\u00e3o da vontade soberana das urnas, tentam influenciar o processo eleitoral por meio de den\u00fancias vazias, que n\u00e3o encontram qualquer respaldo na realidade, em desfavor do PT e de sua candidata.\n\nA Coliga\u00e7\u00e3o \"Com a For\u00e7a do Povo\" vem a p\u00fablico condenar essa atitude e reiterar que o texto repete o m\u00e9todo adotado no primeiro turno, igualmente condenado pelos sete ministros do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), por terem sido apresentadas acusa\u00e7\u00f5es sem provas.\n\nA publica\u00e7\u00e3o faz refer\u00eancia a um suposto depoimento de Alberto Youssef, no \u00e2mbito de um processo de dela\u00e7\u00e3o premiada ainda em negocia\u00e7\u00e3o, para tentar implicar a Presidenta Dilma Rousseff e o ex-Presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em ilicitudes. Ocorre que o pr\u00f3prio advogado do investigado, Ant\u00f4nio Figueiredo Basto, recha\u00e7a a veracidade desse relato, uma vez que todos os depoimentos prestados por Yousseff foram acompanhados por Basto e/ou por sua equipe, que jamais presenciaram conversas com esse teor.", "1047": "#SomosTodosDilma\n\n\"Um dos indecisos quis declarar voto nela, mas ouviu que n\u00e3o poderia fazer isso ali. \"Pode declarar, sim, meu filho\", disse Dilma, ao deixar o est\u00fadio.\"", "1048": "#FaceDaDilma Vamos aprender sobre o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.", "1049": "A cantora e compositora Ti\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma! \"Nosso Pa\u00eds est\u00e1 muito melhor, ent\u00e3o, de cora\u00e7\u00e3o, 'System of Dilma'. Vamos l\u00e1 que o Brasil vai s\u00f3 melhorar!\" ;D", "1050": NaN, "1051": "Agora s\u00f3 me cabe reafirmar - al\u00e9m de A\u00e9cio Never - \u00e9 que ganhe quem ganhar o PSOL ser\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o e que as bandeiras que defendemos no primeiro turno s\u00f3 ser\u00e3o realidade se tivermos muitas lutas no Brasil. Estaremos na linha de frente!", "1052": "NOTA DE ESCLARECIMENTO CAMPANHA DE MARINA ENCERRA CONTAS SEM D\u00cdVIDAS A nota \"Rede de gastos\", publicada na revista \"Veja\" (se\u00e7\u00e3o Radar, edi\u00e7\u00e3o de 29 de outubro) equivocadamente afirma que a contabilidade da campanha de Marina Silva \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se encerrar\u00e1 sem a devida equaliza\u00e7\u00e3o de suas d\u00edvidas. Para evitar que a m\u00e1 informa\u00e7\u00e3o transforme-se em mais um boato, o Comit\u00ea Financeiro da ex-candidata esclarece que a governan\u00e7a das finan\u00e7as da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil seguiu diretrizes rigorosas para assegurar a sustentabilidade de suas contas. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma despesa prevista sem a respectiva comprova\u00e7\u00e3o baseada em contratos ou Notas Fiscais emitidas de acordo com as normas estabelecidas pela Justi\u00e7a Eleitoral. O Comit\u00ea Financeiro encaminhar\u00e1 ao Tribunal Superior Eleitoral a presta\u00e7\u00e3o de contas dentro do prazo legal, sem d\u00edvidas para o Partido Socialista Brasileiro (PSB). S\u00e3o Paulo, 25 de outubro de 2014 M\u00e1rcio Fran\u00e7a, presidente do Comit\u00ea Financeiro da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil Bazileu Margarido, administrador da conta da candidata Marina Silva", "1053": "Quem perdeu o debate na noite de ontem entre os presidenci\u00e1veis e ainda n\u00e3o decidiu o voto, segue o debate na \u00edntegra.", "1054": "VEM CHUMBO A\u00cd... \u00c9 NECESS\u00c1RIO PREPARAR A LUTA EM DEFESA DOS NOSSOS DIREITOS http://www.em.com.br/app/noticia/economia/2014/10/24/internas_economia,582748/ipea-confirma-que-pais-esta-em-recessao-tecnica.shtml", "1055": NaN, "1056": "\u201cAs campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar!\u201d, disse Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-lanca-plataforma-de-arrecadacao-de-recursos-via-internet/ #Equipe50", "1057": "CONTRIBUA COM NOSSA CAMPANHA http://contribuir.lucianagenro.com.br/ Sim, n\u00f3s podemos! Essa frase que motiva a esperan\u00e7a de milh\u00f5es de pessoas pelo mundo, tamb\u00e9m pode virar realidade no Brasil. Nosso engajamento faz a diferen\u00e7a. Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Conto com voc\u00eas! Muito obrigada!", "1058": "\"O desempenho da sele\u00e7\u00e3o na Copa revela a profunda crise que vive o nosso esporte. Uma crise que se expressou em campo e fora dele. O obscuro comando do futebol atrav\u00e9s da Fifa e da CBF merece nossa m\u00e1xima aten\u00e7\u00e3o.\" Leia mais no artigo de Luciana Genro no UOL Opini\u00e3o: http://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2014/07/19/gestao-obscura-da-cbf-faliu-o-futebol-e-deve-ser-alvo-de-cpi.htm #Equipe50", "1059": "Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "1060": NaN, "1061": NaN, "1062": "Embarco daqui a pouco para o Esp\u00edrito Santo, junto com Eduardo Campos, Vamos discutir com capixabas as propostas do programa de governo da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil.", "1063": "O Pastor Everaldo participou de dois encontros emocionantes com a popula\u00e7\u00e3o de Osasco e de Bras\u00edlia. Assista e repasse o v\u00eddeo para os seus amigos que t\u00eam #F\u00e9NoBrasil", "1064": NaN, "1065": "Recebemos, direto de Teresina, mais um v\u00eddeo em apoio \u00e0 campanha de Z\u00e9 Maria e Cl\u00e1udia Durans: \u00e9 a m\u00fasica T\u00f4 com Z\u00e9 Maria Presidente! Valeu, Jo\u00e3o Paulo e Lusi Santana! Confira a letra: O pa\u00eds quer sa\u00fade O pa\u00eds quer educa\u00e7\u00e3o O povo quer respeito Quer sal\u00e1rio, quer direito Agora tem uma op\u00e7\u00e3o _ N\u00e3o voto nos de sempre Agora \u00e9 Z\u00e9 Maria Presidente Trabalhador vota em trabalhador Confia em Z\u00e9 Maria que esse tem muito valor Um Oper\u00e1rio, Socialista e Lutador Um rumo alternativo para o trabalhador! _ To com Z\u00e9 e n\u00e3o abro m\u00e3o 16 na urna \u00e9 16 contra patr\u00e3o To com Z\u00e9 e n\u00e3o abro m\u00e3o 16 na rua \u00e9 16 contra patr\u00e3o __ Eu T\u00f4, Eu T\u00f4 com Z\u00e9, EU T\u00f4 com Z\u00e9 Maria, Z\u00e9 Maria Presidente! - Vota 16!", "1066": "#Z\u00e9naImprensa l Ag\u00eancia Brasil destaca campanha de Z\u00e9 Maria junto aos oper\u00e1rios da GM de S\u00e3o Caetano do Sul e o seu programa para combater as demiss\u00f5es e o desemprego. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1067": "Amanh\u00e3, Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Porto Alegre e apresentar\u00e1 aos trabalhadores e trabalhadoras ga\u00fachas uma alternativa de luta, da classe trabalhadora e independente dos patr\u00f5es nestas elei\u00e7\u00f5es. Confirme sua presen\u00e7a no evento do facebook: https://www.facebook.com/events/339300969553176/ (assessoria)", "1068": "ei sozinha minha gente a esperan\u00e7a renasceu \u00e9 a tal de presidente ante a injusti\u00e7a n\u00e3o vai para o sonho a nossa estrela brilha em cada olhar lula mostrou sua vida \u00e9 tarde pra fazer aquele brasil voltar o embarque acontece pra mim o abra\u00e7o do companheiro sempre luiz in\u00e1cio lula da silva [M\u00fasica]", "1069": "de lulas e de hoje em diante haddad ser aluno n\u00f3s recebemos todos uma miss\u00e3o do presidente \u00e9 hora de voltar para casa de cabe\u00e7a baixa \u00e9 hora de sair para a rua de cabe\u00e7a erguida e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o [Aplausos] brasileiro n\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 tentar mim t\u00e1 l\u00e1 eu falarei pela voz de milh\u00f5es jones n\u00e3o deixar", "1070": " companheira marisa mas mesmo assim n\u00e3o existe n\u00e3o se querem calar a nossa voz est\u00e3o publicar nados continuamos vivos no cora\u00e7\u00e3o e na mem\u00f3ria do povo [M\u00fasica] e o nosso nome agora fernando eu quero pedir de cora\u00e7\u00e3o a todos que votaram em mim o que votem no atalho para presidente j\u00e1 somos milh\u00f5es ", "1071": " a carta de lula ao o brasileiro [M\u00fasica] meus amigos e minhas amigas voc\u00ea j\u00e1 deve saber que proibiram a minha candidatura proibir o povo brasileiro de votar livremente a raz\u00e3o da minha vida h\u00e1 mais de cinco meses estou preso sem prova nem crime aceitei a injusti\u00e7a ea persegui\u00e7\u00e3o me tirou a minha", "1072": " a mudan\u00e7a \u00e9 que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente \u00e9 dif\u00edcil", "1073": " achar o seu candidato joga na internet o candidato ficha limpa alvaro dias eslovena dor com mais de 90% de aprova\u00e7\u00e3o por v\u00e1rios dias senador mais bem votado do brasil com v\u00e1rios dias cortou os pr\u00f3prios privil\u00e9gios e vai cortar as mordomias dos pol\u00edticos alvaro dias onde prazer eu sou alvaro dias talvez voc\u00ea ainda n\u00e3o me conhe\u00e7a mas eu sou o seu candidato acesse as minhas redes e conhe\u00e7o as minhas propostas ea minha hist\u00f3ria abre o olho [Aplausos]", "1074": " [M\u00fasica] olha n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "1075": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele", "1076": " esse vai ser o meu primeiro voto eu quero ajudar a decidir o futuro do meu pa\u00eds eu n\u00e3o quero que os meus amigos percam direitos ir\u00e1 custar n\u00e3o haja viol\u00eancia se resolva com viol\u00eancia unidos n\u00f3s podemos virar o jogo e juntos n\u00f3s vamos reinventar o nosso pa\u00eds marina silva 18 presidente", "1077": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1078": " ei 30 anos coloquei na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da fam\u00edlia prestar sinais fortes", "1079": "r um pouco do meu trabalho em 2002 meirelles assumir o comando da economia no governo lula sua miss\u00e3o tirar o brasil da crise com meirelles o d\u00f3lar que tinha disparado caiu de tr\u00eas reais e noventa e nove para um real e sessenta e cinco a infla\u00e7\u00e3o baixou de mais de 12% para menos de 6% ao ano e o sal\u00e1rio rendeu mais com meirelles o brasil criou 10 milh\u00f5es de empregos com carteir", "1080": "a assinada a quantidade de pessoas que viajavam de avi\u00e3o passou de 36 milh\u00f5es para mais de 85 milh\u00f5es de passageiros ea quantidade de pessoas no ensino superior quase duplicou de tr\u00eas milh\u00f5es e 500 mil para 6 milh\u00f5es e 300 mil quando o lula me chamou para tirar o pa\u00eds da crise eu coloquei algumas condi\u00e7\u00f5es e depend\u00eancia total e que a pol\u00edtica ficasse longe da equipe o tema foi ", "1081": "a mesma coisa pol\u00edtica longe da economia eu n\u00e3o deixo os pol\u00edticos torrarem o seu dinheiro \u00e0 toa sou chato com eles para ajudar voc\u00eas e \u00e9 isso que eu estou te oferecendo ser\u00e3o presidentes chato com os n\u00fameros e cuidadoso com o seu dinheiro se j\u00e1 conseguimos fazer isso antes o que n\u00e3o fazer o mesmo agora se voc\u00ea topa \u00e9 o top \u00e9 s\u00f3 me chamar chamo meireles presidente ciro gomes \u00e9", "1082": " ser\u00e1 vamos investir em educa\u00e7\u00e3o uma proposta est\u00e1 entre o modelo militar vamos fazer tudo isso posso fazer uma pergunta voc\u00ea acredita em promessa eleitoral bom acho que voc\u00ea deve estar um pouco cansado do bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e das promessas mirabolantes agora e na matem\u00e1tica voc\u00ea acredito eu acredito sou ing\u00eanua os n\u00fameros n\u00e3o mentem ent\u00e3o eu te convida a olhar esses n\u00fameros e conhece", "1083": " ficha limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpa", "1084": "r o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 pra explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes", "1085": " s\u00f3 s\u00e9 que \u00e9 voc\u00ea pode hoje oi gente n\u00e3o falar a verdade s\u00f3 que \u00e9 uma palha\u00e7ada o tempo \u00e9 muito mau mau que vai ter agora um temp\u00e3o pra falar um monte de besteiras vamos l\u00e1 pra internet que ponto esperando ao vivo agora no facebook", "1086": "rvi\u00e7o ele resolve com mais trabalho e menos bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 \u00e9 disso que o brasil mais precisa pronto eu tenho pressa emprego e renda j\u00e1 as id\u00e9ias que j\u00e1 est\u00e3o dando certo tem que ser ampliados n\u00e3o \u00e9 uma bala nem na faca que a gente vai resolver os problemas do brasil n\u00e3o \u00e9 na aventura o presidente n\u00e3o pode aprender a governar durante o mandado eu sei como fazer o nosso pa\u00eds andar para frente eu sei como fazer a sua vida andar pra frente e r\u00e1pido esse desequil\u00edbrio todo de contas p\u00fablicas 13 milh\u00f5es de desempregados no come\u00e7aram agora tudo isso e responsabilidade fiscal do pt do pt e dos adoradores do lula ciro sempre aliado do pt marina 25 anos no pt meirelles ministro do do pt eo pr\u00f3prio haddad essa situa\u00e7\u00e3o tem que agir r\u00e1pido", "1087": " que geram milh\u00f5es de empregos mesmo na crise n\u00e3o deixou a peteca cair quando o governo federal parou de mandar dinheiro ou geral do de um jeito de n\u00e3o parar as obras foi em frente mantendo o m\u00e1ximo poss\u00edvel dos empregos \u00e9 assim que o geral do trabalho por isso ele est\u00e1 pronto para governar o brasil sabe usar a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o em 2001 ele criou o bom prato a maior rede de restaurantes populares do brasil na \u00e9poca uma refei\u00e7\u00e3o boa saud\u00e1vel e variada no bom prato custava apenas um real sabe quanto custa hoje continua um real meu nome \u00e9 elisabete chaves santos e tem 36 anos e divorciada fim dos filhos o m\u00eas foi bem apertado conta atrasada aluguel sem pagar e a\u00ed eu acabei fazendo um bom trato minha casa caf\u00e9 da manh\u00e3 almo\u00e7o e j", "1088": "anta a gente com 30 reais ao nosso quase no estouro contrato pra mim e dignidade h\u00e1 que come\u00e7ar do zero se j\u00e1 tem coisa pronta testada e aprovada o bom prato \u00e9 um exemplo comida ou e saud\u00e1vel a um real agora quero fazer o bom prato brasileiro igual se a comida de qualidade a um real vou come\u00e7ar pelas capitais que mais sofrem com a crise depois avan\u00e7ar r\u00e1pido t\u00e1 vendo s\u00f3 o geraldo \u00e9 do ramo tem experi\u00eancia sabe que tem que fazer e sabe como fazer porque j\u00e1 fez e deu certo ta\u00ed o bom prato brasileiro e id\u00e9ias simples e que j\u00e1 mostrou que funciona comida boa a 1 real a quem mais precisa t\u00e1 pronto \u00e9 s\u00f3 levar pra frente ta\u00ed o emprego na veia que vai destravar as obras do pa\u00eds inteiro e devolver o seu emprego j\u00e1 o geraldo bem que se", "1089": "mpet\u00eancia dos governos dilma e temer transformou o brasil um verdadeiro cemit\u00e9rio de obras para todo lado que a gente olha tem gente desempregada o governo federal n\u00e3o pode mais continuar de bra\u00e7os cruzados fazendo de conta que o problema n\u00e3o \u00e9 com ele est\u00e1 na hora de voltar a andar pra frente botar as coisas pra funcionar de novo rapidamente vou retomar as grandes obras de infraestrutura pelo brasil porque isso \u00e9 emprego na veia com o programa emprego na veia geraldo vai retomar as obras que a dilma eo temer pararam vai dar pra gerar mais de 2 milh\u00f5es de empregos diretos e indiretos e sabe por que d\u00e1 pra confiar que o geraldo vai fazer porque o geraldo tem hist\u00f3ria geraldo \u00e9 um especialista em obras de infraestrutura e obras", "1090": " l\u00e1 se voc\u00ea j\u00e1 teve que procurar trabalho voc\u00ea sabe n\u00e3o importa com o c\u00e9u noturno sem experi\u00eancia \u00e9 quase imposs\u00edvel a agora quem vai dar emprego \u00e9 voc\u00ea voc\u00ea escolhe quem vai tirar o brasil da maior crise da hist\u00f3ria exige experi\u00eancia tamb\u00e9m o governo de s\u00e3o paulo por quatro vezes e governar s\u00e3o paulo \u00e9 aprender a governar para todos os brasileiros estou pronto para servir nosso pa\u00eds a hidrovia araguaia tocantins par\u00e1 da br-163 parada br-280 parada transnordestina parada br-319 parada aeroporto de cargas de an\u00e1polis parado br 364 parada br-282 parada p\u00f3lo naval de rio grande parado br-381 parada para parado para mais de scott mil obras paradas por todo o pa\u00eds 13 milh\u00f5es de desempregados esse \u00e9 o brasil que eu n\u00e3o quero a inco", "1091": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o a d\u00edvida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil os outros candidatos defendem pagar a d\u00edvida aos banqueiros o que eles n\u00e3o dizem \u00e9 que dar um calote em voc\u00ea n\u00f3s defendemos a suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida e uma auditoria", "1092": NaN, "1093": "A\u00e9cio Neves, o senador Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP).", "1094": "#VOTODILMAIS Veja a declara\u00e7\u00e3o do Leonardo Rodrigues. \u00c9 muito bacana! E voc\u00ea quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "1095": "A coluna Panorama Pol\u00edtico, do jornal O Globo, noticiou minha decis\u00e3o de s\u00f3 aceitar financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas em minha campanha: http://oglobo.globo.com/blogs/ilimar/?periodo=&palavra=Eduardo+jorge:=:http://blogs.oglobo.globo.com/panorama-politico/?periodo=&palavra=Eduardo+jorge", "1096": "Essa semana participarei de dois debates (segunda e ter\u00e7a) na Faculdade de Direito da USP. Ser\u00e3o boas oportunidades para quem quiser conhecer melhor meu programa de governo. Veja mais informa\u00e7\u00f5es em http://www.eduardojorgepv.com.br/category/artigos/", "1097": "A C40 \u00e9 uma uni\u00e3o de grandes cidades criada para participar do esfor\u00e7o coordenado pela ONU de enfrentar o problema social, econ\u00f4mico e ambiental mais grave do s\u00e9culo 21: o aquecimento global. Desde o ano passado ela tem promovido um concurso mundial de pr\u00e1ticas de vanguarda entre cidades de todos os continentes. Pela segunda vez fui convidado para o j\u00fari que julgou e escolheu os vencedores que ser\u00e3o anunciados em Nova York, em 22 de setembro. https://www.fairorg.de/CCLA2014/nomi.cfm/CCLA14/", "1098": "Fidelix iniciou sua campanha de rua no ber\u00e7o do PT", "1099": "Bom dia! Hoje Luciana passa o dia gravando para os programas de televis\u00e3o, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado do RS, Roberto Robaina. Para conhecer mais formas de participar e apoiar a campanha, acesse http://lucianagenro.com.br/participe/! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1100": "N\u00e3o basta ser mulher. \u00c9 preciso estar do lado certo! #LucianaGenro50 #Equipe50", "1101": "O governador de Santa Catarina e amigo pessoal do Pastor Everaldo, Raimundo Colombo tamb\u00e9m declara o seu apoio para o \u00fanico candidato da verdadeira mudan\u00e7a. ", "1102": "Tenho andado de norte a sul e de leste a oeste em nosso querido pais e de acordo com meu lema: \"Mais Brasil e menos Brasilia\". Confira e compartilhe o video com seus amigos que tem #F\u00e9NoBrasil", "1103": "Toda solidariedade aos trabalhadores da USP! ", "1104": "Para mudar o Brasil, voc\u00ea precisa comparar bem as propostas que cada candidato apresenta para o Pa\u00eds. Conhe\u00e7a, no programa exibido na noite de hoje, algumas das principais propostas de A\u00e9cio, como os consult\u00f3rios populares, os centros Sa\u00fade de uma vez, o Poupan\u00e7a Jovem Brasil, o ProM\u00e9dio, a Nova Escola Brasileira. E venha com a gente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45", "1105": "Mais uma manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea em defesa da mudan\u00e7a e da candidatura de A\u00e9cio Neves tomou as ruas de Belo Horizonte, neste domingo. Mais de 10 mil pessoas participaram da a\u00e7\u00e3o. Compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1106": "No programa de hoje, vamos conhecer algumas das propostas de A\u00e9cio Neves para as \u00e1reas de seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Veja trechos dos debates mais recentes e um registro das \u00faltimas caminhadas de A\u00e9cio pelo Brasil. Agora \u00e9 A\u00e9cio 45! Vamos compartilhar? #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45", "1107": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um grande ato de apoio \u00e0 sua candidatura, em Bel\u00e9m (PA), ao lado de Faf\u00e1 de Bel\u00e9m, Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima, Sim\u00e3o Jatene e v\u00e1rias lideran\u00e7as pol\u00edticas. #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1108": "Ningu\u00e9m conhece melhor A\u00e9cio Neves do que a sua pr\u00f3pria fam\u00edlia. Ela que se orgulha da postura de A\u00e9cio e d\u00e1 for\u00e7as \u00e0 sua caminhada. Assista aos depoimentos e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1109": "O empreendedorismo e a educa\u00e7\u00e3o podem mudar o nosso Pa\u00eds. A\u00e9cio Neves j\u00e1 se comprometeu a desburocratizar e simplificar o sistema tribut\u00e1rio brasileiro para estimular os micro e pequenos empreendedores. Esta \u00e9 a receita para o Brasil empregar mais, gerar mais renda e melhorar a vida das pessoas. Veja a opini\u00e3o de quem entende do assunto! #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1110": "O Leo da dulpla Victor e Leo declarou seu apoio a A\u00e9cio Neves. Com coragem, podemos, juntos, mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1111": "Vamos investir na sa\u00fade 10% do que o governo arrecada com impostos e contribui\u00e7\u00f5es e vamos criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade, acabando com a demora das consultas com especialistas. - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1112": "Quero agradecer a cada um de voc\u00eas! J\u00e1 somos mais de 3 milh\u00f5es neste espa\u00e7o. Vamos continuar assim: falando a verdade, discutindo projetos. Esta p\u00e1gina \u00e9 o retrato do que ser\u00e1 o nosso governo: transparente e com muito astral! - A\u00e9cio Neves #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1113": "O movimento Muda Brasil chegou ao Rio de Janeiro, ontem, com muita energia. Milhares de pessoas lotaram a orla de Copacabana, defendendo a mudan\u00e7a e um novo governo para o Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1114": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, ao lado do senador eleito, Antonio Anastasia, o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Piedade, em Caet\u00e9 (MG), repetindo a tradi\u00e7\u00e3o de seu av\u00f4 Tancredo Neves, que ia ao local durante suas campanhas pol\u00edticas. Leia mais: http://migre.me/mnpjI:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-bencaos.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-b-nc-os?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-b-nc-os #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1115": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #DebateNaRecord", "1116": "Eu tenho um compromisso de lutar contra a discrimina\u00e7\u00e3o da juventude negra. Contra os autos de resist\u00eancia, contra esse mortic\u00ednio. Assim como tenho compromisso de lutar contra a viol\u00eancia contra a mulher. Tamb\u00e9m vamos criminalizar a homofobia. E, sem a reforma pol\u00edtica n\u00e3o vamos garantir a mudan\u00e7a que o Brasil precisa. E \u00e9 plebiscito j\u00e1, porque, sem plebiscito, n\u00e3o garantimos a reforma pol\u00edtica.\n\nO Brasil tem que ter dois grandes fundamentos morais nesse momento da disputa pol\u00edtica do Pa\u00eds: a igualdade de oportunidades e o combate sem tr\u00e9gua \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Eu tenho certeza, e essa certeza n\u00e3o vem de mim, vem de voc\u00eas. Pe\u00e7o que me ajudem a essa certeza se tornar uma realidade. No dia 26, vamos ganhar essa guerra do bem, das boas inten\u00e7\u00f5es, do governo justo e essa guerra da paz. Vamos, juntos e misturados, votar com consci\u00eancia, paz, amor no cora\u00e7\u00e3o e com o 13!\n\nCom Tulipa Ruiz, Emicida, Negra Li, Pablo Villa\u00e7a, GOG, Lirinha e muito mais.", "1117": "Quero pedir a voc\u00eas que, de agora at\u00e9 o dia 26, defendam nas ruas, de casa em casa, o futuro desse Pa\u00eds. N\u00f3s vamos dizer um n\u00e3o ao retrocesso, \u00e0 volta atr\u00e1s, \u00e0 perda de direitos. Quero pedir a voc\u00eas que votem em n\u00f3s, que temos uma concep\u00e7\u00e3o que coloca as pessoas no centro de tudo. N\u00f3s n\u00e3o somos aqueles que s\u00f3 pensam nos banqueiros e nos juros, queremos fazer cada vez mais desse Brasil um Brasil que permita a cada um e cada uma crescer junto e melhorar a vida de cada fam\u00edlia.", "1118": "\"No segundo turno, meu voto \u00e9 um veto em A\u00e9cio. Meu voto \u00e9 Dilma\", afirma Marcelo Freixo!", "1119": "S\u00f3 Dilma garante mais avan\u00e7os! Assista ao programa de hoje! ;D", "1120": "O que \u00e9 bom precisa continuar! Vote 13 outra vez!", "1121": "#DILMAAOVIVO #QueroDilmaTreze", "1122": "\"Eu quero que esteja no foco a base da pir\u00e2mide social. \u00c9 para conquistar\", diz Serj\u00e3o Loroza, que est\u00e1 com Dilma, cumpadi! ;D #CULTURACOMDILMA", "1123": "Conhe\u00e7a a universaliza\u00e7\u00e3o do SuperSimples, que vai atender 142 categorias com menos impostos e mais direitos! \u00c9 #Dilma13", "1124": "FIM DA MIS\u00c9RIA", "1125": "A f\u00f3rmula \u00e9 cl\u00e1ssica: em vez de investir em planejamento e infraestrutura para beneficiar a popula\u00e7\u00e3o, a Sabesp, em S\u00e3o Paulo, distribuiu 4 bilh\u00f5es de reais em lucro para os grandes investidores.", "1126": "Coluna de cultura do jornal Estado de S\u00e3o Paulo de L\u00facia Guimar\u00e3es na data de hoje", "1127": "\"O governo est\u00e1 atrasando a divulga\u00e7\u00e3o dos dados de desmatamento do DETER. At\u00e9 a \u00faltima divulga\u00e7\u00e3o, em 6 de agosto, o desmatamento, que subiu 29% no ano passado pelos dados finais do INPE, continuava a crescer este ano. Os n\u00fameros referentes a agosto e setembro somente ser\u00e3o divulgados em novembro\", leiam mais no blog Ecopol\u00edtica de Sergio Abranches.", "1128": NaN, "1129": "A maior e mais rica cidade do pa\u00eds j\u00e1 come\u00e7a a ficar sem um servi\u00e7o essencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o por causa do descaso do Governo Alckmin. Entidades e movimentos sociais j\u00e1 come\u00e7am a se organizar para preparar a luta contra este governo que \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o a que chegamos! Sabemos que os governos n\u00e3o podem controlar se chove ou se n\u00e3o chove, mas certamente podem minimizar ou resolver o problema gerado pela falta de chuva! S\u00f3 que Alckmin preferiu reduzir os investimentos no setor e privatizar um servi\u00e7o essencial! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e participe desta luta! (assessoria)", "1130": "VEJA ENTREVISTA DE L\u00cdDER GUARANI KAIOW\u00c1 NO MS DENUNCIANDO AGRONEG\u00d3CIO DAQUELE ESTADO http://youtu.be/XPs6hDKiUjM:=:https://www.youtube.com/watch?v=XPs6hDKiUjM&feature=youtu.be", "1131": "A mat\u00e9ria abaixo fala sobre os conflitos de terra no Brasil e um programa do governo de prote\u00e7\u00e3o a ativistas sob amea\u00e7a. \u00c9 preciso dizer porque persiste os conflitos de terra no pa\u00eds. Os assassinatos e persegui\u00e7\u00f5es de jagun\u00e7os do latif\u00fandio a \u00edndios, quilombolas e trabalhadores rurais e o descaso dos governos com as condi\u00e7\u00f5es de vida destes povos est\u00e3o intimamente ligadas a pol\u00edtica dos \u00faltimos governos de privilegiar o agroneg\u00f3cio e as grandes empreiteiras. Houve uma forte retra\u00e7\u00e3o no processo de reconhecimento e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e, de acordo com o Conselho Indigenista Mission\u00e1rio (Cimi), entre 2011 e 2013, foram assassinados 503 ind\u00edgenas em nosso pa\u00eds!", "1132": NaN, "1133": "Hoje, depois do futebol, no Jornal da Globo, A\u00e9cio Neves participa de uma entrevista com William Waack e Christiane Pelajo. Vamos acompanhar?", "1134": "Nossa candidatura se fortalece com a esperan\u00e7a de cada um de voc\u00eas! Vamos para o segundo turno pois temos a for\u00e7a pol\u00edtica de uma equipe que se destaca. Quem pode ter uma sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai se contentar em governar com um time de segunda ou terceira divis\u00e3o, como o novo e o velho PT. De um lado, uma candidata que garante que o Brasil n\u00e3o tem infla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1 em recess\u00e3o, tem uma \u00f3tima sa\u00fade e uma educa\u00e7\u00e3o de primeira. Do outro, aquela que aceitou e participou do governo petista, a que votou contra a Lei de Responsabilidade Fiscal, a que n\u00e3o reconhece seus erros e suas parcerias equivocadas. Queremos a mudan\u00e7a segura ou a mudan\u00e7a permeada de contradi\u00e7\u00f5es? Os brasileiros n\u00e3o v\u00e3o se deixar enganar. Tenho confian\u00e7a de que estamos no caminho certo e vamos continuar lutando pelo Brasil! - A\u00e9cio Neves", "1135": "A Dilma j\u00e1 teve sua oportunidade e n\u00e3o conseguiu melhorar o Brasil. Voc\u00ea que quer mudan\u00e7as tem dois principais caminhos: Marina e A\u00e9cio Neves, mas, para governar, n\u00e3o basta ter apenas boas inten\u00e7\u00f5es. \u00c9 preciso ter equipe, ideias j\u00e1 testadas e, principalmente, for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade! Se voc\u00ea concorda, seja bem-vindo! #MudaBrasil", "1136": "Durante uma caminhada pela Pra\u00e7a Visconde de Mau\u00e1, em Santos (SP), ao lado do governador Geraldo Alckmin, A\u00e9cio Neves se comprometeu a investir mais em portos, ferrovias e hidrovias para incentivar a ind\u00fastria nacional. Veja e compartilhe! #MudaBrasil", "1137": "Prefeitos reafirmam apoio \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o da presidenta Dilma por #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo Assista, curta e compartilhe!", "1138": "Vamos transformar o petr\u00f3leo, uma riqueza que n\u00e3o \u00e9 permanente porque n\u00e3o \u00e9 renov\u00e1vel, n\u00e3o s\u00f3 em empregos, mas tamb\u00e9m em mais investimentos na sa\u00fade e na educa\u00e7\u00e3o. Isso vai significar n\u00e3o s\u00f3 melhor educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, mas tamb\u00e9m melhor pagamento a professores.", "1139": "A presidenta Dilma participou, ao lado dos candidatos ao governo de Minas Gerais e ao Senado, Fernando Pimentel e Josu\u00e9 Alencar, de caminhada no bairro Venda Nova, em Belo Horizonte. Dilma recebeu o apoio e o carinho da popula\u00e7\u00e3o do seu estado natal que quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo. http://goo.gl/gjpUmE:=:http://dilma.com.br/noticia/dilma-E-recebida-com-carreata-nas-ruas-de-bh-316 Confira mais fotos no Instagram da Dilma http://instagram.com/dilmarousseff:=:https://instagram.com/dilmarousseff/", "1140": "\"Pr\u00e9-sal \u00e9 o nosso passaporte para o futuro\". Enquanto a oposi\u00e7\u00e3o taxa a riqueza que vai render 1,3 trilh\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o como uma \"posi\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica errada\", a presidenta Dilma n\u00e3o abre m\u00e3o do futuro do Pa\u00eds. Assista.", "1141": "Durante visita a Salvador, Dilma falou sobre duas importantes conquistas para a promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial: a Lei de cotas nas Universidades federais e a Lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico. De acordo com a presidenta, essas leis s\u00e3o instrumento para a\u00e7\u00e3o afirmativa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o negra. Assista!", "1142": "Hoje o Papo Reto \u00e9 com o candidato Gilberto Natalini, que falar\u00e1 sobre suas proposta para o governo de S\u00e3o Paulo. \u00c9 daqui a pouco as 20h30. http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1143": "Bom dia! Voc\u00ea conhece as propostas do candidato Eduardo Jorge e do Partido Verde para o Brasil? Elaboramos um programa enxuto e direto, tendo como premissa o fato de ser poss\u00edvel um projeto para o Brasil que combine desenvolvimento sustent\u00e1vel, cultura de paz e radicaliza\u00e7\u00e3o da democracia. Leia e compartilhe com os amigos. #EduardoJorge43 ", "1144": "Combater a economia do crime com intelig\u00eancia \u00e9 a melhor maneira de enfrentar a epidemia de viol\u00eancia que toma conta do Brasil. http://youtu.be/O4ToihxnDvQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=O4ToihxnDvQ&feature=youtu.be", "1145": "Para quem acompanha o Papo Reto e quer saber quais s\u00e3o as propostas do Partido Verde para S\u00e3o Paulo recomendo assistir hoje, a partir das 20h30, o programa com o candidato Gilberto Natalini: http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1146": "Quem quiser ajudar a divulgar minha candidatura aqui est\u00e1 o twibbon. ", "1147": "Tome partido! Altere a foto de seu perfil e participe da campanha do nosso candidato Eduardo Jorge do Partido Verde nas redes sociais mostrando todo seu amor pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel, cultura de paz e fortalecimento da democracia. #EduardoJorge43", "1148": "O Partido Verde \u00e9 um partido ambientalista. Isso sim \u00e9 terceira via. http://youtu.be/7ZxwY8hcv9o:=:https://www.youtube.com/watch?v=7ZxwY8hcv9o&feature=youtu.be", "1149": "Qual \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos? www.eymaelpresidente27.com.br", "1150": "\"Quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do Brasil\", afirma Levy Fidelix no debate dos presidenci\u00e1veis do SBT. #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1151": "A partir desta quarta-feira (3), a candidatura da presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, come\u00e7a a divulgar seu programa de governo. O primeiro eixo, lan\u00e7ado hoje, traz propostas para a popula\u00e7\u00e3o LGBT (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e transg\u00eaneros). Dentre as prioridades, est\u00e3o o combate a todas as formas de preconceito por orienta\u00e7\u00e3o sexual e/ou identidade ou express\u00e3o de g\u00eanero; a garantia de igualdade jur\u00eddica para a popula\u00e7\u00e3o LGBT em todos os \u00e2mbitos; e a elabora\u00e7\u00e3o participativa de pol\u00edticas p\u00fablicas visando combater o preconceito, garantir a igualdade e promover a inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o LGBT. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-comeca-a-divulgar-programa-de-governo/ #Equipe50", "1152": "Recado da Luciana Genro sobre as #100milcurtidas!", "1153": "V\u00e3o do MASP cheio para ouvir Luciana Genro no Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m ou acompanhe online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Cr\u00e9ditos: NINJA #Equipe50", "1154": "\u201cPode deixar comigo. Eu vou colocar o dedo na cara deles e dizer que j\u00e1 chega de tempos medievais, j\u00e1 chega de tempos de trevas. \u00c9 hora de luz, de igualdade e de mais direitos. Queremos o reconhecimento em lei do casamento civil igualit\u00e1rio, queremos a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e educa\u00e7\u00e3o nas escolas\u201d, disse a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, nesta quarta-feira (3), durante o \u201cDesafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014\u2033, evento que provocou todos os presidenci\u00e1veis a se comprometerem com as causas da popula\u00e7\u00e3o LGBT (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e transg\u00eaneros), que t\u00eam sido sistematicamente deixadas de lado a favor do fundamentalismo religioso. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/chega-de-meios-direitos-queremos-igualdade-por-inteiro-disse-luciana-genro-em-debate-pela-causa-lgbt/ #Equipe50", "1155": "Daqui a pouco, no v\u00e3o do MASP, tem Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014 com Luciana Genro, Laerte e Jean Wyllys. Participe! Transmiss\u00e3o online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1156": "Para sorte de Marina, Luciana Genro s\u00f3 apareceu agora. Confira o texto de Paulo Nogueira, do Di\u00e1rio do Centro do Mundo! http://www.diariodocentrodomundo.com.br/para-sorte-de-marina-luciana-genro-so-apareceu-agora/ #Equipe50", "1157": "Luciana Genro para A\u00e9cio Neves: \"FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio m\u00ednimo, inclusive chegou a chamar os aposentados de vagabundos na \u00e9poca. O PT, que foi contra essa pol\u00edtica quando era oposi\u00e7\u00e3o, depois que chegou ao poder manteve essa injusti\u00e7a. Essa maldade contra os aposentados \u00e9 uma pol\u00edtica que te unifica com o PT?\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "1158": "Bom dia! Luciana passa a quarta-feira em S\u00e3o Paulo. Agora, \u00e0s 09:15, d\u00e1 entrevista para o Di\u00e1rio do Centro do Mundo. \u00c0s 14:30, adere ao Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a na Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 18:00, participa do desafio LGBT com Laerte Coutinho e Jean Wyllys no v\u00e3o do MASP. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Confira a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1159": "O Brasil inteiro est\u00e1 se unindo em torno de um novo projeto, uma nova maneira de se fazer pol\u00edtica. #SouMarina40", "1160": "NOTA DE ESCLARECIMENTO DA COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL A prop\u00f3sito das maliciosas acusa\u00e7\u00f5es feitas pela candidatura A\u00e9cio Neves \u00e0 se\u00e7\u00e3o de direitos humanos do nosso programa de governo, cumpre-nos esclarecer: 1. Nossas propostas na \u00e1rea de direitos humanos est\u00e3o em absoluta sintonia com as reivindica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas do Movimento Nacional de Direitos Humanos; 2. As sucessivas edi\u00e7\u00f5es do Programa Nacional de Direitos Humanos (vers\u00f5es de 1996, de 2002 e de 2010) consolidaram diretrizes, objetivos estrat\u00e9gicos e a\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas que representam o ac\u00famulo das reflex\u00f5es do conjunto do Movimento Nacional de Direitos Humanos; 3. Nosso programa, constru\u00eddo com a participa\u00e7\u00e3o da nossa milit\u00e2ncia em direitos humanos, naturalmente incorpora essas conquistas e propostas que fazem parte do patrim\u00f4nio coletivo das lutas do nosso povo pela efetividade dos direitos humanos; 4. Pretender invocar autoria ou monop\u00f3lio sobre essas propostas nada mais significa do que tentar instrumentalizar eleitoralmente a luta da milit\u00e2ncia do movimento de direitos humanos; 5. Os que incorrem nesta tentativa de manipula\u00e7\u00e3o eleitoreira desnudam-se em sua falta de v\u00ednculos com o movimento de direitos humanos que j\u00e1 foi capaz de produzir tantos avan\u00e7os para o povo brasileiro. Tentam fulanizar e partidarizar conquistas tanto quando estavam no governo quanto agora que se encontram na oposi\u00e7\u00e3o; 6. Essas conquistas e bandeiras n\u00e3o s\u00e3o de partidos ou personalidades. Pertencem ao povo brasileiro e v\u00e3o ter continuidade no futuro governo da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Por isso, nosso programa de governo expressa o compromisso com o grande ac\u00famulo de reflex\u00f5es dos movimentos sociais que representam a fonte de tantos avan\u00e7os para a afirma\u00e7\u00e3o da plena da cidadania do povo brasileiro. COORDENA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE GOVERNO DA COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL http://bit.ly/WaRS1J:=:http://marinasilva.org.br/nota-de-esclarecimento-da-coligacao-unidos-pelo-brasil/ ", "1161": "AO VIVO na #TV40 Marina em encontro na Faculdade de Medicina da USP. #Equipe40", "1162": NaN, "1163": "http://ow.ly/B38DR:=:http://www.pco.org.br/esquerda/exclusao-do-pco-dos-debates-pstu-e-psol-uma-caricatura-da-direita/ajbe,e.html http://wp.me/p18tzC-id", "1164": NaN, "1165": "DOCUMENT\u00c1RIO \"OSMARINO AM\u00c2NCIO: A VOZ DA FLORESTA l Confira o document\u00e1rio sobre a hist\u00f3ria do l\u00edder seringueiro que militou ao lado de Chico Mendes e segue na luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e em defesa dos povos da floresta! UM dos alvos da suas cr\u00edticas \u00e9 a ex ministra do Meio Ambiente do governo do PT e candidata Marina Silva. Nas d\u00e9cadas de 1970-80, a Amaz\u00f4nia estava na mira dos grandes projetos de desenvolvimento promovidos pela ditadura. Na \u00e9poca, o regime militar classificava a Amaz\u00f4nia como um \"imenso vazio demogr\u00e1fico\". \u00cdndios, caboclos ribeirinhos e seringueiros eram vistos como \"obst\u00e1culos ao desenvolvimento\". Pecuaristas e empres\u00e1rios destru\u00edam a floresta e expulsavam as popula\u00e7\u00f5es que l\u00e1 viviam. Junto com Chico Mendes, o seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio Rodrigues organizou a resist\u00eancia dos povos da floresta atrav\u00e9s dos \"empates\". \"Se a floresta ca\u00edsse, a gente caia tamb\u00e9m\", explica. Osmarino estava na mesma lista da morte que levou Chico Mendes, em 1988. Escapou de in\u00fameros atentados e est\u00e1 vivo \"gra\u00e7as aos meus companheiros seringueiros\". Hoje, ele continua vivendo na Reserva Extrativista Chico Mendes, junto da floresta, e critica a nova economia verde que pretende \"mercantilizar a natureza\". Um dos alvos de sua critica \u00e9 a ex-ministra do Meio Ambiente, Marina Silva, que tamb\u00e9m foi parte do movimento seringueiro acreano nos anos 1980. Segundo Osmarino, Marina Silva foi respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da Lei sobre concess\u00f5es de floresta p\u00fablicas que \u201cprivatiza a Amaz\u00f4nia\u201d. Segundo Osmarino, a lei garante \u201ca concess\u00e3o pra qualquer empresa, qualquer ONG, pra qualquer empres\u00e1rio, pedir uma concess\u00e3o por 40 anos. E durante esses 40 anos todo mundo perde o direito de entrar naquela \u00e1rea\u201d, explica. Para o seringueiro, a lei abre portas para a biopirataria e para a depreda\u00e7\u00e3o supostamente \u201csustent\u00e1vel\u201d da Amaz\u00f4nia. Confira aqui: https://www.youtube.com/watch?v=nhk8fyzhIPs", "1166": "Brasileiros em Copacabana! Muda Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1167": "Ao lado de sua fam\u00edlia, de pol\u00edticos e muitos amigos, A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um grande ato de apoio \u00e0 mudan\u00e7a, na orla de Copacabana, no Rio de Janeiro (RJ). #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1168": "A\u00e9cio \u00e9 aprovado por todo o Brasil! Confirme seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1169": "O debate vai come\u00e7ar j\u00e1, j\u00e1! Vamos acompanhar? Chame a fam\u00edlia e os amigos para assistir tamb\u00e9m e avalie qual \u00e9 o melhor caminho para o Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1170": "Profissionais da sa\u00fade de diversas \u00e1reas sa\u00edram \u00e0s ruas, ontem, em Belo Horizonte, para manifestar apoio a A\u00e9cio Neves. Eles denunciaram a falta de investimentos do governo federal no setor e a aus\u00eancia de carreira e estrutura de trabalho para os profissionais da \u00e1rea. Todos com A\u00e9cio, defendendo a mudan\u00e7a! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #VamosAgir", "1171": "Para mudarmos o Brasil! Confirme seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1172": "Assista aos depoimentos da fam\u00edlia de A\u00e9cio Neves sobre ele, conhe\u00e7a suas propostas e compartilhe o programa exibido hoje na TV! Agora \u00e9 A\u00e9cio! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1173": "Esta \u00e9 a \u00faltima semana da campanha eleitoral. A\u00e9cio Neves tem uma mensagem para voc\u00ea. Veja o que ele disse durante o programa exibido agora \u00e0 noite na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1174": "Raduan Nassar, autor de Um copo de c\u00f3lera e Lavoura arcaica, declara: Voto Dilma!", "1175": "#FaceDaDilma\n\nDepoimento da \u00c2ngela Alves de Almeida, da comunidade Ensino Superior com Dilma:\n\nPrezada Presidenta bom dia!\nMe chamo \u00c2ngela Alves de Almeida  sou professora da Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro- Campus de Tr\u00eas Rios. N\u00f3s professores das Universidades Federais, pesquisadores de outras institui\u00e7\u00f5es e alunos fizemos um manifesto em apoio a sua reelei\u00e7\u00e3o que est\u00e1 hospedado no endere\u00e7o abaixo! Conseguimos mais de 2600 assinaturas.\n Estamos tentando de todas as formas te entregar. Tentamos Pimentel, sua secret\u00e1ria Enaile at\u00e9 agora sem retorno!\nA professora Christine Ruta da UFRJ Campus de Maca\u00e9 \u00e9 a respons\u00e1vel pelo manifesto christineruta@gmail.com\nAjude a gente Presidenta! Coloque este manifesto na sua propaganda pol\u00edtica! ou no seu face.\nA carta pode ser consultada em seis idiomas para facilitar a divulga\u00e7\u00e3o na imprensa internacioanal, e as assinaturas podem ser conferidas online automaticamente:\nhttp://dilmauniversidade.blogspot.com.br/\nOs professores que organizam o manifesto tamb\u00e9m divulgam suas a\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da p\u00e1gina da rede social facebook:\nhttps://www.facebook.com/pages/Ensino-Superior-com-Dilma/1514221155489945?ref=aymt_homepage_panel\nBoa sorte hoje no debate!\nAtenciosamente sua Dilmete e militante\n\n13 beijos e 13 abra\u00e7os!\n\u00c2ngela Alves de Almeida", "1176": "#DilmaNaTV\n\nN\u00e3o faltou quem alertasse. Mas os governos tucanos adoram pagar lucros aos acionistas do mercado, relegando o povo ao segundo plano:", "1177": "QUANTA DIFEREN\u00c7A, HEIN? Brincadeiras \u00e0 parte, os governos Lula e Dilma mudaram para melhor a vida dos brasileiros. Hoje, 59% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 na classe m\u00e9dia, tendo acesso a bens, servi\u00e7os e oportunidades que n\u00e3o tinha antes... \\o/ Tamb\u00e9m melhorou de vida e quer mostrar no #FaceDaDilma? Envie sua foto para facedadilma@gmail.com", "1178": NaN, "1179": "\"Dois motivos espec\u00edficos me levam a falar sobre a falta d'\u00e1gua em S\u00e3o Paulo. O primeiro deles \u00e9 o sofrimento do povo paulista que n\u00e3o precisava estar passando por isso. Voc\u00ea vai entender o por qu\u00ea. O segundo motivo \u00e9 fazer chegar at\u00e9 voc\u00ea, eleitor, mais um exemplo do modelo de gest\u00e3o tucano. O modelo que o meu advers\u00e1rio pol\u00edtico n\u00e3o s\u00f3 defende como representa\". Assista! ;D", "1180": "Em v\u00e1rias cidades do Brasil e do mundo, o povo se mobiliza em apoio \u00e0 Dilma. Todos agradecem pelos resultados de mudan\u00e7a no governo da nossa presidenta. Confira as fotos! #GovernoNovoIdeiasNovas", "1181": "O senhor disse, e isso est\u00e1 registrado, que pensava, em algum momento, em privatizar a Petrobras, mas que ainda n\u00e3o estava na pauta. Fico s\u00f3 pensando quando o senhor vai colocar na pauta. Ser\u00e1 que \u00e9 dizendo que a Petrobras perdeu valor? O que \u00e9 isso? \u00c9 a maior empresa desse Pa\u00eds, e a maior for\u00e7a dela s\u00e3o seus trabalhadores e seu controle tecnol\u00f3gico. Sei que voc\u00eas, A\u00e9cio, gostariam mais de ver Petrobras dividida entre as grandes empresas internacionais. Mas ela vai ser a maior empresa do Brasil por muitos anos. E quem investiu na Petrobras vai ganhar muito dinheiro.", "1182": "Que ecoe pelos quatro cantos do Brasil que temos orgulho de ser #Dilma13", "1183": "Participe, envie seu v\u00eddeo e n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a parar! www.prafrentequeseanda.com.br", "1184": "#FaceDaDilma A verdade das crian\u00e7as no v\u00eddeo lindo de Yasmin. Vale a pena ver at\u00e9 o fim! Assistam.", "1185": "#FaceDaDilma \"Quando chegamos na Inglaterra, h\u00e1 10 anos, o Brasil era visto como um pa\u00eds de Terceiro Mundo, onde havia muita fome e mis\u00e9ria. Hoje em dia, os ingleses e europeus n\u00e3o falam mais do Brasil como um pa\u00eds atrasado, mas sim, como um pa\u00eds em pleno desenvolvimento, e uma futura pot\u00eancia mundial.\"", "1186": "A\u00e9cio, para quem tem como maior obra no governo o centro administrativo em Minas Gerais, o senhor \u00e9 bastante ousado. At\u00e9 porque, candidato, os recursos para construir o centro estavam or\u00e7ados em 550 milh\u00f5es de reais e acabou custando, s\u00f3 na constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, algo em torno de 1,1 bilh\u00e3o de reais. E mais 500 milh\u00f5es custearam outras obras no entorno.", "1187": "#LadoDoPovo", "1188": "N\u00e3o sei com que moral o senhor, A\u00e9cio, fala em sa\u00fade, eu n\u00e3o sei. Vou ler uma fala do conselheiro do TCE Ciro Costa, que diz que \u201c\u00e9 duro engolir que vacina para cavalo seja contabilizada como despesa de Sa\u00fade\". A frase \u00e9 do conselheiro do Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais. E a mim estarrece que o senhor tenha essa tranquilidade para falar de sa\u00fade.", "1189": "Olha o samba que o OTTO canta para nossa presidenta! \u00c9 #CulturaComDilma!", "1190": "O \u00edndice de desemprego no Pa\u00eds foi de 11,9%, no \u00faltimo trimestre, de acordo o IBGE. Houve queda em rela\u00e7\u00e3o ao trimestre anterior (12,4%), mas o desafio ainda \u00e9 gigante: oficialmente, 12,5 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sem emprego. Torcemos para que o novo governo reabra as portas do mercado de trabalho #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1191": "Outra proposta que Alvaro Dias defende desde 1999,e que nunca foi acolhida pelo Congresso. Quem sabe agora com o novo governo!!!!! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1192": "Vale ser relembrado. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1193": "Um novo presidente e renova\u00e7\u00e3o do Congresso. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1194": "GL\u00d3RIA A DEUS! PROGRAMA THE NOITE, COM DANILO GENTILI \"Apeguemo-nos com firmeza \u00e0 esperan\u00e7a que professamos, pois aquele que prometeu \u00e9 fiel\", Hebreus 10:23 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1195": NaN, "1196": "MATAR PARA FICAR COM A HERAN\u00c7A. A Raiz Diab\u00f3lica da Cl\u00e1usula de Barreira!", "1197": "Pela en\u00e9sima vez Bolsonaro \u00e9 desmentido.", "1198": "#AoVivo na Av Paulista em S\u00e3o Paulo pelos direitos e pelas liberdades democr\u00e1ticas !", "1199": "As elei\u00e7\u00f5es acabaram, mas as fake news n\u00e3o. Ent\u00e3o vamos colocar os pingos nos is. As manifesta\u00e7\u00f5es e plen\u00e1rias convocadas hoje n\u00e3o est\u00e3o questionando o resultado das elei\u00e7\u00f5es de domingo. Quem fez isso foi A\u00e9cio Neves em 2014. Bolsonaro foi eleito presidente. Mas n\u00e3o imperador. N\u00e3o pode passar por cima dos valores democr\u00e1ticos, da liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o e express\u00e3o. Precisa respeitar a oposi\u00e7\u00e3o e os movimentos sociais, n\u00e3o amea\u00e7a-los. Por isso estaremos nas ruas, pelas liberdades democr\u00e1ticas e por nossos direitos. Essa resist\u00eancia \u00e9 leg\u00edtima e n\u00e3o iremos silenciar diante de qualquer ataque. Vamos sem medo!", "1200": "Dezenas de milhares tomaram a Paulista pelas liberdades democr\u00e1ticas e por nossos direitos. Reconhecemos o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Mas um presidente n\u00e3o pode tudo, tem que respeitar as oposi\u00e7\u00f5es e a Constitui\u00e7\u00e3o. #PovoSemMedo Foto: M\u00eddia Ninja.", "1201": "A agenda contra os direitos \u00e9 a mesma.", "1202": "- Somente com a uni\u00e3o, num Brasil propositalmente estimulado para ser dividido, resgataremos nosso pa\u00eds!", "1203": "\u202a- Por Felipe Moura Brasil : Um pouco da trajet\u00f3ria pol\u00edtica que levou Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Link no youtube: youtu.be/biqF_I3fcFs:=:https://www.youtube.com/watch?v=biqF_I3fcFs&feature=youtu.be\u202c", "1204": "\u202a- Nossa campanha custou cerca de R$ 1,5 milh\u00e3o, menos que a metade do que foi arrecadado com doa\u00e7\u00f5es individuais. Pretendo doar o restante para a Santa Casa de Juiz de Fora, onde nasci novamente. Acredito que aqueles que em mim confiaram estar\u00e3o de acordo. Muito obrigado a todos!\u202c", "1205": "Ontem o Presidente eleito defendeu que a imprensa que se comportar \"mentindo descaradamente, n\u00e3o ter\u00e1 apoio do governo federal\" com a propaganda oficial do governo. Acredito que a verba para propaganda oficial do governo deve ser restrita apenas a campanhas de utilidade p\u00fablica, tais como vacina\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula, calamidades e etc. Estes recursos devem ser aplicados com crit\u00e9rios objetivos de relev\u00e2ncia, e n\u00e3o de forma discricion\u00e1ria, ao gosto do governante. O dinheiro p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 dinheiro do governante, \u00e9 do cidad\u00e3o.", "1206": "A atua\u00e7\u00e3o do NOVO ser\u00e1 sempre pautada pelos nossos princ\u00edpios e valores.", "1207": NaN, "1208": "Quando a concorr\u00eancia aumenta, quem ganha \u00e9 o cidad\u00e3o, com menores pre\u00e7os e produtos de melhor qualidade. A maior concorr\u00eancia no sistema banc\u00e1rio contribuir\u00e1 para a redu\u00e7\u00e3o do custo do cr\u00e9dito para as pessoas e empresas.", "1209": "\u00d3tima conversa hoje em Bras\u00edlia com o Ministro da Fazenda, Eduardo Guardia, e sua equipe, junto com os nossos 8 deputados federais eleitos. Falamos sobres os desafios e as reformas necess\u00e1rias para o Brasil equilibrar suas contas, crescer e gerar empregos. A atua\u00e7\u00e3o do NOVO ser\u00e1 pautada pela defesa dos interesses dos brasileiros, seguindo nossos princ\u00edpios e valores. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1210": "Os candidatos do NOVO receberam mais de 22 milh\u00f5es de votos! Parab\u00e9ns a todos que votaram pela renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Esta foi nossa estr\u00e9ia nas elei\u00e7\u00e3o a n\u00edvel federal e este resultado mostra que os brasileiros querem um pa\u00eds com mais oportunidades e menos privil\u00e9gios. Na corrida presidencial acabamos \u00e0 frente de velhos nomes da pol\u00edtica. Elegemos 8 deputados federais, 11 deputados estaduais, 1 deputada distrital e Romeu Zema como governador de Minas Gerais. E isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1211": "A decis\u00e3o de fundir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ao da Agricultura ser\u00e1 um triplo desastre: 1) trar\u00e1 preju\u00edzo a governan\u00e7a ambiental; 2) passar\u00e1 aos consumidores no exterior a ideia de que todo o agroneg\u00f3cio brasileiro, em que pese ter aumentado sua produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, sobrevive gra\u00e7as a destrui\u00e7\u00e3o das florestas, sobretudo na Amaz\u00f4nia, atraindo a sanha das barreiras n\u00e3o tarif\u00e1rias em preju\u00edzo de todos; 3) empurrar\u00e1 o movimento ambientalista, a ter que voltar aos velhos tempos da press\u00e3o de fora para dentro, algo que h\u00e1 d\u00e9cadas vinha sendo superado, gra\u00e7as aos sucessivos avan\u00e7os que se foi galgando em diferentes governos, uns mais outros menos. Estamos inaugurando o tempo tr\u00e1gico da prote\u00e7\u00e3o ambiental igual a nada. Nem bem come\u00e7ou o governo Bolsonaro e o retrocesso anunciado \u00e9 incalcul\u00e1vel.", "1212": "Dad\u00e1 Maravilha, um dos grandes craques do futebol brasileiro nos anos 70, adaptou sua frase mais conhecida para a campanha de A\u00e9cio Neves. Confira aqui e compartilhe! #MudaBrasil", "1213": "Voc\u00ea se sente seguro em sua cidade? O que o governo federal tem feito para dar mais seguran\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o? A\u00e9cio Neves tem v\u00e1rias propostas para a \u00e1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, que ser\u00e1 tratada, em seu governo, como prioridade. Assista ao programa de TV de A\u00e9cio, transmitido, hoje, em todo o Brasil. #MudaBrasil", "1214": "A\u00e9cio Neves e o governador Marconi Perillo participaram, hoje, de um ato pol\u00edtico no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Agropecu\u00e1rias de Goi\u00e2nia. Eles foram recebidos por representantes de partidos aliados e centenas de simpatizantes com bandeiras azuis e amarelas. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1xENLMG:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-estabelecera-a-educacao-como-prioridade-de-seu-governo.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "1215": "A\u00e9cio Neves tem importantes propostas para os jovens do Brasil. Veja aqui algumas delas. #MudaBrasil", "1216": "A Educa\u00e7\u00e3o foi tratada como prioridade no governo de A\u00e9cio Neves, em Minas Gerais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre as suas a\u00e7\u00f5es para a \u00e1rea. Acesse: http://realizacoes.aecioneves.com.br/ #MudaBrasil", "1217": "O Brasil n\u00e3o merece o governo que o pa\u00eds tem hoje! A\u00e9cio quer transformar a indigna\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de brasileiros em um governo honrado. Assista ao programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido agora \u00e0 noite, e compartilhe! #MudaBrasil", "1218": "A oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 acusada, pelo governo, de ser pessimista, mas a verdade \u00e9 que ela observa o que acontece com o Brasil e exige transpar\u00eancia. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e venha voc\u00ea tamb\u00e9m trabalhar pela mudan\u00e7a. #MudaBrasil", "1219": "#DILMANOR\u00c1DIO O programa de r\u00e1dio de hoje (9) traz os perigos das propostas de Marina Silva para tudo o que o Brasil j\u00e1 conquistou e tamb\u00e9m para o futuro do Pa\u00eds. Ou\u00e7a!", "1220": "O programa desta noite aborda um tema que causa revolta e repulsa: a corrup\u00e7\u00e3o. Dilma fala sobre as a\u00e7\u00f5es tomadas desde o primeiro dia do seu governo para que nada fosse varrido para debaixo do tapete. \"Estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias, como tantos outros, mas com medidas concretas.\" Confira! Gostou? Ent\u00e3o curta e compartilhe! ;D", "1221": "Acesso universal \u00e0 internet com velocidade, seguran\u00e7a e pre\u00e7o justo \u00e9 o que prop\u00f5e a presidenta Dilma com o #BandaLargaParaTodos. Logo mais, \u00e0s 16h, ela conversa sobre isso com o pessoal da campanha 'Banda Larga \u00e9 um direito seu!' no #Di\u00e1logosConectados. Acompanhe!", "1222": "#VotoDilmais Quer conhecer uma menina 100% fofura? Ent\u00e3o d\u00e1 um play a\u00ed no v\u00eddeo da Nath\u00e1lia, de 3 anos. Ela, que \u00e9 f\u00e3 da presidenta Dilma, declarou seu apoio cantando o jingle da campanha que ela mesma decorou assistindo \u00e0 propaganda eleitoral em casa. \"Aqui em casa somos todos Dilma por mais mudan\u00e7as e mais futuro\", contou o padrinho dela, Mateus Benhur Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "1223": "Cr\u00e9dito: Alexandre Riulena", "1224": "Como sempre recebemos muitas perguntas no Papo Reto, para torn\u00e1-lo mais democr\u00e1tico resolvemos criar uma enquete. Acesse http://www.eduardojorgepv.com.br/ e vote no tema da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do programa que ser\u00e1 hoje, \u00e0s 20h30. ", "1225": "O Partido Verde encara essa importa\u00e7\u00e3o como uma medida emergencial e de f\u00f4lego curto. \u201cPrecisamos da forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos generalistas e de uma carreira nacional que priorize os m\u00e9dicos de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d, avalia Eduardo Jorge, m\u00e9dico e candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PV. #EduardoJorge43", "1226": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1227": "Precisamos lutar pela sa\u00fade do nosso povo. Pela educa\u00e7\u00e3o dos nossos filhos. Pela dignidade dos nossos aposentados. Pelos nossos jovens que querem melhorar de vida. Chegou a hora, Brasil! \u00c9 mudar ou mudar!", "1228": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em Passo Fundo, RS. Ao meio-dia, participa de ato no centro da cidade, na esquina das avenidas Bento Gon\u00e7alves e Brasil. \u00c0s 14h, concede entrevista ao jornal Di\u00e1rio da Manh\u00e3 e \u00e0 r\u00e1dio Di\u00e1rio da Manh\u00e3. \u00c0s 15h, concede entrevista ao jornal O Nacional. Acompanhe a agenda da semana: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1229": NaN, "1230": "\"E neste momento eu acho que ela representa os anseios de mudan\u00e7as no organismo da sociedade brasileira, entendeu?\" Caetano Veloso", "1231": NaN, "1232": "Estamos AO VIVO na #TV40 Marina, Beto Albuquerque, Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de MG, e Margarida Vieira, candidata ao Senado, em Belo Horizonte. Acompanhe. #SouMarina40", "1233": "AO VIVO, mais uma vez. Marina e Beto Albuquerque. Agora em Betim, MG. Acompanhe http://tv40.marinasilva.org.br", "1234": "No \u00faltimo compromisso de hoje em Minas, Marina e Beto agora, ao vivo, em coletiva e ato pol\u00edtico. Venha com a gente e acompanhe em tempo real nosso dia a dia. marinasilva.org.br/aovivo #SouMarina40", "1235": "Participe da campanha #SouMarina40, seja um apoiador. Doe j\u00e1 em 2 cliques. marinasilva.org.br/doacoes", "1236": "#NaM\u00eddia Pastor Everaldo abre nesta ter\u00e7a-feira s\u00e9rie de sabatinas promovidas pelo GLOBO com presidenci\u00e1veis Pastor Everaldo, candidato pelo PSC, abre HOJE, \u00e0s 10h, no Museu de Arte do Rio (MAR), a s\u00e9rie de sabatinas promovida pelo GLOBO com os quatro principais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. O candidato do PSC e os demais v\u00e3o expor suas propostas de governo em \u00e1reas como Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o e Economia. Os presidenci\u00e1veis ser\u00e3o entrevistados por colunistas do GLOBO como Miriam Leit\u00e3o, Ancelmo Gois e Merval Pereira, e dever\u00e3o responder perguntas de convidados e internautas, que poder\u00e3o participar por meio do Twitter. Para enviar perguntas aos presidenci\u00e1veis, o leitor dever\u00e1 usar a hashtag #CandidatosNoGlobo e enviar sua pergunta no seu perfil do Twitter. A organiza\u00e7\u00e3o do evento vai selecionar alguns dos questionamentos, que ser\u00e3o repassados ao candidato durante a sabatina. Fonte: http://glo.bo/1lPKWmt:=:http://oglobo.globo.com/brasil/defendendo-estado-laico-pastor-everaldo-se-diz-contra-adocao-por-casais-gays-educacao-sexual-13874721 Assista AO VIVO e #participe - http://bit.ly/1nGXbNW:=:http://infograficos.oglobo.globo.com/brasil/eleicoes-2014/pastor-everaldo-participa-de-sabatina-do-globo-com-presidenciaveis.html ", "1237": "TEA PARTY, AYN RAND E A FILOSOFIA DO \u00d3DIO http://wp.me/p18tzC-iL", "1238": "\"Sou a juventude que luta e incomoda com os trabalhadores, eu fa\u00e7o unidade o nome disso aqui? \u00e9 voto de classe\" Valeu, Nadia!!!", "1239": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o mais novo programa de TV do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Quer ver de novo? S\u00f3 clicar aqui: http://goo.gl/WXUOUG:=:https://www.youtube.com/watch?v=PgLra_mdPwY Nesta ter\u00e7a-feira, Z\u00e9 Maria falou da pol\u00edtica das montadoras, com o apoio e subs\u00eddios dos governos, de demitir trabalhadores para manter os seus lucros diante dos primeiros sinais de crise e lan\u00e7ou o desafio: \"Dilma, Marina e A\u00e9cio falam em mudan\u00e7as. Mas e depois das elei\u00e7\u00f5es, v\u00e3o garantir estabilidade no emprego?\". Pra mudar, O PSTU defende a proibi\u00e7\u00e3o das remessas de lucro para o exterior, redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho sem redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio para gerar novos empregos e estatiza\u00e7\u00e3o das empresas que demitirem! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1240": " agora \u00e9 o pstu construir novos trabalhadores aos primeiros sinais de crise a ind\u00fastria est\u00e1 demitindo no sudeste do pa\u00eds empresas que receberam subs\u00eddios do governo n tem para n\u00e3o diminuir seus lucros de uma marina e a\u00e9cio fala em mudan\u00e7as mas depois das elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o garantir estabilidade no emprego ou v\u00e3o deixar os patr\u00f5es jogar o cur", "1241": "so da crise nas costas dos trabalhadores o pstu defende a proibi\u00e7\u00e3o da remessa de lucros para o exterior a estabilidade no emprego redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho ea estatiza\u00e7\u00e3o das empresas que fecharem ou demitir trabalhadores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortale\u00e7a no bota 16.0 marinha presidente pstu 16", "1242": "asil para melhor uma pessoa com a cabe\u00e7a nova com energia com coragem com for\u00e7a para fazer diferente a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o mais completo porque re\u00fane experi\u00eancia pol\u00edtica com ideias novas o brasil muda pra valer com a for\u00e7a ea experi\u00eancia de a\u00e9cio neves presidente a\u00ed essa \u00e9 a for\u00e7a que o brasil precisa pra mudar para melhorar para voltar a crescer a\u00e9cio foi governadores sabe o papel que o presidente pode ter na batalha da seguran\u00e7a controlando as fronteiras do pa\u00eds que \u00e9 por onde entram as drogas e as armas que s\u00e3o principal alimento da viol\u00eancia no brasil a\u00e9cio tem esse compromisso e essa \u00e9 uma das raz\u00f5es para eu pedir a voc\u00ea o voto em a\u00e9cio para presidente e a\u00e9cio presidente o \u00fanico caminho seguro para o brasil mudar de verdade mas mudan\u00e7as mais", "1243": "ver per\u00edodo t\u00e1 diz a\u00e9cio tem a este gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o o brasil precisa de um governo de resultados a\u00e9cio j\u00e1 mostrou segundo governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a for\u00e7a que o brasil precisa a\u00e9cio presidente uma das maiores qualidades do oeste essa pergunta equipes bastante x oeste \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento em que n\u00e3o basta querer \u00e9 preciso ter for\u00e7a pra fazer que o a\u00e9cio tem essa for\u00e7a e compet\u00eancia dec\u00eancia sensibilidade para mudar o brasil uma s\u00f3 pessoa a\u00e9cio governou minas de forma exemplar mudou a hist\u00f3ria do estado tem a for\u00e7a necess\u00e1ria para mudar tamb\u00e9m o futuro do br", "1244": " \u00e9 esse o presidente eu quero hoje expressar aqui e dividir com voc\u00ea a minha enorme indigna\u00e7\u00e3o com muita coisa que vem acontecendo no brasil nos \u00faltimos anos no ano passado quando eu dizia que a infla\u00e7\u00e3o estava voltando eo brasil estava parando de crescer me acusaram de pessimista pois bem a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 a\u00ed de volta eo brasil est\u00e1 em recess\u00e3o no ano passado quando denunciei no senado federal as irresponsabilidades que vem acontecendo na petrobras o governo disse ele quer denegrir a imagem da empresa pois bem o principal diretor da companhia diz hoje que financiava a base de apoio da presidente a pol\u00edcia federal n\u00e3o fui eu a pol\u00edcia federal disse que existe uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa atuando no seio da maior empresa brasileira n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o d\u00e1 mais pra aguentar e achar que", "1245": " isso \u00e9 normal que isso \u00e9 razo\u00e1vel o brasil n\u00e3o merece esse governo que est\u00e1 tendo eu sou hoje candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica \u00e9 para transformar essa indigna\u00e7\u00e3o que eu sei n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha \u00e9 de milh\u00f5es de brasileiros o governo um lado em um governo qualificado em um governo que com a sua a\u00e7\u00e3o possa voltar a gerar otimismo dos brasileiros eu quero tirar a petrobras da pol\u00edtica colocar ali uma diretoria que seja respeitada pelos brasileiros e que permita a nossa maior empresa voltar a ajudar o brasil a crescer est\u00e1 nas nossas m\u00e3os e falta muito pouco tempo n\u00f3s escolhemos o caminho do desenvolvimento com justi\u00e7a social eu vou lutar at\u00e9 o \u00faltimo instante porque eu acredito cada vez mais cada dia que passa que n\u00f3s temos melhor caminho para o brasil a mudan\u00e7a segura a mudan\u00e7a", "1246": " de valores a mudan\u00e7a com compet\u00eancia n\u00f3s n\u00e3o temos o direito de perder essa oportunidade eu estou pronto para fazer com que o brasil eo governo brasileiro volte a ser respeitados o brasil precisa voltar a crescer a\u00e9cio sabe com a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica s\u00e9ria em apenas dois anos fez minas voltar a crescer o brasil precisa colocar ordem no governo a esso j\u00e1 fez isso \u00e9 s\u00f3 reduzir secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade o brasil precisa de um governo que funcione a\u00e9cio conhece o caminho \u00e0 s chamou para o seu governo as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos o brasil precisa ", "1247": " lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o ou seja estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias como tantos outros n\u00f3s com medidas concretas em um ambiente eleitoral como que estamos vivendo agora alguns candidatos tentam passar a ideia de que acabar com a corrup\u00e7\u00e3o depende apenas da vontade de um super homem ou de uma super mulher que estejam acima do bem e do mal a experi\u00eancia prova que isso nunca certo em nenhum pa\u00eds do mundo a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o um fim da impunidade com fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es \u00e9 exatamente o que estamos fazendo n\u00f3s acreditamos firmemente que a lei existe para todos e que ningu\u00e9m est\u00e1 acima dela \u00e9 assim que tenha agido e sempre vou agir n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico pa\u00eds no mundo que n\u00e3o tenha casos de corrup\u00e7\u00e3o o que distingue um pa\u00eds de outro \u00e9 sua disposi\u00e7\u00e3o em combater esta praga ainda h\u00e1 muito", "1248": "e reais relacionados \u00e0 lavagem de dinheiro e gra\u00e7as \u00e0 a\u00e7\u00e3o da controladoria geral da uni\u00e3o 4.797 servidores federais foram expulsos por algum tipo de irregularidade na verdade e hoje existe todo um aparato legal de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o mas ele s\u00f3 est\u00e1 funcionando porque de um elo indicaram pessoas que t\u00eam total liberdade de a\u00e7\u00e3o para investigar o pr\u00f3prio governo ou seja com dilma e lula todas as indica\u00e7\u00f5es para \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram feitas com base na compet\u00eancia e na indica\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os colegiados essa talvez tenha sido a maior mudan\u00e7a que o brasil j\u00e1 viu no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o adotamos crit\u00e9rios republicanos para indicar quem fiscaliza as a\u00e7\u00f5es do governo assim est\u00e3o sepultando de vez a figuras nefastas do fiscal amigo do policial camarada e do investigador de conveni\u00eancia que desde sempre predominaram no brasil estamos estabelecendo uma diferen\u00e7a radical com os go", "1249": " futuro dilma presidenta um tema me causa muita revolta imensa repulsa \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o eu sei que isso sentem tamb\u00e9m todos os brasileiros e brasileiras s\u00e9rios e honestos ao longo da minha vida ningu\u00e9m nunca me viu envolvida em qualquer a\u00e7\u00e3o desonesta sempre tive toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o e \u00e9 assim que tem agido no meu governo desde o primeiro dia assumir a postura de n\u00e3o varrer nada para baixo do tapete muito pelo contr\u00e1rio ampliei um esfor\u00e7o que j\u00e1 vimos fazendo desde o governo lula fortalecendo a pol\u00edcia federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o respeitamos a autonomia da procuradoria da rep\u00fablica sempre nomeando como procurador geral o primeiro nome da lista enviada pelo minist\u00e9rio p\u00fablico demos status de minist\u00e9rio \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o criamos o portal da transpar\u00eancia ea comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem de dinheiro aprovamos a lei da ficha limpa ea", "1250": "e faz sobre a corrup\u00e7\u00e3o l\u00e1 sem as vezes de percep\u00e7\u00f5es distorcidas por exemplo quanto mais a corrup\u00e7\u00e3o aparece mais parece que ela cresce e quando se oculta se abafa assim gaveta se crie a ilus\u00e3o de que ela n\u00e3o existe na verdade \u00e9 o contr\u00e1rio nos regimes fechados e nos governos corruptos onde n\u00e3o existe controle interno nem externo da corrup\u00e7\u00e3o prevalece a falsa id\u00e9ia de que n\u00e3o existe nada de errado ora se nada se investir \u00e9 claro que nada se descobre hoje no brasil vivemos novos tempos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o por isso \u00e9 preciso ir al\u00e9m do mal estar que todos sentimos de ver o malfeito descoberto devemos sim nos sentir recompensados pelo fato de estarmos fazendo finalmente o que tem de ser feito colocando tudo em pratos limpos sem medo e sem passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de ningu\u00e9m fora desse compromisso s\u00f3 resta a hipocrisia o cinismo ou sil\u00eancio conivente estou convencida de que", "1251": " que se fazer mas o brasil j\u00e1 come\u00e7a a se destacar tamb\u00e9m nesta luta a verdade \u00e9 que hoje se combate muito mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado os governos tucanos por exemplo acabaram com um dos poucos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o que existiam na \u00e9poca a comiss\u00e3o geral de investiga\u00e7\u00e3o criada pelo ex-presidente itamar franco naquela \u00e9poca a pol\u00edcia federal vivia completamente desaparelhado o procurador geral da rep\u00fablica \u00e9 conhecido como engavetador geral pois as den\u00fancias ficavam guardadas em uma gaveta at\u00e9 o caso ser esquecido isso mudou completamente nos governos de lula e dilma hoje os \u00f3rg\u00e3os federais t\u00eam autonomia para investigar tudo e todos os resultados que est\u00e3o a\u00ed nos governos lula e dilma a pol\u00edcia federal realizou 2236 opera\u00e7\u00f5es e prendeu 2.381 servidores p\u00fablicos o af o conselho de controle de atividades financeiras lupi o entre 2011 e 2013 o 1 1 bilh\u00e3o e 48 milh\u00f5es d", "1252": "vernos do passado assumimos na pr\u00e1tica o compromisso com a independ\u00eancia e liberdade de a\u00e7\u00e3o dos que t\u00eam a miss\u00e3o de nuncius casa outro passo decisivo no combate \u00e0 impunidade no brasil ser a nova lei anti corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 prestes a ser regulamentada trata se de uma das leis mais avan\u00e7adas do mundo compar\u00e1vel \u00e0s existentes nos estados unidos e na europa com ela pela primeira vez no brasil n\u00e3o sou funcion\u00e1rio p\u00fablico corrupto mas tamb\u00e9m a empresa que corrompe ser\u00e3o punidos a lei prev\u00ea que a empresa que como um peru funcion\u00e1rio ter\u00e1 de devolver ao estado o dinheiro desviado e pagar multas que podem chegar a 60 milh\u00f5es de reais al\u00e9m disso a empresa ficar\u00e1 proibida de fazer qualquer neg\u00f3cio com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por at\u00e9 cinco anos essa \u00e9 mais uma prova de que nunca se combateu tanto op\u00e7\u00e3o brasil eu quero que voc\u00eas reflitam sobre uma quest\u00e3o bem delicada os ju\u00edzos que a gent", "1253": " n\u00e3o \u00e9 isso que os brasileiros querem a gente n\u00e3o tem de ter medo de fundo porque a verdade liberta enquanto a mentira cria falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que todo piora precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo brasil \u00e9 isso que estamos fazendo doa a quem doer \u00e9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os exige de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico o que mais d\u00f3i a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 saber que o dinheiro p\u00fablico que deveria ser usado para o bem de todos vai para o bolso de alguns aproveitadores mas tamb\u00e9m devemos estar atentos a outras formas mais sutis de desvio da riqueza da na\u00e7\u00e3o para o bolso de uns poucos privilegiados \u00e9 o que acontece com certas decis\u00f5es econ\u00f4micas erradas por exemplo da autonomia jur\u00eddica o banco central \u00e9 privilegiar o ", "1254": "interesse de poucos em preju\u00edzo dos que mais precisam marina tem dito que se eleita vai fazer a autonomia do banco central parece algo distante da vida da gente n\u00e9 parece mas n\u00e3o \u00e9 isso significaria entregar\u00e1 os banqueiros um grande poder de decis\u00e3o sobre a sua vida e de sua fam\u00edlia os juros que voc\u00ea paga seu emprego pre\u00e7os e at\u00e9 sal\u00e1rios ou seja os bancos assumem um poder que \u00e9 do presidente e do congresso o eleitos pelo povo voc\u00ea quer dar e disse esse poder a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma \u00e9 a maior garantia de que o brasil n\u00e3o vai dar um passo para tr\u00e1s nem um salto no escuro vai avan\u00e7ar mais em todo o pa\u00eds o trabalho de dilma est\u00e1 em tudo brasil s\u00e3o paulo aqui dilma garante grandes investimentos em obras de mobilidade como o monotrilho da linha prata a expans\u00e3o demais linhas do metr\u00f4 da capital e o vlt da baixada santista tamb\u00e9m tem muito investimento federal em obras de infra", "1255": "estrutura como a constru\u00e7\u00e3o do rodoanel ea moderniza\u00e7\u00e3o do porto de santos na \u00e1rea social o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia sete milh\u00f5es e meio de paulistas em 344 munic\u00edpios o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o garante medicamentos gratuitos a mais de 5 milh\u00f5es de pessoas eo minha casa minha vida j\u00e1 entregou 314 mil moradias mais 324 mil est\u00e3o em constru\u00e7\u00e3o totalizando 638 mil moradias mais que a cdhu entregou em toda sua hist\u00f3ria e tem mais o pronatec j\u00e1 teve 352 mil matr\u00edculas em s\u00e3o paulo e o ci\u00eancia sem fronteiras garantiu mais de 17 mil bolsas para cursos no exterior j\u00e1 um prouni eo fies n\u00e3o abriram as portas da universidade para 887 mil jovens paulistas isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com o s\u00e3o paulo s\u00f3 quem j\u00e1 fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais quer de gilmak \u00f3 de um padre ou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade e 50 milh\u00f5es de brasileir", "1256": "os beneficiados e \u00e9 a mudan\u00e7a a sua camisola agora a proposta de dilma em criar o programa mais especialidades mar agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o desde o brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliado com nove metr\u00f4s 14 beleza e 180 brt com corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o deixe para derrotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovia federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no corpo at\u00e9 o fim organizado n\u00f3s temos um grande desafio pela frente mas nos podemos afirma george town vai continuar pode lutar gilmar criou acusou as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a", "1257": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedir um socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o", "1258": " pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar donavan essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar", "1259": "ecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente saiba mais acesso e maior presidente 27 ponto com ponto br fone agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que a", "1260": " libere que os nossos p\u00e9s j\u00e1 entre as 27 brasil e nesta vit\u00f3ria da concei\u00e7\u00e3o patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o m", "1261": " constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis eu n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reformu", "1262": "lar se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca das ditaduras voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "1263": " o pastor everaldo nasceu na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande diferen\u00e7a com seu sal\u00e1rio e pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paul", "1264": "a e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso ou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecendo a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 22 do jorge pr\u00e1tica o que", "1265": " acredita e defende ele \u00e9 contra empresa financiar campanhas porque pode escravizar o pol\u00edtico eleito sabe o que ele fez ele estreie o tribunal eleitoral em bras\u00edlia of\u00edcio dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita esse tipo de contribui\u00e7\u00e3o e mais se cada brasileiro reciclar seu lixo haver\u00e1 uma redu\u00e7\u00e3o de 40 mil toneladas por dia nos lix\u00f5es do pa\u00eds inteiro em sua casa eduardo tem minhoc\u00e1rio para o lixo org\u00e2nico e seguinte para o \u00f3leo de cozinha e cai", "1266": "xas para separar o pl\u00e1stico papel e vidro me perguntou sempre se uma quest\u00e3o dom\u00e9stica como essa que motivo se falar numa campanha presidencial claro o lixo \u00e9 um dos problemas mais s\u00e9rios nas cidades na quest\u00e3o econ\u00f4mica na quest\u00e3o ambiental na quest\u00e3o social se voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1 o exemplo como \u00e9 que voc\u00ea pode pedir para outras pessoas por empres\u00e1rios e trabalhadores cuidar dos seus h\u00e1bitos na dire\u00e7\u00e3o da reciclagem usam produ\u00e7\u00e3o de lixo no brasil jorge", "1267": " o depoimento de ex diretor da petrobras preocupa o governo e partidos que da cadeia paulo roberto costa citou pol\u00edticos que teriam recebido a oficina os jornais o globo folha de s\u00e3o paulo estado de s\u00e3o paulo tamb\u00e9m publicaram reportagens que pol\u00edticos ficavam com 3 por cento do valor dos contratos na \u00e9poca em que era diretor da pedro gra\u00e7a os pol\u00edticos do sistema ", "1268": "e as grandes empreiteiras que financiam as suas campanhas milion\u00e1rias est\u00e3o parasitando e saqueando a petrobras e n\u00e3o \u00e9 de hoje este novo esc\u00e2ndalo \u00e9 mais um epis\u00f3dio da corrup\u00e7\u00e3o generalizada parte da maneira como eles governam e para 2015 est\u00e3o preparando uma alta no pre\u00e7o da gasolina fazendo o povo pagar a conta da roubalheira o pessoal n\u00e3o faz parte desse jogo", "1269": " respeitados precisamos recuperar a petrobras para os brasileiros anos o d\u00f3lar e desde que eu tomei conhecimento da personalidade de marina personalidade p\u00fablica de marino eu me atrai por ela com um projeto pol\u00edtico e neste momento eu acho que ela representa os anseios de mudan\u00e7as no organismo da sociedade brasileira entendeu n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos tholl agora fsb", "1270": " o brasil est\u00e1 vivendo um momento muito importante de suas nua pela primeira vez temos um novo projeto que quebra a polariza\u00e7\u00e3o dos partidos que passaram 20 anos no poder e nem pt e psdb se acostumaram a guerrilha entre eles n\u00f3s superamos essa briga e olhamos para o futuro para fazer um governo diferente diferente porque n\u00e3o trocamos carlos por tempo de televis\u00e3o diferente porque vamos o", "1271": "uvir a sociedade e fortalecer as institui\u00e7\u00f5es diferentes porque n\u00f3s n\u00e3o vamos destruir o que eles fizeram de burro vamos manter e aperfei\u00e7oar corrigindo os erros e fazendo o que ainda n\u00e3o foi feito marina \u00e9 uma mulher determinada marina silva se alfabetizou com 16 anos e com 26 j\u00e1 estava formado em hist\u00f3ria aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do m", "1272": "eio ambiente quando pela primeira vez o desmatamento da amaz\u00f4nia diminuto marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer no atual governo a petrobras perdeu metade do seu valor e aumentou quatro vezes a sua d\u00edvida mas ainda tem chip gerenciar sua influ\u00eancia pol\u00edtica valorizar os t\u00e9cnicos e funcion\u00e1rios refazer o plano estrat\u00e9gico formar uma diretoria com pessoas", "1273": " a quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o ser\u00e1 resolvida repetindo a mesma f\u00f3rmula que j\u00e1 n\u00e3o deu certo repress\u00e3o endurecimento penal encarceramento s\u00e3o necess\u00e1rias penas alternativas pol\u00edticas p\u00fablicas e o fim da pol\u00edcia militar pol\u00edcia militar tornou-se uma corpora\u00e7\u00e3o incontrol\u00e1vel treinada para uma guerra que acaba gerando um verdadeiro genoc\u00eddio principalmente a popula\u00e7\u00e3o jovem negra nas periferias das grandes cidades eu voto mauro iasi 21", "1274": NaN, "1275": "Acompanhe alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 regi\u00e3o do Vale do A\u00e7o, em Minas Gerais. #Virada45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1276": "A virada j\u00e1 chegou!! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1277": "Acredite em quem tem for\u00e7a de governo comprovada e experi\u00eancia para mudar o Brasil! Compartilhe e vamos trabalhar por um novo Brasil, com A\u00e9cio Neves presidente! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1278": "Quer saber sobre como ficar\u00e3o os direitos dos trabalhadores e dos aposentados no governo de A\u00e9cio? No programa de hoje, A\u00e9cio conversa com importantes lideran\u00e7as sindicais de todo o Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1279": "A\u00e9cio Neves vai tirar o PT do governo, com o nosso apoio. Vamos ter um governo s\u00e9rio e eficiente! Ou\u00e7a aqui o programa de A\u00e9cio transmitido hoje nas r\u00e1dios. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1280": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, de carreatas em Ipatinga, Tim\u00f3teo e Coronel Fabriciano. Leia mais: http://bit.ly/1uQ8NUZ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-mineracao-que-garantem-r1-bi-a-minas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-minerac-o-que-garantem-r-1-bi-a-minas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-minerac-o-que-garantem-r-1-bi-a-minas #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1281": "Tem uns que dizem que o Bolsa Fam\u00edlia, nosso programa mais importante, o programa que consideramos o programa mais forte para reduzir a pobreza e a desigualdade, junto com emprego e aumento de sal\u00e1rio, vai acabar. Ora, vai acabar se eles forem eleitos. Enquanto eu for presidenta da Rep\u00fablica, garantir emprego, garantir direito trabalhista, garantir sal\u00e1rio, eu vou garantir!", "1282": "#DilmaNaTV\n\nParticipe da mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa dos direitos trabalhistas no dia 26!", "1283": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nCom Dilma e Lula, o Brasil viveu a maior acens\u00e3o de sua hist\u00f3ria. As classes D e E passaram de 55% da popula\u00e7\u00e3o para 25%; a classe C foi de 37% para 55%; e as A e B sa\u00edram de 8% para mais de 20%. Assim, nos tornamos um pa\u00eds de classe m\u00e9dia. Ou\u00e7a o programa e saiba como participara do #FimDeSemanaDilmais! ", "1284": "Amanh\u00e3 (21) \u00e9 o Dia Nacional de Luta da Pessoa com Defici\u00eancia. Em 2011, Dilma criou o programa #ViverSemLimite com o objetivo de garantir autonomia, oportunidades e direitos para que as pessoas com defici\u00eancia possam viver com mais plenitude, liberdade e dignidade. Confira no programa de hoje (20) como o Viver Sem Limite tem melhorado a vida das pessoas! ;D", "1285": "Lula criou o Bolsa Fam\u00edlia e acabou com a fome. Dilma trouxe o Brasil Sem Mis\u00e9ria e est\u00e1 acabando com a pobreza extrema. E a mudan\u00e7a n\u00e3o pode parar. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1286": "A presidenta Dilma recebeu o carinho e o apoio de centenas de pessoas que participaram de caminhada em Santo Amaro, hoje (20), na capital paulista. Saiba como foi: http://goo.gl/KTP2K4:=:http://dilma.com.br/noticia/conquista-que-a-gente-teve-E-conquista-que-a-gente-defende-451", "1287": "A can\u00e7\u00e3o \"Imagine\", de John Lennon, ser\u00e1 o hino do Dia Internacional da Paz, comemorado amanh\u00e3, 21/09. A democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente onde o desenvolvimento sustent\u00e1vel possa prosperar. https://www.youtube.com/watch?v=XLgYAHHkPFs", "1288": "Queremos reforma pol\u00edtica porque achamos que o presidencialismo imperial despolitiza o povo brasileiro, desorganiza os partidos pol\u00edticos e deixa o Congresso de joelhos diante de um presidente que concentra muito poder e todo o or\u00e7amento na sua m\u00e3o. http://bit.ly/1sK38eu:=:https://www.youtube.com/watch?v=GBULZgx-8fY&index=6&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "1289": "Eduardo Jorge esteve neste s\u00e1bado, 20/09, em Cuiab\u00e1 onde participou de um plantio de \u00e1rvores \u00e0s margens da Lagoa Encantada, caminhada pelo centro e ato p\u00fablico em defesa do rio Cuiab\u00e1.", "1290": "Eduardo Jorge esteve neste s\u00e1bado, 20/09, em Cuiab\u00e1 onde participou de um plantio de \u00e1rvores \u00e0s margens da Lagoa Encantada, caminhada pelo centro e ato p\u00fablico em defesa do rio Cuiab\u00e1.", "1291": "Defendo a PEC 300 e o reajuste salarial dos militares, \u00e0 altura do que eles merecem!", "1292": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou, na tarde deste s\u00e1bado (20/09), uma caminhada pelo Acampamento Farroupilha, em Porto Alegre. No dia 20 de setembro, data que marca o in\u00edcio da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha no Rio Grande do Sul, a presidenci\u00e1vel ga\u00facha dialogou com a popula\u00e7\u00e3o nos piquetes, comeu churrasco e defendeu o cancelamento da d\u00edvida dos estados com a Uni\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-realiza-caminhada-pelo-acampamento-farroupilha-e-defende-o-fim-da-divida-dos-estados-com-a-uniao/ #Equipe50", "1293": "Nosso 15\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito foi sobre o voto no 1\u00ba turno. Participaram Vladimir Safatle e Marcelo Yuka. Assista aqui e compartilhe nas suas redes! #Equipe50", "1294": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, levou milhares de pessoas \u00e0 Cinel\u00e2ndia, no centro do Rio de Janeiro, para um com\u00edcio com os demais candidatos do partido no estado. Em frente ao Teatro Municipal, a presidenci\u00e1vel empolgou os presentes em diversas ocasi\u00f5es. O ponto alto do evento foi o momento em que Luciana se dirigiu diretamente a sua advers\u00e1ria Marina Silva (PSB). \u201cTem uma candidata se dizendo representante da nova pol\u00edtica. Marina, nova pol\u00edtica \u00e9 uma ova! N\u00f3s, nas ruas, estamos fazendo uma nova pol\u00edtica\u201d, disse sendo bastante aplaudida. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-brilha-em-comicio-com-milhares-de-pessoas-no-rio-de-janeiro/ #Equipe50", "1295": "Cr\u00e9dito: NINJA", "1296": "\u201cO protagonismo da juventude \u00e9 essencial para mudar a pol\u00edtica\u201d, defende Luciana Genro em sabatina na USP: http://lucianagenro.com.br/2014/09/o-protagonismo-da-juventude-e-essencial-para-mudar-a-politica-defende-luciana-genro-em-sabatina-na-usp/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/09/o-protagonismo-da-juventude-e-essencial-para-mudar-a-politica-defende-luciana-genro-em-sabatina-na-usp/ #Equipe50", "1297": "\"N\u00f3s n\u00e3o podemos deixar que as pesquisas decidam pelo povo brasileiro o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Se todo mundo que gostar das propostas do PSOL votar no PSOL, n\u00f3s podemos sim chegar no segundo turno. Se n\u00f3s n\u00e3o chegarmos, podem escolher o menos pior se acharem que devem. Mas o primeiro turno \u00e9 a hora do voto \u00fatil: \u00e9 a hora de votar no melhor candidato e fortalecer as pautas pelas quais n\u00f3s vamos seguir lutando!\" Vote 50 e compartilhe essa ideia! #Equipe50", "1298": "A internet ajuda a fazer a campanha \"feice a feice\"! Espalhe as ideias e as verdades sobre Marina em seu facebook #SouMarina40", "1299": "Marina Silva contra os Manganga\u0301s.", "1300": "Tudo que \u00e9 grandioso \u00e9 feito por um povo, por uma comunidade, por uma na\u00e7\u00e3o. O Rio Grande do Sul nos trouxe o ga\u00facho Beto Albuquerque para que, junto com Marina, possa transformar o Brasil em uma pa\u00eds melhor. Hoje comemoramos com o povo ga\u00facho o 20 de setembro, dia da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha.", "1301": "Vote Pastor Everaldo para Presidente. Vote no PSC Nacional, o partido da fam\u00edlia brasileira, que representa a verdadeira mudan\u00e7a que o povo quer. #F\u00e9NoBrasil #Vote20 https://www.youtube.com/watch?v=fwrqSDkZieQ&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "1302": "#Z\u00e9naImprensa l Em entrevista \u00e0 Folha de S\u00e3o Paulo, Z\u00e9 Maria fala de fim dos privil\u00e9gios dos pol\u00edticos, legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida e de que a mudan\u00e7a de fato na vida do povo brasileiro s\u00f3 vir\u00e1 das lutas dos trabalhadores para construir um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1303": "C\u00edcera \u00e9 presidenta da Federa\u00e7\u00e3o Agricultores Familiares e Empreendedores Familiares do Estado do Cear\u00e1 (Fafer-CE)", "1304": "AGORA \u00c9 O PSTU l No programa eleitoral deste s\u00e1bado, O PSTU homenageou Dirceu Travesso, o Didi, militante hist\u00f3rico do partido que dedicou toda a sua vida \u00e0 luta dos trabalhadores do Brasil e do Mundo pela revolu\u00e7\u00e3o socialista. Didi faleceu no \u00faltimo dia 16. Assista aqui: https://www.youtube.com/watch?v=301M2RcL75o", "1305": " imp\u00e9rio come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileiro faz do liberal do presidente 20 nos \u00faltimos quatro anos o brasil ficou ligado \u00e0 sorte e o caos na sa\u00fade tomou conta do produto da falta de compet\u00eancia e planejamento chegou a hora de tirar o brasil do vermelho na sa\u00fade a sa\u00fade no brasil hoje est\u00e1 no vermelho faltam hospitais ambul\u00e2ncias medicamentos morte nas filas de espera m\u00e3es dando \u00e0 luz na cal\u00e7ada o sofrimento das fam\u00edlias brasileiras \u00e9 um desrespeito \u00e0 d", "1306": "ignidade humana como presidente vou estabelecer o princ\u00edpio da meritocracia e o plano de metas premiamos os hospitais e m\u00e9dicos que prestarem um melhor atendimento ao cidad\u00e3o ou acabar com impostos sobre rem\u00e9dios ou atualizar a tabela do sus garantindo remunera\u00e7\u00e3o digna ao profissional da sa\u00fade e as redes conveniadas \u00e0 sa\u00fade no brasil pode e vai melhorar pe\u00e7o seu voto sou o pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo o", "1307": " presidente s\u00f3 com gols de mor\u00e1n aqui em agricultura org\u00e2nica tudo est\u00e1 sendo resgatada com a ideia o governo inspiradas em experi\u00eancias e os pa\u00edses inclusive \u00e9 que todas as cidades brasileiras mesmo aqui em s\u00e3o paulo que v\u00ea que isso \u00e9 poss\u00edvel e que te futur\u00e3o e produtores familiares correm cultura limpa e org\u00e2nica e perto da cidade log\u00edstica ter vida que eles tenham contato direto com o consumidor", "1308": " quem \u00e9 que vai querer levar alimentos o veneno para os seus filhos com ele se vivemos oferta maior de org\u00e2nicos e perto da cidade para torn\u00e1 los mais baratos \u00e9 claro que eu vou querer levar alimentos meus filhos meus netos livre de agrot\u00f3xicos a grande agricultura as grandes propriedades t\u00eam o seu papel e n\u00f3s queremos que ela seja cada vez mais limpa ainda melhor jorge ser\u00e1 jogo \u00e9 algu\u00e9m que tem as", "1309": " virtudes da clareza e da coer\u00eancia sempre esteve na linha de frente das lutas no brasil para a constitui\u00e7\u00e3o de uma nova esquerda luciano e candidata \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou mas e lucca e fez com ela brasileiras e brasileiros est\u00e1 chegando o dia 5 de outubro o", "1310": " p-sol defende os trabalhadores os aposentados as mulheres os jovens e os direitos lgbts lutamos contra a discrimina\u00e7\u00e3o eo racismo por justi\u00e7a e igualdade aproveite que eles s\u00e3o tem dois turnos n\u00e3o jogue seu voto fora no primeiro turno fortale\u00e7a essas propostas vote 50", "1311": "al tudo isso precisa acabar marina tem propostas concretas para mudar o brasil destinar 10% da arrecada\u00e7\u00e3o bruta para a sa\u00fade hoje s\u00e3o apenas 4% ensino em tempo integral em todos os estados passe livre para alunos das escolas p\u00fablicas come\u00e7ando pelo ensino m\u00e9dio estender para todo o brasil o programa pacto pela vida que reduziu pela metade a viol\u00eancia", "1312": " em pernambuco reduzir o desmatamento aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas e criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas investir em saneamento implantar a coleta seletiva e acabar com os lix\u00f5es nosso objetivo n\u00e3o \u00e9 derrotar um advers\u00e1rio a qualquer custo a qualquer pre\u00e7o e vencer uma elei\u00e7\u00e3o nosso objetivo \u00e9 mudar a pol\u00edtica aposentar a", "1313": " velha rep\u00fablica formar um governo com crit\u00e9rios de compet\u00eancia compromisso honestidade para juntos causa do amor do afeto e do carinho profundo que eu tenho por ela e do respeito o cidad\u00e3o pol\u00edtico que tenho por ela eu resolvi ent\u00e3o foi uma madrugada l\u00e1 que eu estava \u00e9 cantar marina rio votar na marina marinna marinar vou eu sonho que a menina vai", "1314": " sabe como \u00e9 que a velha pol\u00edtica atr\u00e1s a sua vida \u00e9 quando as autoridades que deviam cuidar da sa\u00fade da seguran\u00e7a na sua fam\u00edlia cuidando somente dos interesses dos grupos que domina os partidos \u00e9 quando as empresas do estado s\u00e3o corro\u00eddos pela corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 quando o governo distribui cargos e minist\u00e9rios para ter mais tempo de tv na propaganda eleitor", "1315": " chegar agora \u00e9 perceber a chamada guerra contra as drogas mata mais que as pr\u00f3prias drogas a descriminaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 um passo necess\u00e1rio junto com pol\u00edticas p\u00fablicas de redu\u00e7\u00e3o de danos e atendimento que n\u00e3o pode ser compuls\u00f3rio para enfrentar essa quest\u00e3o sem preconc", "1316": "eitos da maneira mais adequada de resolver dia a dia est\u00e1 trancada junto ao criar o executor acho que trabalhando pouco para todo mundo l\u00e1 do lado temos a penit\u00eancia ou fazer chegar longe disse olha foi bom perder a paci\u00eancia eu voto mauro iasi e 21 agora \u00e9 o pstu", "1317": " construir nas lutas do brasil para os trabalhadores o pstu est\u00e1 de luto a tristeza invadir os cora\u00e7\u00f5es de todos os militantes pelo falecimento do companheiro dirceu travesso de dia daqueles imprescind\u00edveis dedicou sua vida \u00e0 luta pela revolu\u00e7\u00e3o socialista no brasil e no mundo foi diretor do si", "1318": "ndicato dos banc\u00e1rios de s\u00e3o paulo e fundador e dirigente do pstu e da csp conlutas ea vida \u00e9 a vida da milit\u00e2ncia foi uma transforma\u00e7\u00e3o social em defesa dos trabalhadores de qualquer lugar de di nos deixa mas sua luta pelo socialismo segue viva na resist\u00eancia dos trabalhadores em todo o mundo", "1319": " de presente \u00e9 esse o presidente hoje \u00e0 s conversa com l\u00edderes e representantes dos trabalhadores do brasil muito obrigado gente aqui est\u00e3o algumas das mais importantes lideran\u00e7as sindicais do brasil para a gente ter um papo reto olho no olho sobre as quest\u00f5es que interessam de verdade a vida de quem trabalha no brasil ou de quem trabalhou e eu vim aqui para responder a todas as perguntas de voc\u00ea de forma muito clara que vamos come\u00e7ar o senador a\u00e9cio o atual governo se comprometeu o di\u00e1logo social em especial os trabalhadores nos virou as costas no seu governo como o senhor ir\u00e1 tratar os trabalhadores milh\u00e3o eu quero aqui assumiu um compromisso com voc\u00ea e com todos os trabalhadores brasileiros o meu governo vai ser um governo do di\u00e1logo do primeiro ao \u00faltimo dia e \u00e9 nesse di\u00e1logo que ", "1320": "s do que faz esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a este segue defendendo", "1321": " vai aplicar para recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra das aposentadorias jo\u00e3o voc\u00ea testemunha que n\u00f3s temos conversado muito sobre isso no meu governo o aposentado vai ser tratado com a dignidade que ele merece e n\u00f3s vamos incluir no c\u00e1lculo do reajuste despesas que s\u00e3o t\u00edpicas dos aposentados como aumento dos medicamentos por exemplo e voc\u00ea jo\u00e3o \u00e9 quem vai me ajudar a estabelecer essa nova pol\u00edtica de reajuste diferenciado para os aposentados no brasil seja ganhou meu voto e de todos os aposentados do pa\u00eds mas vamos te cobrar compromissos de a\u00e9cio revis\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio continuidade do reajuste real do sal\u00e1rio m\u00ednimo corre\u00e7\u00e3o da tabela do imposto de renda pela infla\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das defasagens constru\u00e7\u00e3o de 6 mil creches em todo o pa\u00eds fazer um governo que ouve e presta conta", "1322": "n\u00f3s vamos superar as dificuldades que estamos vivendo hoje pode confiar eu confio na sua proposta confio no seu governo obrigado mesmo presidente \u00e9 esse fator previdenci\u00e1rio a presidente tem afirmado que acabar com o fator previdenci\u00e1rio \u00e9 demagogia o sorteio ao compromisso de buscar uma alternativa e ter esse compromisso diretamente com os trabalhadores para hoje em primeiro lugar eu reconhe\u00e7o que o fator previdenci\u00e1rio tira uma parcela muito expressiva dos ganhos dos aposentados o que n\u00f3s vamos fazer uma ampla discuss\u00e3o o movimento sindical brasileiro a encontramos uma alternativa que substituiu fator previdenci\u00e1rio e n\u00e3o puna de forma t\u00e3o cruel os aposentados brasileiros presente a\u00e9cio governo atual prometeu criar milhares de creches e n\u00e3o cumpriu n\u00f3s mulheres que temos que trabalh", "1323": "ar e n\u00e3o temos aonde colocar os nossos filhos no seu governo qual ser\u00e1 a sua posi\u00e7\u00e3o nessa quest\u00e3o eunice esse \u00e9 um tema muito mas muito importante mais de 40% dos lares brasileiros s\u00e3o chefiados por mulheres se n\u00e3o tem creche como \u00e9 que ela vai trabalhar como \u00e9 que a m\u00e3e vai estudar atual presidente da rep\u00fablica prometeu construir 6 mil creches e n\u00e3o construiu eu al\u00e9m de construir essas seis mil creches em todas as regi\u00f5es do brasil vou aumentar a idade de perman\u00eancia das crian\u00e7as nas creches eu fiz uma conta outro dia s\u00f3 esses desvios na petrobras permitiriam que 450 mil crian\u00e7as o seu filho por exemplo j\u00e1 estivesse hoje numa creche senador como voc\u00ea sabe esse governo atual n\u00e3o tem um centavo de aumento para os aposentados voc\u00ea eleito presidente da rep\u00fablica qual a pol\u00edtica com voc\u00ea", "1324": "reto e paredes a casa pr\u00f3pria \u00e9 um alicerce seguro de novos sonhos \u00e9 um porto \u00e9 um ref\u00fagio onde uma fam\u00edlia cria seus filhos constr\u00f3i seus la\u00e7os afetivos dos seus parentes amigos e vizinhos aumenta sua cren\u00e7a na vida ea esperan\u00e7a de ter o poder cada vez mais por isso n\u00e3o vou me acomodar com o fato de ser a presidenta que mais construiu casas populares sem que a milh\u00f5es de fam\u00edlias no brasil que ainda n\u00e3o t\u00eam sua casinha para morar \u00e9 por causa delas que quero fazer mais \u00e9 por causa delas que assuma o compromisso de realizar a terceira etapa do minha casa minha vida come\u00e7ando por construir mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias o minha casa minha vida o brasil ganhou o maior programa habitacional da sua hist\u00f3ria tr\u00eas milh\u00f5es e meio de moradias j\u00e1 entregues ou contratados e beneficiando principalmente fam\u00edlias de baixa renda no mercado imobili\u00e1rio a presta\u00e7\u00e3o de uma moradia de dois qu", "1325": "s como \u00e2ngela mendes filha de chico metros presidenta dilma \u00e9 a certeza de continuar a mudan\u00e7a que o povo brasileiro tanto anseia n\u00e3o vemos hoje nenhum outro candidato capaz de fazer as mudan\u00e7as que a juventude precisa que os povos da floresta precisam o brasil que defende o pr\u00e9 sal tamb\u00e9m est\u00e1 com dilma n\u00e3o \u00e9 relevante ao futuro como lula j\u00e1 disse \u00e9 o passaporte para o futuro do pa\u00eds a\u00ed dilma oita combater esta semana dilma foi a campinas l\u00e1 fez caminhada reuniu se com empres\u00e1rios recebeu o apoio de acad\u00eamicos e intelectuais e reais ou seu compromisso com os trabalhadores brasileiros l\u00eaem de f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse n\u00e3o \u00e9 isso o mundo nem que a vaca tussa e na pr\u00f3xima sexta dia 26 em mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem que a vaca puxa em defesa dos direitos dos trabalhadores cumprir nosso site flor \u00e1rio local na sua cidade dilma presidenta brasileira quando sai", "1326": "adros sair por volta de 900 reais no minha casa minha vida da fam\u00edlia com rendimento de 1.600 reais paga o equivalente a 5% desse total ou seja apenas 80 reais assim sobra mais dinheiro para alimenta\u00e7\u00e3o o transporte e uma cena minha casa minha vida \u00e9 um programa para a fam\u00edlia a gente como cobre presidente a gente nunca teria a oportunidade se n\u00e3o fosse o seu governo por \u00e1gua abaixo e voc\u00ea aqui tem s\u00e3o dois quartos s\u00e3o 2 sala o rei \u00e9 quase uma sala com alegria nunca cheguei aqui eu disse deus eu n\u00e3o acredito que a minha casa o meu irm\u00e3o ele criticava sede pra mim voc\u00ea s\u00f3 abastada it\u00e1lia negar favela eu estou o dia que eu ganhar o meu apartamento eu vou chegar com a chave do meu apartamento do jeito que eu disse pra ele eu fiz n\u00e3o cheguei l\u00e1 na casa da minha m\u00e3e estava na op\u00e7\u00e3o \u00e9 que \u00f3 o livro de presente a gente quer que as crian\u00e7as desse pa\u00eds e as m\u00e3es desse pa\u00eds tem o di", "1327": " dia e quanto tempo dura durante cerca de dois anos a primeira fase \u00e9 a socializa\u00e7\u00e3o a segunda fase o treinamento ea terceira fase a adapta\u00e7\u00e3o aqui depois de treinados todos os c\u00e3es ser\u00e3o doados sem nenhum custo para pessoas com defici\u00eancia visual \u00e9 muito bom essa rela\u00e7\u00e3o de c\u00e3o guia com o cego \u00e9 a liberdade \u00e9 a seguran\u00e7a colocar um dia eu vou ter tudo isso \u00e9 muito mais vou ter meu amigo de um filho eu n\u00e3o estou mais sozinha o viver sem limite \u00e9 um exemplo de um brasil que n\u00e3o discrimina nem exclui muito pelo contr\u00e1rio \u00e9 um brasil onde todos t\u00eam oportunidade de superar obst\u00e1culos para crescer na vida voc\u00ea sabe a cada programa temos mostrado trabalho que dilma vem realizando em cada estado acompanha nosso site que j\u00e1 foi ao ar e veja agora mais um exemplo desse trabalho o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil o bahia com dilma o metr\u00f4 de salvador finalmente entrou em circ", "1328": "ula\u00e7\u00e3o e j\u00e1 est\u00e1 sendo ampliado a monumental via expressa foi conclu\u00edda e novas obras de mobilidade como viadutos e corredores est\u00e3o sendo realizadas em v\u00e1rios pontos da cidade os investimentos federais tamb\u00e9m aparecem no novo porto de salvador e nas obras da ferrovia de integra\u00e7\u00e3o oeste-leste dilma tamb\u00e9m criou novas escolas t\u00e9cnicas universidades e campos beneficiou 203 mil jovens com vi\u00e9s o prouni e o ci\u00eancia sem fronteiras e garantiu mais de 449 mil matr\u00edculas o pronatec e tem mais o minha casa minha vida j\u00e1 entregou e segue construindo milhares de moradias e o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia 4,7 milh\u00f5es de pessoas em 367 munic\u00edpios isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e copa a\u00ed outro programa que toca fundo do meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o minha casa minha vida porque se a fam\u00edlia um centro de tudo a casa pr\u00f3pria \u00e9 a maior defesa de uma fam\u00edlia a casa pr\u00f3pria \u00e9 mais do que um telhado conc", "1329": "reito a casa pr\u00f3pria pessoa que eu acho muito importante gilmak \u00f3 dilma criou mais m\u00e9dicos agora ela vai criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas que a dilma est\u00e1 investindo 143 bilh\u00f5es de reais em obras de mobilidade a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 medroso 14 lts e 180 br texto e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o perde para a vida dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gilmak a mudan\u00e7a de uma tem o apoio das maiores centrais de trabalhadores do pa\u00eds da contag ea confedera\u00e7\u00e3o nacional dos trabalhadores da agricultura e tamb\u00e9m de l\u00edderes ambientalista", "1330": "or isso o viver sem limite \u00e9 um programa que ainda vai crescer muito nos pr\u00f3ximos anos fazendo do brasil um pa\u00eds cada vez mais inclusivo o viver sem limite j\u00e1 faz parte de v\u00e1rios programas e a\u00e7\u00f5es do governo dilma vamos ver alguns exemplos dessa estrat\u00e9gia integrada 300 \u00f4nibus escolares que transportam alunos para pais e escolas p\u00fablicas ganharam corredores mais amplos e elevadores para cadeiras de rodas mais de 13 mil escolas receber\u00e3o mobili\u00e1rio e material pedag\u00f3gico para ler crian\u00e7as e jovens com defici\u00eancia os testes do pezinho e da orelhinha do olhinho que detectam alguma defici\u00eancia ou doen\u00e7a gen\u00e9tica entre rec\u00e9m-nascidos est\u00e3o sendo ampliados pelo sus e mais de 900 mil unidades do minha casa minha vida est\u00e3o sendo adaptadas para atender \u00e0s necessidades de pessoas com defici\u00eancia eu tenho 28 anos de cadeira nelly sem f\u00f4lego j\u00e1 moramos no fundo do barco que sogra loca", "1331": " centros no pa\u00eds atendendo desde crian\u00e7as at\u00e9 idosos e dilma quer construir mais 77 dilma tamb\u00e9m criou em campinas o centro nacional de refer\u00eancia em tecnologia assistiva trabalho articulado com universidades e institutos tecnol\u00f3gicos federais no desenvolvimento de produtos que melhoram a vida das pessoas com defici\u00eancia \u00e9 broto cadu como \u00e9 que ele pode se adaptar ao uso de uma nova pr\u00f3tese entender as quest\u00f5es do equil\u00edbrio como \u00e9 o balan\u00e7o do corpo uma forma de gozar as potencial de cria\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica em benef\u00edcio condi\u00e7\u00f5es dos que mais precisam ter um c\u00e3o guia faz toda a diferen\u00e7a na vida de pessoas com defici\u00eancia visual mas eles custam caro e s\u00e3o raros no brasil mas isso vai mudar com o programa viver sementes de uma est\u00e1 construindo 600 de treinamento de c\u00e3es guias o primeiro deles \u00e9 este aqui de cambori\u00fa em santa catarina como \u00e9 o treinamento por com de se virar um", "1332": " \u00e9 esse o presidente dilma presidente as mudan\u00e7as mais quando jogo amanh\u00e3 21 de setembro \u00e9 o dia nacional de luta das pessoas com defici\u00eancia segundo o censo de 2010 do ibge \u00e9 tu 45,6 milh\u00f5es de brasileiros o equivalente a 23,9 por cento da popula\u00e7\u00e3o t\u00eam algum tipo de defici\u00eancia visual motora auditiva ou intelectual foi pensando nelas que em 2011 dilma criou o plano nacional dos direitos da pessoa com defici\u00eancia que concentra as suas a\u00e7\u00f5es do programa viver sem limite o brasil precisava muito de um programa como viver sem limite ele mobiliza os esfor\u00e7os e recursos de diversos minist\u00e9rios em torno de um \u00fanico objetivo garantir a autonomia oportunidades e direitos para que as pessoas com defici\u00eancia possam viver com mais plenitude mais liberdade e mais dignidade e \u00e9 a primeira vez na hist\u00f3ria que o governo federal teve uma estrat\u00e9gia integrada para enfrentar esse desafio p", "1333": "l assim que n\u00e3o tinha um m\u00ednimo de adapta\u00e7\u00e3o t\u00e1 ele entrar eu tinha que sair do lugar muito pequeno n\u00e3o era acess\u00edvel com quase nada e chegar aqui foi bom demais de amor \u00e0 terra da gente o faturamento do nosso filho a gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas que s\u00e3o os bra\u00e7os na \u00e9poca na cadeira sem ningu\u00e9m empurra n\u00e3o encontramos legal a entrada de carro nem isso a\u00ed a gente foi uma maravilha o banheiro \u00e9 toda acess\u00edvel n\u00e9 tem barras tem um banquinho tempo ela sentar pra ganhar para n\u00e3o cair no vazio a obrigado hoje eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho t\u00e1 tudo de bom espero que seja ampliada para outras pessoas beijo conviver sem limite dilma em parceria com estados e munic\u00edpios tamb\u00e9m deu novo impulso \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de centros especializados em reabilita\u00e7\u00e3o como este em m boi mirim na zona sul de s\u00e3o paulo hoje a 102 desses", "1334": " de casa todos os dias ele n\u00e3o sabe uma vez ser assaltado tr\u00eas vezes dom\u00ednio ele saiba as ruas na primeira esquina que ele passa ele comprou uma pizza est\u00e1 sendo assaltado que 33 34% aquela pizza \u00e9 imposto vai-se mercado idem comprar arroz feij\u00e3o trigo p\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 o estado que o assalta e", "1335": " se ele entra em qualquer lugar para comprar um carro aquele cargo vai pagar tr\u00eas vezes mais este carro se ele entra gente tamb\u00e9m no banco a\u00ed piorou a ele ser assaltado eternamente nunca sai dessa d\u00edvida mais por isso insisto o grande predador social \u00e9 o banco helix nossa esperan\u00e7a da fiel", "1336": " o brasil que temos n\u00e3o \u00e9 livre n\u00e3o \u00e9 justo n\u00e3o \u00e9 solid\u00e1rio sa\u00fade p\u00fablica tiso humana ausente indiferente uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica incapaz de preparar nossos jovens para enfrentar os desafios uma pol\u00edtica externa meramente ideol\u00f3gica afastando o brasil na rota ", "1337": "do desenvolvimento destruindo a ind\u00fastria nacional um sistema tribut\u00e1rio perverso que esmaga empresas e pessoas o brasil que n\u00f3s queremos e podemos \u00e9 um brasil com igualdade de oportunidade que traga orgulho aqui e l\u00e1 fora um brasil forte l\u00edder entre livres", "1338": "oram as den\u00fancias realizadas por cleide pelo nosso partido da viol\u00eancia sistem\u00e1tica da pol\u00edcia militar contra a popula\u00e7\u00e3o pobre quero em nome do pc \u00f3 denunciar essa agress\u00e3o ea tentativa de intimida\u00e7\u00e3o do nosso partido e repudiar a direita covarde que executa e \u00e9 com piscina e tais atos", "1339": " esse \u00e9 o programa o partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a candidata do pcb ao governo de minas gerais companheira cleide don\u00e1ria foi brutalmente agredida e insultada como negra e como mulher chegou a temer por sua vida quando seu agressor amea\u00e7ou sacar o rev\u00f3lver o motivo da agress\u00e3o f", "1340": "riminosa defendemos a reestatiza\u00e7\u00e3o ou seja a devolu\u00e7\u00e3o para o estado das empresas doadas aos especuladores todo o parque sider\u00fargico sistema telebr\u00e1s e eletrobras vale e petrobras que essas empresas sejam controlados pelos seus pr\u00f3prios trabalhadores como representantes de todo o povo brasileiro", "1341": " privatiza\u00e7\u00f5es dos governos de fhc e as pol\u00edticas relacionadas com elas foram o maior flagelo da economia nacional desde 1929 os tr\u00eas governos do pt n\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o reverteram nenhuma das privatiza\u00e7\u00f5es como ainda acrescentaram algumas entregas do patrim\u00f4nio nacional todo o pa\u00eds repudia esta pol\u00edtica c", "1342": "quanto os s\u00f3cios de seguran\u00e7a a china tenha mais lamentavelmente hist\u00f3rias como esta s\u00e3o comuns no brasil de hoje os bandidos est\u00e3o nas ruas e o cidad\u00e3o de bem como voc\u00ea est\u00e1 preso dentro de casa como presidente vou criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica utilizando o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o sou pastor federal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "1343": " s\u00f3 est\u00e1 2 saud\u00e1vel \u00e9 com esta linda canta a m\u00e3e do pai que \u00e9 vivo a saudada em dan\u00e7a das coisas boas estes f\u00e3s vi noite ele n\u00e3o venha meia noite est\u00e1 estimado nuca pediu para n\u00e3o ir \u00e0 escola nunca nos t\u00ednhamos em que ele sair a isso acontece nesse assalto n\u00f3s n\u00e3o sabia n\u00e9 a\u00ed estava l\u00e1 ca\u00eddo ea bicicleta a\u00ed de repente rondoniasim a honra s\u00f3 no chances a\u00ed aquela voz de receita assim um v\u00eddeo momento embora um deus eu en", "1344": " cidades sustent\u00e1veis estive em nova york neste dias na entrega dos pr\u00e9mios das dez cidades mais sustent\u00e1veis do planeta elas foram escolhidas pela entidade internacional c40 que re\u00fane as 40 maiores cidades do mundo preocupados com o aquecimento global eu fui um dos jurados nesta premia\u00e7\u00e3o de 2014 a entrega do pr\u00eamio foi ontem \u00e0 noite em nova york e hoje em nova iorque assistiu \u00e0 manifesta", "1345": "\u00e7\u00e3o popular pedindo mudan\u00e7a de h\u00e1bito que permitam reverter a crise clim\u00e1tica para o pv \u00e9 preciso mudar a forma que o capitalismo eo socialismo organismo nossas atividades econ\u00f4micas \u00e9 necess\u00e1rio colocar no pre\u00e7o de cada produto que ele realmente gasta de recursos naturais s\u00f3 assim a humanidade vai encontrar o caminho novo para que nossos filhos e netos t\u00eam um planeta com qualidade de vida", "1346": " i e sol \u00e9 preciso acabar com o arrocho salarial contra os servidores p\u00fablicos do brasil essa pr\u00e1tica comum os governantes do sistema desvaloriza os servi\u00e7os p\u00fablicos e prejudica a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m reduzir drasticamente os cargos de confian\u00e7a que transforma em minist\u00e9rios e estatais em cabides de emprego do governo do pessoal os servidores p\u00fablicos ser\u00e3o valorizados e soluciona gelo candidata \u00e0 presid\u00eancia conto com voc\u00ea muito obrigada pessoal", "1347": "alhes da compra da refinaria por isso o tribunal de contas da uni\u00e3o chegou a pedir que dilma responda pelo rombo na empresa o valor da empresa caiu 50% desde o come\u00e7o do governo dilma a perda de 200 bilh\u00f5es de reais equivale a 15 anos de passe livre para todos os alunos que utilizam o transporte p\u00fablico no brasil ", "1348": " erradas n\u00f3s vamos corrigir a capa com a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras recuperei eletrobras fazer os investimentos para que esse pa\u00eds deixe de ser gigante pela pr\u00f3pria natureza o passe a ser um gigante pela natureza das decis\u00f5es que tomamos ae a \u00e9poca \u00e9 marina agentes a adotar no brasil e lev\u00e1 lo junto estou a\u00ed na agora", "1349": "temos um programa coisa que a presidente dilma n\u00e3o tem coisa que o governador o swu n\u00e3o tenho eu preferia que a nossa presidente reconhecesse os problemas e apresentasse um programa na forma de um pedido de desculpa porque ela vai entregar um pa\u00eds pior do que encontrou as coisas bons n\u00f3s vamos manter mas as coisas", "1350": " o brasil todo est\u00e1 vendo que a petrobras virou caso de pol\u00edcia na opera\u00e7\u00e3o lava-jato prende o ex diretor da empresa ap\u00f3s acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada paulo roberto costa falou que o dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o sustentava a base aliada do pt no congresso dilma era presidente do conselho da petrobras que tinha acesso a det", "1351": "ncep\u00e7\u00e3o do abastecimento defendemos a socializa\u00e7\u00e3o dos principais meios necess\u00e1rios \u00e0 garantia da vida sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia transporte e tudo o que \u00e9 essencial \u00e0 vida humana n\u00e3o pode ser mercadoria juntos n\u00f3s podemos subir mais que certo que decorre em quem eu voto mal reais", "1352": " \u00e9 servir para o perceber a economia tem que estar a servi\u00e7o da vida e n\u00e3o para gerar lucros que s\u00f3 uma pequena minoria se beneficia \u00e9 necess\u00e1rio uma reforma agr\u00e1ria radical n\u00e3o basta apenas a distribui\u00e7\u00e3o de terra mas uma mudan\u00e7a profunda na pol\u00edtica fundi\u00e1ria agr\u00e1ria e na co", "1353": " edition agora \u00e9 o pstu construir nas lutas do brasil para os trabalhadores a propaganda de dilma marina e a\u00e9cio na tv \u00e9 o sujo falando do mal lavado os tr\u00eas s\u00e3o financiados pelos banqueiros e defendem a pol\u00edtica econ\u00f4mica que os banqueiros mandam de uma paga os banqueiros quase metade de tudo que o brasil arrecada cinco vezes mais do que gasta com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o m", "1354": "arina defende entregar de vez o controle do banco central aos banqueiros para aumentar o arrocho as demiss\u00f5es e o lucro dos bancos a\u00e9cio a gente j\u00e1 conhece \u00e9 do psdb de fhc para mudar \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e n\u00e3o pagar essa d\u00edvida eterna os bancos o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortale\u00e7a luta voto 16.0 maria presidente pstu 16", "1355": " \u00e9 esse o presid\u00eancia hoje eu quero mostrar pra voc\u00eas como os erros do governo dilma que vem se acumulando causa enormes preju\u00edzos aos brasileiros e paralisa o brasil n\u00f3s nem podemos dizer que este governo um governo que n\u00e3o faz obras s\u00f3 que enquanto as obras aqui as obras come\u00e7adas no brasil n\u00e3o terminam nunca as obras que o governo do pt faz fora do brasil tendo muito bem mas aqui na nossa casa no brasil as coisas n\u00e3o andam nada v\u00e1 em frente e n\u00f3s chegamos a esse ponto porque esse governo que a\u00ed est\u00e1 faz sempre as escolhas erradas n\u00e3o planeja \u00e9 o governo do improviso \u00e9 um governo que n\u00e3o cuida do dinheiro do seu imposto isso porque o pt se julga dono do brasil e acha que pode fazer tudo o que quer o brasil claro q precisa de votos m", "1356": "ais modernos algu\u00e9m tem d\u00favida disso pois vejam a presidente dilma rousseff inaugurou hoje um projeto de prest\u00edgio para a ditadura comunista em cuba financiado pelo bns h\u00e1 tempos os portos do brasil sofrem com a falta de moderniza\u00e7\u00e3o investimentos produtores e caminhoneiros brasileiros sofrem a cada safra para escoar a produ\u00e7\u00e3o nacional enquanto isso acontece o governo dilma investiu no porto de mariel em cuba cerca de 1 bilh\u00e3o de d\u00f3lares isso mesmo um porto em outro pa\u00eds o dinheiro dos impostos que voc\u00ea paga ao mesmo tempo para reformar e ampliar os portos brasileiros o governo dilma investiu cerca de metade desse valor \u00e9 o que eu acho que devia investir aqui n\u00e9 olhar pela cas trabalhadores motorista que do brasil n\u00e9 o fogo inteiro d", "1357": "esde terminal que n\u00f3s estamos at\u00e9 o \u00faltimo la abandonado n\u00f3s pagamos maiores impostos do mundo para ter uma infraestrutura dessa aqui isso n\u00e3o pode ser verdade esse vale-tudo que tomou conta do atual governo n\u00e3o pode mais continuar porque a verdade \u00e9 que o brasil tem jeito o que n\u00e3o tem jeito esse jeito de governar do pt n\u00f3s temos tudo a nosso favor mat\u00e9rias primas terras f\u00e9rteis um povo trabalhador criativo que se supera a cada dia mas falta colocar tudo isso pra funcionar a dilma tinha tudo a seu favor tinha tudo para fazer o brasil andar e n\u00e3o conseguiu n\u00e3o conseguiu porque faltaram as pessoas corretas faltou seriedade e faltou capacidade para tomar as decis\u00f5es certas em benef\u00edcio dos brasileiros faltou saber liderar o brasil e que", "1358": "m tem as condi\u00e7\u00f5es de encerrar este ciclo de governo do pt somos n\u00f3s e mais do que isso somos n\u00f3s que temos a capacidade de colocar no lugar de gente s\u00e9ria gente experiente gente honesta para fazer a sua vida melhorar pra fazer obras aqui no brasil e mais uma vez eu pe\u00e7o seu voto eo seu apoio porque a onda da raz\u00e3o est\u00e1 chegando ea nossa vit\u00f3ria est\u00e1 cada dia mais perto a esse e neto de tancredo neves economista casal e pai de tr\u00eas filhos como presidente da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que permitiu que pol\u00edticos fossem presos por crimes comuns como governador de minas a\u00e9cio pegou o estado em graves dificuldades e cortou seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para dar um exemplo seu choque de gest\u00e3o gerou refer\u00eancia de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ef", "1359": "iciente para o brasil e seu jeito novo de governar foi reconhecido internacionalmente a\u00e9cio terminou seu governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a\u00e9cio est\u00e1 pronto para mudar o brasil o brasil precisa ai ai ai eu t\u00f4 a vossa que o brasil precisa ae a for\u00e7a que o brasil precisa de marina e dilma foram ministras do governo do pt e permaneceram l\u00e1 mesmo depois do mensal\u00e3o a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser candidata marina saiu do pt foi para o partido verde perdeu a elei\u00e7\u00e3o depois n\u00e3o conseguiu criar um outro batido e fui para o psb que apoiava o pt agora dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fiz e marina defende a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a\u00ed \u00e9 se o segue defendendo a mudan\u00e7a", "1360": "s no cear\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias e duplica\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o de 3 mil e 3 quil\u00f4metros de rodovias que o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra grandes obras de infraestrutura em andamento em todo o pa\u00eds grandes obras de mobilidade nas principais cidades brasileiras e no nordeste um monumental projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco superou todos os problemas e vai entrando na reta final das terras sofrido era humilhado mas hoje no nordeste inteiro ao clube atrav\u00e9s de lula v\u00eam doutora dilma com a presidenta e seu e a concluir nesta hora esse trabalho n\u00e3o pode parar por isso dilma vai fazer muita coisa para melhorar a educa\u00e7\u00e3o a sa\u00fade ea seguran\u00e7a vamos ver suas propostas dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem", "1361": " demora o mesmo lugar e no tempo certo na seguran\u00e7a dilma vai implantar centros de co trulli em todas as capitais do pa\u00eds e se pelo de seguran\u00e7a integrada testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar o apoio das for\u00e7as armadas no combate \u00e0 gripe \u00e0 educa\u00e7\u00e3o dilma vai fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo a mudan\u00e7a no curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos um professor gil n\u00e3o paga na semana passada ela foi a torre de caxias na baixada o munic\u00edpio e ao parque 13 de maio na zona sul de s\u00e3o paulo o meu governo dei dois princ\u00edpios morais igualdade de oportunidade para as pessoas o combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o inversa sexta tem a mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem que a vaca tussa obesa dos direitos dos trabalhadores diz confiar em nosso site", "1362": "valente a metade da circunfer\u00eancia do planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas delas instaladas aqui para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a portuguesa \u00e9 uma obra simplesmente espetacular a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma est\u00e1 realizando o maior conjunto de obras de infraestrutura na hist\u00f3ria recente e muita coisa j\u00e1 foi conclu\u00edda veja moderniza\u00e7\u00e3o de aeroportos como os de guarulhos e brasil novo terminal do porto expressa e primeiro trecho do metr\u00f4 de salvador expans\u00e3o dos metr\u00f4s de fortaleza e recife onde estaiada de manaus amplia\u00e7\u00e3o do trensurb aerom\u00f3vel e rodovia do parque o colega dele desde belo horizonte bras\u00edlia e rio de janeiro ch\u00e3o das \u00e1gua", "1363": "gada na verdade nenhuma outra obra desse porte no brasil foi cercada de tantos cuidados ambientais o estudo de impacto ambiental de belo monte levou quatro anos para ser elaborado tem 35 volumes e prev\u00ea um investimento de quase 4 bilh\u00f5es de reais em a\u00e7\u00f5es para compensar os impactos ambientais da obra essas medidas compensat\u00f3rias incluem desde a\u00e7\u00f5es para preservar a fauna ea flora da regi\u00e3o at\u00e9 obras para melhorar a qualidade de vida de altamira a cidade mais impactadas pela constru\u00e7\u00e3o de belo monte em altamira que despejava todo seu esgoto no rio xingu e est\u00e1 ganhando um sistema de saneamento e muita gente que morava em palafitas est\u00e1 sendo beneficiada com a constru\u00e7\u00e3o de mais de quatro mil casas n\u00f3s como muito desprezados e a\u00ed entrou o governo enxerga pobre e descobre que tamb\u00e9m s\u00e3o gente n\u00e9 eu vou dar tamb\u00e9m uma oportunidade de ", "1364": "uma vida melhor pra eles porque eles merecem tamb\u00e9m s\u00e3o gente s\u00f3 um ser humano ent\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 bem se a for\u00e7a de um pa\u00eds se mede pela capacidade de enfrentar grandes desafios ent\u00e3o um belo monte jirau e santo ant\u00f4nio s\u00e3o um bom exemplo desse novo brasil que dilma vem construindo aqui muito longe de quase tudo est\u00e1 surgindo um dos caminhos que nos conduzir\u00e1 a um futuro mais pr\u00f3spero e cheio de energia dilma tamb\u00e9m estruturou todo o sistema de energia brasileiro hoje mais de 98% do pa\u00eds faz parte do sistema interligado nacional sin antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outra estivesse em dificuldades dilma estudou todas as regi\u00f5es do pa\u00eds foram integradas pelos cinco uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma implantou 23 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equi", "1365": " suficiente para construir 48 maracan\u00e3 e as 600 toneladas de alimentos seguidas no m\u00eas aqui nossa vida das pessoas para 20 mil pessoas di\u00e1rias nossa projeto que funciona 24 horas por dia n\u00f3s fazemos livros sempre quilo de arroz fora os outros reparos como salada sobremesa a\u00e7ougue padaria e n\u00e3o pode faltar nossa sopa belo monte emprega mais de 20 mil trabalhadores vindos de todo o pa\u00eds gente que j\u00e1 teve a vida transformada por esta obra que dilma realiza para transformar o brasil jamais pensei em trabalhar na tabela nesta manh\u00e3 vai ter pra sair para voltar logo a filha dele construir belo monte chegou a cair no fundamental na frente que puxou a loja mesmo o trabalho de belo monte praticamente n\u00e3o para come\u00e7a cedo e atr\u00e1s nessa noite quando parece ficar ainda mais grandiosa impactante \u00e9 trabalho duro intenso mas \u00e9 claro tamb\u00e9m espa\u00e7", "1366": "o para o lazer ea divers\u00e3o e descanso est\u00e3o no condom\u00ednio bai\u00e3o local que ele podia ser vista a ningu\u00e9m para descansar tranq\u00fcilo sossegado est\u00e1 muito bom uma vez na vida em \u00e1quila s\u00e3o quatro pessoas no quarto e aqui eu tenho uma cabaninha o lugar onde descansa n\u00e9 essa aqui \u00e9 a nossa academia \u00e9 o lugar onde o pessoal maior cidade e as obras de troca pelo movimento de perceber tamb\u00e9m que o nacional vai movimentar da eu vou embora se achava o evento entrega do ingresso com uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar em m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 milh\u00f5es de resid\u00eancias ou 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 tamb\u00e9m \u00e9 importante saber que nenhuma absolutamente nenhuma terra ind\u00edgena ser\u00e1 ala", "1367": "os lares e movimentando em corridas s\u00e3o paulo e rio as meninas de todas as hoje pra isso porque das hidrel\u00e9tricas de jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram seus primeiros por menos e da hidrel\u00e9trica de belo monte no rio xingu no par\u00e1 que est\u00e1 entrando na reta final tr\u00eas das maiores obras da nossa hist\u00f3ria e dilma transformou em realidade geral acionou as suas primeiras turbinas em 2013 e santo ant\u00f4nio em 2012 quando tudo estiver conclu\u00eddo essas duas hidrel\u00e9tricas v\u00e3o produzir energia suficiente para atender mais de 11 milh\u00f5es de pessoas parte da energia gerada aqui vai abastecer todo o sistema acre rond\u00f4nia e mato grosso a energia excedente ser\u00e1 transmitida diretamente de porto velho para araraquara da\u00ed ela ser\u00e1 distribu\u00edda para todo o brasil pelo sistema interligado nacional s\u00e3o obras assim que v\u00e3o gara", "1368": "ntir a energia necess\u00e1ria para que o brasil viva um novo ciclo de desenvolvimento social e econ\u00f4mico belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que eram esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura as mais de duas mil e 500 m\u00e1quinas e equipamentos pesados a quantidade de concreto", "1369": " digo ao presidente mas mudan\u00e7as mais com o gol o brasil perdeu durante anos um tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culos ea dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado sabe de onde vir\u00e1 em grande parte da energia que num futuro pr\u00f3ximo continuar\u00e1 iluminando noss", "1370": " de uma presidenta brasileira quando sai de casa todos os dias ele n\u00e3o sabe uma vez ser assaltado tr\u00eas vezes domingo ele sai para as ruas na primeira esquina que ele passa ele comprou uma pizza est\u00e1 sendo assaltado que 33 34 sendo aquela pizza \u00e9 imposto mais o mercado idem comprar arroz feij\u00e3o trigo p\u00e3", "1371": "o tamb\u00e9m \u00e9 o estado que o assalta e se ele entra em qualquer lugar para comprar um carro aquele caio vai pagar tr\u00eas vezes mais de carro se ele entra gente tamb\u00e9m no banco a\u00ed piorou a ele ser assaltado eternamente nunca sai dessa d\u00edvida mais por isso insisto o grande predador social \u00e9 o banco \u00e9 nossa f\u00e9", "1372": "s de pequenos agricultores rurais e coloquei tamb\u00e9m na constitui\u00e7\u00e3o que as terras dos pequenos n\u00e3o podem ser objeto de reforma agr\u00e1ria para evitar a persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e ela foi uma das 145 postos que aproveite na \u00e9poca ela foi considerada como a emenda da paz no campo", "1373": " ele j\u00e1 tem maior a democracia crist\u00e3 tem um compromisso fechado com a agricultura brasileira propus defende e aprovei est\u00e1 hoje na nossa constitui\u00e7\u00e3o que todos os pequenos produtores rurais do nosso pa\u00eds n\u00e3o paga imposto sobre a terra isso beneficia hoje no brasil milh\u00f5e", "1374": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Marab\u00e1 e em Bel\u00e9m (PA), acompanhado do governador Sim\u00e3o Jatene. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1rwwZGN:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-vai-incentivar-a-industria-e-investir-em-infraestrutura.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "1375": "Esperamos que a CPMI possa receber todas as informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s den\u00fancias que envolvem a Petrobras, para que aqueles que, eventualmente, tenham assaltado a nossa maior empresa p\u00fablica possam ser exemplarmente punidos. - A\u00e9cio Neves", "1376": "A\u00e9cio Neves acredita que a seguran\u00e7a p\u00fablica deve ser tratada com prioridade pelo governo federal. No seu governo, ela ser\u00e1 de responsabilidade do presidente da Rep\u00fablica. #MudaBrasil", "1377": "Voc\u00ea sabe quanto o governo federal j\u00e1 investiu em creches e escolas de tempo integral? Sabe, por acaso, quantas pessoas deixaram a condi\u00e7\u00e3o de analfabetismo pelas a\u00e7\u00f5es dos governos do Partido dos Trabalhadores? Assista \u00e0 anima\u00e7\u00e3o e descubra! Neste #DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o temos muito o que comemorar com investimentos do governo federal no setor. E #MaisMudan\u00e7as est\u00e3o por vir! Assista, curta e compartilhe!", "1378": "Entenda o que significa desperdi\u00e7ar o pr\u00e9-sal. #MaisMudan\u00e7aMaisFuturo", "1379": "Enquanto uns desprezam o pr\u00e9-sal, outros se disp\u00f5em a mergulhar fundo em busca do petr\u00f3leo que vai ser o nosso passaporte para o futuro. Assista!", "1380": "A quest\u00e3o do aborto pra mim \u00e9 pessoal e muito consolidada, porque eu fui m\u00e9dico numa regi\u00e3o pobre e vi isso durante d\u00e9cadas, fazendo pr\u00e9-natal, atendendo crian\u00e7as e vendo o drama das mulheres da periferia que eram tratadas como criminosas porque, por algum motivo pessoal da vida delas, tinham que fazer a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez, e a lei brasileira diz que elas s\u00e3o criminosas. Al\u00e9m da dor que o aborto acarreta, ela ainda \u00e9 tratada como criminosa. O texto do EL PA\u00cdS Brasil \u00e9 do Luiz Ruffato. http://bit.ly/1CKgteU:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/09/08/politica/1410187306_545732.html", "1381": "Fico muito feliz de poder contar com o apoio do Instituto Nina Rosa - projetos por amor \u00e0 vida lugar que luta para trazer equil\u00edbrio e harmonia na rela\u00e7\u00e3o entre o homem e nossos animais. Muito obrigado Nina Rosa Jacob pela for\u00e7a e pela delicadeza do v\u00eddeo. https://www.youtube.com/watch?v=X10bo3NCcc8", "1382": "Os pol\u00edticos muitas vezes se colocam como uma casta, afastada da popula\u00e7\u00e3o, quando na verdade s\u00e3o cidad\u00e3os absolutamente comuns. http://bzfd.it/1lFUArM:=:http://www.buzzfeed.com/irangiusti/provas-que-o-eduardo-jorge-e-o-mujica-brasileiro?utm_term=340nvg2#20lapc6", "1383": NaN, "1384": "Sou contra empresa financiar campanha porque isso pode escravizar o pol\u00edtico eleito. Por isso registrei um of\u00edcio, em Bras\u00edlia, dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita este tipo de contribui\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/1s4oJC2:=:https://www.youtube.com/watch?v=sseWRGX-e_s&feature=youtu.be", "1385": NaN, "1386": "Recomendo o Papo Reto hoje, \u00e0s 20h30, com o candidato ao governo de S\u00e3o Paulo pelo Partido Verde, Gilberto Natalini. Envie suas perguntas com a #gilbertonatalini43 e assista o programa no link: http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1387": "https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496&fref=nf:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "1388": "Qual \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos? www.eymaelpresidente27.com.br", "1389": "Estamos no ar! Enviem suas perguntas! #EquipeLF #FalaLevy", "1390": "Fiquem atentos: hoje, a partir das 14h eu estarei no Terra TV respondendo perguntas de jornalistas e leitores, conto com voc\u00eas! ", "1391": "Na noite do dia 7 de setembro, um inc\u00eandio destruiu parte da comunidade conhecida como Buraco Quente, localizada no bairro nobre de Campo Belo, Zona Sul da capital paulista. Uma das poucas comunidades que se mantinha numa regi\u00e3o marcada por pr\u00e9dios de classe m\u00e9dia alta e dos ricos de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/incendio-de-favela-em-sp-a-culpa-e-do-estado/ #Equipe50", "1392": "Bom dia! Luciana passa o dia em Gravata\u00ed. Ao meio-dia, participa de ato na Pra\u00e7a do Chafariz. \u00c0s 14h, concede entrevista ao Jornal de Gravata\u00ed. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1393": "#Agenda | Marina Silva visita na manh\u00e3 desta segunda-feira a Creche Betty Lafer na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. #SouMarina40", "1394": "O Pr\u00e9-Sal \u00e9 patrim\u00f4nio do Brasil.", "1395": "Na Para\u00edba, reafirmamos o compromisso de nossa candidatura com a cultura O plano de governo do Partido Social Crist\u00e3o tem como um de seus eixos principais a qualidade de vida. Algumas de nossas a\u00e7\u00f5es relacionadas a esta \u00e1rea s\u00e3o: Investimento p\u00fablico priorit\u00e1rio em programas de inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o jovem e carente atrav\u00e9s da cultura; crescente desonera\u00e7\u00e3o fiscal no setor cultural nacional, em virtude do relevante servi\u00e7o social prestado; a\u00e7\u00f5es que garantam acesso de toda a sociedade brasileira \u00e0 cultura. Leia a mat\u00e9ria completa: http://bit.ly/1ueH4wP:=:http://blogdoeveraldo.com.br/brasil/item/940-na-para%C3%ADba-reafirmamos-o-compromisso-de-nossa-candidatura-com-a-cultura", "1396": "#Z\u00e9naImprensa l Para Z\u00e9 Maria, a estrat\u00e9gia \u00e9 levar os pr\u00f3prios trabalhadores ao poder. O seu partido defende que todos os parlamentares recebam sal\u00e1rio equivalente ao de um oper\u00e1rio qualificado e que seus mandatos possam ser revogados a qualquer momento. Para enfrentar a infla\u00e7\u00e3o, defende aumento geral dos sal\u00e1rios e congelamento dos pre\u00e7os dos produtos. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1397": "#Z\u00e9naImprensa l Portal Estado de Minas destaca as propostas apresentadas por Z\u00e9 Maria em entrevista a CBN. Desmilitariza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, estatiza\u00e7\u00e3o dos bancos, n\u00e3o pagamento da d\u00edvida externa e a posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria ao financiamento de empresas nas campanhas eleitorais foram alguns dos pontos destacados pelo ve\u00edculo que repercutiu o bate papo de Z\u00e9 Maria hoje pela manh\u00e3 na r\u00e1dio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1398": "#Z\u00e9naImprensa l Confira algumas propostas de Z\u00e9 Maria 16 publicadas pelo portal de Not\u00edcias G1! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1399": "#Z\u00e9naImprensa l Bastidores da Informa\u00e7\u00e3o estreia s\u00e9rie de Elei\u00e7\u00f5es com entrevista de Z\u00e9 Maria. Na entrevista, o candidato do PSTU fala da sua sa\u00edda do PT, temas pol\u00eamicos, como aborto e eutan\u00e1sia, al\u00e9m da d\u00edvida externa brasileira. Confira! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1400": "#Z\u00e9naImprensa l Correio da Cidadania entrevista Z\u00e9 Maria. Na conversa, ele deixou claro que a miss\u00e3o da esquerda, e \u00e0 qual se dedica seu partido, \u00e9 apresentar um projeto que fale em nome dos interesses dos jovens e trabalhadores em luta, sem alimentar a ilus\u00e3o de que grandes mudan\u00e7as podem vir atrav\u00e9s do voto. Confira a entrevista na \u00edntegra! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1401": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres nestas elei\u00e7\u00f5es. Para o nosso partido, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia. Estes dados refletem a nossa pol\u00edtica cotidiana para os setores oprimidos da nossa sociedade. O nosso partido \u00e9 assim! ", "1402": "No dia 18 de setembro, Z\u00e9 Maria participar\u00e1 de Sabatina organizada pelo DCE Livre da USP. Confirme presen\u00e7a no evento do Facebook e mande perguntas para o candidato do PSTU atrav\u00e9s do email dce@dceusp.org.br #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1403": "#Z\u00e9naImprensa l Hoje, pela manh\u00e3, Z\u00e9 Maria concedeu entrevista para R\u00e1dio CBN. N\u00e3o conseguiu ouvir ao vivo? A CBN gravou em v\u00eddeo! Confira! Confira tamb\u00e9m a mat\u00e9ria: http://goo.gl/7eO1bB:=:http://cbn.globoradio.globo.com/grandescoberturas/eleicoes-2014/presidencia/2014/09/08/QUEM-CONTRATA-A-BANDA-ESCOLHE-O-TIPO-DE-MUSICA-QUE-ELA-VAI-TOCAR-DIZ-ZE-MARIA-DO-PSTU.htm ", "1404": " o partido verde \u00e9 um partido necess\u00e1rio para o brasil precisam de a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas que concilie a economia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social pe\u00e7o seu voto para o partido v\u00ea est\u00e1 em suas m\u00e3os nos ajudar a eleger pessoas do partido verde para o congresso nacional e assembl\u00e9ias estaduais \u00e9 importante temos lideran\u00e7as comprometidas com energias renov\u00e1veis ar limpo \u00e1gua pura alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1", "1405": "vel cultura de paz e ajuda o partido verde at\u00e9 a vota\u00e7\u00e3o expressiva no primeiro turno faz a sua parte a garantirmos a for\u00e7a ambientalista que vai atuar decisivamente na maneira como as quest\u00f5es de cultura de paz e meio ambiente ser\u00e3o tratadas no segundo turno e nos futuros governo do brasil tome partido vote no partido verde este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "1406": " n\u00e3o me partido resolve o pessoal tem propostas no brasil precisamos de uma revolu\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria que diminua a carga sobre o assalariado ea classe m\u00e9dia e taxa os milion\u00e1rios um imposto sobre as grandes fortunas que est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o \u00e9 cumprido quem tiver f", "1407": "ortunas acima de 50 milh\u00f5es deve pagar uma al\u00edquota de 5% ao ano voc\u00ea certamente n\u00e3o vai pagar esse imposto mas tem gente que deveria pagar e n\u00e3o est\u00e1 pagando s\u00f3 com isso podemos dobrar os gastos com educa\u00e7\u00e3o eu sou oceana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal", "1408": " o brasil quer ter um novo rumo isso todo mundo sabe algumas coisas precisam mudar \u00e9 o g\u00eanio mas \u00e9 preciso ter um plano saber o que vai fazer e como fazer eu andei quando ar em todas as regi\u00f5es do brasil ouvindo milhares de pessoas n\u00f3s elaboramos um programa com propostas reais melhorar a sa\u00fade escola em tempo integral cuidar da seguran\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o promessas repetidas", "1409": " n\u00e3o s\u00e3o pe\u00e7as de propaganda s\u00e3o compromissos com o brasil de verdade n\u00f3s podemos reunir as melhores pessoas com capacidade para executar esse turno porque n\u00f3s n\u00e3o temos que dar minist\u00e9rio em troca de tempo de televis\u00e3o n\u00e3o vamos nos submeter \u00e0 chantagem pol\u00edtica de ningu\u00e9m nosso compromisso \u00e9 com a sociedade brasileira os trabalhadores dos empres\u00e1rios \u00e0s comunidade", "1410": "s as juventudes e os movimentos sociais n\u00f3s queremos e podemos unir o brasil para isso \u00e9 preciso dialogar os grupos que est\u00e3o h\u00e1 20 anos no poder n\u00e3o conseguem mais dialogar eles est\u00e3o dividindo os brasil eles numa guerra eles n\u00e3o se escutam e n\u00e3o conseguem mais escutar as pessoas \u00e9 preciso superar essa velha pol\u00edtica que est\u00e1 atrasando o brasil prejudicando o nosso", "1411": " desenvolvimento e colocando em risco as conquistas econ\u00f4micas e sociais que devem ser mantido e aperfei\u00e7oado n\u00f3s vamos promover o di\u00e1logo tem gente boa em todos os partidos e tamb\u00e9m nas empresas nas universidades em toda parte tem gente honesta e competente que pode colaborar todos juntos somos fortes e podemos fazer a mudan\u00e7a n\u00e3o vamos desistir no brasil agora \u00e9", "1412": " perceber a raiz dos problemas que voc\u00eas sentem no dia a dia est\u00e1 na forma capitalista as condi\u00e7\u00f5es de trabalho seu sal\u00e1rio os pre\u00e7os sempre subindo as tarifas dos servi\u00e7os o pre\u00e7o ea qualidade do transporte tudo virou mercadoria que acaba enriquecendo poucas pessoas a proposta do perceber \u00e9 que tudo isso que \u00e9 essencial \u00e0 vida humana sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o transporte moradia n\u00e3o pode ser mercadoria n\u00f3s defendemos a desmercantiliza\u00e7\u00e3o da vida n\u00f3s defendemos o socialismo eu voto mauro iasi 21", "1413": " agora \u00e9 o psp go construir nas lutas prazo para os trabalhadores o agroneg\u00f3cio concentra terras super hist\u00f3ria trabalhadores rurais restringe \u00e0 agricultura familiar e destr\u00f3i a natureza o governo deu 136,8 milh\u00f5es para o setor mas n\u00e3o faz a reforma agr\u00e1ria e n\u00e3o aprova emenda contra o trabalho escravo \u00e9 preciso estatizar as grandes empresas do agroneg\u00f3cio no", "1414": " brasil colocar\u00e1 sob controle dos trabalhadores para produzir alimentos para o povo brasileiro e proteger o meio ambiente n\u00f3s precisamos de uma reforma agr\u00e1ria que assente as centenas de milhar de fam\u00edlias sem terra n\u00f3s temos no nosso pa\u00eds por isso defendemos um governo dos trabalhadores e patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "1415": " enfim ah e se o presidente o brasil \u00e9 um pa\u00eds extraordin\u00e1rio \u00fanico nenhum pa\u00eds do mundo tem as riquezas as potencialidades que o brasil tem estamos aqui no estado do amazonas no rio negro e na comunidade do juli\u00e3o conhecer a dona benta estou aqui com minha filha gabriela vamos l\u00e1 minha preocupa\u00e7\u00e3o qual \u00e9 n\u00e9 diz que s\u00f3 v\u00e3o acabar bolsa fam\u00edlia n\u00e3o pode ouvir que pode ver a senhora o seguinte eu nessa \u00e9poca de campanha sempre tem uma boa taria d\u00e1 nada n\u00e9 eu quero aqui ou na sua casa aqui o meu compromisso com a senhora n\u00e3o \u00e9 com o brasil inteiro n\u00f3s vamos manter o bolsa fam\u00edlia e vamos ajudar a fazer o brasil crescer permite que as pessoas se qualifiquem cada vez mais pra todo mundo poder sonhar com a vida um pouco melhor n\u00e9 a ", "1416": "preocupa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m que eu tenho muito a infla\u00e7\u00e3o n\u00e9 ontem fui manaus fazer compras quando eu for outra semana o que eu comprei a semana n\u00e3o vai dar pra mim comprar mais porque a infla\u00e7\u00e3o s\u00f3 todo dia n\u00e9 gol l\u00e1 comprou o rosto um pre\u00e7o quando semana e rolagem outro penso ent\u00e3o eu tenho falado sempre sabendo aqui com infla\u00e7\u00e3o \u00e9 a toler\u00e2ncia zero em si \u00e9 o que mais atrapalha a vida de quem mais precisa tanto que recebe a bolsa seria se a busca vai l\u00e1 dar uma m\u00e3o e tira com a outra eu fui governador da banda durante oito anos do lado estado de minas gerais se o governo foi de gente s\u00e9ria e dic\u00e7\u00e3o que cita no cora\u00e7\u00e3o da bela sefid se desdobra para ajudar as coisas v\u00e3o melhorar o bolsa fam\u00edlia o dinheiro que n\u00e3o pode faltar para ajud", "1417": "ar fam\u00edlias como a da dona brenda no presente e \u00e9 por isso que ele vai continuar no nosso governo mas eu te pergunto o dinheiro para ajudar no futuro quando aprendeu uma m\u00e3e batalhadora 1 milh\u00f5es de outras m\u00e3es que est\u00e3o espalhadas por todo o brasil e elas n\u00e3o consegue guardar o dinheiro para os filhos t\u00eam as oportunidades que ela n\u00e3o teve em minas quando foi governador a gente achou uma solu\u00e7\u00e3o criativa para isso chamada ou poupan\u00e7a jovem \u00e9 bem simples o governo abre uma conta poupan\u00e7a para o jovem que entra no ensino m\u00e9dio e todo m\u00eas deposita o dinheiro que fica l\u00e1 juntanto terminado o estudo o dia da formatura o jovem recebe esse dia uma poupan\u00e7a que ele pode usar para iniciar uma nova etapa na sua vida ou mesmo para come\u00e7a", "1418": "r um pequeno neg\u00f3cio uma condi\u00e7\u00e3o e ir bem na escola e n\u00e3o se envolver com a viol\u00eancia com crimes lutar contra a pobreza n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cuidar do presente \u00e9 pensar no futuro das pessoas acharam que acabam ensino m\u00e9dio para e ficar trabalhando em qualquer emprego e n\u00e3o chove em rolar eles chegaram esse programa ao vivo na escola a gente n\u00e3o podia ter nota baixa freq\u00fc\u00eancia tipo num programa segue dividido abriu a cabe\u00e7a da gente mais conhecemos bem diferente um ter\u00e7a longe pra mim \u00e9 um her\u00f3i de de roupa de longe que o sonho agora com adriano hoje \u00e9 montar mais bacana pra mim um grande time um neg\u00f3cio bacana essa \u00e9 uma experi\u00eancia que n\u00f3s podemos levar para v\u00e1rias regi\u00f5es do brasil para ajudar a diminuir o abandono escolar proteger os ", "1419": "jovens das drogas e do ass\u00e9dio do crime organizado e criar novas oportunidades para que milh\u00f5es de jovens brasileiros possam crescer na vida a gente n\u00e3o precisa de novas promessas a gente precisa de quem j\u00e1 fez ao vivo governar \u00e9 ter prioridades quando governou minas a\u00e9cio estabeleceu uma prioridade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o governar \u00e9 mostrar resultados minas tem um melhor ensino fundamental do brasil governar \u00e9 dar exemplos quando governou minas a\u00e9cio contou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade governar repensar antes da popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o no partido a\u00e9cio fez um governo com os melhores pessoas sem distin\u00e7\u00e3o de partidos um novo brasil se unindo bem vindo bem vindo aqui e l\u00e1 bem vindo ai ai ai ai ta ai ai ai ai o a\u00e9cio \u00e9 bem vindo a\u00e9cio presidente", "1420": "so dona eunice escreveu para dilma ferida \u00e9 presidente n\u00f3s os pobres muitas vezes trabalhamos muito sem resultados pois nos faltam as ferramentas foi ent\u00e3o que chegou a \u00e1gua para plantar a luz \u00e9 a minha casa minha vida agora meus filhos plant\u00e3o com alegria trabalham incans\u00e1veis mas com resultados deus aben\u00e7oe muit\u00edssimo e tenha certeza que milhares como n\u00f3s que agradecem de cora\u00e7\u00e3o eunice ai ai ai pelo \u00eddolo a carreira do nice desde que a sua carta nunca mais esqueci daquela frase em que a senhora dizia n\u00f3s os povos muitas vezes trabalhamos muito mas sem resultados pois nos faltam as ferramentas com palavras t\u00e3o simples e t\u00e3o claras a senhora dona eunice foi direto ao ponto a pobreza a senhora bem sabe n\u00e3o \u00e9 resultado da falta de esfor\u00e7o e sim da falta de oportunidades cria", "1421": "r essas oportunidades dona eunice tem sido a raz\u00e3o do nosso trabalho e grandes t\u00eam sido as nossas vit\u00f3rias a sua fam\u00edlia \u00e9 prova de que ajudar as pessoas de que oferecer condi\u00e7\u00f5es para que elas trabalham s\u00f3 gera prosperidade neste momento eu gostaria de estar ao lado da senhora de abra\u00e7ar e agradecer por tudo o que a senhora representa um abra\u00e7o muito carinhoso do nice creio que hoje mostramos muitas raz\u00f5es para voc\u00ea acreditar no futuro do brasil para que voc\u00ea ajude a verdade vai vencer a mentira e o amor e esperan\u00e7a vencerem o medo eo \u00f3dio n\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a capaz de parar as mudan\u00e7as que v\u00e3o fazer o brasil viver um novo ciclo de desenvolvimento porque n\u00f3s somos um povo de fibra que queremos sempre mais e melhor avante brasil mas mudan\u00e7as e m\u00e3es futuro de uma presidenta", "1422": " espero ficar eternamente na europa sabe porque dou em 2002 o governo investiu 8 bilh\u00f5es de reais no pronaf o programa de apoio \u00e0 agricultura familiar hoje em inv\u00e9s de 24 milh\u00f5es cento e noventa e quatro por cento de aumento real resultado a agricultura familiar gera mais de 12 milh\u00f5es de empregos e j\u00e1 \u00e9 respons\u00e1vel por 70% dos alimentos que chegam \u00e0 mesa dos brasileiros a juventude paulo tamb\u00e9m est\u00e1 sendo muito diferente da de seu pai se voc\u00ea fosse pedir voc\u00ea conseguir fazer a faculdade como o goleiro felipe n\u00e3o conseguiu fazer nada no ano o emprego ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea ter um emprego com carteira assinada \u00e9 muito sofrida aos 19 anos o padre j\u00e1 tem um bom emprego como milh\u00f5es de jovens ele fez um curso do pronatec e hoje trabalha numa das maiores obras do pa\u00eds a hidrel", "1423": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mais futuro ent\u00e3o o pessoal a perspectiva obl\u00edqua para onde convergem os dois pontos de fuga quem \u00e9 e \u00e9 houve um tempo no brasil pela forma em que era imposs\u00edvel ver filha de pedro le\u00f3n \u00e9 estudando em uma universidade particular n\u00e3o sei se a gente escolhe com dois ou tr\u00eas quartos em que precisar qual houve um tempo no brasil em que era imposs\u00edvel ver fam\u00edlia pobre sendo dona da pr\u00f3pria casa houve um tempo no brasil em que era imposs\u00edvel ver porteiro viajando de avi\u00e3o mas depois de lula e dilma n\u00e3o existem mais pessoas e imposs\u00edveis no brasil ainda analisadas as portas est\u00e3o se abriu para todos agora muito mais mudan\u00e7as vir\u00e3o pelas m\u00e3os de quem j\u00e1 provou que sabe mudar para melhor o brasil dilma mais mudan\u00e7as mais futuro quem \u00e9 mais jovem talv", "1424": "ez n\u00e3o lembre o quanto o brasil mudou nos \u00faltimos 12 anos mas seus pais certamente nunca esquecer\u00e3o aquele tempo em que os mais pobres n\u00e3o podiam sonhar com a casa pr\u00f3pria nem curso superior n\u00e3o tinham carro nem viajavam de avi\u00e3o passavam mais tempo desempregados do que empregados sei que ningu\u00e9m vive de passado e que o brasil de hoje mais quer precisa \u00e9 discutir o futuro para isso \u00e9 importante que cada brasileiro e cada brasileira pergunte a si mesmo quem pode garantir mais avan\u00e7os os que est\u00e3o ligados \u00e0quele passado de desigualdade por quem realizou o maior ciclo de mudan\u00e7as da nossa hist\u00f3ria abrindo um novo mundo de oportunidades para todos os brasileiros os governos lula e dilma 36 milh\u00f5es de brasileiros saiu o que \u00e9 mais do que a soma das popula\u00e7\u00f5es do paraguai e bol\u00edv", "1425": "ia hoje \u00e9 assim estamos o governo do brasil odair c\u00edcero e pablo eles fazem parte da primeira gera\u00e7\u00e3o de jovens que est\u00e1 crescendo no brasil muito diferente daquele dos seus pais odair um dia trocou o campo pela cidade e ler trabalhou comigo desde pequeninho sempre junto comigo ele saiu porque n\u00e3o tinha perspectiva de ter um futuro na agricultura mas gra\u00e7as a deus hoje est\u00e1 comigo o daee voltou ao campo porque com lula e dilma o apoio \u00e0 agricultura familiar cresceu como nunca quando eu voltei da ind\u00fastria pra nossa de incentivo completo totais muitos at\u00e9 hoje nos contam com um trator micro e v\u00e1rios implementos gra\u00e7as aos programas do governo nos \u00faltimos anos em totalmente perspectiva do produtor o bom filho \u00e0 casa torna isso a\u00ed da nossa cidade mas agora da cidade para n\u00f3s e", "1426": " www.dilma.com.br meus amigos e minhas amigas que o brasileiro sempre foi um batalhador todo mundo sabe o que faltava era um governo que ele dessa chance de realizar seus sonhos foi o que fizemos e continuamos fazendo abrimos com nunca as portas da educa\u00e7\u00e3o abrimos as portas que estavam fechadas por 500 anos e a\u00ed surgiu um novo brasil onde cada pr\u00f3pria emprego em renda cair na mesa carro viajem de avi\u00e3o e muito mais deixaram de ser um privil\u00e9gio de poucos e se tornar um direito de todos o fato \u00e9 que hoje a vida dos brasileiros \u00e9 muito melhor do que no tempo que era governado por aqueles que governaram para poucos e tem tudo para continuar melhorando \u00e9 s\u00f3 seguir no caminho certo odone nos seus filhos e netos s\u00e3o um retrato de um brasil que mudou muito nos \u00faltimos anos por is", "1427": "\u00e9trica de jirau em rond\u00f4nia que tinha uma visita dias gra\u00e7as ao pronatec e j\u00e1 come\u00e7ou a ter aquela vis\u00e3o mais ampla do que eu realmente queria pra mim me sinto muito orgulhoso por estar na obra desse porte sendo muito \u00fatil os pais falaram assim voc\u00ea n\u00e3o vai ter coragem para j\u00e1 a fam\u00edlia aqui n\u00e9 ent\u00e3o longe mas eu falei olha o mundo t\u00e1 a\u00ed a gente tem que sair um dia de casa pra poder batalhar e estudar e focar em algo n\u00e9 ent\u00e3o \u00e9 esse o prop\u00f3sito aqui orgulho dele afirmam que h\u00e1 19 anos de servi\u00e7o sabe por que mudou com lula e dilma o brasil gerou mais de 20 milh\u00f5es de empregos dilma tamb\u00e9m criou o pronatec o maior programa de forma\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria o resultado nos \u00faltimos anos tivemos as menores taxas de desemprego da nossa hist\u00f3ria c\u00edcero tamb\u00e9m foi muito m", "1428": "ais longe do que se esperava minha m\u00e3e ela veio do piau\u00ed enfim \u00e9 dif\u00edcil muito dif\u00edcil n\u00f3s achamos simplesmente o que comer em casa os alimentos eram conseguidos muitas vezes a tudo isso mas eu n\u00e3o podia ver um lindo gol livre assim 'olha a\u00ed eu falar o que eu quero descer um m\u00e9dico para cuidar de mim quando eu quiser sair eu pobre negro favelado faminto perfume m\u00e9dio isso antigamente n\u00e3o n\u00e3o era poss\u00edvel hoje eu s\u00f3 pude chegar onde cheguei encontram pobre hoje neste pa\u00eds t\u00eam vez e tem empresa talvez a indica\u00e7\u00e3o ainda pesca do a\u00e7o ian ainda \u00e9 de caet\u00e9 carne rio sabe porque t\u00f4 com dilma e lula foram criadas 18 universidades federais 173 campo 5 422 escolas t\u00e9cnicas surgiram programas como o prouni j\u00e1 o fi\u00e9is foi refor\u00e7ada e ampliado o resultado antes o brasil tinha tr\u00eas milh\u00f5", "1429": "es e meio de jovens nas universidades hoje tem mais de 7 milh\u00f5es s\u00e3o exemplos assim que n\u00e3o deixam nenhuma d\u00favida e indo de oportunidades se abriu para os jovens de hoje e tamb\u00e9m para os seus pais que tanto sofreram no passado s\u00f3 quem j\u00e1 mudou o brasil pode garantir que o brasil vai continuar mudando dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico s\u00e3o 143 milh\u00f5es de reais para construir ou ampliar move metr\u00f4s 14 lts 180 br texto e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras dilma dilma dilma avan\u00e7ou com as obras de energia em todo o pa\u00eds agora dilma est\u00e1 concluindo tr\u00eas das maiores obras da nossa hist\u00f3ria as hidrel\u00e9tricas de belo monte jirau e santo ant\u00f4nio gilmar zhou yang fez 15 dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente", "1430": " pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo se escreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil n\u00e3o \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta o povo investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de um processo \u00e0 p\u00e1tria amada sangra com mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos s", "1431": "a\u00fade para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes e hora ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as eu estou do lado desta maioria para endireitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente e 8", "1432": " patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o mecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente achou alessandro marques e em minas estamos com israel presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1433": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos e tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1t", "1434": "ico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "1435": " este momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds nesta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudas por um brasil 100% fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 vou acabar com a burocracia do atual governo reduzir o tamanho da m\u00e1quina p\u00fablica para o m\u00ednimo necess\u00e1rio atualmente o brasil tem mais de 100 empresas estatais muitas com corrup\u00e7\u00e3o e perdas milion\u00e1rias s\u00f3 a petrobras tem uma d\u00edvida de mais de 200 bilh\u00f5es de reais defendendo o livre mercado a livre c", "1436": "oncorr\u00eancia se deus quiser eleito presidente o trabalhador que recebe um sal\u00e1rio de at\u00e9 5 mil reais por m\u00eas ficar\u00e1 isento do imposto de renda na fonte mais dinheiro no bolso do trabalhador defendo mais brasil e menos bras\u00edlia na vida do cidad\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil \u00e9 melhor pra gente por\u00e9m seu lado quente passou \u00e9 pecado presidente visite o site gostou de ver\u00e3o que o ponto com ponto br e conhe\u00e7a", "1437": "Voc\u00ea conhece o programa M\u00e3es de Minas? Veja como o governo de A\u00e9cio Neves cuidou de mais de 200 mil gestantes e dos rec\u00e9m-nascidos, em Minas Gerais. Esse \u00e9 um programa que ser\u00e1 levado para todas as m\u00e3es do Brasil. Assista a esse programa e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1438": NaN, "1439": "A\u00e9cio Neves quer enfrentar o problema da seguran\u00e7a no Brasil, com coragem e responsabilidade. Ou\u00e7a o programa de A\u00e9cio transmitido, hoje, nas r\u00e1dios! #MudaBrasil #A\u00e9cioPresidente #EuVotoA\u00e9cio45 #OCaminhoSeguro", "1440": "Vamos come\u00e7ar o dia conhecendo a hist\u00f3ria de Poliana Carvalho? Ela mora em Dores do Turvo, em Minas Gerais, e \u00e9 uma das estudantes mineiras campe\u00e3s na Olimp\u00edada Brasileira de Matem\u00e1tica das Escolas P\u00fablicas. Com trabalho e planejamento, priorizando a educa\u00e7\u00e3o, Minas apresenta os resultados do governo de A\u00e9cio Neves: pela s\u00e9tima vez consecutiva, o estado foi o recordista em n\u00famero de medalhas na Olimp\u00edada. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1441": "Um momento de descontra\u00e7\u00e3o: venham jogar conosco! Acessem: http://jogo.aecioneves.com.br ", "1442": "Para transformar o Brasil, \u00e9 preciso saber fazer a mudan\u00e7a! N\u00e3o basta prometer. Quem quer presidir o Brasil deve ser avaliado pelo que j\u00e1 fez. E A\u00e9cio sabe fazer! Em Minas, ele gastou menos com o governo e mais com a popula\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade. A\u00e9cio deixou o governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves \u00e9 o caminho seguro que o Brasil precisa! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1443": "CULTURA \u00c9 ESSENCIAL A presidenta recebeu apoio de intelectuais e artistas no Rio e afirmou: Vamos colocar a Cultura dentro da nossa estrat\u00e9gia de crescimento econ\u00f4mico. Veja como foi: http://goo.gl/qL8kNI:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/09/16/vamos-colocar-a-cultura-dentro-da-nossa-estrategia-de-crescimento-economico-anuncia-dilma/ #RedeCulturaComDilma", "1444": "#DILMANAR\u00c1DIO O programa de r\u00e1dio de hoje (16) traz mais propostas de Dilma para a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o. Mas uma prioridade \u00e9 a principal: o ensino b\u00e1sico. \"S\u00f3 com uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida e completa um aluno pode evoluir e seguir adiante\". Para comparar: or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o em 2002 era 35,2 bilh\u00f5es de reais. Em 2013, foi para 112 bilh\u00f5es, ou tr\u00eas vezes mais. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1445": "O programa de hoje (16) \u00e9 sobre empreendedorismo. Confira o que Dilma fez e far\u00e1 para quem tem ou quer ter o pr\u00f3prio neg\u00f3cio. Curtiu? Ent\u00e3o compartilhe com seus amigos e amigas ;D", "1446": "Os aeroportos s\u00e3o #Dilmais, hein Pessimildo?!", "1447": "Eduardo Jorge abriu um canal no Youtube para responder as perguntas dos internautas. Neste v\u00eddeo o candidato fala sobre sa\u00fade p\u00fablica. #EduardoJorge43", "1448": "Fui o \u00fanico candidato \u00e0 presid\u00eancia a assinar o documento da Sociedade Vegetariana Brasileira - SVB \"Promovendo o vegetarianismo como uma alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9tica, saud\u00e1vel e sustent\u00e1vel\". Na sabatina do G1 destaquei pontos importantes desse assunto que \u00e9 t\u00e3o pouco discutido, mas tem implica\u00e7\u00f5es na economia, na sa\u00fade, no meio ambiente e na cultura de paz. http://bit.ly/1qZilKF:=:https://www.youtube.com/watch?v=hfaohtKRXvU", "1449": "O \u00faltimo Papo Reto j\u00e1 est\u00e1 no Youtube. Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao vivo ou para quem quer rever. http://youtu.be/3W7b0k3ceoI:=:https://www.youtube.com/watch?v=3W7b0k3ceoI&feature=youtu.be ", "1450": "O candidato do Partido Verde, Eduardo Jorge participa hoje, 16, a partir das 21h30, de um debate realizado pela Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil (CNBB) com os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Aparecida. #EduardoJorge43", "1451": "Quer saber onde eu estarei nesta reta final da campanha? acompanhe a agenda: http://www.eduardojorgepv.com.br/events/", "1452": "Eymael, esta proposta de pensamento contr\u00e1rio elevar\u00e1 o Brasil de Terceiro para Primeiro Mundo.", "1453": "Somos pa\u00eds de Terceiro Mundo porque s\u00f3 temos Candidatos de Terceiro Mundo.", "1454": "Aceita um Brasil de Primeiro Mundo? \"Reconstruir\" o Pa\u00eds com uma Constitui\u00e7\u00e3o; de Primeiro Mundo.", "1455": "Candidato Eymael, aceita um Brasil de Primeiro Mundo? \"Reconstruir\" o Brasil, com esta proposta ser\u00e1s eleito Presidente do Brasil de Primeiro Mundo com uma no Constitui\u00e7\u00e3o; de Primeiro Mundo. http://gontijoaraujo.wix.com/gontijo-novomundo#!obra-prima/c24vq:=:https://gontijoaraujo.wixsite.com/gontijo-novomundo http://verdadesemmascara.com.br/", "1456": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1457": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1458": "Foi com tristeza que recebi a not\u00edcia do falecimento de Dirceu Travesso, dirigente do PSTU e do sindicalismo combativo brasileiro. Didi, como era carinhosamente conhecido, vai ser lembrado, para al\u00e9m de sua brilhante capacidade como militante, como um grande ser humano. Conheci o Didi, ainda nos anos oitenta, quando \u00e9ramos militantes da Converg\u00eancia Socialista. Banc\u00e1rio, foi parte do ascenso de lutas da classe trabalhadora, sendo incans\u00e1vel nas greves e mobiliza\u00e7\u00f5es de v\u00e1rias categorias. Internacionalista, dedicou-se a compartilhar experi\u00eancias com sindicalistas de v\u00e1rias partes do mundo, ciente de que a classe trabalhadora n\u00e3o tinha fronteiras. Sempre generoso e marcante no conv\u00edvio com as diferentes vis\u00f5es no campo da esquerda, nunca deixou de entregar suas melhores for\u00e7as para a luta dos trabalhadores e pelo socialismo. Lembro-me de sua fala em homenagem ao Pl\u00ednio, no ato de lan\u00e7amento da Frente de Esquerda em S\u00e3o Paulo, cativando os presentes pela autenticidade e compromisso das suas palavras. Hoje perdemos um dos nossos melhores lutadores. Meus sentimentos para a fam\u00edlia de Dirceu Travesso e para todos os companheiros do PSTU.", "1459": "Acaba de passar na TV nosso 13\u00ba programa do hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui! #Equipe50", "1460": "#LucianaNaRedeVida: \"O senhor fala como se no governo do PSDB n\u00e3o tivesse corrup\u00e7\u00e3o, A\u00e9cio. O PSDB foi o precursor do mensal\u00e3o, com o seu conterr\u00e2neo Eduardo Azeredo. Foi p\u00fablico e not\u00f3rio o processo de corrup\u00e7\u00e3o na venda de empresas publicas, na privataria tucana. As empreiteiras que fizeram o esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o da Petrobr\u00e1s financiam a sua campanha, da Dilma e da Marina. O senhor, A\u00e9cio, \u00e9 um dos pol\u00edticos que tem vincula\u00e7\u00e3o com os segmentos mais parasit\u00e1rios da economia nacional. O senhor foi o protagonista do esc\u00e2ndalo do aeroporto. Inclusive entregou a chave para o seu tio, A\u00e9cio. O senhor \u00e9 t\u00e3o fan\u00e1tico das privatiza\u00e7\u00f5es, candidato A\u00e9cio, que conseguiu construir um aeroporto para a pr\u00f3pria fam\u00edlia.\" Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1461": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou na tarde da \u00faltima quinta-feira (11) a ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta, no bairro do Graja\u00fa, e uma ocupa\u00e7\u00e3o do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto), no Morumbi, ambas na zona sul de S\u00e3o Paulo. Na ocasi\u00e3o, Luciana apresentou suas propostas para a \u00e1rea de habita\u00e7\u00e3o, entre elas uma mudan\u00e7a profunda no programa do governo federal Minha Casa Minha Vida para produzir, de fato, moradia digna para aqueles que mais precisam. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-defende-mudancas-no-minha-casa-minha-vida-durante-visita-a-ocupacoes-em-sao-paulo/ #Equipe50", "1462": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi entrevistada nesta segunda-feira (15) no programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV, de Porto Alegre-RS. Questionada sobre suas propostas para a economia, Luciana defendeu a ruptura com o modelo que favorece poucas fam\u00edlias milion\u00e1rias \u00e0s custas da maioria da popula\u00e7\u00e3o. \u201cA fonte de crise \u00e9 essa pol\u00edtica econ\u00f4mica, que faz com que o esfor\u00e7o produtivo do pa\u00eds seja drenado para o interesse de poucos. A mudan\u00e7a na pol\u00edtica econ\u00f4mica n\u00e3o precisa de uma mudan\u00e7a legal, precisa de uma mudan\u00e7a de governo\u201d, afirmou a candidata. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/a-maior-parte-dos-paises-da-europa-tem-imposto-sobre-fortunas-diz-luciana-genro-em-sabatina-na-ulbra-tv/ #Equipe50", "1463": "S\u00e3o Paulo \u2014 Amanh\u00e3, \u00e0s 18h00, tem sabatina do Dce Livre da USP com Luciana Genro. O evento \u00e9 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos, estudantes ou n\u00e3o da USP. Participe! #Equipe50", "1464": "#LucianaNaRedeVida: \"Nenhum governo tentou implantar a reforma tribut\u00e1ria que o PSOL defende. Eu fui membro da comiss\u00e3o da c\u00e2mara. Esse sistema \u00e9 extremamente oneroso ao trabalhador, ao assalariado e \u00e0 classe m\u00e9dia, em compensa\u00e7\u00e3o \u00e9 benevolente com o grande capital. O imposto sobre consumo \u00e9 extremamente injusto, porque tributa da mesma forma o milion\u00e1rio e quem ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo. N\u00f3s defendemos que os bancos paguem mais impostos, que os milion\u00e1rios paguem mais impostos, aqueles que tem fortunas acima de 400 milh\u00f5es, queremos que paguem 5% ao ano. Com o imposto sobre grandes fortunas poder\u00edamos arrecadar R$ 90 bilh\u00f5es ao ano e dobrar o or\u00e7amento para a Educa\u00e7\u00e3o. Como fazer isso? Sem negociatas, com a mobiliza\u00e7\u00e3o do povo.\" Um pouco mais sobre a nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1465": "#LucianaNaRedeVida: \"Quero dizer com muita sinceridade que n\u00e3o sou uma pessoa religiosa e n\u00e3o vou me converter ao sabor da conveni\u00eancia eleitoral, mas tenho enorme respeito por todas as religi\u00f5es. A laicidade do Estado deve ser garantida. As pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o podem estar subordinadas a nenhuma cren\u00e7a. Eu defendo o casamento civil igualit\u00e1rio. \u00c9 preciso combater a homofobia, a transfobia, o racismo.\" Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1466": "Gentili confirma que realmente precisa estudar. Apologia ao nazismo \u00e9 crime. O holocausto nazista matou milh\u00f5es. Minha familia tem origem judia e n\u00e3o admito brincadeira com esta trag\u00e9dia da humanidade. Mais uma vez Danilo Gentili passa dos limites!", "1467": "#LucianaNaRedeVida - Considera\u00e7\u00f5es finais: \"Quero me dirigir especialmente aos jovens que sa\u00edram \u00e0s ruas em junho de 2013 e levantaram o sonho de um Brasil melhor. N\u00f3s podemos mudar o Brasil e, para isso, o voto \u00e9 um instrumento importante. N\u00e3o deixe que as pesquisas votem por voc\u00ea. O verdadeiro voto \u00fatil \u00e9 o voto no melhor candidato, naquele que tem a coragem de enfrentar interesses inescrupulosos. Votem no melhor candidato. Precisamos do seu voto, no 50, no PSOL.\" E a\u00ed, o que achou do desempenho da Luciana no debate? #Equipe50", "1468": "#LucianaNaRedeVida Assistindo o debate? Acompanhe as falas de Luciana no nosso Twitter (http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro) e conhe\u00e7a nossas propostas de reforma pol\u00edtica no programa dispon\u00edvel no site (http://lucianagenro.com.br/programa/reforma-politica/)! #Equipe50", "1469": "Perdeu a entrevista de Danilo Gentili com Luciana Genro no The Noite? Assista aqui! O que achou? #Equipe50", "1470": "Revoltante essa opera\u00e7\u00e3o de guerra da PM de S\u00e3o Paulo atacando uma ocupa\u00e7\u00e3o urbana na avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, no centro. Nenhuma ordem judicial justifica esse absurdo. Essa viol\u00eancia desmedida. Crian\u00e7as est\u00e3o l\u00e1 dentro.", "1471": "\u00c0s 21h30, come\u00e7a o debate dos presidenci\u00e1veis com Luciana Genro na Rede Vida. Assista ao vivo em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo e tu\u00edte com a hashtag #LucianaNaRedeVida! #Equipe50", "1472": "N\u00e3o \u00e9 um discurso. \u00c9 uma vida. #SouMarina40", "1473": NaN, "1474": "Defender o meio ambiente \u00e9 uma necessidade. Pensar ao contr\u00e1rio \u00e9 uma irresponsabilidade #SouMarina40", "1475": "Nota oficial do PSC contra a\u00e7\u00e3o do PT O Partido Social Crist\u00e3o e o presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo v\u00eam a p\u00fablico manifestar a sua indigna\u00e7\u00e3o e rep\u00fadio diante de uma a\u00e7\u00e3o antidemocr\u00e1tica do PT que, mediante representan\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE), retirou do ar, durante 24 horas, nesta ter\u00e7a-feira (16 de setembro) a propaganda eleitoral do partido e do Pastor. Na representa\u00e7\u00e3o, o PT alega que as cr\u00edticas feitas pelo PSC no dia 13 de setembro foram \"ofensivas e degradantes\". Para o presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo e para o Partido Social Crist\u00e3o e, certamente aos olhos da sociedade brasileira, a atitude do Partido dos Trabalhadores vem confirmar o comportamento autorit\u00e1rio de um partido que n\u00e3o sabe lidar com a cr\u00edtica. As manifesta\u00e7\u00f5es contra o PT podem ser vistas diariamente nas redes sociais e a rea\u00e7\u00e3o contra a campanha do PSC demonstra, na realidade, um temor de n\u00e3o conseguir ir para 2\u00ba turno e vencer as elei\u00e7\u00f5es. PSC Nacional Pastor Everaldo Assista aqui a Propaganda Eleitoral do Pastor Everaldo com o tema #Corrup\u00e7\u00e3o - https://www.youtube.com/watch?v=hBZoYtL_RzU", "1476": "Pastor Everaldo #CONFIRMADO no #DebateCNBB HOJE! #NaM\u00eddia Emissoras cat\u00f3licas de televis\u00e3o transmitem debate presidencial promovido pela CNBB A menos de um m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o presidencial, a Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil (CNBB) promove um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, a ser transmitido por todas emissoras cat\u00f3licas do pa\u00eds nessa ter\u00e7a-feira, 16 de setembro, a partir das 21h30. Sendo seu primeiro debate televisivo, a CNBB conta com o aux\u00edlio e coordena\u00e7\u00e3o do padre Josaf\u00e1 Moraes e do jornalista Rodolpho Gamberini que mediar\u00e1 as duas horas separados por cinco blocos do debate. Fonte: http://bit.ly/1ybSky5:=:http://tv.cancaonova.com/programas/cnbb-promove-debate-presidencial/ #TVCatolicaNasElei\u00e7\u00f5es Acesse o link e envie sua pergunta: http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/envie-sua-pergunta", "1477": "O Pastor Everaldo j\u00e1 est\u00e1 em Aparecida do Norte para o #DebateCNBB, que acontecer\u00e1 daqui a pouco, \u00e0s 21h30. O presidenci\u00e1vel participou de uma reuni\u00e3o com o Arcebispo de Aparecida, Dom Raimundo Damasceno, assim que chegou na cidade, e depois jantaram juntos. De acordo com as regras estabelecidas para o debate de hoje, as perguntas ser\u00e3o sobre os seguintes temas: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, emprego, lei do aborto, uso de c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias, exposi\u00e7\u00e3o de s\u00edmbolos religiosos em locais p\u00fablicos, habita\u00e7\u00e3o, saneamento b\u00e1sico, transportes, seguran\u00e7a p\u00fablica, previd\u00eancia, agricultura, reforma agr\u00e1ria, economia, liberdade de imprensa, meio ambiente, reforma pol\u00edtica, reforma tribut\u00e1ria, contas p\u00fablicas e direitos humanos. Envie sua pergunta para o Pastor Everaldo. Participe, basta clicar aqui: http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/envie-sua-pergunta Saiba como sintonizar: http://bit.ly/1qKWrgN:=:http://www.a12.com/tv-aparecida/noticias/detalhes/debate-na-tv-aparecida-saiba-como-sintonizar #AssessoriaPastorEveraldo", "1478": "Visite a p\u00e1gina www.pastoreveraldo.com.br e #compartilhe com seus amigos esta mudan\u00e7a que estamos propondo para o Brasil. ", "1479": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o mais novo programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer assistir de novo? Confira aqui: Neste programa, o PSTU denuncia a pol\u00edtica privatista dos governos FHC e do PT contra o petr\u00f3leo e a Petrobras. \"FHC quebrou o monop\u00f3lio do petr\u00f3leo e iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o da Petrobras; Dilma entregou o Campo de Libra e come\u00e7ou a privatiza\u00e7\u00e3o do Pr\u00e9-Sal\", afirmou Z\u00e9 Maria, que lembra ainda que o programa de governo de Marina vai pelo mesmo caminho. \"\u00c9 preciso uma Petrobras 100% estatal e reestatizar as empresas privatizadas\", defendeu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) https://www.youtube.com/watch?v=utNpY7otAy0&feature=youtu.be", "1480": " participei das jornadas de junho mais que eu participei da jornada de jogo n\u00f3s tivemos nas rodas de 18 eu fa\u00e7o tem leonardo explicou que vai ter beijo jornada de joelhos eu participei da jornada de junho eu tamb\u00e9m participei das jornadas de junho a juventude mais uma vez cumpr", "1481": "e um grande papel foi \u00e0s ruas rejeitando esse sistema pol\u00edtico a nossa campanha busca ser fiel \u00e0s demandas apresentadas nessa mobiliza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica lutamos pela amplia\u00e7\u00e3o de direitos pelo fim do encarceramento da juventude negra contra a viol\u00eancia policial e por democracia real", "1482": "e perguntado voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o comer e minha m\u00e3e respondeu minha m\u00e3e respondeu n\u00f3s n\u00e3o estamos com fome e uma crian\u00e7a acreditou na que eu mas \u00e9 um depois entendi que eles a m\u00e3e se um dia n\u00e3o correu quem viveu essa experi\u00eancia jamais acabar\u00e1 com o bolsa fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 o discurso \u00e9 uma vida n\u00e3o vamos desistir do brasil e d\u00e1 nojo custou marina agora \u00e9 perceber n\u00e3o chegar o dia que a gente n\u00e3o teria furado a gente n\u00e3o sente vontade", "1483": " tinha uma voz \u00e9 suficiente n\u00e3o viole combater com as suas armas olhe com bater com a nossa verdade com o nosso respeito e com as nossas propostas n\u00f3s vamos manter o bolsa fam\u00edlia e sabe por qu\u00ea porque eu nasci l\u00e1 no seringal baga\u00e7o eu sei o que \u00e9 passar fome tudo o que minha m\u00e3e tinha para oito filhos era um ovo e um pouco de farinha e sal nas ba\u00edas de cebola picada eu me lembro de ter olhado para o meu pai e minha m\u00e3e qu", "1484": " hoje no brasil milhares de mulheres t\u00eam s\u00e9rios problemas de sa\u00fade ou mesmo morre ao tentar provocar a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez o aborto \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablico e um direito da mulher e assim \u00e9 que deve ser tratado respeitamos as convic\u00e7\u00f5es religiosas de cada um mas o estado \u00e9 laico e deve garantir os direitos ea sa\u00fade para toda uma sociedade socialista tem que ser uma sociedade contra o racismo a homofobia transfobia a xenofobia e todas as formas de preconceito mauro iasi 21", "1485": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas dos trabalhadores fhc quebrou o monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o da petrobras dilma entregou o campo de libra e iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal o programa de marina foi escrito por economistas do psdb vai pelo mesmo caminho e tudo isso aumenta o pre\u00e7o do g\u00e1s e da gasolina ge", "1486": "ra corrup\u00e7\u00e3o e acelera o esgotamento dos recursos naturais do pa\u00eds para mudar \u00e9 preciso retomar o monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo uma petrobras 100% estatal e reestatiza\u00e7\u00e3o das empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16 a isso presid\u00eancia", "1487": "etermina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de verdade pra mim \u00e9 o cara que tem condi\u00e7\u00e3o mesmo de fazer mudan\u00e7as que o brasil est\u00e1 precisando se voc\u00ea pode escolher um caminho o porqu\u00ea escolheu o caminho errado ao brasil precisa saber que tem um brasileiro que gosta do brasil o sr brasileiro eu acredito numa mudan\u00e7a que ele tem uma for\u00e7a jovem primeiro queriam dinheiro e com certeza ele pode mudar esses pa\u00edses \u00e9 que s\u00f3 isso a\u00ed \u00e9 se o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade de", "1488": "minas a\u00e9cio ampliou em todo o estado as consultas e gestantes construiu 28 centros viva vida de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00e3es e um beb\u00ea e implantou 529 novos leitos de uti neonatal em seguida foi criado o programa m\u00e3es de minas para acompanhar todo esse cuidado e para falar do m\u00e3es de minas ningu\u00e9m melhor do que as m\u00e3es de minas quando a ajuda chegou n\u00e3o sabia fazer nada n\u00e9 primeiro filho nunca tinha tido contato com crian\u00e7as se nascido em casa ent\u00e3o tudo era novidade dificuldades \u00e9 a imensa programa mais de minhas co", "1489": "isas de marca ou acaso a primeira vez que eu liguei eles me perguntaram quantos meses que estava gr\u00e1vida \u00e9 seja tido \u00e9 com minha primeira filha o acompanhamento duas minas eles final pela primeira vez a\u00ed ele sobrevivia o enxoval onde me ajudou muito o primeiro dia do jo\u00e3o pedro ele um carro bom ea gente n\u00e3o sabe o que fazer fiquei com medo n\u00e3o d\u00e1 tempo de correr com ele fiquei com a ter s\u00f3 falando dando orienta\u00e7\u00e3o fase isso vida ele machucou as costas para chorar foi como se fosse salva vidas mesmo salvo", "1490": "u o fez um pedro precisa nem sei quanto ao projecto mais coisas com tranquilidade ver o jo\u00e3o feliz tranquilo saud\u00e1vel \u00e9 maravilhoso mais de minas cuida da gestante e do beb\u00ea desde o in\u00edcio da gravidez at\u00e9 o primeiro ano de vida da crian\u00e7a as m\u00e3es se cadastrou no programa pessoalmente pelo telefone ou pela internet todo esse esfor\u00e7o reduziu em 32% a mortalidade infantil no estado eu fa\u00e7o quest\u00e3o de mostrar o que eu j\u00e1 fiz em minas com o governador porque eu acredito que um candidato a presidente ele deve ", "1491": "ser julgado n\u00e3o apenas por aquilo que promete mas principalmente por aquilo que ele j\u00e1 fez at\u00e9 porque se promessa resolver alguma coisa o brasil est\u00e1 muito melhor eu aprendi muito cedo que para mudar as coisas de verdade \u00e9 preciso mais do que apenas boas inten\u00e7\u00f5es o mundo da pol\u00edtica \u00e9 duro \u00e0s vezes at\u00e9 cruel se voc\u00ea n\u00e3o tiver pulso firme ou\u00e7a pol\u00edtica e experi\u00eancia e um time de primeira ele devora as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia no governo ou voc\u00ea comanda o voc\u00ea \u00e9 comandado e quando o presidente n\u00e3o ", "1492": "comanda o governo funciona esse governo n\u00e3o funciona direito nada funciona direito as obras atrasam os projetos n\u00e3o saem do papel como n\u00f3s estamos vendo hoje no brasil at\u00e9 quando a sa\u00fade p\u00fablica vai ser tratado desse jeito chega eu quero \u00e9 botar ordem na casa porque eu te pe\u00e7o \u00e9 que me deixa fazer isso eu estou pronto para liderar um novo governo e fazer o brasil funcionar direito governou o estado de minas gerais por dois mandatos e terminou com a aprova\u00e7\u00e3o de 92% preciso dizer mais tem car\u00e1ter porque e", "1493": " hoje n\u00f3s vamos conversar sobre um assunto que vai ter uma import\u00e2ncia em nome do meu governo m\u00e3es e filhos eu vou te mostrar como foi que n\u00f3s conseguimos baixar a mortalidade infantil em minas gerais quando fui governador n\u00f3s fizemos l\u00e1 um grande programa de cuidado e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s gestantes para acompanhar as m\u00e3es durante toda a gravidez e depois no parto e no primeiro ano de vida do beb\u00ea hoje esse programa se chama m\u00e3es de minas e eu quero fazer exatamente isso para todas as m\u00e3es do brasil no governo de ", "1494": "le \u00e9 honesto e principalmente porque a mudan\u00e7a segura \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz da satisfa\u00e7\u00e3o daquilo que est\u00e1 fazendo quem conhece confia fome sabe da seriedade sabe do homem que ele \u00e9 e h\u00e1 vontade pol\u00edtica ea vontade de mudar o brasil por um homem que abandona vezes o conforto do seu lar aquela vida mais conveniente tranquila na luta por ideais ali\u00e1s s\u00e3o todos n\u00f3s deixando as pessoas do bem deste pa\u00eds \u00e9 um homem que tem dna \u00e9 do tancredo neves \u00e9 o av\u00f4 dele tenha experi\u00eancia \u00e0 vontade d", "1495": " uma presidenta h\u00e1 uma for\u00e7a poderosa que move a nossa economia ela ser\u00e1 dia de milh\u00f5es de lares e se expande por lojas escrit\u00f3rios e consult\u00f3rios pequenas f\u00e1bricas empresas urbanas e rurais uma for\u00e7a que cresce e faz o brasil crescer s\u00e3o os mais de 9 milh\u00f5es de microempreendedores individuais de micro e pequenas empresas que correspondem a cerca de 80% dos neg\u00f3cios do pa\u00eds ea 20% do pib e cresceram 111 por cento desde 2010 por tudo isso dilma vai aumentar ainda mais o apoio ao micro e pequeno empreendedor somos talvez o povo mais empreendedor do mundo um povo batalhador com uma criatividade imensa para produzir para inventar novos caminhos pessoas que fazem do seu pequeno neg\u00f3cio um grande sonho que se concretiza a cada dia o sonho de ser seu pr\u00f3prio patr\u00e3o infelizmente durante muito tempo o governo mais atrapalhou do que ajudou o brasi", "1496": "leiro que quer criar ou ampliar o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio a partir do governo lula e do meu governo estamos lutando como nunca para facilitar a vida dos nossos empreendedores em 2006 a cria\u00e7\u00e3o do simples nacional unificou oito impostos num s\u00f3 e reduziu a carga tribut\u00e1ria das micro e pequenas empresas em 2009 foi criado meio o microempreendedor individual em 2011 programa crescer de uma linha de microcr\u00e9dito que beneficia no meio e boa parte das microempresas em 2012 dilma ampliou em 50% os limites para uma micro ou pequena empresa se enquadrar no simples e o limite de faturamento daquelas que exportam para que elas n\u00e3o precisem sair do simples e reduziu as al\u00edquotas pagas pelo bei para 50 j\u00e1 em 2013 criou a secretaria da micro e pequena empresa um novo canal de di\u00e1logo com os empreendedores agora em 2014 sancionei a lei que universalizou o s", "1497": "imples ou seja todo microempreendedor individual e toda micro e pequena empresa com faturamento anual de at\u00e9 tr\u00eas milh\u00f5es e seiscentos mil reais podem se enquadrar no simples e pode utilizar uma guia \u00fanica para recolher seus impostos desfrutando de uma grande redu\u00e7\u00e3o no pagamento dos tributos na pr\u00e1tica iniciamos por a\u00ed a reforma tribut\u00e1ria que todo o nosso pa\u00eds reivindica e demos um passo decisivo para apoiar o empreendedorismo no brasil a universaliza\u00e7\u00e3o do simples beneficia mais de 140 tipos de neg\u00f3cios incluindo prestadores de servi\u00e7os nas \u00e1reas de medicina enfermagem e veterin\u00e1ria jornalismo odontologia psicologia advocacia e cultura entre tantas outras no total cerca de 450 mil micro e pequenas empresas poder\u00e3o aderir ao simples com isso elas v\u00e3o pagar 40% menos impostos e se livram da burocracia porque o pagamento \u00e9 feito atrav\u00e9s ", "1498": "de uma \u00fanica que as novas regras do simples tamb\u00e9m acabam com a ind\u00fastria da multa agora a primeira fiscaliza\u00e7\u00e3o feita uma pequena empresa dever\u00e1 ter car\u00e1ter educativo s\u00f3 haver\u00e1 multa se uma segunda visita as orienta\u00e7\u00f5es n\u00e3o tivessem sido seguidas depois de universalizar o simples temos um novo desafio pela frente acabar com o chamado abismo tribut\u00e1rio que faz com que o pequeno empres\u00e1rio tenha medo de crescer de aumentar o seu faturamento pois quando isso acontece ele perde os benef\u00edcios do simples e cai numa categoria tribut\u00e1ria mais onerosa ele paga mais impostos \u00e9 como se o pa\u00eds estivesse punido quem cresce colocando um degrau muito alto pra essa pessoa d\u00e1 seu pr\u00f3ximo passo eu quero substituir esse degrau por uma rampa mais suave para isso vou criar um simples de transi\u00e7\u00e3o assim a pequena empresa vai poder se tornar uma empresa de m\u00e9", "1499": "dio porte de forma natural sem medo e sem com educa\u00e7\u00e3o e esse \u00e9 um compromisso que assumo com todos os empreendedores que fazem a for\u00e7a do brasil quinze anos atr\u00e1s eu me vi numa situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil eu estava desempregado com tr\u00eas filhos pequenos foi a\u00ed que eu decidi montar uma pequena loja sabe min\u00fascula com dinheiro emprestado em 2009 e essa papelaria qual criou um simples nacional que unificava os impostos \u00e0 receita federal a lei portuguesa mais porque ningu\u00e9m pensou nisso f\u00e1cil de se entender unifica os impostos para quem tem uma pequena empresa voc\u00ea acaba tendo um retorno muito maior no decorrer dos anos de desempregado eu verei empregador \u00e9 nessa hora que voc\u00ea sente a for\u00e7a de um governo forte a\u00ed voc\u00ea fala poxa eu n\u00e3o t\u00f4 jogado n\u00e3o t\u00f4 eu tenho um respaldo \u00e9 apoiar o esp\u00edrito empreendedor dos brasileiros tamb\u00e9m significa eliminar a buro", "1500": "cracia do seu dia a dia para isso estou implantando o programa brasil sem burocracia e com ele vamos fazer uma profunda reforma para facilitar a vida dos empreendedores o programa brasil sem burocracia vai usar as facilidades que a internet oferece para descomplicar a vida dos micro e pequenos empres\u00e1rios ele cria o sistema de registro e licenciamento integrado de empresas pela internet ou seja todos os documentos ser\u00e3o substitu\u00eddos por um s\u00f3 esse sistema estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal empresa simples que come\u00e7a a funcionar ainda este ano estar\u00e1 dispon\u00edvel para todos os estados no in\u00edcio do ano que vem a partir da\u00ed ser\u00e1 poss\u00edvel abrir uma micro ou pequena empresa e at\u00e9 cinco dias isso mesmo apenas cinco dias o mesmo prazo vale para fechar uma empresa assim a burocracia ela s\u00f3 faz atrapalhar nossa vida eletr\u00f4nico atr\u00e1s nossos sonhos o rapaz ", "1501": "para mudar isso dilma est\u00e1 implantando o brasil sem burocracia abrindo um novo mundo de oportunidades para o micro e pequeno empreendedor nos hoje quem trabalha por conta pr\u00f3pria pode se tornar um microempreendedor individual tamb\u00e9m chamado de e mail ele \u00e9 isento de impostos federais pagas o valor mensal que fica entre 37 e 42 reais por m\u00eas pode trabalhar em casa sem ter que pagar iptu comercial por isso e passa a ter v\u00e1rios direitos com isso dilma est\u00e1 trazendo milh\u00f5es de pessoas do mercado informal para o formal ent\u00e3o \u00e9 isso se voc\u00ea trabalha com conta pr\u00f3pria e ainda n\u00e3o se formalizou acesse o portal do empreendedor e se torne um meio um mundo de oportunidades pode se abrir para voc\u00ea dilma dilma criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidades e 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados s\u00f3 come\u00e7ou agora a proposta de dilma", "1502": " \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o lese no brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 metr\u00f4s 14m de 180 brts e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras n\u00e3o devem ser o brasil n\u00e3o perde para dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gilmak dilma tamb\u00e9m vai criar o pronatec jovem aprendiz a partir do ano que vem e isso vai mudar a vida de milh\u00f5es de jovens a lei obriga a empresa que contrata um jovem aprendiz a matricul\u00e1 lo num curso de qualifica\u00e7", "1503": "\u00e3o profissional como boa parte das micro e pequenas empresas n\u00e3o t\u00eam recursos para pagar esse curso milh\u00f5es de jovens na faixa dos 15 anos em diante acabam tendo poucas oportunidades para aprender uma profiss\u00e3o desde cedo pois bem com o pronatec jovem aprendiz vamos mudar essa situa\u00e7\u00e3o \u00e0 micro pequena empresa s\u00f3 precisa contratar o jovem que o governo por meio do pronatec assumir os custos e garante a sua qualifica\u00e7\u00e3o profissional isso ser\u00e1 muito bom para todo mundo porque a microempresa \u00e9 uma macro fam\u00edlia \u00e9 o melhor ambiente para um jovem come\u00e7ar sua vida profissional se cada micro ou pequena empresa contratar um aprendiz v\u00e3o gerar s\u00f3 a\u00ed mais de cinco milh\u00f5es de empregos vamos criar um novo mundo de oportunidades para uma parcela da juventude de que precisa muito desse apoio o brasil gerou mais de 100 mil empregos em agosto um grande r", "1504": "esultado hoje o desemprego s\u00f3 cresce l\u00e1 fora segundo o banco mundial divulgou h\u00e1 poucos dias hoje existem mais de 100 milh\u00f5es de desempregados no mundo rico e 447 milh\u00f5es de trabalhadores pobres que ganham menos de dois d\u00f3lares por dia o banco mundial destaca o brasil como um dos raros pa\u00edses v\u00eam mantendo os empregos e os alunos do concelho est\u00e1 protegendo os seus trabalhadores da crise e civil do rio que os empregos continuam subindo no brasil todo que sobe desce \u00e9 mais vai mesmo em meios e preto permanecem tudo que vem tem falta o mundo est\u00e1 em crise percebeu que o brasil est\u00e1 protegendo os sal\u00e1rios \u00e9 mais mundo d\u00e1 voltas com o pneu do mundo d\u00e1 voltas e vai acabar essa noite n\u00e9 ai vai come\u00e7ar pelo brasil ou \u00e0 noite percebeu do vento vai dormir eu eu quero ter acordado para ver o pior acontecer chega de pessimismo pense positivo sem", "1505": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir essa sim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar melhorava essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar de helix", "1506": " se dilma se referia a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "1507": " nossa f\u00e9 chegou a hora de mudar o ganho com a quest\u00e3o a presen\u00e7a deve sete brasil \u00e9 rafael rosas a compet\u00eancia do mal precisa ser vencida em todos os poderes o povo j\u00e1 est\u00e1 consciente de todas as ramifica\u00e7\u00f5es da corrup\u00e7\u00e3o vamos renovar tamb\u00e9m o congresso nacional", "1508": " a c\u00e2mara federal e assembl\u00e9ias estaduais pe\u00e7o seu voto de confian\u00e7a aos nossos candidatos democratas crist\u00e3os do seu estado o n\u00famero de todos eles come\u00e7a com 27 pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o juntos para o brasil que queremos e podemos", "1509": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "1510": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente nestes \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1511": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira pastor everaldo presidente 20 nos \u00faltimos quatro anos o brasil ficou lembrado a sorte e o caos na sa\u00fade tomou conta do produto da falta de compet\u00eancia e planejamento chegou a hora de tirar o brasil do vermelho na sa\u00fade a sa\u00fade no brasil hoje est\u00e1 no vermelho faltam hospitais ambul\u00e2ncias medicamentos morte nas filas de espera m\u00e3es dando \u00e0 luz na cal\u00e7ada o sofrimento das fam\u00edlias brasileiras \u00e9 um desrespeito \u00e0 dignidad", "1512": "e humana como presidente vou estabelecer o princ\u00edpio da meritocracia e o plano de metas premiamos os hospitais e m\u00e9dicos que prestarem melhor atendimento ao cidad\u00e3o ou acabar com impostos sobre rem\u00e9dios ou atualizar a tabela do sus garantindo remunera\u00e7\u00e3o digna ao profissional da sa\u00fade e as redes conveniadas \u00e0 sa\u00fade no brasil pode e vai melhorar pe\u00e7o seu voto sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo o presidente", "1513": " eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende depois do debate da band quando eduardo jorge foi destaque disparado nas redes sociais e teve um n\u00famero recorde de memes e do debate do sbt cujas tiradas do candidato do partido verde bombaram nas mesmas redes sociais n\u00e3o perca hoje daqui a pouco \u00e0s nove e meia da noite o debate entre os candidatos a presidente na tv aparecida o debate ser\u00e1 transmitido por uma rede de e", "1514": "missoras cat\u00f3licas voc\u00ea poder\u00e1 assistir o debate tamb\u00e9m pelos sites dos candidatos o site do eduardo jorge www.eduardorollo.com.br pv ponto com.br no debate o eleitor pode conhecer melhor os candidatos e suas propostas as propostas do partido verde est\u00e3o detalhadas no meu site no primeiro turno vote consciente com liberdade no deputado pv eleito do seu estado ser\u00e1 o porto seguro dos ideais verdes e de cultura de paz", "1515": "Alvaro Dias, que sempre denunciou fraudes nas loterias e pediu que a Pol\u00edcia Federal investigasse a lavagem de dinheiro por meio dos jogos, garantiu, nesta quarta(29/8), em Bras\u00edlia, que, se eleito presidente da Rep\u00fablica, vai usar mecanismos r\u00edgidos de controle para garantir transpar\u00eancia \u00e0s apostas. Abre o olho! #AlvaroDias19", "1516": "Sabatina da CNA Brasil. #AlvaroDias19 #OFuturo\u00c9Agro", "1517": "Em sabatina na CNA Brasil, Alvaro Dias defendeu ainda a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de terras de forma sum\u00e1ria e a melhoria da infraestrutura do pa\u00eds para escoamento de safra. Abre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f! #AlvaroDias19 #OFuturo\u00c9Agro", "1518": "J\u00e1 conhece o Movimento Juntos Com Alvaro? Uma rede de amigos e colaboradores volunt\u00e1rios que participam de forma ativa da nossa campanha. Acesse www.juntoscomalvaro.com.br:=:https://juntoscomalvaro.com.br/ e participe, \u00e9 muito simples e f\u00e1cil ! #AlvaroDias19", "1519": "Na Rodovi\u00e1ria Do Plano Piloto em Bras\u00edlia, no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, o papo reto e direto com o brasileiro que mais sofre com a corrup\u00e7\u00e3o e a impunidade, causa maior das desigualdades que impedem o acesso de milh\u00f5es a uma vida digna. Combater este sistema \u00e9 dever de todos os homens p\u00fablicos. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! #AlvaroDias19", "1520": "Na caminhada pelo Setor Comercial Sul de Bras\u00edlia, realizada na manh\u00e3 desta quarta-feira (29/08), O compromisso de apoio ao pequeno comerciante e ao empreendedor individual, garantindo acesso ao cr\u00e9dito para que seja poss\u00edvel expandir seus neg\u00f3cios, e a simplifica\u00e7\u00e3o do sistema tribut\u00e1rio. #AlvaroDias19", "1521": "Chega de promessa, de discurso e promessa. O Brasil quer quem Fala e Faz. Alvaro Dias Presidente ! Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1522": "A espontaneidade de uma crian\u00e7a n\u00e3o tem pre\u00e7o. Depois de um longo e cansativo dia de viagem, ainda no aeroporto, recebo da Heloisa, de 5 anos, um urso de presente. Mais que isso, uma mensagem de esperan\u00e7a. Uma emo\u00e7\u00e3o genu\u00edna. Como disse Fernando Pessoa, tudo vale a pena se a alma n\u00e3o \u00e9 pequena. Obrigado Heloisa!", "1523": "Jornal Nacional, da TV Globo, destacou na sua edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira a agenda do candidato Alvaro Dias em Bras\u00edlia. Alvaro Dias fez uma caminhada na regi\u00e3o central da Capital, e depois foi sabatinado na sede da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura. No v\u00eddeo, veja na \u00edntegra a reportagem do Jornal Nacional. Abre o olho! #AlvaroDias19", "1524": "Na Tr\u00edplice Fronteira entre Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e Goi\u00e1s, Alvaro Dias reafirmou o apoio total e irrestrito ao produtor rural e declarou que pretende alterar o c\u00f3digo civil para que Reintegra\u00e7\u00f5es de Posse sejam feitas imediatamente ap\u00f3s a invas\u00e3o. \"O agroneg\u00f3cio \u00e9 fundamental para o desenvolvimento do Brasil e os governantes n\u00e3o podem tolerar este tipo de atitude\". #AlvaroDias19", "1525": "Nesta quinta-feira, na sede do Podemos em Bras\u00edlia, tem assinatura de documento-compromisso com a Unicef e entrevista coletiva. #AlvaroDias19", "1526": "Importante apoio dos amigos caminhoneiros. Tamo Junto, pessoal, obrigado pela confian\u00e7a ! #AlvaroDias19", "1527": "No encontro com o Agroneg\u00f3cio, promovido pela CNA Brasil, Alvaro Dias apresentou diversas propostas para o setor da economia brasileira que carrega o Brasil nas costas. A come\u00e7ar pela Toler\u00e2ncia ZERO com invas\u00f5es de terras, garantindo reintegra\u00e7\u00e3o de posse imediata aos produtores rurais. #AlvaroDias19", "1528": "Coletiva de imprensa da CNA Brasil. #AlvaroDias19", "1529": "Quando a autoridade n\u00e3o se imp\u00f5e, a bandidagem toma conta. E a autoridade come\u00e7a pelo exemplo, respeito ao cidad\u00e3o e ao bem p\u00fablico. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1530": "N\u00e3o esque\u00e7a de salvar o nosso n\u00famero em sua lista de contatos para receber fotos, v\u00eddeos e not\u00edcias do dia a dia do Presidente Alvaro Dias! #AlvaroDias19", "1531": NaN, "1532": "Agradecimento especial \u00e0s paranaenses que visitam Bras\u00edlia pelo apoio espont\u00e2neo e sincero. Quem conhece, vota! #AlvaroDias19", "1533": "Site G1 deu destaque \u00e0 nossa visita \u00e0 cidade de Costa Rica, no Mato Grosso do Sul, que est\u00e1 localizada na tr\u00edplice fronteira brasileira. Afirmei que \u00e9 preciso acabar com essas invas\u00f5es descabidas de terras produtivas, e que n\u00f3s vamos alterar o C\u00f3digo de Processo Civil para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o de posse sum\u00e1ria, imediatamente ap\u00f3s a eventual invas\u00e3o. Leia mais na reportagem do G1. #AlvaroDias19", "1534": "FORA NOVA ORDEM MUNDIAL O BRASIL TEM SOLU\u00c7\u00c3O!!!!!!!", "1535": "AUDITORIA DA D\u00cdVIDA P\u00daBLICA Entra governo, sai governo e n\u00f3s, cidad\u00e3os contribuintes, assistimos de longe o Brasil afundar-se em d\u00edvidas. A transpar\u00eancia, um dos pilares da gest\u00e3o p\u00fablica respons\u00e1vel, nunca foi levada a s\u00e9rio. DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE!!!", "1536": "Reuni\u00e3o com reitoras e reitores, na Andifes, em Bras\u00edlia.", "1537": "Lembra da pequena Lara? Ela e o papai dela, o Marcos, s\u00e3o f\u00e3s do Ciro e gravaram um v\u00eddeo super fofo cantando o nosso jingle (veja nos nossos coment\u00e1rios). Quando esteve em Palmas, Ciro se encontrou com o Marcos e aproveitou a chance pra agradecer a nossa pequena Larinha! \u2764", "1538": "N\u00f3s temos um projeto para mudar o Brasil e queremos voc\u00ea do nosso lado. Mais de 1.000 pessoas j\u00e1 se comprometeram com esse projeto e fizeram uma doa\u00e7\u00e3o. Acesse https://doe.cirogomes.com.br e colabore voc\u00ea tamb\u00e9m. #Ciro12 #CiroPresidente", "1539": "A sa\u00fade da mulher brasileira, principalmente daquelas que est\u00e3o desassistidas, longe dos grandes centros, \u00e9 uma prioridade para n\u00f3s. O programa \u00datero \u00e9 Vida, criado pela minha vice K\u00e1tia Abreu, obteve resultados maravilhosos. N\u00f3s vamos multiplicar boas ideias como essa.", "1540": "Ciro visitou o Mercado Central de Belo Horizonte, na manh\u00e3 desta quarta. Entre um queijinho aqui e outro ali, Ciro recebeu o carinho dos mineiros e falou aos jornalistas sobre investimentos no Estado e da necessidade de retomar as obras de infraestrutura para acompanhar o crescimento do agroneg\u00f3cio. Fotos: Leo Canabarro", "1541": "Inf\u00e2ncia \u00e9 um tema s\u00e9rio. Assinei em Bras\u00edlia um compromisso garantindo a cria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para fortalecimento dos direitos da crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia. O documento foi entregue por Miriam Cordeiro-Pragita da Rede Nacional pela Primeira Inf\u00e2ncia.", "1542": "\u00c0s 18 horas de ontem, no Rio de Janeiro - RJ, fui entrevistado por Marcelo Madureira e seus companheiros do canal Casseta & Planeta, no YouTube! Foi simplesmente fant\u00e1stico! Obrigado, Marcelo! Sinais! Fortes Sinais!", "1543": "Logo mais,\u00e0s 11 horas, estarei no cal\u00e7ad\u00e3o do Largo 13, em Santo Amaro, um dos bairros mais populosos de S\u00e3o Paulo, na Zona Sul da cidade. Bandeiras, fotos, abra\u00e7os e o Jingle com for\u00e7a total! Venha junto! Sinais! Fortes Sinais!", "1544": "O vice de Lula, Fernando Haddad e a presidenta e candidata ao Senado Dilma Rousseff falam em coletiva para a imprensa em Belo Horizonte.", "1545": "A campanha #LulaPresidente j\u00e1 passou por seis estados do Nordeste. Piau\u00ed, Bahia, Sergipe, Para\u00edba, Rio Grande do Norte e Maranh\u00e3o. Todas as cidades que visitamos mostraram uma caracter\u00edstica em comum: o povo brasileiro tem f\u00e9 de que vamos retomar a democracia. Meu muito obrigado aos milhares que se somaram a n\u00f3s nessa etapa da jornada. Vamos em frente, at\u00e9 Lula subir a rampa do Planalto!", "1546": "Saiba mais sobre o Plano Emergencial para gera\u00e7\u00e3o de empregos: https://bit.ly/2olt0Vu #PlanoLula", "1547": "Amanh\u00e3 estarei em Curitiba para visitar o presidente Lula e levar sua mensagem ao povo do Paran\u00e1. Depois da visita faremos uma grande caminhada saindo da pra\u00e7a Santos Andrade, \u00e0s 17h. #LulaPresidente #LulaLivreJ\u00e1", "1548": "O vice de Lula, Fernando Haddad, fala em Minas Gerais para a r\u00e1dio Itatiaia sobre o #planoLula", "1549": "O vice de Lula, Fernando Haddad e a presidenta e candidata ao Senado Dilma Rousseff falam em coletiva para a imprensa em Belo Horizonte.", "1550": "O desmonte da ind\u00fastria de petr\u00f3leo e g\u00e1s, conduzido pelo governo Temer em conjunto com o PSDB, destruiu milhares de postos de trabalho no estado do Rio de Janeiro. Ontem estivemos em Niter\u00f3i e S\u00e3o Gon\u00e7alo conversando sobre as propostas do #PlanoLula de governo para retomada da gera\u00e7\u00e3o de empregos, com foco no fortalecimento da produ\u00e7\u00e3o nacional. #LulaPresidente", "1551": "O crime \u00e9 organizado e age com intelig\u00eancia. O combate ao crime \u00e9 hoje desorganizado, descoordenado e isolado. Com Geraldo Alckmin, jogaremos todo o peso do governo federal no enfrentamento da criminalidade, mais uso da tecnologia para dar efici\u00eancia a esta guerra. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1552": "O Brasil tem pressa e precisa de reformas. O jeito mais r\u00e1pido de sair da crise \u00e9 transformar o nosso pa\u00eds em um canteiro de obras. Um pa\u00eds que n\u00e3o para de crescer e gerar empregos, \u00e9 isso o que queremos. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1553": "Olha s\u00f3 quem atacou de DJ! Bora ouvir o jingle da campanha de Geraldo? \ud83c\udfb6 Vem! \u25b6 https://youtu.be/AsQCI4SHCgM:=:https://www.youtube.com/watch?v=AsQCI4SHCgM&feature=youtu.be #EquipeGA", "1554": "A dona de casa tornou-se dona da casa. A fun\u00e7\u00e3o social ligada a lar n\u00e3o \u00e9 mais \u00fanica e nem exclusivamente feminina. Tornou-se uma escolha e n\u00e3o uma obriga\u00e7\u00e3o. E assim deve ser. Cada vez mais as mulheres, que s\u00e3o maioria na popula\u00e7\u00e3o e no eleitorado, precisam ser mais protagonistas e n\u00e3o coadjuvantes. #GeraldoNaGloboNews #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1555": "Propor solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e m\u00e1gica para seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 ser irrespons\u00e1vel. E insinuar armamento para crian\u00e7as \u00e9 querer transformar o nosso futuro em pesadelo. Geraldo Alckmin combateu duramente a criminalidade em S\u00e3o Paulo com intelig\u00eancia e responsabilidade, a taxa de homic\u00eddios no Estado caiu 78%, foram 130 mil vidas salvas nos \u00faltimos anos e nenhum criminoso famoso solto nas ruas. Falar \u00e9 f\u00e1cil, fazer \u00e9 com Geraldo! Quer um presidente que olhe pela sua fam\u00edlia? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com a gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #GeraldoFez #GeraldoFar\u00e1Mais", "1556": "#OFuturo\u00c9Agro \ud83d\ude09 Vem assistir Geraldo Alckmin AO VIVO direto do encontro com candidatos \u00e0 presid\u00eancia, promovido pela CNA (Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil). #EquipeGA #GeraldoNaWeb", "1557": "Geraldo Alckmin n\u00e3o tem nada a esconder. Muito pelo contr\u00e1rio, tem muito a mostrar e hoje ele estar\u00e1 no Jornal Nacional, \u00e0s 20h. \u00c9 uma excelente oportunidade para voc\u00ea conhecer n\u00e3o s\u00f3 suas propostas e ideias pra tirar a gente dessa crise, mas o seu car\u00e1ter, seu preparo e, principalmente, sua postura conciliadora, que vai unir o Brasil sem contaminar nossa sociedade com radicalismo e intoler\u00e2ncia. Se liga na Globo e acompanhe com a gente usando a hashtag #GeraldoNoJN! \ud83d\ude4c #EquipeGA #GeraldoNaTV", "1558": "Em poucos minutos, tem Geraldo Alckmin na GloboNews. Fique ligado! \ud83d\ude09 #GeraldoNaGlobonews #EquipeGA #GeraldoNaTV", "1559": "N\u00e3o d\u00e1 mais para continuar fingindo que vamos ser um pa\u00eds melhor se a educa\u00e7\u00e3o que oferecemos a nossas crian\u00e7as e jovens \u00e9 de quinta categoria. Ou se muda isso ou o pa\u00eds continuar\u00e1 sem futuro, sem oferecer oportunidades, sem melhores empregos. #GeraldoNaGloboNews #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1560": "O Brasil tem pressa e o caminho para sair da crise passa por uma reforma pol\u00edtica: voto facultativo, diminui\u00e7\u00e3o do n\u00famero de partidos, voto distrital. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1561": "Quem deseja mudar o pa\u00eds precisa ter capacidade de di\u00e1logo, construir alian\u00e7as, unir o Brasil em torno de um projeto. Se n\u00e3o for capaz disso, est\u00e1 s\u00f3 de enrola\u00e7\u00e3o. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV", "1562": "Recebi hoje o grupo Transpar\u00eancia Internacional que apresentou um documento com propostas de combate a corrup\u00e7\u00e3o para as candidaturas dessas elei\u00e7\u00f5es. Essa \u00e9 uma das nossas prioridades, no nosso governo haver\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o e transpar\u00eancia dos gastos p\u00fablicos e n\u00e3o vamos empurrar pra debaixo do tapete as falcatruas da velha pol\u00edtica. #BoulosESonia50 #Psol Fotos: Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "1563": "Armado, apoiador de Bolsonaro amea\u00e7a colaboradora da equipe de campanha do Boulos. N\u00e3o nos intimidar\u00e3o, n\u00e3o vamos aceitar a naturaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Exigimos provid\u00eancias!", "1564": "Hoje \u00e9 o Dia de trazer visibilidade pra mulher que n\u00e3o est\u00e1 passando por nenhuma fase, que n\u00e3o precisa conhecer nenhum \"homem certo\" e que sabe muito bem o que quer da vida! Dia da Visibilidade L\u00e9sbica, porque todas as orienta\u00e7\u00f5es sexuais devem ser respeitadas. #BoulosESonia50 #Psol", "1565": "#AoVivo Participo de sabatina na R\u00e1dio Globo SP, acompanhe!", "1566": "Edif\u00edcios e habita\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sem uso social devem passar por reformas, uma reestrutura\u00e7\u00e3o para que haja habita\u00e7\u00e3o digna para quem n\u00e3o tem casa. \u00c9 muita gente sem casa e muita casa sem gente! #BoulosNaM\u00eddia", "1567": "\u2714\ufe0f N\u00f3s vamos desapropriar terrenos ociosos, como prev\u00ea a lei!\ud83d\udc4d\ud83c\udffd \u2716\ufe0fBoulos vai tomar a sua casa!\ud83d\udc4e\ud83c\udffd #CompartilheAVerdade #Equipe", "1568": "FALTA POUCO PARA ALCAN\u00c7ARMOS A META DE R$44.000, que representa 2% do patrim\u00f4nio daquele que se diz valent\u00e3o, mas est\u00e1 querendo fugir dos debates. Precisamos desse $ para imprimir o material Contra Racismo, Machismo e Homofobia. \ud83c\udf08 Precisamos da sua ajuda para continuar enfrentando os reacion\u00e1rios e preconceituosos. Qualquer quantia \u00e9 importante, doe para nossa campanha: https://doeboulos.com.br/", "1569": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos \u2615, Hoje falando mais sobre nosso projeto Levanta Brasil.\u270a\ud83c\udffc", "1570": "Temos que deixar de ser o pa\u00eds que mais mata LGBT no mundo e s\u00f3 vamos conseguir isso com debate e levantando a discuss\u00e3o sobre diversidade sexual e de g\u00eanero nas escolas, preparando nossos jovens para a vida e n\u00e3o apenas para uma prova no fim do ano. #BoulosNaTVBrasil #BoulosESonia50 #PSOL", "1571": "Nesse s\u00e1bado vamos conversar com o povo, olho no olho, dessa vez em Diadema, zona sul de S\u00e3o Paulo! Chega mais para ouvir sobre o que vamos fazer para o Brasil mudar! Vai ser \u00e0s 13h, na Av. Casa Grande, 483. Compare\u00e7a!", "1572": "Muitas pessoas est\u00e3o nos enviando mensagens perguntando se o Boulos n\u00e3o foi convidado para a sabatina no JN com presidenci\u00e1veis. A internet n\u00e3o perdoa! Eai Bonner? Cad\u00ea o Boulos no JN? #Equipe", "1573": "\u00d4 Bonner, chama a gente pra bancada do Jornal Nacional, deixa a gente debater e apresentar as nossas propostas. #BoulosESonia50 #Psol", "1574": "N\u00e3o nos intimidar\u00e3o!", "1575": "Precisamos da sua ajuda para bater a segunda meta AINDA HOJE e pagar a impress\u00e3o do material Contra Racismo, Machismo e Homofobia. \ud83c\udf08 Qualquer quantia ajuda! R$10, R$20, R$30. www.doeboulos.com.br", "1576": "NOTA OFICIAL DA CAMPANHA BOULOS E S\u00d4NIA 50 Na tarde desta quarta-feira, 29 de agosto, um incidente grave ocorreu em um dos nossos comit\u00eas de campanha. Por volta das 16h30, uma colaboradora da campanha de Guilherme Boulos e S\u00f4nia Guajajara foi amea\u00e7ada com arma de fogo por um apoiador de Jair Bolsonaro. Essa colaboradora \u2013 cujo nome preferimos n\u00e3o mencionar por raz\u00f5es de seguran\u00e7a \u2013 estava em frente ao comit\u00ea Boulos e S\u00f4nia, na rua Cardeal Arcoverde, em S\u00e3o Paulo, quando o motorista de um ve\u00edculo Chevrolet Classic preto, placa EXS 0031, sacou uma arma de fogo, proferindo gritos em defesa do candidato Jair Bolsonaro e contra as candidaturas de Boulos e S\u00f4nia. O fato j\u00e1 foi registrado junto \u00e0 14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia, em S\u00e3o Paulo, e nossa campanha est\u00e1 prestando toda a assist\u00eancia necess\u00e1ria \u00e0 colaboradora v\u00edtima dessa agress\u00e3o. Exigimos apura\u00e7\u00e3o imediata por parte das autoridades competentes e responsabiliza\u00e7\u00e3o dos envolvidos neste grave ato. A viol\u00eancia, o medo e a intoler\u00e2ncia n\u00e3o podem ter espa\u00e7o na democracia. O discurso de \u00f3dio de Jair Bolsonaro estimula atos dessa natureza, sejam eles premeditados ou n\u00e3o. Nossa campanha n\u00e3o ser\u00e1 intimidada por agress\u00f5es, amea\u00e7as ou viol\u00eancia. Seguiremos firmes lutando por democracia, direitos e liberdade. A viol\u00eancia n\u00e3o prosperar\u00e1. Coordena\u00e7\u00e3o da campanha Boulos e S\u00f4nia 50 S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2018 #SemMedo", "1577": "Nessa sexta feira acontece o Dia B Bel\u00e9m! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m!", "1578": "Levanta Brasil!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #BoulosEsonia50", "1579": "N\u00f3s vamos acabar com essas esculhamba\u00e7\u00e3o no Brasil. Quem tem mais tem que pagar mais e quem tem menos pagar menos. #NaM\u00eddia", "1580": "A Coaliz\u00e3o Brasil entregou nesta manh\u00e3, em encontro comigo e com minha parceira de chapa Sonia Bone Guajajara propostas socioambientais para serem apreciadas em nosso governo. O meio ambiente e a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza s\u00e3o pautas priorit\u00e1rias para n\u00f3s. Vamos estabelecer o Desmatamento Zero, a preserva\u00e7\u00e3o dos nossos biomas e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. #BoulosESonia50 #Psol Foto: M\u00eddia \u00cdndia e M\u00eddia NINJA", "1581": "Hoje temos sabatina na R\u00e1dio Globo! Ser\u00e1 \u00e0s 17h, acompanhe! #AgendaBoulos", "1582": "N\u00f3s estamos propondo o Sistema de Democracia Direta, com as pessoas participando da pol\u00edtica e tomando as decis\u00f5es. N\u00f3s n\u00e3o podemos ficar dependendo de Congresso Nacional para fazer mudan\u00e7as no pa\u00eds, queremos o povo junto! #BoulosESonia50 #Psol", "1583": "Algumas pessoas perderam a capacidade de se indignar. N\u00f3s n\u00e3o, eu sou candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica porque estou indignado como voc\u00ea e quero mudar esse Brasil. Vote 50 pra mudar! #BoulosESonia50 #BoulosNaRadioGlobo", "1584": "Numa campanha movimento, de baixo pra cima, olho no olho e p\u00e9 no ch\u00e3o \u00e9 assim! J\u00e1 que o Bonner n\u00e3o chama a gente pra debater, vamos at\u00e9 onde o povo est\u00e1 e com lideran\u00e7as jovens em um bar de Bras\u00edlia me comprometi mais uma vez a acabar com os privil\u00e9gios do \"andar de cima\". #NaM\u00eddia", "1585": "Os grupos de a\u00e7\u00e3o est\u00e3o espalhando nossa campanha pelo Brasil! Fa\u00e7a parte desse movimento de esperan\u00e7a, monte seu grupo de a\u00e7\u00e3o no http://bit.ly/A:=:https://www.wieistmeineip.de/ip-address/\u00e7\u00e3oBoulos50 #BoulosESonia50 #Psol", "1586": "283 reais foi o investimento em intelig\u00eancia na pol\u00edcia do Rio de Janeiro no \u00faltimo ano. Isso n\u00e3o paga nem a conta de telefone do disk den\u00fancia. Pra combater o crime organizado \u00e9 preciso investir em intelig\u00eancia e \u00e9 isso que n\u00f3s vamos fazer! #BoulosESonia50 #PSOL", "1587": "Amanh\u00e3 estarei com Sonia Bone Guajajara no Dia B em Macap\u00e1! Compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa", "1588": "Valeu Val\u00e9ria, seu apoio \u00e9 fundamental para nossa campanha! \u270a\ud83c\udffe #BoulosESonia50 #Psol", "1589": "Dorminhocos: passou da hora. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1590": "Encontro na Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil (CNA), em Bras\u00edlia. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa #agronegocio #EquipeHM", "1591": "Vamos usar a nossa indigna\u00e7\u00e3o para mudar tudo que est\u00e1 errado. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "1592": "Resgatar a confian\u00e7a no Brasil \u00e9 construir uma na\u00e7\u00e3o mais forte. \u00c9 retomar o crescimento da economia e gerar mais empregos e renda para os brasileiros. Conhe\u00e7a nossa proposta para um Brasil Mais Forte: henriquemeirell.es/planoHM #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "1593": "Torcedores: um bom t\u00e9cnico faz toda a diferen\u00e7a #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1594": "Via Carlos Bolsonaro Bonner disse agora no Jornal Nacional que a Globo n\u00e3o recebe BILH\u00d5ES em dinheiro p\u00fablico e que Bolsonaro mentiu quando revelou o fato. Vai ver que estas e outras informa\u00e7\u00f5es devem ser referentes a Globo de Marte! Est\u00e3o desesperados e a cada dia perdem mais o pouco bom senso que lhes resta!", "1595": "- Chegada agora no aeroporto Salgado Filho em Porto Alegre - RS.", "1596": "- A viol\u00eancia no Brasil j\u00e1 passou da linha do absurdo h\u00e1 muito tempo e quanto mais recuamos, mais a bandidagem avan\u00e7a. Quando adotamos o esp\u00edrito de cordeiro na esperan\u00e7a de miseric\u00f3rdia, o criminoso na realidade entende que pode tudo e que \u00e9 o senhor da sua vida. Isso vai acabar!", "1597": "Rio Grande do Sul!", "1598": "- Hoje na Expointer em Esteio/RS.", "1599": "- Coletiva de imprensa (Porto Alegre - RS)", "1600": "O Estad\u00e3o fez um \u00f3timo resumo de alguns dos nossos posicionamentos sobre educa\u00e7\u00e3o. Vale a pena conferir. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os amigos.", "1601": "O NOVO \u00e9 a verdadeira op\u00e7\u00e3o de fora da velha pol\u00edtica. Nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos precisar votar no menos pior. #VemComJo\u00e3o30", "1602": "As estatais s\u00e3o estrat\u00e9gicas apenas para a velha pol\u00edtica, que as usam como cabide de empregos, esquemas de caixa 2 e corrup\u00e7\u00e3o para se perpetuar no poder. Para piorar, as estatais entregam p\u00e9ssimos servi\u00e7os a pre\u00e7os altos. Para mim, o governo deve priorizar as \u00e1reas que a popula\u00e7\u00e3o realmente precisa: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "1603": "Ontem \u00e0 noite fiz uma apresenta\u00e7\u00e3o no Insper em SP. Muito legal ver tantos jovens comprometidos com a mudan\u00e7a. Obrigado a todos que participaram", "1604": NaN, "1605": "PSDB e PT s\u00e3o dois lados da mesma moeda. Os dois partidos adotam os mesmos discursos e as mesmas pr\u00e1ticas, t\u00edpicas da velha pol\u00edtica, de que s\u00e3o os maiores representantes. O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que representa a renova\u00e7\u00e3o de fato. #VemComJo\u00e3o30", "1606": "Obrigado a todos que estiveram com a gente ontem em S\u00e3o Paulo, caminhando por um NOVO Brasil. Amanh\u00e3, estaremos na beira mar de Fortaleza, \u00e0s 7h15, e \u00e0s 9h, na Pra\u00e7a do Ferreira. #VemComJo\u00e3o30", "1607": "A Onda Laranja tamb\u00e9m chegou em Fortaleza. Muito obrigado a todos. Amanh\u00e3 cedo, teremos caminhada. Conto com voc\u00eas! #VemComJo\u00e3o30", "1608": "O crescimento da Onda Laranja tamb\u00e9m ganhou destaque nas pesquisas do Google - sou o candidato que mais cresce nas buscas do site e o segundo nome, entre os presidenci\u00e1veis, mais procurado, ficando acima de Marina, Ciro, Alckmin e Haddad. O interesse est\u00e1 sendo refletido nas \u00faltimas pesquisas, passamos de 1% para 4%, de acordo com a \u00faltima pesquisa do BTG Pactual. Eu conto com voc\u00ea para a Onda Laranja crescer ainda mais e virar um tsunami. No dia 7 de outubro, vamos fazer a transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1609": "A gente entende que os professores t\u00eam um papel essencial para a forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os capacitados e eticamente respons\u00e1veis, por isso o incentivo aos profissionais de educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um tema de grande import\u00e2ncia no nosso governo. Vamos valorizar a figura do professor n\u00e3o apenas com melhorias de sal\u00e1rios, mas especialmente com suporte ao desenvolvimento pedag\u00f3gico e implementa\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00f5es de desempenho para que ele possa trabalhar melhor. Outro ponto necess\u00e1rio \u00e9 uma mudan\u00e7a no curr\u00edculo dos professores. Vamos garantir que a maior parte da grade de ensino esteja direcionada \u00e0 metodologia de ensino e n\u00e3o \u00e0s cadeiras te\u00f3ricas. \u00c9 assim que funciona em Singapura, 1\u00ba colocado no PISA e \u00e9 assim que a gente enxerga um NOVO futuro para a educa\u00e7\u00e3o no Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "1610": "A gente acredita que \u00e9 dando liberdade \u00e0s pessoas que se combate a desigualdade. \u00c9 justamente nesse ponto que o Estado est\u00e1 errando. No nosso governo vamos ajudar aqueles em condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade, mas tamb\u00e9m dar condi\u00e7\u00f5es e garantir que os cidad\u00e3os tenham mais liberdade para trabalhar, empreender e gerar empregos. O desenvolvimento que queremos vai vir das pessoas, n\u00e3o do Governo. #VemComJo\u00e3o30", "1611": "Investir no ensino b\u00e1sico, na valoriza\u00e7\u00e3o do professor e na melhoria da gest\u00e3o nas nossas escolas. Esses s\u00e3o alguns caminhos para a constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "1612": "O investimento em pesquisa ser\u00e1 elevado de 1% para 3% do PIB. Baseado no Plano de Ci\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica da Academia Brasileira de Ci\u00eancia, vamos desenvolver a engenharia, a microeletr\u00f4nica, a biomedicina, a tecnologia aeroespacial e o programa nuclear brasileiro. #CompromissoJangoFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1613": "Amanh\u00e3 estaremos em S\u00e3o Paulo. Acompanhe nossa agenda. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1614": "\u201cVamos revogar a Emenda Constitucional 95, que congela por 20 anos os gastos prim\u00e1rios do governo na \u00e1rea social.\u201d Nos pr\u00f3ximos 20 anos teremos 40 milh\u00f5es de brasileiros a mais. Como essas pessoas v\u00e3o ficar sem servi\u00e7os b\u00e1sicos como sa\u00fade p\u00fablica, edu\u00e7\u00e3o, creches e seguran\u00e7a? O engessamento dos gastos prim\u00e1rios do governo ser\u00e1 anulado em nosso governo. Esse \u00e9 o compromisso. #compromissoJangoFilho54 #quemgostadobrasilvotanele", "1615": "De pai pra filho. #JangoFilhoPresidente #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1616": "Meu compromisso \u00e9 com o povo, com aqueles que mais precisam. A luta continua! #Jo\u00e3oGoulartFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "1617": "A super-explora\u00e7\u00e3o do trabalho feminino est\u00e1 com os dias contados. Venha conhecer nossa proposta de governo, acesse o link nos coment\u00e1rios. #CompromissoJangoFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1618": "Assista agora a sabatina com Marina Silva na CNA.", "1619": "Toda mulher brasileira sabe o que \u00e9 ser chamada de fraca. Temos que fazer o dobro, \u00e0s vezes o triplo para sermos reconhecidas. Venci cinco mal\u00e1rias e tr\u00eas hepatites. Me alfabetizei aos 16 anos, trabalhei desde cedo e ajudei na cria\u00e7\u00e3o de sete irm\u00e3os. Lutei contra o desmatamento e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. doemarina.com.br/?ref=fb2908mulher Fui eleita vereadora, deputada e senadora com vota\u00e7\u014des recordes. Cheguei aqui com muita for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o. Eles continuam insistindo que sou fraca. Toda mulher sabe o que \u00e9 isso. Juntas, por\u00e9m, vamos continuar provando nossa for\u00e7a. Apoie a nossa campanha. Nada pode segurar a for\u00e7a das brasileiras que acreditam em um pa\u00eds melhor. doemarina.com.br/?ref=fb2908mulher Foto de Gabriela Bilo/Estad\u00e3o", "1620": "Romarinho tem 17 anos e tirou o t\u00edtulo de eleitor para dar seu primeiro voto em Marina \u2764 #VoteMarina18", "1621": "Seja volunt\u00e1rio e participe da 1\u00ba Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional da Campanha de Marina Silva - www.somos.com.vc/:=:https://somos.com.vc/ #T\u00f4ComMarina18.", "1622": "Marina Silva \u00e9 l\u00edder na regi\u00e3o Nordeste, segundo o Ipespe. #VoteMarina18", "1623": "Essas s\u00e3o minhas irm\u00e3s. A gente se parece tanto que tem gente brincando que poder\u00edamos ter 5 Marinas fazendo campanha. \ud83d\ude05", "1624": "Veja o programa Opini\u00e3o onde Hertz (candidato a vice presid\u00eancia da rep\u00fablica) entrevista Osmarino Am\u00e2ncio (l\u00edder seringueiro) e Vera (candidata a presidente da rep\u00fablica pelo PSTU)", "1625": "SAIU NA IMPRENSA | O jornal O Estado de S\u00e3o Paulo, \u2018Estad\u00e3o\u2019, fez um infogr\u00e1fico com nossas propostas para a educa\u00e7\u00e3o. Leia e compartilhe! #T\u00f4ComVera #pstu16", "1626": "Primeira mentira de Dilma: \u201cO senhor fez uma campanha agressiva\u201d. Como mostra essa reportagem da Folha, Dilma mentiu. Segunda mentira de Dilma: \u201cQuem deixou o governo com uma infla\u00e7\u00e3o maior do que recebeu foi o governo do PSDB\u201d. Fernando Henrique pegou um pa\u00eds com infla\u00e7\u00e3o de 916%. Entregou com 12%. Dilma n\u00e3o responde sobre Cuba e fala da publicidade de A\u00e9cio. Em 2013, o governo Dilma gastou R$ 2,3 bilh\u00f5es com propaganda. Trata-se de um recorde hist\u00f3rico nas despesas com publicidade do governo federal, desde o ano 2000, quando esse tipo de dado passou a ser divulgado.", "1627": NaN, "1628": "Para a ex-ministra Dorothea Werneck, a mudan\u00e7a para o Brasil tem nome e n\u00famero certo! Ela quer um Brasil melhor e est\u00e1 com A\u00e9cio! Voc\u00ea j\u00e1 declarou seu voto? - https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1629": "Neste \u00faltimo dia da campanha eleitoral, A\u00e9cio Neves deixa um recado para voc\u00ea! Confian\u00e7a e esperan\u00e7a nos unem na luta por um Brasil diferente. Assista ao programa e compartilhe o desejo de renova\u00e7\u00e3o com todas as pessoas que podem, com o voto, mudar de verdade o nosso pa\u00eds. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1630": "J\u00e1, j\u00e1! #DebateNaGlobo Acompanhem tamb\u00e9m no https://twitter.com/AecioNeves", "1631": "\"Eu escolhi a mudan\u00e7a, porque do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode continuar. A mudan\u00e7a \u00e9 agora, \u00e9 A\u00e9cio, Brasil\" - Rom\u00e1rio Faria #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1632": "A edi\u00e7\u00e3o da revista Veja, que chega \u00e0s bancas hoje, traz importantes revela\u00e7\u00f5es sobre as investiga\u00e7\u00f5es relacionadas aos casos de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras. Leia para entender como tem sido governado o nosso pa\u00eds. #MudaBrasil", "1633": "Isto\u00c9/Sensus mostra A\u00e9cio com 9 pontos de vantagem. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1634": "Leia, agora, a reportagem da revista Veja na \u00edntegra.", "1635": "Na despedida da propaganda eleitoral na TV, A\u00e9cio Neves se despede de todos voc\u00eas, com muita gratid\u00e3o. Fizemos uma linda campanha, de forma honrada e respeitosa. Agora \u00e9 com voc\u00eas! Vamos mudar o Brasil, votando no Brasil! Compartilhe este \u00faltimo programa! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1636": "para mudarmos o Brasil! Confirme seu voto: https://www.facebook.com/events/293321534195214/ #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1637": "O ator St\u00eanio Garcia tamb\u00e9m se uniu a n\u00f3s, na grande onda da mudan\u00e7a que toma conta de todo o Pa\u00eds! N\u00f3s vamos mudar o Brasil, com A\u00e9cio 45! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #Rumo\u00e0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "1638": "Queria dizer que criamos emprego sim, candidato, n\u00e3o se pode questionar esse fator. S\u00e3o dados reais. Aumentamos o sal\u00e1rio m\u00ednimo em 71% em termos reais. Na sa\u00fade, quem n\u00e3o gastou o m\u00ednimo constitucional foi o senhor quando era governador, que ficou devendo 8 bilh\u00f5es de reais. Quero deixar claro que tenho certeza que eu, neste pr\u00f3ximo mandato, farei um governo melhor se reeleita, controlando ainda mais a infla\u00e7\u00e3o", "1639": "\"O Brasil que eu vejo hoje \u00e9 o que eu sonhei em ter desde quando era crian\u00e7a\", afima Miguel Nicolelis, um dos mais renomados cientistas do mundo na atualidade. #SomosTodosDilma", "1640": "A lei contra a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 branda. E, quando a lei \u00e9 branda, voc\u00ea investiga, identifica e na hora de punir o criminoso, o corrupto se evade. Por isso que eu propus cinco grandes medidas de combate \u00e0 impunidade. Primeiro, vou transformar em crime eleitoral o caixa dois. Segundo, o funcion\u00e1rio p\u00fablico que enriquecer sem mostrar a origem, perde o bem e ele \u00e9 criminalizado.\n\nAo mesmo tempo, o dinheiro das pessoas que enriqueceram sem deixar claro a origem do bem, ele perder\u00e1 o bem. Hoje, ele paga o Imposto de Renda e n\u00e3o perde. E tamb\u00e9m vou criar uma inst\u00e2ncia especial dentro dos Tribunais Superiores para julgar mais r\u00e1pido os crimes com foro especial, de colarinho branco. Isso significa que vamos ter um conjunto de medidas para que haja puni\u00e7\u00e3o daquele que foi o corrupto e o corruptor.\n\nTenho orgulho de ter dado inteira autonomia, que n\u00e3o era dada nos governos anteriores, porque nomeavam filiados do partido para dirigir a Pol\u00edcia Federal. No meu governo, a PF investiga.", "1641": "O SAMBA EST\u00c1 COM DILMA Olha a Velha Guarda da Mangueira com #Dilma13! #CulturaComDilma", "1642": "Todos os eleitores sabem da campanha sistem\u00e1tica que esta revista move h\u00e1 anos contra Lula e contra mim. Mas desta vez a Veja excedeu todos os limites. Desde que come\u00e7aram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es criminosas do senhor Paulo Roberto Costa, tenho dado total respaldo ao trabalho da Pol\u00edcia Federal e do Minist\u00e9rio P\u00fablico.\n\nAt\u00e9 a sua edi\u00e7\u00e3o de hoje, \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o em que todas as pesquisas apontam minha n\u00edtida vantagem sobre meu advers\u00e1rio, a maledic\u00eancia da revista Veja se limitava a insinuar que eu poderia ter sido omissa na apura\u00e7\u00e3o dos fatos. Isso j\u00e1 era um absurdo, isso j\u00e1 era uma tremenda injusti\u00e7a.\n\nHoje, a revista excedeu todos os limites da dec\u00eancia e da falta de \u00e9tica, pois insinua que eu teria conhecimento pr\u00e9vio dos malfeitos na Petrobras, e que o presidente Lula seria um dos seus articuladores. A revista comete essa barbaridade, esta inf\u00e2mia contra mim e Lula sem apresentar a m\u00ednima prova. Isso \u00e9 um absurdo. Isso \u00e9 um crime.\n\n\u00c9 mais do que clara a inten\u00e7\u00e3o da Veja de interferir de forma desonesta e desleal nos resultados das elei\u00e7\u00f5es, a come\u00e7ar pela antecipa\u00e7\u00e3o da sua edi\u00e7\u00e3o semanal para hoje, sexta-feira, quando normalmente chega as bancas no domingo.\n\nMas como das outras vezes, e em outras elei\u00e7\u00f5es, Veja vai fracassar no seu intento criminoso. A \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que ela n\u00e3o ficar\u00e1 impune. A justi\u00e7a livre deste pa\u00eds seguramente vai conden\u00e1-la por este crime. Ela e seus c\u00famplices tampouco conseguiram sucesso no seu intento de confundir o eleitor.\n\nO povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo brasileiro sabe que n\u00e3o compactuo nem nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. A minha hist\u00f3ria \u00e9 um testemunho disso, e sabe que farei o necess\u00e1rio, doa a quem doer, toda vez em que houver necessidade de investigar e de punir os que mexem com o patrim\u00f4nio do povo.\n\nSou uma defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar que, mais uma vez, se divulgue falsas den\u00fancias no meio de um processo eleitoral em que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro do Brasil.\n\nOs brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.", "1643": "Veja os bastidores do encontro entre a presidenta Dilma e Jean Wyllys, em S\u00e3o Paulo, antes do evento #PeriferiaComDilma.", "1644": "\"Lutei contra a ditadura. Venci a tortura, venci o c\u00e2ncer. Meu amor \u00e0 vida, meus ideais, paix\u00f5es, meu v\u00edcio de esperan\u00e7a me ajudaram a vencer as dificuldades. Agora, o que me leva adiante \u00e9 minha paix\u00e3o pelo Brasil e pelo povo. Dou minha alma ao Brasil.\" Assista e se emocione com o \u00faltimo programa da #DilmaNaTV", "1645": "Quero reiterar que voc\u00eas, A\u00e9cio, quebraram os bancos p\u00fablicos no Brasil, que a Caixa, que era um dos maiores bancos do pais, voc\u00eas minguaram. Voc\u00eas eram contra fazer pol\u00edtica social com subs\u00eddio. Agora, o senhor vem para mim com essa conversa de que v\u00e3o fazer pol\u00edtica social? N\u00e3o acredito, porque a pr\u00e1tica fala muito mais que palavras vazias. Voc\u00eas jogaram a crise nas costas de quem? O povo lembra: nas costas do povo brasileiro, com desemprego e baixos sal\u00e1rios. Mais claro que isso, imposs\u00edvel. N\u00f3s mantivemos o emprego e aumentamos o sal\u00e1rio.", "1646": "Vers\u00e3o do jingle com artistas baianos! #CulturaComDilma", "1647": "#DilmaNaTV\nELEITORES USAM O HUMOR PARA RIDICULARIZAR CAPA DA VEJA \n\nA hashtag #DesesperoDaVeja foi criada no in\u00edcio da noite de quinta-feira, 23 de outubro. Poucas horas depois, j\u00e1 liderava o trending topics do Twitter, uma esp\u00e9cie de ranking dos assuntos mais comentados na rede social. At\u00e9 o in\u00edcio da tarde desta sexta-feira, permanecia na lideran\u00e7a. Surpresa? Nenhuma. \n\nAcompanhe em http://www.dilma.com.br/tv/", "1648": "Aqui vai uma lista documentada com algumas das mentiras da revista Veja na luta contra os governos populares e a favor da elite.\n#DilmaNaTV", "1649": "#FaceDaDilma\n\nOlha que gracinha! ;D O futuro est\u00e1 com Dilma!", "1650": "#SomosTodosDilma", "1651": "\"Sou uma defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar que, mais uma vez, se divulgue falsas den\u00fancias no meio de um processo eleitoral em que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro do Brasil. Os brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.\" Dilma Rousseff", "1652": "\"O povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo sabe que n\u00e3o compactuo com a corrup\u00e7\u00e3o, minha hist\u00f3ria \u00e9 um testemunho disso, e sabe que farei o que for necess\u00e1rio, doa a quem doer, para punir quem mexe com o patrim\u00f4nio do povo. Sou defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar falsas den\u00fancias. Os brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.\" Assista ao programa de hoje \u00e0 tarde! ;D #MenosVejaMaisDilma", "1653": "#FaceDaDilma", "1654": "#MelhorComDilma13", "1655": "A gente fala para o futuro, mas tem de mostrar as credenciais. Quando falo do futuro, mostro as minhas credenciais. As credenciais de voc\u00eas s\u00e3o: pouqu\u00edssimos recursos e financiamento a juros elevados. N\u00e3o tinha pol\u00edtica de seguro, n\u00e3o tinha pol\u00edtica de assist\u00eancia t\u00e9cnica  e n\u00e3o davam import\u00e2ncia ao agricultor familiar. N\u00e3o davam import\u00e2ncia a um dos segmentos mais importantes do Brasil, que responde por 70% dos alimentos. Voc\u00ea falou, falou e n\u00e3o apresentou nada de concreto, nem no presente e nem no futuro.", "1656": "Que falta faz uma oposi\u00e7\u00e3o de esquerda neste debate da Globo!", "1657": "Com essa \" voc\u00ea tem que estudar \" a Dilma escancarou que eu dei umas dicas para ela! Hahahaha", "1658": "\"Uma coisa \u00e9 eleger-se, outra governar. Na democracia representativa o poder efetivo \u00e9 exercido por poucos em nome de todos. Seja quem for eleito \u2013e seja como for\u2013 os problemas n\u00e3o desaparecer\u00e3o a golpes de marketing. O novo governo ser\u00e1 ref\u00e9m de uma dupla heran\u00e7a\", leiam o artigo Dupla Heran\u00e7a, do economista Eduardo Giannetti, publicado hoje na Folha.", "1659": "Agenda clim\u00e1tica.", "1660": NaN, "1661": "\u00d3tima iniciativa da CSP-Conlutas de SP. A popula\u00e7\u00e3o, sobretudo a que vive nas regi\u00f5es mais pobres, j\u00e1 sofre com a falta d'\u00e1gua, fruto do descaso do governo Alckmin e de sua pol\u00edtica de privilegiar os investidores internacionais e n\u00e3o o investimento p\u00fablico no setor. \u00c9 hora de organizar a luta! http://www.pstu.org.br/node/21106", "1662": "N\u00c3O SOMOS TODOS: FALTAM 43 l \"Que ou\u00e7a esse maldito governo que n\u00e3o estamos cansados. Aqui estamos dia e noite lutando! Que se lembre Pe\u00f1a Nieto, estamos e vamos lutar at\u00e9 as \u00faltimas consequencias. Se querem guerra, guerra v\u00e3o ter!\". O massacre da pol\u00edcia contra estudantes de Ayotzinapa no dia 26 de setembro no M\u00e9xico, que levou a mortes, feridos e 43 desaparecidos, gera mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o mundo. Confira trecho da fala de um dos pais dos 43 jovens lutadores desaparecidos. O \u00e1udio foi gravado por Gustavo Speridi\u00e3o durante manifesta\u00e7\u00e3o na Cidade do M\u00e9xico e enviado para n\u00f3s. (assessoria)", "1663": "Mobiliza\u00e7\u00f5es no M\u00e9xico, com apoio internacional, derruba governador de Guerrero. As manifesta\u00e7\u00f5es exigem puni\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a pelo massacre contra estudantes de de Ayotzinapa pela pol\u00edcia que matou, feriu e deixou 43 jovens desaparecidos! Lutar vale a pena!", "1664": "Bem-vindo a um novo jeito de governar! A\u00e9cio Neves come\u00e7ou o dia com uma conversa com trabalhadores na porta da f\u00e1brica Voith, em Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado pelo candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia, Aloysio Nunes Ferreira; pelo governador de S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmin, que disputa a reelei\u00e7\u00e3o; Jos\u00e9 Serra, que concorre ao Senado, e pelo presidente do Solidariedade, o Paulinho da For\u00e7a. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "1665": "#TRABALHADORESCOMDILMA A presidenta Dilma recebeu hoje (7), em #S\u00e3oPaulo, o apoio das principais centrais sindicais do Pa\u00eds. Em seu discurso, ela afirmou representar a continuidade do projeto que deu ao Brasil um presente e um futuro. \"Garantimos que o Brasil n\u00e3o ia jogar os problemas econ\u00f4micos nas costas dos trabalhadores\", disse. \"N\u00f3s voltamos a olhar todos os trabalhadores, a classe m\u00e9dia brasileira, e vimos a import\u00e2ncia de fazer o Brasil do tamanho dos seus, de garantir que todos os brasileiros tivessem emprego e sal\u00e1rio decente\u201d, completou Dilma. Leia mais em http://goo.gl/bJVKyo:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/07/classe-trabalhadora-reafirma-apoio-a-reeleicao-de-dilma/", "1666": NaN, "1667": "PELOS TRABALHADORES Vagner Freitas, presidente da Cut Brasil, explica porque \u00e9 #TrabalhadoresComDilma Acompanhe ao vivo em www.dilma.com.br/campanha/ao-vivo", "1668": "Amanh\u00e3 estarei em BH conversando com ambientalistas e lideran\u00e7as partid\u00e1rias. No fim do dia farei uma caminhada pela cidade e todos voc\u00eas est\u00e3o convidados. Saiba mais no conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1669": "Me acompanhem tamb\u00e9m no twitter: @EduardoJorge43 https://twitter.com/EduardoJorge43 ", "1670": "Contribua com a nossa campanha e ajude a construir uma candidatura independente e com coragem para defender as demandas do povo! Acesse nossa plataforma e fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1671": "A candidata do PSOL disse que sua primeira medida diplom\u00e1tica ser\u00e1 conceder asilo a o ex-funcion\u00e1rio da NSA Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-encontro-com-glenn-greenwald-luciana-genro-anuncia-snowden-sera-bem-vindo-e-tera-toda-a-liberdade-no-brasil/ #Equipe50", "1672": "Bom dia! Luciana est\u00e1 a caminho do Rio de Janeiro. \u00c0s 16h, tem encontro com o jornalista Glenn Greenwald para discutir as den\u00fancias de espionagem e o pedido de asilo feito por Edward Snowden ao Brasil (leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-se-reunira-com-o-jornalista-norte-americano-glenn-greenwald/). \u00c0s 19h, participa de debate na UERJ com estudantes, Tarcisio Motta, Marcelo Freixo e Chico Alencar. #Agenda #LucianaGenro50 #Equipe50", "1673": "No momento em que a Lei Maria da Penha completa 8 anos, reafirmamos nossa convic\u00e7\u00e3o de que os avan\u00e7os sociais de que o nosso pa\u00eds tanto precisa n\u00e3o ser\u00e3o poss\u00edveis sem uma real igualdade entre homens e mulheres. A viol\u00eancia contra as mulheres, apesar de v\u00e1rios esfor\u00e7os, ainda \u00e9 uma realidade que nos traz sofrimento, raiva e indigna\u00e7\u00e3o. \u00c9 preciso avan\u00e7ar nos mecanismos de prote\u00e7\u00e3o f\u00edsica, econ\u00f4mica e psicol\u00f3gica \u00e0s mulheres v\u00edtimas de agress\u00e3o. A luta das mulheres muda o mundo! #Equipe50", "1674": "#MaisPelaCrianca | Eduardo Campos e Marina Silva assinam o Termo de Compromisso do Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq \u2013 Save the Children, criado pela institui\u00e7\u00e3o para a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos de crian\u00e7as e adolescentes. Acompanhe a cerim\u00f4nia ao vivo pela TV40 \u2013 www.eduardoemarina40.com.br/aovivo ", "1675": "Eduardo Campos apresenta agora pela manh\u00e3 as propostas para pol\u00edticas de competitividade para a ind\u00fastria de bens de capital mec\u00e2nicos, em encontro na ABIMAQ, Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos, em S\u00e3o Paulo.", "1676": "#JuventudeComCoragem", "1677": "Mais uma entrevista coletiva com a imprensa para divulgar as propostas da verdadeira #mudan\u00e7a. Desta vez na cidade de Souza, na Para\u00edba! #F\u00e9NoBrasil", "1678": "Momento de descontra\u00e7\u00e3o durante entrevista para a R\u00e1dio Arapuan, em Jo\u00e3o Pessoa, com o meu companheiro de chapa, Leo Gadelha e meu amigo Marcondes Gadelha. Obrigado Para\u00edba!", "1679": NaN, "1680": "OU\u00c7A AO VIVO A PALESTRA SOBRE A COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-g8"}, "howmany": {"0": "1/17", "1": "2/17", "2": "3/17", "3": "4/17", "4": "5/17", "5": "6/17", "6": "7/17", "7": "8/17", "8": "9/17", "9": "10/17", "10": "11/17", "11": "12/17", "12": "13/17", "13": "14/17", "14": "15/17", "15": "16/17", "16": "17/17", "17": "1/2", "18": "2/2", "19": "1/2", "20": "2/2", "21": "1/1", "22": "1/2", "23": "2/2", "24": "1/15", "25": "2/15", "26": "3/15", "27": "4/15", "28": "5/15", "29": "6/15", "30": "7/15", "31": "8/15", "32": "9/15", "33": "10/15", "34": "11/15", "35": "12/15", "36": "13/15", "37": "14/15", "38": "15/15", "39": "1/1", "40": "1/4", "41": "2/4", "42": "3/4", "43": "4/4", "44": "1/5", "45": "2/5", "46": "3/5", "47": "4/5", "48": "5/5", "49": "1/1", "50": "1/2", "51": "2/2", "52": "1/2", "53": "2/2", "54": "1/2", "55": "2/2", "56": "1/2", "57": "2/2", "58": "1/2", "59": "2/2", "60": "1/1", "61": "2/4", "62": "3/4", "63": "4/4", "64": "1/4", "65": "1/2", "66": "2/2", "67": "1/2", "68": "2/2", "69": "4/5", "70": "5/5", "71": "3/5", "72": "2/5", "73": "1/5", "74": "2/10", "75": "3/10", "76": "1/10", "77": "10/10", "78": "4/10", "79": "8/10", "80": "5/10", "81": "7/10", "82": "9/10", "83": "6/10", "84": "1/2", "85": "2/2", "86": "1/6", "87": "2/6", "88": "3/6", "89": "4/6", "90": "5/6", "91": "6/6", "92": "1/5", "93": "2/5", "94": "3/5", "95": "4/5", "96": "5/5", "97": "1/3", "98": "2/3", "99": "3/3", "100": "1/5", "101": "2/5", "102": "3/5", "103": "4/5", "104": "5/5", "105": "1/8", "106": "2/8", "107": "3/8", "108": "4/8", "109": "5/8", "110": "6/8", "111": "7/8", "112": "8/8", "113": "1/2", "114": "2/2", "115": "1/1", "116": "1/7", "117": "2/7", "118": "3/7", "119": "4/7", "120": "5/7", "121": "6/7", "122": "7/7", "123": "1/7", "124": "2/7", "125": "3/7", "126": "4/7", "127": "5/7", "128": "6/7", "129": "7/7", "130": "1/8", "131": "2/8", "132": "3/8", "133": "4/8", "134": "5/8", "135": "6/8", "136": "7/8", "137": "8/8", "138": "1/1", "139": "1/1", "140": "1/4", "141": "2/4", "142": "3/4", "143": "4/4", "144": "1/16", "145": "2/16", "146": "3/16", "147": "4/16", "148": "5/16", "149": "6/16", "150": "7/16", "151": "8/16", "152": "9/16", "153": "10/16", "154": "11/16", "155": "12/16", "156": "13/16", "157": "14/16", "158": "15/16", "159": "16/16", "160": "1/2", "161": "2/2", "162": "1/2", "163": "2/2", "164": "1/4", "165": "2/4", "166": "3/4", "167": "4/4", "168": "1/3", "169": "2/3", "170": "3/3", "171": "1/4", "172": "2/4", "173": "3/4", "174": "4/4", "175": "1/11", "176": "2/11", "177": "3/11", "178": "4/11", "179": "5/11", "180": "6/11", "181": "7/11", "182": "8/11", "183": "9/11", "184": "10/11", "185": "11/11", "186": "1/5", "187": "2/5", "188": "3/5", "189": "4/5", "190": "5/5", "191": "1/2", "192": "2/2", "193": "1/9", "194": "2/9", "195": "3/9", "196": "4/9", "197": "5/9", "198": "6/9", "199": "7/9", "200": "8/9", "201": "9/9", "202": "1/1", "203": "1/3", "204": "2/3", "205": "3/3", "206": "1/3", "207": "2/3", "208": "3/3", "209": "1/8", "210": "2/8", "211": "3/8", "212": "4/8", "213": "5/8", "214": "6/8", "215": "7/8", "216": "8/8", "217": "1/2", "218": "2/2", "219": "1/1", "220": "1/4", "221": "2/4", "222": "3/4", "223": "4/4", "224": "1/1", "225": "1/8", "226": "2/8", "227": "3/8", "228": "4/8", "229": "5/8", "230": "6/8", "231": "7/8", "232": "8/8", "233": "1/5", "234": "2/5", "235": "3/5", "236": "4/5", "237": "5/5", "238": "1/3", "239": "2/3", "240": "3/3", "241": "1/3", "242": "2/3", "243": "3/3", "244": "1/5", "245": "2/5", "246": "3/5", "247": "4/5", "248": "5/5", "249": "7/10", "250": "5/10", "251": "6/10", "252": "8/10", "253": "9/10", "254": "10/10", "255": "2/10", "256": "1/10", "257": "3/10", "258": "4/10", "259": "1/2", "260": "2/2", "261": "1/1", "262": "1/2", "263": "2/2", "264": "1/2", "265": "2/2", "266": "2/2", "267": "1/2", "268": "1/2", "269": "2/2", "270": "1/4", "271": "2/4", "272": "3/4", "273": "4/4", "274": "1/1", "275": "2/2", "276": "1/2", "277": "5/5", "278": "4/5", "279": "3/5", "280": "2/5", "281": "1/5", "282": "1/8", "283": "2/8", "284": "3/8", "285": "4/8", "286": "5/8", "287": "6/8", "288": "7/8", "289": "8/8", "290": "1/8", "291": "2/8", "292": "3/8", "293": "4/8", "294": "5/8", "295": "6/8", "296": "7/8", "297": "8/8", "298": "1/1", "299": "1/1", "300": "1/1", "301": "1/8", "302": "2/8", "303": "3/8", "304": "4/8", "305": "5/8", "306": "6/8", "307": "7/8", "308": "8/8", "309": "1/6", "310": "2/6", "311": "3/6", "312": "4/6", "313": "5/6", "314": "6/6", "315": "1/2", "316": "2/2", "317": "1/1", "318": "1/10", "319": "2/10", "320": "3/10", "321": "4/10", "322": "5/10", "323": "6/10", "324": "7/10", "325": "8/10", "326": "9/10", "327": "10/10", "328": "1/3", "329": "2/3", "330": "3/3", "331": "1/1", "332": "1/1", "333": "1/3", "334": "2/3", "335": "3/3", "336": "1/1", "337": "2/4", "338": "3/4", "339": "4/4", "340": "1/4", "341": "1/1", "342": "1/1", "343": "1/1", "344": "1/1", "345": "1/1", "346": "1/1", "347": "1/1", "348": "4/4", "349": "1/4", "350": "2/4", "351": "3/4", "352": "2/2", "353": "1/2", "354": "1/1", "355": "2/5", "356": "1/5", "357": "3/5", "358": "5/5", "359": "4/5", "360": "1/6", "361": "2/6", "362": "3/6", "363": "4/6", "364": "5/6", "365": "6/6", "366": "1/1", "367": "1/1", "368": "1/6", "369": "2/6", "370": "3/6", "371": "4/6", "372": "5/6", "373": "6/6", "374": "1/10", "375": "2/10", "376": "3/10", "377": "4/10", "378": "5/10", "379": "6/10", "380": "7/10", "381": "8/10", "382": "9/10", "383": "10/10", "384": "1/2", "385": "2/2", "386": "1/1", "387": "1/1", "388": "1/9", "389": "2/9", "390": "3/9", "391": "4/9", "392": "5/9", "393": "6/9", "394": "7/9", "395": "8/9", "396": "9/9", "397": "1/5", "398": "2/5", "399": "3/5", "400": "4/5", "401": "5/5", "402": "1/1", "403": "1/3", "404": "2/3", "405": "3/3", "406": "1/6", "407": "2/6", "408": "3/6", "409": "4/6", "410": "5/6", "411": "6/6", "412": "1/5", "413": "2/5", "414": "5/5", "415": "3/5", "416": "4/5", "417": "8/10", "418": "10/10", "419": "9/10", "420": "7/10", "421": "5/10", "422": "6/10", "423": "3/10", "424": "4/10", "425": "1/10", "426": "2/10", "427": "1/1", "428": "1/1", "429": "1/1", "430": "1/2", "431": "2/2", "432": "2/2", "433": "1/2", "434": "2/2", "435": "1/2", "436": "4/4", "437": "3/4", "438": "2/4", "439": "1/4", "440": "1/2", "441": "2/2", "442": "2/2", "443": "1/2", "444": "1/1", "445": "1/1", "446": "1/2", "447": "2/2", "448": "1/1", "449": "1/4", "450": "2/4", "451": "3/4", "452": "4/4", "453": "1/1", "454": "1/2", "455": "2/2", "456": "1/2", "457": "2/2", "458": "1/13", "459": "2/13", "460": "3/13", "461": "4/13", "462": "5/13", "463": "6/13", "464": "7/13", "465": "8/13", "466": "9/13", "467": "10/13", "468": "11/13", "469": "12/13", "470": "13/13", "471": "1/4", "472": "2/4", "473": "3/4", "474": "4/4", "475": "1/2", "476": "2/2", "477": "1/2", "478": "2/2", "479": "1/5", "480": "2/5", "481": "3/5", "482": "4/5", "483": "5/5", "484": "1/14", "485": "2/14", "486": "3/14", "487": "4/14", "488": "5/14", "489": "6/14", "490": "7/14", "491": "8/14", "492": "9/14", "493": "10/14", "494": "11/14", "495": "12/14", "496": "13/14", "497": "14/14", "498": "1/2", "499": "2/2", "500": "1/4", "501": "2/4", "502": "3/4", "503": "4/4", "504": "1/10", "505": "2/10", "506": "3/10", "507": "4/10", "508": "5/10", "509": "6/10", "510": "7/10", "511": "8/10", "512": "9/10", "513": "10/10", "514": "1/2", "515": "2/2", "516": "1/5", "517": "2/5", "518": "3/5", "519": "4/5", "520": "5/5", "521": "1/1", "522": "1/1", "523": "1/2", "524": "2/2", "525": "1/1", "526": "1/4", "527": "2/4", "528": "3/4", "529": "4/4", "530": "1/2", "531": "2/2", "532": "1/1", "533": "1/3", "534": "2/3", "535": "3/3", "536": "1/1", "537": "1/4", "538": "2/4", "539": "3/4", "540": "4/4", "541": "1/3", "542": "2/3", "543": "3/3", "544": "1/2", "545": "2/2", "546": "1/2", "547": "2/2", "548": "1/1", "549": "1/1", "550": "1/1", "551": "1/1", "552": "1/1", "553": "4/4", "554": "2/4", "555": "3/4", "556": "1/4", "557": "1/1", "558": "1/1", "559": "5/5", "560": "3/5", "561": "1/5", "562": "2/5", "563": "4/5", "564": "1/1", "565": "4/4", "566": "1/4", "567": "3/4", "568": "2/4", "569": "1/1", "570": "1/1", "571": "1/1", "572": "1/2", "573": "2/2", "574": "1/2", "575": "2/2", "576": "1/1", "577": "1/4", "578": "2/4", "579": "3/4", "580": "4/4", "581": "1/2", "582": "2/2", "583": "1/2", "584": "2/2", "585": "5/5", "586": "2/5", "587": "1/5", "588": "3/5", "589": "4/5", "590": "6/10", "591": "1/10", "592": "2/10", "593": "3/10", "594": "4/10", "595": "5/10", "596": "7/10", "597": "8/10", "598": "9/10", "599": "10/10", "600": "1/2", "601": "2/2", "602": "2/2", "603": "1/2", "604": "1/2", "605": "2/2", "606": "1/2", "607": "2/2", "608": "1/1", "609": "1/4", "610": "2/4", "611": "3/4", "612": "4/4", "613": "1/2", "614": "2/2", "615": "1/1", "616": "1/3", "617": "2/3", "618": "3/3", "619": "1/1", "620": "1/1", "621": "3/5", "622": "2/5", "623": "4/5", "624": "1/5", "625": "5/5", "626": "1/1", "627": "4/4", "628": "1/4", "629": "3/4", "630": "2/4", "631": "1/1", "632": "1/1", "633": "1/1", "634": "1/1", "635": "1/1", "636": "1/1", "637": "1/1", "638": "4/4", "639": "2/4", "640": "1/4", "641": "3/4", "642": "2/2", "643": "1/2", "644": "1/6", "645": "2/6", "646": "3/6", "647": "4/6", "648": "5/6", "649": "6/6", "650": "1/16", "651": "2/16", "652": "3/16", "653": "4/16", "654": "5/16", "655": "6/16", "656": "7/16", "657": "8/16", "658": "9/16", "659": "10/16", "660": "11/16", "661": "12/16", "662": "13/16", "663": "14/16", "664": "15/16", "665": "16/16", "666": "1/2", "667": "2/2", "668": "1/1", "669": "1/2", "670": "2/2", "671": "1/1", "672": "1/1", "673": "1/1", "674": "1/1", "675": "1/1", "676": "1/1", "677": "3/4", "678": "2/4", "679": "4/4", "680": "1/4", "681": "1/1", "682": "1/1", "683": "3/5", "684": "1/5", "685": "2/5", "686": "5/5", "687": "4/5", "688": "1/1", "689": "2/4", "690": "3/4", "691": "1/4", "692": "4/4", "693": "1/1", "694": "1/2", "695": "2/2", "696": "1/1", "697": "5/5", "698": "2/5", "699": "4/5", "700": "3/5", "701": "1/5", "702": "1/1", "703": "2/4", "704": "1/4", "705": "3/4", "706": "4/4", "707": "1/1", "708": "1/1", "709": "1/1", "710": "1/1", "711": "1/1", "712": "1/1", "713": "1/1", "714": "3/4", "715": "4/4", "716": "1/4", "717": "2/4", "718": "1/4", "719": "2/4", "720": "3/4", "721": "4/4", "722": "1/2", "723": "2/2", "724": "1/2", "725": "2/2", "726": "1/5", "727": "2/5", "728": "3/5", "729": "4/5", "730": "5/5", "731": "1/15", "732": "2/15", "733": "3/15", "734": "4/15", "735": "5/15", "736": "6/15", "737": "7/15", "738": "8/15", "739": "9/15", "740": "10/15", "741": "11/15", "742": "12/15", "743": "13/15", "744": "14/15", "745": "15/15", "746": "1/3", "747": "2/3", "748": "3/3", "749": "1/25", "750": "2/25", "751": "3/25", "752": "4/25", "753": "5/25", "754": "6/25", "755": "7/25", "756": "8/25", "757": "9/25", "758": "10/25", "759": "11/25", "760": "12/25", "761": "13/25", "762": "14/25", "763": "15/25", "764": "16/25", "765": "17/25", "766": "18/25", "767": "19/25", "768": "20/25", "769": "21/25", "770": "22/25", "771": "23/25", "772": "24/25", "773": "25/25", "774": "1/1", "775": "1/12", "776": "2/12", "777": "3/12", "778": "4/12", "779": "5/12", "780": "6/12", "781": "7/12", "782": "8/12", "783": "9/12", "784": "10/12", "785": "11/12", "786": "12/12", "787": "1/14", "788": "2/14", "789": "3/14", "790": "4/14", "791": "5/14", "792": "6/14", "793": "7/14", "794": "8/14", "795": "9/14", "796": "10/14", "797": "11/14", "798": "12/14", "799": "13/14", "800": "14/14", "801": "1/16", "802": "2/16", "803": "3/16", "804": "4/16", "805": "5/16", "806": "6/16", "807": "7/16", "808": "8/16", "809": "9/16", "810": "10/16", "811": "11/16", "812": "12/16", "813": "13/16", "814": "14/16", "815": "15/16", "816": "16/16", "817": "1/12", "818": "2/12", "819": "3/12", "820": "4/12", "821": "5/12", "822": "6/12", "823": "7/12", "824": "8/12", "825": "9/12", "826": "10/12", "827": "11/12", "828": "12/12", "829": "1/15", "830": "2/15", "831": "3/15", "832": "4/15", "833": "5/15", "834": "6/15", "835": "7/15", "836": "8/15", "837": "9/15", "838": "10/15", "839": "11/15", "840": "12/15", "841": "13/15", "842": "14/15", "843": "15/15", "844": "1/23", "845": "2/23", "846": "3/23", "847": "4/23", "848": "5/23", "849": "6/23", "850": "7/23", "851": "8/23", "852": "9/23", "853": "10/23", "854": "11/23", "855": "12/23", "856": "13/23", "857": "14/23", "858": "15/23", "859": "16/23", "860": "17/23", "861": "18/23", "862": "19/23", "863": "20/23", "864": "21/23", "865": "22/23", "866": "23/23", "867": "1/4", "868": "2/4", "869": "3/4", "870": "4/4", "871": "1/10", "872": "2/10", "873": "3/10", "874": "4/10", "875": "5/10", "876": "6/10", "877": "7/10", "878": "8/10", "879": "9/10", "880": "10/10", "881": "1/9", "882": "2/9", "883": "3/9", "884": "4/9", "885": "5/9", "886": "6/9", "887": "7/9", "888": "8/9", "889": "9/9", "890": "1/21", "891": "2/21", "892": "3/21", "893": "4/21", "894": "5/21", "895": "6/21", "896": "7/21", "897": "8/21", "898": "9/21", "899": "10/21", "900": "11/21", "901": "12/21", "902": "13/21", "903": "14/21", "904": "15/21", "905": "16/21", "906": "17/21", "907": "18/21", "908": "19/21", "909": "20/21", "910": "21/21", "911": "1/1", "912": "1/1", "913": "1/2", "914": "2/2", "915": "1/1", "916": "1/1", "917": "1/3", "918": "2/3", "919": "3/3", "920": "1/3", "921": "2/3", "922": "3/3", "923": "1/1", "924": "1/2", "925": "2/2", "926": "1/7", "927": "2/7", "928": "3/7", "929": "4/7", "930": "5/7", "931": "6/7", "932": "7/7", "933": "1/9", "934": "2/9", "935": "3/9", "936": "4/9", "937": "5/9", "938": "6/9", "939": "7/9", "940": "8/9", "941": "9/9", "942": "1/5", "943": "2/5", "944": "3/5", "945": "4/5", "946": "5/5", "947": "1/1", "948": "1/2", "949": "2/2", "950": "1/10", "951": "2/10", "952": "3/10", "953": "4/10", "954": "5/10", "955": "6/10", "956": "7/10", "957": "8/10", "958": "9/10", "959": "10/10", "960": "1/8", "961": "2/8", "962": "3/8", "963": "4/8", "964": "5/8", "965": "6/8", "966": "7/8", "967": "8/8", "968": "1/2", "969": "2/2", "970": "1/1", "971": "1/3", "972": "2/3", "973": "3/3", "974": "2/2", "975": "1/2", "976": "1/2", "977": "2/2", "978": "1/2", "979": "2/2", "980": "1/1", "981": "1/4", "982": "2/4", "983": "3/4", "984": "4/4", "985": "1/2", "986": "2/2", "987": "1/1", "988": "1/5", "989": "2/5", "990": "3/5", "991": "4/5", "992": "5/5", "993": "1/10", "994": "2/10", "995": "3/10", "996": "4/10", "997": "5/10", "998": "6/10", "999": "7/10", "1000": "8/10", "1001": "9/10", "1002": "10/10", "1003": "1/2", "1004": "2/2", "1005": "1/1", "1006": "1/1", "1007": "1/3", "1008": "2/3", "1009": "3/3", "1010": "1/2", "1011": "2/2", "1012": "1/4", "1013": "2/4", "1014": "3/4", "1015": "4/4", "1016": "1/3", "1017": "2/3", "1018": "3/3", "1019": "1/2", "1020": "2/2", "1021": "1/1", "1022": "1/1", "1023": "1/11", "1024": "2/11", "1025": "3/11", "1026": "4/11", "1027": "5/11", "1028": "6/11", "1029": "7/11", "1030": "8/11", "1031": "9/11", "1032": "10/11", "1033": "11/11", "1034": "1/16", "1035": "2/16", "1036": "3/16", "1037": "4/16", "1038": "5/16", "1039": "6/16", "1040": "7/16", "1041": "8/16", "1042": "9/16", "1043": "10/16", "1044": "11/16", "1045": "12/16", "1046": "13/16", "1047": "14/16", "1048": "15/16", "1049": "16/16", "1050": "1/2", "1051": "2/2", "1052": "1/2", "1053": "2/2", "1054": "1/1", "1055": "1/1", "1056": "1/4", "1057": "2/4", "1058": "3/4", "1059": "4/4", "1060": "1/3", "1061": "2/3", "1062": "3/3", "1063": "1/1", "1064": "1/1", "1065": "1/3", "1066": "2/3", "1067": "3/3", "1068": "4/4", "1069": "3/4", "1070": "2/4", "1071": "1/4", "1072": "1/1", "1073": "1/1", "1074": "1/1", "1075": "1/1", "1076": "1/1", "1077": "1/1", "1078": "1/1", "1079": "2/4", "1080": "3/4", "1081": "4/4", "1082": "1/4", "1083": "1/2", "1084": "2/2", "1085": "1/1", "1086": "5/5", "1087": "3/5", "1088": "4/5", "1089": "2/5", "1090": "1/5", "1091": "1/1", "1092": "1/2", "1093": "2/2", "1094": "1/1", "1095": "1/3", "1096": "2/3", "1097": "3/3", "1098": "1/1", "1099": "1/2", "1100": "2/2", "1101": "1/2", "1102": "2/2", "1103": "1/1", "1104": "1/12", "1105": "2/12", "1106": "3/12", "1107": "4/12", "1108": "5/12", "1109": "6/12", "1110": "7/12", "1111": "8/12", "1112": "9/12", "1113": "10/12", "1114": "11/12", "1115": "12/12", "1116": "1/10", "1117": "2/10", "1118": "3/10", "1119": "4/10", "1120": "5/10", "1121": "6/10", "1122": "7/10", "1123": "8/10", "1124": "9/10", "1125": "10/10", "1126": "1/1", "1127": "1/2", "1128": "2/2", "1129": "1/4", "1130": "2/4", "1131": "3/4", "1132": "4/4", "1133": "1/4", "1134": "2/4", "1135": "3/4", "1136": "4/4", "1137": "1/5", "1138": "2/5", "1139": "3/5", "1140": "4/5", "1141": "5/5", "1142": "1/7", "1143": "2/7", "1144": "3/7", "1145": "4/7", "1146": "5/7", "1147": "6/7", "1148": "7/7", "1149": "1/1", "1150": "1/1", "1151": "1/8", "1152": "2/8", "1153": "3/8", "1154": "4/8", "1155": "5/8", "1156": "6/8", "1157": "7/8", "1158": "8/8", "1159": "1/3", "1160": "2/3", "1161": "3/3", "1162": "1/1", "1163": "1/1", "1164": "1/2", "1165": "2/2", "1166": "1/8", "1167": "2/8", "1168": "3/8", "1169": "4/8", "1170": "5/8", "1171": "6/8", "1172": "7/8", "1173": "8/8", "1174": "1/16", "1175": "2/16", "1176": "3/16", "1177": "4/16", "1178": "5/16", "1179": "6/16", "1180": "7/16", "1181": "8/16", "1182": "9/16", "1183": "10/16", "1184": "11/16", "1185": "12/16", "1186": "13/16", "1187": "14/16", "1188": "15/16", "1189": "16/16", "1190": "1/4", "1191": "2/4", "1192": "3/4", "1193": "4/4", "1194": "1/1", "1195": "1/1", "1196": "1/1", "1197": "1/1", "1198": "1/4", "1199": "2/4", "1200": "3/4", "1201": "4/4", "1202": "1/3", "1203": "2/3", "1204": "3/3", "1205": "1/6", "1206": "2/6", "1207": "3/6", "1208": "4/6", "1209": "5/6", "1210": "6/6", "1211": "1/1", "1212": "1/7", "1213": "2/7", "1214": "3/7", "1215": "4/7", "1216": "5/7", "1217": "6/7", "1218": "7/7", "1219": "1/4", "1220": "2/4", "1221": "3/4", "1222": "4/4", "1223": "1/3", "1224": "2/3", "1225": "3/3", "1226": "1/1", "1227": "1/1", "1228": "1/2", "1229": "2/2", "1230": "1/6", "1231": "2/6", "1232": "3/6", "1233": "4/6", "1234": "5/6", "1235": "6/6", "1236": "1/1", "1237": "1/1", "1238": "1/2", "1239": "2/2", "1240": "1/2", "1241": "2/2", "1242": "5/5", "1243": "4/5", "1244": "1/5", "1245": "2/5", "1246": "3/5", "1247": "2/10", "1248": "4/10", "1249": "1/10", "1250": "6/10", "1251": "3/10", "1252": "5/10", "1253": "7/10", "1254": "8/10", "1255": "9/10", "1256": "10/10", "1257": "1/2", "1258": "2/2", "1259": "2/2", "1260": "1/2", "1261": "1/2", "1262": "2/2", "1263": "1/2", "1264": "2/2", "1265": "1/2", "1266": "2/2", "1267": "1/2", "1268": "2/2", "1269": "4/4", "1270": "1/4", "1271": "2/4", "1272": "3/4", "1273": "1/1", "1274": "1/7", "1275": "2/7", "1276": "3/7", "1277": "4/7", "1278": "5/7", "1279": "6/7", "1280": "7/7", "1281": "1/6", "1282": "2/6", "1283": "3/6", "1284": "4/6", "1285": "5/6", "1286": "6/6", "1287": "1/4", "1288": "2/4", "1289": "3/4", "1290": "4/4", "1291": "1/1", "1292": "1/6", "1293": "2/6", "1294": "3/6", "1295": "4/6", "1296": "5/6", "1297": "6/6", "1298": "1/3", "1299": "2/3", "1300": "3/3", "1301": "1/1", "1302": "1/3", "1303": "2/3", "1304": "3/3", "1305": "1/2", "1306": "2/2", "1307": "1/2", "1308": "2/2", "1309": "1/2", "1310": "2/2", "1311": "2/4", "1312": "3/4", "1313": "4/4", "1314": "1/4", "1315": "1/2", "1316": "2/2", "1317": "1/2", "1318": "2/2", "1319": "1/5", "1320": "5/5", "1321": "4/5", "1322": "2/5", "1323": "3/5", "1324": "7/10", "1325": "10/10", "1326": "8/10", "1327": "5/10", "1328": "6/10", "1329": "9/10", "1330": "2/10", "1331": "4/10", "1332": "1/10", "1333": "3/10", "1334": "1/2", "1335": "2/2", "1336": "1/2", "1337": "2/2", "1338": "2/2", "1339": "1/2", "1340": "2/2", "1341": "1/2", "1342": "2/2", "1343": "1/2", "1344": "1/2", "1345": "2/2", "1346": "1/1", "1347": "2/4", "1348": "4/4", "1349": "3/4", "1350": "1/4", "1351": "2/2", "1352": "1/2", "1353": "1/2", "1354": "2/2", "1355": "1/5", "1356": "2/5", "1357": "3/5", "1358": "4/5", "1359": "5/5", "1360": "9/10", "1361": "10/10", "1362": "8/10", "1363": "6/10", "1364": "7/10", "1365": "4/10", "1366": "5/10", "1367": "2/10", "1368": "3/10", "1369": "1/10", "1370": "1/2", "1371": "2/2", "1372": "2/2", "1373": "1/2", "1374": "1/3", "1375": "2/3", "1376": "3/3", "1377": "1/3", "1378": "2/3", "1379": "3/3", "1380": "1/7", "1381": "2/7", "1382": "3/7", "1383": "4/7", "1384": "5/7", "1385": "6/7", "1386": "7/7", "1387": "1/2", "1388": "2/2", "1389": "1/2", "1390": "2/2", "1391": "1/2", "1392": "2/2", "1393": "1/2", "1394": "2/2", "1395": "1/1", "1396": "1/8", "1397": "2/8", "1398": "3/8", "1399": "4/8", "1400": "5/8", "1401": "6/8", "1402": "7/8", "1403": "8/8", "1404": "1/2", "1405": "2/2", "1406": "1/2", "1407": "2/2", "1408": "1/4", "1409": "2/4", "1410": "3/4", "1411": "4/4", "1412": "1/1", "1413": "1/2", "1414": "2/2", "1415": "1/5", "1416": "2/5", "1417": "3/5", "1418": "4/5", "1419": "5/5", "1420": "9/10", "1421": "10/10", "1422": "4/10", "1423": "1/10", "1424": "2/10", "1425": "3/10", "1426": "8/10", "1427": "5/10", "1428": "6/10", "1429": "7/10", "1430": "1/2", "1431": "2/2", "1432": "1/1", "1433": "1/2", "1434": "2/2", "1435": "1/2", "1436": "2/2", "1437": "1/6", "1438": "2/6", "1439": "3/6", "1440": "4/6", "1441": "5/6", "1442": "6/6", "1443": "1/4", "1444": "2/4", "1445": "3/4", "1446": "4/4", "1447": "1/5", "1448": "2/5", "1449": "3/5", "1450": "4/5", "1451": "5/5", "1452": "1/5", "1453": "2/5", "1454": "3/5", "1455": "4/5", "1456": "5/5", "1457": "1/1", "1458": "1/14", "1459": "2/14", "1460": "3/14", "1461": "4/14", "1462": "5/14", "1463": "6/14", "1464": "7/14", "1465": "8/14", "1466": "9/14", "1467": "10/14", "1468": "11/14", "1469": "12/14", "1470": "13/14", "1471": "14/14", "1472": "1/3", "1473": "2/3", "1474": "3/3", "1475": "1/4", "1476": "2/4", "1477": "3/4", "1478": "4/4", "1479": "1/1", "1480": "1/2", "1481": "2/2", "1482": "2/2", "1483": "1/2", "1484": "1/1", "1485": "1/2", "1486": "2/2", "1487": "8/8", "1488": "2/8", "1489": "3/8", "1490": "4/8", "1491": "5/8", "1492": "6/8", "1493": "1/8", "1494": "7/8", "1495": "1/10", "1496": "2/10", "1497": "3/10", "1498": "4/10", "1499": "5/10", "1500": "6/10", "1501": "7/10", "1502": "8/10", "1503": "9/10", "1504": "10/10", "1505": "2/2", "1506": "1/2", "1507": "1/2", "1508": "2/2", "1509": "1/2", "1510": "2/2", "1511": "1/2", "1512": "2/2", "1513": "1/2", "1514": "2/2", "1515": "1/19", "1516": "2/19", "1517": "3/19", "1518": "4/19", "1519": "5/19", "1520": "6/19", "1521": "7/19", "1522": "8/19", "1523": "9/19", "1524": "10/19", "1525": "11/19", "1526": "12/19", "1527": "13/19", "1528": "14/19", "1529": "15/19", "1530": "16/19", "1531": "17/19", "1532": "18/19", "1533": "19/19", "1534": "1/2", "1535": "2/2", "1536": "1/6", "1537": "2/6", "1538": "3/6", "1539": "4/6", "1540": "5/6", "1541": "6/6", "1542": "1/2", "1543": "2/2", "1544": "1/7", "1545": "2/7", "1546": "3/7", "1547": "4/7", "1548": "5/7", "1549": "6/7", "1550": "7/7", "1551": "1/11", "1552": "2/11", "1553": "3/11", "1554": "4/11", "1555": "5/11", "1556": "6/11", "1557": "7/11", "1558": "8/11", "1559": "9/11", "1560": "10/11", "1561": "11/11", "1562": "1/27", "1563": "2/27", "1564": "3/27", "1565": "4/27", "1566": "5/27", "1567": "6/27", "1568": "7/27", "1569": "8/27", "1570": "9/27", "1571": "10/27", "1572": "11/27", "1573": "12/27", "1574": "13/27", "1575": "14/27", "1576": "15/27", "1577": "16/27", "1578": "17/27", "1579": "18/27", "1580": "19/27", "1581": "20/27", "1582": "21/27", "1583": "22/27", "1584": "23/27", "1585": "24/27", "1586": "25/27", "1587": "26/27", "1588": "27/27", "1589": "1/5", "1590": "2/5", "1591": "3/5", "1592": "4/5", "1593": "5/5", "1594": "1/6", "1595": "2/6", "1596": "3/6", "1597": "4/6", "1598": "5/6", "1599": "6/6", "1600": "1/12", "1601": "2/12", "1602": "3/12", "1603": "4/12", "1604": "5/12", "1605": "6/12", "1606": "7/12", "1607": "8/12", "1608": "9/12", "1609": "10/12", "1610": "11/12", "1611": "12/12", "1612": "1/6", "1613": "2/6", "1614": "3/6", "1615": "4/6", "1616": "5/6", "1617": "6/6", "1618": "1/6", "1619": "2/6", "1620": "3/6", "1621": "4/6", "1622": "5/6", "1623": "6/6", "1624": "1/2", "1625": "2/2", "1626": "1/12", "1627": "2/12", "1628": "3/12", "1629": "4/12", "1630": "5/12", "1631": "6/12", "1632": "7/12", "1633": "8/12", "1634": "9/12", "1635": "10/12", "1636": "11/12", "1637": "12/12", "1638": "1/18", "1639": "2/18", "1640": "3/18", "1641": "4/18", "1642": "5/18", "1643": "6/18", "1644": "7/18", "1645": "8/18", "1646": "9/18", "1647": "10/18", "1648": "11/18", "1649": "12/18", "1650": "13/18", "1651": "14/18", "1652": "15/18", "1653": "16/18", "1654": "17/18", "1655": "18/18", "1656": "1/2", "1657": "2/2", "1658": "1/2", "1659": "2/2", "1660": "1/4", "1661": "2/4", "1662": "3/4", "1663": "4/4", "1664": "1/1", "1665": "1/3", "1666": "2/3", "1667": "3/3", "1668": "1/2", "1669": "2/2", "1670": "1/4", "1671": "2/4", "1672": "3/4", "1673": "4/4", "1674": "1/3", "1675": "2/3", "1676": "3/3", "1677": "1/2", "1678": "2/2", "1679": "1/2", "1680": "2/2"}, "class": {"0": "FB Post", "1": "FB Post", "2": "FB Post", "3": "FB Post", "4": "FB Post", "5": "FB Post", "6": "FB Post", "7": "FB Post", "8": "FB Post", "9": "FB Post", "10": "FB Post", "11": "FB Post", "12": "FB Post", "13": "FB Post", "14": "FB Post", "15": "FB Post", "16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "FB Post", "24": "FB Post", "25": "FB Post", "26": "FB Post", "27": "FB Post", "28": "FB Post", "29": "FB Post", "30": "FB Post", "31": "FB Post", "32": "FB Post", "33": "FB Post", "34": "FB Post", "35": "FB Post", "36": "FB Post", "37": "FB Post", "38": "FB Post", "39": "FB Post", "40": "FB Post", "41": "FB Post", "42": "FB Post", "43": "FB Post", "44": "FB Post", "45": "FB Post", "46": "FB Post", "47": "FB Post", "48": "FB Post", "49": "FB Post", "50": "FB Post", "51": "FB Post", "52": "TV Ad", "53": "TV Ad", "54": "TV Ad", "55": "TV Ad", "56": "TV Ad", "57": "TV Ad", "58": "TV Ad", "59": "TV Ad", "60": "TV Ad", "61": "TV Ad", "62": "TV Ad", "63": "TV Ad", "64": "TV Ad", "65": "TV Ad", "66": "TV Ad", "67": "TV Ad", "68": "TV Ad", "69": "TV Ad", "70": "TV Ad", "71": "TV Ad", "72": "TV Ad", "73": "TV Ad", "74": "TV Ad", "75": "TV Ad", "76": "TV Ad", "77": "TV Ad", "78": "TV Ad", "79": "TV Ad", "80": "TV Ad", "81": "TV Ad", "82": "TV Ad", "83": "TV Ad", "84": "TV Ad", "85": "TV Ad", "86": "FB Post", "87": "FB Post", "88": "FB Post", "89": "FB Post", "90": "FB Post", "91": "FB Post", "92": "FB Post", "93": "FB Post", "94": "FB Post", "95": "FB Post", "96": "FB Post", "97": "FB Post", "98": "FB Post", "99": "FB Post", "100": "FB Post", "101": "FB Post", "102": "FB Post", "103": "FB Post", "104": "FB Post", "105": "FB Post", "106": "FB Post", "107": "FB Post", "108": "FB Post", "109": "FB Post", "110": "FB Post", "111": "FB Post", "112": "FB Post", "113": "FB Post", "114": "FB Post", "115": "FB Post", "116": "FB Post", "117": "FB Post", "118": "FB Post", "119": "FB Post", "120": "FB Post", "121": "FB Post", "122": "FB Post", "123": "FB Post", "124": "FB Post", "125": "FB Post", "126": "FB Post", "127": "FB Post", "128": "FB Post", "129": "FB Post", "130": "FB Post", "131": "FB Post", "132": "FB Post", "133": "FB Post", "134": "FB Post", "135": "FB Post", "136": "FB Post", "137": "FB Post", "138": "FB Post", "139": "FB Post", "140": "FB Post", "141": "FB Post", "142": "FB Post", "143": "FB Post", "144": "FB Post", "145": "FB Post", "146": "FB Post", "147": "FB Post", "148": "FB Post", "149": "FB Post", "150": "FB Post", "151": "FB Post", "152": "FB Post", "153": "FB Post", "154": "FB Post", "155": "FB Post", "156": "FB Post", "157": "FB Post", "158": "FB Post", "159": "FB Post", "160": "FB Post", "161": "FB Post", "162": "FB Post", "163": "FB Post", "164": "FB Post", "165": "FB Post", "166": "FB Post", "167": "FB Post", "168": "FB Post", "169": "FB Post", "170": "FB Post", "171": "FB Post", "172": "FB Post", "173": "FB Post", "174": "FB Post", "175": "FB Post", "176": "FB Post", "177": "FB Post", "178": "FB Post", "179": "FB Post", "180": "FB Post", "181": "FB Post", "182": "FB Post", "183": "FB Post", "184": "FB Post", "185": "FB Post", "186": "FB Post", "187": "FB Post", "188": "FB Post", "189": "FB Post", "190": "FB Post", "191": "FB Post", "192": "FB Post", "193": "FB Post", "194": "FB Post", "195": "FB Post", "196": "FB Post", "197": "FB Post", "198": "FB Post", "199": "FB Post", "200": "FB Post", "201": "FB Post", "202": "FB Post", "203": "FB Post", "204": "FB Post", "205": "FB Post", "206": "FB Post", "207": "FB Post", "208": "FB Post", "209": "FB Post", "210": "FB Post", "211": "FB Post", "212": "FB Post", "213": "FB Post", "214": "FB Post", "215": "FB Post", "216": "FB Post", "217": "FB Post", "218": "FB Post", "219": "FB Post", "220": "FB Post", "221": "FB Post", "222": "FB Post", "223": "FB Post", "224": "FB Post", "225": "FB Post", "226": "FB Post", "227": "FB Post", "228": "FB Post", "229": "FB Post", "230": "FB Post", "231": "FB Post", "232": "FB Post", "233": "FB Post", "234": "FB Post", "235": "FB Post", "236": "FB Post", "237": "FB Post", "238": "FB Post", "239": "FB Post", "240": "FB Post", "241": "FB Post", "242": "FB Post", "243": "FB Post", "244": "FB Post", "245": "FB Post", "246": "FB Post", "247": "FB Post", "248": "FB Post", "249": "TV Ad", "250": "TV Ad", "251": "TV Ad", "252": "TV Ad", "253": "TV Ad", "254": "TV Ad", "255": "TV Ad", "256": "TV Ad", "257": "TV Ad", "258": "TV Ad", "259": "TV Ad", "260": "TV Ad", "261": "TV Ad", "262": "TV Ad", "263": "TV Ad", "264": "TV Ad", "265": "TV Ad", "266": "TV Ad", "267": "TV Ad", "268": "TV Ad", "269": "TV Ad", "270": "TV Ad", "271": "TV Ad", "272": "TV Ad", "273": "TV Ad", "274": "TV Ad", "275": "TV Ad", "276": "TV Ad", "277": "TV Ad", "278": "TV Ad", "279": "TV Ad", "280": "TV Ad", "281": "TV Ad", "282": "FB Post", "283": "FB Post", "284": "FB Post", "285": "FB Post", "286": "FB Post", "287": "FB Post", "288": "FB Post", "289": "FB Post", "290": "FB Post", "291": "FB Post", "292": "FB Post", "293": "FB Post", "294": "FB Post", "295": "FB Post", "296": "FB Post", "297": "FB Post", "298": "FB Post", "299": "FB Post", "300": "FB Post", "301": "FB Post", "302": "FB Post", "303": "FB Post", "304": "FB Post", "305": "FB Post", "306": "FB Post", "307": "FB Post", "308": "FB Post", "309": "FB Post", "310": "FB Post", "311": "FB Post", "312": "FB Post", "313": "FB Post", "314": "FB Post", "315": "FB Post", "316": "FB Post", "317": "FB Post", "318": "FB Post", "319": "FB Post", "320": "FB Post", "321": "FB Post", "322": "FB Post", "323": "FB Post", "324": "FB Post", "325": "FB Post", "326": "FB Post", "327": "FB Post", "328": "FB Post", "329": "FB Post", "330": "FB Post", "331": "FB Post", "332": "FB Post", "333": "FB Post", "334": "FB Post", "335": "FB Post", "336": "TV Ad", "337": "TV Ad", "338": "TV Ad", "339": "TV Ad", "340": "TV Ad", "341": "TV Ad", "342": "TV Ad", "343": "TV Ad", "344": "TV Ad", "345": "TV Ad", "346": "TV Ad", "347": "TV Ad", "348": "TV Ad", "349": "TV Ad", "350": "TV Ad", "351": "TV Ad", "352": "TV Ad", "353": "TV Ad", "354": "TV Ad", "355": "TV Ad", "356": "TV Ad", "357": "TV Ad", "358": "TV Ad", "359": "TV Ad", "360": "FB Post", "361": "FB Post", "362": "FB Post", "363": "FB Post", "364": "FB Post", "365": "FB Post", "366": "FB Post", "367": "FB Post", "368": "FB Post", "369": "FB Post", "370": "FB Post", "371": "FB Post", "372": "FB Post", "373": "FB Post", "374": "FB Post", "375": "FB Post", "376": "FB Post", "377": "FB Post", "378": "FB Post", "379": "FB Post", "380": "FB Post", "381": "FB Post", "382": "FB Post", "383": "FB Post", "384": "FB Post", "385": "FB Post", "386": "FB Post", "387": "FB Post", "388": "FB Post", "389": "FB Post", "390": "FB Post", "391": "FB Post", "392": "FB Post", "393": "FB Post", "394": "FB Post", "395": "FB Post", "396": "FB Post", "397": "FB Post", "398": "FB Post", "399": "FB Post", "400": "FB Post", "401": "FB Post", "402": "FB Post", "403": "FB Post", "404": "FB Post", "405": "FB Post", "406": "FB Post", "407": "FB Post", "408": "FB Post", "409": "FB Post", "410": "FB Post", "411": "FB Post", "412": "TV Ad", "413": "TV Ad", "414": "TV Ad", "415": "TV Ad", "416": "TV Ad", "417": "TV Ad", "418": "TV Ad", "419": "TV Ad", "420": "TV Ad", "421": "TV Ad", "422": "TV Ad", "423": "TV Ad", "424": "TV Ad", "425": "TV Ad", "426": "TV Ad", "427": "TV Ad", "428": "TV Ad", "429": "TV Ad", "430": "TV Ad", "431": "TV Ad", "432": "TV Ad", "433": "TV Ad", "434": "TV Ad", "435": "TV Ad", "436": "TV Ad", "437": "TV Ad", "438": "TV Ad", "439": "TV Ad", "440": "TV Ad", "441": "TV Ad", "442": "TV Ad", "443": "TV Ad", "444": "FB Post", "445": "FB Post", "446": "FB Post", "447": "FB Post", "448": "FB Post", "449": "FB Post", "450": "FB Post", "451": "FB Post", "452": "FB Post", "453": "FB Post", "454": "FB Post", "455": "FB Post", "456": "FB Post", "457": "FB Post", "458": "FB Post", "459": "FB Post", "460": "FB Post", "461": "FB Post", "462": "FB Post", "463": "FB Post", "464": "FB Post", "465": "FB Post", "466": "FB Post", "467": "FB Post", "468": "FB Post", "469": "FB Post", "470": "FB Post", "471": "FB Post", "472": "FB Post", "473": "FB Post", "474": "FB Post", "475": "FB Post", "476": "FB Post", "477": "FB Post", "478": "FB Post", "479": "FB Post", "480": "FB Post", "481": "FB Post", "482": "FB Post", "483": "FB Post", "484": "FB Post", "485": "FB Post", "486": "FB Post", "487": "FB Post", "488": "FB Post", "489": "FB Post", "490": "FB Post", "491": "FB Post", "492": "FB Post", "493": "FB Post", "494": "FB Post", "495": "FB Post", "496": "FB Post", "497": "FB Post", "498": "FB Post", "499": "FB Post", "500": "FB Post", "501": "FB Post", "502": "FB Post", "503": "FB Post", "504": "FB Post", "505": "FB Post", "506": "FB Post", "507": "FB Post", "508": "FB Post", "509": "FB Post", "510": "FB Post", "511": "FB Post", "512": "FB Post", "513": "FB Post", "514": "FB Post", "515": "FB Post", "516": "FB Post", "517": "FB Post", "518": "FB Post", "519": "FB Post", "520": "FB Post", "521": "FB Post", "522": "FB Post", "523": "FB Post", "524": "FB Post", "525": "FB Post", "526": "FB Post", "527": "FB Post", "528": "FB Post", "529": "FB Post", "530": "FB Post", "531": "FB Post", "532": "FB Post", "533": "FB Post", "534": "FB Post", "535": "FB Post", "536": "FB Post", "537": "FB Post", "538": "FB Post", "539": "FB Post", "540": "FB Post", "541": "FB Post", "542": "FB Post", "543": "FB Post", "544": "FB Post", "545": "FB Post", "546": "FB Post", "547": "FB Post", "548": "FB Post", "549": "TV Ad", "550": "TV Ad", "551": "TV Ad", "552": "TV Ad", "553": "TV Ad", "554": "TV Ad", "555": "TV Ad", "556": "TV Ad", "557": "TV Ad", "558": "TV Ad", "559": "TV Ad", "560": "TV Ad", "561": "TV Ad", "562": "TV Ad", "563": "TV Ad", "564": "TV Ad", "565": "TV Ad", "566": "TV Ad", "567": "TV Ad", "568": "TV Ad", "569": "TV Ad", "570": "TV Ad", "571": "TV Ad", "572": "TV Ad", "573": "TV Ad", "574": "TV Ad", "575": "TV Ad", "576": "TV Ad", "577": "TV Ad", "578": "TV Ad", "579": "TV Ad", "580": "TV Ad", "581": "TV Ad", "582": "TV Ad", "583": "TV Ad", "584": "TV Ad", "585": "TV Ad", "586": "TV Ad", "587": "TV Ad", "588": "TV Ad", "589": "TV Ad", "590": "TV Ad", "591": "TV Ad", "592": "TV Ad", "593": "TV Ad", "594": "TV Ad", "595": "TV Ad", "596": "TV Ad", "597": "TV Ad", "598": "TV Ad", "599": "TV Ad", "600": "TV Ad", "601": "TV Ad", "602": "TV Ad", "603": "TV Ad", "604": "TV Ad", "605": "TV Ad", "606": "FB Post", "607": "FB Post", "608": "FB Post", "609": "FB Post", "610": "FB Post", "611": "FB Post", "612": "FB Post", "613": "FB Post", "614": "FB Post", "615": "FB Post", "616": "FB Post", "617": "FB Post", "618": "FB Post", "619": "FB Post", "620": "TV Ad", "621": "TV Ad", "622": "TV Ad", "623": "TV Ad", "624": "TV Ad", "625": "TV Ad", "626": "TV Ad", "627": "TV Ad", "628": "TV Ad", "629": "TV Ad", "630": "TV Ad", "631": "TV Ad", "632": "TV Ad", "633": "TV Ad", "634": "TV Ad", "635": "TV Ad", "636": "TV Ad", "637": "TV Ad", "638": "TV Ad", "639": "TV Ad", "640": "TV Ad", "641": "TV Ad", "642": "TV Ad", "643": "TV Ad", "644": "FB Post", "645": "FB Post", "646": "FB Post", "647": "FB Post", "648": "FB Post", "649": "FB Post", "650": "FB Post", "651": "FB Post", "652": "FB Post", "653": "FB Post", "654": "FB Post", "655": "FB Post", "656": "FB Post", "657": "FB Post", "658": "FB Post", "659": "FB Post", "660": "FB Post", "661": "FB Post", "662": "FB Post", "663": "FB Post", "664": "FB Post", "665": "FB Post", "666": "FB Post", "667": "FB Post", "668": "FB Post", "669": "FB Post", "670": "FB Post", "671": "TV Ad", "672": "TV Ad", "673": "TV Ad", "674": "TV Ad", "675": "TV Ad", "676": "TV Ad", "677": "TV Ad", "678": "TV Ad", "679": "TV Ad", "680": "TV Ad", "681": "TV Ad", "682": "TV Ad", "683": "TV Ad", "684": "TV Ad", "685": "TV Ad", "686": "TV Ad", "687": "TV Ad", "688": "TV Ad", "689": "TV Ad", "690": "TV Ad", "691": "TV Ad", "692": "TV Ad", "693": "TV Ad", "694": "TV Ad", "695": "TV Ad", "696": "TV Ad", "697": "TV Ad", "698": "TV Ad", "699": "TV Ad", "700": "TV Ad", "701": "TV Ad", "702": "TV Ad", "703": "TV Ad", "704": "TV Ad", "705": "TV Ad", "706": "TV Ad", "707": "TV Ad", "708": "TV Ad", "709": "TV Ad", "710": "TV Ad", "711": "TV Ad", "712": "TV Ad", "713": "TV Ad", "714": "TV Ad", "715": "TV Ad", "716": "TV Ad", "717": "TV Ad", "718": "FB Post", "719": "FB Post", "720": "FB Post", "721": "FB Post", "722": "FB Post", "723": "FB Post", "724": "FB Post", "725": "FB Post", "726": "FB Post", "727": "FB Post", "728": "FB Post", "729": "FB Post", "730": "FB Post", "731": "FB Post", "732": "FB Post", "733": "FB Post", "734": "FB Post", "735": "FB Post", "736": "FB Post", "737": "FB Post", "738": "FB Post", "739": "FB Post", "740": "FB Post", "741": "FB Post", "742": "FB Post", "743": "FB Post", "744": "FB Post", "745": "FB Post", "746": "FB Post", "747": "FB Post", "748": "FB Post", "749": "FB Post", "750": "FB Post", "751": "FB Post", "752": "FB Post", "753": "FB Post", "754": "FB Post", "755": "FB Post", "756": "FB Post", "757": "FB Post", "758": "FB Post", "759": "FB Post", "760": "FB Post", "761": "FB Post", "762": "FB Post", "763": "FB Post", "764": "FB Post", "765": "FB Post", "766": "FB Post", "767": "FB Post", "768": "FB Post", "769": "FB Post", "770": "FB Post", "771": "FB Post", "772": "FB Post", "773": "FB Post", "774": "FB Post", "775": "FB Post", "776": "FB Post", "777": "FB Post", "778": "FB Post", "779": "FB Post", "780": "FB Post", "781": "FB Post", "782": "FB Post", "783": "FB Post", "784": "FB Post", "785": "FB Post", "786": "FB Post", "787": "FB Post", "788": "FB Post", "789": "FB Post", "790": "FB Post", "791": "FB Post", "792": "FB Post", "793": "FB Post", "794": "FB Post", "795": "FB Post", "796": "FB Post", "797": "FB Post", "798": "FB Post", "799": "FB Post", "800": "FB Post", "801": "FB Post", "802": "FB Post", "803": "FB Post", "804": "FB Post", "805": "FB Post", "806": "FB Post", "807": "FB Post", "808": "FB Post", "809": "FB Post", "810": "FB Post", "811": "FB Post", "812": "FB Post", "813": "FB Post", "814": "FB Post", "815": "FB Post", "816": "FB Post", "817": "FB Post", "818": "FB Post", "819": "FB Post", "820": "FB Post", "821": "FB Post", "822": "FB Post", "823": "FB Post", "824": "FB Post", "825": "FB Post", "826": "FB Post", "827": "FB Post", "828": "FB Post", "829": "FB Post", "830": "FB Post", "831": "FB Post", "832": "FB Post", "833": "FB Post", "834": "FB Post", "835": "FB Post", "836": "FB Post", "837": "FB Post", "838": "FB Post", "839": "FB Post", "840": "FB Post", "841": "FB Post", "842": "FB Post", "843": "FB Post", "844": "FB Post", "845": "FB Post", "846": "FB Post", "847": "FB Post", "848": "FB Post", "849": "FB Post", "850": "FB Post", "851": "FB Post", "852": "FB Post", "853": "FB Post", "854": "FB Post", "855": "FB Post", "856": "FB Post", "857": "FB Post", "858": "FB Post", "859": "FB Post", "860": "FB Post", "861": "FB Post", "862": "FB Post", "863": "FB Post", "864": "FB Post", "865": "FB Post", "866": "FB Post", "867": "FB Post", "868": "FB Post", "869": "FB Post", "870": "FB Post", "871": "FB Post", "872": "FB Post", "873": "FB Post", "874": "FB Post", "875": "FB Post", "876": "FB Post", "877": "FB Post", "878": "FB Post", "879": "FB Post", "880": "FB Post", "881": "FB Post", "882": "FB Post", "883": "FB Post", "884": "FB Post", "885": "FB Post", "886": "FB Post", "887": "FB Post", "888": "FB Post", "889": "FB Post", "890": "FB Post", "891": "FB Post", "892": "FB Post", "893": "FB Post", "894": "FB Post", "895": "FB Post", "896": "FB Post", "897": "FB Post", "898": "FB Post", "899": "FB Post", "900": "FB Post", "901": "FB Post", "902": "FB Post", "903": "FB Post", "904": "FB Post", "905": "FB Post", "906": "FB Post", "907": "FB Post", "908": "FB Post", "909": "FB Post", "910": "FB Post", "911": "FB Post", "912": "FB Post", "913": "FB Post", "914": "FB Post", "915": "FB Post", "916": "FB Post", "917": "FB Post", "918": "FB Post", "919": "FB Post", "920": "FB Post", "921": "FB Post", "922": "FB Post", "923": "FB Post", "924": "FB Post", "925": "FB Post", "926": "FB Post", "927": "FB Post", "928": "FB Post", "929": "FB Post", "930": "FB Post", "931": "FB Post", "932": "FB Post", "933": "FB Post", "934": "FB Post", "935": "FB Post", "936": "FB Post", "937": "FB Post", "938": "FB Post", "939": "FB Post", "940": "FB Post", "941": "FB Post", "942": "FB Post", "943": "FB Post", "944": "FB Post", "945": "FB Post", "946": "FB Post", "947": "FB Post", "948": "FB Post", "949": "FB Post", "950": "FB Post", "951": "FB Post", "952": "FB Post", "953": "FB Post", "954": "FB Post", "955": "FB Post", "956": "FB Post", "957": "FB Post", "958": "FB Post", "959": "FB Post", "960": "FB Post", "961": "FB Post", "962": "FB Post", "963": "FB Post", "964": "FB Post", "965": "FB Post", "966": "FB Post", "967": "FB Post", "968": "FB Post", "969": "FB Post", "970": "FB Post", "971": "FB Post", "972": "FB Post", "973": "FB Post", "974": "TV Ad", "975": "TV Ad", "976": "TV Ad", "977": "TV Ad", "978": "TV Ad", "979": "TV Ad", "980": "TV Ad", "981": "TV Ad", "982": "TV Ad", "983": "TV Ad", "984": "TV Ad", "985": "TV Ad", "986": "TV Ad", "987": "TV Ad", "988": "TV Ad", "989": "TV Ad", "990": "TV Ad", "991": "TV Ad", "992": "TV Ad", "993": "TV Ad", "994": "TV Ad", "995": "TV Ad", "996": "TV Ad", "997": "TV Ad", "998": "TV Ad", "999": "TV Ad", "1000": "TV Ad", "1001": "TV Ad", "1002": "TV Ad", "1003": "TV Ad", "1004": "TV Ad", "1005": "TV Ad", "1006": "FB Post", "1007": "FB Post", "1008": "FB Post", "1009": "FB Post", "1010": "FB Post", "1011": "FB Post", "1012": "FB Post", "1013": "FB Post", "1014": "FB Post", "1015": "FB Post", "1016": "FB Post", "1017": "FB Post", "1018": "FB Post", "1019": "FB Post", "1020": "FB Post", "1021": "FB Post", "1022": "FB Post", "1023": "FB Post", "1024": "FB Post", "1025": "FB Post", "1026": "FB Post", "1027": "FB Post", "1028": "FB Post", "1029": "FB Post", "1030": "FB Post", "1031": "FB Post", "1032": "FB Post", "1033": "FB Post", "1034": "FB Post", "1035": "FB Post", "1036": "FB Post", "1037": "FB Post", "1038": "FB Post", "1039": "FB Post", "1040": "FB Post", "1041": "FB Post", "1042": "FB Post", "1043": "FB Post", "1044": "FB Post", "1045": "FB Post", "1046": "FB Post", "1047": "FB Post", "1048": "FB Post", "1049": "FB Post", "1050": "FB Post", "1051": "FB Post", "1052": "FB Post", "1053": "FB Post", "1054": "FB Post", "1055": "FB Post", "1056": "FB Post", "1057": "FB Post", "1058": "FB Post", "1059": "FB Post", "1060": "FB Post", "1061": "FB Post", "1062": "FB Post", "1063": "FB Post", "1064": "FB Post", "1065": "FB Post", "1066": "FB Post", "1067": "FB Post", "1068": "TV Ad", "1069": "TV Ad", "1070": "TV Ad", "1071": "TV Ad", "1072": "TV Ad", "1073": "TV Ad", "1074": "TV Ad", "1075": "TV Ad", "1076": "TV Ad", "1077": "TV Ad", "1078": "TV Ad", "1079": "TV Ad", "1080": "TV Ad", "1081": "TV Ad", "1082": "TV Ad", "1083": "TV Ad", "1084": "TV Ad", "1085": "TV Ad", "1086": "TV Ad", "1087": "TV Ad", "1088": "TV Ad", "1089": "TV Ad", "1090": "TV Ad", "1091": "TV Ad", "1092": "FB Post", "1093": "FB Post", "1094": "FB Post", "1095": "FB Post", "1096": "FB Post", "1097": "FB Post", "1098": "FB Post", "1099": "FB Post", "1100": "FB Post", "1101": "FB Post", "1102": "FB Post", "1103": "FB Post", "1104": "FB Post", "1105": "FB Post", "1106": "FB Post", "1107": "FB Post", "1108": "FB Post", "1109": "FB Post", "1110": "FB Post", "1111": "FB Post", "1112": "FB Post", "1113": "FB Post", "1114": "FB Post", "1115": "FB Post", "1116": "FB Post", "1117": "FB Post", "1118": "FB Post", "1119": "FB Post", "1120": "FB Post", "1121": "FB Post", "1122": "FB Post", "1123": "FB Post", "1124": "FB Post", "1125": "FB Post", "1126": "FB Post", "1127": "FB Post", "1128": "FB Post", "1129": "FB Post", "1130": "FB Post", "1131": "FB Post", "1132": "FB Post", "1133": "FB Post", "1134": "FB Post", "1135": "FB Post", "1136": "FB Post", "1137": "FB Post", "1138": "FB Post", "1139": "FB Post", "1140": "FB Post", "1141": "FB Post", "1142": "FB Post", "1143": "FB Post", "1144": "FB Post", "1145": "FB Post", "1146": "FB Post", "1147": "FB Post", "1148": "FB Post", "1149": "FB Post", "1150": "FB Post", "1151": "FB Post", "1152": "FB Post", "1153": "FB Post", "1154": "FB Post", "1155": "FB Post", "1156": "FB Post", "1157": "FB Post", "1158": "FB Post", "1159": "FB Post", "1160": "FB Post", "1161": "FB Post", "1162": "FB Post", "1163": "FB Post", "1164": "FB Post", "1165": "FB Post", "1166": "FB Post", "1167": "FB Post", "1168": "FB Post", "1169": "FB Post", "1170": "FB Post", "1171": "FB Post", "1172": "FB Post", "1173": "FB Post", "1174": "FB Post", "1175": "FB Post", "1176": "FB Post", "1177": "FB Post", "1178": "FB Post", "1179": "FB Post", "1180": "FB Post", "1181": "FB Post", "1182": "FB Post", "1183": "FB Post", "1184": "FB Post", "1185": "FB Post", "1186": "FB Post", "1187": "FB Post", "1188": "FB Post", "1189": "FB Post", "1190": "FB Post", "1191": "FB Post", "1192": "FB Post", "1193": "FB Post", "1194": "FB Post", "1195": "FB Post", "1196": "FB Post", "1197": "FB Post", "1198": "FB Post", "1199": "FB Post", "1200": "FB Post", "1201": "FB Post", "1202": "FB Post", "1203": "FB Post", "1204": "FB Post", "1205": "FB Post", "1206": "FB Post", "1207": "FB Post", "1208": "FB Post", "1209": "FB Post", "1210": "FB Post", "1211": "FB Post", "1212": "FB Post", "1213": "FB Post", "1214": "FB Post", "1215": "FB Post", "1216": "FB Post", "1217": "FB Post", "1218": "FB Post", "1219": "FB Post", "1220": "FB Post", "1221": "FB Post", "1222": "FB Post", "1223": "FB Post", "1224": "FB Post", "1225": "FB Post", "1226": "FB Post", "1227": "FB Post", "1228": "FB Post", "1229": "FB Post", "1230": "FB Post", "1231": "FB Post", "1232": "FB Post", "1233": "FB Post", "1234": "FB Post", "1235": "FB Post", "1236": "FB Post", "1237": "FB Post", "1238": "FB Post", "1239": "FB Post", "1240": "TV Ad", "1241": "TV Ad", "1242": "TV Ad", "1243": "TV Ad", "1244": "TV Ad", "1245": "TV Ad", "1246": "TV Ad", "1247": "TV Ad", "1248": "TV Ad", "1249": "TV Ad", "1250": "TV Ad", "1251": "TV Ad", "1252": "TV Ad", "1253": "TV Ad", "1254": "TV Ad", "1255": "TV Ad", "1256": "TV Ad", "1257": "TV Ad", "1258": "TV Ad", "1259": "TV Ad", "1260": "TV Ad", "1261": "TV Ad", "1262": "TV Ad", "1263": "TV Ad", "1264": "TV Ad", "1265": "TV Ad", "1266": "TV Ad", "1267": "TV Ad", "1268": "TV Ad", "1269": "TV Ad", "1270": "TV Ad", "1271": "TV Ad", "1272": "TV Ad", "1273": "TV Ad", "1274": "FB Post", "1275": "FB Post", "1276": "FB Post", "1277": "FB Post", "1278": "FB Post", "1279": "FB Post", "1280": "FB Post", "1281": "FB Post", "1282": "FB Post", "1283": "FB Post", "1284": "FB Post", "1285": "FB Post", "1286": "FB Post", "1287": "FB Post", "1288": "FB Post", "1289": "FB Post", "1290": "FB Post", "1291": "FB Post", "1292": "FB Post", "1293": "FB Post", "1294": "FB Post", "1295": "FB Post", "1296": "FB Post", "1297": "FB Post", "1298": "FB Post", "1299": "FB Post", "1300": "FB Post", "1301": "FB Post", "1302": "FB Post", "1303": "FB Post", "1304": "FB Post", "1305": "TV Ad", "1306": "TV Ad", "1307": "TV Ad", "1308": "TV Ad", "1309": "TV Ad", "1310": "TV Ad", "1311": "TV Ad", "1312": "TV Ad", "1313": "TV Ad", "1314": "TV Ad", "1315": "TV Ad", "1316": "TV Ad", "1317": "TV Ad", "1318": "TV Ad", "1319": "TV Ad", "1320": "TV Ad", "1321": "TV Ad", "1322": "TV Ad", "1323": "TV Ad", "1324": "TV Ad", "1325": "TV Ad", "1326": "TV Ad", "1327": "TV Ad", "1328": "TV Ad", "1329": "TV Ad", "1330": "TV Ad", "1331": "TV Ad", "1332": "TV Ad", "1333": "TV Ad", "1334": "TV Ad", "1335": "TV Ad", "1336": "TV Ad", "1337": "TV Ad", "1338": "TV Ad", "1339": "TV Ad", "1340": "TV Ad", "1341": "TV Ad", "1342": "TV Ad", "1343": "TV Ad", "1344": "TV Ad", "1345": "TV Ad", "1346": "TV Ad", "1347": "TV Ad", "1348": "TV Ad", "1349": "TV Ad", "1350": "TV Ad", "1351": "TV Ad", "1352": "TV Ad", "1353": "TV Ad", "1354": "TV Ad", "1355": "TV Ad", "1356": "TV Ad", "1357": "TV Ad", "1358": "TV Ad", "1359": "TV Ad", "1360": "TV Ad", "1361": "TV Ad", "1362": "TV Ad", "1363": "TV Ad", "1364": "TV Ad", "1365": "TV Ad", "1366": "TV Ad", "1367": "TV Ad", "1368": "TV Ad", "1369": "TV Ad", "1370": "TV Ad", "1371": "TV Ad", "1372": "TV Ad", "1373": "TV Ad", "1374": "FB Post", "1375": "FB Post", "1376": "FB Post", "1377": "FB Post", "1378": "FB Post", "1379": "FB Post", "1380": "FB Post", "1381": "FB Post", "1382": "FB Post", "1383": "FB Post", "1384": "FB Post", "1385": "FB Post", "1386": "FB Post", "1387": "FB Post", "1388": "FB Post", "1389": "FB Post", "1390": "FB Post", "1391": "FB Post", "1392": "FB Post", "1393": "FB Post", "1394": "FB Post", "1395": "FB Post", "1396": "FB Post", "1397": "FB Post", "1398": "FB Post", "1399": "FB Post", "1400": "FB Post", "1401": "FB Post", "1402": "FB Post", "1403": "FB Post", "1404": "TV Ad", "1405": "TV Ad", "1406": "TV Ad", "1407": "TV Ad", "1408": "TV Ad", "1409": "TV Ad", "1410": "TV Ad", "1411": "TV Ad", "1412": "TV Ad", "1413": "TV Ad", "1414": "TV Ad", "1415": "TV Ad", "1416": "TV Ad", "1417": "TV Ad", "1418": "TV Ad", "1419": "TV Ad", "1420": "TV Ad", "1421": "TV Ad", "1422": "TV Ad", "1423": "TV Ad", "1424": "TV Ad", "1425": "TV Ad", "1426": "TV Ad", "1427": "TV Ad", "1428": "TV Ad", "1429": "TV Ad", "1430": "TV Ad", "1431": "TV Ad", "1432": "TV Ad", "1433": "TV Ad", "1434": "TV Ad", "1435": "TV Ad", "1436": "TV Ad", "1437": "FB Post", "1438": "FB Post", "1439": "FB Post", "1440": "FB Post", "1441": "FB Post", "1442": "FB Post", "1443": "FB Post", "1444": "FB Post", "1445": "FB Post", "1446": "FB Post", "1447": "FB Post", "1448": "FB Post", "1449": "FB Post", "1450": "FB Post", "1451": "FB Post", "1452": "FB Post", "1453": "FB Post", "1454": "FB Post", "1455": "FB Post", "1456": "FB Post", "1457": "FB Post", "1458": "FB Post", "1459": "FB Post", "1460": "FB Post", "1461": "FB Post", "1462": "FB Post", "1463": "FB Post", "1464": "FB Post", "1465": "FB Post", "1466": "FB Post", "1467": "FB Post", "1468": "FB Post", "1469": "FB Post", "1470": "FB Post", "1471": "FB Post", "1472": "FB Post", "1473": "FB Post", "1474": "FB Post", "1475": "FB Post", "1476": "FB Post", "1477": "FB Post", "1478": "FB Post", "1479": "FB Post", "1480": "TV Ad", "1481": "TV Ad", "1482": "TV Ad", "1483": "TV Ad", "1484": "TV Ad", "1485": "TV Ad", "1486": "TV Ad", "1487": "TV Ad", "1488": "TV Ad", "1489": "TV Ad", "1490": "TV Ad", "1491": "TV Ad", "1492": "TV Ad", "1493": "TV Ad", "1494": "TV Ad", "1495": "TV Ad", "1496": "TV Ad", "1497": "TV Ad", "1498": "TV Ad", "1499": "TV Ad", "1500": "TV Ad", "1501": "TV Ad", "1502": "TV Ad", "1503": "TV Ad", "1504": "TV Ad", "1505": "TV Ad", "1506": "TV Ad", "1507": "TV Ad", "1508": "TV Ad", "1509": "TV Ad", "1510": "TV Ad", "1511": "TV Ad", "1512": "TV Ad", "1513": "TV Ad", "1514": "TV Ad", "1515": "FB Post", "1516": "FB Post", "1517": "FB Post", "1518": "FB Post", "1519": "FB Post", "1520": "FB Post", "1521": "FB Post", "1522": "FB Post", "1523": "FB Post", "1524": "FB Post", "1525": "FB Post", "1526": "FB Post", "1527": "FB Post", "1528": "FB Post", "1529": "FB Post", "1530": "FB Post", "1531": "FB Post", "1532": "FB Post", "1533": "FB Post", "1534": "FB Post", "1535": "FB Post", "1536": "FB Post", "1537": "FB Post", "1538": "FB Post", "1539": "FB Post", "1540": "FB Post", "1541": "FB Post", "1542": "FB Post", "1543": "FB Post", "1544": "FB Post", "1545": "FB Post", "1546": "FB Post", "1547": "FB Post", "1548": "FB Post", "1549": "FB Post", "1550": "FB Post", "1551": "FB Post", "1552": "FB Post", "1553": "FB Post", "1554": "FB Post", "1555": "FB Post", "1556": "FB Post", "1557": "FB Post", "1558": "FB Post", "1559": "FB Post", "1560": "FB Post", "1561": "FB Post", "1562": "FB Post", "1563": "FB Post", "1564": "FB Post", "1565": "FB Post", "1566": "FB Post", "1567": "FB Post", "1568": "FB Post", "1569": "FB Post", "1570": "FB Post", "1571": "FB Post", "1572": "FB Post", "1573": "FB Post", "1574": "FB Post", "1575": "FB Post", "1576": "FB Post", "1577": "FB Post", "1578": "FB Post", "1579": "FB Post", "1580": "FB Post", "1581": "FB Post", "1582": "FB Post", "1583": "FB Post", "1584": "FB Post", "1585": "FB Post", "1586": "FB Post", "1587": "FB Post", "1588": "FB Post", "1589": "FB Post", "1590": "FB Post", "1591": "FB Post", "1592": "FB Post", "1593": "FB Post", "1594": "FB Post", "1595": "FB Post", "1596": "FB Post", "1597": "FB Post", "1598": "FB Post", "1599": "FB Post", "1600": "FB Post", "1601": "FB Post", "1602": "FB Post", "1603": "FB Post", "1604": "FB Post", "1605": "FB Post", "1606": "FB Post", "1607": "FB Post", "1608": "FB Post", "1609": "FB Post", "1610": "FB Post", "1611": "FB Post", "1612": "FB Post", "1613": "FB Post", "1614": "FB Post", "1615": "FB Post", "1616": "FB Post", "1617": "FB Post", "1618": "FB Post", "1619": "FB Post", "1620": "FB Post", "1621": "FB Post", "1622": "FB Post", "1623": "FB Post", "1624": "FB Post", "1625": "FB Post", "1626": "FB Post", "1627": "FB Post", "1628": "FB Post", "1629": "FB Post", "1630": "FB Post", "1631": "FB Post", "1632": "FB Post", "1633": "FB Post", "1634": "FB Post", "1635": "FB Post", "1636": "FB Post", "1637": "FB Post", "1638": "FB Post", "1639": "FB Post", "1640": "FB Post", "1641": "FB Post", "1642": "FB Post", "1643": "FB Post", "1644": "FB Post", "1645": "FB Post", "1646": "FB Post", "1647": "FB Post", "1648": "FB Post", "1649": "FB Post", "1650": "FB Post", "1651": "FB Post", "1652": "FB Post", "1653": "FB Post", "1654": "FB Post", "1655": "FB Post", "1656": "FB Post", "1657": "FB Post", "1658": "FB Post", "1659": "FB Post", "1660": "FB Post", "1661": "FB Post", "1662": "FB Post", "1663": "FB Post", "1664": "FB Post", "1665": "FB Post", "1666": "FB Post", "1667": "FB Post", "1668": "FB Post", "1669": "FB Post", "1670": "FB Post", "1671": "FB Post", "1672": "FB Post", "1673": "FB Post", "1674": "FB Post", "1675": "FB Post", "1676": "FB Post", "1677": "FB Post", "1678": "FB Post", "1679": "FB Post", "1680": "FB Post"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Photo", "4": "Live Video Complete", "5": "Photo", "6": "Native Video", "7": "Photo", "8": "Photo", "9": "Native Video", "10": "Live Video Complete", "11": "Link", "12": "Native Video", "13": "Photo", "14": "Native Video", "15": "Live Video Complete", "16": "Photo", "17": "Native Video", "18": "Live Video Complete", "19": "Photo", "20": "Photo", "21": "Link", "22": "Native Video", "23": "Photo", "24": "Photo", "25": "Photo", "26": "Live Video Complete", "27": "Live Video Complete", "28": "Photo", "29": "Live Video Complete", "30": "Live Video Complete", "31": "Photo", "32": "Live Video Complete", "33": "Photo", "34": "Photo", "35": "Link", "36": "Photo", "37": "Photo", "38": "Photo", "39": "Photo", "40": "Photo", "41": "Photo", "42": "Native Video", "43": "Native Video", "44": "Native Video", "45": "Link", "46": "Live Video Complete", "47": "Photo", "48": "Photo", "49": "Native Video", "50": "Photo", "51": "Photo", "52": NaN, "53": NaN, "54": NaN, "55": NaN, "56": NaN, "57": NaN, "58": NaN, "59": NaN, "60": NaN, "61": NaN, "62": NaN, "63": NaN, "64": NaN, "65": NaN, "66": NaN, "67": NaN, "68": NaN, "69": NaN, "70": NaN, "71": NaN, "72": NaN, "73": NaN, "74": NaN, "75": NaN, "76": NaN, "77": NaN, "78": NaN, "79": NaN, "80": NaN, "81": NaN, "82": NaN, "83": NaN, "84": NaN, "85": NaN, "86": "Native Video", "87": "Photo", "88": "Native Video", "89": "Photo", "90": "Link", "91": "Photo", "92": "Photo", "93": "Native Video", "94": "Native Video", "95": "Native Video", "96": "Native Video", "97": "Link", "98": "Link", "99": "YouTube", "100": "Link", "101": "Link", "102": "Link", "103": "Native Video", "104": "YouTube", "105": "Native Video", "106": "Native Video", "107": "YouTube", "108": "Photo", "109": "Link", "110": "Status", "111": "Photo", "112": "Native Video", "113": "Native Video", "114": "Native Video", "115": "YouTube", "116": "Link", "117": "YouTube", "118": "Link", "119": "YouTube", "120": "Photo", "121": "YouTube", "122": "YouTube", "123": "Photo", "124": "Status", "125": "Native Video", "126": "Native Video", "127": "Native Video", "128": "Native Video", "129": "Native Video", "130": "Link", "131": "Native Video", "132": "Native Video", "133": "Native Video", "134": "YouTube", "135": "Status", "136": "Link", "137": "Photo", "138": "Photo", "139": "Link", "140": "Status", "141": "Photo", "142": "Link", "143": "Link", "144": "Native Video", "145": "Photo", "146": "Photo", "147": "Photo", "148": "Live Video Complete", "149": "Photo", "150": "Native Video", "151": "Native Video", "152": "Native Video", "153": "Live Video Complete", "154": "Native Video", "155": "Live Video Complete", "156": "Native Video", "157": "Live Video Complete", "158": "Link", "159": "Live Video Complete", "160": "Live Video Complete", "161": "Photo", "162": "Native Video", "163": "Link", "164": "Photo", "165": "Photo", "166": "Photo", "167": "Native Video", "168": "Live Video Complete", "169": "Photo", "170": "Live Video Complete", "171": "Native Video", "172": "Native Video", "173": "Photo", "174": "Native Video", "175": "Native Video", "176": "Photo", "177": "Photo", "178": "Photo", "179": "Photo", "180": "Native Video", "181": "Photo", "182": "Link", "183": "Native Video", "184": "Link", "185": "Live Video Complete", "186": "Link", "187": "Native Video", "188": "Native Video", "189": "Photo", "190": "Native Video", "191": "Native Video", "192": "Photo", "193": "Link", "194": "Photo", "195": "Link", "196": "Native Video", "197": "Photo", "198": "Photo", "199": "Link", "200": "Link", "201": "Native Video", "202": "Link", "203": "Photo", "204": "Native Video", "205": "Native Video", "206": "Photo", "207": "Live Video Complete", "208": "Native Video", "209": "Native Video", "210": "Photo", "211": "Native Video", "212": "Status", "213": "Link", "214": "Native Video", "215": "Photo", "216": "Native Video", "217": "Video", "218": "Native Video", "219": "Link", "220": "Link", "221": "Photo", "222": "Link", "223": "Native Video", "224": "YouTube", "225": "YouTube", "226": "Photo", "227": "Link", "228": "Link", "229": "YouTube", "230": "Link", "231": "Link", "232": "Status", "233": "Native Video", "234": "Photo", "235": "Native Video", "236": "Link", "237": "Link", "238": "YouTube", "239": "YouTube", "240": "YouTube", "241": "Link", "242": "Link", "243": "Link", "244": "Link", "245": "YouTube", "246": "Link", "247": "Link", "248": "Link", "249": NaN, "250": NaN, "251": NaN, "252": NaN, "253": NaN, "254": NaN, "255": NaN, "256": NaN, "257": NaN, "258": NaN, "259": NaN, "260": NaN, "261": NaN, "262": NaN, "263": NaN, "264": NaN, "265": NaN, "266": NaN, "267": NaN, "268": NaN, "269": NaN, "270": NaN, "271": NaN, "272": NaN, "273": NaN, "274": NaN, "275": NaN, "276": NaN, "277": NaN, "278": NaN, "279": NaN, "280": NaN, "281": NaN, "282": "Link", "283": "Native Video", "284": "Native Video", "285": "Native Video", "286": "Photo", "287": "Native Video", "288": "Native Video", "289": "Native Video", "290": "Link", "291": "Status", "292": "Native Video", "293": "Link", "294": "Link", "295": "Link", "296": "Link", "297": "Native Video", "298": "Link", "299": "Photo", "300": "Photo", "301": "Native Video", "302": "Native Video", "303": "Native Video", "304": "Native Video", "305": "Native Video", "306": "Native Video", "307": "Native Video", "308": "Photo", "309": "Native Video", "310": "Status", "311": "Native Video", "312": "Photo", "313": "Native Video", "314": "Native Video", "315": "Link", "316": "Link", "317": "Link", "318": "Link", "319": "Link", "320": "Native Video", "321": "Link", "322": "YouTube", "323": "Native Video", "324": "Status", "325": "Photo", "326": "YouTube", "327": "Native Video", "328": "Photo", "329": "Video", "330": "Native Video", "331": "YouTube", "332": "Link", "333": "Link", "334": "Photo", "335": "Link", "336": NaN, "337": NaN, "338": NaN, "339": NaN, "340": NaN, "341": NaN, "342": NaN, "343": NaN, "344": NaN, "345": NaN, "346": NaN, "347": NaN, "348": NaN, "349": NaN, "350": NaN, "351": NaN, "352": NaN, "353": NaN, "354": NaN, "355": NaN, "356": NaN, "357": NaN, "358": NaN, "359": NaN, "360": "Photo", "361": "Native Video", "362": "Link", "363": "Native Video", "364": "Native Video", "365": "Link", "366": "Link", "367": "Link", "368": "Native Video", "369": "Native Video", "370": "Native Video", "371": "Native Video", "372": "Native Video", "373": "Native Video", "374": "Status", "375": "Link", "376": "Link", "377": "Status", "378": "Photo", "379": "Native Video", "380": "Link", "381": "Native Video", "382": "Link", "383": "Native Video", "384": "Status", "385": "Status", "386": "YouTube", "387": "Native Video", "388": "Link", "389": "Status", "390": "Link", "391": "Status", "392": "Status", "393": "Native Video", "394": "Native Video", "395": "Photo", "396": "Photo", "397": "Native Video", "398": "Native Video", "399": "Native Video", "400": "Native Video", "401": "Native Video", "402": "Photo", "403": "Link", "404": "Link", "405": "Video", "406": "Native Video", "407": "YouTube", "408": "Photo", "409": "Link", "410": "Status", "411": "Link", "412": NaN, "413": NaN, "414": NaN, "415": NaN, "416": NaN, "417": NaN, "418": NaN, "419": NaN, "420": NaN, "421": NaN, "422": NaN, "423": NaN, "424": NaN, "425": NaN, "426": NaN, "427": NaN, "428": NaN, "429": NaN, "430": NaN, "431": NaN, "432": NaN, "433": NaN, "434": NaN, "435": NaN, "436": NaN, "437": NaN, "438": NaN, "439": NaN, "440": NaN, "441": NaN, "442": NaN, "443": NaN, "444": "Photo", "445": "YouTube", "446": "Link", "447": "Link", "448": "Photo", "449": "Link", "450": "Link", "451": "Link", "452": "Link", "453": "Video", "454": "Photo", "455": "YouTube", "456": "Photo", "457": "YouTube", "458": "Photo", "459": "Photo", "460": "Photo", "461": "Photo", "462": "Live Video Complete", "463": "Native Video", "464": "Live Video Complete", "465": "Native Video", "466": "Link", "467": "Native Video", "468": "Photo", "469": "Native Video", "470": "Live Video Complete", "471": "Native Video", "472": "Live Video Complete", "473": "Native Video", "474": "Photo", "475": "Photo", "476": "Photo", "477": "Link", "478": "Link", "479": "Native Video", "480": "Native Video", "481": "Photo", "482": "Photo", "483": "Photo", "484": "Photo", "485": "Live Video Complete", "486": "Photo", "487": "Photo", "488": "Photo", "489": "Link", "490": "Native Video", "491": "Photo", "492": "Photo", "493": "Photo", "494": "Native Video", "495": "Photo", "496": "Photo", "497": "Native Video", "498": "Native Video", "499": "Native Video", "500": "Status", "501": "Native Video", "502": "Native Video", "503": "Native Video", "504": "Link", "505": "Photo", "506": "Photo", "507": "Photo", "508": "Native Video", "509": "Photo", "510": "Link", "511": "Link", "512": "Photo", "513": "Photo", "514": "Photo", "515": "Native Video", "516": "Native Video", "517": "Link", "518": "Live Video Complete", "519": "Photo", "520": "Native Video", "521": "Native Video", "522": "Link", "523": "Status", "524": "Status", "525": "Link", "526": "Native Video", "527": "YouTube", "528": "Link", "529": "Native Video", "530": "Photo", "531": "Photo", "532": "Photo", "533": "Link", "534": "Link", "535": "Link", "536": "Photo", "537": "Link", "538": "Link", "539": "Link", "540": "Photo", "541": "Link", "542": "Link", "543": "YouTube", "544": "YouTube", "545": "YouTube", "546": "Link", "547": "Link", "548": "Link", "549": NaN, "550": NaN, "551": NaN, "552": NaN, "553": NaN, "554": NaN, "555": NaN, "556": NaN, "557": NaN, "558": NaN, "559": NaN, "560": NaN, "561": NaN, "562": NaN, "563": NaN, "564": NaN, "565": NaN, "566": NaN, "567": NaN, "568": NaN, "569": NaN, "570": NaN, "571": NaN, "572": NaN, "573": NaN, "574": NaN, "575": NaN, "576": NaN, "577": NaN, "578": NaN, "579": NaN, "580": NaN, "581": NaN, "582": NaN, "583": NaN, "584": NaN, "585": NaN, "586": NaN, "587": NaN, "588": NaN, "589": NaN, "590": NaN, "591": NaN, "592": NaN, "593": NaN, "594": NaN, "595": NaN, "596": NaN, "597": NaN, "598": NaN, "599": NaN, "600": NaN, "601": NaN, "602": NaN, "603": NaN, "604": NaN, "605": NaN, "606": "YouTube", "607": "Native Video", "608": "Video", "609": "Link", "610": "Link", "611": "Link", "612": "Status", "613": "Photo", "614": "Photo", "615": "YouTube", "616": "Link", "617": "Link", "618": "YouTube", "619": "YouTube", "620": NaN, "621": NaN, "622": NaN, "623": NaN, "624": NaN, "625": NaN, "626": NaN, "627": NaN, "628": NaN, "629": NaN, "630": NaN, "631": NaN, "632": NaN, "633": NaN, "634": NaN, "635": NaN, "636": NaN, "637": NaN, "638": NaN, "639": NaN, "640": NaN, "641": NaN, "642": NaN, "643": NaN, "644": "Native Video", "645": "Native Video", "646": "Native Video", "647": "Photo", "648": "Native Video", "649": "Photo", "650": "Native Video", "651": "Native Video", "652": "Link", "653": "Native Video", "654": "Native Video", "655": "Native Video", "656": "Native Video", "657": "Link", "658": "Native Video", "659": "Link", "660": "Native Video", "661": "Link", "662": "Status", "663": "Link", "664": "Native Video", "665": "Native Video", "666": "Status", "667": "Link", "668": "Link", "669": "Link", "670": "Status", "671": NaN, "672": NaN, "673": NaN, "674": NaN, "675": NaN, "676": NaN, "677": NaN, "678": NaN, "679": NaN, "680": NaN, "681": NaN, "682": NaN, "683": NaN, "684": NaN, "685": NaN, "686": NaN, "687": NaN, "688": NaN, "689": NaN, "690": NaN, "691": NaN, "692": NaN, "693": NaN, "694": NaN, "695": NaN, "696": NaN, "697": NaN, "698": NaN, "699": NaN, "700": NaN, "701": NaN, "702": NaN, "703": NaN, "704": NaN, "705": NaN, "706": NaN, "707": NaN, "708": NaN, "709": NaN, "710": NaN, "711": NaN, "712": NaN, "713": NaN, "714": NaN, "715": NaN, "716": NaN, "717": NaN, "718": "Link", "719": "Link", "720": "Link", "721": "Link", "722": "Link", "723": "Link", "724": "Link", "725": "Link", "726": "YouTube", "727": "Native Video", "728": "Photo", "729": "Photo", "730": "Status", "731": "Live Video Complete", "732": "Native Video", "733": "Live Video Complete", "734": "Live Video Complete", "735": "Native Video", "736": "Photo", "737": "Native Video", "738": "Video", "739": "Photo", "740": "Native Video", "741": "Photo", "742": "Photo", "743": "Live Video Complete", "744": "Photo", "745": "Native Video", "746": "Photo", "747": "Native Video", "748": "Photo", "749": "Photo", "750": "Native Video", "751": "Photo", "752": "Photo", "753": "Photo", "754": "Photo", "755": "Photo", "756": "Photo", "757": "Native Video", "758": "Native Video", "759": "Photo", "760": "Photo", "761": "Photo", "762": "Photo", "763": "Photo", "764": "Native Video", "765": "Photo", "766": "Photo", "767": "Photo", "768": "Photo", "769": "Native Video", "770": "Photo", "771": "Photo", "772": "Photo", "773": "Photo", "774": "Native Video", "775": "Live Video Complete", "776": "Native Video", "777": "Link", "778": "Link", "779": "Native Video", "780": "Photo", "781": "Native Video", "782": "Native Video", "783": "Photo", "784": "Native Video", "785": "Photo", "786": "Photo", "787": "Photo", "788": "Live Video Complete", "789": "Native Video", "790": "Native Video", "791": "Photo", "792": "Photo", "793": "Photo", "794": "Native Video", "795": "Photo", "796": "Native Video", "797": "Status", "798": "Native Video", "799": "Photo", "800": "Photo", "801": "Photo", "802": "Native Video", "803": "Photo", "804": "Link", "805": "Photo", "806": "Native Video", "807": "Native Video", "808": "Native Video", "809": "Native Video", "810": "Status", "811": "Native Video", "812": "Photo", "813": "Photo", "814": "Live Video Complete", "815": "Photo", "816": "Photo", "817": "Photo", "818": "Photo", "819": "Photo", "820": "Native Video", "821": "Photo", "822": "Native Video", "823": "Native Video", "824": "Photo", "825": "Photo", "826": "Photo", "827": "Photo", "828": "Native Video", "829": "Native Video", "830": "Native Video", "831": "Native Video", "832": "Native Video", "833": "Photo", "834": "Native Video", "835": "Native Video", "836": "Status", "837": "Native Video", "838": "Native Video", "839": "Native Video", "840": "Native Video", "841": "Native Video", "842": "Native Video", "843": "Native Video", "844": "Photo", "845": "Photo", "846": "Photo", "847": "Photo", "848": "Photo", "849": "Photo", "850": "Link", "851": "Photo", "852": "Photo", "853": "Native Video", "854": "Photo", "855": "Photo", "856": "Photo", "857": "Photo", "858": "Native Video", "859": "Photo", "860": "Photo", "861": "Photo", "862": "Photo", "863": "Photo", "864": "Photo", "865": "Native Video", "866": "Photo", "867": "Photo", "868": "Native Video", "869": "Photo", "870": "Photo", "871": "Photo", "872": "Native Video", "873": "Live Video Complete", "874": "Photo", "875": "Native Video", "876": "Photo", "877": "Photo", "878": "Photo", "879": "Live Video Complete", "880": "Native Video", "881": "Native Video", "882": "Native Video", "883": "Native Video", "884": "Native Video", "885": "Native Video", "886": "Native Video", "887": "Native Video", "888": "Native Video", "889": "Native Video", "890": "Link", "891": "Native Video", "892": "Link", "893": "Native Video", "894": "Photo", "895": "Native Video", "896": "Native Video", "897": "Link", "898": "Link", "899": "Link", "900": "Native Video", "901": "Native Video", "902": "Photo", "903": "Link", "904": "Link", "905": "Native Video", "906": "YouTube", "907": "Native Video", "908": "Native Video", "909": "Status", "910": "Native Video", "911": "Status", "912": "Link", "913": "Link", "914": "Link", "915": "Status", "916": "YouTube", "917": "Photo", "918": "Link", "919": "Link", "920": "Link", "921": "Link", "922": "Status", "923": "Photo", "924": "Link", "925": "Link", "926": "Native Video", "927": "Native Video", "928": "Native Video", "929": "Photo", "930": "Native Video", "931": "Native Video", "932": "Photo", "933": "Native Video", "934": "YouTube", "935": "Native Video", "936": "Native Video", "937": "Video", "938": "Photo", "939": "Link", "940": "Native Video", "941": "Native Video", "942": "Link", "943": "Status", "944": "Status", "945": "Status", "946": "Status", "947": "Photo", "948": "Link", "949": "Link", "950": "Native Video", "951": "Link", "952": "Photo", "953": "Photo", "954": "YouTube", "955": "Status", "956": "Native Video", "957": "Photo", "958": "Link", "959": "Photo", "960": "Status", "961": "Native Video", "962": "Native Video", "963": "Link", "964": "Status", "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "YouTube", "968": "YouTube", "969": "YouTube", "970": "YouTube", "971": "Photo", "972": "Link", "973": "YouTube", "974": NaN, "975": NaN, "976": NaN, "977": NaN, "978": NaN, "979": NaN, "980": NaN, "981": NaN, "982": NaN, "983": NaN, "984": NaN, "985": NaN, "986": NaN, "987": NaN, "988": NaN, "989": NaN, "990": NaN, "991": NaN, "992": NaN, "993": NaN, "994": NaN, "995": NaN, "996": NaN, "997": NaN, "998": NaN, "999": NaN, "1000": NaN, "1001": NaN, "1002": NaN, "1003": NaN, "1004": NaN, "1005": NaN, "1006": "Photo", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Native Video", "1010": "Link", "1011": "Link", "1012": "Link", "1013": "Link", "1014": "YouTube", "1015": "Link", "1016": "Link", "1017": "Photo", "1018": "Link", "1019": "Status", "1020": "Video", "1021": "Link", "1022": "Link", "1023": "Native Video", "1024": "Photo", "1025": "Native Video", "1026": "Native Video", "1027": "Photo", "1028": "Native Video", "1029": "Photo", "1030": "Native Video", "1031": "Native Video", "1032": "Native Video", "1033": "Link", "1034": "Status", "1035": "Native Video", "1036": "Native Video", "1037": "Native Video", "1038": "Link", "1039": "Native Video", "1040": "Native Video", "1041": "Photo", "1042": "Status", "1043": "Native Video", "1044": "Status", "1045": "Photo", "1046": "Status", "1047": "Link", "1048": "Native Video", "1049": "Native Video", "1050": "Photo", "1051": "Status", "1052": "Link", "1053": "Video", "1054": "Link", "1055": "Photo", "1056": "Link", "1057": "Native Video", "1058": "Link", "1059": "Native Video", "1060": "Native Video", "1061": "Photo", "1062": "Status", "1063": "YouTube", "1064": "Link", "1065": "Native Video", "1066": "Link", "1067": "Photo", "1068": NaN, "1069": NaN, "1070": NaN, "1071": NaN, "1072": NaN, "1073": NaN, "1074": NaN, "1075": NaN, "1076": NaN, "1077": NaN, "1078": NaN, "1079": NaN, "1080": NaN, "1081": NaN, "1082": NaN, "1083": NaN, "1084": NaN, "1085": NaN, "1086": NaN, "1087": NaN, "1088": NaN, "1089": NaN, "1090": NaN, "1091": NaN, "1092": "Link", "1093": "Photo", "1094": "Native Video", "1095": "Link", "1096": "Link", "1097": "Link", "1098": "Link", "1099": "Link", "1100": "Native Video", "1101": "YouTube", "1102": "Native Video", "1103": "Link", "1104": "Native Video", "1105": "Native Video", "1106": "Native Video", "1107": "Photo", "1108": "Native Video", "1109": "Native Video", "1110": "Video", "1111": "Native Video", "1112": "Native Video", "1113": "Native Video", "1114": "Photo", "1115": "Native Video", "1116": "Status", "1117": "Status", "1118": "Native Video", "1119": "Native Video", "1120": "Native Video", "1121": "Link", "1122": "Native Video", "1123": "Native Video", "1124": "Photo", "1125": "Native Video", "1126": "Link", "1127": "Link", "1128": "Photo", "1129": "Link", "1130": "YouTube", "1131": "Link", "1132": "Photo", "1133": "Native Video", "1134": "Status", "1135": "Native Video", "1136": "Native Video", "1137": "Native Video", "1138": "Status", "1139": "Photo", "1140": "Native Video", "1141": "Native Video", "1142": "Link", "1143": "Video", "1144": "YouTube", "1145": "Link", "1146": "Link", "1147": "Link", "1148": "YouTube", "1149": "Native Video", "1150": "Native Video", "1151": "Link", "1152": "Native Video", "1153": "Photo", "1154": "Link", "1155": "Link", "1156": "Link", "1157": "YouTube", "1158": "Status", "1159": "Native Video", "1160": "Link", "1161": "Link", "1162": "YouTube", "1163": "Link", "1164": "Photo", "1165": "YouTube", "1166": "Native Video", "1167": "Photo", "1168": "Native Video", "1169": "Native Video", "1170": "Native Video", "1171": "Native Video", "1172": "Native Video", "1173": "Native Video", "1174": "Native Video", "1175": "Link", "1176": "Link", "1177": "Photo", "1178": "Photo", "1179": "Native Video", "1180": "Photo", "1181": "Status", "1182": "Native Video", "1183": "Native Video", "1184": "Native Video", "1185": "Photo", "1186": "Status", "1187": "Photo", "1188": "Status", "1189": "Native Video", "1190": "Photo", "1191": "Link", "1192": "Photo", "1193": "Link", "1194": "Native Video", "1195": "Native Video", "1196": "Status", "1197": "Link", "1198": "Live Video Complete", "1199": "Photo", "1200": "Photo", "1201": "Photo", "1202": "Photo", "1203": "Native Video", "1204": "Status", "1205": "Status", "1206": "Link", "1207": "Photo", "1208": "Link", "1209": "Photo", "1210": "Photo", "1211": "Link", "1212": "Native Video", "1213": "Native Video", "1214": "Photo", "1215": "Native Video", "1216": "Photo", "1217": "Native Video", "1218": "Native Video", "1219": "Video", "1220": "Native Video", "1221": "Native Video", "1222": "Native Video", "1223": "Photo", "1224": "Link", "1225": "Link", "1226": "Native Video", "1227": "Native Video", "1228": "Status", "1229": "Link", "1230": "Native Video", "1231": "Link", "1232": "Link", "1233": "Link", "1234": "Status", "1235": "Link", "1236": "Link", "1237": "Link", "1238": "Native Video", "1239": "YouTube", "1240": NaN, "1241": NaN, "1242": NaN, "1243": NaN, "1244": NaN, "1245": NaN, "1246": NaN, "1247": NaN, "1248": NaN, "1249": NaN, "1250": NaN, "1251": NaN, "1252": NaN, "1253": NaN, "1254": NaN, "1255": NaN, "1256": NaN, "1257": NaN, "1258": NaN, "1259": NaN, "1260": NaN, "1261": NaN, "1262": NaN, "1263": NaN, "1264": NaN, "1265": NaN, "1266": NaN, "1267": NaN, "1268": NaN, "1269": NaN, "1270": NaN, "1271": NaN, "1272": NaN, "1273": NaN, "1274": "Link", "1275": "Native Video", "1276": "Native Video", "1277": "Native Video", "1278": "Native Video", "1279": "Native Video", "1280": "Photo", "1281": "Status", "1282": "Link", "1283": "Link", "1284": "Native Video", "1285": "Native Video", "1286": "Photo", "1287": "YouTube", "1288": "YouTube", "1289": "Photo", "1290": "Photo", "1291": "Native Video", "1292": "Link", "1293": "YouTube", "1294": "Link", "1295": "Photo", "1296": "Photo", "1297": "Native Video", "1298": "Native Video", "1299": "Native Video", "1300": "Native Video", "1301": "YouTube", "1302": "Link", "1303": "Native Video", "1304": "YouTube", "1305": NaN, "1306": NaN, "1307": NaN, "1308": NaN, "1309": NaN, "1310": NaN, "1311": NaN, "1312": NaN, "1313": NaN, "1314": NaN, "1315": NaN, "1316": NaN, "1317": NaN, "1318": NaN, "1319": NaN, "1320": NaN, "1321": NaN, "1322": NaN, "1323": NaN, "1324": NaN, "1325": NaN, "1326": NaN, "1327": NaN, "1328": NaN, "1329": NaN, "1330": NaN, "1331": NaN, "1332": NaN, "1333": NaN, "1334": NaN, "1335": NaN, "1336": NaN, "1337": NaN, "1338": NaN, "1339": NaN, "1340": NaN, "1341": NaN, "1342": NaN, "1343": NaN, "1344": NaN, "1345": NaN, "1346": NaN, "1347": NaN, "1348": NaN, "1349": NaN, "1350": NaN, "1351": NaN, "1352": NaN, "1353": NaN, "1354": NaN, "1355": NaN, "1356": NaN, "1357": NaN, "1358": NaN, "1359": NaN, "1360": NaN, "1361": NaN, "1362": NaN, "1363": NaN, "1364": NaN, "1365": NaN, "1366": NaN, "1367": NaN, "1368": NaN, "1369": NaN, "1370": NaN, "1371": NaN, "1372": NaN, "1373": NaN, "1374": "Photo", "1375": "Native Video", "1376": "Native Video", "1377": "Native Video", "1378": "Native Video", "1379": "Native Video", "1380": "Link", "1381": "YouTube", "1382": "Link", "1383": "Photo", "1384": "YouTube", "1385": "Photo", "1386": "Link", "1387": "Native Video", "1388": "Native Video", "1389": "Link", "1390": "Link", "1391": "Link", "1392": "Status", "1393": "Status", "1394": "Native Video", "1395": "Photo", "1396": "Link", "1397": "Link", "1398": "Link", "1399": "Link", "1400": "Link", "1401": "Link", "1402": "Link", "1403": "YouTube", "1404": NaN, "1405": NaN, "1406": NaN, "1407": NaN, "1408": NaN, "1409": NaN, "1410": NaN, "1411": NaN, "1412": NaN, "1413": NaN, "1414": NaN, "1415": NaN, "1416": NaN, "1417": NaN, "1418": NaN, "1419": NaN, "1420": NaN, "1421": NaN, "1422": NaN, "1423": NaN, "1424": NaN, "1425": NaN, "1426": NaN, "1427": NaN, "1428": NaN, "1429": NaN, "1430": NaN, "1431": NaN, "1432": NaN, "1433": NaN, "1434": NaN, "1435": NaN, "1436": NaN, "1437": "Native Video", "1438": "Link", "1439": "Native Video", "1440": "Native Video", "1441": "Link", "1442": "Native Video", "1443": "Photo", "1444": "Video", "1445": "Native Video", "1446": "Native Video", "1447": "Link", "1448": "YouTube", "1449": "YouTube", "1450": "Link", "1451": "Link", "1452": "Photo", "1453": "Photo", "1454": "Photo", "1455": "Photo", "1456": "Native Video", "1457": "Photo", "1458": "Status", "1459": "YouTube", "1460": "Status", "1461": "Link", "1462": "Link", "1463": "Photo", "1464": "Status", "1465": "Status", "1466": "Status", "1467": "Status", "1468": "Link", "1469": "YouTube", "1470": "Status", "1471": "Link", "1472": "Native Video", "1473": "Link", "1474": "Native Video", "1475": "YouTube", "1476": "Photo", "1477": "Photo", "1478": "Link", "1479": "YouTube", "1480": NaN, "1481": NaN, "1482": NaN, "1483": NaN, "1484": NaN, "1485": NaN, "1486": NaN, "1487": NaN, "1488": NaN, "1489": NaN, "1490": NaN, "1491": NaN, "1492": NaN, "1493": NaN, "1494": NaN, "1495": NaN, "1496": NaN, "1497": NaN, "1498": NaN, "1499": NaN, "1500": NaN, "1501": NaN, "1502": NaN, "1503": NaN, "1504": NaN, "1505": NaN, "1506": NaN, "1507": NaN, "1508": NaN, "1509": NaN, "1510": NaN, "1511": NaN, "1512": NaN, "1513": NaN, "1514": NaN, "1515": "Native Video", "1516": "Live Video Complete", "1517": "Link", "1518": "Native Video", "1519": "Native Video", "1520": "Photo", "1521": "Native Video", "1522": "Native Video", "1523": "Native Video", "1524": "Photo", "1525": "Photo", "1526": "Native Video", "1527": "Photo", "1528": "Live Video Complete", "1529": "Native Video", "1530": "Photo", "1531": "Live Video Complete", "1532": "Native Video", "1533": "Link", "1534": "Live Video Complete", "1535": "Photo", "1536": "Live Video Complete", "1537": "Native Video", "1538": "Native Video", "1539": "Native Video", "1540": "Photo", "1541": "Photo", "1542": "Photo", "1543": "Photo", "1544": "Live Video Complete", "1545": "Native Video", "1546": "Photo", "1547": "Native Video", "1548": "Live Video Complete", "1549": "Live Video Complete", "1550": "Native Video", "1551": "Photo", "1552": "Photo", "1553": "Native Video", "1554": "Photo", "1555": "Photo", "1556": "Native Video", "1557": "Photo", "1558": "Photo", "1559": "Photo", "1560": "Native Video", "1561": "Photo", "1562": "Photo", "1563": "Native Video", "1564": "Photo", "1565": "Live Video Complete", "1566": "Link", "1567": "Photo", "1568": "Photo", "1569": "Live Video Complete", "1570": "Native Video", "1571": "Link", "1572": "Photo", "1573": "Native Video", "1574": "Link", "1575": "Photo", "1576": "Photo", "1577": "Link", "1578": "Photo", "1579": "Link", "1580": "Photo", "1581": "Photo", "1582": "Photo", "1583": "Native Video", "1584": "Link", "1585": "Native Video", "1586": "Photo", "1587": "Photo", "1588": "Photo", "1589": "Native Video", "1590": "Live Video Complete", "1591": "Native Video", "1592": "Native Video", "1593": "Native Video", "1594": "Photo", "1595": "Live Video Complete", "1596": "Native Video", "1597": "Live Video Complete", "1598": "Native Video", "1599": "Live Video Complete", "1600": "Link", "1601": "Native Video", "1602": "Link", "1603": "Photo", "1604": "Photo", "1605": "Native Video", "1606": "Photo", "1607": "Photo", "1608": "Photo", "1609": "Photo", "1610": "Native Video", "1611": "Native Video", "1612": "Native Video", "1613": "Photo", "1614": "Native Video", "1615": "Photo", "1616": "Photo", "1617": "Photo", "1618": "Native Video", "1619": "Photo", "1620": "Photo", "1621": "Native Video", "1622": "Photo", "1623": "Photo", "1624": "Native Video", "1625": "Link", "1626": "Link", "1627": "Photo", "1628": "Native Video", "1629": "Native Video", "1630": "Photo", "1631": "Native Video", "1632": "Link", "1633": "Link", "1634": "Link", "1635": "Native Video", "1636": "Native Video", "1637": "Native Video", "1638": "Status", "1639": "Native Video", "1640": "Status", "1641": "Photo", "1642": "Status", "1643": "Native Video", "1644": "Native Video", "1645": "Status", "1646": "Native Video", "1647": "Link", "1648": "Link", "1649": "Link", "1650": "Photo", "1651": "Native Video", "1652": "Native Video", "1653": "Link", "1654": "Native Video", "1655": "Status", "1656": "Status", "1657": "Status", "1658": "Link", "1659": "Photo", "1660": "Photo", "1661": "Link", "1662": "Video", "1663": "Link", "1664": "Photo", "1665": "Photo", "1666": "Link", "1667": "Native Video", "1668": "Link", "1669": "Link", "1670": "YouTube", "1671": "Link", "1672": "Status", "1673": "Link", "1674": "Link", "1675": "Status", "1676": "YouTube", "1677": "Photo", "1678": "Photo", "1679": "Link", "1680": "Link"}, "tocode": {"0": 1, "1": 1, "2": 1, "3": 1, "4": 1, "5": 1, "6": 1, "7": 1, "8": 1, "9": 1, "10": 1, "11": 1, "12": 1, "13": 1, "14": 1, "15": 1, "16": 1, "17": 1, "18": 1, "19": 1, "20": 1, "21": 1, "22": 1, "23": 1, "24": 1, "25": 1, "26": 1, "27": 1, "28": 1, "29": 1, "30": 1, "31": 1, "32": 1, "33": 1, "34": 1, "35": 1, "36": 1, "37": 1, "38": 1, "39": 1, "40": 1, "41": 1, "42": 1, "43": 1, "44": 1, "45": 1, "46": 1, "47": 1, "48": 1, "49": 1, "50": 1, "51": 1, "52": 2, "53": 2, "54": 2, "55": 2, "56": 2, "57": 2, "58": 2, "59": 2, "60": 2, "61": 2, "62": 2, "63": 2, "64": 2, "65": 2, "66": 2, "67": 2, "68": 2, "69": 2, "70": 2, "71": 2, "72": 2, "73": 2, "74": 2, "75": 2, "76": 2, "77": 2, "78": 2, "79": 2, "80": 2, "81": 2, "82": 2, "83": 2, "84": 2, "85": 2, "86": 3, "87": 3, "88": 3, "89": 3, "90": 3, "91": 3, "92": 3, "93": 3, "94": 3, "95": 3, "96": 3, "97": 3, "98": 3, "99": 3, "100": 3, "101": 3, "102": 3, "103": 3, "104": 3, "105": 3, "106": 3, "107": 3, "108": 3, "109": 3, "110": 3, "111": 3, "112": 3, "113": 3, "114": 3, "115": 3, "116": 3, "117": 3, "118": 3, "119": 3, "120": 3, "121": 3, "122": 3, "123": 4, "124": 4, "125": 4, "126": 4, "127": 4, "128": 4, "129": 4, "130": 4, "131": 4, "132": 4, "133": 4, "134": 4, "135": 4, "136": 4, "137": 4, "138": 4, "139": 4, "140": 4, "141": 4, "142": 4, "143": 4, "144": 5, "145": 5, "146": 5, "147": 5, "148": 5, "149": 5, "150": 5, "151": 5, "152": 5, "153": 5, "154": 5, "155": 5, "156": 5, "157": 5, "158": 5, "159": 5, "160": 5, "161": 5, "162": 5, "163": 5, "164": 5, "165": 5, "166": 5, "167": 5, "168": 5, "169": 5, "170": 5, "171": 5, "172": 5, "173": 5, "174": 5, "175": 5, "176": 5, "177": 5, "178": 5, "179": 5, "180": 5, "181": 5, "182": 5, "183": 5, "184": 5, "185": 5, "186": 5, "187": 5, "188": 5, "189": 5, "190": 5, "191": 5, "192": 5, "193": 5, "194": 5, "195": 5, "196": 5, "197": 5, "198": 5, "199": 5, "200": 5, "201": 5, "202": 5, "203": 5, "204": 5, "205": 5, "206": 5, "207": 5, "208": 5, "209": 6, "210": 6, "211": 6, "212": 6, "213": 6, "214": 6, "215": 6, "216": 6, "217": 6, "218": 6, "219": 6, "220": 6, "221": 6, "222": 6, "223": 6, "224": 6, "225": 6, "226": 6, "227": 6, "228": 6, "229": 6, "230": 6, "231": 6, "232": 6, "233": 6, "234": 6, "235": 6, "236": 6, "237": 6, "238": 6, "239": 6, "240": 6, "241": 6, "242": 6, "243": 6, "244": 6, "245": 6, "246": 6, "247": 6, "248": 6, "249": 6, "250": 6, "251": 6, "252": 6, "253": 6, "254": 6, "255": 6, "256": 6, "257": 6, "258": 6, "259": 6, "260": 6, "261": 6, "262": 6, "263": 6, "264": 6, "265": 6, "266": 6, "267": 6, "268": 6, "269": 6, "270": 6, "271": 6, "272": 6, "273": 6, "274": 6, "275": 6, "276": 6, "277": 6, "278": 6, "279": 6, "280": 6, "281": 6, "282": 7, "283": 7, "284": 7, "285": 7, "286": 7, "287": 7, "288": 7, "289": 7, "290": 7, "291": 7, "292": 7, "293": 7, "294": 7, "295": 7, "296": 7, "297": 7, "298": 7, "299": 7, "300": 7, "301": 8, "302": 8, "303": 8, "304": 8, "305": 8, "306": 8, "307": 8, "308": 8, "309": 8, "310": 8, "311": 8, "312": 8, "313": 8, "314": 8, "315": 8, "316": 8, "317": 8, "318": 8, "319": 8, "320": 8, "321": 8, "322": 8, "323": 8, "324": 8, "325": 8, "326": 8, "327": 8, "328": 8, "329": 8, "330": 8, "331": 8, "332": 8, "333": 8, "334": 8, "335": 8, "336": 9, "337": 9, "338": 9, "339": 9, "340": 9, "341": 9, "342": 9, "343": 9, "344": 9, "345": 9, "346": 9, "347": 9, "348": 9, "349": 9, "350": 9, "351": 9, "352": 9, "353": 9, "354": 9, "355": 9, "356": 9, "357": 9, "358": 9, "359": 9, "360": 10, "361": 10, "362": 10, "363": 10, "364": 10, "365": 10, "366": 10, "367": 10, "368": 11, "369": 11, "370": 11, "371": 11, "372": 11, "373": 11, "374": 11, "375": 11, "376": 11, "377": 11, "378": 11, "379": 11, "380": 11, "381": 11, "382": 11, "383": 11, "384": 11, "385": 11, "386": 11, "387": 11, "388": 11, "389": 11, "390": 11, "391": 11, "392": 11, "393": 11, "394": 11, "395": 11, "396": 11, "397": 11, "398": 11, "399": 11, "400": 11, "401": 11, "402": 11, "403": 11, "404": 11, "405": 11, "406": 11, "407": 11, "408": 11, "409": 11, "410": 11, "411": 11, "412": 11, "413": 11, "414": 11, "415": 11, "416": 11, "417": 11, "418": 11, "419": 11, "420": 11, "421": 11, "422": 11, "423": 11, "424": 11, "425": 11, "426": 11, "427": 11, "428": 11, "429": 11, "430": 11, "431": 11, "432": 11, "433": 11, "434": 11, "435": 11, "436": 11, "437": 11, "438": 11, "439": 11, "440": 11, "441": 11, "442": 11, "443": 11, "444": 12, "445": 12, "446": 12, "447": 12, "448": 12, "449": 12, "450": 12, "451": 12, "452": 12, "453": 12, "454": 12, "455": 12, "456": 12, "457": 12, "458": 13, "459": 13, "460": 13, "461": 13, "462": 13, "463": 13, "464": 13, "465": 13, "466": 13, "467": 13, "468": 13, "469": 13, "470": 13, "471": 13, "472": 13, "473": 13, "474": 13, "475": 13, "476": 13, "477": 13, "478": 13, "479": 13, "480": 13, "481": 13, "482": 13, "483": 13, "484": 13, "485": 13, "486": 13, "487": 13, "488": 13, "489": 13, "490": 13, "491": 13, "492": 13, "493": 13, "494": 13, "495": 13, "496": 13, "497": 13, "498": 13, "499": 13, "500": 13, "501": 13, "502": 13, "503": 13, "504": 13, "505": 13, "506": 13, "507": 13, "508": 13, "509": 13, "510": 13, "511": 13, "512": 13, "513": 13, "514": 13, "515": 13, "516": 13, "517": 13, "518": 13, "519": 13, "520": 13, "521": 13, "522": 14, "523": 14, "524": 14, "525": 14, "526": 14, "527": 14, "528": 14, "529": 14, "530": 15, "531": 15, "532": 15, "533": 15, "534": 15, "535": 15, "536": 15, "537": 15, "538": 15, "539": 15, "540": 15, "541": 15, "542": 15, "543": 15, "544": 15, "545": 15, "546": 15, "547": 15, "548": 15, "549": 16, "550": 16, "551": 16, "552": 16, "553": 16, "554": 16, "555": 16, "556": 16, "557": 16, "558": 16, "559": 16, "560": 16, "561": 16, "562": 16, "563": 16, "564": 16, "565": 16, "566": 16, "567": 16, "568": 16, "569": 16, "570": 16, "571": 16, "572": 17, "573": 17, "574": 17, "575": 17, "576": 17, "577": 17, "578": 17, "579": 17, "580": 17, "581": 17, "582": 17, "583": 17, "584": 17, "585": 17, "586": 17, "587": 17, "588": 17, "589": 17, "590": 17, "591": 17, "592": 17, "593": 17, "594": 17, "595": 17, "596": 17, "597": 17, "598": 17, "599": 17, "600": 17, "601": 17, "602": 17, "603": 17, "604": 17, "605": 17, "606": 18, "607": 18, "608": 18, "609": 18, "610": 18, "611": 18, "612": 18, "613": 18, "614": 18, "615": 18, "616": 18, "617": 18, "618": 18, "619": 18, "620": 19, "621": 19, "622": 19, "623": 19, "624": 19, "625": 19, "626": 19, "627": 19, "628": 19, "629": 19, "630": 19, "631": 19, "632": 19, "633": 19, "634": 19, "635": 19, "636": 19, "637": 19, "638": 19, "639": 19, "640": 19, "641": 19, "642": 19, "643": 19, "644": 20, "645": 20, "646": 20, "647": 20, "648": 20, "649": 20, "650": 20, "651": 20, "652": 20, "653": 20, "654": 20, "655": 20, "656": 20, "657": 20, "658": 20, "659": 20, "660": 20, "661": 20, "662": 20, "663": 20, "664": 20, "665": 20, "666": 20, "667": 20, "668": 20, "669": 20, "670": 20, "671": 21, "672": 21, "673": 21, "674": 21, "675": 21, "676": 21, "677": 21, "678": 21, "679": 21, "680": 21, "681": 21, "682": 21, "683": 21, "684": 21, "685": 21, "686": 21, "687": 21, "688": 21, "689": 21, "690": 21, "691": 21, "692": 21, "693": 21, "694": 22, "695": 22, "696": 22, "697": 22, "698": 22, "699": 22, "700": 22, "701": 22, "702": 22, "703": 22, "704": 22, "705": 22, "706": 22, "707": 22, "708": 22, "709": 22, "710": 22, "711": 22, "712": 22, "713": 22, "714": 22, "715": 22, "716": 22, "717": 22, "718": 23, "719": 23, "720": 23, "721": 23, "722": 23, "723": 23, "724": 23, "725": 23, "726": 23, "727": 23, "728": 23, "729": 23, "730": 23, "731": 24, "732": 24, "733": 24, "734": 24, "735": 24, "736": 24, "737": 24, "738": 24, "739": 24, "740": 24, "741": 24, "742": 24, "743": 24, "744": 24, "745": 24, "746": 24, "747": 24, "748": 24, "749": 24, "750": 24, "751": 24, "752": 24, "753": 24, "754": 24, "755": 24, "756": 24, "757": 24, "758": 24, "759": 24, "760": 24, "761": 24, "762": 24, "763": 24, "764": 24, "765": 24, "766": 24, "767": 24, "768": 24, "769": 24, "770": 24, "771": 24, "772": 24, "773": 24, "774": 24, "775": 24, "776": 24, "777": 24, "778": 24, "779": 24, "780": 24, "781": 24, "782": 24, "783": 24, "784": 24, "785": 24, "786": 24, "787": 24, "788": 24, "789": 24, "790": 24, "791": 24, "792": 24, "793": 24, "794": 24, "795": 24, "796": 24, "797": 24, "798": 24, "799": 24, "800": 24, "801": 24, "802": 24, "803": 24, "804": 24, "805": 24, "806": 24, "807": 24, "808": 24, "809": 24, "810": 24, "811": 24, "812": 24, "813": 24, "814": 24, "815": 24, "816": 24, "817": 24, "818": 24, "819": 24, "820": 24, "821": 24, "822": 24, "823": 24, "824": 24, "825": 24, "826": 24, "827": 24, "828": 24, "829": 24, "830": 24, "831": 24, "832": 24, "833": 24, "834": 24, "835": 24, "836": 24, "837": 24, "838": 24, "839": 24, "840": 24, "841": 24, "842": 24, "843": 24, "844": 24, "845": 24, "846": 24, "847": 24, "848": 24, "849": 24, "850": 24, "851": 24, "852": 24, "853": 24, "854": 24, "855": 24, "856": 24, "857": 24, "858": 24, "859": 24, "860": 24, "861": 24, "862": 24, "863": 24, "864": 24, "865": 24, "866": 24, "867": 24, "868": 24, "869": 24, "870": 24, "871": 24, "872": 24, "873": 24, "874": 24, "875": 24, "876": 24, "877": 24, "878": 24, "879": 24, "880": 24, "881": 25, "882": 25, "883": 25, "884": 25, "885": 25, "886": 25, "887": 25, "888": 25, "889": 25, "890": 25, "891": 25, "892": 25, "893": 25, "894": 25, "895": 25, "896": 25, "897": 25, "898": 25, "899": 25, "900": 25, "901": 25, "902": 25, "903": 25, "904": 25, "905": 25, "906": 25, "907": 25, "908": 25, "909": 25, "910": 25, "911": 25, "912": 25, "913": 25, "914": 25, "915": 101, "916": 101, "917": 101, "918": 101, "919": 101, "920": 101, "921": 101, "922": 101, "923": 101, "924": 101, "925": 101, "926": 102, "927": 102, "928": 102, "929": 102, "930": 102, "931": 102, "932": 102, "933": 102, "934": 102, "935": 102, "936": 102, "937": 102, "938": 102, "939": 102, "940": 102, "941": 102, "942": 102, "943": 102, "944": 102, "945": 102, "946": 102, "947": 102, "948": 102, "949": 102, "950": 102, "951": 102, "952": 102, "953": 102, "954": 102, "955": 102, "956": 102, "957": 102, "958": 102, "959": 102, "960": 102, "961": 102, "962": 102, "963": 102, "964": 102, "965": 102, "966": 102, "967": 102, "968": 102, "969": 102, "970": 102, "971": 102, "972": 102, "973": 102, "974": 102, "975": 102, "976": 102, "977": 102, "978": 102, "979": 102, "980": 102, "981": 102, "982": 102, "983": 102, "984": 102, "985": 102, "986": 102, "987": 102, "988": 102, "989": 102, "990": 102, "991": 102, "992": 102, "993": 102, "994": 102, "995": 102, "996": 102, "997": 102, "998": 102, "999": 102, "1000": 102, "1001": 102, "1002": 102, "1003": 102, "1004": 102, "1005": 102, "1006": 103, "1007": 103, "1008": 103, "1009": 103, "1010": 103, "1011": 103, "1012": 103, "1013": 103, "1014": 103, "1015": 103, "1016": 103, "1017": 103, "1018": 103, "1019": 103, "1020": 103, "1021": 103, "1022": 103, "1023": 104, "1024": 104, "1025": 104, "1026": 104, "1027": 104, "1028": 104, "1029": 104, "1030": 104, "1031": 104, "1032": 104, "1033": 104, "1034": 104, "1035": 104, "1036": 104, "1037": 104, "1038": 104, "1039": 104, "1040": 104, "1041": 104, "1042": 104, "1043": 104, "1044": 104, "1045": 104, "1046": 104, "1047": 104, "1048": 104, "1049": 104, "1050": 104, "1051": 104, "1052": 104, "1053": 104, "1054": 104, "1055": 105, "1056": 105, "1057": 105, "1058": 105, "1059": 105, "1060": 105, "1061": 105, "1062": 105, "1063": 105, "1064": 105, "1065": 105, "1066": 105, "1067": 105, "1068": 106, "1069": 106, "1070": 106, "1071": 106, "1072": 106, "1073": 106, "1074": 106, "1075": 106, "1076": 106, "1077": 106, "1078": 106, "1079": 106, "1080": 106, "1081": 106, "1082": 106, "1083": 106, "1084": 106, "1085": 106, "1086": 106, "1087": 106, "1088": 106, "1089": 106, "1090": 106, "1091": 106, "1092": 107, "1093": 107, "1094": 107, "1095": 107, "1096": 107, "1097": 107, "1098": 107, "1099": 107, "1100": 107, "1101": 107, "1102": 107, "1103": 107, "1104": 108, "1105": 108, "1106": 108, "1107": 108, "1108": 108, "1109": 108, "1110": 108, "1111": 108, "1112": 108, "1113": 108, "1114": 108, "1115": 108, "1116": 108, "1117": 108, "1118": 108, "1119": 108, "1120": 108, "1121": 108, "1122": 108, "1123": 108, "1124": 108, "1125": 108, "1126": 108, "1127": 108, "1128": 108, "1129": 108, "1130": 108, "1131": 108, "1132": 108, "1133": 109, "1134": 109, "1135": 109, "1136": 109, "1137": 109, "1138": 109, "1139": 109, "1140": 109, "1141": 109, "1142": 109, "1143": 109, "1144": 109, "1145": 109, "1146": 109, "1147": 109, "1148": 109, "1149": 109, "1150": 109, "1151": 109, "1152": 109, "1153": 109, "1154": 109, "1155": 109, "1156": 109, "1157": 109, "1158": 109, "1159": 109, "1160": 109, "1161": 109, "1162": 109, "1163": 109, "1164": 109, "1165": 109, "1166": 110, "1167": 110, "1168": 110, "1169": 110, "1170": 110, "1171": 110, "1172": 110, "1173": 110, "1174": 110, "1175": 110, "1176": 110, "1177": 110, "1178": 110, "1179": 110, "1180": 110, "1181": 110, "1182": 110, "1183": 110, "1184": 110, "1185": 110, "1186": 110, "1187": 110, "1188": 110, "1189": 110, "1190": 111, "1191": 111, "1192": 111, "1193": 111, "1194": 111, "1195": 111, "1196": 111, "1197": 111, "1198": 111, "1199": 111, "1200": 111, "1201": 111, "1202": 111, "1203": 111, "1204": 111, "1205": 111, "1206": 111, "1207": 111, "1208": 111, "1209": 111, "1210": 111, "1211": 111, "1212": 112, "1213": 112, "1214": 112, "1215": 112, "1216": 112, "1217": 112, "1218": 112, "1219": 112, "1220": 112, "1221": 112, "1222": 112, "1223": 112, "1224": 112, "1225": 112, "1226": 112, "1227": 112, "1228": 112, "1229": 112, "1230": 112, "1231": 112, "1232": 112, "1233": 112, "1234": 112, "1235": 112, "1236": 112, "1237": 112, "1238": 112, "1239": 112, "1240": 112, "1241": 112, "1242": 112, "1243": 112, "1244": 112, "1245": 112, "1246": 112, "1247": 112, "1248": 112, "1249": 112, "1250": 112, "1251": 112, "1252": 112, "1253": 112, "1254": 112, "1255": 112, "1256": 112, "1257": 112, "1258": 112, "1259": 112, "1260": 112, "1261": 112, "1262": 112, "1263": 112, "1264": 112, "1265": 112, "1266": 112, "1267": 112, "1268": 112, "1269": 112, "1270": 112, "1271": 112, "1272": 112, "1273": 112, "1274": 113, "1275": 113, "1276": 113, "1277": 113, "1278": 113, "1279": 113, "1280": 113, "1281": 113, "1282": 113, "1283": 113, "1284": 113, "1285": 113, "1286": 113, "1287": 113, "1288": 113, "1289": 113, "1290": 113, "1291": 113, "1292": 113, "1293": 113, "1294": 113, "1295": 113, "1296": 113, "1297": 113, "1298": 113, "1299": 113, "1300": 113, "1301": 113, "1302": 113, "1303": 113, "1304": 113, "1305": 113, "1306": 113, "1307": 113, "1308": 113, "1309": 113, "1310": 113, "1311": 113, "1312": 113, "1313": 113, "1314": 113, "1315": 113, "1316": 113, "1317": 113, "1318": 113, "1319": 113, "1320": 113, "1321": 113, "1322": 113, "1323": 113, "1324": 113, "1325": 113, "1326": 113, "1327": 113, "1328": 113, "1329": 113, "1330": 113, "1331": 113, "1332": 113, "1333": 113, "1334": 113, "1335": 113, "1336": 113, "1337": 113, "1338": 113, "1339": 113, "1340": 114, "1341": 114, "1342": 114, "1343": 114, "1344": 114, "1345": 114, "1346": 114, "1347": 114, "1348": 114, "1349": 114, "1350": 114, "1351": 114, "1352": 114, "1353": 114, "1354": 114, "1355": 114, "1356": 114, "1357": 114, "1358": 114, "1359": 114, "1360": 114, "1361": 114, "1362": 114, "1363": 114, "1364": 114, "1365": 114, "1366": 114, "1367": 114, "1368": 114, "1369": 114, "1370": 114, "1371": 114, "1372": 114, "1373": 114, "1374": 115, "1375": 115, "1376": 115, "1377": 115, "1378": 115, "1379": 115, "1380": 115, "1381": 115, "1382": 115, "1383": 115, "1384": 115, "1385": 115, "1386": 115, "1387": 115, "1388": 115, "1389": 115, "1390": 115, "1391": 115, "1392": 115, "1393": 115, "1394": 115, "1395": 115, "1396": 115, "1397": 115, "1398": 115, "1399": 115, "1400": 115, "1401": 115, "1402": 115, "1403": 115, "1404": 116, "1405": 116, "1406": 116, "1407": 116, "1408": 116, "1409": 116, "1410": 116, "1411": 116, "1412": 116, "1413": 116, "1414": 116, "1415": 116, "1416": 116, "1417": 116, "1418": 116, "1419": 116, "1420": 116, "1421": 116, "1422": 116, "1423": 116, "1424": 116, "1425": 116, "1426": 116, "1427": 116, "1428": 116, "1429": 116, "1430": 116, "1431": 116, "1432": 116, "1433": 116, "1434": 116, "1435": 116, "1436": 116, "1437": 117, "1438": 117, "1439": 117, "1440": 117, "1441": 117, "1442": 117, "1443": 117, "1444": 117, "1445": 117, "1446": 117, "1447": 117, "1448": 117, "1449": 117, "1450": 117, "1451": 117, "1452": 117, "1453": 117, "1454": 117, "1455": 117, "1456": 117, "1457": 117, "1458": 117, "1459": 117, "1460": 117, "1461": 117, "1462": 117, "1463": 117, "1464": 117, "1465": 117, "1466": 117, "1467": 117, "1468": 117, "1469": 117, "1470": 117, "1471": 117, "1472": 117, "1473": 117, "1474": 117, "1475": 117, "1476": 117, "1477": 117, "1478": 117, "1479": 117, "1480": 117, "1481": 117, "1482": 117, "1483": 117, "1484": 117, "1485": 117, "1486": 117, "1487": 117, "1488": 117, "1489": 117, "1490": 117, "1491": 117, "1492": 117, "1493": 117, "1494": 117, "1495": 117, "1496": 117, "1497": 117, "1498": 117, "1499": 117, "1500": 117, "1501": 117, "1502": 117, "1503": 117, "1504": 117, "1505": 117, "1506": 117, "1507": 117, "1508": 117, "1509": 117, "1510": 117, "1511": 117, "1512": 117, "1513": 117, "1514": 117, "1515": 118, "1516": 118, "1517": 118, "1518": 118, "1519": 118, "1520": 118, "1521": 118, "1522": 118, "1523": 118, "1524": 118, "1525": 118, "1526": 118, "1527": 118, "1528": 118, "1529": 118, "1530": 118, "1531": 118, "1532": 118, "1533": 118, "1534": 118, "1535": 118, "1536": 118, "1537": 118, "1538": 118, "1539": 118, "1540": 118, "1541": 118, "1542": 118, "1543": 118, "1544": 118, "1545": 118, "1546": 118, "1547": 118, "1548": 118, "1549": 118, "1550": 118, "1551": 118, "1552": 118, "1553": 118, "1554": 118, "1555": 118, "1556": 118, "1557": 118, "1558": 118, "1559": 118, "1560": 118, "1561": 118, "1562": 118, "1563": 118, "1564": 118, "1565": 118, "1566": 118, "1567": 118, "1568": 118, "1569": 118, "1570": 118, "1571": 118, "1572": 118, "1573": 118, "1574": 118, "1575": 118, "1576": 118, "1577": 118, "1578": 118, "1579": 118, "1580": 118, "1581": 118, "1582": 118, "1583": 118, "1584": 118, "1585": 118, "1586": 118, "1587": 118, "1588": 118, "1589": 118, "1590": 118, "1591": 118, "1592": 118, "1593": 118, "1594": 118, "1595": 118, "1596": 118, "1597": 118, "1598": 118, "1599": 118, "1600": 118, "1601": 118, "1602": 118, "1603": 118, "1604": 118, "1605": 118, "1606": 118, "1607": 118, "1608": 118, "1609": 118, "1610": 118, "1611": 118, "1612": 118, "1613": 118, "1614": 118, "1615": 118, "1616": 118, "1617": 118, "1618": 118, "1619": 118, "1620": 118, "1621": 118, "1622": 118, "1623": 118, "1624": 118, "1625": 118, "1626": 119, "1627": 119, "1628": 119, "1629": 119, "1630": 119, "1631": 119, "1632": 119, "1633": 119, "1634": 119, "1635": 119, "1636": 119, "1637": 119, "1638": 119, "1639": 119, "1640": 119, "1641": 119, "1642": 119, "1643": 119, "1644": 119, "1645": 119, "1646": 119, "1647": 119, "1648": 119, "1649": 119, "1650": 119, "1651": 119, "1652": 119, "1653": 119, "1654": 119, "1655": 119, "1656": 119, "1657": 119, "1658": 119, "1659": 119, "1660": 119, "1661": 119, "1662": 119, "1663": 119, "1664": 120, "1665": 120, "1666": 120, "1667": 120, "1668": 120, "1669": 120, "1670": 120, "1671": 120, "1672": 120, "1673": 120, "1674": 120, "1675": 120, "1676": 120, "1677": 120, "1678": 120, "1679": 120, "1680": 120}}