{"date": {"0": "2014-09-07", "1": "2014-09-07", "2": "2014-09-07", "3": "2014-09-07", "4": "2014-09-07", "5": "2014-09-07", "6": "2014-09-07", "7": "2014-09-07", "8": "2014-09-07", "9": "2014-09-07", "10": "2014-09-07", "11": "2014-09-07", "12": "2014-09-07", "13": "2014-09-07", "14": "2014-09-07", "15": "2014-09-07", "16": "2014-09-07", "17": "2014-09-07", "18": "2014-09-07", "19": "2014-09-07", "20": "2014-09-07", "21": "2014-09-07", "22": "2014-09-07", "23": "2014-09-07", "24": "2018-07-14", "25": "2018-07-14", "26": "2018-07-14", "27": "2018-07-14", "28": "2018-07-14", "29": "2018-07-14", "30": "2018-07-14", "31": "2018-07-14", "32": "2018-07-14", "33": "2018-07-14", "34": "2018-07-14", "35": "2018-07-14", "36": "2018-07-14", "37": "2018-07-14", "38": "2018-07-14", "39": "2018-07-14", "40": "2018-07-14", "41": "2018-07-14", "42": "2018-07-14", "43": "2018-07-14", "44": "2018-07-14", "45": "2018-07-14", "46": "2018-07-14", "47": "2018-07-14", "48": "2018-07-14", "49": "2018-07-14", "50": "2018-07-14", "51": "2018-07-14", "52": "2018-07-14", "53": "2018-07-14", "54": "2018-07-14", "55": "2018-07-14", "56": "2018-07-14", "57": "2018-07-14", "58": "2018-07-14", "59": "2018-07-14", "60": "2018-07-14", "61": "2018-07-14", "62": "2018-07-14", "63": "2018-07-14", "64": "2018-07-14", "65": "2014-09-12", "66": "2014-09-12", "67": "2014-09-12", "68": "2014-09-12", "69": "2014-09-12", "70": "2014-09-12", "71": "2014-09-12", "72": "2014-09-12", "73": "2014-09-12", "74": "2014-09-12", "75": "2014-09-12", "76": "2014-09-12", "77": "2014-09-12", "78": "2014-09-12", "79": "2014-09-12", "80": "2014-09-12", "81": "2014-09-12", "82": "2014-09-12", "83": "2014-09-12", "84": "2014-09-12", "85": "2014-09-12", "86": "2014-09-12", "87": "2014-09-12", "88": "2014-09-12", "89": "2014-09-12", "90": "2014-09-12", "91": "2014-09-12", "92": "2014-09-12", "93": "2014-09-12", "94": "2014-09-12", "95": "2014-09-12", "96": "2014-09-12", "97": "2014-09-12", "98": "2014-09-12", "99": "2018-09-29", "100": "2018-09-29", "101": "2018-09-29", "102": "2018-09-29", "103": "2018-09-29", "104": "2018-09-29", "105": "2018-09-29", "106": "2018-09-29", "107": "2018-09-29", "108": "2018-09-29", "109": "2018-09-29", "110": "2018-09-29", "111": "2018-09-29", "112": "2018-09-29", "113": "2018-09-29", "114": "2018-09-29", "115": "2018-09-29", "116": "2018-09-29", "117": "2018-09-29", "118": "2018-09-29", "119": "2018-09-29", "120": "2018-09-29", "121": "2018-09-29", "122": "2018-09-29", "123": "2014-08-19", "124": "2014-08-19", "125": "2014-08-19", "126": "2014-08-19", "127": "2014-08-19", "128": "2014-08-19", "129": "2014-08-19", "130": "2014-08-19", "131": "2014-08-19", "132": "2014-08-19", "133": "2014-08-19", "134": "2014-08-19", "135": "2014-08-19", "136": "2014-08-19", "137": "2014-08-19", "138": "2014-08-19", "139": "2014-08-19", "140": "2014-08-19", "141": "2014-08-19", "142": "2014-08-19", "143": "2014-08-19", "144": "2014-08-19", "145": "2014-08-19", "146": "2014-08-19", "147": "2014-08-19", "148": "2014-08-19", "149": "2014-08-19", "150": "2014-08-19", "151": "2014-08-19", "152": "2014-08-19", "153": "2014-08-19", "154": "2014-08-19", "155": "2014-08-19", "156": "2014-08-19", "157": "2014-08-19", "158": "2014-08-19", "159": "2014-08-19", "160": "2014-08-19", "161": "2014-08-19", "162": "2014-08-19", "163": "2014-08-19", "164": "2014-08-19", "165": "2014-08-19", "166": "2014-08-19", "167": "2014-08-19", "168": "2014-08-19", "169": "2014-08-19", "170": "2014-08-19", "171": "2014-08-19", "172": "2014-08-19", "173": "2014-08-19", "174": "2014-08-19", "175": "2014-08-19", "176": "2014-08-19", "177": "2014-08-19", "178": "2014-08-19", "179": "2014-08-19", "180": "2014-08-19", "181": "2014-08-19", "182": "2014-08-19", "183": "2014-08-19", "184": "2014-08-19", "185": "2014-08-19", "186": "2014-08-19", "187": "2018-10-21", "188": "2018-10-21", "189": "2018-10-21", "190": "2018-10-21", "191": "2018-10-21", "192": "2018-10-21", "193": "2018-10-21", "194": "2018-10-21", "195": "2018-10-21", "196": "2018-10-21", "197": "2018-10-21", "198": "2018-10-21", "199": "2018-10-21", "200": "2018-10-21", "201": "2018-10-21", "202": "2018-10-21", "203": "2018-10-21", "204": "2018-10-21", "205": "2018-10-21", "206": "2018-10-21", "207": "2018-10-21", "208": "2018-10-21", "209": "2018-10-21", "210": "2018-10-21", "211": "2018-10-21", "212": "2018-10-21", "213": "2018-10-21", "214": "2018-10-21", "215": "2018-10-21", "216": "2018-10-21", "217": "2018-10-21", "218": "2018-10-21", "219": "2018-10-21", "220": "2018-10-21", "221": "2018-10-21", "222": "2018-10-21", "223": "2014-09-11", "224": "2014-09-11", "225": "2014-09-11", "226": "2014-09-11", "227": "2014-09-11", "228": "2014-09-11", "229": "2014-09-11", "230": "2014-09-11", "231": "2014-09-11", "232": "2014-09-11", "233": "2014-09-11", "234": "2014-09-11", "235": "2014-09-11", "236": "2014-09-11", "237": "2014-09-11", "238": "2014-09-11", "239": "2014-09-11", "240": "2014-09-11", "241": "2014-09-11", "242": "2014-09-11", "243": "2014-09-11", "244": "2014-09-11", "245": "2014-09-11", "246": "2014-09-11", "247": "2014-09-11", "248": "2014-09-11", "249": "2014-09-11", "250": "2014-09-11", "251": "2014-09-11", "252": "2014-09-11", "253": "2014-09-11", "254": "2014-09-11", "255": "2014-09-11", "256": "2014-09-11", "257": "2014-09-11", "258": "2014-09-11", "259": "2014-09-11", "260": "2014-09-11", "261": "2014-09-11", "262": "2014-09-11", "263": "2014-09-11", "264": "2014-09-11", "265": "2014-09-11", "266": "2014-09-11", "267": "2014-09-11", "268": "2014-09-11", "269": "2014-09-11", "270": "2014-09-11", "271": "2014-09-11", "272": "2014-09-11", "273": "2014-09-11", "274": "2014-09-11", "275": "2014-09-11", "276": "2014-09-11", "277": "2014-09-11", "278": "2014-09-11", "279": "2014-09-11", "280": "2014-09-11", "281": "2014-09-11", "282": "2014-09-11", "283": "2014-09-11", "284": "2014-09-11", "285": "2014-09-11", "286": "2014-09-11", "287": "2014-07-18", "288": "2014-07-18", "289": "2014-07-18", "290": "2014-07-18", "291": "2014-07-18", "292": "2014-07-18", "293": "2014-07-18", "294": "2014-07-18", "295": "2014-07-18", "296": "2014-07-18", "297": "2014-07-18", "298": "2014-07-18", "299": "2014-07-18", "300": "2014-07-18", "301": "2014-07-18", "302": "2014-07-18", "303": "2014-07-18", "304": "2014-07-18", "305": "2014-07-18", "306": "2014-07-18", "307": "2014-07-18", "308": "2014-07-18", "309": "2014-07-18", "310": "2018-09-19", "311": "2018-09-19", "312": "2018-09-19", "313": "2018-09-19", "314": "2018-09-19", "315": "2018-09-19", "316": "2018-09-19", "317": "2018-09-19", "318": "2018-09-19", "319": "2018-09-19", "320": "2018-09-19", "321": "2018-09-19", "322": "2018-09-19", "323": "2018-09-19", "324": "2018-09-19", "325": "2018-09-19", "326": "2018-09-19", "327": "2018-09-19", "328": "2018-09-19", "329": "2018-09-19", "330": "2018-09-19", "331": "2018-09-19", "332": "2018-09-19", "333": "2018-09-19", "334": "2018-09-19", "335": "2018-09-19", "336": "2018-09-19", "337": "2018-09-19", "338": "2018-09-19", "339": "2018-09-19", "340": "2018-09-19", "341": "2018-09-19", "342": "2018-09-19", "343": "2018-09-19", "344": "2018-09-19", "345": "2018-09-19", "346": "2018-09-19", "347": "2018-09-19", "348": "2018-09-19", "349": "2018-09-19", "350": "2018-09-19", "351": "2018-09-19", "352": "2018-09-19", "353": "2018-09-19", "354": "2018-09-19", "355": "2018-09-19", "356": "2018-09-19", "357": "2018-09-19", "358": "2018-09-19", "359": "2018-09-19", "360": "2018-09-19", "361": "2018-09-19", "362": "2018-09-19", "363": "2018-09-19", "364": "2018-09-19", "365": "2018-09-19", "366": "2018-09-19", "367": "2018-09-19", "368": "2018-09-19", "369": "2018-09-19", "370": "2018-09-19", "371": "2018-09-19", "372": "2018-09-19", "373": "2018-09-19", "374": "2018-09-19", "375": "2018-09-19", "376": "2018-09-19", "377": "2018-09-19", "378": "2018-09-19", "379": "2018-09-19", "380": "2018-09-19", "381": "2018-09-19", "382": "2018-09-19", "383": "2018-09-19", "384": "2018-09-19", "385": "2018-09-19", "386": "2018-09-19", "387": "2018-09-19", "388": "2018-09-19", "389": "2018-09-19", "390": "2018-09-19", "391": "2018-09-19", "392": "2018-09-19", "393": "2018-09-19", "394": "2018-09-19", "395": "2018-09-19", "396": "2018-09-19", "397": "2018-09-19", "398": "2018-09-19", "399": "2018-09-19", "400": "2018-09-19", "401": "2018-09-19", "402": "2018-09-19", "403": "2018-09-19", "404": "2018-09-19", "405": "2018-09-19", "406": "2018-09-19", "407": "2018-09-19", "408": "2018-09-19", "409": "2018-09-19", "410": "2018-09-19", "411": "2018-09-19", "412": "2018-09-19", "413": "2018-09-19", "414": "2018-09-19", "415": "2018-09-19", "416": "2018-09-19", "417": "2018-09-19", "418": "2018-09-19", "419": "2018-09-19", "420": "2018-09-19", "421": "2018-09-19", "422": "2018-09-19", "423": "2018-09-19", "424": "2018-09-19", "425": "2018-09-19", "426": "2018-09-19", "427": "2018-09-19", "428": "2018-09-04", "429": "2018-09-04", "430": "2018-09-04", "431": "2018-09-04", "432": "2018-09-04", "433": "2018-09-04", "434": "2018-09-04", "435": "2018-09-04", "436": "2018-09-04", "437": "2018-09-04", "438": "2018-09-04", "439": "2018-09-04", "440": "2018-09-04", "441": "2018-09-04", "442": "2018-09-04", "443": "2018-09-04", "444": "2018-09-04", "445": "2018-09-04", "446": "2018-09-04", "447": "2018-09-04", "448": "2018-09-04", "449": "2018-09-04", "450": "2018-09-04", "451": "2014-08-01", "452": "2014-08-01", "453": "2014-08-01", "454": "2014-08-01", "455": "2014-08-01", "456": "2014-08-01", "457": "2014-08-01", "458": "2014-08-01", "459": "2014-08-01", "460": "2014-08-01", "461": "2014-08-01", "462": "2014-08-01", "463": "2014-08-01", "464": "2014-08-01", "465": "2014-08-01", "466": "2014-08-01", "467": "2014-08-01", "468": "2014-08-01", "469": "2014-10-26", "470": "2014-10-26", "471": "2014-10-26", "472": "2014-10-26", "473": "2014-10-26", "474": "2014-10-26", "475": "2014-10-26", "476": "2014-10-26", "477": "2014-10-26", "478": "2014-10-26", "479": "2014-10-26", "480": "2014-10-26", "481": "2014-10-26", "482": "2014-10-26", "483": "2014-10-26", "484": "2014-10-26", "485": "2014-10-26", "486": "2014-10-26", "487": "2014-10-26", "488": "2014-10-26", "489": "2014-10-26", "490": "2014-10-26", "491": "2014-10-26", "492": "2014-08-04", "493": "2014-08-04", "494": "2014-08-04", "495": "2014-08-04", "496": "2014-08-04", "497": "2014-08-04", "498": "2014-08-04", "499": "2014-08-04", "500": "2014-08-04", "501": "2014-08-04", "502": "2014-08-04", "503": "2014-08-04", "504": "2014-08-04", "505": "2014-08-04", "506": "2014-08-04", "507": "2014-08-04", "508": "2014-08-04", "509": "2014-08-04", "510": "2014-08-04", "511": "2014-08-04", "512": "2014-08-04", "513": "2018-10-25", "514": "2018-10-25", "515": "2018-10-25", "516": "2018-10-25", "517": "2018-10-25", "518": "2018-10-25", "519": "2018-10-25", "520": "2018-10-25", "521": "2018-10-25", "522": "2018-10-25", "523": "2018-10-25", "524": "2018-10-25", "525": "2018-10-25", "526": "2018-10-25", "527": "2018-10-25", "528": "2018-10-25", "529": "2018-10-25", "530": "2018-10-25", "531": "2018-10-25", "532": "2018-10-25", "533": "2018-10-25", "534": "2018-10-25", "535": "2018-10-25", "536": "2018-10-25", "537": "2018-10-25", "538": "2018-10-25", "539": "2018-10-25", "540": "2018-10-25", "541": "2018-10-25", "542": "2018-10-25", "543": "2018-10-25", "544": "2018-10-25", "545": "2018-10-25", "546": "2018-10-25", "547": "2018-10-25", "548": "2018-10-25", "549": "2018-10-25", "550": "2018-10-25", "551": "2018-10-25", "552": "2018-10-25", "553": "2018-10-25", "554": "2018-10-25", "555": "2018-10-25", "556": "2018-10-25", "557": "2018-10-25", "558": "2018-10-25", "559": "2018-10-25", "560": "2018-10-25", "561": "2018-09-27", "562": "2018-09-27", "563": "2018-09-27", "564": "2018-09-27", "565": "2018-09-27", "566": "2018-09-27", "567": "2018-09-27", "568": "2018-09-27", "569": "2018-09-27", "570": "2018-09-27", "571": "2018-09-27", "572": "2018-09-27", "573": "2018-09-27", "574": "2018-09-27", "575": "2018-09-27", "576": "2018-09-27", "577": "2018-09-27", "578": "2018-09-27", "579": "2018-09-27", "580": "2018-09-27", "581": "2018-09-27", "582": "2018-09-27", "583": "2018-09-27", "584": "2018-09-27", "585": "2014-09-22", "586": "2014-09-22", "587": "2014-09-22", "588": "2014-09-22", "589": "2014-09-22", "590": "2014-09-22", "591": "2014-09-22", "592": "2014-09-22", "593": "2014-09-22", "594": "2014-09-22", "595": "2014-09-22", "596": "2014-09-22", "597": "2014-09-22", "598": "2014-09-22", "599": "2014-09-22", "600": "2014-09-22", "601": "2014-09-22", "602": "2014-09-22", "603": "2014-09-22", "604": "2014-09-22", "605": "2014-09-22", "606": "2014-09-22", "607": "2018-09-11", "608": "2018-09-11", "609": "2018-09-11", "610": "2018-09-11", "611": "2018-09-11", "612": "2018-09-11", "613": "2018-09-11", "614": "2018-09-11", "615": "2018-09-11", "616": "2018-09-11", "617": "2018-09-11", "618": "2018-09-11", "619": "2018-09-11", "620": "2018-09-11", "621": "2018-09-11", "622": "2018-09-11", "623": "2018-09-11", "624": "2018-09-11", "625": "2018-09-11", "626": "2018-09-11", "627": "2018-09-11", "628": "2018-09-11", "629": "2018-09-11", "630": "2018-09-18", "631": "2018-09-18", "632": "2018-09-18", "633": "2018-09-18", "634": "2018-09-18", "635": "2018-09-18", "636": "2018-09-18", "637": "2018-09-18", "638": "2018-09-18", "639": "2018-09-18", "640": "2018-09-18", "641": "2018-09-18", "642": "2018-09-18", "643": "2018-09-18", "644": "2018-09-18", "645": "2018-09-18", "646": "2018-09-18", "647": "2018-09-18", "648": "2018-09-18", "649": "2018-09-18", "650": "2018-09-18", "651": "2018-09-18", "652": "2018-09-18", "653": "2014-07-12", "654": "2014-07-12", "655": "2014-07-12", "656": "2014-07-12", "657": "2014-07-12", "658": "2014-07-12", "659": "2014-07-12", "660": "2014-07-12", "661": "2014-07-12", "662": "2014-07-12", "663": "2014-07-12", "664": "2014-07-12", "665": "2014-07-12", "666": "2014-07-12", "667": "2014-07-12", "668": "2014-07-12", "669": "2014-07-12", "670": "2018-09-28", "671": "2018-09-28", "672": "2018-09-28", "673": "2018-09-28", "674": "2018-09-28", "675": "2018-09-28", "676": "2018-09-28", "677": "2018-09-28", "678": "2018-09-28", "679": "2018-09-28", "680": "2018-09-28", "681": "2018-09-28", "682": "2018-09-28", "683": "2018-09-28", "684": "2018-09-28", "685": "2018-09-28", "686": "2018-09-28", "687": "2018-09-28", "688": "2018-09-28", "689": "2018-09-28", "690": "2018-09-28", "691": "2018-09-28", "692": "2018-09-28", "693": "2018-09-28", "694": "2018-09-28", "695": "2018-09-28", "696": "2018-09-28", "697": "2018-09-28", "698": "2018-09-28", "699": "2018-09-28", "700": "2018-09-28", "701": "2018-09-28", "702": "2018-09-28", "703": "2018-09-28", "704": "2018-09-28", "705": "2018-09-28", "706": "2018-09-28", "707": "2018-09-28", "708": "2018-09-28", "709": "2018-09-28", "710": "2018-09-28", "711": "2018-09-28", "712": "2018-09-28", "713": "2018-09-28", "714": "2018-09-28", "715": "2018-09-28", "716": "2018-09-28", "717": "2018-09-28", "718": "2018-09-28", "719": "2018-09-28", "720": "2018-09-28", "721": "2018-09-28", "722": "2018-09-28", "723": "2018-09-28", "724": "2018-09-28", "725": "2018-09-28", "726": "2018-09-28", "727": "2018-09-28", "728": "2018-09-28", "729": "2018-09-28", "730": "2018-09-28", "731": "2018-09-28", "732": "2018-09-28", "733": "2018-09-28", "734": "2018-09-28", "735": "2018-09-28", "736": "2018-09-28", "737": "2018-09-28", "738": "2018-09-28", "739": "2018-09-28", "740": "2018-09-28", "741": "2018-09-28", "742": "2018-09-28", "743": "2018-09-28", "744": "2018-09-28", "745": "2018-09-28", "746": "2018-09-28", "747": "2018-09-28", "748": "2018-09-28", "749": "2018-09-28", "750": "2018-09-28", "751": "2018-09-28", "752": "2018-09-28", "753": "2018-09-28", "754": "2018-09-28", "755": "2018-09-28", "756": "2018-09-28", "757": "2018-09-28", "758": "2018-09-28", "759": "2018-09-28", "760": "2018-09-28", "761": "2018-09-28", "762": "2018-09-28", "763": "2018-09-28", "764": "2018-09-28", "765": "2018-09-28", "766": "2018-09-28", "767": "2018-09-28", "768": "2018-09-28", "769": "2018-09-28", "770": "2018-09-28", "771": "2018-09-28", "772": "2018-09-28", "773": "2018-09-28", "774": "2018-09-28", "775": "2018-09-28", "776": "2018-09-28", "777": "2018-09-28", "778": "2018-09-28", "779": "2018-09-28", "780": "2018-09-28", "781": "2018-09-28", "782": "2018-09-28", "783": "2018-09-28", "784": "2018-09-28", "785": "2018-09-28", "786": "2018-09-28", "787": "2018-09-28", "788": "2018-09-28", "789": "2018-09-28", "790": "2018-09-28", "791": "2018-09-28", "792": "2018-09-28", "793": "2018-09-28", "794": "2018-09-28", "795": "2018-09-28", "796": "2018-09-28", "797": "2018-09-25", "798": "2018-09-25", "799": "2018-09-25", "800": "2018-09-25", "801": "2018-09-25", "802": "2018-09-25", "803": "2018-09-25", "804": "2018-09-25", "805": "2018-09-25", "806": "2018-09-25", "807": "2018-09-25", "808": "2018-09-25", "809": "2018-09-25", "810": "2018-09-25", "811": "2018-09-25", "812": "2018-09-25", "813": "2018-09-25", "814": "2018-09-25", "815": "2018-09-25", "816": "2018-09-25", "817": "2018-09-25", "818": "2018-09-25", "819": "2018-09-25", "820": "2014-07-09", "821": "2014-07-09", "822": "2014-07-09", "823": "2014-07-09", "824": "2014-07-09", "825": "2014-07-09", "826": "2014-07-09", "827": "2014-07-09", "828": "2014-07-09", "829": "2014-07-09", "830": "2014-07-09", "831": "2014-07-09", "832": "2014-07-09", "833": "2014-09-05", "834": "2014-09-05", "835": "2014-09-05", "836": "2014-09-05", "837": "2014-09-05", "838": "2014-09-05", "839": "2014-09-05", "840": "2014-09-05", "841": "2014-09-05", "842": "2014-09-05", "843": "2014-09-05", "844": "2014-09-05", "845": "2014-09-05", "846": "2014-09-05", "847": "2014-09-05", "848": "2014-09-05", "849": "2014-09-05", "850": "2014-09-05", "851": "2014-09-05", "852": "2014-09-05", "853": "2014-09-05", "854": "2014-09-05", "855": "2014-09-05", "856": "2014-09-05", "857": "2014-09-05", "858": "2014-09-05", "859": "2014-09-05", "860": "2014-09-05", "861": "2014-09-05", "862": "2014-09-05", "863": "2014-09-05", "864": "2014-07-02", "865": "2014-07-02", "866": "2014-07-02", "867": "2014-07-02", "868": "2014-07-02", "869": "2014-07-02", "870": "2014-07-02", "871": "2014-07-02", "872": "2014-07-02", "873": "2014-07-02", "874": "2014-07-02", "875": "2014-07-02", "876": "2014-07-02", "877": "2014-07-02", "878": "2014-07-02", "879": "2014-07-02", "880": "2014-07-02", "881": "2014-07-03", "882": "2014-07-03", "883": "2014-07-03", "884": "2014-07-03", "885": "2014-07-03", "886": "2014-07-03", "887": "2014-07-03", "888": "2014-07-03", "889": "2014-07-03", "890": "2014-07-03", "891": "2014-07-03", "892": "2014-07-03", "893": "2014-07-03", "894": "2014-07-10", "895": "2014-07-10", "896": "2014-07-10", "897": "2014-07-10", "898": "2014-07-10", "899": "2014-07-10", "900": "2014-07-10", "901": "2014-07-10", "902": "2014-07-10", "903": "2014-07-10", "904": "2014-07-10", "905": "2014-07-10", "906": "2014-07-10", "907": "2014-07-10", "908": "2014-07-10", "909": "2014-07-10", "910": "2014-07-10", "911": "2014-07-10", "912": "2018-08-30", "913": "2018-08-30", "914": "2018-08-30", "915": "2018-08-30", "916": "2018-08-30", "917": "2018-08-30", "918": "2018-08-30", "919": "2018-08-30", "920": "2018-08-30", "921": "2018-08-30", "922": "2018-08-30", "923": "2018-08-30", "924": "2018-08-30", "925": "2018-08-30", "926": "2018-08-30", "927": "2018-08-30", "928": "2018-08-30", "929": "2018-08-30", "930": "2018-08-30", "931": "2018-08-30", "932": "2018-08-30", "933": "2018-08-30", "934": "2018-08-30", "935": "2018-08-30", "936": "2018-08-30", "937": "2018-08-30", "938": "2018-08-30", "939": "2018-08-30", "940": "2018-08-30", "941": "2018-08-30", "942": "2018-08-30", "943": "2018-08-30", "944": "2018-08-30", "945": "2018-08-30", "946": "2018-08-30", "947": "2018-08-30", "948": "2018-08-30", "949": "2018-08-30", "950": "2018-08-30", "951": "2018-08-30", "952": "2018-08-30", "953": "2018-08-30", "954": "2018-08-30", "955": "2018-08-30", "956": "2018-08-30", "957": "2018-08-30", "958": "2018-08-30", "959": "2018-08-30", "960": "2018-08-30", "961": "2018-08-30", "962": "2018-08-30", "963": "2018-08-30", "964": "2018-08-30", "965": "2018-08-30", "966": "2018-08-30", "967": "2018-08-30", "968": "2018-08-30", "969": "2018-08-30", "970": "2018-08-30", "971": "2018-08-30", "972": "2018-08-30", "973": "2018-08-30", "974": "2018-08-30", "975": "2018-08-30", "976": "2018-08-30", "977": "2018-08-30", "978": "2018-08-30", "979": "2018-08-30", "980": "2018-08-30", "981": "2018-08-30", "982": "2018-08-30", "983": "2018-08-30", "984": "2018-08-30", "985": "2018-08-30", "986": "2018-08-30", "987": "2018-08-30", "988": "2018-08-30", "989": "2018-08-30", "990": "2018-08-30", "991": "2018-08-30", "992": "2018-08-30", "993": "2018-08-30", "994": "2018-08-30", "995": "2018-08-30", "996": "2018-08-30", "997": "2018-08-30", "998": "2018-08-30", "999": "2018-08-30", "1000": "2018-08-30", "1001": "2018-08-30", "1002": "2018-08-30", "1003": "2018-08-30", "1004": "2018-08-30", "1005": "2018-08-30", "1006": "2018-08-30", "1007": "2014-09-27", "1008": "2014-09-27", "1009": "2014-09-27", "1010": "2014-09-27", "1011": "2014-09-27", "1012": "2014-09-27", "1013": "2014-09-27", "1014": "2014-09-27", "1015": "2014-09-27", "1016": "2014-09-27", "1017": "2014-09-27", "1018": "2014-09-27", "1019": "2014-09-27", "1020": "2014-09-27", "1021": "2014-09-27", "1022": "2014-09-27", "1023": "2014-09-27", "1024": "2014-09-27", "1025": "2014-09-27", "1026": "2014-09-27", "1027": "2014-09-27", "1028": "2014-09-27", "1029": "2014-09-27", "1030": "2014-09-27", "1031": "2014-09-27", "1032": "2014-09-27", "1033": "2014-09-27", "1034": "2014-09-27", "1035": "2014-09-27", "1036": "2014-09-27", "1037": "2014-09-27", "1038": "2014-09-27", "1039": "2014-09-27", "1040": "2014-09-27", "1041": "2014-09-27", "1042": "2014-09-27", "1043": "2014-09-27", "1044": "2014-09-27", "1045": "2014-09-27", "1046": "2014-09-27", "1047": "2014-09-27", "1048": "2014-09-27", "1049": "2014-09-27", "1050": "2014-09-27", "1051": "2014-09-27", "1052": "2014-09-27", "1053": "2014-09-27", "1054": "2014-09-27", "1055": "2014-09-27", "1056": "2014-09-27", "1057": "2014-09-27", "1058": "2014-09-27", "1059": "2014-09-27", "1060": "2014-09-27", "1061": "2014-09-27", "1062": "2014-09-27", "1063": "2014-09-27", "1064": "2014-09-27", "1065": "2014-09-27", "1066": "2014-09-27", "1067": "2014-09-27", "1068": "2014-09-27", "1069": "2014-09-27", "1070": "2014-07-16", "1071": "2014-07-16", "1072": "2014-07-16", "1073": "2014-07-16", "1074": "2014-07-16", "1075": "2014-07-16", "1076": "2014-07-16", "1077": "2014-07-16", "1078": "2014-07-16", "1079": "2014-07-16", "1080": "2014-07-16", "1081": "2014-07-16", "1082": "2014-07-16", "1083": "2014-07-16", "1084": "2014-07-16", "1085": "2014-07-16", "1086": "2014-07-16", "1087": "2014-07-16", "1088": "2014-07-16", "1089": "2014-07-16", "1090": "2014-07-16", "1091": "2014-07-16", "1092": "2014-07-06", "1093": "2014-07-06", "1094": "2014-07-06", "1095": "2014-07-06", "1096": "2014-07-06", "1097": "2014-07-06", "1098": "2014-07-06", "1099": "2014-07-06", "1100": "2014-07-06", "1101": "2014-07-06", "1102": "2014-07-06", "1103": "2014-07-06", "1104": "2014-07-06", "1105": "2014-07-06", "1106": "2014-07-06", "1107": "2014-07-06", "1108": "2014-07-06", "1109": "2014-10-12", "1110": "2014-10-12", "1111": "2014-10-12", "1112": "2014-10-12", "1113": "2014-10-12", "1114": "2014-10-12", "1115": "2014-10-12", "1116": "2014-10-12", "1117": "2014-10-12", "1118": "2014-10-12", "1119": "2014-10-12", "1120": "2014-10-12", "1121": "2014-10-12", "1122": "2014-10-12", "1123": "2014-10-12", "1124": "2014-10-12", "1125": "2014-10-12", "1126": "2014-10-12", "1127": "2014-10-12", "1128": "2018-10-02", "1129": "2018-10-02", "1130": "2018-10-02", "1131": "2018-10-02", "1132": "2018-10-02", "1133": "2018-10-02", "1134": "2018-10-02", "1135": "2018-10-02", "1136": "2018-10-02", "1137": "2018-10-02", "1138": "2018-10-02", "1139": "2018-10-02", "1140": "2018-10-02", "1141": "2018-10-02", "1142": "2018-10-02", "1143": "2018-10-02", "1144": "2018-10-02", "1145": "2018-10-02", "1146": "2018-10-02", "1147": "2018-10-02", "1148": "2018-10-02", "1149": "2018-10-02", "1150": "2018-10-02", "1151": "2018-10-02", "1152": "2018-10-02", "1153": "2018-10-02", "1154": "2018-10-02", "1155": "2018-10-02", "1156": "2014-09-02", "1157": "2014-09-02", "1158": "2014-09-02", "1159": "2014-09-02", "1160": "2014-09-02", "1161": "2014-09-02", "1162": "2014-09-02", "1163": "2014-09-02", "1164": "2014-09-02", "1165": "2014-09-02", "1166": "2014-09-02", "1167": "2014-09-02", "1168": "2014-09-02", "1169": "2014-09-02", "1170": "2014-09-02", "1171": "2014-09-02", "1172": "2014-09-02", "1173": "2014-09-02", "1174": "2014-09-02", "1175": "2014-09-02", "1176": "2014-09-02", "1177": "2014-09-02", "1178": "2014-09-02", "1179": "2014-09-02", "1180": "2014-09-02", "1181": "2014-09-02", "1182": "2014-09-02", "1183": "2014-09-02", "1184": "2014-09-02", "1185": "2014-09-02", "1186": "2014-09-02", "1187": "2014-09-02", "1188": "2014-09-02", "1189": "2014-09-02", "1190": "2014-09-02", "1191": "2014-09-02", "1192": "2014-09-02", "1193": "2014-09-02", "1194": "2014-09-02", "1195": "2014-09-02", "1196": "2014-09-02", "1197": "2014-09-02", "1198": "2014-09-02", "1199": "2014-09-02", "1200": "2014-09-02", "1201": "2014-09-02", "1202": "2014-09-02", "1203": "2014-09-02", "1204": "2014-09-02", "1205": "2014-09-02", "1206": "2014-09-02", "1207": "2014-09-02", "1208": "2014-09-02", "1209": "2014-09-02", "1210": "2014-09-02", "1211": "2014-09-02", "1212": "2014-09-02", "1213": "2014-09-02", "1214": "2014-09-02", "1215": "2014-09-02", "1216": "2014-09-02", "1217": "2014-09-02", "1218": "2014-09-02", "1219": "2014-09-02", "1220": "2014-09-02", "1221": "2014-09-02", "1222": "2014-09-02", "1223": "2014-09-02", "1224": "2014-09-02", "1225": "2014-09-02", "1226": "2014-09-02", "1227": "2014-09-02", "1228": "2014-09-02", "1229": "2014-09-02", "1230": "2014-09-02", "1231": "2014-09-02", "1232": "2014-10-16", "1233": "2014-10-16", "1234": "2014-10-16", "1235": "2014-10-16", "1236": "2014-10-16", "1237": "2014-10-16", "1238": "2014-10-16", "1239": "2014-10-16", "1240": "2014-10-16", "1241": "2014-10-16", "1242": "2014-10-16", "1243": "2014-10-16", "1244": "2014-10-16", "1245": "2014-10-16", "1246": "2014-10-16", "1247": "2014-10-16", "1248": "2014-10-16", "1249": "2014-10-16", "1250": "2014-10-16", "1251": "2014-10-16", "1252": "2014-10-16", "1253": "2014-10-16", "1254": "2014-10-16", "1255": "2014-10-16", "1256": "2014-10-16", "1257": "2014-10-16", "1258": "2014-10-16", "1259": "2014-10-16", "1260": "2014-10-16", "1261": "2014-10-16", "1262": "2014-10-16", "1263": "2014-10-16", "1264": "2014-10-16", "1265": "2014-10-16", "1266": "2018-09-01", "1267": "2018-09-01", "1268": "2018-09-01", "1269": "2018-09-01", "1270": "2018-09-01", "1271": "2018-09-01", "1272": "2018-09-01", "1273": "2018-09-01", "1274": "2018-09-01", "1275": "2018-09-01", "1276": "2018-09-01", "1277": "2018-09-01", "1278": "2018-09-01", "1279": "2018-09-01", "1280": "2018-09-01", "1281": "2018-09-01", "1282": "2018-09-01", "1283": "2018-09-01", "1284": "2018-09-01", "1285": "2018-09-01", "1286": "2018-09-01", "1287": "2018-09-01", "1288": "2018-09-01", "1289": "2014-07-11", "1290": "2014-07-11", "1291": "2014-07-11", "1292": "2014-07-11", "1293": "2014-07-11", "1294": "2014-07-11", "1295": "2014-07-11", "1296": "2014-07-11", "1297": "2014-07-11", "1298": "2014-07-11", "1299": "2014-07-11", "1300": "2014-07-11", "1301": "2014-07-11", "1302": "2014-07-11", "1303": "2014-07-11", "1304": "2014-07-11", "1305": "2014-07-11", "1306": "2018-09-10", "1307": "2018-09-10", "1308": "2018-09-10", "1309": "2018-09-10", "1310": "2018-09-10", "1311": "2018-09-10", "1312": "2018-09-10", "1313": "2018-09-10", "1314": "2018-09-10", "1315": "2018-09-10", "1316": "2018-09-10", "1317": "2018-09-10", "1318": "2018-09-10", "1319": "2018-09-10", "1320": "2018-09-10", "1321": "2018-09-10", "1322": "2018-09-10", "1323": "2018-09-10", "1324": "2018-09-10", "1325": "2018-09-10", "1326": "2018-09-10", "1327": "2018-09-10", "1328": "2018-09-10", "1329": "2018-09-10", "1330": "2018-09-10", "1331": "2018-09-10", "1332": "2018-09-10", "1333": "2018-09-10", "1334": "2018-09-10", "1335": "2018-09-10", "1336": "2018-09-10", "1337": "2018-09-10", "1338": "2018-09-10", "1339": "2018-09-10", "1340": "2018-09-10", "1341": "2018-09-10", "1342": "2018-09-10", "1343": "2018-09-10", "1344": "2018-09-10", "1345": "2018-09-10", "1346": "2018-09-10", "1347": "2018-09-10", "1348": "2018-09-10", "1349": "2018-09-10", "1350": "2018-09-10", "1351": "2018-09-10", "1352": "2018-09-10", "1353": "2018-09-10", "1354": "2018-09-10", "1355": "2018-09-10", "1356": "2018-09-10", "1357": "2018-09-10", "1358": "2018-09-10", "1359": "2018-09-10", "1360": "2018-09-10", "1361": "2018-09-10", "1362": "2018-09-10", "1363": "2018-09-10", "1364": "2018-09-10", "1365": "2018-09-10", "1366": "2018-09-10", "1367": "2018-09-10", "1368": "2018-09-10", "1369": "2018-09-10", "1370": "2018-09-10", "1371": "2018-09-10", "1372": "2018-09-10", "1373": "2018-09-10", "1374": "2018-09-10", "1375": "2018-09-10", "1376": "2018-09-10", "1377": "2018-09-10", "1378": "2018-09-10", "1379": "2018-09-10", "1380": "2018-09-10", "1381": "2018-09-10", "1382": "2018-09-10", "1383": "2018-09-10", "1384": "2018-09-10", "1385": "2018-09-10", "1386": "2018-09-10", "1387": "2018-09-10", "1388": "2018-09-10", "1389": "2018-09-10", "1390": "2018-09-10", "1391": "2018-09-10", "1392": "2018-09-10", "1393": "2018-09-10", "1394": "2018-09-10", "1395": "2018-09-10", "1396": "2018-09-10", "1397": "2018-09-10", "1398": "2014-08-21", "1399": "2014-08-21", "1400": "2014-08-21", "1401": "2014-08-21", "1402": "2014-08-21", "1403": "2014-08-21", "1404": "2014-08-21", "1405": "2014-08-21", "1406": "2014-08-21", "1407": "2014-08-21", "1408": "2014-08-21", "1409": "2014-08-21", "1410": "2014-08-21", "1411": "2014-08-21", "1412": "2014-08-21", "1413": "2014-08-21", "1414": "2014-08-21", "1415": "2014-08-21", "1416": "2014-08-21", "1417": "2014-08-21", "1418": "2014-08-21", "1419": "2014-08-21", "1420": "2014-08-21", "1421": "2014-08-21", "1422": "2014-08-21", "1423": "2014-08-21", "1424": "2014-08-21", "1425": "2014-08-21", "1426": "2014-08-21", "1427": "2014-08-21", "1428": "2014-08-21", "1429": "2014-08-21", "1430": "2014-08-21", "1431": "2014-08-21", "1432": "2014-08-21", "1433": "2014-08-21", "1434": "2014-08-21", "1435": "2014-08-21", "1436": "2014-08-21", "1437": "2014-08-21", "1438": "2014-08-21", "1439": "2014-08-21", "1440": "2014-08-21", "1441": "2014-08-21", "1442": "2014-08-21", "1443": "2014-08-21", "1444": "2014-08-21", "1445": "2014-08-21", "1446": "2014-08-21", "1447": "2014-08-21", "1448": "2014-08-21", "1449": "2014-08-21", "1450": "2014-08-21", "1451": "2014-08-21", "1452": "2014-08-21", "1453": "2014-08-21", "1454": "2014-08-21", "1455": "2014-08-21", "1456": "2014-08-21", "1457": "2014-08-21", "1458": "2014-08-21", "1459": "2014-08-21", "1460": "2014-07-23", "1461": "2014-07-23", "1462": "2014-07-23", "1463": "2014-07-23", "1464": "2014-07-23", "1465": "2014-07-23", "1466": "2014-07-23", "1467": "2014-07-23", "1468": "2014-07-23", "1469": "2014-07-23", "1470": "2014-07-23", "1471": "2014-07-23", "1472": "2014-07-23", "1473": "2014-07-23", "1474": "2014-07-23", "1475": "2014-07-23", "1476": "2014-07-23", "1477": "2014-07-23", "1478": "2014-07-23", "1479": "2014-07-23", "1480": "2014-07-23", "1481": "2014-07-23", "1482": "2014-07-23", "1483": "2014-07-23", "1484": "2014-07-23", "1485": "2018-07-05", "1486": "2018-07-05", "1487": "2018-07-05", "1488": "2018-07-05", "1489": "2018-07-05", "1490": "2018-07-05", "1491": "2018-07-05", "1492": "2018-07-05", "1493": "2018-07-05", "1494": "2018-07-05", "1495": "2018-07-05", "1496": "2018-07-05", "1497": "2018-07-05", "1498": "2018-07-05", "1499": "2018-07-05", "1500": "2018-07-05", "1501": "2018-07-05", "1502": "2018-07-05", "1503": "2018-07-05", "1504": "2018-07-05", "1505": "2018-07-05", "1506": "2018-07-05", "1507": "2018-07-05", "1508": "2018-07-05", "1509": "2018-07-05", "1510": "2018-07-05", "1511": "2018-07-05", "1512": "2018-07-05", "1513": "2018-07-05", "1514": "2018-07-05", "1515": "2018-07-05", "1516": "2018-07-05", "1517": "2018-07-05", "1518": "2018-07-05", "1519": "2018-07-05", "1520": "2018-07-05", "1521": "2018-07-05", "1522": "2018-07-05", "1523": "2018-07-05", "1524": "2018-07-05", "1525": "2018-07-05", "1526": "2018-07-05", "1527": "2018-07-05", "1528": "2018-07-05", "1529": "2018-07-05", "1530": "2018-07-05", "1531": "2018-07-05", "1532": "2018-07-05", "1533": "2018-07-05", "1534": "2018-07-05", "1535": "2018-07-05", "1536": "2018-07-05", "1537": "2018-07-05", "1538": "2018-07-05", "1539": "2018-07-05", "1540": "2018-07-05", "1541": "2018-07-05", "1542": "2018-07-05", "1543": "2018-07-05", "1544": "2018-07-05", "1545": "2018-07-05", "1546": "2018-07-05", "1547": "2018-07-05", "1548": "2018-07-05", "1549": "2018-07-05", "1550": "2018-07-05", "1551": "2018-07-05", "1552": "2018-07-05", "1553": "2018-07-05", "1554": "2014-09-18", "1555": "2014-09-18", "1556": "2014-09-18", "1557": "2014-09-18", "1558": "2014-09-18", "1559": "2014-09-18", "1560": "2014-09-18", "1561": "2014-09-18", "1562": "2014-09-18", "1563": "2014-09-18", "1564": "2014-09-18", "1565": "2014-09-18", "1566": "2014-09-18", "1567": "2014-09-18", "1568": "2014-09-18", "1569": "2014-09-18", "1570": "2014-09-18", "1571": "2014-09-18", "1572": "2014-09-18", "1573": "2014-09-18", "1574": "2014-09-18", "1575": "2014-09-18", "1576": "2014-09-18", "1577": "2014-09-18", "1578": "2014-09-18", "1579": "2014-09-18", "1580": "2014-09-18", "1581": "2014-09-18", "1582": "2014-09-18", "1583": "2014-09-18", "1584": "2014-09-18", "1585": "2014-09-18", "1586": "2014-09-18", "1587": "2014-09-18", "1588": "2014-07-30", "1589": "2014-07-30", "1590": "2014-07-30", "1591": "2014-07-30", "1592": "2014-07-30", "1593": "2014-07-30", "1594": "2014-07-30", "1595": "2014-07-30", "1596": "2014-07-30", "1597": "2014-07-30", "1598": "2014-07-30", "1599": "2014-07-30", "1600": "2014-10-30", "1601": "2014-10-30", "1602": "2014-10-30", "1603": "2014-10-30", "1604": "2014-10-30", "1605": "2014-10-30", "1606": "2014-10-30", "1607": "2014-10-30", "1608": "2014-10-30", "1609": "2014-07-04", "1610": "2014-07-04", "1611": "2014-07-04", "1612": "2014-07-04", "1613": "2014-07-04", "1614": "2014-07-04", "1615": "2014-07-04", "1616": "2014-07-04", "1617": "2014-07-04", "1618": "2014-07-04", "1619": "2014-07-04", "1620": "2014-07-04", "1621": "2014-08-08", "1622": "2014-08-08", "1623": "2014-08-08", "1624": "2014-08-08", "1625": "2014-08-08", "1626": "2014-08-08", "1627": "2014-08-08", "1628": "2014-08-08", "1629": "2014-08-08", "1630": "2014-08-08", "1631": "2014-08-08", "1632": "2014-08-08", "1633": "2014-08-08", "1634": "2014-08-08", "1635": "2014-08-08", "1636": "2014-08-08", "1637": "2014-08-08", "1638": "2014-08-27", "1639": "2014-08-27", "1640": "2014-08-27", "1641": "2014-08-27", "1642": "2014-08-27", "1643": "2014-08-27", "1644": "2014-08-27", "1645": "2014-08-27", "1646": "2014-08-27", "1647": "2014-08-27", "1648": "2014-08-27", "1649": "2014-08-27", "1650": "2014-08-27", "1651": "2014-08-27", "1652": "2014-08-27", "1653": "2014-08-27", "1654": "2014-08-27", "1655": "2014-08-27", "1656": "2014-08-27", "1657": "2014-08-27", "1658": "2014-08-27", "1659": "2014-08-27", "1660": "2014-08-27", "1661": "2014-08-27", "1662": "2014-08-27", "1663": "2014-08-27", "1664": "2014-08-27", "1665": "2014-08-27", "1666": "2014-08-27", "1667": "2014-08-27", "1668": "2014-08-27", "1669": "2014-08-27", "1670": "2014-08-27", "1671": "2014-08-27", "1672": "2014-08-27", "1673": "2014-08-27", "1674": "2014-07-27", "1675": "2014-07-27", "1676": "2014-07-27", "1677": "2014-07-27", "1678": "2014-07-27", "1679": "2014-07-27", "1680": "2014-07-27", "1681": "2014-07-27", "1682": "2014-07-27", "1683": "2014-07-27", "1684": "2014-07-27", "1685": "2014-07-27", "1686": "2014-07-27", "1687": "2014-07-27", "1688": "2014-09-01", "1689": "2014-09-01", "1690": "2014-09-01", "1691": "2014-09-01", "1692": "2014-09-01", "1693": "2014-09-01", "1694": "2014-09-01", "1695": "2014-09-01", "1696": "2014-09-01", "1697": "2014-09-01", "1698": "2014-09-01", "1699": "2014-09-01", "1700": "2014-09-01", "1701": "2014-09-01", "1702": "2014-09-01", "1703": "2014-09-01", "1704": "2014-09-01", "1705": "2014-09-01", "1706": "2014-09-01", "1707": "2014-09-01", "1708": "2014-09-01", "1709": "2014-09-01", "1710": "2014-09-01", "1711": "2014-09-01", "1712": "2014-09-01", "1713": "2014-09-01", "1714": "2014-09-01", "1715": "2014-09-01", "1716": "2014-09-01", "1717": "2014-09-01", "1718": "2014-09-01", "1719": "2014-09-01", "1720": "2014-09-01", "1721": "2014-09-01", "1722": "2014-09-01", "1723": "2014-09-01", "1724": "2014-09-01", "1725": "2014-09-15", "1726": "2014-09-15", "1727": "2014-09-15", "1728": "2014-09-15", "1729": "2014-09-15", "1730": "2014-09-15", "1731": "2014-09-15", "1732": "2014-09-15", "1733": "2014-09-15", "1734": "2014-09-15", "1735": "2014-09-15", "1736": "2014-09-15", "1737": "2014-09-15", "1738": "2014-09-15", "1739": "2014-09-15", "1740": "2014-09-15", "1741": "2014-09-15", "1742": "2014-09-15", "1743": "2014-09-15", "1744": "2014-09-15", "1745": "2014-09-15", "1746": "2014-09-15", "1747": "2014-09-15", "1748": "2014-09-15", "1749": "2014-09-15", "1750": "2014-09-15", "1751": "2014-09-15", "1752": "2014-09-15", "1753": "2014-09-15", "1754": "2014-10-06", "1755": "2014-10-06", "1756": "2014-10-06", "1757": "2014-10-06", "1758": "2014-10-06", "1759": "2014-10-06", "1760": "2014-10-06", "1761": "2014-10-06", "1762": "2014-10-06", "1763": "2014-10-06", "1764": "2014-10-06", "1765": "2014-10-06"}, "id": {"0": "FB_post_1857", "1": "FB_post_1858", "2": "FB_post_1859", "3": "FB_post_1860", "4": "FB_post_1861", "5": "FB_post_1862", "6": "FB_post_1863", "7": "FB_post_1864", "8": "FB_post_1865", "9": "FB_post_1866", "10": "FB_post_1867", "11": "FB_post_1868", "12": "FB_post_1869", "13": "FB_post_1870", "14": "FB_post_1871", "15": "FB_post_1872", "16": "FB_post_1873", "17": "FB_post_1874", "18": "FB_post_1875", "19": "FB_post_1876", "20": "FB_post_1877", "21": "FB_post_1878", "22": "FB_post_1879", "23": "FB_post_1880", "24": "FB_post_5540", "25": "FB_post_5541", "26": "FB_post_5542", "27": "FB_post_5543", "28": "FB_post_5544", "29": "FB_post_5545", "30": "FB_post_5546", "31": "FB_post_5547", "32": "FB_post_5548", "33": "FB_post_5549", "34": "FB_post_5550", "35": "FB_post_5551", "36": "FB_post_5552", "37": "FB_post_5553", "38": "FB_post_5554", "39": "FB_post_5555", "40": "FB_post_5556", "41": "FB_post_5557", "42": "FB_post_5558", "43": "FB_post_5559", "44": "FB_post_5560", "45": "FB_post_5561", "46": "FB_post_5562", "47": "FB_post_5563", "48": "FB_post_5564", "49": "FB_post_5565", "50": "FB_post_5566", "51": "FB_post_5567", "52": "FB_post_5568", "53": "FB_post_5569", "54": "FB_post_5570", "55": "FB_post_5571", "56": "FB_post_5572", "57": "FB_post_5573", "58": "FB_post_5574", "59": "FB_post_5575", "60": "FB_post_5576", "61": "FB_post_5577", "62": "FB_post_5578", "63": "FB_post_5579", "64": "FB_post_5580", "65": "FB_post_1994", "66": "FB_post_1995", "67": "FB_post_1996", "68": "FB_post_1997", "69": "FB_post_1998", "70": "FB_post_1999", "71": "FB_post_2000", "72": "FB_post_2001", "73": "FB_post_2002", "74": "FB_post_2003", "75": "FB_post_2004", "76": "FB_post_2005", "77": "FB_post_2006", "78": "FB_post_2007", "79": "FB_post_2008", "80": "FB_post_2009", "81": "FB_post_2010", "82": "FB_post_2011", "83": "FB_post_2012", "84": "FB_post_2013", "85": "FB_post_2014", "86": "FB_post_2015", "87": "FB_post_2016", "88": "FB_post_2017", "89": "FB_post_2018", "90": "FB_post_2019", "91": "FB_post_2020", "92": "FB_post_2021", "93": "FB_post_2022", "94": "FB_post_2023", "95": "FB_post_2024", "96": "FB_post_2025", "97": "FB_post_2026", "98": "FB_post_2027", "99": "TV_ad_18_157", "100": "TV_ad_18_158", "101": "TV_ad_18_159", "102": "TV_ad_18_159", "103": "TV_ad_18_159", "104": "TV_ad_18_159", "105": "TV_ad_18_160", "106": "TV_ad_18_160", "107": "TV_ad_18_161", "108": "TV_ad_18_162", "109": "TV_ad_18_162", "110": "TV_ad_18_162", "111": "TV_ad_18_162", "112": "TV_ad_18_162", "113": "TV_ad_18_163", "114": "TV_ad_18_164", "115": "TV_ad_18_164", "116": "TV_ad_18_164", "117": "TV_ad_18_164", "118": "TV_ad_18_165", "119": "TV_ad_18_166", "120": "TV_ad_18_167", "121": "TV_ad_18_168", "122": "TV_ad_18_169", "123": "FB_post_1260", "124": "FB_post_1261", "125": "FB_post_1262", "126": "FB_post_1263", "127": "FB_post_1264", "128": "FB_post_1265", "129": "FB_post_1266", "130": "FB_post_1267", "131": "FB_post_1268", "132": "FB_post_1269", "133": "FB_post_1270", "134": "FB_post_1271", "135": "FB_post_1272", "136": "FB_post_1273", "137": "FB_post_1274", "138": "FB_post_1275", "139": "FB_post_1276", "140": "FB_post_1277", "141": "FB_post_1278", "142": "FB_post_1279", "143": "FB_post_1280", "144": "FB_post_1281", "145": "FB_post_1282", "146": "FB_post_1283", "147": "FB_post_1284", "148": "FB_post_1285", "149": "FB_post_1286", "150": "FB_post_1287", "151": "FB_post_1288", "152": "FB_post_1289", "153": "TV_ad_14_1", "154": "TV_ad_14_1", "155": "TV_ad_14_1", "156": "TV_ad_14_1", "157": "TV_ad_14_10", "158": "TV_ad_14_10", "159": "TV_ad_14_11", "160": "TV_ad_14_11", "161": "TV_ad_14_2", "162": "TV_ad_14_3", "163": "TV_ad_14_3", "164": "TV_ad_14_4", "165": "TV_ad_14_4", "166": "TV_ad_14_4", "167": "TV_ad_14_4", "168": "TV_ad_14_4", "169": "TV_ad_14_5", "170": "TV_ad_14_5", "171": "TV_ad_14_5", "172": "TV_ad_14_5", "173": "TV_ad_14_5", "174": "TV_ad_14_5", "175": "TV_ad_14_5", "176": "TV_ad_14_5", "177": "TV_ad_14_5", "178": "TV_ad_14_5", "179": "TV_ad_14_6", "180": "TV_ad_14_6", "181": "TV_ad_14_7", "182": "TV_ad_14_7", "183": "TV_ad_14_8", "184": "TV_ad_14_8", "185": "TV_ad_14_9", "186": "TV_ad_14_9", "187": "FB_post_13982", "188": "FB_post_13983", "189": "FB_post_13984", "190": "FB_post_13985", "191": "FB_post_13986", "192": "FB_post_13987", "193": "FB_post_13988", "194": "FB_post_13989", "195": "FB_post_13990", "196": "FB_post_13991", "197": "FB_post_13992", "198": "FB_post_13993", "199": "FB_post_13994", "200": "FB_post_13995", "201": "FB_post_13996", "202": "FB_post_13997", "203": "FB_post_13998", "204": "FB_post_13999", "205": "FB_post_14000", "206": "FB_post_14001", "207": "FB_post_14002", "208": "FB_post_14003", "209": "FB_post_14004", "210": "FB_post_14005", "211": "FB_post_14006", "212": "FB_post_14007", "213": "FB_post_14008", "214": "FB_post_14009", "215": "FB_post_14010", "216": "FB_post_14011", "217": "FB_post_14012", "218": "FB_post_14013", "219": "FB_post_14014", "220": "FB_post_14015", "221": "FB_post_14016", "222": "FB_post_14017", "223": "FB_post_1964", "224": "FB_post_1965", "225": "FB_post_1966", "226": "FB_post_1967", "227": "FB_post_1968", "228": "FB_post_1969", "229": "FB_post_1970", "230": "FB_post_1971", "231": "FB_post_1972", "232": "FB_post_1973", "233": "FB_post_1974", "234": "FB_post_1975", "235": "FB_post_1976", "236": "FB_post_1977", "237": "FB_post_1978", "238": "FB_post_1979", "239": "FB_post_1980", "240": "FB_post_1981", "241": "FB_post_1982", "242": "FB_post_1983", "243": "FB_post_1984", "244": "FB_post_1985", "245": "FB_post_1986", "246": "FB_post_1987", "247": "FB_post_1988", "248": "FB_post_1989", "249": "FB_post_1990", "250": "FB_post_1991", "251": "FB_post_1992", "252": "FB_post_1993", "253": "TV_ad_14_111", "254": "TV_ad_14_111", "255": "TV_ad_14_112", "256": "TV_ad_14_112", "257": "TV_ad_14_113", "258": "TV_ad_14_113", "259": "TV_ad_14_113", "260": "TV_ad_14_113", "261": "TV_ad_14_113", "262": "TV_ad_14_114", "263": "TV_ad_14_114", "264": "TV_ad_14_114", "265": "TV_ad_14_114", "266": "TV_ad_14_114", "267": "TV_ad_14_114", "268": "TV_ad_14_114", "269": "TV_ad_14_114", "270": "TV_ad_14_114", "271": "TV_ad_14_114", "272": "TV_ad_14_115", "273": "TV_ad_14_115", "274": "TV_ad_14_116", "275": "TV_ad_14_117", "276": "TV_ad_14_117", "277": "TV_ad_14_118", "278": "TV_ad_14_118", "279": "TV_ad_14_119", "280": "TV_ad_14_119", "281": "TV_ad_14_120", "282": "TV_ad_14_120", "283": "TV_ad_14_121", "284": "TV_ad_14_121", "285": "TV_ad_14_121", "286": "TV_ad_14_121", "287": "FB_post_737", "288": "FB_post_738", "289": "FB_post_739", "290": "FB_post_740", "291": "FB_post_741", "292": "FB_post_742", "293": "FB_post_743", "294": "FB_post_744", "295": "FB_post_745", "296": "FB_post_746", "297": "FB_post_747", "298": "FB_post_748", "299": "FB_post_749", "300": "FB_post_750", "301": "FB_post_751", "302": "FB_post_752", "303": "FB_post_753", "304": "FB_post_754", "305": "FB_post_755", "306": "FB_post_756", "307": "FB_post_757", "308": "FB_post_758", "309": "FB_post_759", "310": "FB_post_10839", "311": "FB_post_10840", "312": "FB_post_10841", "313": "FB_post_10842", "314": "FB_post_10843", "315": "FB_post_10844", "316": "FB_post_10845", "317": "FB_post_10846", "318": "FB_post_10847", "319": "FB_post_10848", "320": "FB_post_10849", "321": "FB_post_10850", "322": "FB_post_10851", "323": "FB_post_10852", "324": "FB_post_10853", "325": "FB_post_10854", "326": "FB_post_10855", "327": "FB_post_10856", "328": "FB_post_10857", "329": "FB_post_10858", "330": "FB_post_10859", "331": "FB_post_10860", "332": "FB_post_10861", "333": "FB_post_10862", "334": "FB_post_10863", "335": "FB_post_10864", "336": "FB_post_10865", "337": "FB_post_10866", "338": "FB_post_10867", "339": "FB_post_10868", "340": "FB_post_10869", "341": "FB_post_10870", "342": "FB_post_10871", "343": "FB_post_10872", "344": "FB_post_10873", "345": "FB_post_10874", "346": "FB_post_10875", "347": "FB_post_10876", "348": "FB_post_10877", "349": "FB_post_10878", "350": "FB_post_10879", "351": "FB_post_10880", "352": "FB_post_10881", "353": "FB_post_10882", "354": "FB_post_10883", "355": "FB_post_10884", "356": "FB_post_10885", "357": "FB_post_10886", "358": "FB_post_10887", "359": "FB_post_10888", "360": "FB_post_10889", "361": "FB_post_10890", "362": "FB_post_10891", "363": "FB_post_10892", "364": "FB_post_10893", "365": "FB_post_10894", "366": "FB_post_10895", "367": "FB_post_10896", "368": "FB_post_10897", "369": "FB_post_10898", "370": "FB_post_10899", "371": "FB_post_10900", "372": "FB_post_10901", "373": "FB_post_10902", "374": "FB_post_10903", "375": "FB_post_10904", "376": "FB_post_10905", "377": "FB_post_10906", "378": "FB_post_10907", "379": "FB_post_10908", "380": "FB_post_10909", "381": "FB_post_10910", "382": "FB_post_10911", "383": "FB_post_10912", "384": "FB_post_10913", "385": "FB_post_10914", "386": "FB_post_10915", "387": "FB_post_10916", "388": "FB_post_10917", "389": "FB_post_10918", "390": "FB_post_10919", "391": "FB_post_10920", "392": "FB_post_10921", "393": "FB_post_10922", "394": "FB_post_10923", "395": "FB_post_10924", "396": "FB_post_10925", "397": "FB_post_10926", "398": "FB_post_10927", "399": "FB_post_10928", "400": "FB_post_10929", "401": "FB_post_10930", "402": "FB_post_10931", "403": "FB_post_10932", "404": "FB_post_10933", "405": "FB_post_10934", "406": "FB_post_10935", "407": "FB_post_10936", "408": "FB_post_10937", "409": "FB_post_10938", "410": "FB_post_10939", "411": "FB_post_10940", "412": "FB_post_10941", "413": "FB_post_10942", "414": "FB_post_10943", "415": "FB_post_10944", "416": "FB_post_10945", "417": "FB_post_10946", "418": "FB_post_10947", "419": "FB_post_10948", "420": "FB_post_10949", "421": "FB_post_10950", "422": "FB_post_10951", "423": "FB_post_10952", "424": "FB_post_10953", "425": "FB_post_10954", "426": "FB_post_10955", "427": "FB_post_10956", "428": "TV_ad_18_14", "429": "TV_ad_18_15", "430": "TV_ad_18_16", "431": "TV_ad_18_17", "432": "TV_ad_18_18", "433": "TV_ad_18_18", "434": "TV_ad_18_18", "435": "TV_ad_18_18", "436": "TV_ad_18_19", "437": "TV_ad_18_20", "438": "TV_ad_18_21", "439": "TV_ad_18_21", "440": "TV_ad_18_21", "441": "TV_ad_18_21", "442": "TV_ad_18_21", "443": "TV_ad_18_22", "444": "TV_ad_18_23", "445": "TV_ad_18_23", "446": "TV_ad_18_23", "447": "TV_ad_18_23", "448": "TV_ad_18_24", "449": "TV_ad_18_25", "450": "TV_ad_18_26", "451": "FB_post_973", "452": "FB_post_974", "453": "FB_post_975", "454": "FB_post_976", "455": "FB_post_977", "456": "FB_post_978", "457": "FB_post_979", "458": "FB_post_980", "459": "FB_post_981", "460": "FB_post_982", "461": "FB_post_983", "462": "FB_post_984", "463": "FB_post_985", "464": "FB_post_986", "465": "FB_post_987", "466": "FB_post_988", "467": "FB_post_989", "468": "FB_post_990", "469": "FB_post_3321", "470": "FB_post_3322", "471": "FB_post_3323", "472": "FB_post_3324", "473": "FB_post_3325", "474": "FB_post_3326", "475": "FB_post_3327", "476": "FB_post_3328", "477": "FB_post_3329", "478": "FB_post_3330", "479": "FB_post_3331", "480": "FB_post_3332", "481": "FB_post_3333", "482": "FB_post_3334", "483": "FB_post_3335", "484": "FB_post_3336", "485": "FB_post_3337", "486": "FB_post_3338", "487": "FB_post_3339", "488": "FB_post_3340", "489": "FB_post_3341", "490": "FB_post_3342", "491": "FB_post_3343", "492": "FB_post_1013", "493": "FB_post_1014", "494": "FB_post_1015", "495": "FB_post_1016", "496": "FB_post_1017", "497": "FB_post_1018", "498": "FB_post_1019", "499": "FB_post_1020", "500": "FB_post_1021", "501": "FB_post_1022", "502": "FB_post_1023", "503": "FB_post_1024", "504": "FB_post_1025", "505": "FB_post_1026", "506": "FB_post_1027", "507": "FB_post_1028", "508": "FB_post_1029", "509": "FB_post_1030", "510": "FB_post_1031", "511": "FB_post_1032", "512": "FB_post_1033", "513": "FB_post_14163", "514": "FB_post_14164", "515": "FB_post_14165", "516": "FB_post_14166", "517": "FB_post_14167", "518": "FB_post_14168", "519": "FB_post_14169", "520": "FB_post_14170", "521": "FB_post_14171", "522": "FB_post_14172", "523": "FB_post_14173", "524": "FB_post_14174", "525": "FB_post_14175", "526": "FB_post_14176", "527": "FB_post_14177", "528": "FB_post_14178", "529": "FB_post_14179", "530": "FB_post_14180", "531": "FB_post_14181", "532": "FB_post_14182", "533": "FB_post_14183", "534": "FB_post_14184", "535": "FB_post_14185", "536": "FB_post_14186", "537": "FB_post_14187", "538": "FB_post_14188", "539": "FB_post_14189", "540": "FB_post_14190", "541": "FB_post_14191", "542": "FB_post_14192", "543": "FB_post_14193", "544": "FB_post_14194", "545": "FB_post_14195", "546": "FB_post_14196", "547": "FB_post_14197", "548": "FB_post_14198", "549": "FB_post_14199", "550": "FB_post_14200", "551": "FB_post_14201", "552": "FB_post_14202", "553": "FB_post_14203", "554": "FB_post_14204", "555": "FB_post_14205", "556": "FB_post_14206", "557": "FB_post_14207", "558": "FB_post_14208", "559": "FB_post_14209", "560": "FB_post_14210", "561": "TV_ad_18_144", "562": "TV_ad_18_145", "563": "TV_ad_18_145", "564": "TV_ad_18_145", "565": "TV_ad_18_145", "566": "TV_ad_18_146", "567": "TV_ad_18_147", "568": "TV_ad_18_148", "569": "TV_ad_18_148", "570": "TV_ad_18_148", "571": "TV_ad_18_148", "572": "TV_ad_18_148", "573": "TV_ad_18_149", "574": "TV_ad_18_150", "575": "TV_ad_18_150", "576": "TV_ad_18_150", "577": "TV_ad_18_150", "578": "TV_ad_18_150", "579": "TV_ad_18_151", "580": "TV_ad_18_152", "581": "TV_ad_18_153", "582": "TV_ad_18_154", "583": "TV_ad_18_155", "584": "TV_ad_18_156", "585": "FB_post_2324", "586": "FB_post_2325", "587": "FB_post_2326", "588": "FB_post_2327", "589": "FB_post_2328", "590": "FB_post_2329", "591": "FB_post_2330", "592": "FB_post_2331", "593": "FB_post_2332", "594": "FB_post_2333", "595": "FB_post_2334", "596": "FB_post_2335", "597": "FB_post_2336", "598": "FB_post_2337", "599": "FB_post_2338", "600": "FB_post_2339", "601": "FB_post_2340", "602": "FB_post_2341", "603": "FB_post_2342", "604": "FB_post_2343", "605": "FB_post_2344", "606": "FB_post_2345", "607": "TV_ad_18_53", "608": "TV_ad_18_54", "609": "TV_ad_18_55", "610": "TV_ad_18_56", "611": "TV_ad_18_57", "612": "TV_ad_18_58", "613": "TV_ad_18_59", "614": "TV_ad_18_60", "615": "TV_ad_18_60", "616": "TV_ad_18_60", "617": "TV_ad_18_60", "618": "TV_ad_18_61", "619": "TV_ad_18_62", "620": "TV_ad_18_63", "621": "TV_ad_18_63", "622": "TV_ad_18_63", "623": "TV_ad_18_63", "624": "TV_ad_18_63", "625": "TV_ad_18_64", "626": "TV_ad_18_65", "627": "TV_ad_18_65", "628": "TV_ad_18_65", "629": "TV_ad_18_65", "630": "TV_ad_18_100", "631": "TV_ad_18_101", "632": "TV_ad_18_102", "633": "TV_ad_18_102", "634": "TV_ad_18_102", "635": "TV_ad_18_102", "636": "TV_ad_18_103", "637": "TV_ad_18_104", "638": "TV_ad_18_92", "639": "TV_ad_18_92", "640": "TV_ad_18_92", "641": "TV_ad_18_92", "642": "TV_ad_18_92", "643": "TV_ad_18_93", "644": "TV_ad_18_94", "645": "TV_ad_18_94", "646": "TV_ad_18_94", "647": "TV_ad_18_94", "648": "TV_ad_18_95", "649": "TV_ad_18_96", "650": "TV_ad_18_97", "651": "TV_ad_18_98", "652": "TV_ad_18_99", "653": "FB_post_648", "654": "FB_post_649", "655": "FB_post_650", "656": "FB_post_651", "657": "FB_post_652", "658": "FB_post_653", "659": "FB_post_654", "660": "FB_post_655", "661": "FB_post_656", "662": "FB_post_657", "663": "FB_post_658", "664": "FB_post_659", "665": "FB_post_660", "666": "FB_post_661", "667": "FB_post_662", "668": "FB_post_663", "669": "FB_post_664", "670": "FB_post_12006", "671": "FB_post_12007", "672": "FB_post_12008", "673": "FB_post_12009", "674": "FB_post_12010", "675": "FB_post_12011", "676": "FB_post_12012", "677": "FB_post_12013", "678": "FB_post_12014", "679": "FB_post_12015", "680": "FB_post_12016", "681": "FB_post_12017", "682": "FB_post_12018", "683": "FB_post_12019", "684": "FB_post_12020", "685": "FB_post_12021", "686": "FB_post_12022", "687": "FB_post_12023", "688": "FB_post_12024", "689": "FB_post_12025", "690": "FB_post_12026", "691": "FB_post_12027", "692": "FB_post_12028", "693": "FB_post_12029", "694": "FB_post_12030", "695": "FB_post_12031", "696": "FB_post_12032", "697": "FB_post_12033", "698": "FB_post_12034", "699": "FB_post_12035", "700": "FB_post_12036", "701": "FB_post_12037", "702": "FB_post_12038", "703": "FB_post_12039", "704": "FB_post_12040", "705": "FB_post_12041", "706": "FB_post_12042", "707": "FB_post_12043", "708": "FB_post_12044", "709": "FB_post_12045", "710": "FB_post_12046", "711": "FB_post_12047", "712": "FB_post_12048", "713": "FB_post_12049", "714": "FB_post_12050", "715": "FB_post_12051", "716": "FB_post_12052", "717": "FB_post_12053", "718": "FB_post_12054", "719": "FB_post_12055", "720": "FB_post_12056", "721": "FB_post_12057", "722": "FB_post_12058", "723": "FB_post_12059", "724": "FB_post_12060", "725": "FB_post_12061", "726": "FB_post_12062", "727": "FB_post_12063", "728": "FB_post_12064", "729": "FB_post_12065", "730": "FB_post_12066", "731": "FB_post_12067", "732": "FB_post_12068", "733": "FB_post_12069", "734": "FB_post_12070", "735": "FB_post_12071", "736": "FB_post_12072", "737": "FB_post_12073", "738": "FB_post_12074", "739": "FB_post_12075", "740": "FB_post_12076", "741": "FB_post_12077", "742": "FB_post_12078", "743": "FB_post_12079", "744": "FB_post_12080", "745": "FB_post_12081", "746": "FB_post_12082", "747": "FB_post_12083", "748": "FB_post_12084", "749": "FB_post_12085", "750": "FB_post_12086", "751": "FB_post_12087", "752": "FB_post_12088", "753": "FB_post_12089", "754": "FB_post_12090", "755": "FB_post_12091", "756": "FB_post_12092", "757": "FB_post_12093", "758": "FB_post_12094", "759": "FB_post_12095", "760": "FB_post_12096", "761": "FB_post_12097", "762": "FB_post_12098", "763": "FB_post_12099", "764": "FB_post_12100", "765": "FB_post_12101", "766": "FB_post_12102", "767": "FB_post_12103", "768": "FB_post_12104", "769": "FB_post_12105", "770": "FB_post_12106", "771": "FB_post_12107", "772": "FB_post_12108", "773": "FB_post_12109", "774": "FB_post_12110", "775": "FB_post_12111", "776": "FB_post_12112", "777": "FB_post_12113", "778": "FB_post_12114", "779": "FB_post_12115", "780": "FB_post_12116", "781": "FB_post_12117", "782": "FB_post_12118", "783": "FB_post_12119", "784": "FB_post_12120", "785": "FB_post_12121", "786": "FB_post_12122", "787": "FB_post_12123", "788": "FB_post_12124", "789": "FB_post_12125", "790": "FB_post_12126", "791": "FB_post_12127", "792": "FB_post_12128", "793": "FB_post_12129", "794": "FB_post_12130", "795": "FB_post_12131", "796": "FB_post_12132", "797": "TV_ad_18_131", "798": "TV_ad_18_131", "799": "TV_ad_18_131", "800": "TV_ad_18_131", "801": "TV_ad_18_132", "802": "TV_ad_18_133", "803": "TV_ad_18_134", "804": "TV_ad_18_134", "805": "TV_ad_18_134", "806": "TV_ad_18_134", "807": "TV_ad_18_134", "808": "TV_ad_18_135", "809": "TV_ad_18_136", "810": "TV_ad_18_136", "811": "TV_ad_18_136", "812": "TV_ad_18_136", "813": "TV_ad_18_137", "814": "TV_ad_18_138", "815": "TV_ad_18_139", "816": "TV_ad_18_140", "817": "TV_ad_18_141", "818": "TV_ad_18_142", "819": "TV_ad_18_143", "820": "FB_post_600", "821": "FB_post_601", "822": "FB_post_602", "823": "FB_post_603", "824": "FB_post_604", "825": "FB_post_605", "826": "FB_post_606", "827": "FB_post_607", "828": "FB_post_608", "829": "FB_post_609", "830": "FB_post_610", "831": "FB_post_611", "832": "FB_post_612", "833": "FB_post_1802", "834": "FB_post_1803", "835": "FB_post_1804", "836": "FB_post_1805", "837": "FB_post_1806", "838": "FB_post_1807", "839": "FB_post_1808", "840": "FB_post_1809", "841": "FB_post_1810", "842": "FB_post_1811", "843": "FB_post_1812", "844": "FB_post_1813", "845": "FB_post_1814", "846": "FB_post_1815", "847": "FB_post_1816", "848": "FB_post_1817", "849": "FB_post_1818", "850": "FB_post_1819", "851": "FB_post_1820", "852": "FB_post_1821", "853": "FB_post_1822", "854": "FB_post_1823", "855": "FB_post_1824", "856": "FB_post_1825", "857": "FB_post_1826", "858": "FB_post_1827", "859": "FB_post_1828", "860": "FB_post_1829", "861": "FB_post_1830", "862": "FB_post_1831", "863": "FB_post_1832", "864": "FB_post_488", "865": "FB_post_489", "866": "FB_post_490", "867": "FB_post_491", "868": "FB_post_492", "869": "FB_post_493", "870": "FB_post_494", "871": "FB_post_495", "872": "FB_post_496", "873": "FB_post_497", "874": "FB_post_498", "875": "FB_post_499", "876": "FB_post_500", "877": "FB_post_501", "878": "FB_post_502", "879": "FB_post_503", "880": "FB_post_504", "881": "FB_post_505", "882": "FB_post_506", "883": "FB_post_507", "884": "FB_post_508", "885": "FB_post_509", "886": "FB_post_510", "887": "FB_post_511", "888": "FB_post_512", "889": "FB_post_513", "890": "FB_post_514", "891": "FB_post_515", "892": "FB_post_516", "893": "FB_post_517", "894": "FB_post_613", "895": "FB_post_614", "896": "FB_post_615", "897": "FB_post_616", "898": "FB_post_617", "899": "FB_post_618", "900": "FB_post_619", "901": "FB_post_620", "902": "FB_post_621", "903": "FB_post_622", "904": "FB_post_623", "905": "FB_post_624", "906": "FB_post_625", "907": "FB_post_626", "908": "FB_post_627", "909": "FB_post_628", "910": "FB_post_629", "911": "FB_post_630", "912": "FB_post_8839", "913": "FB_post_8840", "914": "FB_post_8841", "915": "FB_post_8842", "916": "FB_post_8843", "917": "FB_post_8844", "918": "FB_post_8845", "919": "FB_post_8846", "920": "FB_post_8847", "921": "FB_post_8848", "922": "FB_post_8849", "923": "FB_post_8850", "924": "FB_post_8851", "925": "FB_post_8852", "926": "FB_post_8853", "927": "FB_post_8854", "928": "FB_post_8855", "929": "FB_post_8856", "930": "FB_post_8857", "931": "FB_post_8858", "932": "FB_post_8859", "933": "FB_post_8860", "934": "FB_post_8861", "935": "FB_post_8862", "936": "FB_post_8863", "937": "FB_post_8864", "938": "FB_post_8865", "939": "FB_post_8866", "940": "FB_post_8867", "941": "FB_post_8868", "942": "FB_post_8869", "943": "FB_post_8870", "944": "FB_post_8871", "945": "FB_post_8872", "946": "FB_post_8873", "947": "FB_post_8874", "948": "FB_post_8875", "949": "FB_post_8876", "950": "FB_post_8877", "951": "FB_post_8878", "952": "FB_post_8879", "953": "FB_post_8880", "954": "FB_post_8881", "955": "FB_post_8882", "956": "FB_post_8883", "957": "FB_post_8884", "958": "FB_post_8885", "959": "FB_post_8886", "960": "FB_post_8887", "961": "FB_post_8888", "962": "FB_post_8889", "963": "FB_post_8890", "964": "FB_post_8891", "965": "FB_post_8892", "966": "FB_post_8893", "967": "FB_post_8894", "968": "FB_post_8895", "969": "FB_post_8896", "970": "FB_post_8897", "971": "FB_post_8898", "972": "FB_post_8899", "973": "FB_post_8900", "974": "FB_post_8901", "975": "FB_post_8902", "976": "FB_post_8903", "977": "FB_post_8904", "978": "FB_post_8905", "979": "FB_post_8906", "980": "FB_post_8907", "981": "FB_post_8908", "982": "FB_post_8909", "983": "FB_post_8910", "984": "FB_post_8911", "985": "FB_post_8912", "986": "FB_post_8913", "987": "FB_post_8914", "988": "FB_post_8915", "989": "FB_post_8916", "990": "FB_post_8917", "991": "FB_post_8918", "992": "FB_post_8919", "993": "FB_post_8920", "994": "FB_post_8921", "995": "FB_post_8922", "996": "FB_post_8923", "997": "FB_post_8924", "998": "FB_post_8925", "999": "FB_post_8926", "1000": "FB_post_8927", "1001": "FB_post_8928", "1002": "FB_post_8929", "1003": "FB_post_8930", "1004": "FB_post_8931", "1005": "FB_post_8932", "1006": "FB_post_8933", "1007": "FB_post_2484", "1008": "FB_post_2485", "1009": "FB_post_2486", "1010": "FB_post_2487", "1011": "FB_post_2488", "1012": "FB_post_2489", "1013": "FB_post_2490", "1014": "FB_post_2491", "1015": "FB_post_2492", "1016": "FB_post_2493", "1017": "FB_post_2494", "1018": "FB_post_2495", "1019": "FB_post_2496", "1020": "FB_post_2497", "1021": "FB_post_2498", "1022": "FB_post_2499", "1023": "FB_post_2500", "1024": "FB_post_2501", "1025": "FB_post_2502", "1026": "FB_post_2503", "1027": "FB_post_2504", "1028": "FB_post_2505", "1029": "FB_post_2506", "1030": "FB_post_2507", "1031": "FB_post_2508", "1032": "FB_post_2509", "1033": "FB_post_2510", "1034": "FB_post_2511", "1035": "TV_ad_14_188", "1036": "TV_ad_14_188", "1037": "TV_ad_14_189", "1038": "TV_ad_14_189", "1039": "TV_ad_14_190", "1040": "TV_ad_14_190", "1041": "TV_ad_14_191", "1042": "TV_ad_14_191", "1043": "TV_ad_14_192", "1044": "TV_ad_14_192", "1045": "TV_ad_14_193", "1046": "TV_ad_14_193", "1047": "TV_ad_14_194", "1048": "TV_ad_14_194", "1049": "TV_ad_14_194", "1050": "TV_ad_14_194", "1051": "TV_ad_14_195", "1052": "TV_ad_14_195", "1053": "TV_ad_14_196", "1054": "TV_ad_14_196", "1055": "TV_ad_14_197", "1056": "TV_ad_14_197", "1057": "TV_ad_14_197", "1058": "TV_ad_14_197", "1059": "TV_ad_14_197", "1060": "TV_ad_14_198", "1061": "TV_ad_14_198", "1062": "TV_ad_14_198", "1063": "TV_ad_14_198", "1064": "TV_ad_14_198", "1065": "TV_ad_14_198", "1066": "TV_ad_14_198", "1067": "TV_ad_14_198", "1068": "TV_ad_14_198", "1069": "TV_ad_14_198", "1070": "FB_post_703", "1071": "FB_post_704", "1072": "FB_post_705", "1073": "FB_post_706", "1074": "FB_post_707", "1075": "FB_post_708", "1076": "FB_post_709", "1077": "FB_post_710", "1078": "FB_post_711", "1079": "FB_post_712", "1080": "FB_post_713", "1081": "FB_post_714", "1082": "FB_post_715", "1083": "FB_post_716", "1084": "FB_post_717", "1085": "FB_post_718", "1086": "FB_post_719", "1087": "FB_post_720", "1088": "FB_post_721", "1089": "FB_post_722", "1090": "FB_post_723", "1091": "FB_post_724", "1092": "FB_post_545", "1093": "FB_post_546", "1094": "FB_post_547", "1095": "FB_post_548", "1096": "FB_post_549", "1097": "FB_post_550", "1098": "FB_post_551", "1099": "FB_post_552", "1100": "FB_post_553", "1101": "FB_post_554", "1102": "FB_post_555", "1103": "FB_post_556", "1104": "FB_post_557", "1105": "FB_post_558", "1106": "FB_post_559", "1107": "FB_post_560", "1108": "FB_post_561", "1109": "FB_post_2926", "1110": "FB_post_2927", "1111": "FB_post_2928", "1112": "FB_post_2929", "1113": "FB_post_2930", "1114": "FB_post_2931", "1115": "FB_post_2932", "1116": "FB_post_2933", "1117": "FB_post_2934", "1118": "FB_post_2935", "1119": "FB_post_2936", "1120": "FB_post_2937", "1121": "FB_post_2938", "1122": "FB_post_2939", "1123": "FB_post_2940", "1124": "FB_post_2941", "1125": "FB_post_2942", "1126": "FB_post_2943", "1127": "FB_post_2944", "1128": "TV_ad_18_170", "1129": "TV_ad_18_171", "1130": "TV_ad_18_172", "1131": "TV_ad_18_173", "1132": "TV_ad_18_173", "1133": "TV_ad_18_173", "1134": "TV_ad_18_173", "1135": "TV_ad_18_174", "1136": "TV_ad_18_174", "1137": "TV_ad_18_175", "1138": "TV_ad_18_176", "1139": "TV_ad_18_176", "1140": "TV_ad_18_176", "1141": "TV_ad_18_176", "1142": "TV_ad_18_176", "1143": "TV_ad_18_176", "1144": "TV_ad_18_176", "1145": "TV_ad_18_176", "1146": "TV_ad_18_177", "1147": "TV_ad_18_178", "1148": "TV_ad_18_178", "1149": "TV_ad_18_178", "1150": "TV_ad_18_178", "1151": "TV_ad_18_178", "1152": "TV_ad_18_179", "1153": "TV_ad_18_180", "1154": "TV_ad_18_181", "1155": "TV_ad_18_182", "1156": "FB_post_1686", "1157": "FB_post_1687", "1158": "FB_post_1688", "1159": "FB_post_1689", "1160": "FB_post_1690", "1161": "FB_post_1691", "1162": "FB_post_1692", "1163": "FB_post_1693", "1164": "FB_post_1694", "1165": "FB_post_1695", "1166": "FB_post_1696", "1167": "FB_post_1697", "1168": "FB_post_1698", "1169": "FB_post_1699", "1170": "FB_post_1700", "1171": "FB_post_1701", "1172": "FB_post_1702", "1173": "FB_post_1703", "1174": "FB_post_1704", "1175": "FB_post_1705", "1176": "FB_post_1706", "1177": "FB_post_1707", "1178": "FB_post_1708", "1179": "FB_post_1709", "1180": "FB_post_1710", "1181": "FB_post_1711", "1182": "FB_post_1712", "1183": "FB_post_1713", "1184": "FB_post_1714", "1185": "FB_post_1715", "1186": "FB_post_1716", "1187": "FB_post_1717", "1188": "FB_post_1718", "1189": "FB_post_1719", "1190": "FB_post_1720", "1191": "FB_post_1721", "1192": "FB_post_1722", "1193": "FB_post_1723", "1194": "FB_post_1724", "1195": "FB_post_1725", "1196": "FB_post_1726", "1197": "FB_post_1727", "1198": "FB_post_1728", "1199": "TV_ad_14_67", "1200": "TV_ad_14_67", "1201": "TV_ad_14_68", "1202": "TV_ad_14_69", "1203": "TV_ad_14_69", "1204": "TV_ad_14_70", "1205": "TV_ad_14_70", "1206": "TV_ad_14_71", "1207": "TV_ad_14_71", "1208": "TV_ad_14_72", "1209": "TV_ad_14_72", "1210": "TV_ad_14_73", "1211": "TV_ad_14_73", "1212": "TV_ad_14_73", "1213": "TV_ad_14_73", "1214": "TV_ad_14_74", "1215": "TV_ad_14_74", "1216": "TV_ad_14_75", "1217": "TV_ad_14_76", "1218": "TV_ad_14_76", "1219": "TV_ad_14_76", "1220": "TV_ad_14_76", "1221": "TV_ad_14_76", "1222": "TV_ad_14_77", "1223": "TV_ad_14_77", "1224": "TV_ad_14_77", "1225": "TV_ad_14_77", "1226": "TV_ad_14_77", "1227": "TV_ad_14_77", "1228": "TV_ad_14_77", "1229": "TV_ad_14_77", "1230": "TV_ad_14_77", "1231": "TV_ad_14_77", "1232": "FB_post_3023", "1233": "FB_post_3024", "1234": "FB_post_3025", "1235": "FB_post_3026", "1236": "FB_post_3027", "1237": "FB_post_3028", "1238": "FB_post_3029", "1239": "FB_post_3030", "1240": "FB_post_3031", "1241": "FB_post_3032", "1242": "FB_post_3033", "1243": "FB_post_3034", "1244": "FB_post_3035", "1245": "FB_post_3036", "1246": "FB_post_3037", "1247": "FB_post_3038", "1248": "FB_post_3039", "1249": "FB_post_3040", "1250": "FB_post_3041", "1251": "FB_post_3042", "1252": "FB_post_3043", "1253": "FB_post_3044", "1254": "FB_post_3045", "1255": "FB_post_3046", "1256": "FB_post_3047", "1257": "FB_post_3048", "1258": "FB_post_3049", "1259": "FB_post_3050", "1260": "FB_post_3051", "1261": "FB_post_3052", "1262": "FB_post_3053", "1263": "FB_post_3054", "1264": "FB_post_3055", "1265": "FB_post_3056", "1266": "TV_ad_18_1", "1267": "TV_ad_18_10", "1268": "TV_ad_18_11", "1269": "TV_ad_18_12", "1270": "TV_ad_18_13", "1271": "TV_ad_18_2", "1272": "TV_ad_18_3", "1273": "TV_ad_18_4", "1274": "TV_ad_18_4", "1275": "TV_ad_18_4", "1276": "TV_ad_18_4", "1277": "TV_ad_18_5", "1278": "TV_ad_18_6", "1279": "TV_ad_18_7", "1280": "TV_ad_18_7", "1281": "TV_ad_18_7", "1282": "TV_ad_18_7", "1283": "TV_ad_18_7", "1284": "TV_ad_18_8", "1285": "TV_ad_18_9", "1286": "TV_ad_18_9", "1287": "TV_ad_18_9", "1288": "TV_ad_18_9", "1289": "FB_post_631", "1290": "FB_post_632", "1291": "FB_post_633", "1292": "FB_post_634", "1293": "FB_post_635", "1294": "FB_post_636", "1295": "FB_post_637", "1296": "FB_post_638", "1297": "FB_post_639", "1298": "FB_post_640", "1299": "FB_post_641", "1300": "FB_post_642", "1301": "FB_post_643", "1302": "FB_post_644", "1303": "FB_post_645", "1304": "FB_post_646", "1305": "FB_post_647", "1306": "FB_post_9878", "1307": "FB_post_9879", "1308": "FB_post_9880", "1309": "FB_post_9881", "1310": "FB_post_9882", "1311": "FB_post_9883", "1312": "FB_post_9884", "1313": "FB_post_9885", "1314": "FB_post_9886", "1315": "FB_post_9887", "1316": "FB_post_9888", "1317": "FB_post_9889", "1318": "FB_post_9890", "1319": "FB_post_9891", "1320": "FB_post_9892", "1321": "FB_post_9893", "1322": "FB_post_9894", "1323": "FB_post_9895", "1324": "FB_post_9896", "1325": "FB_post_9897", "1326": "FB_post_9898", "1327": "FB_post_9899", "1328": "FB_post_9900", "1329": "FB_post_9901", "1330": "FB_post_9902", "1331": "FB_post_9903", "1332": "FB_post_9904", "1333": "FB_post_9905", "1334": "FB_post_9906", "1335": "FB_post_9907", "1336": "FB_post_9908", "1337": "FB_post_9909", "1338": "FB_post_9910", "1339": "FB_post_9911", "1340": "FB_post_9912", "1341": "FB_post_9913", "1342": "FB_post_9914", "1343": "FB_post_9915", "1344": "FB_post_9916", "1345": "FB_post_9917", "1346": "FB_post_9918", "1347": "FB_post_9919", "1348": "FB_post_9920", "1349": "FB_post_9921", "1350": "FB_post_9922", "1351": "FB_post_9923", "1352": "FB_post_9924", "1353": "FB_post_9925", "1354": "FB_post_9926", "1355": "FB_post_9927", "1356": "FB_post_9928", "1357": "FB_post_9929", "1358": "FB_post_9930", "1359": "FB_post_9931", "1360": "FB_post_9932", "1361": "FB_post_9933", "1362": "FB_post_9934", "1363": "FB_post_9935", "1364": "FB_post_9936", "1365": "FB_post_9937", "1366": "FB_post_9938", "1367": "FB_post_9939", "1368": "FB_post_9940", "1369": "FB_post_9941", "1370": "FB_post_9942", "1371": "FB_post_9943", "1372": "FB_post_9944", "1373": "FB_post_9945", "1374": "FB_post_9946", "1375": "FB_post_9947", "1376": "FB_post_9948", "1377": "FB_post_9949", "1378": "FB_post_9950", "1379": "FB_post_9951", "1380": "FB_post_9952", "1381": "FB_post_9953", "1382": "FB_post_9954", "1383": "FB_post_9955", "1384": "FB_post_9956", "1385": "FB_post_9957", "1386": "FB_post_9958", "1387": "FB_post_9959", "1388": "FB_post_9960", "1389": "FB_post_9961", "1390": "FB_post_9962", "1391": "FB_post_9963", "1392": "FB_post_9964", "1393": "FB_post_9965", "1394": "FB_post_9966", "1395": "FB_post_9967", "1396": "FB_post_9968", "1397": "FB_post_9969", "1398": "FB_post_1313", "1399": "FB_post_1314", "1400": "FB_post_1315", "1401": "FB_post_1316", "1402": "FB_post_1317", "1403": "FB_post_1318", "1404": "FB_post_1319", "1405": "FB_post_1320", "1406": "FB_post_1321", "1407": "FB_post_1322", "1408": "FB_post_1323", "1409": "FB_post_1324", "1410": "FB_post_1325", "1411": "FB_post_1326", "1412": "FB_post_1327", "1413": "FB_post_1328", "1414": "FB_post_1329", "1415": "FB_post_1330", "1416": "FB_post_1331", "1417": "FB_post_1332", "1418": "FB_post_1333", "1419": "FB_post_1334", "1420": "FB_post_1335", "1421": "FB_post_1336", "1422": "FB_post_1337", "1423": "FB_post_1338", "1424": "FB_post_1339", "1425": "TV_ad_14_12", "1426": "TV_ad_14_12", "1427": "TV_ad_14_13", "1428": "TV_ad_14_13", "1429": "TV_ad_14_13", "1430": "TV_ad_14_13", "1431": "TV_ad_14_14", "1432": "TV_ad_14_14", "1433": "TV_ad_14_15", "1434": "TV_ad_14_15", "1435": "TV_ad_14_16", "1436": "TV_ad_14_16", "1437": "TV_ad_14_16", "1438": "TV_ad_14_16", "1439": "TV_ad_14_16", "1440": "TV_ad_14_17", "1441": "TV_ad_14_17", "1442": "TV_ad_14_17", "1443": "TV_ad_14_17", "1444": "TV_ad_14_17", "1445": "TV_ad_14_17", "1446": "TV_ad_14_17", "1447": "TV_ad_14_17", "1448": "TV_ad_14_17", "1449": "TV_ad_14_17", "1450": "TV_ad_14_18", "1451": "TV_ad_14_18", "1452": "TV_ad_14_19", "1453": "TV_ad_14_19", "1454": "TV_ad_14_20", "1455": "TV_ad_14_20", "1456": "TV_ad_14_21", "1457": "TV_ad_14_21", "1458": "TV_ad_14_22", "1459": "TV_ad_14_22", "1460": "FB_post_814", "1461": "FB_post_815", "1462": "FB_post_816", "1463": "FB_post_817", "1464": "FB_post_818", "1465": "FB_post_819", "1466": "FB_post_820", "1467": "FB_post_821", "1468": "FB_post_822", "1469": "FB_post_823", "1470": "FB_post_824", "1471": "FB_post_825", "1472": "FB_post_826", "1473": "FB_post_827", "1474": "FB_post_828", "1475": "FB_post_829", "1476": "FB_post_830", "1477": "FB_post_831", "1478": "FB_post_832", "1479": "FB_post_833", "1480": "FB_post_834", "1481": "FB_post_835", "1482": "FB_post_836", "1483": "FB_post_837", "1484": "FB_post_838", "1485": "FB_post_5050", "1486": "FB_post_5051", "1487": "FB_post_5052", "1488": "FB_post_5053", "1489": "FB_post_5054", "1490": "FB_post_5055", "1491": "FB_post_5056", "1492": "FB_post_5057", "1493": "FB_post_5058", "1494": "FB_post_5059", "1495": "FB_post_5060", "1496": "FB_post_5061", "1497": "FB_post_5062", "1498": "FB_post_5063", "1499": "FB_post_5064", "1500": "FB_post_5065", "1501": "FB_post_5066", "1502": "FB_post_5067", "1503": "FB_post_5068", "1504": "FB_post_5069", "1505": "FB_post_5070", "1506": "FB_post_5071", "1507": "FB_post_5072", "1508": "FB_post_5073", "1509": "FB_post_5074", "1510": "FB_post_5075", "1511": "FB_post_5076", "1512": "FB_post_5077", "1513": "FB_post_5078", "1514": "FB_post_5079", "1515": "FB_post_5080", "1516": "FB_post_5081", "1517": "FB_post_5082", "1518": "FB_post_5083", "1519": "FB_post_5084", "1520": "FB_post_5085", "1521": "FB_post_5086", "1522": "FB_post_5087", "1523": "FB_post_5088", "1524": "FB_post_5089", "1525": "FB_post_5090", "1526": "FB_post_5091", "1527": "FB_post_5092", "1528": "FB_post_5093", "1529": "FB_post_5094", "1530": "FB_post_5095", "1531": "FB_post_5096", "1532": "FB_post_5097", "1533": "FB_post_5098", "1534": "FB_post_5099", "1535": "FB_post_5100", "1536": "FB_post_5101", "1537": "FB_post_5102", "1538": "FB_post_5103", "1539": "FB_post_5104", "1540": "FB_post_5105", "1541": "FB_post_5106", "1542": "FB_post_5107", "1543": "FB_post_5108", "1544": "FB_post_5109", "1545": "FB_post_5110", "1546": "FB_post_5111", "1547": "FB_post_5112", "1548": "FB_post_5113", "1549": "FB_post_5114", "1550": "FB_post_5115", "1551": "FB_post_5116", "1552": "FB_post_5117", "1553": "FB_post_5118", "1554": "TV_ad_14_144", "1555": "TV_ad_14_144", "1556": "TV_ad_14_145", "1557": "TV_ad_14_145", "1558": "TV_ad_14_146", "1559": "TV_ad_14_146", "1560": "TV_ad_14_146", "1561": "TV_ad_14_146", "1562": "TV_ad_14_147", "1563": "TV_ad_14_147", "1564": "TV_ad_14_148", "1565": "TV_ad_14_148", "1566": "TV_ad_14_149", "1567": "TV_ad_14_149", "1568": "TV_ad_14_149", "1569": "TV_ad_14_149", "1570": "TV_ad_14_149", "1571": "TV_ad_14_150", "1572": "TV_ad_14_150", "1573": "TV_ad_14_150", "1574": "TV_ad_14_150", "1575": "TV_ad_14_150", "1576": "TV_ad_14_150", "1577": "TV_ad_14_150", "1578": "TV_ad_14_150", "1579": "TV_ad_14_150", "1580": "TV_ad_14_150", "1581": "TV_ad_14_151", "1582": "TV_ad_14_151", "1583": "TV_ad_14_152", "1584": "TV_ad_14_153", "1585": "TV_ad_14_153", "1586": "TV_ad_14_154", "1587": "TV_ad_14_154", "1588": "FB_post_942", "1589": "FB_post_943", "1590": "FB_post_944", "1591": "FB_post_945", "1592": "FB_post_946", "1593": "FB_post_947", "1594": "FB_post_948", "1595": "FB_post_949", "1596": "FB_post_950", "1597": "FB_post_951", "1598": "FB_post_952", "1599": "FB_post_953", "1600": "FB_post_3376", "1601": "FB_post_3377", "1602": "FB_post_3378", "1603": "FB_post_3379", "1604": "FB_post_3380", "1605": "FB_post_3381", "1606": "FB_post_3382", "1607": "FB_post_3383", "1608": "FB_post_3384", "1609": "FB_post_518", "1610": "FB_post_519", "1611": "FB_post_520", "1612": "FB_post_521", "1613": "FB_post_522", "1614": "FB_post_523", "1615": "FB_post_524", "1616": "FB_post_525", "1617": "FB_post_526", "1618": "FB_post_527", "1619": "FB_post_528", "1620": "FB_post_529", "1621": "FB_post_1091", "1622": "FB_post_1092", "1623": "FB_post_1093", "1624": "FB_post_1094", "1625": "FB_post_1095", "1626": "FB_post_1096", "1627": "FB_post_1097", "1628": "FB_post_1098", "1629": "FB_post_1099", "1630": "FB_post_1100", "1631": "FB_post_1101", "1632": "FB_post_1102", "1633": "FB_post_1103", "1634": "FB_post_1104", "1635": "FB_post_1105", "1636": "FB_post_1106", "1637": "FB_post_1107", "1638": "FB_post_1489", "1639": "FB_post_1490", "1640": "FB_post_1491", "1641": "FB_post_1492", "1642": "FB_post_1493", "1643": "FB_post_1494", "1644": "FB_post_1495", "1645": "FB_post_1496", "1646": "FB_post_1497", "1647": "FB_post_1498", "1648": "FB_post_1499", "1649": "FB_post_1500", "1650": "FB_post_1501", "1651": "FB_post_1502", "1652": "FB_post_1503", "1653": "FB_post_1504", "1654": "FB_post_1505", "1655": "FB_post_1506", "1656": "FB_post_1507", "1657": "FB_post_1508", "1658": "FB_post_1509", "1659": "FB_post_1510", "1660": "FB_post_1511", "1661": "FB_post_1512", "1662": "FB_post_1513", "1663": "FB_post_1514", "1664": "FB_post_1515", "1665": "FB_post_1516", "1666": "FB_post_1517", "1667": "FB_post_1518", "1668": "FB_post_1519", "1669": "FB_post_1520", "1670": "FB_post_1521", "1671": "FB_post_1522", "1672": "FB_post_1523", "1673": "FB_post_1524", "1674": "FB_post_897", "1675": "FB_post_898", "1676": "FB_post_899", "1677": "FB_post_900", "1678": "FB_post_901", "1679": "FB_post_902", "1680": "FB_post_903", "1681": "FB_post_904", "1682": "FB_post_905", "1683": "FB_post_906", "1684": "FB_post_907", "1685": "FB_post_908", "1686": "FB_post_909", "1687": "FB_post_910", "1688": "FB_post_1649", "1689": "FB_post_1650", "1690": "FB_post_1651", "1691": "FB_post_1652", "1692": "FB_post_1653", "1693": "FB_post_1654", "1694": "FB_post_1655", "1695": "FB_post_1656", "1696": "FB_post_1657", "1697": "FB_post_1658", "1698": "FB_post_1659", "1699": "FB_post_1660", "1700": "FB_post_1661", "1701": "FB_post_1662", "1702": "FB_post_1663", "1703": "FB_post_1664", "1704": "FB_post_1665", "1705": "FB_post_1666", "1706": "FB_post_1667", "1707": "FB_post_1668", "1708": "FB_post_1669", "1709": "FB_post_1670", "1710": "FB_post_1671", "1711": "FB_post_1672", "1712": "FB_post_1673", "1713": "FB_post_1674", "1714": "FB_post_1675", "1715": "FB_post_1676", "1716": "FB_post_1677", "1717": "FB_post_1678", "1718": "FB_post_1679", "1719": "FB_post_1680", "1720": "FB_post_1681", "1721": "FB_post_1682", "1722": "FB_post_1683", "1723": "FB_post_1684", "1724": "FB_post_1685", "1725": "FB_post_2087", "1726": "FB_post_2088", "1727": "FB_post_2089", "1728": "FB_post_2090", "1729": "FB_post_2091", "1730": "FB_post_2092", "1731": "FB_post_2093", "1732": "FB_post_2094", "1733": "FB_post_2095", "1734": "FB_post_2096", "1735": "FB_post_2097", "1736": "FB_post_2098", "1737": "FB_post_2099", "1738": "FB_post_2100", "1739": "FB_post_2101", "1740": "FB_post_2102", "1741": "FB_post_2103", "1742": "FB_post_2104", "1743": "FB_post_2105", "1744": "FB_post_2106", "1745": "FB_post_2107", "1746": "FB_post_2108", "1747": "FB_post_2109", "1748": "FB_post_2110", "1749": "FB_post_2111", "1750": "FB_post_2112", "1751": "FB_post_2113", "1752": "FB_post_2114", "1753": "FB_post_2115", "1754": "FB_post_2825", "1755": "FB_post_2826", "1756": "FB_post_2827", "1757": "FB_post_2828", "1758": "FB_post_2829", "1759": "FB_post_2830", "1760": "FB_post_2831", "1761": "FB_post_2832", "1762": "FB_post_2833", "1763": "FB_post_2834", "1764": "FB_post_2835", "1765": "FB_post_2836"}, "election": {"0": 2014, "1": 2014, "2": 2014, "3": 2014, "4": 2014, "5": 2014, "6": 2014, "7": 2014, "8": 2014, "9": 2014, "10": 2014, "11": 2014, "12": 2014, "13": 2014, "14": 2014, "15": 2014, "16": 2014, "17": 2014, "18": 2014, "19": 2014, "20": 2014, "21": 2014, "22": 2014, "23": 2014, "24": 2018, "25": 2018, "26": 2018, "27": 2018, "28": 2018, "29": 2018, "30": 2018, "31": 2018, "32": 2018, "33": 2018, "34": 2018, "35": 2018, "36": 2018, "37": 2018, "38": 2018, "39": 2018, "40": 2018, "41": 2018, "42": 2018, "43": 2018, "44": 2018, "45": 2018, "46": 2018, "47": 2018, "48": 2018, "49": 2018, "50": 2018, "51": 2018, "52": 2018, "53": 2018, "54": 2018, "55": 2018, "56": 2018, "57": 2018, "58": 2018, "59": 2018, "60": 2018, "61": 2018, "62": 2018, "63": 2018, "64": 2018, "65": 2014, "66": 2014, "67": 2014, "68": 2014, "69": 2014, "70": 2014, "71": 2014, "72": 2014, "73": 2014, "74": 2014, "75": 2014, "76": 2014, "77": 2014, "78": 2014, "79": 2014, "80": 2014, "81": 2014, "82": 2014, "83": 2014, "84": 2014, "85": 2014, "86": 2014, "87": 2014, "88": 2014, "89": 2014, "90": 2014, "91": 2014, "92": 2014, "93": 2014, "94": 2014, "95": 2014, "96": 2014, "97": 2014, "98": 2014, "99": 2018, "100": 2018, "101": 2018, "102": 2018, "103": 2018, "104": 2018, "105": 2018, "106": 2018, "107": 2018, "108": 2018, "109": 2018, "110": 2018, "111": 2018, "112": 2018, "113": 2018, "114": 2018, "115": 2018, "116": 2018, "117": 2018, "118": 2018, "119": 2018, "120": 2018, "121": 2018, "122": 2018, "123": 2014, "124": 2014, "125": 2014, "126": 2014, "127": 2014, "128": 2014, "129": 2014, "130": 2014, "131": 2014, "132": 2014, "133": 2014, "134": 2014, "135": 2014, "136": 2014, "137": 2014, "138": 2014, "139": 2014, "140": 2014, "141": 2014, "142": 2014, "143": 2014, "144": 2014, "145": 2014, "146": 2014, "147": 2014, "148": 2014, "149": 2014, "150": 2014, "151": 2014, "152": 2014, "153": 2014, "154": 2014, "155": 2014, "156": 2014, "157": 2014, "158": 2014, "159": 2014, "160": 2014, "161": 2014, "162": 2014, "163": 2014, "164": 2014, "165": 2014, "166": 2014, "167": 2014, "168": 2014, "169": 2014, "170": 2014, "171": 2014, "172": 2014, "173": 2014, "174": 2014, "175": 2014, "176": 2014, "177": 2014, "178": 2014, "179": 2014, "180": 2014, "181": 2014, "182": 2014, "183": 2014, "184": 2014, "185": 2014, "186": 2014, "187": 2018, "188": 2018, "189": 2018, "190": 2018, "191": 2018, "192": 2018, "193": 2018, "194": 2018, "195": 2018, "196": 2018, "197": 2018, "198": 2018, "199": 2018, "200": 2018, "201": 2018, "202": 2018, "203": 2018, "204": 2018, "205": 2018, "206": 2018, "207": 2018, "208": 2018, "209": 2018, "210": 2018, "211": 2018, "212": 2018, "213": 2018, "214": 2018, "215": 2018, "216": 2018, "217": 2018, "218": 2018, "219": 2018, "220": 2018, "221": 2018, "222": 2018, "223": 2014, "224": 2014, "225": 2014, "226": 2014, "227": 2014, "228": 2014, "229": 2014, "230": 2014, "231": 2014, "232": 2014, "233": 2014, "234": 2014, "235": 2014, "236": 2014, "237": 2014, "238": 2014, "239": 2014, "240": 2014, "241": 2014, "242": 2014, "243": 2014, "244": 2014, "245": 2014, "246": 2014, "247": 2014, "248": 2014, "249": 2014, "250": 2014, "251": 2014, "252": 2014, "253": 2014, "254": 2014, "255": 2014, "256": 2014, "257": 2014, "258": 2014, "259": 2014, "260": 2014, "261": 2014, "262": 2014, "263": 2014, "264": 2014, "265": 2014, "266": 2014, "267": 2014, "268": 2014, "269": 2014, "270": 2014, "271": 2014, "272": 2014, "273": 2014, "274": 2014, "275": 2014, "276": 2014, "277": 2014, "278": 2014, "279": 2014, "280": 2014, "281": 2014, "282": 2014, "283": 2014, "284": 2014, "285": 2014, "286": 2014, "287": 2014, "288": 2014, "289": 2014, "290": 2014, "291": 2014, "292": 2014, "293": 2014, "294": 2014, "295": 2014, "296": 2014, "297": 2014, "298": 2014, "299": 2014, "300": 2014, "301": 2014, "302": 2014, "303": 2014, "304": 2014, "305": 2014, "306": 2014, "307": 2014, "308": 2014, "309": 2014, "310": 2018, "311": 2018, "312": 2018, "313": 2018, "314": 2018, "315": 2018, "316": 2018, "317": 2018, "318": 2018, "319": 2018, "320": 2018, "321": 2018, "322": 2018, "323": 2018, "324": 2018, "325": 2018, "326": 2018, "327": 2018, "328": 2018, "329": 2018, "330": 2018, "331": 2018, "332": 2018, "333": 2018, "334": 2018, "335": 2018, "336": 2018, "337": 2018, "338": 2018, "339": 2018, "340": 2018, "341": 2018, "342": 2018, "343": 2018, "344": 2018, "345": 2018, "346": 2018, "347": 2018, "348": 2018, "349": 2018, "350": 2018, "351": 2018, "352": 2018, "353": 2018, "354": 2018, "355": 2018, "356": 2018, "357": 2018, "358": 2018, "359": 2018, "360": 2018, "361": 2018, "362": 2018, "363": 2018, "364": 2018, "365": 2018, "366": 2018, "367": 2018, "368": 2018, "369": 2018, "370": 2018, "371": 2018, "372": 2018, "373": 2018, "374": 2018, "375": 2018, "376": 2018, "377": 2018, "378": 2018, "379": 2018, "380": 2018, "381": 2018, "382": 2018, "383": 2018, "384": 2018, "385": 2018, "386": 2018, "387": 2018, "388": 2018, "389": 2018, "390": 2018, "391": 2018, "392": 2018, "393": 2018, "394": 2018, "395": 2018, "396": 2018, "397": 2018, "398": 2018, "399": 2018, "400": 2018, "401": 2018, "402": 2018, "403": 2018, "404": 2018, "405": 2018, "406": 2018, "407": 2018, "408": 2018, "409": 2018, "410": 2018, "411": 2018, "412": 2018, "413": 2018, "414": 2018, "415": 2018, "416": 2018, "417": 2018, "418": 2018, "419": 2018, "420": 2018, "421": 2018, "422": 2018, "423": 2018, "424": 2018, "425": 2018, "426": 2018, "427": 2018, "428": 2018, "429": 2018, "430": 2018, "431": 2018, "432": 2018, "433": 2018, "434": 2018, "435": 2018, "436": 2018, "437": 2018, "438": 2018, "439": 2018, "440": 2018, "441": 2018, "442": 2018, "443": 2018, "444": 2018, "445": 2018, "446": 2018, "447": 2018, "448": 2018, "449": 2018, "450": 2018, "451": 2014, "452": 2014, "453": 2014, "454": 2014, "455": 2014, "456": 2014, "457": 2014, "458": 2014, "459": 2014, "460": 2014, "461": 2014, "462": 2014, "463": 2014, "464": 2014, "465": 2014, "466": 2014, "467": 2014, "468": 2014, "469": 2014, "470": 2014, "471": 2014, "472": 2014, "473": 2014, "474": 2014, "475": 2014, "476": 2014, "477": 2014, "478": 2014, "479": 2014, "480": 2014, "481": 2014, "482": 2014, "483": 2014, "484": 2014, "485": 2014, "486": 2014, "487": 2014, "488": 2014, "489": 2014, "490": 2014, "491": 2014, "492": 2014, "493": 2014, "494": 2014, "495": 2014, "496": 2014, "497": 2014, "498": 2014, "499": 2014, "500": 2014, "501": 2014, "502": 2014, "503": 2014, "504": 2014, "505": 2014, "506": 2014, "507": 2014, "508": 2014, "509": 2014, "510": 2014, "511": 2014, "512": 2014, "513": 2018, "514": 2018, "515": 2018, "516": 2018, "517": 2018, "518": 2018, "519": 2018, "520": 2018, "521": 2018, "522": 2018, "523": 2018, "524": 2018, "525": 2018, "526": 2018, "527": 2018, "528": 2018, "529": 2018, "530": 2018, "531": 2018, "532": 2018, "533": 2018, "534": 2018, "535": 2018, "536": 2018, "537": 2018, "538": 2018, "539": 2018, "540": 2018, "541": 2018, "542": 2018, "543": 2018, "544": 2018, "545": 2018, "546": 2018, "547": 2018, "548": 2018, "549": 2018, "550": 2018, "551": 2018, "552": 2018, "553": 2018, "554": 2018, "555": 2018, "556": 2018, "557": 2018, "558": 2018, "559": 2018, "560": 2018, "561": 2018, "562": 2018, "563": 2018, "564": 2018, "565": 2018, "566": 2018, "567": 2018, "568": 2018, "569": 2018, "570": 2018, "571": 2018, "572": 2018, "573": 2018, "574": 2018, "575": 2018, "576": 2018, "577": 2018, "578": 2018, "579": 2018, "580": 2018, "581": 2018, "582": 2018, "583": 2018, "584": 2018, "585": 2014, "586": 2014, "587": 2014, "588": 2014, "589": 2014, "590": 2014, "591": 2014, "592": 2014, "593": 2014, "594": 2014, "595": 2014, "596": 2014, "597": 2014, "598": 2014, "599": 2014, "600": 2014, "601": 2014, "602": 2014, "603": 2014, "604": 2014, "605": 2014, "606": 2014, "607": 2018, "608": 2018, "609": 2018, "610": 2018, "611": 2018, "612": 2018, "613": 2018, "614": 2018, "615": 2018, "616": 2018, "617": 2018, "618": 2018, "619": 2018, "620": 2018, "621": 2018, "622": 2018, "623": 2018, "624": 2018, "625": 2018, "626": 2018, "627": 2018, "628": 2018, "629": 2018, "630": 2018, "631": 2018, "632": 2018, "633": 2018, "634": 2018, "635": 2018, "636": 2018, "637": 2018, "638": 2018, "639": 2018, "640": 2018, "641": 2018, "642": 2018, "643": 2018, "644": 2018, "645": 2018, "646": 2018, "647": 2018, "648": 2018, "649": 2018, "650": 2018, "651": 2018, "652": 2018, "653": 2014, "654": 2014, "655": 2014, "656": 2014, "657": 2014, "658": 2014, "659": 2014, "660": 2014, "661": 2014, "662": 2014, "663": 2014, "664": 2014, "665": 2014, "666": 2014, "667": 2014, "668": 2014, "669": 2014, "670": 2018, "671": 2018, "672": 2018, "673": 2018, "674": 2018, "675": 2018, "676": 2018, "677": 2018, "678": 2018, "679": 2018, "680": 2018, "681": 2018, "682": 2018, "683": 2018, "684": 2018, "685": 2018, "686": 2018, "687": 2018, "688": 2018, "689": 2018, "690": 2018, "691": 2018, "692": 2018, "693": 2018, "694": 2018, "695": 2018, "696": 2018, "697": 2018, "698": 2018, "699": 2018, "700": 2018, "701": 2018, "702": 2018, "703": 2018, "704": 2018, "705": 2018, "706": 2018, "707": 2018, "708": 2018, "709": 2018, "710": 2018, "711": 2018, "712": 2018, "713": 2018, "714": 2018, "715": 2018, "716": 2018, "717": 2018, "718": 2018, "719": 2018, "720": 2018, "721": 2018, "722": 2018, "723": 2018, "724": 2018, "725": 2018, "726": 2018, "727": 2018, "728": 2018, "729": 2018, "730": 2018, "731": 2018, "732": 2018, "733": 2018, "734": 2018, "735": 2018, "736": 2018, "737": 2018, "738": 2018, "739": 2018, "740": 2018, "741": 2018, "742": 2018, "743": 2018, "744": 2018, "745": 2018, "746": 2018, "747": 2018, "748": 2018, "749": 2018, "750": 2018, "751": 2018, "752": 2018, "753": 2018, "754": 2018, "755": 2018, "756": 2018, "757": 2018, "758": 2018, "759": 2018, "760": 2018, "761": 2018, "762": 2018, "763": 2018, "764": 2018, "765": 2018, "766": 2018, "767": 2018, "768": 2018, "769": 2018, "770": 2018, "771": 2018, "772": 2018, "773": 2018, "774": 2018, "775": 2018, "776": 2018, "777": 2018, "778": 2018, "779": 2018, "780": 2018, "781": 2018, "782": 2018, "783": 2018, "784": 2018, "785": 2018, "786": 2018, "787": 2018, "788": 2018, "789": 2018, "790": 2018, "791": 2018, "792": 2018, "793": 2018, "794": 2018, "795": 2018, "796": 2018, "797": 2018, "798": 2018, "799": 2018, "800": 2018, "801": 2018, "802": 2018, "803": 2018, "804": 2018, "805": 2018, "806": 2018, "807": 2018, "808": 2018, "809": 2018, "810": 2018, "811": 2018, "812": 2018, "813": 2018, "814": 2018, "815": 2018, "816": 2018, "817": 2018, "818": 2018, "819": 2018, "820": 2014, "821": 2014, "822": 2014, "823": 2014, "824": 2014, "825": 2014, "826": 2014, "827": 2014, "828": 2014, "829": 2014, "830": 2014, "831": 2014, "832": 2014, "833": 2014, "834": 2014, "835": 2014, "836": 2014, "837": 2014, "838": 2014, "839": 2014, "840": 2014, "841": 2014, "842": 2014, "843": 2014, "844": 2014, "845": 2014, "846": 2014, "847": 2014, "848": 2014, "849": 2014, "850": 2014, "851": 2014, "852": 2014, "853": 2014, "854": 2014, "855": 2014, "856": 2014, "857": 2014, "858": 2014, "859": 2014, "860": 2014, "861": 2014, "862": 2014, "863": 2014, "864": 2014, "865": 2014, "866": 2014, "867": 2014, "868": 2014, "869": 2014, "870": 2014, "871": 2014, "872": 2014, "873": 2014, "874": 2014, "875": 2014, "876": 2014, "877": 2014, "878": 2014, "879": 2014, "880": 2014, "881": 2014, "882": 2014, "883": 2014, "884": 2014, "885": 2014, "886": 2014, "887": 2014, "888": 2014, "889": 2014, "890": 2014, "891": 2014, "892": 2014, "893": 2014, "894": 2014, "895": 2014, "896": 2014, "897": 2014, "898": 2014, "899": 2014, "900": 2014, "901": 2014, "902": 2014, "903": 2014, "904": 2014, "905": 2014, "906": 2014, "907": 2014, "908": 2014, "909": 2014, "910": 2014, "911": 2014, "912": 2018, "913": 2018, "914": 2018, "915": 2018, "916": 2018, "917": 2018, "918": 2018, "919": 2018, "920": 2018, "921": 2018, "922": 2018, "923": 2018, "924": 2018, "925": 2018, "926": 2018, "927": 2018, "928": 2018, "929": 2018, "930": 2018, "931": 2018, "932": 2018, "933": 2018, "934": 2018, "935": 2018, "936": 2018, "937": 2018, "938": 2018, "939": 2018, "940": 2018, "941": 2018, "942": 2018, "943": 2018, "944": 2018, "945": 2018, "946": 2018, "947": 2018, "948": 2018, "949": 2018, "950": 2018, "951": 2018, "952": 2018, "953": 2018, "954": 2018, "955": 2018, "956": 2018, "957": 2018, "958": 2018, "959": 2018, "960": 2018, "961": 2018, "962": 2018, "963": 2018, "964": 2018, "965": 2018, "966": 2018, "967": 2018, "968": 2018, "969": 2018, "970": 2018, "971": 2018, "972": 2018, "973": 2018, "974": 2018, "975": 2018, "976": 2018, "977": 2018, "978": 2018, "979": 2018, "980": 2018, "981": 2018, "982": 2018, "983": 2018, "984": 2018, "985": 2018, "986": 2018, "987": 2018, "988": 2018, "989": 2018, "990": 2018, "991": 2018, "992": 2018, "993": 2018, "994": 2018, "995": 2018, "996": 2018, "997": 2018, "998": 2018, "999": 2018, "1000": 2018, "1001": 2018, "1002": 2018, "1003": 2018, "1004": 2018, "1005": 2018, "1006": 2018, "1007": 2014, "1008": 2014, "1009": 2014, "1010": 2014, "1011": 2014, "1012": 2014, "1013": 2014, "1014": 2014, "1015": 2014, "1016": 2014, "1017": 2014, "1018": 2014, "1019": 2014, "1020": 2014, "1021": 2014, "1022": 2014, "1023": 2014, "1024": 2014, "1025": 2014, "1026": 2014, "1027": 2014, "1028": 2014, "1029": 2014, "1030": 2014, "1031": 2014, "1032": 2014, "1033": 2014, "1034": 2014, "1035": 2014, "1036": 2014, "1037": 2014, "1038": 2014, "1039": 2014, "1040": 2014, "1041": 2014, "1042": 2014, "1043": 2014, "1044": 2014, "1045": 2014, "1046": 2014, "1047": 2014, "1048": 2014, "1049": 2014, "1050": 2014, "1051": 2014, "1052": 2014, "1053": 2014, "1054": 2014, "1055": 2014, "1056": 2014, "1057": 2014, "1058": 2014, "1059": 2014, "1060": 2014, "1061": 2014, "1062": 2014, "1063": 2014, "1064": 2014, "1065": 2014, "1066": 2014, "1067": 2014, "1068": 2014, "1069": 2014, "1070": 2014, "1071": 2014, "1072": 2014, "1073": 2014, "1074": 2014, "1075": 2014, "1076": 2014, "1077": 2014, "1078": 2014, "1079": 2014, "1080": 2014, "1081": 2014, "1082": 2014, "1083": 2014, "1084": 2014, "1085": 2014, "1086": 2014, "1087": 2014, "1088": 2014, "1089": 2014, "1090": 2014, "1091": 2014, "1092": 2014, "1093": 2014, "1094": 2014, "1095": 2014, "1096": 2014, "1097": 2014, "1098": 2014, "1099": 2014, "1100": 2014, "1101": 2014, "1102": 2014, "1103": 2014, "1104": 2014, "1105": 2014, "1106": 2014, "1107": 2014, "1108": 2014, "1109": 2014, "1110": 2014, "1111": 2014, "1112": 2014, "1113": 2014, "1114": 2014, "1115": 2014, "1116": 2014, "1117": 2014, "1118": 2014, "1119": 2014, "1120": 2014, "1121": 2014, "1122": 2014, "1123": 2014, "1124": 2014, "1125": 2014, "1126": 2014, "1127": 2014, "1128": 2018, "1129": 2018, "1130": 2018, "1131": 2018, "1132": 2018, "1133": 2018, "1134": 2018, "1135": 2018, "1136": 2018, "1137": 2018, "1138": 2018, "1139": 2018, "1140": 2018, "1141": 2018, "1142": 2018, "1143": 2018, "1144": 2018, "1145": 2018, "1146": 2018, "1147": 2018, "1148": 2018, "1149": 2018, "1150": 2018, "1151": 2018, "1152": 2018, "1153": 2018, "1154": 2018, "1155": 2018, "1156": 2014, "1157": 2014, "1158": 2014, "1159": 2014, "1160": 2014, "1161": 2014, "1162": 2014, "1163": 2014, "1164": 2014, "1165": 2014, "1166": 2014, "1167": 2014, "1168": 2014, "1169": 2014, "1170": 2014, "1171": 2014, "1172": 2014, "1173": 2014, "1174": 2014, "1175": 2014, "1176": 2014, "1177": 2014, "1178": 2014, "1179": 2014, "1180": 2014, "1181": 2014, "1182": 2014, "1183": 2014, "1184": 2014, "1185": 2014, "1186": 2014, "1187": 2014, "1188": 2014, "1189": 2014, "1190": 2014, "1191": 2014, "1192": 2014, "1193": 2014, "1194": 2014, "1195": 2014, "1196": 2014, "1197": 2014, "1198": 2014, "1199": 2014, "1200": 2014, "1201": 2014, "1202": 2014, "1203": 2014, "1204": 2014, "1205": 2014, "1206": 2014, "1207": 2014, "1208": 2014, "1209": 2014, "1210": 2014, "1211": 2014, "1212": 2014, "1213": 2014, "1214": 2014, "1215": 2014, "1216": 2014, "1217": 2014, "1218": 2014, "1219": 2014, "1220": 2014, "1221": 2014, "1222": 2014, "1223": 2014, "1224": 2014, "1225": 2014, "1226": 2014, "1227": 2014, "1228": 2014, "1229": 2014, "1230": 2014, "1231": 2014, "1232": 2014, "1233": 2014, "1234": 2014, "1235": 2014, "1236": 2014, "1237": 2014, "1238": 2014, "1239": 2014, "1240": 2014, "1241": 2014, "1242": 2014, "1243": 2014, "1244": 2014, "1245": 2014, "1246": 2014, "1247": 2014, "1248": 2014, "1249": 2014, "1250": 2014, "1251": 2014, "1252": 2014, "1253": 2014, "1254": 2014, "1255": 2014, "1256": 2014, "1257": 2014, "1258": 2014, "1259": 2014, "1260": 2014, "1261": 2014, "1262": 2014, "1263": 2014, "1264": 2014, "1265": 2014, "1266": 2018, "1267": 2018, "1268": 2018, "1269": 2018, "1270": 2018, "1271": 2018, "1272": 2018, "1273": 2018, "1274": 2018, "1275": 2018, "1276": 2018, "1277": 2018, "1278": 2018, "1279": 2018, "1280": 2018, "1281": 2018, "1282": 2018, "1283": 2018, "1284": 2018, "1285": 2018, "1286": 2018, "1287": 2018, "1288": 2018, "1289": 2014, "1290": 2014, "1291": 2014, "1292": 2014, "1293": 2014, "1294": 2014, "1295": 2014, "1296": 2014, "1297": 2014, "1298": 2014, "1299": 2014, "1300": 2014, "1301": 2014, "1302": 2014, "1303": 2014, "1304": 2014, "1305": 2014, "1306": 2018, "1307": 2018, "1308": 2018, "1309": 2018, "1310": 2018, "1311": 2018, "1312": 2018, "1313": 2018, "1314": 2018, "1315": 2018, "1316": 2018, "1317": 2018, "1318": 2018, "1319": 2018, "1320": 2018, "1321": 2018, "1322": 2018, "1323": 2018, "1324": 2018, "1325": 2018, "1326": 2018, "1327": 2018, "1328": 2018, "1329": 2018, "1330": 2018, "1331": 2018, "1332": 2018, "1333": 2018, "1334": 2018, "1335": 2018, "1336": 2018, "1337": 2018, "1338": 2018, "1339": 2018, "1340": 2018, "1341": 2018, "1342": 2018, "1343": 2018, "1344": 2018, "1345": 2018, "1346": 2018, "1347": 2018, "1348": 2018, "1349": 2018, "1350": 2018, "1351": 2018, "1352": 2018, "1353": 2018, "1354": 2018, "1355": 2018, "1356": 2018, "1357": 2018, "1358": 2018, "1359": 2018, "1360": 2018, "1361": 2018, "1362": 2018, "1363": 2018, "1364": 2018, "1365": 2018, "1366": 2018, "1367": 2018, "1368": 2018, "1369": 2018, "1370": 2018, "1371": 2018, "1372": 2018, "1373": 2018, "1374": 2018, "1375": 2018, "1376": 2018, "1377": 2018, "1378": 2018, "1379": 2018, "1380": 2018, "1381": 2018, "1382": 2018, "1383": 2018, "1384": 2018, "1385": 2018, "1386": 2018, "1387": 2018, "1388": 2018, "1389": 2018, "1390": 2018, "1391": 2018, "1392": 2018, "1393": 2018, "1394": 2018, "1395": 2018, "1396": 2018, "1397": 2018, "1398": 2014, "1399": 2014, "1400": 2014, "1401": 2014, "1402": 2014, "1403": 2014, "1404": 2014, "1405": 2014, "1406": 2014, "1407": 2014, "1408": 2014, "1409": 2014, "1410": 2014, "1411": 2014, "1412": 2014, "1413": 2014, "1414": 2014, "1415": 2014, "1416": 2014, "1417": 2014, "1418": 2014, "1419": 2014, "1420": 2014, "1421": 2014, "1422": 2014, "1423": 2014, "1424": 2014, "1425": 2014, "1426": 2014, "1427": 2014, "1428": 2014, "1429": 2014, "1430": 2014, "1431": 2014, "1432": 2014, "1433": 2014, "1434": 2014, "1435": 2014, "1436": 2014, "1437": 2014, "1438": 2014, "1439": 2014, "1440": 2014, "1441": 2014, "1442": 2014, "1443": 2014, "1444": 2014, "1445": 2014, "1446": 2014, "1447": 2014, "1448": 2014, "1449": 2014, "1450": 2014, "1451": 2014, "1452": 2014, "1453": 2014, "1454": 2014, "1455": 2014, "1456": 2014, "1457": 2014, "1458": 2014, "1459": 2014, "1460": 2014, "1461": 2014, "1462": 2014, "1463": 2014, "1464": 2014, "1465": 2014, "1466": 2014, "1467": 2014, "1468": 2014, "1469": 2014, "1470": 2014, "1471": 2014, "1472": 2014, "1473": 2014, "1474": 2014, "1475": 2014, "1476": 2014, "1477": 2014, "1478": 2014, "1479": 2014, "1480": 2014, "1481": 2014, "1482": 2014, "1483": 2014, "1484": 2014, "1485": 2018, "1486": 2018, "1487": 2018, "1488": 2018, "1489": 2018, "1490": 2018, "1491": 2018, "1492": 2018, "1493": 2018, "1494": 2018, "1495": 2018, "1496": 2018, "1497": 2018, "1498": 2018, "1499": 2018, "1500": 2018, "1501": 2018, "1502": 2018, "1503": 2018, "1504": 2018, "1505": 2018, "1506": 2018, "1507": 2018, "1508": 2018, "1509": 2018, "1510": 2018, "1511": 2018, "1512": 2018, "1513": 2018, "1514": 2018, "1515": 2018, "1516": 2018, "1517": 2018, "1518": 2018, "1519": 2018, "1520": 2018, "1521": 2018, "1522": 2018, "1523": 2018, "1524": 2018, "1525": 2018, "1526": 2018, "1527": 2018, "1528": 2018, "1529": 2018, "1530": 2018, "1531": 2018, "1532": 2018, "1533": 2018, "1534": 2018, "1535": 2018, "1536": 2018, "1537": 2018, "1538": 2018, "1539": 2018, "1540": 2018, "1541": 2018, "1542": 2018, "1543": 2018, "1544": 2018, "1545": 2018, "1546": 2018, "1547": 2018, "1548": 2018, "1549": 2018, "1550": 2018, "1551": 2018, "1552": 2018, "1553": 2018, "1554": 2014, "1555": 2014, "1556": 2014, "1557": 2014, "1558": 2014, "1559": 2014, "1560": 2014, "1561": 2014, "1562": 2014, "1563": 2014, "1564": 2014, "1565": 2014, "1566": 2014, "1567": 2014, "1568": 2014, "1569": 2014, "1570": 2014, "1571": 2014, "1572": 2014, "1573": 2014, "1574": 2014, "1575": 2014, "1576": 2014, "1577": 2014, "1578": 2014, "1579": 2014, "1580": 2014, "1581": 2014, "1582": 2014, "1583": 2014, "1584": 2014, "1585": 2014, "1586": 2014, "1587": 2014, "1588": 2014, "1589": 2014, "1590": 2014, "1591": 2014, "1592": 2014, "1593": 2014, "1594": 2014, "1595": 2014, "1596": 2014, "1597": 2014, "1598": 2014, "1599": 2014, "1600": 2014, "1601": 2014, "1602": 2014, "1603": 2014, "1604": 2014, "1605": 2014, "1606": 2014, "1607": 2014, "1608": 2014, "1609": 2014, "1610": 2014, "1611": 2014, "1612": 2014, "1613": 2014, "1614": 2014, "1615": 2014, "1616": 2014, "1617": 2014, "1618": 2014, "1619": 2014, "1620": 2014, "1621": 2014, "1622": 2014, "1623": 2014, "1624": 2014, "1625": 2014, "1626": 2014, "1627": 2014, "1628": 2014, "1629": 2014, "1630": 2014, "1631": 2014, "1632": 2014, "1633": 2014, "1634": 2014, "1635": 2014, "1636": 2014, "1637": 2014, "1638": 2014, "1639": 2014, "1640": 2014, "1641": 2014, "1642": 2014, "1643": 2014, "1644": 2014, "1645": 2014, "1646": 2014, "1647": 2014, "1648": 2014, "1649": 2014, "1650": 2014, "1651": 2014, "1652": 2014, "1653": 2014, "1654": 2014, "1655": 2014, "1656": 2014, "1657": 2014, "1658": 2014, "1659": 2014, "1660": 2014, "1661": 2014, "1662": 2014, "1663": 2014, "1664": 2014, "1665": 2014, "1666": 2014, "1667": 2014, "1668": 2014, "1669": 2014, "1670": 2014, "1671": 2014, "1672": 2014, "1673": 2014, "1674": 2014, "1675": 2014, "1676": 2014, "1677": 2014, "1678": 2014, "1679": 2014, "1680": 2014, "1681": 2014, "1682": 2014, "1683": 2014, "1684": 2014, "1685": 2014, "1686": 2014, "1687": 2014, "1688": 2014, "1689": 2014, "1690": 2014, "1691": 2014, "1692": 2014, "1693": 2014, "1694": 2014, "1695": 2014, "1696": 2014, "1697": 2014, "1698": 2014, "1699": 2014, "1700": 2014, "1701": 2014, "1702": 2014, "1703": 2014, "1704": 2014, "1705": 2014, "1706": 2014, "1707": 2014, "1708": 2014, "1709": 2014, "1710": 2014, "1711": 2014, "1712": 2014, "1713": 2014, "1714": 2014, "1715": 2014, "1716": 2014, "1717": 2014, "1718": 2014, "1719": 2014, "1720": 2014, "1721": 2014, "1722": 2014, "1723": 2014, "1724": 2014, "1725": 2014, "1726": 2014, "1727": 2014, "1728": 2014, "1729": 2014, "1730": 2014, "1731": 2014, "1732": 2014, "1733": 2014, "1734": 2014, "1735": 2014, "1736": 2014, "1737": 2014, "1738": 2014, "1739": 2014, "1740": 2014, "1741": 2014, "1742": 2014, "1743": 2014, "1744": 2014, "1745": 2014, "1746": 2014, "1747": 2014, "1748": 2014, "1749": 2014, "1750": 2014, "1751": 2014, "1752": 2014, "1753": 2014, "1754": 2014, "1755": 2014, "1756": 2014, "1757": 2014, "1758": 2014, "1759": 2014, "1760": 2014, "1761": 2014, "1762": 2014, "1763": 2014, "1764": 2014, "1765": 2014}, "candidate": {"0": "A\u00e9cio Neves", "1": "A\u00e9cio Neves", "2": "A\u00e9cio Neves", "3": "A\u00e9cio Neves", "4": "Dilma Rousseff", "5": "Dilma Rousseff", "6": "Eduardo Jorge", "7": "Levy Fidelix", "8": "Luciana Genro", "9": "Luciana Genro", "10": "Luciana Genro", "11": "Luciana Genro", "12": "Luciana Genro", "13": "Luciana Genro", "14": "Marina Silva", "15": "Marina Silva", "16": "Marina Silva", "17": "Pastor Everaldo", "18": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "19": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "20": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "21": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "22": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "23": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "24": "Alvaro Dias", "25": "Alvaro Dias", "26": "Alvaro Dias", "27": "Alvaro Dias", "28": "Alvaro Dias", "29": "Alvaro Dias", "30": "Alvaro Dias", "31": "Alvaro Dias", "32": "Alvaro Dias", "33": "Fernando Haddad", "34": "Geraldo Alckmin", "35": "Geraldo Alckmin", "36": "Geraldo Alckmin", "37": "Guilherme Boulos", "38": "Guilherme Boulos", "39": "Guilherme Boulos", "40": "Guilherme Boulos", "41": "Guilherme Boulos", "42": "Guilherme Boulos", "43": "Guilherme Boulos", "44": "Guilherme Boulos", "45": "Guilherme Boulos", "46": "Henrique Meirelles", "47": "Henrique Meirelles", "48": "Jair Bolsonaro", "49": "Jair Bolsonaro", "50": "Jair Bolsonaro", "51": "Jair Bolsonaro", "52": "Jair Bolsonaro", "53": "Jair Bolsonaro", "54": "Jair Bolsonaro", "55": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "56": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "57": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "58": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "59": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "60": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "61": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "62": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "63": "Marina Silva", "64": "Vera L\u00facia", "65": "A\u00e9cio Neves", "66": "A\u00e9cio Neves", "67": "A\u00e9cio Neves", "68": "A\u00e9cio Neves", "69": "Dilma Rousseff", "70": "Dilma Rousseff", "71": "Dilma Rousseff", "72": "Eduardo Jorge", "73": "Eduardo Jorge", "74": "Eduardo Jorge", "75": "Eduardo Jorge", "76": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "77": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "78": "Levy Fidelix", "79": "Luciana Genro", "80": "Luciana Genro", "81": "Luciana Genro", "82": "Luciana Genro", "83": "Luciana Genro", "84": "Luciana Genro", "85": "Luciana Genro", "86": "Luciana Genro", "87": "Luciana Genro", "88": "Luciana Genro", "89": "Luciana Genro", "90": "Luciana Genro", "91": "Marina Silva", "92": "Marina Silva", "93": "Marina Silva", "94": "Marina Silva", "95": "Rui Costa Pimenta", "96": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "97": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "98": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "99": "Cabo Daciolo", "100": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "101": "Henrique Meirelles", "102": "Henrique Meirelles", "103": "Henrique Meirelles", "104": "Henrique Meirelles", "105": "Ciro Gomes", "106": "Ciro Gomes", "107": "Guilherme Boulos", "108": "Geraldo Alckmin", "109": "Geraldo Alckmin", "110": "Geraldo Alckmin", "111": "Geraldo Alckmin", "112": "Geraldo Alckmin", "113": "Vera L\u00facia", "114": "Fernando Haddad", "115": "Fernando Haddad", "116": "Fernando Haddad", "117": "Fernando Haddad", "118": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "119": "Alvaro Dias", "120": "Jair Bolsonaro", "121": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "122": "Marina Silva", "123": "A\u00e9cio Neves", "124": "A\u00e9cio Neves", "125": "A\u00e9cio Neves", "126": "A\u00e9cio Neves", "127": "A\u00e9cio Neves", "128": "Dilma Rousseff", "129": "Dilma Rousseff", "130": "Dilma Rousseff", "131": "Dilma Rousseff", "132": "Dilma Rousseff", "133": "Dilma Rousseff", "134": "Dilma Rousseff", "135": "Eduardo Jorge", "136": "Eduardo Jorge", "137": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "138": "Levy Fidelix", "139": "Levy Fidelix", "140": "Levy Fidelix", "141": "Levy Fidelix", "142": "Luciana Genro", "143": "Luciana Genro", "144": "Luciana Genro", "145": "Luciana Genro", "146": "Luciana Genro", "147": "Pastor Everaldo", "148": "Pastor Everaldo", "149": "Pastor Everaldo", "150": "Pastor Everaldo", "151": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "152": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "153": "Marina Silva", "154": "Marina Silva", "155": "Marina Silva", "156": "Marina Silva", "157": "Eduardo Jorge", "158": "Eduardo Jorge", "159": "Luciana Genro", "160": "Luciana Genro", "161": "Mauro Iasi", "162": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "163": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "164": "A\u00e9cio Neves", "165": "A\u00e9cio Neves", "166": "A\u00e9cio Neves", "167": "A\u00e9cio Neves", "168": "A\u00e9cio Neves", "169": "Dilma Rousseff", "170": "Dilma Rousseff", "171": "Dilma Rousseff", "172": "Dilma Rousseff", "173": "Dilma Rousseff", "174": "Dilma Rousseff", "175": "Dilma Rousseff", "176": "Dilma Rousseff", "177": "Dilma Rousseff", "178": "Dilma Rousseff", "179": "Levy Fidelix", "180": "Levy Fidelix", "181": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "182": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "183": "Rui Costa Pimenta", "184": "Rui Costa Pimenta", "185": "Pastor Everaldo", "186": "Pastor Everaldo", "187": "Alvaro Dias", "188": "Alvaro Dias", "189": "Alvaro Dias", "190": "Ciro Gomes", "191": "Fernando Haddad", "192": "Fernando Haddad", "193": "Fernando Haddad", "194": "Fernando Haddad", "195": "Fernando Haddad", "196": "Fernando Haddad", "197": "Fernando Haddad", "198": "Fernando Haddad", "199": "Fernando Haddad", "200": "Fernando Haddad", "201": "Fernando Haddad", "202": "Fernando Haddad", "203": "Fernando Haddad", "204": "Fernando Haddad", "205": "Fernando Haddad", "206": "Fernando Haddad", "207": "Guilherme Boulos", "208": "Guilherme Boulos", "209": "Guilherme Boulos", "210": "Guilherme Boulos", "211": "Guilherme Boulos", "212": "Jair Bolsonaro", "213": "Jair Bolsonaro", "214": "Jair Bolsonaro", "215": "Jair Bolsonaro", "216": "Jair Bolsonaro", "217": "Jair Bolsonaro", "218": "Jair Bolsonaro", "219": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "220": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "221": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "222": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "223": "A\u00e9cio Neves", "224": "A\u00e9cio Neves", "225": "A\u00e9cio Neves", "226": "A\u00e9cio Neves", "227": "A\u00e9cio Neves", "228": "A\u00e9cio Neves", "229": "A\u00e9cio Neves", "230": "Dilma Rousseff", "231": "Dilma Rousseff", "232": "Dilma Rousseff", "233": "Dilma Rousseff", "234": "Eduardo Jorge", "235": "Eduardo Jorge", "236": "Eduardo Jorge", "237": "Eduardo Jorge", "238": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "239": "Levy Fidelix", "240": "Luciana Genro", "241": "Luciana Genro", "242": "Luciana Genro", "243": "Luciana Genro", "244": "Marina Silva", "245": "Marina Silva", "246": "Marina Silva", "247": "Marina Silva", "248": "Pastor Everaldo", "249": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "250": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "251": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "252": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "253": "Mauro Iasi", "254": "Mauro Iasi", "255": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "256": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "257": "A\u00e9cio Neves", "258": "A\u00e9cio Neves", "259": "A\u00e9cio Neves", "260": "A\u00e9cio Neves", "261": "A\u00e9cio Neves", "262": "Dilma Rousseff", "263": "Dilma Rousseff", "264": "Dilma Rousseff", "265": "Dilma Rousseff", "266": "Dilma Rousseff", "267": "Dilma Rousseff", "268": "Dilma Rousseff", "269": "Dilma Rousseff", "270": "Dilma Rousseff", "271": "Dilma Rousseff", "272": "Levy Fidelix", "273": "Levy Fidelix", "274": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "275": "Rui Costa Pimenta", "276": "Rui Costa Pimenta", "277": "Pastor Everaldo", "278": "Pastor Everaldo", "279": "Eduardo Jorge", "280": "Eduardo Jorge", "281": "Luciana Genro", "282": "Luciana Genro", "283": "Marina Silva", "284": "Marina Silva", "285": "Marina Silva", "286": "Marina Silva", "287": "A\u00e9cio Neves", "288": "A\u00e9cio Neves", "289": "Dilma Rousseff", "290": "Dilma Rousseff", "291": "Eduardo Jorge", "292": "Eduardo Jorge", "293": "Luciana Genro", "294": "Luciana Genro", "295": "Luciana Genro", "296": "Luciana Genro", "297": "Luciana Genro", "298": "Luciana Genro", "299": "Luciana Genro", "300": "Luciana Genro", "301": "Marina Silva", "302": "Marina Silva", "303": "Marina Silva", "304": "Marina Silva", "305": "Pastor Everaldo", "306": "Pastor Everaldo", "307": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "308": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "309": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "310": "Alvaro Dias", "311": "Alvaro Dias", "312": "Alvaro Dias", "313": "Alvaro Dias", "314": "Alvaro Dias", "315": "Alvaro Dias", "316": "Alvaro Dias", "317": "Alvaro Dias", "318": "Alvaro Dias", "319": "Alvaro Dias", "320": "Alvaro Dias", "321": "Alvaro Dias", "322": "Alvaro Dias", "323": "Alvaro Dias", "324": "Alvaro Dias", "325": "Alvaro Dias", "326": "Alvaro Dias", "327": "Alvaro Dias", "328": "Alvaro Dias", "329": "Alvaro Dias", "330": "Alvaro Dias", "331": "Alvaro Dias", "332": "Alvaro Dias", "333": "Alvaro Dias", "334": "Alvaro Dias", "335": "Cabo Daciolo", "336": "Cabo Daciolo", "337": "Ciro Gomes", "338": "Ciro Gomes", "339": "Ciro Gomes", "340": "Ciro Gomes", "341": "Ciro Gomes", "342": "Ciro Gomes", "343": "Ciro Gomes", "344": "Ciro Gomes", "345": "Ciro Gomes", "346": "Ciro Gomes", "347": "Ciro Gomes", "348": "Ciro Gomes", "349": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "350": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "351": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "352": "Fernando Haddad", "353": "Fernando Haddad", "354": "Fernando Haddad", "355": "Fernando Haddad", "356": "Fernando Haddad", "357": "Fernando Haddad", "358": "Fernando Haddad", "359": "Fernando Haddad", "360": "Fernando Haddad", "361": "Fernando Haddad", "362": "Fernando Haddad", "363": "Fernando Haddad", "364": "Fernando Haddad", "365": "Geraldo Alckmin", "366": "Geraldo Alckmin", "367": "Geraldo Alckmin", "368": "Geraldo Alckmin", "369": "Geraldo Alckmin", "370": "Geraldo Alckmin", "371": "Geraldo Alckmin", "372": "Guilherme Boulos", "373": "Guilherme Boulos", "374": "Guilherme Boulos", "375": "Guilherme Boulos", "376": "Guilherme Boulos", "377": "Guilherme Boulos", "378": "Guilherme Boulos", "379": "Guilherme Boulos", "380": "Guilherme Boulos", "381": "Guilherme Boulos", "382": "Guilherme Boulos", "383": "Guilherme Boulos", "384": "Guilherme Boulos", "385": "Guilherme Boulos", "386": "Guilherme Boulos", "387": "Guilherme Boulos", "388": "Henrique Meirelles", "389": "Henrique Meirelles", "390": "Henrique Meirelles", "391": "Henrique Meirelles", "392": "Henrique Meirelles", "393": "Henrique Meirelles", "394": "Henrique Meirelles", "395": "Jair Bolsonaro", "396": "Jair Bolsonaro", "397": "Jair Bolsonaro", "398": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "399": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "400": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "401": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "402": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "403": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "404": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "405": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "406": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "407": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "408": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "409": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "410": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "411": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "412": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "413": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "414": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "415": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "416": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "417": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "418": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "419": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "420": "Marina Silva", "421": "Marina Silva", "422": "Marina Silva", "423": "Marina Silva", "424": "Marina Silva", "425": "Vera L\u00facia", "426": "Vera L\u00facia", "427": "Vera L\u00facia", "428": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "429": "Marina Silva", "430": "Cabo Daciolo", "431": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "432": "Henrique Meirelles", "433": "Henrique Meirelles", "434": "Henrique Meirelles", "435": "Henrique Meirelles", "436": "Ciro Gomes", "437": "Guilherme Boulos", "438": "Geraldo Alckmin", "439": "Geraldo Alckmin", "440": "Geraldo Alckmin", "441": "Geraldo Alckmin", "442": "Geraldo Alckmin", "443": "Vera L\u00facia", "444": "Fernando Haddad", "445": "Fernando Haddad", "446": "Fernando Haddad", "447": "Fernando Haddad", "448": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "449": "Alvaro Dias", "450": "Jair Bolsonaro", "451": "Eduardo Jorge", "452": "Eduardo Jorge", "453": "Eduardo Jorge", "454": "Levy Fidelix", "455": "Luciana Genro", "456": "Luciana Genro", "457": "Luciana Genro", "458": "Luciana Genro", "459": "Marina Silva", "460": "Marina Silva", "461": "Marina Silva", "462": "Marina Silva", "463": "Marina Silva", "464": "Marina Silva", "465": "Pastor Everaldo", "466": "Rui Costa Pimenta", "467": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "468": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "469": "A\u00e9cio Neves", "470": "A\u00e9cio Neves", "471": "A\u00e9cio Neves", "472": "A\u00e9cio Neves", "473": "A\u00e9cio Neves", "474": "A\u00e9cio Neves", "475": "A\u00e9cio Neves", "476": "Dilma Rousseff", "477": "Dilma Rousseff", "478": "Dilma Rousseff", "479": "Dilma Rousseff", "480": "Dilma Rousseff", "481": "Dilma Rousseff", "482": "Dilma Rousseff", "483": "Dilma Rousseff", "484": "Dilma Rousseff", "485": "Dilma Rousseff", "486": "Dilma Rousseff", "487": "Dilma Rousseff", "488": "Luciana Genro", "489": "Luciana Genro", "490": "Pastor Everaldo", "491": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "492": "Dilma Rousseff", "493": "Eduardo Jorge", "494": "Eduardo Jorge", "495": "Luciana Genro", "496": "Luciana Genro", "497": "Luciana Genro", "498": "Luciana Genro", "499": "Marina Silva", "500": "Marina Silva", "501": "Marina Silva", "502": "Marina Silva", "503": "Marina Silva", "504": "Marina Silva", "505": "Marina Silva", "506": "Pastor Everaldo", "507": "Pastor Everaldo", "508": "Rui Costa Pimenta", "509": "Rui Costa Pimenta", "510": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "511": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "512": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "513": "Alvaro Dias", "514": "Alvaro Dias", "515": "Alvaro Dias", "516": "Alvaro Dias", "517": "Alvaro Dias", "518": "Fernando Haddad", "519": "Fernando Haddad", "520": "Fernando Haddad", "521": "Fernando Haddad", "522": "Fernando Haddad", "523": "Fernando Haddad", "524": "Fernando Haddad", "525": "Fernando Haddad", "526": "Fernando Haddad", "527": "Fernando Haddad", "528": "Fernando Haddad", "529": "Fernando Haddad", "530": "Fernando Haddad", "531": "Fernando Haddad", "532": "Fernando Haddad", "533": "Fernando Haddad", "534": "Fernando Haddad", "535": "Fernando Haddad", "536": "Fernando Haddad", "537": "Fernando Haddad", "538": "Fernando Haddad", "539": "Fernando Haddad", "540": "Fernando Haddad", "541": "Guilherme Boulos", "542": "Guilherme Boulos", "543": "Guilherme Boulos", "544": "Guilherme Boulos", "545": "Guilherme Boulos", "546": "Guilherme Boulos", "547": "Jair Bolsonaro", "548": "Jair Bolsonaro", "549": "Jair Bolsonaro", "550": "Jair Bolsonaro", "551": "Jair Bolsonaro", "552": "Jair Bolsonaro", "553": "Jair Bolsonaro", "554": "Jair Bolsonaro", "555": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "556": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "557": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "558": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "559": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "560": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "561": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "562": "Henrique Meirelles", "563": "Henrique Meirelles", "564": "Henrique Meirelles", "565": "Henrique Meirelles", "566": "Ciro Gomes", "567": "Guilherme Boulos", "568": "Geraldo Alckmin", "569": "Geraldo Alckmin", "570": "Geraldo Alckmin", "571": "Geraldo Alckmin", "572": "Geraldo Alckmin", "573": "Vera L\u00facia", "574": "Fernando Haddad", "575": "Fernando Haddad", "576": "Fernando Haddad", "577": "Fernando Haddad", "578": "Fernando Haddad", "579": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "580": "Alvaro Dias", "581": "Jair Bolsonaro", "582": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "583": "Marina Silva", "584": "Cabo Daciolo", "585": "A\u00e9cio Neves", "586": "A\u00e9cio Neves", "587": "A\u00e9cio Neves", "588": "A\u00e9cio Neves", "589": "A\u00e9cio Neves", "590": "A\u00e9cio Neves", "591": "Dilma Rousseff", "592": "Eduardo Jorge", "593": "Eduardo Jorge", "594": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "595": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "596": "Luciana Genro", "597": "Luciana Genro", "598": "Luciana Genro", "599": "Luciana Genro", "600": "Luciana Genro", "601": "Marina Silva", "602": "Pastor Everaldo", "603": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "604": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "605": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "606": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "607": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "608": "Alvaro Dias", "609": "Jair Bolsonaro", "610": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "611": "Marina Silva", "612": "Cabo Daciolo", "613": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "614": "Henrique Meirelles", "615": "Henrique Meirelles", "616": "Henrique Meirelles", "617": "Henrique Meirelles", "618": "Ciro Gomes", "619": "Guilherme Boulos", "620": "Geraldo Alckmin", "621": "Geraldo Alckmin", "622": "Geraldo Alckmin", "623": "Geraldo Alckmin", "624": "Geraldo Alckmin", "625": "Vera L\u00facia", "626": "Fernando Haddad", "627": "Fernando Haddad", "628": "Fernando Haddad", "629": "Fernando Haddad", "630": "Cabo Daciolo", "631": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "632": "Henrique Meirelles", "633": "Henrique Meirelles", "634": "Henrique Meirelles", "635": "Henrique Meirelles", "636": "Ciro Gomes", "637": "Guilherme Boulos", "638": "Geraldo Alckmin", "639": "Geraldo Alckmin", "640": "Geraldo Alckmin", "641": "Geraldo Alckmin", "642": "Geraldo Alckmin", "643": "Vera L\u00facia", "644": "Fernando Haddad", "645": "Fernando Haddad", "646": "Fernando Haddad", "647": "Fernando Haddad", "648": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "649": "Alvaro Dias", "650": "Jair Bolsonaro", "651": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "652": "Marina Silva", "653": "A\u00e9cio Neves", "654": "A\u00e9cio Neves", "655": "Dilma Rousseff", "656": "Eduardo Jorge", "657": "Levy Fidelix", "658": "Luciana Genro", "659": "Luciana Genro", "660": "Luciana Genro", "661": "Luciana Genro", "662": "Luciana Genro", "663": "Marina Silva", "664": "Marina Silva", "665": "Marina Silva", "666": "Marina Silva", "667": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "668": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "669": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "670": "Alvaro Dias", "671": "Alvaro Dias", "672": "Alvaro Dias", "673": "Alvaro Dias", "674": "Alvaro Dias", "675": "Alvaro Dias", "676": "Alvaro Dias", "677": "Alvaro Dias", "678": "Alvaro Dias", "679": "Alvaro Dias", "680": "Alvaro Dias", "681": "Alvaro Dias", "682": "Alvaro Dias", "683": "Alvaro Dias", "684": "Cabo Daciolo", "685": "Cabo Daciolo", "686": "Cabo Daciolo", "687": "Ciro Gomes", "688": "Ciro Gomes", "689": "Ciro Gomes", "690": "Ciro Gomes", "691": "Ciro Gomes", "692": "Ciro Gomes", "693": "Ciro Gomes", "694": "Ciro Gomes", "695": "Ciro Gomes", "696": "Ciro Gomes", "697": "Ciro Gomes", "698": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "699": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "700": "Fernando Haddad", "701": "Fernando Haddad", "702": "Fernando Haddad", "703": "Fernando Haddad", "704": "Fernando Haddad", "705": "Fernando Haddad", "706": "Fernando Haddad", "707": "Fernando Haddad", "708": "Fernando Haddad", "709": "Fernando Haddad", "710": "Fernando Haddad", "711": "Fernando Haddad", "712": "Fernando Haddad", "713": "Fernando Haddad", "714": "Fernando Haddad", "715": "Fernando Haddad", "716": "Fernando Haddad", "717": "Fernando Haddad", "718": "Fernando Haddad", "719": "Geraldo Alckmin", "720": "Geraldo Alckmin", "721": "Geraldo Alckmin", "722": "Geraldo Alckmin", "723": "Geraldo Alckmin", "724": "Geraldo Alckmin", "725": "Geraldo Alckmin", "726": "Geraldo Alckmin", "727": "Geraldo Alckmin", "728": "Geraldo Alckmin", "729": "Geraldo Alckmin", "730": "Geraldo Alckmin", "731": "Geraldo Alckmin", "732": "Geraldo Alckmin", "733": "Geraldo Alckmin", "734": "Geraldo Alckmin", "735": "Geraldo Alckmin", "736": "Geraldo Alckmin", "737": "Geraldo Alckmin", "738": "Guilherme Boulos", "739": "Guilherme Boulos", "740": "Guilherme Boulos", "741": "Guilherme Boulos", "742": "Guilherme Boulos", "743": "Guilherme Boulos", "744": "Guilherme Boulos", "745": "Guilherme Boulos", "746": "Guilherme Boulos", "747": "Guilherme Boulos", "748": "Guilherme Boulos", "749": "Guilherme Boulos", "750": "Guilherme Boulos", "751": "Guilherme Boulos", "752": "Guilherme Boulos", "753": "Guilherme Boulos", "754": "Guilherme Boulos", "755": "Guilherme Boulos", "756": "Guilherme Boulos", "757": "Henrique Meirelles", "758": "Henrique Meirelles", "759": "Henrique Meirelles", "760": "Henrique Meirelles", "761": "Jair Bolsonaro", "762": "Jair Bolsonaro", "763": "Jair Bolsonaro", "764": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "765": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "766": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "767": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "768": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "769": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "770": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "771": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "772": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "773": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "774": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "775": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "776": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "777": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "778": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "779": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "780": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "781": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "782": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "783": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "784": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "785": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "786": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "787": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "788": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "789": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "790": "Marina Silva", "791": "Marina Silva", "792": "Marina Silva", "793": "Marina Silva", "794": "Marina Silva", "795": "Marina Silva", "796": "Vera L\u00facia", "797": "Henrique Meirelles", "798": "Henrique Meirelles", "799": "Henrique Meirelles", "800": "Henrique Meirelles", "801": "Ciro Gomes", "802": "Guilherme Boulos", "803": "Geraldo Alckmin", "804": "Geraldo Alckmin", "805": "Geraldo Alckmin", "806": "Geraldo Alckmin", "807": "Geraldo Alckmin", "808": "Vera L\u00facia", "809": "Fernando Haddad", "810": "Fernando Haddad", "811": "Fernando Haddad", "812": "Fernando Haddad", "813": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "814": "Alvaro Dias", "815": "Jair Bolsonaro", "816": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "817": "Marina Silva", "818": "Cabo Daciolo", "819": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "820": "Dilma Rousseff", "821": "Dilma Rousseff", "822": "Eduardo Jorge", "823": "Eduardo Jorge", "824": "Eduardo Jorge", "825": "Luciana Genro", "826": "Luciana Genro", "827": "Marina Silva", "828": "Pastor Everaldo", "829": "Pastor Everaldo", "830": "Rui Costa Pimenta", "831": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "832": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "833": "A\u00e9cio Neves", "834": "A\u00e9cio Neves", "835": "A\u00e9cio Neves", "836": "A\u00e9cio Neves", "837": "A\u00e9cio Neves", "838": "A\u00e9cio Neves", "839": "A\u00e9cio Neves", "840": "Dilma Rousseff", "841": "Dilma Rousseff", "842": "Dilma Rousseff", "843": "Dilma Rousseff", "844": "Eduardo Jorge", "845": "Eduardo Jorge", "846": "Eduardo Jorge", "847": "Eduardo Jorge", "848": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "849": "Levy Fidelix", "850": "Levy Fidelix", "851": "Luciana Genro", "852": "Luciana Genro", "853": "Luciana Genro", "854": "Luciana Genro", "855": "Luciana Genro", "856": "Luciana Genro", "857": "Luciana Genro", "858": "Marina Silva", "859": "Marina Silva", "860": "Marina Silva", "861": "Pastor Everaldo", "862": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "863": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "864": "Dilma Rousseff", "865": "Eduardo Jorge", "866": "Luciana Genro", "867": "Luciana Genro", "868": "Luciana Genro", "869": "Marina Silva", "870": "Marina Silva", "871": "Pastor Everaldo", "872": "Pastor Everaldo", "873": "Rui Costa Pimenta", "874": "Rui Costa Pimenta", "875": "Rui Costa Pimenta", "876": "Rui Costa Pimenta", "877": "Rui Costa Pimenta", "878": "Rui Costa Pimenta", "879": "Rui Costa Pimenta", "880": "Rui Costa Pimenta", "881": "A\u00e9cio Neves", "882": "A\u00e9cio Neves", "883": "Dilma Rousseff", "884": "Dilma Rousseff", "885": "Eduardo Jorge", "886": "Luciana Genro", "887": "Marina Silva", "888": "Marina Silva", "889": "Marina Silva", "890": "Marina Silva", "891": "Pastor Everaldo", "892": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "893": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "894": "A\u00e9cio Neves", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Eduardo Jorge", "898": "Eduardo Jorge", "899": "Eduardo Jorge", "900": "Luciana Genro", "901": "Luciana Genro", "902": "Luciana Genro", "903": "Luciana Genro", "904": "Marina Silva", "905": "Marina Silva", "906": "Marina Silva", "907": "Pastor Everaldo", "908": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "909": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "910": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "911": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "912": "Alvaro Dias", "913": "Alvaro Dias", "914": "Alvaro Dias", "915": "Alvaro Dias", "916": "Alvaro Dias", "917": "Alvaro Dias", "918": "Alvaro Dias", "919": "Alvaro Dias", "920": "Cabo Daciolo", "921": "Cabo Daciolo", "922": "Ciro Gomes", "923": "Ciro Gomes", "924": "Ciro Gomes", "925": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "926": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "927": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "928": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "929": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "930": "Fernando Haddad", "931": "Fernando Haddad", "932": "Fernando Haddad", "933": "Fernando Haddad", "934": "Fernando Haddad", "935": "Fernando Haddad", "936": "Fernando Haddad", "937": "Geraldo Alckmin", "938": "Geraldo Alckmin", "939": "Geraldo Alckmin", "940": "Geraldo Alckmin", "941": "Guilherme Boulos", "942": "Guilherme Boulos", "943": "Guilherme Boulos", "944": "Guilherme Boulos", "945": "Guilherme Boulos", "946": "Guilherme Boulos", "947": "Guilherme Boulos", "948": "Guilherme Boulos", "949": "Guilherme Boulos", "950": "Guilherme Boulos", "951": "Guilherme Boulos", "952": "Guilherme Boulos", "953": "Guilherme Boulos", "954": "Guilherme Boulos", "955": "Guilherme Boulos", "956": "Guilherme Boulos", "957": "Guilherme Boulos", "958": "Guilherme Boulos", "959": "Guilherme Boulos", "960": "Guilherme Boulos", "961": "Guilherme Boulos", "962": "Guilherme Boulos", "963": "Guilherme Boulos", "964": "Guilherme Boulos", "965": "Guilherme Boulos", "966": "Guilherme Boulos", "967": "Henrique Meirelles", "968": "Henrique Meirelles", "969": "Henrique Meirelles", "970": "Henrique Meirelles", "971": "Henrique Meirelles", "972": "Jair Bolsonaro", "973": "Jair Bolsonaro", "974": "Jair Bolsonaro", "975": "Jair Bolsonaro", "976": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "977": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "978": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "979": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "980": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "981": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "982": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "983": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "984": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "985": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "986": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "987": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "988": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "989": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "990": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "991": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "992": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "993": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "994": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "995": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "996": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "997": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "998": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "999": "Marina Silva", "1000": "Marina Silva", "1001": "Marina Silva", "1002": "Marina Silva", "1003": "Marina Silva", "1004": "Marina Silva", "1005": "Vera L\u00facia", "1006": "Vera L\u00facia", "1007": "A\u00e9cio Neves", "1008": "A\u00e9cio Neves", "1009": "A\u00e9cio Neves", "1010": "A\u00e9cio Neves", "1011": "A\u00e9cio Neves", "1012": "A\u00e9cio Neves", "1013": "A\u00e9cio Neves", "1014": "A\u00e9cio Neves", "1015": "A\u00e9cio Neves", "1016": "Dilma Rousseff", "1017": "Dilma Rousseff", "1018": "Dilma Rousseff", "1019": "Dilma Rousseff", "1020": "Dilma Rousseff", "1021": "Eduardo Jorge", "1022": "Eduardo Jorge", "1023": "Luciana Genro", "1024": "Luciana Genro", "1025": "Luciana Genro", "1026": "Luciana Genro", "1027": "Luciana Genro", "1028": "Marina Silva", "1029": "Marina Silva", "1030": "Marina Silva", "1031": "Pastor Everaldo", "1032": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1033": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1034": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1035": "Levy Fidelix", "1036": "Levy Fidelix", "1037": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1038": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1039": "Rui Costa Pimenta", "1040": "Rui Costa Pimenta", "1041": "Pastor Everaldo", "1042": "Pastor Everaldo", "1043": "Eduardo Jorge", "1044": "Eduardo Jorge", "1045": "Luciana Genro", "1046": "Luciana Genro", "1047": "Marina Silva", "1048": "Marina Silva", "1049": "Marina Silva", "1050": "Marina Silva", "1051": "Mauro Iasi", "1052": "Mauro Iasi", "1053": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1054": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1055": "A\u00e9cio Neves", "1056": "A\u00e9cio Neves", "1057": "A\u00e9cio Neves", "1058": "A\u00e9cio Neves", "1059": "A\u00e9cio Neves", "1060": "Dilma Rousseff", "1061": "Dilma Rousseff", "1062": "Dilma Rousseff", "1063": "Dilma Rousseff", "1064": "Dilma Rousseff", "1065": "Dilma Rousseff", "1066": "Dilma Rousseff", "1067": "Dilma Rousseff", "1068": "Dilma Rousseff", "1069": "Dilma Rousseff", "1070": "A\u00e9cio Neves", "1071": "Dilma Rousseff", "1072": "Luciana Genro", "1073": "Luciana Genro", "1074": "Luciana Genro", "1075": "Luciana Genro", "1076": "Luciana Genro", "1077": "Luciana Genro", "1078": "Marina Silva", "1079": "Marina Silva", "1080": "Marina Silva", "1081": "Marina Silva", "1082": "Marina Silva", "1083": "Marina Silva", "1084": "Rui Costa Pimenta", "1085": "Rui Costa Pimenta", "1086": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1087": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1088": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1089": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1090": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1091": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1092": "A\u00e9cio Neves", "1093": "A\u00e9cio Neves", "1094": "Dilma Rousseff", "1095": "Eduardo Jorge", "1096": "Luciana Genro", "1097": "Luciana Genro", "1098": "Luciana Genro", "1099": "Luciana Genro", "1100": "Marina Silva", "1101": "Marina Silva", "1102": "Marina Silva", "1103": "Pastor Everaldo", "1104": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1105": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1106": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1107": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1108": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1109": "A\u00e9cio Neves", "1110": "A\u00e9cio Neves", "1111": "A\u00e9cio Neves", "1112": "A\u00e9cio Neves", "1113": "A\u00e9cio Neves", "1114": "A\u00e9cio Neves", "1115": "Dilma Rousseff", "1116": "Dilma Rousseff", "1117": "Dilma Rousseff", "1118": "Dilma Rousseff", "1119": "Dilma Rousseff", "1120": "Dilma Rousseff", "1121": "Dilma Rousseff", "1122": "Dilma Rousseff", "1123": "Eduardo Jorge", "1124": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1125": "Luciana Genro", "1126": "Marina Silva", "1127": "Rui Costa Pimenta", "1128": "Marina Silva", "1129": "Cabo Daciolo", "1130": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1131": "Henrique Meirelles", "1132": "Henrique Meirelles", "1133": "Henrique Meirelles", "1134": "Henrique Meirelles", "1135": "Ciro Gomes", "1136": "Ciro Gomes", "1137": "Guilherme Boulos", "1138": "Geraldo Alckmin", "1139": "Geraldo Alckmin", "1140": "Geraldo Alckmin", "1141": "Geraldo Alckmin", "1142": "Geraldo Alckmin", "1143": "Geraldo Alckmin", "1144": "Geraldo Alckmin", "1145": "Geraldo Alckmin", "1146": "Vera L\u00facia", "1147": "Fernando Haddad", "1148": "Fernando Haddad", "1149": "Fernando Haddad", "1150": "Fernando Haddad", "1151": "Fernando Haddad", "1152": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1153": "Alvaro Dias", "1154": "Jair Bolsonaro", "1155": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1156": "A\u00e9cio Neves", "1157": "A\u00e9cio Neves", "1158": "A\u00e9cio Neves", "1159": "A\u00e9cio Neves", "1160": "A\u00e9cio Neves", "1161": "A\u00e9cio Neves", "1162": "A\u00e9cio Neves", "1163": "Dilma Rousseff", "1164": "Dilma Rousseff", "1165": "Dilma Rousseff", "1166": "Dilma Rousseff", "1167": "Dilma Rousseff", "1168": "Dilma Rousseff", "1169": "Eduardo Jorge", "1170": "Eduardo Jorge", "1171": "Eduardo Jorge", "1172": "Eduardo Jorge", "1173": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1174": "Luciana Genro", "1175": "Luciana Genro", "1176": "Luciana Genro", "1177": "Luciana Genro", "1178": "Luciana Genro", "1179": "Luciana Genro", "1180": "Luciana Genro", "1181": "Luciana Genro", "1182": "Luciana Genro", "1183": "Luciana Genro", "1184": "Luciana Genro", "1185": "Luciana Genro", "1186": "Luciana Genro", "1187": "Luciana Genro", "1188": "Marina Silva", "1189": "Marina Silva", "1190": "Marina Silva", "1191": "Pastor Everaldo", "1192": "Pastor Everaldo", "1193": "Pastor Everaldo", "1194": "Pastor Everaldo", "1195": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1196": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1197": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1198": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1199": "Levy Fidelix", "1200": "Levy Fidelix", "1201": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1202": "Rui Costa Pimenta", "1203": "Rui Costa Pimenta", "1204": "Pastor Everaldo", "1205": "Pastor Everaldo", "1206": "Eduardo Jorge", "1207": "Eduardo Jorge", "1208": "Luciana Genro", "1209": "Luciana Genro", "1210": "Marina Silva", "1211": "Marina Silva", "1212": "Marina Silva", "1213": "Marina Silva", "1214": "Mauro Iasi", "1215": "Mauro Iasi", "1216": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1217": "A\u00e9cio Neves", "1218": "A\u00e9cio Neves", "1219": "A\u00e9cio Neves", "1220": "A\u00e9cio Neves", "1221": "A\u00e9cio Neves", "1222": "Dilma Rousseff", "1223": "Dilma Rousseff", "1224": "Dilma Rousseff", "1225": "Dilma Rousseff", "1226": "Dilma Rousseff", "1227": "Dilma Rousseff", "1228": "Dilma Rousseff", "1229": "Dilma Rousseff", "1230": "Dilma Rousseff", "1231": "Dilma Rousseff", "1232": "A\u00e9cio Neves", "1233": "A\u00e9cio Neves", "1234": "A\u00e9cio Neves", "1235": "A\u00e9cio Neves", "1236": "A\u00e9cio Neves", "1237": "A\u00e9cio Neves", "1238": "A\u00e9cio Neves", "1239": "Dilma Rousseff", "1240": "Dilma Rousseff", "1241": "Dilma Rousseff", "1242": "Dilma Rousseff", "1243": "Dilma Rousseff", "1244": "Dilma Rousseff", "1245": "Dilma Rousseff", "1246": "Dilma Rousseff", "1247": "Dilma Rousseff", "1248": "Dilma Rousseff", "1249": "Dilma Rousseff", "1250": "Dilma Rousseff", "1251": "Dilma Rousseff", "1252": "Dilma Rousseff", "1253": "Dilma Rousseff", "1254": "Dilma Rousseff", "1255": "Dilma Rousseff", "1256": "Dilma Rousseff", "1257": "Dilma Rousseff", "1258": "Dilma Rousseff", "1259": "Dilma Rousseff", "1260": "Dilma Rousseff", "1261": "Dilma Rousseff", "1262": "Dilma Rousseff", "1263": "Marina Silva", "1264": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1265": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1266": "Marina Silva", "1267": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1268": "Alvaro Dias", "1269": "Jair Bolsonaro", "1270": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1271": "Cabo Daciolo", "1272": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1273": "Henrique Meirelles", "1274": "Henrique Meirelles", "1275": "Henrique Meirelles", "1276": "Henrique Meirelles", "1277": "Ciro Gomes", "1278": "Guilherme Boulos", "1279": "Geraldo Alckmin", "1280": "Geraldo Alckmin", "1281": "Geraldo Alckmin", "1282": "Geraldo Alckmin", "1283": "Geraldo Alckmin", "1284": "Vera L\u00facia", "1285": "Fernando Haddad", "1286": "Fernando Haddad", "1287": "Fernando Haddad", "1288": "Fernando Haddad", "1289": "A\u00e9cio Neves", "1290": "A\u00e9cio Neves", "1291": "Dilma Rousseff", "1292": "Eduardo Jorge", "1293": "Eduardo Jorge", "1294": "Eduardo Jorge", "1295": "Luciana Genro", "1296": "Luciana Genro", "1297": "Luciana Genro", "1298": "Luciana Genro", "1299": "Luciana Genro", "1300": "Marina Silva", "1301": "Rui Costa Pimenta", "1302": "Rui Costa Pimenta", "1303": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1304": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1305": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1306": "Alvaro Dias", "1307": "Alvaro Dias", "1308": "Alvaro Dias", "1309": "Alvaro Dias", "1310": "Alvaro Dias", "1311": "Alvaro Dias", "1312": "Alvaro Dias", "1313": "Alvaro Dias", "1314": "Alvaro Dias", "1315": "Alvaro Dias", "1316": "Alvaro Dias", "1317": "Alvaro Dias", "1318": "Alvaro Dias", "1319": "Alvaro Dias", "1320": "Alvaro Dias", "1321": "Alvaro Dias", "1322": "Alvaro Dias", "1323": "Ciro Gomes", "1324": "Ciro Gomes", "1325": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1326": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1327": "Fernando Haddad", "1328": "Fernando Haddad", "1329": "Fernando Haddad", "1330": "Fernando Haddad", "1331": "Geraldo Alckmin", "1332": "Geraldo Alckmin", "1333": "Geraldo Alckmin", "1334": "Geraldo Alckmin", "1335": "Geraldo Alckmin", "1336": "Geraldo Alckmin", "1337": "Geraldo Alckmin", "1338": "Geraldo Alckmin", "1339": "Geraldo Alckmin", "1340": "Guilherme Boulos", "1341": "Guilherme Boulos", "1342": "Guilherme Boulos", "1343": "Guilherme Boulos", "1344": "Guilherme Boulos", "1345": "Guilherme Boulos", "1346": "Guilherme Boulos", "1347": "Guilherme Boulos", "1348": "Guilherme Boulos", "1349": "Guilherme Boulos", "1350": "Guilherme Boulos", "1351": "Guilherme Boulos", "1352": "Guilherme Boulos", "1353": "Guilherme Boulos", "1354": "Guilherme Boulos", "1355": "Guilherme Boulos", "1356": "Guilherme Boulos", "1357": "Henrique Meirelles", "1358": "Henrique Meirelles", "1359": "Henrique Meirelles", "1360": "Henrique Meirelles", "1361": "Henrique Meirelles", "1362": "Henrique Meirelles", "1363": "Jair Bolsonaro", "1364": "Jair Bolsonaro", "1365": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1366": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1367": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1368": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1369": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1370": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1371": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1372": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1373": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1374": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1375": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1376": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1377": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1378": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1379": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1380": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1381": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1382": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1383": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1384": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1385": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1386": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1387": "Marina Silva", "1388": "Marina Silva", "1389": "Marina Silva", "1390": "Marina Silva", "1391": "Marina Silva", "1392": "Marina Silva", "1393": "Marina Silva", "1394": "Marina Silva", "1395": "Vera L\u00facia", "1396": "Vera L\u00facia", "1397": "Vera L\u00facia", "1398": "A\u00e9cio Neves", "1399": "A\u00e9cio Neves", "1400": "A\u00e9cio Neves", "1401": "A\u00e9cio Neves", "1402": "Dilma Rousseff", "1403": "Dilma Rousseff", "1404": "Dilma Rousseff", "1405": "Dilma Rousseff", "1406": "Dilma Rousseff", "1407": "Dilma Rousseff", "1408": "Dilma Rousseff", "1409": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1410": "Luciana Genro", "1411": "Luciana Genro", "1412": "Luciana Genro", "1413": "Luciana Genro", "1414": "Luciana Genro", "1415": "Luciana Genro", "1416": "Luciana Genro", "1417": "Marina Silva", "1418": "Pastor Everaldo", "1419": "Rui Costa Pimenta", "1420": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1421": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1422": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1423": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1424": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1425": "Luciana Genro", "1426": "Luciana Genro", "1427": "Marina Silva", "1428": "Marina Silva", "1429": "Marina Silva", "1430": "Marina Silva", "1431": "Mauro Iasi", "1432": "Mauro Iasi", "1433": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1434": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1435": "A\u00e9cio Neves", "1436": "A\u00e9cio Neves", "1437": "A\u00e9cio Neves", "1438": "A\u00e9cio Neves", "1439": "A\u00e9cio Neves", "1440": "Dilma Rousseff", "1441": "Dilma Rousseff", "1442": "Dilma Rousseff", "1443": "Dilma Rousseff", "1444": "Dilma Rousseff", "1445": "Dilma Rousseff", "1446": "Dilma Rousseff", "1447": "Dilma Rousseff", "1448": "Dilma Rousseff", "1449": "Dilma Rousseff", "1450": "Levy Fidelix", "1451": "Levy Fidelix", "1452": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1453": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1454": "Rui Costa Pimenta", "1455": "Rui Costa Pimenta", "1456": "Pastor Everaldo", "1457": "Pastor Everaldo", "1458": "Eduardo Jorge", "1459": "Eduardo Jorge", "1460": "Dilma Rousseff", "1461": "Eduardo Jorge", "1462": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1463": "Levy Fidelix", "1464": "Levy Fidelix", "1465": "Luciana Genro", "1466": "Luciana Genro", "1467": "Luciana Genro", "1468": "Marina Silva", "1469": "Marina Silva", "1470": "Marina Silva", "1471": "Marina Silva", "1472": "Pastor Everaldo", "1473": "Pastor Everaldo", "1474": "Pastor Everaldo", "1475": "Pastor Everaldo", "1476": "Pastor Everaldo", "1477": "Rui Costa Pimenta", "1478": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1479": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1480": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1481": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1482": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1483": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1484": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1485": "Alvaro Dias", "1486": "Alvaro Dias", "1487": "Alvaro Dias", "1488": "Alvaro Dias", "1489": "Alvaro Dias", "1490": "Alvaro Dias", "1491": "Alvaro Dias", "1492": "Alvaro Dias", "1493": "Alvaro Dias", "1494": "Alvaro Dias", "1495": "Alvaro Dias", "1496": "Alvaro Dias", "1497": "Alvaro Dias", "1498": "Alvaro Dias", "1499": "Alvaro Dias", "1500": "Alvaro Dias", "1501": "Alvaro Dias", "1502": "Alvaro Dias", "1503": "Alvaro Dias", "1504": "Alvaro Dias", "1505": "Cabo Daciolo", "1506": "Ciro Gomes", "1507": "Ciro Gomes", "1508": "Ciro Gomes", "1509": "Ciro Gomes", "1510": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1511": "Geraldo Alckmin", "1512": "Geraldo Alckmin", "1513": "Geraldo Alckmin", "1514": "Guilherme Boulos", "1515": "Guilherme Boulos", "1516": "Guilherme Boulos", "1517": "Guilherme Boulos", "1518": "Guilherme Boulos", "1519": "Guilherme Boulos", "1520": "Guilherme Boulos", "1521": "Guilherme Boulos", "1522": "Guilherme Boulos", "1523": "Guilherme Boulos", "1524": "Guilherme Boulos", "1525": "Guilherme Boulos", "1526": "Guilherme Boulos", "1527": "Guilherme Boulos", "1528": "Guilherme Boulos", "1529": "Guilherme Boulos", "1530": "Guilherme Boulos", "1531": "Guilherme Boulos", "1532": "Henrique Meirelles", "1533": "Henrique Meirelles", "1534": "Henrique Meirelles", "1535": "Jair Bolsonaro", "1536": "Jair Bolsonaro", "1537": "Jair Bolsonaro", "1538": "Jair Bolsonaro", "1539": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1540": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1541": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1542": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1543": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1544": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1545": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1546": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1547": "Marina Silva", "1548": "Marina Silva", "1549": "Vera L\u00facia", "1550": "Vera L\u00facia", "1551": "Vera L\u00facia", "1552": "Vera L\u00facia", "1553": "Vera L\u00facia", "1554": "Eduardo Jorge", "1555": "Eduardo Jorge", "1556": "Luciana Genro", "1557": "Luciana Genro", "1558": "Marina Silva", "1559": "Marina Silva", "1560": "Marina Silva", "1561": "Marina Silva", "1562": "Mauro Iasi", "1563": "Mauro Iasi", "1564": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1565": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1566": "A\u00e9cio Neves", "1567": "A\u00e9cio Neves", "1568": "A\u00e9cio Neves", "1569": "A\u00e9cio Neves", "1570": "A\u00e9cio Neves", "1571": "Dilma Rousseff", "1572": "Dilma Rousseff", "1573": "Dilma Rousseff", "1574": "Dilma Rousseff", "1575": "Dilma Rousseff", "1576": "Dilma Rousseff", "1577": "Dilma Rousseff", "1578": "Dilma Rousseff", "1579": "Dilma Rousseff", "1580": "Dilma Rousseff", "1581": "Levy Fidelix", "1582": "Levy Fidelix", "1583": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1584": "Rui Costa Pimenta", "1585": "Rui Costa Pimenta", "1586": "Pastor Everaldo", "1587": "Pastor Everaldo", "1588": "A\u00e9cio Neves", "1589": "Eduardo Jorge", "1590": "Eduardo Jorge", "1591": "Eduardo Jorge", "1592": "Luciana Genro", "1593": "Luciana Genro", "1594": "Luciana Genro", "1595": "Marina Silva", "1596": "Marina Silva", "1597": "Marina Silva", "1598": "Marina Silva", "1599": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1600": "A\u00e9cio Neves", "1601": "Dilma Rousseff", "1602": "Levy Fidelix", "1603": "Levy Fidelix", "1604": "Levy Fidelix", "1605": "Luciana Genro", "1606": "Luciana Genro", "1607": "Marina Silva", "1608": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1609": "A\u00e9cio Neves", "1610": "Dilma Rousseff", "1611": "Dilma Rousseff", "1612": "Eduardo Jorge", "1613": "Eduardo Jorge", "1614": "Eduardo Jorge", "1615": "Luciana Genro", "1616": "Marina Silva", "1617": "Marina Silva", "1618": "Pastor Everaldo", "1619": "Rui Costa Pimenta", "1620": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1621": "A\u00e9cio Neves", "1622": "A\u00e9cio Neves", "1623": "Dilma Rousseff", "1624": "Dilma Rousseff", "1625": "Eduardo Jorge", "1626": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1627": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1628": "Levy Fidelix", "1629": "Levy Fidelix", "1630": "Luciana Genro", "1631": "Luciana Genro", "1632": "Marina Silva", "1633": "Pastor Everaldo", "1634": "Pastor Everaldo", "1635": "Rui Costa Pimenta", "1636": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1637": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1638": "A\u00e9cio Neves", "1639": "A\u00e9cio Neves", "1640": "A\u00e9cio Neves", "1641": "A\u00e9cio Neves", "1642": "Dilma Rousseff", "1643": "Dilma Rousseff", "1644": "Dilma Rousseff", "1645": "Eduardo Jorge", "1646": "Eduardo Jorge", "1647": "Eduardo Jorge", "1648": "Eduardo Jorge", "1649": "Eduardo Jorge", "1650": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1651": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1652": "Luciana Genro", "1653": "Luciana Genro", "1654": "Luciana Genro", "1655": "Luciana Genro", "1656": "Luciana Genro", "1657": "Luciana Genro", "1658": "Luciana Genro", "1659": "Luciana Genro", "1660": "Luciana Genro", "1661": "Luciana Genro", "1662": "Luciana Genro", "1663": "Luciana Genro", "1664": "Luciana Genro", "1665": "Luciana Genro", "1666": "Marina Silva", "1667": "Marina Silva", "1668": "Marina Silva", "1669": "Marina Silva", "1670": "Pastor Everaldo", "1671": "Rui Costa Pimenta", "1672": "Rui Costa Pimenta", "1673": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1674": "A\u00e9cio Neves", "1675": "Eduardo Jorge", "1676": "Eduardo Jorge", "1677": "Levy Fidelix", "1678": "Levy Fidelix", "1679": "Levy Fidelix", "1680": "Luciana Genro", "1681": "Marina Silva", "1682": "Marina Silva", "1683": "Marina Silva", "1684": "Pastor Everaldo", "1685": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1686": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1687": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1688": "A\u00e9cio Neves", "1689": "A\u00e9cio Neves", "1690": "Dilma Rousseff", "1691": "Dilma Rousseff", "1692": "Dilma Rousseff", "1693": "Dilma Rousseff", "1694": "Dilma Rousseff", "1695": "Eduardo Jorge", "1696": "Eduardo Jorge", "1697": "Eduardo Jorge", "1698": "Eduardo Jorge", "1699": "Eduardo Jorge", "1700": "Eduardo Jorge", "1701": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1702": "Levy Fidelix", "1703": "Levy Fidelix", "1704": "Levy Fidelix", "1705": "Luciana Genro", "1706": "Luciana Genro", "1707": "Luciana Genro", "1708": "Luciana Genro", "1709": "Luciana Genro", "1710": "Luciana Genro", "1711": "Luciana Genro", "1712": "Luciana Genro", "1713": "Luciana Genro", "1714": "Luciana Genro", "1715": "Marina Silva", "1716": "Marina Silva", "1717": "Marina Silva", "1718": "Marina Silva", "1719": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1720": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1721": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1722": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1723": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1724": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1725": "A\u00e9cio Neves", "1726": "A\u00e9cio Neves", "1727": "A\u00e9cio Neves", "1728": "A\u00e9cio Neves", "1729": "Dilma Rousseff", "1730": "Dilma Rousseff", "1731": "Dilma Rousseff", "1732": "Dilma Rousseff", "1733": "Eduardo Jorge", "1734": "Eduardo Jorge", "1735": "Eduardo Jorge", "1736": "Eduardo Jorge", "1737": "Eduardo Jorge", "1738": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1739": "Levy Fidelix", "1740": "Luciana Genro", "1741": "Luciana Genro", "1742": "Luciana Genro", "1743": "Luciana Genro", "1744": "Luciana Genro", "1745": "Luciana Genro", "1746": "Luciana Genro", "1747": "Luciana Genro", "1748": "Marina Silva", "1749": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1750": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1751": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1752": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1753": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1754": "A\u00e9cio Neves", "1755": "A\u00e9cio Neves", "1756": "A\u00e9cio Neves", "1757": "A\u00e9cio Neves", "1758": "Dilma Rousseff", "1759": "Dilma Rousseff", "1760": "Dilma Rousseff", "1761": "Dilma Rousseff", "1762": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1763": "Luciana Genro", "1764": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1765": "Jos\u00e9 Maria de Almeida"}, "Message": {"0": "Os volunt\u00e1rios da campanha de A\u00e9cio Neves em Minas, neste 7 de setembro, participaram do desfile, em Belo Horizonte, de uma forma bem diferente. Eles conversaram com os eleitores sobre as propostas de A\u00e9cio para o Brasil e, ap\u00f3s o evento, colaboraram com a limpeza da avenida. Assista ao v\u00eddeo! Cadastre-se no site e participe tamb\u00e9m: www.vamosagir.com.br #VamosAgir", "1": "Voc\u00ea acha que A\u00e9cio Neves est\u00e1 preparado para promover as grandes mudan\u00e7as que o Brasil precisa? Vejam as respostas de Geraldo Alckmin e Tasso Senador. #MudaBrasil", "2": "\u00c9 poss\u00edvel combater a viol\u00eancia com programas sociais respons\u00e1veis. Em Minas, essa estrat\u00e9gia deu certo. No governo de A\u00e9cio Neves, foi criado o \"Fica Vivo!\", um dos mais importantes programas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia do pa\u00eds, indicado como refer\u00eancia pelo BID, Banco Mundial e ONU. O \"Fica Vivo!\" j\u00e1 atendeu mais de 50 mil jovens moradores de comunidades que t\u00eam alta incid\u00eancia de crimes. Com oficinas de esporte, cultura, inclus\u00e3o produtiva e comunica\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de cursos profissionalizantes, o programa oferece oportunidades para que os jovens possam encontrar um novo caminho, distante da viol\u00eancia e da criminalidade. Projetos como este podem ser implantados em todo o Brasil! Curtiu? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil", "3": "Durante a visita a Presidente Prudente (SP), ontem, A\u00e9cio Neves falou sobre as den\u00fancias feitas pelo ex-diretor da Petrobras, Paulo Roberto da Costa. Elas revelaram um novo esquema de corrup\u00e7\u00e3o, que ocorreu com desvios de recursos da Petrobras para abastecer parlamentares que apoiam o governo federal. #MudaBrasil", "4": "A presidenta Dilma Rousseff comandou hoje (7), em Bras\u00edlia, o desfile c\u00edvico-militar de #7deSetembro. O evento comemora os 192 anos do Dia da Independ\u00eancia. Segundo os organizadores, 30 mil pessoas participaram do desfile na Esplanada dos Minist\u00e9rios. Veja mais em http://blog.planalto.gov.br:=:http://www2.planalto.gov.br/presidente-em-exercicio/noticias/", "5": "MEDIDA PERIGOSA A autonomia do Banco Central, medida defendida por Marina Silva, \u00e9 um perigo para o Pa\u00eds. A medida tira do presidente da Rep\u00fablica e do Congresso, eleitos pelo povo, o controle sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Pa\u00eds e entrega para os bancos. A\u00ed, banqueiros passam a decidir sobre juros, pre\u00e7os, sal\u00e1rios, pol\u00edtica externa e or\u00e7amento. Importante lembrar: o poder sem limites dado aos bancos levou \u00e0 crise que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos no mundo. Enquanto isso, no Brasil, os governos Dilma e Lula criaram mais de 11 milh\u00f5es de empregos.", "6": "A frase de Gandhi \"Seja a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer no mundo\" tem me inspirado desde sempre. Entendo que a gente tem que praticar o que defende. https://www.youtube.com/watch?v=tBNdTB3VT94", "7": "No Dia da Independ\u00eancia, Levy Fidelix cumprimenta os cidad\u00e3os, os militares, a juventude e toda a na\u00e7\u00e3o brasileira. ", "8": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, dialogou com os trabalhadores informais que realizam uma feira em frente ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, na cidade de Esteio, na Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre. Ela esteve acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Estado, Roberto Robaina, da vereadora de Porto Alegre, Fernanda Melchionna, e do presidente da associa\u00e7\u00e3o que organiza a feira no local, Juliano Fripp. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-dialoga-com-trabalhadores-informais-na-expointer-e-defende-ampla-reforma-agraria-para-o-pais/ #Equipe50", "9": "Quem fecha com Luciana Genro nessas elei\u00e7\u00f5es demonstra o seu apoio em p\u00fablico! Assim vamos fortalecer o alcance das nossas ideias nas ruas e nas redes.", "10": "Bom dia! Luciana j\u00e1 est\u00e1 de volta a Porto Alegre. Neste domingo, faz visita \u00e0 Expointer, com caminhada pelo pavilh\u00e3o da Agricultura Familiar e di\u00e1logo com trabalhadores informais do Parque Assis Brasil \u00e0s 12:30. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Equipe50", "11": "O s\u00e9timo eixo do programa de governo da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgado neste s\u00e1bado (6), diz respeito \u00e0s mulheres. Combater todas as formas de machismo e sexismo e defender a amplia\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres por meio do di\u00e1logo permanente com os movimentos sociais e entidades s\u00e3o as prioridades do governo do PSOL. \u201cO compromisso em defesa dos direitos das mulheres ser\u00e1 inegoci\u00e1vel\u201d, diz um trecho do documento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/combate-a-violencia-e-descriminalizacao-do-aborto-sao-eixos-do-programa-de-governo-de-luciana-genro-para-as-mulheres/ #Equipe50", "12": "Jovens que v\u00e3o votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es declaram voto em Luciana Genro, uma iniciativa da p\u00e1gina Meu primeiro voto vai pra Luciana Genro. Tamb\u00e9m vai votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es e apoia Luciana? Envie seu v\u00eddeo para contato@lucianagenro.com.br! #Juventude #Equipe50", "13": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou neste s\u00e1bado (6) as propostas de seu plano de governo para a \u00e1rea da habita\u00e7\u00e3o. O eixo central do programa habitacional do PSOL destaca a necessidade de que as cidades sejam planejadas e constru\u00eddas de acordo com os interesses e as necessidades da maioria de sua popula\u00e7\u00e3o. Para isso, o partido incorporou propostas do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto) ao seu plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-incorpora-propostas-do-mtst-em-seu-programa-de-governo-para-habitacao/ #Equipe50", "14": "\u201cTemos o compromisso hist\u00f3rico com a ideia do realinhamento pol\u00edtico, que parte do princ\u00edpio de que pessoas boas, honestas e competentes existem em todos os lugares, nas empresas, nos partidos, dentro do poder p\u00fablico, no empreendedorismo social, na juventude. Homens e mulheres de bem est\u00e3o determinados, de forma livre e independente, a fazer a mudan\u00e7a que o Brasil tanto precisa. Nossa determina\u00e7\u00e3o \u00e9 de continuar dialogando, lutando para unir o Brasil e atender ao \u00faltimo pedido de Eduardo Campos: que n\u00f3s, democratas, homens e mulheres, idosos, jovens e crian\u00e7as n\u00e3o vamos desistir do Brasil.\u201d \u2013 Assista ao pronunciamento assinado por Marina Silva e Beto Albuquerque neste Dia da Independ\u00eancia do Brasil \u2013 http://bit.ly/1qudm6c:=:https://www.youtube.com/watch?v=RflmajYjaxQ&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA #SouMarina40 #Marina7deSetembro", "15": "Leia o pronunciamento de Marina Silva no Dia da Independ\u00eancia do Brasil. #Marina7deSetembro #SouMarina40 ", "16": "No dia da Independ\u00eancia d\u00ea o seu voto independente para mudar o Brasil. #SouMarina40", "17": NaN, "18": "MARINA SILVA N\u00c3O REPRESENTA A MUDAN\u00c7A l Embora diga defender um novo modo de fazer pol\u00edtica, ao se aliar a empres\u00e1rios, Marina demonstra de que lado est\u00e1. As propostas, as alian\u00e7as e o financiamento de campanha da candidatura Marina, da mesma forma que suas a\u00e7\u00f5es e conduta como senadora e ministra, indicam que n\u00e3o. Marina Silva faria um governo em favor dos patr\u00f5es, assim como o PT e o PSDB. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "19": "VEJAM A MENSAGEM QUE O RODRIGO X NOS ENVIOU: Sei bem o que quero... N\u00e3o quero a infelicidade do Feliciano Muito menos o mal do Malafaia A mesma m\u00e3o que te benze Pode ser a que te d\u00e1 um tapa na cara N\u00e3o preciso da \u201csonseira\u201d de Marina Se fazendo de boba e tentando me enganar Muito menos do \u201dcora\u00e7\u00e3o valente\u201d de Dilma Que n\u00e3o vai ao cardiologista do SUS se consultar N\u00e3o preciso da \u201cesperteza\u201d do Pastor Everaldo Querendo privatizar tudo e todos Muito menos da \u201cmalandragem\u201d do A\u00e9cio Com cara de gal\u00e3 tentando se apossar do todo Que lutamos todo dia para conquistar Quero algu\u00e9m que possa mudar revolucionar! Que j\u00e1 sorriu, que j\u00e1 sentiu todas as dores Quero um Brasil para os trabalhadores Exijo respeito com os LGBTs, Negros, Mulher! T\u00f4 quem n\u00e3o mudou de lado, T\u00f4 com Z\u00e9! Rodrigo Xis... #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 Muito bonito, n\u00e3o \u00e9? Obrigado Rodrigo. Grande abra\u00e7o. Z\u00e9 Maria", "20": "No dia 5 de outubro, vote 16! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e convide seus amigos a confirmarem tamb\u00e9m! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "21": "A CORRUP\u00c7\u00c3O ENVOLVENDO A PETROBR\u00c1S E O FINANCIAMENTO DAS CAMPANHAS E PARTIDOS PELAS GRANDES EMPRESAS Com as denuncias feitas pelo ex-diretor da Petrobr\u00e1s, Paulo Roberto Costa, que est\u00e1 preso e negocia um acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada com a procuradoria, temos mais um esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o de grande dimens\u00f5es aflorando na cena pol\u00edtica brasileira. Ao que indicam as informa\u00e7\u00f5es tornadas publicas at\u00e9 agora, h\u00e1 dezenas de pol\u00edticos, de v\u00e1rios partidos (PT, PMDB, PP e talvez outros) envolvidos nas denuncias. Dinheiro publico foi desviado, atrav\u00e9s de contratos superfaturados, para financiar partidos e campanhas eleitorais de pol\u00edticos destas partidos. Tudo a ver com a discuss\u00e3o que o PSTU tem insistido em levantar nesta campanha eleitoral: o financiamento das campanhas eleitorais, dos pol\u00edticos e partidos por grandes empresas \u00e9 uma das fontes mais importantes da corrup\u00e7\u00e3o generalizada que marca a pol\u00edtica em nosso pa\u00eds. Ao aceitar o financiamento de uma empresa, o partido e o pol\u00edtico estabelece com ela a rela\u00e7\u00e3o de fidelidade que deveria ser com o eleitor. E a empresa, quando financia um partido e um pol\u00edtico faz um investimento, que garante um enorme retorno, depois, na forma de obras desnecess\u00e1rias, contratos superfaturados, decis\u00f5es de governo que favorecem seus interesses, etc, etc. A\u00e9cio esbraveja na TV contra isso, \u201cesquecendo-se\u201d de que a sua candidatura e o seu partido tamb\u00e9m s\u00e3o financiados por estas empresas e que, quando no governo, tamb\u00e9m as favorecia em troca do financiamento. Ou n\u00e3o \u00e9 isso que acontece em S\u00e3o Paulo, com os contratos superfaturados do governo paulista, do PSDB, com a multinacionais que prestam servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o no Metr\u00f4? Dilma fala que vai tomar todas as providencias \u201ccab\u00edveis\u201d. Deveria come\u00e7ar por pedir demiss\u00e3o do cargo que ocupa. \u00c9 responsabilidade dela a perman\u00eancia deste ex-diretor \u00e0 frente do setor de suprimentos da Petrobras de 2004 at\u00e9 2012, quando foram feitas as negociatas agora denunciadas. E at\u00e9 agora a \u00fanica providencia \u201ccab\u00edvel\u201d que se viu por parte do governo foi a de tentar abafar as investiga\u00e7\u00f5es sobre a Petrobras. Marina sai em defesa do ex-governador Eduardo Campos, mostrando que a defesa da \u00e9tica que faz \u00e9 da mesma natureza da defesa que faz o PT e o PSDB. Ali\u00e1s, \u00e9 preciso registrar que, depois que se tornou a candidata oficial do PSB este partido e sua candidatura est\u00e1 recebendo mais \u201ccontribui\u00e7\u00f5es\u201d das empresas do que seu antecessor na tarefa. O financiamento das empresas aos partidos e pol\u00edticos \u00e9 um dos principais meios atrav\u00e9s do qual, o poder econ\u00f4mico controla a pol\u00edtica e as elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. E quase todos os partidos entram na farra. At\u00e9 o PSOL, lamentavelmente, j\u00e1 entrou nesta l\u00f3gica. J\u00e1 havia recebido recursos de grandes empresas em elei\u00e7\u00f5es anteriores e agora, mais uma vez est\u00e1 recebendo recursos de grandes empresas para financiar a candidatura de Luciana Genro e candidatos a governador do partido. \u00c9 preciso proibir o financiamento de campanhas eleitorais e de partidos pelas empresas! \u00c9 preciso punir corruptos com a pris\u00e3o e consfisco dos bens! E \u00e9 preciso fazer o mesmo com os respons\u00e1veis pelas empresas corruptoras: pris\u00e3o e confisco dos bens! Chega de bandalheira!", "22": "Nestas elei\u00e7\u00f5es, muitos partidos procuram se colocar como alternativas \u00e0 velha pol\u00edtica. No entanto, muitos destes utilizam os mesmos m\u00e9todos que os partidos mais conhecidos, como financiamento privado de campanha e alian\u00e7as escusas com objetivo eleitoreiro. A campanha de Z\u00e9 Maria a presidente, pelo PSTU, n\u00e3o recebe financiamento de empresas, sejam grandes, sejam pequenas. Al\u00e9m disso, todas as candidaturas s\u00e3o escolhidas a partir da luta que os candidatos desempenham e da defesa do programa do partido. Os posicionamentos das candidaturas e dos mandatos s\u00e3o resultado de uma decis\u00e3o coletiva que passa por vota\u00e7\u00e3o. Dessa forma, no PSTU, n\u00e3o existem contradi\u00e7\u00f5es. Por exemplo, n\u00e3o h\u00e1 um candidato homof\u00f3bico e outro que defenda as bandeiras LGBTs: todos os candidatos do PSTU defendem, sem hesitar, o combate a toda forma de opress\u00e3o. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "23": NaN, "24": "Opini\u00e3o do Lob\u00e3o !", "25": "Alvaro Dias concedeu entrevista \u00e0 Clube de Ribeir\u00e3o Preto e falou do combate aos privil\u00e9gios das autoridades. #ADComunica\u00e7ao #AlvaroDias", "26": "Vejam o que disse o principal colunista pol\u00edtico de Santa Catarina, Moacir Pereira, do Di\u00e1rio Catarinense.#ADComunicacao. \u00c1lvaro Dias quer a refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica O senador \u00c1lvaro Dias continua sua prega\u00e7\u00e3o pelo Brasil em defesa da \u201crefunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\u201d. Quer uma mudan\u00e7a radical no governo, na legisla\u00e7\u00e3o, no sistema politico e, sobretudo, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. O candidato do Podemos reuniu no \u201cEncontro Suprapartid\u00e1rio\u201d Esperidi\u00e3o Amin, Jorge Bornhausen, D\u00e1rio Berger, Gelson Merisio, Jo\u00e3o Paulo Klein\u00fcbing, Geraldo Althoff, Fernando Coruja, Natalino Lazare, Paulinho Bornausen, Rog\u00e9rio Portanova, entre outros. Discurso redondo, firme e claro, did\u00e1tico e com conte\u00fado, revelando dom\u00ednio da realidade brasileira e indicando caminhos para tirar o pa\u00eds da grave crise. Come\u00e7ou bem, condenando o massacre de 185 catarinenses pelo governo de Floriano Peixoto na Revolu\u00e7\u00e3o Federalista. Disse mais: \"Corremos hoje o risco de repeti\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia hist\u00f3rica.\" \"Domingo, o desembargador ofendeu a lei. Substituiu a toga pela farda do PT. Anarquizou a Justi\u00e7a e afrontou os tribunais superiores.\" \"O Brasil \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3diga. Os brasileiros n\u00e3o fracassaram. O fracasso \u00e9 dos governantes.\" \"O povo precisa eleger um presidente com coragem para fazer as reformas.\" \"Estamos em guerra. Em 10 anos, 324 mil jovens foram assassinados.\" \"Estamos em guerra contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o crime organizado, contra a incompet\u00eancia e contra a viol\u00eancia.\" \"O Brasil precisa de menos Estado e mais sociedade. Valorizar quem produz e quem trabalha.\" \"Precisamos combater os privil\u00e9gios das autoridades nos tr\u00eas poderes.\" \"Fora presidencialismo de coaliz\u00e3o. \u00c9 um sistema prom\u00edscuo, alimentado pelos chopins da Rep\u00fablica.\" \"Onde eles estavam quando o Brasil era assaltado? Perguntem a cada um dos candidatos a presidente.\" \"Este \u00e9 o ano em que o Brasil vai se reencontrar com a verdade.\"", "27": "Colocar ladr\u00e3o na cadeia \u00e9 fundamental. Mas \u00e9 preciso mais. \u00c9 preciso, no voto, substituirmos esse sistema que continua a fabricar ladr\u00f5es, de colarinho branco ou n\u00e3o. Confira trecho da coletiva de imprensa de Alvaro Dias em S\u00e3o Carlos (SP). #ADComunica\u00e7\u00e3o", "28": "A Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato desvendou o esquema de corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, e hoje a popula\u00e7\u00e3o tem a chance de n\u00e3o votar mais em corruptos, disse o senador Alvaro Dias \u00e0 imprensa do interior de S\u00e3o Paulo. Com Mario Covas Neto em S\u00e3o Carlos #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "29": "Alvaro Dias, acompanhado de M\u00e1rio Covas Neto, inicia o dia de atividades em S\u00e3o Carlos (SP) com entrevista na R\u00e1dio InterSom 103,9 FM. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "30": "\"Em tempo de Copa do Mundo, al\u00e9m dos 11 jogadores da sele\u00e7\u00e3o, outros 11 personagens tem ativa presen\u00e7a na vida nacional. S\u00e3o os ministros do Supremo Tribunal Federal. O editorial de \u201cO Estado de S.Paulo\u201d (1-7-2018), \u00e9 demolidor: \u201cO STF deixou de ser uma casa onde se pratica o Direito, para se transformar numa casa de jogos, onde o que importa \u00e9 ganhar e n\u00e3o interpretar e aplicar corretamente as leis\u201d. O jurista Joaquim Falc\u00e3o, professor de Direito da FGV-Rio, secunda: \u201cO debate no Supremo deixou de ser pol\u00edtico-constitucional. \u00c9 pol\u00edtica pura.\u201d Brasileiro preocupado com o futuro do Estado democr\u00e1tico de Direito, que ajudei, como constituinte, a construir, fui pesquisar sobre o perfil dos 11 personagens da chamada corte suprema. O perfil pol\u00edtico ideol\u00f3gico predomina majoritariamente. Decis\u00f5es monocr\u00e1ticas atropelam a colegialidade do STF.\" Leia o artigo de H\u00e9lio Duque na integra clicando na imagem abaixo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "31": "Na passagem por Ribeir\u00e3o Preto, Alvaro Dias concedeu entrevistas a diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o. Para o Jornal A Cidade, Alvaro Dias ressaltou a necessidade de respeito \u00e0s leis e recha\u00e7ou a possibilidade de um condenado em primeira e segunda inst\u00e2ncia, preso, barrado pela Lei Ficha Limpa, pretender disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "32": NaN, "33": "Grupelho protofascista quer impedir eleitor de expressar quem gostaria de ver na Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, ao buscar proibir o nome de Lula nas pesquisas eleitorais.", "34": "Nesta semana, Lu Alckmin ganhou uma festa surpresa de anivers\u00e1rio. Mas, mais do que isso, recebeu pessoalmente o carinho e o amor de centenas de pessoas que foram beneficiadas com programas sociais como as padarias artesanais, as escolas de moda, de beleza e de constru\u00e7\u00e3o civil, que trazem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, geram empregos, renovam a autoestima e a esperan\u00e7a de uma vida mais pr\u00f3spera. #equipeGA", "35": "Dei hoje entrevista \u00e0 r\u00e1dio Capital do Agreste, de Itabaiana, Sergipe. Estive recentemente na cidade, que \u00e9 conhecida como a capital do caminh\u00e3o. No programa Voz do Agreste, falei sobre nossos planos para melhorar a vida dos brasileiros, com gera\u00e7\u00e3o de empregos e mais oportunidades para todos. A viol\u00eancia \u00e9 um tema muito importante. Sergipe \u00e9 hoje o estado com a maior taxa de homic\u00eddios do pa\u00eds. S\u00e3o 64,7 casos a cada 100 mil habitantes. Esse \u00e9 um problema nacional, que precisa ser encarado com lideran\u00e7a do Governo Federal. \u00c1gua \u00e9 outra quest\u00e3o s\u00e9ria na regi\u00e3o. Precisamos revitalizar o Rio S\u00e3o Francisco, dar condi\u00e7\u00f5es de trabalho para os agricultores do Agreste de Sergipe, facilitando o acesso \u00e0 \u00e1gua, aos equipamentos para irriga\u00e7\u00e3o e aos insumos. O Brasil precisa crescer, seguir adiante, deixar para tr\u00e1s esse passado de pobreza! Agrade\u00e7o a todas e a todos pela oportunidade e audi\u00eancia! #GeraldoNoR\u00e1dio", "36": "Nesta mesma data, no ano de 1916, nasceu Andr\u00e9 Franco Montoro. Um homem de absoluta coragem moral, que fez da pol\u00edtica a arte de tornar poss\u00edvel o que \u00e9 necess\u00e1rio para o bem das pessoas. Figura essencial na luta pela redemocratiza\u00e7\u00e3o do Brasil, Montoro apresentava-se como professor, advogado e servidor p\u00fablico. Fez muito pelo estado de S\u00e3o Paulo e pelo pa\u00eds, tendo sido o grande respons\u00e1vel pelo sucesso da campanha das Diretas J\u00e1, em 1984. Homem \u00e0 frente do seu tempo, Montoro foi vereador, deputado estadual, deputado federal, senador e governador de SP entre 1983 e 1987, em meio a uma dram\u00e1tica crise econ\u00f4mica. Recuperou as finan\u00e7as do estado guiando-se por um conceito que at\u00e9 ent\u00e3o era inexistente na pol\u00edtica brasileira: a responsabilidade fiscal. Montoro tamb\u00e9m foi grande defensor de uma bandeira com a qual me identifico: a descentraliza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Fui vereador e prefeito, e sei que os governos municipais enxergam mais de perto os problemas do povo, convivendo com a popula\u00e7\u00e3o. Como eu disse recentemente, no Congresso Mineiro de Munic\u00edpios: sofreremos, trabalharemos e venceremos junto com os munic\u00edpios brasileiros. Neste dia, Andr\u00e9 Franco Montoro completaria 102 anos. Sua aus\u00eancia nos deixou a obriga\u00e7\u00e3o de levar adiante suas lutas. Agradeceremos, sempre, pelo bel\u00edssimo legado que deixou para o Brasil, e pela inspira\u00e7\u00e3o para que todos n\u00f3s sigamos trabalhando pelo nosso pa\u00eds e pela nossa popula\u00e7\u00e3o. #GeraldoAlckmin", "37": "Caf\u00e9 com Boulos essa semana na Raizes do Brasil, casa do Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "38": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "39": "Conhecendo o Ra\u00edzes do Brasil RJ, casa do MPA - Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "40": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "41": "\u201cQueremos governar com o povo, de baixo para cima\u201d. Confira a entrevista da minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara falando sobre a nossa pr\u00e9 candidatura e a constru\u00e7\u00e3o coletiva de um Brasil para todas e todos. #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "42": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais gente deprimida da Am\u00e9rica Latina. E se formos falar em consumo rem\u00e9dio pra ansiedade, somos os campe\u00f5es do planeta. Mas n\u00e3o podemos deixar que isso continue assim. N\u00f3s queremos uma sociedade que d\u00ea sentido \u00e0 vida. E por isso a gente est\u00e1 propondo outro modelo, que n\u00e3o seja baseado no dinheiro, nem no que a gente tem. \u00c9 sim papel de um governo estimular uma cultura mais humana e solid\u00e1ria. #Sa\u00fade #Depress\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "43": "Bolsonaro defendeu o massacre de Eldorado dos Caraj\u00e1s e disse que \"os sem-terra \u00e9 que deviam estar presos\". A\u00ed est\u00e1 nossa resposta: preso deve estar quem faz apologia \u00e0 viol\u00eancia!", "44": "\u00d3timo debate com a juventude hoje no Cap\u00e3o Redondo, em S\u00e3o Paulo. Sentei para ouvir as propostas e reivindica\u00e7\u00f5es da turma para poder incorporar as ideias no programa que ser\u00e1 apresentado nas elei\u00e7\u00f5es desse ano. Sempre bom se renovar com essa turma, valeu galera! #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "45": "Quem deveria estar preso \u00e9 Jair Bolsonaro!", "46": "Um dos problemas que muitas fam\u00edlias enfrentam Brasil afora \u00e9 a falta de vagas em creches que impedem a m\u00e3e ou o pai de ter um trabalho. Conhe\u00e7a nosso plano para atacar e melhorar rapidamente essa situa\u00e7\u00e3o.", "47": NaN, "48": "1 igreja Batista", "49": "- Nossa passagem por Marab\u00e1/PA.", "50": "- Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o Foro de SP? - basicamente \u00e9 roubar seu dinheiro para manuten\u00e7\u00e3o no poder de alinhados pol\u00edticos e muito mais como descrito na imagem. - Divulguem aqui fontes de consulta para que muitos pesquisem e se informem sobre este perigo que destr\u00f3i o Brasil h\u00e1 d\u00e9cadas e pode acabar com nossa liberdade brevemente:", "51": "- For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. - Nos gestos mais simples a certeza da uni\u00e3o pelo Brasil. - Selva!", "52": "- Cavalgada Ecol\u00f3gica. - Bragan\u00e7a/Par\u00e1.", "53": "\u202a- FHC faz apelo para PT e PSDB somarem for\u00e7as. . https://tinyurl.com/y9sdqjyj\u202c", "54": "Festa Junina / 1a Igreja Batista", "55": "No pr\u00f3ximo dia 17, na madrugada de segunda para ter\u00e7a, tem entrevista com Jo\u00e3o Amo\u00eado no programa \u00c9 Not\u00edcia, na Rede TV. Coloca o despertador para n\u00e3o perder o que o nosso pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia tem a dizer sobres os caminhos para o NOVO Brasil que vem a\u00ed. A gente espera por voc\u00eas! #EquipeJA", "56": "O NOVO Brasil que vem a\u00ed, a gente constr\u00f3i junto. Fa\u00e7a parte da nossa vaquinha. http://joaoamoedo.com.br/contribua/ #EquipeJA", "57": "A mudan\u00e7a que queremos n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que j\u00e1 temos. Precisamos de novos caminhos para construir o NOVO Brasil que vem a\u00ed.", "58": "Um pa\u00eds mais livre, simples e seguro, depende de cada um de n\u00f3s. E para ajudar voc\u00ea a espalhar essa ideia, lan\u00e7amos o NOVOMob, o aplicativo do NOVO. Com ele, voc\u00ea tem acesso a conte\u00fado exclusivo e pode participar das miss\u00f5es de nossa milit\u00e2ncia virtual. Um NOVO Brasil vem a\u00ed, fa\u00e7a parte! Clique aqui para baixar se o seu celular for IOS \u27a1 https://apple.co/2zpMbWO E aqui se for Android \u27a1 http://bit.ly/2u2k8HI", "59": NaN, "60": NaN, "61": NaN, "62": "Falamos sobre os nossos planos para libertar o Brasil em uma pujante reuni\u00e3o do diret\u00f3rio do PPL de S\u00e3o Paulo. Veja aqui um trecho de nossa interven\u00e7\u00e3o!", "63": "Os pontos injustos da reforma trabalhista devem ser corrigidos. N\u00e3o existe moderniza\u00e7\u00e3o com precariza\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es de trabalho!", "64": "CAMPANHA | 'Estamos felizes em debater com o nosso povo seus problemas e suas dificuldades, e apontar uma sa\u00edda revolucion\u00e1ria. Todo mundo sabe que o Nordeste \u00e9 a regi\u00e3o que apresenta alguns dos piores \u00edndices sociais do Brasil. Mas \u00e9 tamb\u00e9m a regi\u00e3o brasileira que historicamente protagonizou grandes rebeli\u00f5es, revoltas e insurrei\u00e7\u00f5es populares'", "65": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia foram recebidos com muito carinho, ontem, pelos moradores de Montes Claros (MG). Assista a alguns momentos dessa visita. #MudaBrasil", "66": "Chegou a hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o! #MudaBrasil", "67": "Meu profundo pesar pelo falecimento de meu amigo Ti\u00e3o das Rendas, grande radialista de Minas Gerais. Ti\u00e3o, com o seu permanente bom humor e profundo amor ao futebol, far\u00e1 definitivamente parte da hist\u00f3ria do esporte mineiro. - A\u00e9cio Neves", "68": "O site Contas Abertas divulgou, hoje, dados que causam indigna\u00e7\u00e3o. Das 6 mil creches e pr\u00e9-escolas prometidas pela presidente Dilma para serem entregues at\u00e9 o fim de 2014, apenas 7% foram conclu\u00eddas. Essa foi mais uma entre tantas promessas eleitorais que ficaram para tr\u00e1s. Essas creches deveriam beneficiar mais de 1,6 milh\u00e3o de crian\u00e7as em 2700 munic\u00edpios brasileiros. Enquanto o governo promete e adia prazos, sem planejamento adequado, muitas m\u00e3es perdem oportunidades de estudo e trabalho por n\u00e3o terem com quem deixar os seus filhos. Chegou a hora de os brasileiros trocarem o governo dos fatos que nunca se concretizam pelo nosso: o governo da confian\u00e7a, do planejamento, da seguran\u00e7a. A nossa proposta \u00e9 darmos aos jovens est\u00edmulos verdadeiros para que possam se tornar empreendedores, desenvolverem seus talentos. Para isso, eles precisam receber o amparo de uma creche para os filhos que chegam mais cedo do que eles mesmo previam, um apoio educacional adequado, uma fam\u00edlia que receba a assist\u00eancia e a orienta\u00e7\u00e3o que nosso governo sabe ser essencial. Esse \u00e9 um trabalho conjunto que come\u00e7a com voc\u00ea, com o seu desejo de mudan\u00e7a. Vamos fazer acontecer! - A\u00e9cio Neves", "69": "O trabalho de Dilma est\u00e1 em todo o Brasil! Conhe\u00e7a os investimentos no Rio de Janeiro, como o Arco Metropolitano, o BRT Transcarioca e a Linha 4 do Metr\u00f4. Assista e compartilhe! #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "70": "#VotoDilmais Veja quem declarou voto na presidenta Dilma, o ator Henri Castelli! Ele gravou v\u00eddeo justificando o motivo: \"Somos todos cora\u00e7\u00f5es valentes\". Maravilha!!!! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "71": "DILMA NO RIO A presidenta Dilma participou de caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo. Antes, assinou o decreto de Garantia da Lei e da Ordem para a comunidade carioca do Complexo da Mar\u00e9 e visitou o futuro campus de escolas municipais e do Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico da Mar\u00e9. Leia mais em www.dilma.com.br:=:http://dilma.com.br/", "72": "N\u00f3s do Partido Verde queremos ser um porto seguro para os ideias de sustentabilidade e cultura de paz. Precisamos mudar a forma como o capitalismo e o socialismo organizaram nossa sociedade nos \u00faltimos tempos. http://bit.ly/1rUHfZv:=:https://www.youtube.com/watch?v=oGt_2EBI9Q4&feature=youtu.be", "73": "Olha ai que coisa boa! Vou fazer como a nossa Celia Sacramento e divulgar o endere\u00e7o onde o material de campanha est\u00e1 disponibilizado, assim fica mais f\u00e1cil, n\u00e3o \u00e9? Fa\u00e7am download e nos ajudem nessa caminhada. ", "74": "Bom dia! O Jornal da Record - JR de ontem, 11, entrevistou o candidato do Partido Verde Eduardo Jorge que falou sobre as diretrizes de seu plano de governo. Assista! #EduardoJorge43", "75": "Neste s\u00e1bado visitarei os agricultores do extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo. Quando fui Secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo, cadastramos 400 fam\u00edlias na regi\u00e3o, muitas delas pensando em abandonar o cultivo da terra por falta de perspectiva. Fizemos parceira com institui\u00e7\u00f5es para que fizessem a transi\u00e7\u00e3o para a produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica e logo foram certificados 40 delas. Criamos feiras org\u00e2nicas nos parques Ibirapuera e Burle Marx e na regi\u00e3o de S\u00e3o Mateus para que pudessem escoar a produ\u00e7\u00e3o. http://www.eduardojorgepv.com.br/", "76": "Eymael, queria fazer um convite: Vamos fazer desta elei\u00e7\u00e3o, a elei\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o de qualidade? Como voc\u00ea pretende tapar os buracos da educa\u00e7\u00e3o no Brasil? #mapadoburaco https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "77": "www.eymaelpresidente27.com.br", "78": "Ontem estive em Bras\u00edlia e concedi entrevista ao Bom Dia Brasil, da Rede Globo, onde defendi o reajuste dos sal\u00e1rios dos militares e a reativa\u00e7\u00e3o das ferrovias do pa\u00eds.", "79": "#LucianaNaFolha: \"O Estado \u00e9 laico, entretanto, a gente entra num F\u00f3rum da Justi\u00e7a e se depara com um crucifixo. Precisamos garantir o car\u00e1ter laico do Estado, fazendo com que as pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o tenham interfer\u00eancia religiosa. A liberdade religiosa \u00e9 uma seguran\u00e7a para todas as religi\u00f5es e para quem n\u00e3o tem religi\u00e3o.\" Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "80": "Bom dia! Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:00, participar\u00e1 do debate S\u00f3 a Luta Muda a Vida na PUC-SP. \u00c0s 16:00, ser\u00e1 sabatinada pela TV Folha. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ \u00c0s 19:45, ser\u00e1 entrevistada na bancada do Jornal da Record. N\u00e3o perca! #Agenda #Equipe50", "81": "#LucianaNaFolha: \"A guerra \u00e0s drogas fracassou. Ela traz uma guerra aos pobres, legitimando uma a\u00e7\u00e3o violenta da pol\u00edcia nas periferias. Sou a favor da descriminaliza\u00e7\u00e3o da maconha, que \u00e9 uma droga de menor potencial lesivo e deveria ser tratada como o \u00e1lcool e o cigarro.\" Leia mais sobre a guerra \u00e0s drogas: http://lucianagenro.com.br/2014/03/guerra-as-drogas/ #Equipe50", "82": "Marina Silva n\u00e3o \"leu\" o programa do PSOL Na Sabatina do jornal O Globo de ontem, Marina mencionou nosso programa LGBT como \"gen\u00e9rico\". Vamos enviar para sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha nosso programa, aclamado pela popula\u00e7\u00e3o LGBT, que n\u00e3o tem meias palavras, nem meios direitos: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/", "83": "Sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da telefonia, um dos temas da entrevista que dei na TV Folha, o economista Rodrigo D'\u00c1vila me lembra que conforme mostra o livro do Aloysio Biondi (\"O Brasil Privatizado\"), o governo federal investiu pesadamente nas teles logo antes da privatiza\u00e7\u00e3o. Ou seja, quando houve a privatiza\u00e7\u00e3o, as teles privatizadas come\u00e7aram a ligar as linhas. E depois os neoliberais ficaram se vangloriando que \"a privatiza\u00e7\u00e3o acabou com a falta de linhas, que custavam uma fortuna\". Sobre a telefonia celular, ela j\u00e1 crescia quando o sistema era estatal (1995-96), pois isso era decorr\u00eancia das melhorias tecnol\u00f3gicas, e n\u00e3o da posterior privatiza\u00e7\u00e3o (em 1998). Al\u00e9m do mais, o BNDES financiou e participou dos cons\u00f3rcios que disputaram a privatiza\u00e7\u00e3o das teles e continua as financiando at\u00e9 hoje. Ou seja, o setor privado nunca foi o respons\u00e1vel pelo \"progresso\" do setor, mas embolsa os lucros devido \u00e0s tarifas alt\u00edssimas e \u00e0 p\u00e9ssima qualidade dos servi\u00e7os.", "84": "#LucianaNaFolha: \"O problema \u00e9 que hoje a liberdade de imprensa se resume a liberdade dos donos de ve\u00edculos. Eu venho aqui, mas isso n\u00e3o me impede de achar que a cobertura da Folha seja injusta. As redes sociais ainda conseguem furar um bloqueio em rela\u00e7\u00e3o aos jornais, mas ningu\u00e9m consegue chegar onde a TV chega. Quando a televis\u00e3o mostra s\u00f3 tr\u00eas candidatos, ela induz as pessoas a acharem que s\u00f3 existem esses candidatos. Estou falando em democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia, por exemplo para impedir que uma \u00fanica fam\u00edlia controle v\u00e1rios ve\u00edculos. Tem v\u00e1rias propostas dos movimentos que trabalham com democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia que poderiam ser debatidas.\" Saiba mais sobre nossas propostas para democratizar a m\u00eddia no nosso programa de comunica\u00e7\u00e3o: http://lucianagenro.com.br/programa/comunicacao/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "85": "Atividade na PUC-SP com Luciana Genro, candidatos do PSOL-SP (Thiago Aguiar, Isa Penna, Pl\u00ednio Gentil) e mais de 400 presentes! #Equipe50", "86": "\u201cMarina \u00e9 contra o casamento civil igualit\u00e1rio, mas quer casar de papel passado com os banqueiros\u201d diz Luciana Genro a universit\u00e1rios da PUC-SP #Equipe50", "87": "Perdeu a entrevista de Luciana Genro para o Jornal da Record? Assista aqui! #Equipe50", "88": "Na noite desta quinta-feira (11), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi sabatinada por eleitores em um hangout (bate-papo) transmitido ao vivo pela internet. Em quase uma hora e meia de conversa, a presidenci\u00e1vel respondeu perguntas enviadas por e-mail e pelo Twitter. O primeiro #FalaLuciana da campanha eleitoral chegou a ter mais de 1 mil espectadores simult\u00e2neos e ocupou o quarto lugar dos Trending Topics nacionais do Twitter. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/falaluciana-luciana-genro-e-sabatinada-por-eleitores-na-internet/ #Equipe50", "89": "Est\u00e1 come\u00e7ando a entrevista da TV Folha com Luciana Genro! Acompanhe ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e comente no Twitter usando a hashtag #LucianaNaFolha! #Equipe50", "90": "#LucianaNaFolha: \"N\u00e3o recebi flores do Malafaia. Penso que ele \u00e9 um bom marqueteiro e n\u00e3o representa o pensamento da maioria dos evang\u00e9licos. Todos os dias, um membro da popula\u00e7\u00e3o LGBT \u00e9 morto. Ou \u00e9 assassinado, ou se suicida. \u00c9 um dado de pesquisas s\u00e9rias. Quem \u00e9 crist\u00e3o e defende o amor, a solidariedade e a igualdade tem que se solidarizar com esse segmento da popula\u00e7\u00e3o.\" Confira o programa LGBT da nossa candidatura: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "91": "Nota oficial O site oficial da campanha de Marina Silva (www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/) foi alvo de ataques seguidos das 20h30 desta quinta-feira at\u00e9 as 13h20 desta sexta-feira. \u00c9 a segunda vez que isto ocorre, a primeira foi no final de agosto O ataque foi do tipo DDOS (Distribute Denial of Service) ou ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Em geral \u00e9 quando milhares de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, feitas a partir de computadores invadidos e robotizados, acessam algum site com o objetivo de engarraf\u00e1-lo e impedir que qualquer pessoa possa naveg\u00e1-lo. No caso do site de Marina foram milh\u00f5es de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, sugerindo um investimento robusto capaz de fazer piratas da internet se dedicarem muitas horas na tarefa criminosa de fazer cair o site. Apesar da robustez do ataque, as manobras realizadas pela equipe de Marina e pela equipe do hospedeiro do site permitiram que a navega\u00e7\u00e3o continuasse quase que normalmente, mas com picos de instabilidade \u2013 como a queda do site na noite de quinta entre 21h e 23h. O ataque come\u00e7ou quatro horas depois que o site levantou a p\u00e1gina sobre boatos e verdades na campanha eleitoral. Ela relaciona boatos que circulam na internet sobre a campanha de Marina Silva e s\u00e3o repelidos em fun\u00e7\u00e3o das verdades expressas na p\u00e1gina. O mesmo conte\u00fado, no entanto, pode ser obtido no Facebook da campanha (www.facebook.com/marinasilva.oficial:=:https://www.facebook.com/marinasilva.oficial). Este ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, por impedir o acesso ao site, \u00e9 crime tipificado pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira (Lei 12.737 de 30/11/2012) e pode levar \u00e0 pena de tr\u00eas meses a um ano de pris\u00e3o e multa. Este ataque tamb\u00e9m \u00e9 tipificado como crime eleitoral (no c\u00f3digo eleitoral brasileiro), porque impede propaganda de candidato. O departamento jur\u00eddico da campanha de Marina Silva vai tomar todas as medidas necess\u00e1rias junto \u00e0 Justi\u00e7a e \u00e0 pol\u00edcia para identificar e punir os respons\u00e1veis. Ataques como este vem comprovar o quanto Marina Silva incomoda com o sucesso de sua campanha. Pr\u00e1ticas criminosas n\u00e3o impedir\u00e3o que o desejo de mudan\u00e7a do povo brasileiro prevale\u00e7a. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. ", "92": "\"Marina Silva tem o compromisso com o reestabelecimento das boas pr\u00e1ticas macroecon\u00f4micas.\" Andr\u00e9 Lara Resende #VamosJuntosComMarina #SouMarina40", "93": "Marina responde. Veja nosso programa de TV. #SouMarina40", "94": "Tome muito cuidado com o que dizem por a\u00ed. Porque quanto mais a Marina subir, mais o n\u00edvel dos advers\u00e1rios vai descer. #SouMarina40", "95": "NA \u00cdNTEGRA, PALESTRA SOBRE O SUIC\u00cdDIO DE GET\u00daLIO VARGAS http://wp.me/p18tzC-iU", "96": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 Leon solta a voz e canta o jingle do Z\u00e9 Maria Presidente! Obrigado, Leon! ", "97": "Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! N\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais!", "98": "Vice candidata do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Cl\u00e1udia Durans, \u00e9 destaque em blog feminista por entrar na campanha de boicote ao Programa \"sexo e as nega\" da Rede Globo e por chamar o boicote aos seus patrocinadores! Seu artigo sobre o tema \u00e9 citado no Blog 'Escreva Lola Escreva'. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "99": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o tabu daciolo 51 gl\u00f3ria", "100": " democracia crist\u00e3 no primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% da c\u00e9lula sinais ao que encontra a", "101": " funcionar o pps bolsonaro contra qualquer coisa contra haddad pt contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma vez votar um funcion\u00e1rio", "102": " lugar do lula e hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolhendo um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do carlinhos sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos em empresas chegou a presidente de um grande", "103": " grupo nos estados unidos que foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca desde uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quero ganhar no seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "104": " pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se leva s\u00f3 porque o que falta ele preparo do outro lado um candidato rec\u00e9m criado pra ficar no", "105": " nem beijo tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e os que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00eancia e", "106": " conversa com todos os lados as pesquisas mostram que eu ganho folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "107": " o varzim voc\u00ea acha mesmo que a sua amiga cunhada deve ser presa por que decidiu interromper uma gravidez temos que tratar isso como uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a", "108": " agora o programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia bc est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem vota no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco dando um tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atacou consumado sabe por qu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro do segundo turno porque o pt saco que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro \u00e9 t\u00e3o alta e ele perde pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser um funcion\u00e1rio fumar que voc\u00ea batia 50 pra vencer o pt e sua turma o segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia ", "109": "a quest\u00e3o \u00e9 n\u00e3o deixar o pc voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea para 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da atp porque eu pedi n\u00e3o pode voltar o primeiro \u00e9 um partido do mensal\u00e3o do petr\u00f3leo no expresidente presidi\u00e1rio por por\u00e7\u00e3o que montou um verdadeiro qg de campanha na cadeia o b\u00ea do dinheiro do bb esse pra cuba e venezuela na maior exposi\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do brasil dos 13 milh\u00f5es de desempregados das empresas fechadas da fuga dos investimentos e da incompet\u00eancia da dilma se o pt botar essa destrui\u00e7\u00e3o do brasil vai continuar e com bolsonaro pp volta porque n\u00e3o votarem bolsonaro porque a revista veja desta semana mostram a den\u00fancia grave o funcion\u00e1rio tem de dar explica\u00e7\u00f5es por furtar um cofre de banco ocultar patrim\u00f4nio receber pagamentos n\u00e3o declara", "110": "dos e agir com desmentida agressividade ouve se consumar o \u00f4nibus se voc\u00ea deve receber o 13\u00ba sal\u00e1rio eo adicional de f\u00e9rias \u00e9 por conta de tudo isso que a rejei\u00e7\u00e3o dele aumenta a cada dia como nunca se viu numa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 por isso que representa um passaporte para a volta do pt por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem um segundo hoje posicionar o elegi nem o pt um funcion\u00e1rio perde para todos os outros candidatos que est\u00e3o no p\u00e1reo um segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bolsonaro perde para \u00e1udio e principalmente bom somar o perde f\u00e1cil prometer a campanha de bolsonaro vai querer me convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias fake news o evento tem pessoas famosas ele mas na ", "111": "verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o dos funcion\u00e1rios \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfia de tudo que voc\u00ea recebe pelo desafio a internet virou um territ\u00f3rio sem lei onde vai tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea botar um ovo funcion\u00e1rio agora no segundo turno quem venceu bt geral ao tom \u00e9 especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu beb\u00ea para o governo do estado tr\u00eas vezes nas \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geraldo perguntou bt em 644 em 2016 o psdb tamb\u00e9m derrotou a tarde do bb no primei", "112": "ro turno daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros no momento o celular de segundo turno est\u00e1 se definindo todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota do pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia preparado para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt 16 \u00e9 rebeli\u00e3o", "113": " vamos para internet debater a d\u00edvida p\u00fablica ganha mark picol\u00e9s agora pode", "114": "engo como brigadas para lutar contra a viol\u00eancia masculina a precariza\u00e7\u00e3o do trabalho ea desigualdade salarial n\u00e3o \u00e9 justo que uma mulher - que o obedecendo \u00e0 mesma fun\u00e7\u00e3o n\u00f3s podemos nos unir as mulheres e participar da constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor sem opress\u00e3o um dos seus estudos sem ass\u00e9dio sem maus tratos sindical dados que com muito amor est\u00e1 no ar j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta para voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica]", "115": "er de volta respeito em que milh\u00f5es de brasileiras tiveram seus direitos reconhecidos melhoraram de vida e pela primeira vez tiver a oportunidade de contar pra mim \u00e9 um dos nove conquistas dos programas sociais a mulher sempre foi considerada a chefe da fam\u00edlia \u00e0 casa pr\u00f3pria no nome da mulher a renda da fam\u00edlia na m\u00e3o da mulher lei para proteger a mulher de cr\u00e9dito para a mulher do campo direitos para a trabalhadora dom\u00e9stica a fazer sempre o melhor aprendeu o flam", "116": "que carreguei n\u00f3s participando dessa constru\u00e7\u00e3o sen\u00e3o voc\u00eas conseguiram agradar e ficar agachado primeira casa pr\u00f3pria quando eu abrir a porta eu falei gabriel em sair nossa casa sendo nove da manh\u00e3 enfim de todas as cascas 20 j\u00e1 morou essa \u00e9 melhor essa foto \u00e9 o que vai ficar registado para eles o que foi o que o que foi constru\u00eddo daqui e eu s\u00f3 consegui o que o lula abriu essa porta o minha casa minha vida \u00e9 um programa do lula \u00e9 esse brasil de lula que vamos traz", "117": " come\u00e7ar como \u00e9 que agora o problema de 13 o presidente nua e do povo brasileiro lula foi o primeiro presidente da hist\u00f3ria reconhecer a nossa import\u00e2ncia que tratou as mulheres como iguais foi uma conquista de todas as brasileiras aqui em cidade tiradentes temos um bom exemplo com as mulheres conquistaram seu espa\u00e7o foram elas mesmas que constru\u00edram receberam ap\u00f3s cavar e hoje administra o condom\u00ednio minha casa minha vida eu pintei eu passei mas a corrida ao bloco ", "118": " a mudan\u00e7a que o brasil precisa depende de voc\u00ea vote sem medo rodwell amanh\u00e3 30", "119": " na olimp\u00edada da mentira fic\u00e7\u00e3o pt ganha medalha de ouro o que n\u00f3s queremos evitar \u00e9 a volta de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa ao poder no pa\u00eds o que \u00e9 um rastro de sangue no itiner\u00e1rio percorrido por aqueles governar o brasil nos \u00faltimos anos eu lembro do toninho eu lembro do celso daniel era dos sete testemunhas foram assassinadas s\u00e3o corpos sepultados no t\u00famulo da impunidade o brasil n\u00e3o pode mais admitir o retorno da organiza\u00e7\u00e3o criminosa mondinense 9 \u00e1lvaro rafael olho", "120": " [Aplausos]", "121": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "122": " nele penso no dia depois da elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea desperta sem medo porque o novo governo n\u00e3o tem \u00f3dio nem corrup\u00e7\u00e3o pensa n\u00e3o s\u00f3 para todos cr\u00e9dito creche trabalho sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o pense numa mulher do povo levo brasil em frente sem deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s conhe\u00e7a no site os planos vida digna renda jovem e s\u00f3 para todos marina silva com org.br pode 18 confirma marina silva presidente", "123": "Ou\u00e7a o primeiro programa eleitoral de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil! #BemVindo #MudaBrasil", "124": "Bem-vindo \u00e0 esperan\u00e7a! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, Cuiab\u00e1 e Sinop, no Mato Grosso. Ele estava ao lado do candidato a governador Pedro Taques, de Rog\u00e9rio Salles e de Mauro Mendes. #MudaBrasil", "125": "Bem-vindo ao desenvolvimento! A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Dourados, no Mato Grosso do Sul, ao lado do candidato a governador, Reinaldo Azambuja, de Rose Modesto e de Antonio Jo\u00e3o. #MudaBrasil", "126": "Voc\u00ea assistiu ao programa eleitoral de A\u00e9cio Neves na TV? Conte para n\u00f3s se voc\u00ea gostou. Compartilhe! #MudaBrasil", "127": "Bem-Vindo a um novo jeito de governar! #MudaBrasil", "128": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula abriram o programa eleitoral no r\u00e1dio hoje (19)! O ex-presidente afirmou que \"Dilma \u00e9 a pessoa certa para manter o Pa\u00eds no rumo certo\". Dilma ainda falou sobre as medidas tomadas para o futuro do Pa\u00eds, como os recursos do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o, respondeu \u00e0 perguntas de ouvintes e Lula lembrou Eduardo Campos. \"N\u00f3s dois t\u00ednhamos um afeto de pai e filho. Por isso sinto uma dor imensa por sua perda. Sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa luta e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporadas pelo povo brasileiro. Nunca, jamais desistir do Brasil! \u00c9 assim, querido Eduardo, que vamos guardar sua mem\u00f3ria para sempre\", disse Lula.", "129": "#DilmaNaTV MELHOR AINDA DA SEGUNDA VEZ - Como Dilma, Lula tamb\u00e9m optou por resolver pend\u00eancias nos primeiros anos e depois colher os frutos. Lula, arrumar a casa. Dilma, proteger o pa\u00eds dos efeitos da mais grave crise internacional dos \u00faltimos tempos. Lula pegou uma economia brasileira no caos, resolveu os problemas e colheu os frutos no segundo mandato. Dilma enfrentou a grande crise sem abrir m\u00e3o de criar empregos e fazer investimentos. Veja uma compara\u00e7\u00e3o entre os dois mandatos de Lula na presid\u00eancia:", "130": "#DilmaNaTV Vamos relembrar um pouco da vida de Dilma? J\u00e1, j\u00e1, voc\u00ea poder\u00e1 assistir a um v\u00eddeo com imagens e hist\u00f3rias at\u00e9 de quando ela era crian\u00e7a. Enquanto isso, confira a linha do tempo: Acompanhe em: www.dilma.com.br/TV", "131": "Perdeu ou gostaria de rever o programa de estreia da presidenta Dilma no hor\u00e1rio eleitoral? \u00c9 s\u00f3 clicar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "132": "#DilmaNaTV Quem diz n\u00e3o somos n\u00f3s. \u00c9 a Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho. Quando o pior da crise chegou, o Brasil j\u00e1 estava forte para se defender. Acompanhe: www.dilma.com.br/TV", "133": "A presidenta Dilma visitou hoje (19) as usinas hidrel\u00e9tricas de Jirau e Santo Antonio, em Rond\u00f4nia. As duas usinas, juntas, produzem mais de 7000 megawatts, formando o 4\u00ba maior complexo hidrel\u00e9trico do Brasil. Al\u00e9m de abastecer Rond\u00f4nia, Acre e Mato Grosso, a energia que sobra percorre um sistema de transmiss\u00e3o de 2.375 km at\u00e9 chegar em Araraquara (SP). Saiba mais sobre as a\u00e7\u00f5es do governo para garantir o abastecimento de energia no Brasil: http://goo.gl/tJchhK:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/19/planejamento-e-acoes-do-governo-garantem-abastecimento-de-energia-a-longo-prazo/", "134": "Com Lula e Dilma o Brasil promoveu uma grande inclus\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o. Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "135": "Veja a mat\u00e9ria do jornal Folha de S.Paulo que trata, principalmente, da reforma pol\u00edtica que n\u00f3s defendemos. http://bit.ly/1tktZ2I:=:http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1502493-eduardo-jorge-pv-diz-querer-acabar-com-senado-e-salario-de-vereadores.shtml", "136": "Para quem n\u00e3o assistiu ontem minha entrevista ao jornal O Estado de S. Paulo, o video j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel neste link: http://bit.ly/1mgY0MR:=:https://www.youtube.com/watch?v=uV6ojOS13Lg#t=1489", "137": "http://rubemsilva-oficial.blogspot.com.br/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html:=:http://rubemsilva-oficial.blogspot.com/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html vote aii", "138": ".", "139": NaN, "140": NaN, "141": NaN, "142": "\u201cDilma suspendeu o programa de combate \u00e0 homofobia nas escolas, atendendo a um pedido da bancada evang\u00e9lica. N\u00f3s queremos retomar o programa e lutar pela legaliza\u00e7\u00e3o do casamento civil igualit\u00e1rio\u201d (Luciana Genro) Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-defende-casamento-civil-entre-pessoas-do-mesmo-sexo-em-caminhada-em-porto-alegre/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "143": "[RJ] Daqui a pouco, acompanhe Tarc\u00edsio Motta na Band! #Equipe50", "144": "Bom dia! Hoje, Luciana est\u00e1 em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na Avenida Ot\u00e1vio Rocha, no Centro de Porto Alegre, pr\u00f3ximo \u00e0 Renner, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado, Roberto Robaina. #Agenda #Equipe50", "145": "[DF] Daqui a pouco, acompanhe Toninho do PSOL na Band! #Equipe50", "146": "Assistiu ao primeiro programa da Luciana Genro na TV? O que achou? Se ainda n\u00e3o assistiu, assista aqui! #Equipe50", "147": "A condu\u00e7\u00e3o da palava de Deus em defesa da vida e da fam\u00edlia rendeu ao Pastor Everaldo uma homenagem da C\u00e2mara Municipal de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o t\u00edtulo de Cidad\u00e3o Pessoense. Veja os melhores momentos da cerim\u00f4nia. #F\u00e9NoBrasil", "148": "O Pastor Samuel Ferreira tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo para Presidente! Assista ao v\u00eddeo e veja o que ele diz. #F\u00e9NoBrasil", "149": "Assista aqui ao programa eleitoral do Pastor Everaldo. Veja porque ele \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a para o Brasil. #F\u00e9NoBrasil", "150": "O Brasil precisa de uni\u00e3o e est\u00e3o com o Pastor Everaldo a Cantora Cassiane Oficial e o Pastor Jairinho, apoiando a mudan\u00e7a que o pa\u00eds precisa. Assista ao v\u00eddeo e compartilhe! ", "151": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSTU, Z\u00e9 Maria, iniciou nesta segunda-feira (18) uma mobiliza\u00e7\u00e3o em sua conta no Twitter, para que todos os presidenci\u00e1veis sejam entrevistados no Jornal Nacional. Segundo as publica\u00e7\u00f5es do candidato, disponibilizar espa\u00e7o apenas para alguns candidatos \u00e0 presid\u00eancia seria antidemocr\u00e1tico. Z\u00e9 Maria j\u00e1 criticou nas redes sociais a cobertura das elei\u00e7\u00f5es realizada pela imprensa tradicional. #T\u00f4ComZ\u00e9 #voto16 #QueroZ\u00e9naBancada (assessoria) ", "152": "AGORA \u00c9 O PSTU l Passou agora o programa do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui no youtube e a noite tem mais! Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria solta o verbo e diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil governando com patr\u00f5es e banqueiros! Venha construir um Brasil para os Trabalhadores nas ruas e nas greves! Vote 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "153": " eu sonho com um brasil democr\u00e1tico com o brasil uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos os brasileiros com brasil generoso com as diferen\u00e7as o brasil que seja mais equilibrado regionalmente s\u00f3cio no brasil que cuida do patrim\u00f4nio humano que n\u00f3s temos um extraordin\u00e1rio que esse p", "154": "ovo alegre lixo isso misturado guerreiro generoso e que cuide do enorme patrim\u00f4nio natural que n\u00f3s temos que mudar vai ver a gostar do aplicado estudando e avan\u00e7ar trabalhando em que s\u00f3 eu n\u00e3o vou chorar e n\u00f3s temos uma tarefa \u00e9 n\u00e3o desanimar \u00e9 o nome marcante usou a construir", "155": " uma grande uni\u00e3o rio um forno de um valor central que \u00e9 o povo brasileiro eo futuro do nosso pa\u00eds anjos ovo no meu eu n\u00e3o duvido jazz suspense ningu\u00e9m faz nada na vida desanimar marcelle oni escada rapaz voc\u00ea n\u00f3s precisamos simplificar o brasil e dizer sim \u00e0 sa\u00fade a gente tem", "156": " que encontrar o campe\u00e3o de dizer n\u00e3o aos pedidos por sinal est\u00e1 na sociedade queremos cuidar do meio ambiente n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 39 minist\u00e9rios n\u00e3o v\u00e3o desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa marcel", "157": " voc\u00ea vai conhecer agora uma pessoa que dedicou toda a vida \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 democracia no brasil um homem que quer que o povo da cidade tem ar limpo para inspirar os brasileiros tenham alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e \u00e1gua boa em quantidade e qualidade que a democracia ea paz seja uma forma de viver a gente quer equilibrar a e", "158": "conomia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social para n\u00f3s a cidade tem que conciliar trabalho com\u00e9rcio moradia cultura transporte limpo conviv\u00eancia entre as classes sociais \u00e9 isso que a gente chama de cultura de paz t\u00e3o essencial para o pa\u00eds este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "159": " voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som \u00e9 solucionada gian 43 anos casada com s\u00e9rgio mandou fernando advogada dos direitos humanos a ex-deputada fundadora do pessoal oceano e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou na s\u00e9rie luca e fez com ela na campanha vamos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel garantir um", "160": "a vida digna hoje a gente paga por tudo mas o servi\u00e7o \u00e9 ruim e quem n\u00e3o pode pagar com risco at\u00e9 de morrer na porta de um hospital \u00e9 preciso coragem para enfrentar os interesses de uma minoria privilegiada acredite nada deve parecer imposs\u00edvel de mudar conto com voc\u00ea muito obrigada a", "161": " agora \u00e9 perceber aqui come\u00e7a a campanha do pcb ela ser\u00e1 diferente o perceber vai debater os grandes temas pol\u00edticos e sociais que interessam aos trabalhadores e ao conjunto nosso povo n\u00e3o faremos como os candidatos da direita que dir\u00e3o aqui o que as pesquisas de opini\u00e3o e os marqueteiros mandar lhe conhecemos nossos principais problemas suas causas est\u00e3o na forma capitalista da nossa sociedade por isso vamos falar da necessidade de construir o poder popular a caminho do socialismo", "162": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas bras\u00edlia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros e empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias no brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds precisa enfrentar os banqueiros em", "163": "pres\u00e1rios para ter emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta s\u00f3 16.0 maria presidente do tst o 16 amigos", "164": " essa campanha se inicia marcada por um sentimento de enorme tristeza ap\u00f3s a trag\u00e9dia que levou a vida de eduardo de seis dos seus companheiros tudo fica pequeno demais quando nos confrontamos com algo t\u00e3o inesperado e do avi\u00e3o nos conhecemos h\u00e1 30 anos na campanha das diretas eu acompanhando meu av\u00f4 tancredo neves e doado seu miguel g\u00f3is j\u00e1 na luta para o brasil mudar constru\u00edmos ao longo dos anos uma rela\u00e7\u00e3o de amizade respeito e colocar em pr\u00e1tica as id\u00e9ias dos ideais que t\u00ednhamos em comum ser a melhor forma de celebrar a vida do grande governador do pai do marido do amigo do brasileiro eduardo campos porque acabo de saber que a companhia pagou thinking eu sou a\u00e9cio neves sou candidato a presidente da rep\u00fablica e quero conversar com voc\u00eas ", "165": "sobre o nosso presente mas tamb\u00e9m do nosso futuro o brasil vive um momento de n\u00f3s nunca passamos por isso por d\u00e9cadas seguidas brasil avan\u00e7ando no brasil de hoje sem d\u00favida alguma \u00e9 um pa\u00eds muito melhor do que era h\u00e1 algumas d\u00e9cadas atr\u00e1s mas esse pa\u00eds \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o de muitas pessoas de v\u00e1rios governos e em especial do esfor\u00e7o de cada brasileiro mas infelizmente essa realidade vem mudando ea verdade \u00e9 que hoje o brasil est\u00e1 pior do que estava h\u00e1 quatro anos atr\u00e1s o fato \u00e9 que algumas das principais conquistas que nos trouxeram at\u00e9 aqui hoje est\u00e3o em risco problemas que j\u00e1 tinham sido superados est\u00e3o agora voltando a infla\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed de novo batendo \u00e0 sua porta entrando na sua casa na economia o brasil parou de crescer e quando a economi", "166": "a n\u00e3o cresce ningu\u00e9m mais cresce ea vida n\u00e3o melhora \u00e9 o mais grave os empregos come\u00e7am a desaparecer o brasil que vinha bem que vinha avan\u00e7ando perdeu 11 mas \u00e9 importante que fique muito claro o problema nunca foi e n\u00e3o \u00e9 o brasil o problema \u00e9 a forma como o brasil vem sendo governado e quando o governo vira problema a\u00ed sim tudo vira problema da sa\u00fade vira problema \u00e0 seguran\u00e7a o transporte a educa\u00e7\u00e3o todos viram problemas a grande verdade \u00e9 que as pessoas perderam a confian\u00e7a na capacidade desse governo que fazer o brasil avan\u00e7ar que o brasil \u00e9 um pa\u00eds de trabalhadores de pessoas que lutam para seguir em frente mas hoje os brasileiros est\u00e3o sozinhos tendo que se virar para resolver os seus problemas hoje o que depende do brasileiro vem dando", "167": " certo mas aquilo que depende do governo vem dando errado por isso \u00e9 que a grande maioria dos brasileiros quer mudan\u00e7as que o brasil pode mudar mas n\u00e3o \u00e9 mudar por mudar \u00e9 mudar para melhorar e mudar o que vem dando errado e fazer o que h\u00e1 muito tempo j\u00e1 deveria ter sido feito o brasil precisa de lideran\u00e7a lideran\u00e7a para organizar o governo que funcione o governo que resolva de verdade os problemas reais das pessoas um governo que tenha coragem que planejo que tenha prioridades metas que gaste menos com ele mesmo para poder gastar mais com as pessoas o governo formado por gente incapaz preparada \u00e9 importante que parte delas s\u00e3o est\u00e1 na hora de o brasil se unir para voltar a crescer essa \u00e9 a mudan\u00e7a que eu acredito se os velhos caminho n\u00e3o lev", "168": "am mais a lugar algum est\u00e1 na hora de fazermos diferente e n\u00f3s podemos fazer diferente porque juntos n\u00f3s j\u00e1 somos a maioria e \u00e9 hora de nos unirmos em torno de ousado projeto de pa\u00eds e n\u00e3o apenas em torno de um projeto de poder para isso todos s\u00e3o bem vindos bem-vindo \u00e0 amaz\u00f4nia tem vindo sudeste o nordeste teve do sul peritos trabalhadores dos campos e das cidades bem vindas as m\u00e3es do brasil e vida a gente dos cerrados professores os estudantes bem vinda mais uma vez a minha amiga gi nice per\u00edodo os brasileiros de todas as cores e cren\u00e7as jovens e idosos nem vidros homens e mulheres que querem fazer um brasil diferente bem vindos todos os que querem um brasil melhor enfim do brasil a um novo jeito de governar \u00e9 em vindo bem vindo em mim", "169": " rech o presidente nos \u00faltimos anos voc\u00ea viu muita coisa acontecendo no brasil muita coisa aconteceu tamb\u00e9m sem voc\u00ea perceber com certeza voc\u00ea sabe que 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e 42 milh\u00f5es foram para a classe m\u00e9dia mas seguramente voc\u00ea n\u00e3o sentiu que o mundo vive jonas piores crises econ\u00f4micas da hist\u00f3ria 60 milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos l\u00e1 fora aqui como aprendemos a nos defender os problemas externos ea combater melhor os problemas internos continuamos valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio e no pior momento da crise ir\u00edamos 11 milh\u00f5es e 800 mil empregos vamos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais construiu casas populares que mais ganhou escolas t\u00e9cnicas uni", "170": "versidades e mais ampliou as vagas nas escolas que criou a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo no brasil sem mis\u00e9ria com programas de impacto do bolsa fam\u00edlia o pa\u00eds e vem realizando um dos maiores conjuntos de obras \u00e9 o maior de sua hist\u00f3ria o pa\u00eds onde o acesso \u00e0 luz el\u00e9trica \u00e1gua telefonia e internet cresceu como nunca fomos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais descobrir novas reservas de petr\u00f3leo e de g\u00e1s um dos que mais expandiu seu mercado interno e mais o mentor sombra do seu v\u00ednculo e por ter tido dois governos de lula e de dilma que trabalharam para diminuir a desigualdade foi o pa\u00eds que mais distribuiu renda e mais mudou-se perfil s\u00f3 se controla por tudo iss", "171": "o o brasil est\u00e1 preparado para viver um novo ciclo de desenvolvimento este novo ciclo est\u00e1 sendo feito como for\u00e7a de todos os brasileiros e de todas as brasileiras mas uma mulher est\u00e1 tendo um papel decisivo nesse tudo uma mulher que acorda cedo trabalha muito e tenta aproveitar qualquer tempo que resta a ter uma vida normal como qualquer pessoa l\u00ea e escreve mundo gosta de cozinhar de tratar do jardim da resid\u00eancia oficial os meros de qualquer dona de casa senti saudades da filha e do neto que moram longe e compartilhem todos os instantes dos sonhos das apreens\u00f5es e das esperan\u00e7as de milh\u00f5es de brasileiros voc\u00ea n\u00e3o pode se abater por uma dificuldade todo dia voc\u00ea ", "172": "tem de matar um le\u00e3o e de uma certa forma subir de seu everest de todo dia o brasil conseguiu duas coisas importantes mas evitou que a crise internacional entrasse cortar dentro da casa os brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu um grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo a gente olha pra europa nos estados unidos e ver quantos milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos nos \u00faltimos anos principalmente entre os jovens aqui ao contr\u00e1rio o emprego aumentou e milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros continuaram saindo da mis\u00e9ria como n\u00e3o somos uma ele a crise tamb\u00e9m nos afetou e reduzir um pouco o nosso ritmo de crescimento mas n\u00f3s protegemos o principal eu acho que quem \u00e9 d", "173": "e cinismo n\u00e3o resolve n\u00e3o d\u00e1 o primeiro passo t\u00e3o pessimista \u00e9 eminentemente uma pessoa que desistiu antes de come\u00e7ar dilma nunca desisti por isso conseguiu fazer tanto em t\u00e3o pouco tempo no seu governo vinte e dois milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e cinco milh\u00f5es e meio conquistaram um emprego dilma tamb\u00e9m apanhou todos os programas que don delillo e criou ela pr\u00f3pria programas inovadores o pronatec o ci\u00eancia sem fronteiras e o mais m\u00e9dicos entre outros duas coisas pra mim \u00e9 s\u00f3 uma vez a formatura do pronatec quando um dos formandos que apresenta tudo desde que me formei senhora presidenta o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minha vida e a outra \u00e9 a cas", "174": "a do minha casa minha vida eu vou l\u00e1 entregar a chave tem a m\u00e3e e uma menininha dizendo pra mim eu vou ter um quarto com uma cama s\u00f3 madeira que era valor proveniente mesmo \u00e9 hora que fala no vale alpino vale a pena ser presidente passar por todos os desafios porque a\u00ed voc\u00ea tem um retorno concreto que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o \u00e9 te\u00f3rico n\u00e3o \u00e9 imagin\u00e1rio n\u00e9 a pessoa f\u00edsica de olho no olho voc\u00ea v\u00ea que melhorou de vida dilma tamb\u00e9m garantiu que 75% dos royalties do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o que 25% na sa\u00fade n\u00f3s descobrimos uma riqueza que vai mudar a hist\u00f3ria do brasil isso \u00e9 o clube a gente fica muito orgulhoso agora dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obra", "175": "s de infraestrutura o maior da nossa hist\u00f3ria o \u00f4nibus saiu bottons hidrel\u00e9tricas rodovias e ferrovias projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde de risco e muito mais o brasil vai passar por uma mudan\u00e7a muito forte devido a todos esses investimentos tanto social como tamb\u00e9m na infraestrutura porque tem um tempo de matura\u00e7\u00e3o e tudo isso vai aparecer concretamente melhorando a vida do ca\u00eddo das pessoas voc\u00ea plantou voc\u00ea vai escolher o segundo trabalho e tem mais coisas a plantar o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu centena que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar ", "176": "projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma na vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sem cortar sal\u00e1rios nem interromper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o pa\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado que interpretar\u00e1 roda e parado quase tudo eu sei que naquela \u00e9poca o dirigente que voltou de novo e nunca se est\u00e1 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado o voto de novo ao contr\u00e1rio porque f", "177": "ico ficou do governo muito melhor que o primeiro por isso quero falar especialmente pra voc\u00ea est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o nome da vila eu pe\u00e7o vote sem nenhum receio fixa que voc\u00ea n\u00e3o vai sair \u00e9 um orgulho representar o brasil primeiro que o seu pa\u00eds um pa\u00eds que ama n\u00e9 segundo mandato vai permitir que o brasil entre o novo ciclo um ciclo de melhoria da produtividade do pa\u00eds para ampliar a inclus\u00e3o social ea estabilidade econ\u00f4mica as duas coisas n\u00f3s temos um desafio enorme dou sempre quer mais e merece mais e merece o melhor viva o brasil viva o time brasileiro \u00e9 a dilma agora a bolsa brasileira a festa gente certo muitas me ou olhar o sofrimento do povo com isso", "178": " eu te quero os travessos a mulher de irm\u00e3os nenhum passo um pouco no c\u00e9u mulher de mulher irm\u00e3os firmes vamos viver uma nova esperan\u00e7a com muito mais futuro me mandando mais mudan\u00e7a d al\u00e9m disso a empresa est\u00e1 cedido o calor vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor ora s\u00e3o pap\u00e9is eu pedi \u00e0 dilma para encerrar este programa vem duas palavras sobre o meu querido companheiro eduardo campos em 2011 o afeto de pai filho por isso sinto uma dor imensa por sua perda sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa button e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporada pelo como brasileiro nunca jamais desiste do brasil que assim eduardo que vamos guardar sua mem\u00f3ria", "179": " para sempre a pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds pois o brasil \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta os investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade p", "180": "ara a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria de direita no brasil levy fid\u00e9lix presidente em 28 eduardo", "181": " campos o equil\u00edbrio e aud\u00e1cia de um l\u00edder a ser seguido democracia crist\u00e3 do brasil patriotas a na\u00e7\u00e3o est\u00e1 em perigo agredida pela incompet\u00eancia ea corrup\u00e7\u00e3o ea falta da constitui\u00e7\u00e3o qual \u00e9 o brasil que temos viol\u00eancia dia e noite sa\u00fade p\u00fablica desumana educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica destru\u00edda pol\u00edtica ex", "182": "terna ideol\u00f3gica sistema tribut\u00e1rio em justo e o brasil que queremos ele est\u00e1 aqui na constitui\u00e7\u00e3o sa\u00fade seguran\u00e7a educa\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida saiba mais acesso e maior presen\u00e7a de 27 ponto com ponto bem fala agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos", "183": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1tico no no", "184": "sso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo que o socialismo para um brasil forte", "185": " precisamos de fam\u00edlia forte pastor federal 20 para presidente do brasil sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil com fam\u00edlias fortes ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso dentro de ", "186": "casa e os bandidos oficial quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a e alegria vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar em tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao sinal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o presidente", "187": "A cada ano, a Uni\u00e3o abre m\u00e3o de arrecadar bilh\u00f5es de reais na forma de benef\u00edcios tribut\u00e1rios, que deveriam resultar em contrapartidas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ou na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entretanto, n\u00e3o tivemos bons resultados com essa pol\u00edtica de isen\u00e7\u00e3o, tanto que o n\u00edvel de desemprego continua muito alto. E para piorar, em 2019, a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar R$ 303,4 bilh\u00f5es na forma de ren\u00fancias fiscais, valor que corresponde a 4% do PIB e supera a soma dos or\u00e7amentos dos minist\u00e9rios da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade. Alvaro Dias defendeu um corte severo nas isen\u00e7\u00f5es fiscais, para recuperar a capacidade de investimento do Estado. Algum outro candidato fez o mesmo? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "188": "Tem candidato que agora, na reta final, est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de parlamentares. O senador Alvaro Dias apresenta desde 1999 projetos para cortar a quantidade de senadores, de deputados federais e estaduais e de vereadores. Os projetos sempre demoraram a tramitar no Congresso devido ao corporativismo dos parlamentares, #ADComunica\u00e7\u00e3o", "189": "Enquanto alguns s\u00f3 agora defendem causas como a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia. Alvaro Dias age. O senador foi autor do projeto que insere na Constitui\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Se a PEC for aprovada, o entendimento n\u00e3o poder\u00e1 mudar a cada reuni\u00e3o do STF. Confira na mat\u00e9ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "190": "Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte! #DEMOCRACIASIM", "191": "Este \u00e9 um compromisso que fa\u00e7o com o povo brasileiro: a partir de janeiro do ano que vem, o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 aumento de 20% e o pre\u00e7o do g\u00e1s voltar\u00e1 a ser justo, sem ultrapassar os R$ 49.", "192": "Bolsonaro foi multado por pesca ilegal e retaliou os fiscais do Ibama querendo retirar suas armas, ao mesmo tempo que quer armar a popula\u00e7\u00e3o. Enquanto ele persegue a todos que defendem o meio ambiente e a Amaz\u00f4nia, n\u00f3s vamos criar o programa Desmatamento Zero, defendendo o maior patrim\u00f4nio do povo brasileiro.", "193": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "194": "Obrigado, S\u00e3o Lu\u00eds! Vamos pra virada! #Haddad13 Fotos: Ricardo Stuckert", "195": "A partir de 1\u00ba de janeiro, o g\u00e1s de cozinha vai voltar a caber no or\u00e7amento das fam\u00edlias. Em nenhum local do Brasil o pre\u00e7o do botij\u00e3o ser\u00e1 maior que R$ 49. E quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 seu benef\u00edcio aumentado em 20%. Isso significa que se a fam\u00edlia recebe R$200, vai passar a receber R$ 240.", "196": "Enquanto Bolsonaro quer armar a popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos que cada brasileiro ande com um livro numa m\u00e3o e uma carteira assinada na outra. \u00c9 com educa\u00e7\u00e3o e trabalho que construiremos um pa\u00eds mais justo.", "197": "Diferente do deputado Jair Bolsonaro, eu topo apresentar as minhas propostas. Amanh\u00e3 (22) vou participar do mais antigo programa de entrevistas da televis\u00e3o brasileira. Ser\u00e1 uma grande oportunidade de mostrar como vamos fazer o Brasil voltar ao caminho da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidades para todos. Assista e compartilhe nossas ideias, nas redes e nas ruas.", "198": "No nosso governo, o pre\u00e7o do g\u00e1s vai voltar a caber no bolso das fam\u00edlias. Cozinhar \u00e0 lenha ser\u00e1 op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o necessidade, como \u00e9 hoje no governo de Temer.", "199": "O Brasil est\u00e1 entre dois projetos. De um lado n\u00f3s temos um miliciano que quer armar a popula\u00e7\u00e3o e do outro um professor que quer educare e gerar emprego. E eu tenho muito orgulho de ser professor.", "200": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "201": "O WhatsApp j\u00e1 baniu milhares de contas ligadas a Bolsonaro, por espalhar mentiras contra a minha fam\u00edlia e eu. Essa quadrilha precisa ser investigada e punida.", "202": "Estarei no Tuca, a partir das 19h, para o grande ato da virada!", "203": NaN, "204": "Se a gente ganhar um ponto por dia, basta apenas isso, a gente vira esse jogo e sobe a rampa do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro. No Maranh\u00e3o, com o governador Fl\u00e1vio Dino. #Haddad13 Foto: Ricardo Stuckert", "205": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "206": NaN, "207": "Nesta segunda, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook. Acompanhe o Caf\u00e9 com Boulos!", "208": "Projeto de ditador quer intimidar quem se op\u00f5e. Seguimos na resist\u00eancia democr\u00e1tica! #EleN\u00e3o", "209": "Temos um grande desafio pela democracia e pelo Brasil nos pr\u00f3ximos 7 dias. Vamos sem medo! #EleN\u00e3o #DitaduraNuncaMais #Haddad13", "210": "Cria cuervos...", "211": "Veja esse v\u00eddeo e como \u00e9 ser Bolsonaro por alguns instantes. \u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil? #EleN\u00e3o", "212": "- Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "213": "- Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! . Link no youtube: https://youtu.be/H9wxneOnIOI:=:https://www.youtube.com/watch?v=H9wxneOnIOI&feature=youtu.be", "214": "- Entrevista para a Band. - Com uma Presid\u00eancia que d\u00ea exemplo e com um parlamento comprometido com as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para tirar o Brasil do buraco! . Bom domingo a todos! - link no youtube: https://youtu.be/6155NKQrO20:=:https://www.youtube.com/watch?v=6155NKQrO20&feature=youtu.be", "215": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "216": "- Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "217": "- Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras? - Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "218": "Via Carlos Bolsonaro - Hoje, 21/10/2018, \u00e0s 21:00, a Record far\u00e1 uma mat\u00e9ria sobre a colostomia de Jair Bolsonaro. Pelo que sei, vale como conhecimento geral e espec\u00edfico da situa\u00e7\u00e3o. Se poss\u00edvel, assistam! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "219": NaN, "220": "Escrevi para a Folha sobre o processo eleitoral deste ano. \"A grande maioria dos eleitores caiu na armadilha petista de polarizar a disputa eleitoral antes do tempo e discutir apenas o 'Ele n\u00e3o\" X \"PT n\u00e3o'. O resultado n\u00e3o poderia ser bom. Caminhamos para ter um governo cujos planos e capacidade de execu\u00e7\u00e3o desconhecemos, mas com a sensa\u00e7\u00e3o equivocada de que valeu a pena, pois o 'PT foi derrotado'.\"", "221": "\u00d3timo editorial do Estad\u00e3o sobre a presen\u00e7a do liberalismo no debate eleitoral. \u25b6\ufe0fCresceu o n\u00famero de candidatos e partidos dispostos a defender ideias liberais, especialmente na \u00e1rea econ\u00f4mica \u25b6\ufe0fA discuss\u00e3o dos valores liberais sempre enriquece o debate p\u00fablico. \u25b6\ufe0fO objetivo dos valores liberais n\u00e3o \u00e9 simplesmente maximizar os ganhos econ\u00f4micos em uma determinada sociedade. \u00c9 assegurar o exerc\u00edcio, em todos os \u00e2mbitos, das liberdades individuais e pol\u00edticas. \u25b6\ufe0f\u00c9 preciso restabelecer a igualdade de todos perante a lei, seja para tolher privil\u00e9gios e benesses, seja para impedir os abusos do poder estatal em searas que n\u00e3o lhe competem. O NOVO defende um pa\u00eds mais livre.", "222": NaN, "223": "Marina Silva me acusou, hoje, pelo Twitter, de estar fazendo \"o mesmo trabalho de desconstru\u00e7\u00e3o que o PT faz\" sobre ela. Em resposta, expliquei que, como candidato, estou fazendo o debate pol\u00edtico, fundamental para a democracia. N\u00e3o quero desconstruir a sua imagem. Dizer que Marina Silva passou mais de 20 anos no PT n\u00e3o deveria ofend\u00ea-la, pois \u00e9 a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Eu me orgulho da minha. N\u00e3o concordo com a presidente Dilma, quando ela diz que a Marina se parece com o Collor. N\u00e3o h\u00e1 semelhan\u00e7as entre o PSDB e o PT, nem nas cr\u00edticas. Quem imagina ser presidente da Rep\u00fablica precisa dizer quem \u00e9. Debater n\u00e3o \u00e9 desrespeitar o advers\u00e1rio, mas respeitar o eleitor. - A\u00e9cio Neves", "224": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Montes Claros (MG). A\u00e9cio apresentou propostas para a regi\u00e3o e falou sobre seus compromissos com o Brasil. #MudaBrasil Leia: http://bit.ly/1whENjQ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populacoes-ribeirinhas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas e http://bit.ly/1qL22Tk:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-vai-qualificar-gestao-das-santas-casas-de-saude.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude", "225": "Em meio a tantas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o e ao verdadeiro tumulto das \u00e1reas essenciais do governo federal, como educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, transporte, eu me lembro que meu av\u00f4 Tancredo Neves dizia que a dignidade e a austeridade s\u00e3o regras essenciais para o exerc\u00edcio da democracia. A \u00e9tica n\u00e3o pode ser uma bandeira de campanha pol\u00edtica, dessas que s\u00e3o balan\u00e7adas em com\u00edcios, abandonada logo ap\u00f3s o embate eleitoral. Ela precisa nortear toda a a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das pessoas que acham que s\u00e3o capazes de governar. Um governante mostra que \u00e9 honrado em dois momentos: quando assume os erros de percurso de seu governo ou quando n\u00e3o tem vergonha de reconhecer cada umas das escolhas que j\u00e1 fez em sua vida e segue, com coer\u00eancia, defendendo os seus princ\u00edpios. Hoje, vemos que o PT \u00e9 imbat\u00edvel no seu descompromisso com a \u00e9tica. As duas principais candidatas no novo e velho PT, infelizmente, seguem as mesmas pr\u00e1ticas do partido que as acolheu por tantos anos: dizem que \"n\u00e3o sabiam nada\" em rela\u00e7\u00e3o a pr\u00e1ticas criminosas; copiam a postura daqueles que sabem que est\u00e3o corretos, sem reconhecer isso publicamente, como se a ideia original pertencesse a elas. Falta a esse tipo de pol\u00edtica a ess\u00eancia \u00e9tica, que, hoje, est\u00e1 apenas no discurso. Come\u00e7o e vou terminar a minha campanha e toda a trajet\u00f3ria pol\u00edtica tendo a mesma cren\u00e7a, adotando a mesma postura e acreditando que o caminho para o Brasil \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e a \u00e9tica. Essa \u00e9 boa pol\u00edtica que me move. E seguir defendendo isso \u00e9 o compromisso que tenho com a minha hist\u00f3ria e meu pa\u00eds, um compromisso com voc\u00eas. Continuo confiante que o eleitor reconhecer\u00e1 a melhor candidatura e nos levar\u00e1 ao segundo turno e \u00e0 vit\u00f3ria - A\u00e9cio Neves", "226": "A\u00e9cio Neves participou, na noite de hoje, de um papo reto com jovens em Belo Horizonte (MG), ao lado de Pimenta da Veiga, Antonio Anastasia, Marcelo Madureira e Henrique Portugal. #MudaBrasil", "227": "A indigna\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio \u00e9 semelhante \u00e0 da maioria dos brasileiros. O Brasill n\u00e3o merece o governo que est\u00e1 a\u00ed! Vamos compartilhar esse desejo urgente da mudan\u00e7a segura. Assista ao programa de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, na TV. #MudaBrasil", "228": "No programa de r\u00e1dio de hoje, A\u00e9cio Neves fala sobre as mudan\u00e7as necess\u00e1rias para o Brasil na \u00e1rea de seguran\u00e7a, que s\u00f3 quem tem lideran\u00e7a e experi\u00eancia \u00e9 capaz de fazer. Acompanhe e compartilhe! #MudaBrasil", "229": "\"Acorda o pa\u00eds inteiro, avisa o povo nas ruas! \u266a\u266b Levanta, Brasil guerreiro, vem junto que a P\u00e1tria \u00e9 sua! \u266a\u266b A for\u00e7a que o Brasil precisa, chamou! A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9cio, eu vou! \u266a\u266b\" Venha cantar com a gente! Vamos fazer com que essa m\u00fasica chegue a todo o Brasil! Compartilhe! #MudaBrasil", "230": "LEVIANA E INCONSEQUENTE A presidenta Dilma saiu em defesa da milit\u00e2ncia e da hist\u00f3ria do PT ao rebater as declara\u00e7\u00f5es da candidata Marina Silva: \"Eu repudio com muita indigna\u00e7\u00e3o a declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina. Depois, eu considero que a candidata Marina tem que parar de usar suas conveni\u00eancias pessoais para fazer declara\u00e7\u00f5es. Marina ficou 27 anos no Partido dos Trabalhadores. Todos os seus mandatos ela obteve gra\u00e7as ao PT. Dos 12 anos aos quais ela se refere, oito ela esteve no governo ou na bancada do partido no Senado Federal. Eu acredito que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as pessoas tenham posi\u00e7\u00f5es que n\u00e3o honram a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica e tentam se esconder atr\u00e1s de falas que n\u00e3o medem o sentido dos seus pr\u00f3prios atos durante a vida. A milit\u00e2ncia do PT e a hist\u00f3ria do PT foram fundamentais para a candidata chegar aonde chegou. Uma frase dessas mostra uma posi\u00e7\u00e3o extremamente leviana e inconsequente. Eu lamento profundamente uma fala desse tipo\". Dilma Rousseff", "231": "O programa de hoje \u00e9 sobre seguran\u00e7a p\u00fablica. Dilma tem propostas concretas para a \u00e1rea, a come\u00e7ar por uma mudan\u00e7a na Constitui\u00e7\u00e3o, que atualmente estabelece que a seguran\u00e7a \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais. \"O governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas repassador de recursos para os estados. Uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado, que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional.\" Curtiu e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o compartilhe! ;D", "232": "S\u00f3 quem fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais! Tem #MaisM\u00e9dicos para 50 milh\u00f5es de pessoas, maior programa de investimento em #MobilidadeUrbana e centros integrados de seguran\u00e7a em todos os estados. Veja o que ainda vem por a\u00ed e compartilhe!", "233": "#DILMANOR\u00c1DIO Dilma: S\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o: o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es. E \u00e9 o que estamos fazendo. Ou\u00e7a!", "234": "Assista daqui a pouco minha entrevista, ao vivo, ao Jornal da Record. http://bit.ly/1uxQra2:=:http://noticias.r7.com/jornal-da-record/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-da-serie-do-jornal-da-record-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "235": "\u00c9 muito importante que o eleitor conhe\u00e7a os candidatos de verdade, sem maquiagem. Muitas vezes os candidatos, guiados por algum interesse, perdem completamente a espontaneidade e perdem, inclusive, o direito de dizer o que pensam. http://bit.ly/1qHkvQb:=:https://br.noticias.yahoo.com/eduardo-jorge--o-candidato-mais-%E2%80%9Cdescolado--das-elei%C3%A7%C3%B5es-133310605.html", "236": "Vejam nesse link o nosso \"Papo Reto\" sendo mais uma vez divulgado com carinho. Muito obrigado Funda\u00e7\u00e3o Verde Herbert Daniel. http://fundacaoverde.org.br/papo-reto-promove-aproximacao-de-eduardo-jorge-com-eleitores-brasileiros/", "237": "Hoje participo do Jornal da Record. Mais uma oportunidade de poder divulgar nossas propostas para o Brasil em meio a uma campanha na qual os espa\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o igualit\u00e1rios. http://bit.ly/1lXSAMf:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-de-serie-da-rede-recordr7-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "238": "www.eymaelpresidente27.com.br", "239": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "240": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgou nesta ter\u00e7a-feira (9) mais um eixo do seu programa, com os compromissos da candidatura com a popula\u00e7\u00e3o negra. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-para-garantir-direitos-a-populacao-negra/ Confira o programa: http://lucianagenro.com.br/programa/contribuicao-negros/ #Equipe50", "241": "Daqui a pouco, tem Fala, Luciana: Sabatina das redes com Luciana Genro. Participe \u00e0s 21h30 em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e no Twitter usando a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "242": "Oi, pessoal. J\u00e1 estou chegando na Reda\u00e7\u00e3o da #Equipe50 para o #FalaLuciana. Come\u00e7a 21h30 no http://www.lucianagenro.com.br/aovivo.:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Mandem perguntas e coment\u00e1rios com a hashtag #FalaLuciana. At\u00e9 daqui a pouco. Bj!", "243": "Os casos de viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o LGBT envergonham e enraivecem todos aqueles com um m\u00ednimo de senso democr\u00e1tico. Infelizmente, nossos jornais estampam em suas p\u00e1ginas todos os dias situa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o e constrangimento a pessoas que simplesmente fazem exerc\u00edcio de sua sexualidade. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/violencia-contra-lgbts-ate-quando-vamos-conviver-com-isso/ Daqui a pouco, \u00e0s 21h30, tem o \"Fala, Luciana!\", uma sabatina das redes com Luciana Genro. Participe em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e tuitando com a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "244": NaN, "245": "#SouMarina40", "246": "No RJ: Coletiva e ato pol\u00edtico com Marina agora ao vivo na #TV40 http://marinasilva.org.br/aovivo:=:http://tv40.marinasilva.org.br/ #SouMarina40", "247": "\"Quero uma doa\u00e7\u00e3o: contra a mentira e a agress\u00e3o, dedique uma hora, meia hora, 20 minutos nas redes sociais para combater as cal\u00fanias.\" Marina Silva www.marinasilva.org.br/averdade", "248": "A cantora Cassiane e o Pastor Jairinho tamb\u00e9m est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo e veja o recado que eles t\u00eam para voc\u00ea! #F\u00e9NoBrasil http://bit.ly/1mYZc7Q:=:https://www.youtube.com/watch?v=TImWvWbZ4BA&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "249": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer ver de novo? Veja aqui: http://goo.gl/oru3Kp:=:https://www.youtube.com/watch?v=d2r6I5O1Qsc&list=PLJDALdfR0xX1sY3jMGTeQHFkVrbE-8yBI Na telinha, Z\u00e9 Maria denuncia o financiamento das candidaturas por empresas e a liga\u00e7\u00e3o desse financiamento com a corrup\u00e7\u00e3o e governos que privilegiam os interesses dos grandes empres\u00e1rios e banqueiros. \"Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles?\", alerta o candidato do PSTU que n\u00e3o aceita dinheiro de empresas e bancos e tem sua candidatura financiada exclusivamente pelos trabalhadores. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "250": "Confirme seu voto na luta! http://goo.gl/gv2flj:=:https://www.facebook.com/events/512403185570328/", "251": "Cl\u00e1udia Durans, vice candidata \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica denuncia programa racista da Globo! Confira o artigo!", "252": "FALA Z\u00c9 MARIA l Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles? #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "253": " agora s\u00f3 o patr\u00e3o poder gastar do cansado disso faz tempo que voc\u00ea escolhe o menos pior n\u00e3o \u00e9 o emprego que queria mas \u00e9 o que tinha n\u00e3o \u00e9 a casa que voc\u00ea gostaria mas \u00e9 que voc\u00ea pode pagar n\u00e3o \u00e9 o transporte que voc\u00ea precisava mas \u00e9 o que tem n\u00e3o te", "254": "nho menos pior tempo ruim e aquilo que \u00e9 bom e bom \u00e9 aquele em que voc\u00ea acredita que combina com seus sonhos aquele que voc\u00ea se identifica n\u00e3o troque os seus sonhos por nada voc\u00ea pode precisar deles quando a gente mudar esse mundo pra valer agora \u00e9 o", "255": " pstu construir trabalhadores dilma a\u00e9cio e marina est\u00e3o recebendo doa\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias de bancos empreiteiras e agroneg\u00f3cio partido financiado por empresa acaba controlado por elas deixa de representar o povo como aconteceu com o fez e assim nascem a condi\u00e7\u00e3o e as pol\u00edticas que s\u00f3 favorecem as empresas voc\u00ea acha que pol\u00edtico f", "256": "inanciado por empresas vai governar \u00e9 pra voc\u00ea pra quem pagou a campanha dele \u00e9 preciso proibir o financiamento das campanhas pelas empresas colocar na cadeia e confiscar os bens de corruptos e corruptores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "257": " \u00e9 esse o presidente todo mundo diz que vai melhorar a educa\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m diz como o governo de a\u00e9cio minas alcan\u00e7ou a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil a novidade \u00e9 que o governo federal acaba de divulgar o \u00faltimo ideb o \u00edndice que mede a qualidade da educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e adivinha menina segue melhorando segundo o pr\u00f3prio governo federal em minas continua tendo a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e agora em todos os anos porque governo s\u00e9rio e eficiente sabe planejar o futuro essa \u00e9 a mudan\u00e7a que d\u00e1 resultado a\u00e9cio presidente o governo funcionar e eu vivi isso tem que ter lideran\u00e7a tem que ter for\u00e7a pol\u00edtica saber quais s\u00e3o as prioridades em minas eu priorizei e educa\u00e7\u00e3o n\u00f3s estab", "258": "elecemos metas e premiamos o esfor\u00e7o e quem trabalhava bem o aluno aprendeu mais atingiu as metas todos professores servidores todos envolvidos naquela a\u00e7\u00e3o recebe um sal\u00e1rio a mais no final do ano em minas 93 por cento das crian\u00e7as com 8 anos de idade j\u00e1 sabem ler e escrever corretamente chegou no dia que \u00e9 o qual seguir a palavra o dia mais especial da minha vida s\u00e3o o primeiro dia que eu conseguia sorrir mas sorriso de felicidade e orgulho muito do trabalho que fizemos e que est\u00e1 transformando a vida de milh\u00f5es de crian\u00e7as do meu estado agora eu estou pedindo seu voto para presidir o brasil por isso eu fa\u00e7o quest\u00e3o de te mostrar a forma como eu j\u00e1 governei que quer governar um pa\u00eds deve", "259": " ser avaliado pelo que j\u00e1 fez s\u00f3 promessas n\u00e3o resolvem eu n\u00e3o estou propondo nada que ainda n\u00e3o tenha feito governar governaria transformar e transformar para melhor a vida das pessoas eu quero presidir o brasil para que al\u00e9m da educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica o transporte a seguran\u00e7a melhorem eu quero presidir o brasil para fazer a sua vida melhorar esse \u00e9 o meu jeito de governar a\u00e9cio presidente a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica em apenas dois anos fez minas voltar a crescer \u00e0 s reduziu secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar o exemplo porto o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade a\u00e9cio chamou para o seu gover", "260": "no as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos a\u00e9cio gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade segundo o governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o corta fogo nas ruas levanta brasil de rio bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa shannon ae \u00e9 esse o presidente esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a durante o esc\u00e2nda", "261": "lo do mensal\u00e3o marina e dilma continuar\u00e3o no governo do pt enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partir a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso seguem defendendo a mudan\u00e7a a\u00e9cio presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "262": "entinela desenvolvida pela pol\u00edcia federal em parceria com a pol\u00edcia rodovi\u00e1ria ea for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 permanente e se concentra nos 11 estados de fronteira de 2011 para c\u00e1 as duas opera\u00e7\u00f5es realizaram cerca de 42 mil pris\u00f5es e apreenderam 679 toneladas de drogas mais de tr\u00eas mil e cem armas de fogo e 32 mil ve\u00edculos dilma tamb\u00e9m tem refor\u00e7ado o sistema nacional de informa\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica os inesp que faz da internet instrumento para combater o crime no portal do sistema qualquer cidad\u00e3o pode fazer consultas sobre estat\u00edsticas criminais e pode tamb\u00e9m saber se uma pessoa tem contra ela algum mandado de pris\u00e3o ainda n\u00e3o executado e olha s\u00f3 o uso dessa ferramenta j\u00e1 possibilitou a pris\u00e3o de duas mil pessoas nos \u00faltimos meses no portal do sinesp voc\u00ea tamb\u00e9m encontra informa\u00e7\u00f5es sobre como ba", "263": "ixar gratuitamente um aplicativo para celulares chamado sinesp cidad\u00e3o cheque placa funciona assim voc\u00ea digitar o n\u00famero da placa de um ve\u00edculo e em segundos fica sabendo se ele est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o legal ou \u00e9 roubado neste caso \u00e9 s\u00f3 ligar 190 e avisar a pol\u00edcia 87 mil ve\u00edculos j\u00e1 foram recuperados gra\u00e7as a esse aplicativo bacana n\u00e9 a verdade \u00e9 que dilma \u00e9 a candidata que tem mais compromisso com a inova\u00e7\u00e3o com a mudan\u00e7a e com o bem-estar de brasileiras ea \u00fanica com propostas concretas dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele redes de fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida e segura para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo us 143 bilh\u00f5es de reais para construir e ampliar move metr\u00f4s 14 lts e 183 e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas nossas princi", "264": "pais cidades dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas pode consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora o mesmo lugar e no tempo certo dilma pode assumir esses compromissos com o povo brasileiro porque o trabalho dela est\u00e1 a\u00ed em todo o pa\u00eds melhorando a vida de milh\u00f5es de pessoas vamos ver mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil rio de janeiro aqui dilma est\u00e1 realizando um conjunto impressionante de obras como arco metropolitano eo brt transcarioca ea constru\u00e7\u00e3o da linha 4 do metr\u00f4 e do vld entre o centro ea zona portu\u00e1ria tamb\u00e9m tem muito investimento de dilma na ind\u00fastria naval e na implanta\u00e7\u00e3o do comperj dilma fez mais um com mais m\u00e9dicos ela est\u00e1 beneficiando um milh\u00e3o e 800 mil pessoas de 72 munic\u00edpios fluminenses e com mi", "265": "nha casa minha vida j\u00e1 entregou mais de 70 mil moradias e est\u00e1 construindo outras 134 mil dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas do im garantiu mais de 154 mil matr\u00edculas dos cursos do pronatec e beneficiou mais de 205 mil jovens com o financiamento estudantil do fies e as vossas nos ci\u00eancia sem fronteiras e do chrome isso sim \u00e9 compromisso com o brasil quando falamos que o brasil est\u00e1 pronto para viver novo salto estamos nos baseando um trabalho concreto e n\u00e3o em promessas vazias o modelo de seguran\u00e7a integrada que queremos implantar em todo o pa\u00eds j\u00e1 no ano que vem \u00e9 uma prova disso n\u00e3o estamos partindo do zero nem de uma teoria qualquer mais uma experi\u00eancia que j\u00e1 foi testada e aprovada o mesmo vale para as propostas que temos para melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade o transporte urbano de massa", "266": "s nas nossas principais cidades essa \u00e9 a grande diferen\u00e7a entre falar e fazer entre o que \u00e9 promessa e o que \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 por esse caminho concreta e real que vamos continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1ria quem \u00e9 mais mudan\u00e7as e mais o conjunto est\u00e1 com dilma eu voto na dilma por uma quest\u00e3o de valor o tubo redu\u00e7\u00e3o da mis\u00e9ria \u00e9 por isso que n\u00e3o me representa dilma com voc\u00ea ent\u00e3o juntos vamos ver se vamos ganhar quem defende o pre\u00e7o salta \u00e0 vista dilma \u00e9 o brasil se mundo nessa luta seguindo a emo\u00e7\u00e3o de lula tem gente que quer cantar com o pr\u00e9-sal resolve dizer sai d\u00favida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscam petr\u00f3leo porque \u00e9 de petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 univ", "267": "ersidade de ser chamado de don de terem treinado perde pa\u00eds inteiro \u00e9 por isso que n\u00f3s temos que ter orgulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock que investir\u00e1 75% dos lordes na educa\u00e7\u00e3o e 25% para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para o futuro e conta alguns alunos do futuro de forma abstrata drag\u00f5es o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff para a presid\u00eancia da rep\u00fablica e neste s\u00e1bado um part\u00edcipe do agita 13 dia da mobiliza\u00e7\u00e3o nacional por dilma em conjunto o nosso site para saber o local e hor\u00e1rio na sua cidade \u00e9 e eu a paix\u00e3o a mente n\u00e3o seguir em frente o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 gente vai melhorar o que n\u00e3o vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor olha s\u00f3 valeu de uma presidenta chegou a", "268": "anente e na sua amplia\u00e7\u00e3o para todo o pa\u00eds passamos por um grande teste de efici\u00eancia na copa o sistema funcionou ea partir de agora vai fazer uma grande diferen\u00e7a no combate \u00e0 viol\u00eancia ao crime organizado mais do que uma proposta de integra\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias temos uma experi\u00eancia concreta pronta para ser implantada ela tamb\u00e9m vai ser muito \u00fatil para refor\u00e7armos o controle das nossas fronteiras onde avan\u00e7amos muito nos \u00faltimos anos gra\u00e7as a duas opera\u00e7\u00f5es opera\u00e7\u00e3o sentinela e opera\u00e7\u00e3o \u00e1gata em 2011 dilma criou o plano estrat\u00e9gico de fronteiras composto pelas opera\u00e7\u00f5es sentinela ea \u00e1gata 1 realizada pelas for\u00e7as armadas de duas a tr\u00eas vezes ao ano a \u00e1gata cobre mais de 16.886 quil\u00f4metros de fronteiras do pa\u00eds e chega a mobilizar 32 mil militares al\u00e9m de agentes das pol\u00edcias federal rodovi\u00e1ria e militar j\u00e1 opera\u00e7\u00e3o s", "269": " modelo de seguran\u00e7a integrava esse modelo j\u00e1 foi testado e aprovado durante a copa criamos os centros de comando e controle e neles pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares com apoio das for\u00e7as armadas atuaram de forma coordenada em a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o intelig\u00eancia planejamento e policiamento ostensivo os resultados foram t\u00e3o positivos que n\u00e3o tenho d\u00favidas \u00e9 este modelo que deve ser adotado para que o brasil comece a ter uma seguran\u00e7a p\u00fablica mais eficiente durante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que acontecia no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continuam operando at\u00e9 hoje ", "270": "na semana passada por exemplo 9.600 agentes das pol\u00edcias militar civil federal e rodovi\u00e1ria al\u00e9m do ex\u00e9rcito e do corpo de bombeiros que realizaram a opera\u00e7\u00e3o brasil integrado em nove estados do nordeste a mega opera\u00e7\u00e3o prendeu 374 pessoas desarticulou tr\u00eas quadrilhas de roubo a bancos e apreendeu mais de cinco toneladas de explosivos 221 quilos de drogas 112 armas de fogo e 166 ve\u00edculos por tudo isso a proposta de dilma \u00e9 implantar os centros de comando e controle em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente para isso ela j\u00e1 est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que quando que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passe a ter um modelo de seguran\u00e7a totalmente integrado quando desenvolvemos este modelo de seguran\u00e7a integral j\u00e1 est\u00e1vamos pensando no seu uso perm", "271": " mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presid\u00eancia a seguran\u00e7a \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o o que a gente v\u00ea aqui em s\u00e3o paulo aqui no rio tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 diferente na verdade hoje as pessoas n\u00e3o consentem seguras e nas grandes capitais e nas cidades menores a conclus\u00e3o \u00e9 uma s\u00f3 \u00e9 preciso mudar muita coisa na seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil e \u00e9 essa mudan\u00e7a e dilma quer fazer a nossa constitui\u00e7\u00e3o estabelece que a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais mas o governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas o repassador de recursos para os estados uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa o crime organizado que atua cooordenada mente em todo o territ\u00f3rio nacional por isso eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais criar um", "272": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "273": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto que consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar o d\u00f3lar vem essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar", "274": " ele deve que nossa esperan\u00e7a i o presidente tcheco se despede brasil em maio aconselho patriotas t\u00eam orgulho do que fiz para os brasileiros na constitui\u00e7\u00e3o mas sinto vergonha pelo brasil mais uma vez na imprensa internacional milh\u00f5es em corrup\u00e7\u00e3o o que mais esperar mais nada agora \u00e9 atitude cidad\u00e3os honrados para vencermos a compet\u00eancia do mal pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o perna louco est\u00e1 com a ael presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "275": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa\u00e7", "276": "\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos os quesitos a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "277": "a\u00e9cio paula e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso vou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecer a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "278": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha um amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos l", "279": " salve j\u00e1 eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende ele defende que deve existir mais brasil e menos bras\u00edlia sabe o que isso significa significa que o governo federal n\u00e3o pode continuar a concentrar 70 por cento dos recursos e os munic\u00edpios apenas 10% o quadro dele que \u00e9 uma divis\u00e3o equilibrada dos recursos para que as prefeituras t\u00eam autonomia para resolver os problemas da sua popula\u00e7\u00e3o eduardo jorge defende tamb\u00e9m o photo consciente olha que o amiga", "280": " a fernanda perda ou 23 jovens no \u00f4nibus n\u00e3o sabe em quem votar o segundo disco \u00e9 votar em mim do partido v\u00ea o outro cobrou eu n\u00e3o porque adoro jf de resposta que vai votar em mim eu n\u00e3o voto porque o candidato est\u00e1 na frente da pesquisa com o filme \u00e9 doado e por isso voto nele t\u00e1 certo escolher o candidato em quem voc\u00ea confia eu voto consciente s\u00e3o os candidatos escolha um importante do primeiro turno \u00e9 que o seu voto seja consciente e livre porque h\u00e1 uma", "281": " degrada\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica brasileira que eu jamais vi na verdade voc\u00ea vive numa democracia que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o democr\u00e1tica se n\u00e3o a concep\u00e7\u00e3o poss\u00edvel democracia se n\u00e3o existir respeito a direitos humanos n\u00e3o h\u00e1 democracia de racismo \u00e9 preciso que a gente reduza o fosso entre ricos e pobres n\u00e3o h\u00e1 democracia e ao", "282": " genoc\u00eddio jovem pobre livro essa democracia n\u00e3o me interessa essa democracia n\u00e3o me serve mesmo para eu n\u00e3o acredito n\u00e3o haver\u00e1 democracia enquanto o lucro de pouco se estiver acima do bem estar da maioria democracia real se constr\u00f3i o povo organizado e mobilizado a luta pelos seus direitos e conta com o", "283": " pessoal da dilma do pp ataca marina silva mas o di\u00e1logo de marina \u00e9 com o povo brasileiro marina como fica o bolsa fam\u00edlia no seu governo o bolsa fam\u00edlia vai continuar como um direito garantido para as fam\u00edlias necessitadas terem acesso mesmo quando mudarem os governos maneira como essas bolas s\u00e3o do pr\u00e9-sal do seu governo os recursos do pr\u00e9 sal s\u00e3o para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos permitir um desvio para a corrup\u00e7\u00e3o ", "284": "marina qual o papel do banco central no seu governo \u00e0 autonomia do banco central \u00e9 para nomear t\u00e9cnicos competentes definir as metas que eles devem alcan\u00e7ar e garantir que eles trabalho sem interfer\u00eancia daqueles pol\u00edticos que s\u00f3 est\u00e3o preocupados com as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es marina eu queria saber como \u00e9 que vai ficar o seu governo a educa\u00e7\u00e3o nosso compromisso \u00e9 antecipar as metas do plano decenal para o ensino b\u00e1sico em q", "285": "uatro anos ter o ensino de tempo integral em todos os estados marina de onde vir\u00e1 o dinheiro de tudo o que voc\u00ea prop\u00f5e imagine o que podia ser feito com os 500 bilh\u00f5es que o bnds deu para meia d\u00fazia de empres\u00e1rios falidos o dinheiro est\u00e1 sendo desviado pela corrup\u00e7\u00e3o pelo desperd\u00edcio tendo planejamento gest\u00e3o eficiente e honestidade vai ter dinheiro para as verdadeiras prioridades do brasil compromisso de maria governar", "286": " com as melhores cabe\u00e7as e com as melhores iniciativas da sociedade e essa \u00e9 uma experi\u00eancia que trabalha com mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e unidades como essas podem ser espalhados pelo pa\u00eds ent\u00e3o a nossa proposta de combina as pol\u00edticas sociais j\u00e1 existentes em minha casa minha vida de bolsa fam\u00edlia ou outras pol\u00edticas para melhorar a vida dos brasileiros n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos estou online", "287": "\u00c9 uma pena que o resultado das pesquisas eleitorais afete tanto o equil\u00edbrio da candidata que hoje tem a responsabilidade de dirigir o pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 nada que desqualifique tanto o debate pol\u00edtico e desonre tanto a democracia quanto o uso da mentira e de artif\u00edcios como o de colocar na boca do advers\u00e1rio palavras que ele n\u00e3o disse. Pr\u00e1ticas que se tornam ainda mais graves quando partem da presidente da Rep\u00fablica. Hoje, a candidata mentiu ao dizer que eu sou contra o Mais M\u00e9dicos. Para que n\u00e3o haja duvidas: n\u00e3o vou acabar com o Mais M\u00e9dicos, vou aprimor\u00e1-lo. N\u00e3o vou acabar com o Bolsa Fam\u00edlia vou aprimor\u00e1-lo. O povo brasileiro merece um debate eleitoral que respeite a verdade. Melhorar programas sociais, promover avan\u00e7os, \u00e9 dever de todo governante respons\u00e1vel. Apenas os autorit\u00e1rios, os que se julgam donos da verdade, espalham o medo por temerem mudan\u00e7as e os avan\u00e7os que elas podem trazer. Em di\u00e1logo com a sociedade, vamos avan\u00e7ar para melhorar o pa\u00eds e para termos mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, mais seguran\u00e7a e menos corrup\u00e7\u00e3o, compadrio e mentiras. - A\u00e9cio Neves", "288": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de uma caminhada em Queimados, no Rio de Janeiro. Foto: Igo Estrela", "289": "#FACETOFACE Boa tarde! Estou aqui para conversar com voc\u00eas sobre o #MaisM\u00e9dicos. Enviem suas perguntas no campo de coment\u00e1rios desta foto.", "290": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "291": "Carta para Dora Kramer: por favor veja os cap\u00edtulos 2 e 3 de nossas diretrizes para 2014 (http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf), publicadas em mar\u00e7o deste ano, que falam justamente deste urgente aperfei\u00e7oamento da nossa democracia representativa e rela\u00e7\u00e3o federativa. Inclusive a op\u00e7\u00e3o politizadora do voto facultativo. http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agua-morna-imp-,1530476", "292": "O n\u00famero de infectados pelo HIV recua no mundo, mas d\u00e1 um salto no Brasil. Um alerta para o Brasil e para o SUS, que sempre foi um modelo para o mundo de combate \u00e0 AIDS e agora parece que trope\u00e7a de 2005 para c\u00e1. http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/15/sociedad/1405447663_017618.html", "293": "TV F\u00f3rum entrevista Luciana Genro, candidata \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSOL. Assista ao vivo aqui! #Equipe50", "294": "Bom dia! Nesta sexta-feira, Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. Ao meio-dia, ela participar\u00e1 junto com Gilberto Maringoni, nosso candidato a governador, e toda a chapa de deputados do PSOL de uma panfletagem na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta. #VemPraRua conversar com a gente! \u00c0s 18h, estar\u00e1 presente no ato em defesa das liberdades democr\u00e1ticas na C\u00e2mara Municipal (Viaduto Jacare\u00ed, 100). #Agenda #Sampa #Equipe50", "295": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi atingida por spray de pimenta enquanto fazia uma panfletagem na tarde desta sexta-feira (18/07), na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/ #Equipe50", "296": "\u201cNossa campanha foi agredida, eu pessoalmente fui atingida pelo g\u00e1s, e n\u00e3o vamos deixar este fato passar em branco. \u00c9 uma afronta \u00e0 democracia e o governador Alckmin tem que se pronunciar\u201d.", "297": "Estou aqui na Paulista em campanha com toda a milit\u00e2ncia e os candidatos do PSOL. Maringoni, Ivan Valente, Carlos Giannazi e muitos militantes presentes. Inacredit\u00e1vel o que aconteceu. Dois PMs passaram e espirraram spray de pimenta. Atingiu a todos n\u00f3s e \u00e0 reportagem do SBT. A campanha segue aqui na Paulista com a Augusta. N\u00e3o nos intimidam com essa covardia. A cultura do abuso de poder da PM tem que ser enfrentada. N\u00e3o podem agredir livremente. A luta segue!", "298": "Com a sa\u00edda de cena dos craques da bola, agora \u00e9 hora de o eleitor se preparar para o jogo da cidadania, diz deputado Chico Alencar, do PSOL/RJ. \u201cCabe \u00e0 Sua Excel\u00eancia, o eleitor, separar o joio do trigo, praticando um voto cr\u00edtico, consciente e livre, para o bem do pa\u00eds\u201d Leia mais: http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/a-copa-do-voto/ #Equipe50", "299": "Ato de campanha de Luciana Genro na Avenida Paulista \u00e9 agredido por policiais militares: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/", "300": "\"Essa partida est\u00e1 na prorroga\u00e7\u00e3o. Os clubes, a CBF e a bancada da bola est\u00e3o no ataque. Nosso time conta com voc\u00ea para virar esse jogo.\" (Paulo Andr\u00e9 na Folha) A milit\u00e2ncia do PSOL, eu e o senador Randolfe Rodrigues, que j\u00e1 realizou Audi\u00eancia P\u00fablica no Senado com o Bom Senso FC, j\u00e1 estamos escalados para o time capitaneado por Paulo Andr\u00e9.", "301": "Morreu hoje aos 73 anos o escritor baiano Jo\u00e3o Ubaldo Ribeiro. Membro da Academia Brasileira de Letras, foi autor de obras como \"Sargento Get\u00falio\" e \"O Sorriso do Lagarto\". Que Deus possa dar conforto aos seus familiares, amigos e admiradores \u2013 http://bit.ly/1qk5ntU:=:http://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2014/07/18/morre-aos-73-anos-o-escritor-joao-ubaldo-ribeiro.htm", "302": "Marina caminhou nesta quinta-feira (19) pelo centro de Santo Andr\u00e9 (ABC paulista), onde conversou com moradores e lojistas sobre problemas da regi\u00e3o e do pa\u00eds. Assista ao clipe da caminhada.", "303": NaN, "304": "#AgendaMarina | Na tarde desta sexta-feira, dia 18 de julho, Marina Silva estar\u00e1 na Expocrato, feira de agropecu\u00e1ria em Crato, no Cear\u00e1. Ela acompanha o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. #eduardoemarina40", "305": "\u201cCuida da minha casa Cuida da minha fam\u00edlia Cuida dos meus filhos E de tudo o que \u00e9 meu Cuida Senhor, cuida Senhor De tudo que \u00e9 meu\u201d ", "306": "Abordado por jornalistas no Aeroporto Cacoal em Rond\u00f4nia, o Pastor Everaldo falou sobre os princ\u00edpios crist\u00e3o defendidos em seu plano de governo.", "307": "#somostodospalestinos", "308": NaN, "309": "CAMPANHA AO LADO DOS OPER\u00c1RIOS E OPER\u00c1RIAS l Nesta sexta-feira, 18 de julho, o sol nem tinha nascido e a campanha de Z\u00e9 Maria j\u00e1 estava nas ruas. O candidato do PSTU foi na porta de f\u00e1brica conversar com os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da Zona Sul de S\u00e3o Paulo. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "310": "#Amarelasaovivo da Veja em S\u00e3o Paulo #AlvaroDiasnaVeja com Policarpo J\u00fanior e Augusto Nunes", "311": "O Voto Inteligente vale muito mais do que o voto in\u00fatil, e melhor do que remediar, \u00e9 prevenir. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "312": "O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais o para\u00edso dos bancos, em detrimento do trabalho, da produ\u00e7\u00e3o, do emprego, do sal\u00e1rio. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita por Alvaro Dias, durante sabatina no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan, ao se referir a seu futuro governo. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "313": NaN, "314": "Sabatinado pelos jornalistas da Revista Veja, Alvaro Dias falou do desencanto dos brasileiros com o Pa\u00eds e com a pol\u00edtica, e lamentou que pessoas talentosas como o ex-ministro Joaquim Barbosa estejam desistindo de ingressar na carreira pol\u00edtica. O candidato critico tamb\u00e9m aqueles que preferem enriquecer primeiro \"e depois aparecem do nada dizendo que vem para salvar o Brasil, mas n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia nenhuma\". No v\u00eddeo, veja esse trecho da sabatina de Alvaro Dias na Veja. #AlvaroDias19", "315": "Acompanhe o debate entre presidenci\u00e1veis na TV APARECIDA. #AlvaroDias19", "316": "No programa P\u00e2nico, da r\u00e1dio Jovem Pan, o candidato Alvaro Dias afirma que se for eleito presidente, ir\u00e1 primeiro \u00e0 sociedade para angariar apoio a seus projetos, sem barganha, sem balc\u00e3o de neg\u00f3cios, sem toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1 com o Congresso. \"Com o apoio da sociedade o presidente vai ao Congresso, que n\u00e3o rema contra a mar\u00e9\", disse o senador. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "317": "Uma verdadeira ANARQUIA POL\u00cdTICA protaginizada por dezenas de siglas partid\u00e1rias, que se juntam para usufruir do dinheiro p\u00fablico e perpetuar o balc\u00e3o de neg\u00f3cios no poder. Ou acabamos com isso, ou o Brasil nao sair\u00e1 deste atoleiro em que se encontra. #AlvaroDias19", "318": "Enquanto uns pregam o aumento dos impostos, Alvaro Dias prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria. #AlvaroDias19", "319": NaN, "320": NaN, "321": "Na sabatina da Revista Veja, o candidato Alvaro Dias criticou duramente a campanha de outros candidatos que tentam usar surradas f\u00f3rmulas eleitorais e artimanhas publicit\u00e1rias para induzir o voto dos eleitores. O senador tamb\u00e9m falou contra o voto \u00fatil, que, para ele, \u00e9 um voto in\u00fatil. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19 ...", "322": "Site G1 destaca afirma\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a inutilidade do voto \u00fatil. Clique no link e leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "323": NaN, "324": NaN, "325": "Alvaro Dias, durante a sabatina realizada pela Revista Veja, afirmou que, hoje, o presidente Temer se tornou o maior cabo eleitoral do PT. \"O desastre que \u00e9 Temer no governo do Brasil \u00e9 que ressuscita o PT, que volta a nos amea\u00e7ar\", disse o candidato a presidente. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "326": "Daqui a pouco tem sabatina ao vivo na VEJA. N\u00e3o perca! #AlvaroDias19", "327": NaN, "328": "Hoje \u00e9 \u270519\u2705. Dia 07 de outubro tamb\u00e9m ! #AlvaroDias19", "329": "Bom dia! Sabem que dia \u00e9 hoje? Dia 19. Um bom momento pra lembrar que votar no 19 \u00e9 promover a verdadeira mudan\u00e7a que esse Brasil precisa. Votar 19 \u00e9 apostar num governo que combater\u00e1 implacavelmente a corrup\u00e7\u00e3o, que reduzir\u00e1 privil\u00e9gios de autoridades, cortar\u00e1 gastos excessivos do Estado e promover\u00e1 uma faxina nos cargos p\u00fablicos. Votar 19 \u00e9 refundar a Rep\u00fablica e colocar o Brasil de volta no caminho do crescimento. Hoje, dia 19, vamos de 19? Abre o olho! #AlvaroDias19", "330": "Em entrevista na chegada para a sabatina promovida pela revista VEJA, Alvaro Dias explica suas principais propostas para vencer a crise na economia e reverter o quadro de desajuste fiscal do Estado, al\u00e9m de melhorar o ambiente de neg\u00f3cios e retomar o crescimento e o n\u00edvel de investimento externo para ajudar na gera\u00e7\u00e3o de mais de 10 milh\u00f5es de empregos. No v\u00eddeo, veja um pouco mais da entrevista do candidato Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "331": "O Brasil vive praticamente em estado de guerra, com dezenas de milhares de pessoas assassinadas a cada ano, principalmente jovens. Sem a ado\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o, como a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, e sem uma pol\u00edtica de Estado para a seguran\u00e7a p\u00fablica, n\u00e3o iremos parar de sepultar os nossos jovens, nossas mulheres, nossos cidad\u00e3os, nossas crian\u00e7as. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo candidato Alvaro Dias durante sabatina realizada pela Revista Veja. Clique no v\u00eddeo e veja o que disse o senador Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "332": "Em sabatina na R\u00e1dio Trianon, de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mais aceitar no Brasil a corrup\u00e7\u00e3o dos governantes, o privil\u00e9gio das autoridades, a mentira dos pol\u00edticos, a mistifica\u00e7\u00e3o dos partidos. \"Os governantes deviam se ajoelhar no ch\u00e3o e pedir perd\u00e3o ao povo brasileiro por tudo de errado que fizeram nos \u00faltimos anos\", disse o candidato. Veja o v\u00eddeo com o trecho da sabatina de Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "333": "Bom Dia! Precisamos refletir sobre os equ\u00edvocos das pesquisas eleitorais. Mais do que nunca temos que Abrir o Olho para n\u00e3o cair na cilada do voto IN\u00fatil! #AlvaroDias19", "334": "Na Sabatina da CBN e do G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, os internautas e os ouvintes podem participar enviando suas perguntas com a hashtag #CBNG1. #AlvaroDias19", "335": "BRASIL CORA\u00c7\u00c3O DO MUNDO", "336": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, QUARTA-FEIRA, \u00c0S 18H \"Ora, a f\u00e9 \u00e9 a certeza daquilo que esperamos e a prova das coisas que n\u00e3o vemos\", Hebreus 11.1 Na data de hoje, 19 de setembro, faz 14 dias do prop\u00f3sito de jejum e ora\u00e7\u00e3o, por 21 dias, que iniciamos com DEUS na presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo pela NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. Lembrem-se que a partir de hoje faltar\u00e3o apenas 7 dias para o debate do SBT do qual participaremos como candidato \u00e0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA, para honra e gl\u00f3ria do senhor JESUS CRISTO. Caminhamos com f\u00e9 e sabemos que por meio dela seremos mais que vencedores. Para DEUS nada \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL. CABO DACIOLO 51 JUNTO SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "337": "Centrais sindicais tamb\u00e9m est\u00e3o conosco! Dirigentes da For\u00e7a Sindical, Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores (UGT), Nova Central Sindical e Confedera\u00e7\u00e3o dos Sindicatos Brasileiros (CSB) anunciaram o apoio ao nosso Cir\u00e3o. Toda a classe trabalhadora quer mudar! Mude! #Ciro12", "338": "Hoje a partir das 20h tem Ciro na sede do @twitterbrasil. Envie suas perguntas com a hastag #PergunteAoCiro12 \ud83d\ude09 Compartilhe, divulgue e vamos com #Ciro12.", "339": "Confirme presen\u00e7a no evento, chame os amigos. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "340": "Nesta quinta, tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Desta vez, o encontro ser\u00e1 organizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Bispos do Brasil (CNBB), com transmiss\u00e3o pela TV Aparecida e TV Cultura. Convide seus amigos para assistir! #Ciro12 #DebateCNBB", "341": "Entre no evento oficial, confirme presen\u00e7a e compare\u00e7a nos locais oficiais de #TodaQuarta\u00c912: https://bit.ly/TodaQuarta\u00c9Ciro. Marque suas fotos e v\u00eddeos com as hashtags #TodosComCiro e #Quarta\u00c912 para todo mundo conseguir encontrar, divulgar e compartilhar!", "342": "Mostre que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 #Ciro12. Vamos juntos mudar o Brasil!", "343": "Ciro tem pouco tempo de TV, mas muitas propostas para mudar o Brasil. Acompanhe #aovivo a sabatina da CBN e G1. Ciro ser\u00e1 entrevistado por: Milton Jung, Gerson Camarotti, Claudia Croitor, Renato Franzini, D\u00e9bora Freitas. Acesse: https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-ciro-gomes-g1-cbn.ghtml #Ciro12 #CiroPresidente Fotos: Leo Canabarro", "344": "Quero agradecer a todo mundo que est\u00e1 na luta com a gente para mudar o Brasil. E fazer uma pergunta: voc\u00eas lembram das pesquisas eleitorais de 2014? \ud83e\udd14 #Ciro12 #CiroPresidente", "345": "#Aovivo recebo apoio dos trabalhadores e trabalhadoras da CSB, UGT, For\u00e7a Sindical, CTB e Nova Central Sindical.", "346": "Sousa/PB - A turma toda \u00e9 #TodosComCiro #Quarta\u00c9Ciro", "347": "Av. Paulista, S\u00e3o Paulo/SP come\u00e7ando a mobiliza\u00e7\u00e3o do fim da tarde! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "348": "Montes Claros/MG - Come\u00e7ando a concentra\u00e7\u00e3o! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "349": "Assistam a entrevista que concedi ao canal do Casseta & Planeta! Agrade\u00e7o a oportunidade e o carinho com que fui recebido pelo Marcelo Madureira e toda a sua equipe.", "350": "Convido a todos os meus dois milh\u00f5es e cem mil apoiadores, que em minha Fanpage, curtem e aplaudem meu jingle \" Ey,Ey,Eymael, Um Democrata Crist\u00e3o \", para que na mesma Fanpage, me honrem com sua amizade e companhia, como seguidores! A todos, meu forte e fraterno abra\u00e7o!", "351": "Em 17 de setembro, em minha entrevista no Metro News, afirmei, para surpresa de todos, que Haddad - PT, estaria no Segundo Turno e que s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, poderia derrotar Haddad. As Pesquisas est\u00e3o demonstrando isso! S\u00f3 ficou Bolsonaro para enfrentar o PT! Mas o que ele j\u00e1 fez pelos Trabalhadores? Repito, s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, nesses 30 anos da Constitui\u00e7\u00e3o, na qual sou o autor das grandes conquistas dos Trabalhadores, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o, pode enfrentar e derrotar o PT! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria! Sinais! Fortes Sinais!", "352": "Nosso governo criar\u00e1 o programa Brasil 100% Online, que prev\u00ea investimentos para garantir a universaliza\u00e7\u00e3o da banda larga barata e acess\u00edvel para todos e todas. #Vote13", "353": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "354": "Hoje em S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo. Dia 7 est\u00e1 chegando e teremos um acerto de contas democr\u00e1tico nas urnas. #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "355": "Ontem em Florian\u00f3polis (SC). O povo tem mem\u00f3ria. Sabe o que foram nossos 12 anos de governo nesse pa\u00eds. Foto: Ricardo Stuckert", "356": "Toda hist\u00f3ria tem um come\u00e7o. #HaddadPresidente", "357": "Recado do presidente Lula! #Vote13", "358": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "359": "O povo nordestino j\u00e1 sabe como \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil para melhor. Vamos juntos! #Vote13", "360": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita Guarulhos. #HaddadPresidente", "361": "Acompanhe, a 00h30! #HaddadPresidente", "362": "Hoje visitamos S\u00e3o Mateus, em S\u00e3o Paulo, e Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da Capital Paulista. Conversamos sobre os desmandos do governo atual e sobre nosso plano para tirar o Brasil da crise. N\u00e3o tem nada mais revolucion\u00e1rio na vida de uma pessoa do que oportunidade de trabalho e de se educar. \u00c9 essa nossa meta. #Vote13 Fotos: Ricardo Stuckert", "363": "J\u00e1 sonhamos acordados uma vez. Vamos retomar essa \u00e9poca dos sonhos poss\u00edveis, de um pa\u00eds poss\u00edvel. #Vote13", "364": "Estive em Itaja\u00ed e Florian\u00f3polis, em Santa Catarina, e fui muito bem recebido pelo povo catarinense. Vamos trabalhar para levar mais oportunidades para essa gente de talento de l\u00e1 e de todo o Brasil. #Vote13", "365": "Ao contr\u00e1rio de certos candidatos, Geraldo Alckmin \u00e9 TOTALMENTE contra mais impostos! #EquipeGA #Geraldo45", "366": "Se voc\u00ea tem medo do PT voltar ao poder, n\u00e3o jogue seu voto fora! Votar no Bolsonaro, que tem a maior rejei\u00e7\u00e3o desta elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 dar boas vindas ao partido que destruiu o Brasil. Assista, compartilhe e mude o pa\u00eds com #Geraldo45! #EquipeGA", "367": "O Antonio Anastasia me levou para um passeio no Mercado Municipal de Pouso Alegre. Provei um queijo espetacular! E uma cerveja artesanal campe\u00e3 produzida na regi\u00e3o! Sempre bom passear em Minas e conversar com as pessoas! #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "368": "Quem fala em nome do Bolsonaro, o Paulo Guedes, quer recriar o CPMF. V\u00e3o fazer mais imposto para passar a conta para o povo. N\u00f3s somos contra mais impostos, vamos cortar gastos, apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #Geraldo45", "369": "Esta elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo marcada por absurdos, mas a agress\u00e3o direta as fam\u00edlias comandadas por mulheres \u00e9 algo que n\u00e3o vamos deixar passar. Mulheres, com a palavra, senadora Ana Am\u00e9lia Lemos, vice de Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "370": "Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso. Assista agora Geraldo Alckmin no F\u00f3rum VEJA AMARELAS AO VIVO! Participe com a gente. #EquipeGA #Geraldo45", "371": "Bolsonaro e Paulo Guedes querem recriar a CPMF. Isso \u00e9 um absurdo! Geraldo Alckmin \u00e9 contra mais impostos, vai cortar gastos e apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #EquipeGA #Geraldo45", "372": "\u00c9 preciso coragem para enfrentar o sistema e votar no que acredita. Vamos juntos mudar o Brasil! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "373": "Vit\u00f3ria do movimento! Assinamos hoje o termo de compromisso do estado de S\u00e3o Paulo com o MTST para garantir a destina\u00e7\u00e3o de 3 terrenos para constru\u00e7\u00e3o de moradia popular para os sem teto da Ocupa\u00e7\u00e3o Marielle Vive. \u00c9 uma honra lutar ao lado dessas guerreiras e guerreiros que mostram dia ap\u00f3s dia que s\u00f3 a luta muda a vida. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "374": "Esse \u00e9 o momento de fortalecer o projeto que vai politizar a sociedade brasileira e construir uma perspectiva de futuro. Voto no 1\u00ba turno \u00e9 50! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "375": "#AoVivo acompanhe o Cat\u00f3licas e Cat\u00f3licos Progressistas com Boulos na Tapera Taper\u00e1.", "376": "N\u00f3s n\u00e3o vamos mexer nos direitos do povo. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "377": "Mulheres, LGBTs, ind\u00edgenas, quilombolas, negritude, ambientais... as causas s\u00e3o muitas, e vamos todas e todos nos unir neste domingo, 23 para um grande Encontro de Causas, onde iremos reunir ativistas, candidatas e candidatos para mostrar que n\u00e3o vamos recuar! Nossas bandeiras n\u00e3o ser\u00e3o ignoradas, vamos juntos: http://bit.ly/2pm0kfz #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "378": "Grande aula sobre a seguran\u00e7a p\u00fablica do nosso candidato ao governo do Rio de Janeiro Tarc\u00edsio Motta. Precisamos dar fim \u00e0 essa guerra \u00e0s drogas e ter uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a s\u00e9ria para combater o crime organizado e o tr\u00e1fico de muni\u00e7\u00f5es e armas. #BoulosESonia50 #Psol", "379": "Estudantes vivem na pele o descaso com a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, e sabem que temos que mudar o sistema. Estarei com eles, professoras e professores na ter\u00e7a feira, 25, em sabatina na USP em S\u00e3o Paulo, \u00e0s 18h.", "380": "N\u00f3s estivemos nas ruas para barrar essa Reforma da Previd\u00eancia de Temer e seguimos defendendo uma reforma que corte os privil\u00e9gios e atenda ao povo. #BoulosESonia50 #Psol", "381": "Acaba de ser reconhecido por unanimidade do Conselho Consultivo do Iphan a Literatura de Cordel como Patrim\u00f4nio Cultural do Brasil, contemplando poetas, declamadores, editores, ilustradores (desenhistas, artistas pl\u00e1sticos, xilogravadores) e folheteiros (como s\u00e3o conhecidos os vendedores de livros). Viva a cultura brasileira! #BoulosESonia50 #PSOL", "382": "Uma nova esperan\u00e7a est\u00e1 surgindo em meio \u00e0 um cen\u00e1rio de crise e desilus\u00e3o. As elei\u00e7\u00f5es de 2018 s\u00e3o o pontap\u00e9 para a virada de chave, da retomada da democracia e do surgimento de uma pol\u00edtica que venha de baixo para cima, constru\u00edda com e para o povo. N\u00f3s vamos realizar nosso com\u00edcio em Belo Horizonte no dia 27 de setembro e contamos com voc\u00ea junto da gente! Vamos tomar as ruas, as redes, conversar com as pessoas, apresentar nossas propostas e inspirar cada vez mais gente a se somar nessa onda cidad\u00e3 que n\u00e3o tem medo de mudar o Brasil. Faremos com\u00edcios em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, acompanhe o calend\u00e1rio e venha com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia Em Belo Horizonte, na Pra\u00e7a Sete de Setembro, \u00e0s 18 horas, vamos sem medo!", "383": "A nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o voto. \u00c9 pela eleva\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia pol\u00edtica da popula\u00e7\u00e3o que estamos produzindo, e n\u00e3o baixar nenhuma bandeira. Temos que trazer para o debate temas importantes e que s\u00e3o considerados tabus. A nossa luta \u00e9 por todas e todos, n\u00e3o importa a religi\u00e3o, g\u00eanero ou sexualidade. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosEsonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "384": "Quer acompanhar nossa campanha? J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil pessoas no nosso zap, se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "385": "N\u00f3s defendemos a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para uso medicinal e recreativo. N\u00e3o vamos abrir m\u00e3o das nossas posi\u00e7\u00f5es para as elei\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea tamb\u00e9m defende, lembre-se disso nas urnas, vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BouloseSonia50 #Psol", "386": "\u00c9 AMANH\u00c3! Novamente estaremos em TV aberta para debater com outros presidenci\u00e1veis nossas propostas para mudar a pol\u00edtica no Brasil. Convide suas amigas e amigos e acompanhe: http://bit.ly/2O0MIEI #BoulosESonia50 #Psol", "387": "Falta pouco para chegarmos em R$90 mil ainda hoje e conseguiremos levar nossas propostas a mais 7 cidades do Brasil. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental pra campanha acontecer! Doe em: www.doeboulos.com.br", "388": "O que interessa para o consumidor \u00e9 o pre\u00e7o da gasolina, do \u00e1lcool e do diesel na bomba. Criaremos um fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o para p pre\u00e7o do combust\u00edvel n\u00e3o ficar variando conforme a flutua\u00e7\u00e3o de custo do petr\u00f3leo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "389": "Hoje \u00e0s 14h15 estarei ao vivo na sabatina da Veja. Acompanhe! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "390": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "391": "Quando a economia do pa\u00eds vai bem, tudo vai bem em casa. Agora, quando vai mal\u2026 #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "392": "Amanh\u00e3, \u00e0s 21h30 tem debate na TV Aparecida. N\u00e3o perca! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "393": "Acompanhe agora. #MeirellesNaVeja #EquipeHM #VEJAAmarelasAoVivo", "394": "Confian\u00e7a, credibilidade e pol\u00edtica certa: essa \u00e9 a f\u00f3rmula para o nosso Pa\u00eds voltar a crescer. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "395": "- Depois de 4 homens, uma menina mudou minha vida! - \u00c9 para essas crian\u00e7as que sempre lutarei!", "396": "- Agrade\u00e7o a todos que est\u00e3o demonstrando apoio das mais variadas formas. \u00c9 surpreendente a for\u00e7a que isso nos d\u00e1 para seguir em frente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Carlos Bolsonaro", "397": "\u202a- Nossa equipe econ\u00f4mica trabalha para redu\u00e7\u00e3o de carga tribut\u00e1ria, desburocratiza\u00e7\u00e3o e desregulamenta\u00e7\u00f5es. Chega de impostos \u00e9 o nosso lema! Somos e faremos diferente. Esse \u00e9 o Brasil que queremos!\u202c", "398": "Hoje estive ao vivo na sabatina da VEJA. Falei sobre minhas propostas para redu\u00e7\u00e3o de impostos, corte de privil\u00e9gios e sobre a velha pol\u00edtica. Fique atento \u00e0s nossas redes sociais. Em breve publicaremos alguns de nossos posicionamentos por aqui.", "399": "Pessoal, a Onda Laranja n\u00e3o para de crescer. Em todo lugar, o sentimento \u00e9 um s\u00f3: chegou a hora de partir da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o. Mas ainda tem muita gente que precisa conhecer a minha candidatura e as nossas propostas para um NOVO Brasil. Continuem compartilhando com os seus amigos e familiares, divulgando nossas ideias no whatsApp e falando do NOVO sempre que tiver oportunidade. Sua ajuda \u00e9 muito importante para a gente chegar no segundo turno. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "400": "Faz sentido algu\u00e9m ser julgado de uma forma diferente que qualquer cidad\u00e3o? Esse privil\u00e9gio \u00e9 concebido a mais de 45 mil \"autoridades\" brasileiras. O NOVO \u00e9 contra o foro privilegiado, porque fere os princ\u00edpios de que todos s\u00e3o iguais perante a lei e favorece a impunidade na pol\u00edtica. Isso tem que acabar! No dia 7 de outubro, vamos renovar tudo. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "401": "Pessoal, o candidato do NOVO ao governo do Rio de Janeiro, Marcelo Trindade, est\u00e1 dando uma entrevista ao vivo agora para o G1/CBN. Acompanhe e divulgue aos seus amigos para que todos possam conhecer uma nova forma de fazer pol\u00edtica. #trintei", "402": "Muito legal a explica\u00e7\u00e3o do Pedro Nery de como funciona o FGTS, um empr\u00e9stimo compuls\u00f3rio e mal remunerado que o trabalhador faz a grandes empreiteiras e empresas. Ele tamb\u00e9m destacou a \u00fanica campanha com um programa para mudar essa realidade: a nossa. \"Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Partido Novo, defende a \u201clivre escolha da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do FGTS\u201d Queremos que voc\u00ea tenha liberdade para aplicar seu dinheiro com mais liberdade e maiores retornos. Afinal, ningu\u00e9m melhor para decidir o que fazer com seu dinheiro do que voc\u00ea.", "403": "No dia 26 de setembro, vai acontecer o debate com os presidenci\u00e1veis no SBT, e, novamente, eu n\u00e3o fui convidado para participar. \u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o conhe\u00e7a as ideias de todos os candidatos! Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja e pressionar a emissora para que a gente possa apesentar nossas propostas por um NOVO Brasil. Para isso, precisamos da sua ajuda! Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F. N\u00e3o esque\u00e7a de usar as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora. * http://www.facebook.com/SBTonline * http://www.instagram.com/sbtonline * http://www.twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "404": "Ontem fizemos o nosso #PergunteAoJo\u00e3o, no twitter. Muitos de voc\u00eas perguntaram sobre meus projetos para educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Confira algumas das minhas propostas para esses 3 temas essenciais para a renova\u00e7\u00e3o do Brasil. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "405": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Especialmente os do PT. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "406": "Campanha milion\u00e1ria com dinheiro que sai do seu bolso \u00e9 velho. Campanha que n\u00e3o usa um centavo de dinheiro p\u00fablico e \u00e9 financiada apenas por quem acredita em princ\u00edpios e valores \u00e9 NOVO. Escolha o presidente que voc\u00ea realmente quer para o Brasil. Que defende que o dinheiro do cidad\u00e3o deve ser investido em sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o para perpetuar pol\u00edticos no poder. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "407": "Hoje estive na cidade da minha m\u00e3e e dos meus tios e t\u00e3o querida para mim, Natal. Fizemos um evento na Arena das Dunas, em que consegui conversar com muitos eleitores potiguares sobre nossa proposta para a renova\u00e7\u00e3o que o Brasil tanto precisa. Contamos com voc\u00eas no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amoedo.", "408": "\u201cA nossa candidatura \u00e9 s\u00f3lida, baseada em princ\u00edpios e valores e a gente vai colocar gente competente que vai, de fato, mudar o Brasil.\u201d Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "409": "De um lado temos uma partido que deixou o Brasil na maior recess\u00e3o da sua hist\u00f3ria. De outro, um candidato que est\u00e1 h\u00e1 29 anos no congresso sem nenhum trabalho relevante. Entre o velho e o velho, escolha o NOVO. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "410": "O NOVO tem um plano para a educa\u00e7\u00e3o do Brasil. Conhe\u00e7a as nossas propostas. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "411": "Vivemos hoje no Brasil uma epidemia de viol\u00eancia. Temos um dos maiores \u00edndices de homic\u00eddios do mundo - cerca de 60 mil por ano - e falhas no combate \u00e0 criminalidade que v\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o at\u00e9 a pris\u00e3o dos condenados. Do jeito que est\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 para ficar. Precisamos tratar a seguran\u00e7a com a prioridade que ela merece. Ter um governo que garanta o direito \u00e0 vida como um pilar fundamental, protegendo os cidad\u00e3os e o seu patrim\u00f4nio dos criminosos e endurecendo a lei penal. Para combater a viol\u00eancia, o crime tem que parar de compensar. No dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "412": "Parte dos eleitores do Distrito Federal n\u00e3o ter\u00e1 a chance hoje de conhecer gente nova na pol\u00edtica. O SBT e a Folha optaram por cancelar o debate para n\u00e3o permitir a participa\u00e7\u00e3o do nosso candidato ao governo do DF, Alexandre Guerra, que representa a maior demanda da popula\u00e7\u00e3o nesta elei\u00e7\u00e3o: a renova\u00e7\u00e3o. A decis\u00e3o se deu ap\u00f3s o candidato do NOVO obter junto a dois ter\u00e7os dos candidatos o aval para participar do debate, como determina a legisla\u00e7\u00e3o. A m\u00eddia contribui assim para perpetua\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos de sempre. N\u00e3o nos abalaremos e em outubro vamos renovar tudo.", "413": "Geraldo Alckmin - mesmo com o maior tempo de TV e usando mais dinheiro p\u00fablico do que os demais candidatos - anda caindo pelas tabelas. Agora sua campanha sugere que eleitores de outros candidatos devem migrar o seu voto para ele, que seria o \u00fanico capaz de derrotar o PT. Alckmin \"esquece\" que o PSDB perde para o PT h\u00e1 16 anos. A \u00fanica op\u00e7\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o verdadeira \u00e9 o NOVO. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "414": "Hoje foi dia de visitar o centro de Porto Alegre, cidade que tenho imenso apre\u00e7o. Muito feliz e grato pela receptividade \u00e0s nossas ideias para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Voc\u00eas fortalecem a nossa caminhada. Muito obrigado! #JangoFilhoEmPortoAlegre #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "415": "A Eletrobras anuncia demiss\u00e3o de 2,4 mil funcion\u00e1rios em outubro. Esse \u00e9 um dos cru\u00e9is resultados da privatiza\u00e7\u00e3o de distribuidoras e desmonte do setor el\u00e9trico nacional. Na l\u00f3gica do entreguistas da iniciativa privada, o trabalhador fica em segundo plano. Chega!", "416": "Ga\u00fachas e ga\u00fachos, amanh\u00e3 estaremos com voc\u00eas para celebrar a Semana Farroupilha. Acompanhem nossa agenda! #JangoFilhoemPortoAlegre #SemanaFarroupilha", "417": "Vamos assegurar o direito de todas as crian\u00e7as de 0 a 3 anos \u00e0 creche em hor\u00e1rio integral. Al\u00e9m disso, adotaremos no ensino b\u00e1sico a educa\u00e7\u00e3o em tempo integral com profissionais qualificados para que cada crian\u00e7a tenha em seus anos iniciais de vida toda a base necess\u00e1ria para sua forma\u00e7\u00e3o e constitui\u00e7\u00e3o como pessoa \u00edntegra e cidad\u00e3o pleno. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "418": "20 de setembro \u00e9 Dia do Ga\u00facho, ponto alto das comemora\u00e7\u00f5es da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha. Por uma semana celebramos esse per\u00edodo emblem\u00e1tico, quando o Rio Grande do Sul deu mostras de sua bravura e de seu patriotismo, contribuindo de forma vigorosa para a constru\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o mais justa e solid\u00e1ria. Assim como o povo ga\u00facho, n\u00e3o vamos baixar a cabe\u00e7a diante das injusti\u00e7as. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoEmPortoAlegre #SemanaFarroupilha", "419": "Brasil cai 17 posi\u00e7\u00f5es em ranking de IDH, de acordo com os \u00edndices de desigualdade. Os dados s\u00e3o da \u00faltima pesquisa Pnud. A posi\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 vexat\u00f3ria, o Brasil \u00e9 o nono pa\u00eds mais desigual do mundo. Distribuir renda \u00e9 urgente!", "420": "Faltam 18 dias para voc\u00ea decidir se quer ver o Brasil vencer o \u00f3dio e o extremismo ou se o pa\u00eds ser\u00e1 entregue \u00e0 radicaliza\u00e7\u00e3o e desuni\u00e3o. O momento \u00e9 grave e exige responsabilidade. Marina est\u00e1 pronta para unir o Brasil e n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s! #Marina18", "421": "Marina Silva Presidente #18 | Coletiva Veja P\u00e1ginas Amarelas Ao Vivo", "422": "Hoje, \u00e0s 13h30, Marina ser\u00e1 sabatina pela Veja - P\u00e1ginas Amarelas. Acompanhem ao vivo pelo site da revista - www.veja.abril.com.br #Marina18", "423": "Seremos implac\u00e1veis com a corrup\u00e7\u00e3o que drena os recursos do pa\u00eds. #Marina18", "424": "Em homenagem ao Dia da \u00c1rvore, vamos \u00e0s ruas promover o cuidado com o Meio Ambiente: A prote\u00e7\u00e3o das nossas florestas, parques, \u00e1gua, solo, ar e animais. Realizaremos atividades inovadoras e criativas, e conversaremos com as pessoas sobre as propostas da Marina Silva. Gravem v\u00eddeos usando as hashtags: #PlanteAmor, #ElaSim e #Marina18. Os tr\u00eas melhores v\u00eddeos ser\u00e3o publicados nas p\u00e1ginas da Marina Silva! Sugest\u00f5es de atividades: - Flashmobs em parques, praias, pra\u00e7as e outros espa\u00e7os p\u00fablicos; - Movimento antidesmatamento; - Panfleta\u00e7os e adesiva\u00e7os com cartazes educativos; - Mutir\u00e3o de coleta de semente em parques entregando uma semente para as pessoas junto com os materiais da Marina Silva; - C\u00e3ominhadas junto com panfleta\u00e7os e adesiva\u00e7os; - Visitas a sistemas agroflorestais e hortas comunit\u00e1rias; - Passeios cicl\u00edsticos para incentivar a mobilidade urbana n\u00e3o poluente; - Plantio simb\u00f3lico; - Casas de Marina: convidem 18 ou mais pessoas para conhecerem sua casa e realizarem as atividades do dia! BAHIA - BA Cidade: Salvador Local: Pra\u00e7a do Campo Grande Data: S\u00e1bado 23/09 Hor\u00e1rio: 9:00 Ponto Focal: Jonathas (071) 98622-6271 C\u00eddade: Brumado Local: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o - Bairro de Santa Tereza (truncated)", "425": "Agradecemos a todos e todas que participaram do Clipe do \u201cRap da Rebeli\u00e3o\u201d. Quem participou deixa o nome nos coment\u00e1rios que vamos incluir na ficha t\u00e9cnica abaixo. A vida aqui \u00e9 dif\u00edcil Genoc\u00eddio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 segredo Desde 1500 Voc\u00eas arrancaram meu medo N\u00e3o somos herdeiros de nada Mas quem n\u00e3o tem nada \u00e9 quem produz tudo Pra quem nasce na guerra Morrer lutando \u00e9 lucro Ciro, vaza! Meirelles, vaza! Filhotes de playboy Nem sabe o que \u00e9 uma enxada Alckimista transforma roubo em renda Santo da cara de pau oco Ladr\u00e3o de merenda \u00c9 preciso uma rebeli\u00e3o Pra tirar da pris\u00e3o catador de lata Liberdade pra Rafael Braga Pris\u00e3o pra toda a cambada! Quem roubou tem que \u201crodar\u201d Por nenhum boto a m\u00e3o fogo \u00c9 preciso uma rebeli\u00e3o Pra botar na cadeia Temer e todos A\u00e9cio pobre coitado 2 milh\u00f5es pra ele \u00e9 notinha Mas pra cada mentira que cheira Aumenta o nariz da Marina At\u00e9 pouco tempo estavam juntinhos Trocando elogios a pampa Quer saber quem \u00e9 corrupto Me diga com quem voc\u00ea anda Olha a bota de yanke aqui Bolsonaro \u00f4 Lambe Voc\u00ea n\u00e3o quer ser presidente Quer ser capataz de Trump Da sua boca s\u00f3 escorre \u00e1gua Das m\u00e3os o que pinga \u00e9 sangue \u201cTem que metralhar uns 200 mil vagabundos\u201d Ent\u00e3o que morra sua (truncated)", "426": "RIO DE JANEIRO | Neste momento, Vera concede entrevista \u00e0 R\u00e1dio Band. \u00c0s 11h, participa de uma panfletagem no Largo da Carioca, no Centro do Rio de Janeiro. #T\u00f4ComVera #pstu16 #UmChamado\u00c0Rebeli\u00e3o", "427": "RIO DE JANEIRO | Vera conversa com a popula\u00e7\u00e3o no Largo da Carioca", "428": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "429": " d\u00e1 mais para crian\u00e7as como marcos vin\u00edcius morrer enquanto os mais altos cargos da rep\u00fablica descontem dentro dos pal\u00e1cios e do congresso isso precisa acabar n\u00e3o d\u00e1 o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "430": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "431": " ei oito segundos na tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes", "432": " o mundo n\u00e3o se divide entre esquerda e direita vermelhos e azuis o mundo pra ele se divide entre quem resolve o problema e que n\u00e3o resolve e foi assim que ele ajudou o brasil a criar mais de 10 milh\u00f5es de empregos e tirar programas sociais importantes do papel brasil 2016 pior crise econ\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria parece que dessa vez o pessimismo tinha chegado para ficar mas a\u00ed para ser adivinha quem chamaram de novo para tirar", "433": " o pa\u00eds do buraco n\u00e9 meirelles que mais uma vez aceitou o desafio de consertar a economia e evitar o colapso total do pa\u00eds nada tinge biografia do meireles ea ficha limpa eu tenho muito orgulho de estar ao seu lado porque sei que ele \u00e9 o mais preparado para ser presidente do brasil precisamos do teu apoio ao chamar o meirelles para presidir e fazer do brasil o brasil dos nossos sonhos chamam meireles presidente pode iludir a", "434": " her\u00f3i nunca \u00e9 f\u00e1cil mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa somos n\u00f3s mesmos que decidimos se vamos chegar ao nosso destino pelo caminho do otimismo ou pessimismo \u00e9 bem prov\u00e1vel que esse cara tivesse escolhido ver o mundo pelos olhos do pessimismo ele nunca teria chegado onde chegou jamais teria conseguido estudar em escola p\u00fablica entrar em uma grande universidade e conquistar o mundo mas o mei", "435": "relles n\u00e3o nasceu para ser pessimista e foi pensando assim que esse cara fez sucesso no setor privado chamou a aten\u00e7\u00e3o de tanta gente no mundo todo que at\u00e9 o lula passou a enxergar nele uma solu\u00e7\u00e3o para resolver os problemas do pa\u00eds brasil 2002 os brasileiros sofrendo com uma grave crise econ\u00f4mica e quem voc\u00ea acha que foi chamado para consertar a economia meirelles nem tinha votado no lula mas aceitou o desafio porque pra ele", "436": " proposta de limpar o nome de quem est\u00e1 no spc n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de fazer nem de entender a d\u00edvida m\u00e9dia de cada um \u00e9 de 4.200 raros mas 80 de cada cem reais disse j\u00fari multa no meu plano o governo vai usar toda a sua for\u00e7a para negociar esses juros e essas multas reduzir a d\u00edvida para cerca de 1.400 reais feito isso o banco do brasil ea caixa v\u00e3o parcelar o saldo em at\u00e9 36 meses confira todos os detalhes no meu site eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "437": " voc\u00ea pode agora \u00e9 bom 50 na tv o jogo \u00e9 muito desigual nosso tempo \u00e9 curto para a internet para conhecer nossas propostas esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook vai l\u00e1", "438": " come\u00e7a agora um programa geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito e n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora do equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de a", "439": "ele o belo horizonte em enchente em s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor o tratado a minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor para minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metros para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a", "440": " das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente jogar bola a\u00ed minha m\u00e3e disse que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto \u00e9 curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui e depois tem que retornar para l\u00e1 para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual eu pego quatro horas de barco para chegar em santana de santana pega o apelo eu vou para o elenco n\u00e3o cobrar d", "441": "lgu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o [M\u00fasica] costa do marfim [M\u00fasica] hum [M\u00fasica] [M\u00fasica] [Aplausos] [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que eu moro na comunidade furo seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve a quadrilha a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o \u00fanico assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o o m\u00e9dico do s\u00e3o paulo eu chorar \u00e1gua eu pedi a meus irm\u00e3os", "442": " sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam boa tarde bota perone que est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir o molde feliz de ouvir que voc\u00ea saiba com saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea meu amigo tristeza precisa enfim sacode a poeira brasil vamos todos juntos os mudou brasileiros de todos os cantos que vem para s\u00e3o paulo em busca de tratamento s\u00e3o testemunhas do que geraldo alckmin fez e do que ser\u00e1 capaz de fazer como presidente do brasil com a cabe\u00e7a e com", "443": " o cora\u00e7\u00e3o 16 \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa o brasil precisa de uma reuni\u00e3o da onu", "444": "amento de lealdade \u00e0 lua n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] \u00e9 querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea t\u00f4 sofrendo toy pude ver e por todo canto choro \u00e9 o a de cora\u00e7\u00e3o gritei sofrimento essa tristeza meu povo i hoje a \u00e1gua \u00e9 estrela que pintaram a pagar n\u00e3o se apaga n\u00e3o gente \u00e9 o brilho dos olhos ", "445": "e de povo trabalhava esse povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava ele sabe que n\u00f3s queremos um brasil melhor e isso \u00e9 poss\u00edvel a gente devolveu o fogo os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um jur", "446": " sha decidiu lula pode ser candidato mesmo assim o registro foi negado a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo vai seguir lutando pelo direito de lula ser candidato e ser eleito presidente a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de promo\u00e7\u00f5es via esse povo comia ", "447": "\u00e9 o jeito el a olha l\u00e1 uma ideia que pode aprisionar um sonho cada vez mais livre acesa a esperan\u00e7a fipe de olhar a chama que o povo chama chama que o treze da geira tudo chama futebol hoje \u00e9 o povo [Aplausos] os poderosos podem matar uma duas ou tr\u00eas rosas mas jamais conseguiram det\u00ea a chegada da vila velha a moeda de ao p\u00f3 \u00e9 um brasil feliz n\u00f3", "448": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "449": " [M\u00fasica] o nosso povo eu pedia o impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula que lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio igor porque operacional a jato est\u00e1 em perigo eu sou alvaro dias e fiz isso na defesa da maior v\u00edtima de tudo de errado que vem ocorrendo no brasil a maior v\u00edtima \u00e9 voc\u00ea chega [M\u00fasica]", "450": " abre o olho brasil acima de tudo deus acima de todas", "451": "Embora haja alguns resultados tradicionais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 justifica\u00e7\u00e3o de um comportamento violento, a maioria das respostas s\u00e3o surpreendentes. Respaldam nossa proposta PV 2014 de desvincula\u00e7\u00f5es com ex\u00e9rcito, fus\u00e3o das policias militar e civil, novas forma\u00e7\u00f5es etc. Vejam a PEC 51 (http://bit.ly/1sdimMe:=:http://www25.senado.leg.br/web/atividade/materias/-/materia/114516) que estamos apoiando. http://bit.ly/1nTS0ha:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/73-dos-policiais-sao-favoraveis-desmilitarizacao-da-pm-aponta-pesquisa/", "452": "No pr\u00f3ximo domingo estarei em Ribeir\u00e3o Preto para inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea do PV na cidade. O evento ser\u00e1 espa\u00e7o para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e mobiliza\u00e7\u00e3o dos filiados. Todos est\u00e3o convidados. Saiba mais no Conte\u00fado do Dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "453": "j\u00e1 assinei. E voc\u00ea? http://bit.ly/1qyF2Ud:=:http://www.legodesencaixedashell.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=ads&utm_campaign=Arctic_Lego&utm_content=Protection_Conexao_Britadeira", "454": "http://levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/:=:http://ww2.levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/", "455": "Bom dia! Hoje Luciana est\u00e1 em Florian\u00f3polis! Toma caf\u00e9 da manh\u00e3 com a Associa\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as do Estado de Santa Catarina, tem uma coletiva de imprensa \u00e0 tarde e, \u00e0s 17h participa de Caminhada pelo centro da cidade com candidatos e militantes do PSOL. Confirme presen\u00e7a no evento! https://www.facebook.com/events/328693353956686/?ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "456": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi a primeira presidenci\u00e1vel a reunir-se com os representantes da Associa\u00e7\u00e3o dos Pra\u00e7as de Santa Catarina, entidade dos a soldados e cabos da Pol\u00edcia Militar de Santa Catarina, em caf\u00e9 da manh\u00e3 nesta sexta-feira (31/07), em Florian\u00f3polis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-reuniao-com-associacao-de-policiais-luciana-genro-defende-mudancas-rumo-a-uma-policia-cidada/ #Equipe50", "457": "As recentes pesquisas estaduais divulgadas pelo Ibope j\u00e1 mostram que nossos candidatos a governador e senador cativam crescente parcela do eleitorado. Os resultados s\u00e3o animadores, com destaque para o fato de pontuarmos em todos os estados pesquisados. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/pesquisas-mostram-que-psol-se-firma-como-alternativa/ #Equipe50", "458": "Cerca de 200 pessoas realizaram caminhada no Centro de Florian\u00f3polis na largada das campanhas Luciana Genro Presidenta, Afr\u00e2nio Boppr\u00e9 Governador e Sargento Soares Senador. A atividade refor\u00e7ou o car\u00e1ter militante e de mobiliza\u00e7\u00e3o de rua da candidatura de Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/largada-da-campanha-de-luciana-genro-presidenta-empolga-militancia-em-florianopolis/ #Equipe50", "459": "Morreu nesta quinta-feira Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara, o Almirante Ibsen, um dos mais brilhantes ambientalistas do Brasil. Dedicou sua vida \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais do planeta, em especial o mar e as florestas. Ajudou a criar in\u00fameras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias ONGs, entre elas a Funda\u00e7\u00e3o Brasileira para Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (FBCN), a mais antiga ONG ambientalista do pa\u00eds. Que Deus possa dar conforto a seus familiares, amigos e a tantos que militam pela causa ambiental \u2013 http://glo.bo/UQP3ln:=:http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/blog-do-planeta/noticia/2014/07/uma-vida-bdedicada-naturezab.html", "460": "#EduardoeMarina40 | Eduardo Campos e Marina Silva estar\u00e3o ao vivo na R\u00e1dio Ga\u00facha a partir das 8h10 desta sexta-feira. Acompanhem a entrevista \u2013 600 AM, 93,7 FM e http://bit.ly/1s9naRX:=:http://www.radios.com.br/aovivo/Radio-Gaucha-AM-600-FM-93.7/13176", "461": "Acompanhem ao vivo a primeira agenda em que eu e Eduardo Campos participamos nesta sexta-feira em Pelotas, no Rio Grande do Sul - www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "462": "#CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "463": NaN, "464": "O radialista Moacyr Guizan e sua mulher, a assistente social Lourdes Mascarello, do munic\u00edpio de Serra, no Esp\u00edrito Santo, abriram sua casa para que seja mais uma Casa de Eduardo e Marina. Fa\u00e7a de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "465": "Amigos, ontem estive no 18\u00ba Congresso Pentecostal Brasileiro, na sede da Assembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo, junto com o querido amigo Pastor Silas Malafaia.", "466": "JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 805 http://wp.me/p18tzC-eG", "467": "Muito boa a atividade de campanha que realizamos agora a noite, em Congonhas, Minas Gerais. Um debate com mais de 130 pessoas, na sua grande maioria oper\u00e1rios e aposentados das minas da regi\u00e3o para discutir as propostas do PSTU para as elei\u00e7\u00f5es. Estavam presentes, al\u00e9m de mim, a Vanessa e o Valerio, candidatos a deputados do PSTU e o Geraldo Batata, candidato ao senado. Veja abaixo algumas fotos da atividade:", "468": "FLUXO com Z\u00c9 MARIA As quatro partes da entrevista que Z\u00e9 Maria, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSTU, concedeu a Bruno Torturra. Nela o candidato fala sobre como seu partido n\u00e3o se coloca nas elei\u00e7\u00f5es em busca de n\u00fameros ou alian\u00e7as. Mas enxerga a campanha como uma forma de ampliar a organiza\u00e7\u00e3o e a consci\u00eancia dos trabalhadores e dos mais pobres no Brasil na dire\u00e7\u00e3o de uma real revolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica orientada por uma vis\u00e3o muito ligada \u00e0 leitura marxista da economia e sociedade. Sua luta n\u00e3o \u00e9 por votos. \u00c9 a luta de classes. Socializar os meios de produ\u00e7\u00e3o, decretar morat\u00f3ria a bancos e credores da d\u00edvida p\u00fablica e abolir a propriedade privada. S\u00f3 assim, acredita, ser\u00e1 poss\u00edvel produzir reais melhoras na vida da maioria e criar uma economia que seja compat\u00edvel com as limita\u00e7\u00f5es ambientais. Em uma hora de conversa, dividida em quatro partes, ele fala sobre o estado do imagin\u00e1rio da esquerda no Brasil e no mundo. Sobre a pertin\u00eancia e a necessidade de retomar a terminologia e os princ\u00edpios do comunismo da revolu\u00e7\u00e3o bolchevique antes de Stalin. Comenta o governo do PT, sobre o que considera a capitula\u00e7\u00e3o de Lula aos empres\u00e1rios, o sequestro do processo eleitoral pelo capital e como encara a polariza\u00e7\u00e3o e acirramento da disputa ideol\u00f3gica no pa\u00eds. Metal\u00fargico por profiss\u00e3o, Z\u00e9 Maria milita e articula movimentos de trabalhadores desde os anos 70 em nome de um Brasil socialista. Um dos fundadores do PT, rompeu com o partido em 1992 para fundar o PSTU. C\u00e2meras: Carol Quintanilha e Fernanda Ligabue Produ\u00e7\u00e3o: Laura Escorel Apresenta\u00e7\u00e3o e montagem: Bruno Torturra Gravado no terre\u00e7o do Pr\u00e9dio Farol, onde fica o est\u00fadio Fluxo.", "469": "Agora \u00e9 A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "470": "Bom dia! Chegou a hora da grande decis\u00e3o!", "471": "#EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil Foto: Bruno Magalh\u00e3es", "472": "#EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #A\u00e9cio45", "473": NaN, "474": "Milhares de pessoas se reuniram, ontem, na Pra\u00e7a da Liberdade, em Belo Horizonte (MG) em uma grande manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea de apoio \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves \u00e0 Presid\u00eancia. Minas conhece e aprova A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "475": "Queridos amigos, volunt\u00e1rios e agentes de mudan\u00e7a, O dia 25 foi hist\u00f3rico. Centenas de milhares de pessoas foram \u00e0s ruas, no Brasil inteiro, em mais de 250 cidades, para manifestar o seu apoio para a campanha #MudaBrasil, para lutarem contra a corrup\u00e7\u00e3o e em defesa de um governo mais eficiente e transparente. Quero agradecer muito a todos voc\u00eas que foram nossos volunt\u00e1rios, agentes de mudan\u00e7a, empreendedores c\u00edvicos, que h\u00e1 meses est\u00e3o lutando, com suor, fogo nos olhos e paix\u00e3o, para esse momento de transforma\u00e7\u00e3o. Muito obrigado a todos! N\u00f3s, do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, estamos extremamente felizes e orgulhosos pela energia e entusiasmo de milh\u00f5es de brasileiros. A alian\u00e7a que desenvolvemos com o movimento #VemPraRua, na reta final da campanha, marca a import\u00e2ncia da uni\u00e3o e converg\u00eancia para a transforma\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor. Hoje, vamos votar em A\u00e9cio, votar na grande mudan\u00e7a que o Brasil precisa! Obrigado, Brasil! - Rodrigo Baggio, coordenador do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado da Campanha Muda Brasil #VamosAgir #A\u00e9cio45", "476": "#FaceDaDilma", "477": NaN, "478": "#FaceDaDilma", "479": "#FaceDaDilma", "480": "#SomosTodosDilma", "481": "Vamos compartilhar o que nos fez apertar 13 e confirma? Conte para gente, use #FaceDaDilma em suas redes ou mande um e-mail para facedadilma@gmail.com. #SomosTodosDilma", "482": "#SomosTodosDilma A verdade vai vencer a mentira. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio.", "483": NaN, "484": "\"Mudamos o pa\u00eds para que ele possa mudar muito mais. O Brasil, com a ascens\u00e3o do seu povo, ascende tamb\u00e9m. Essa \u00e9 a grande e verdadeira mudan\u00e7a. Agora temos rumo.\"\n\nLeia o artigo da presidenta Dilma publicado hoje! ;D", "485": "\"Dilma \u00e9 um projeto que resgata o povo como sujeito e n\u00e3o como objeto da pol\u00edtica, que desenvolve o pa\u00eds do ponto de vista econ\u00f4mico com distribui\u00e7\u00e3o de renda e diminui\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as.\" Ol\u00edvio Dutra", "486": "Assista a esta bela homenagem com a participa\u00e7\u00e3o do ator Jos\u00e9 de Abreu! #SomosTodosDilma", "487": "Ao lado do governador Tarso Genro e com direito a chimarr\u00e3o, Dilma votou cedinho, em Porto Alegre. E voc\u00ea, j\u00e1 votou?", "488": "Luciana Genro vota em Porto Alegre. #Equipe50", "489": "Nesta vit\u00f3ria da Dilma o que mais me alegra \u00e9 ver os comentaristas da Globo se lamentando e saber que os reacion\u00e1rios viram os seus planos de ganhar mais for\u00e7a frustrados. Venceu o PT contra o retrocesso. Menos mal. Mas \u00e9 a esquerda que abandonou suas bandeiras que abriu espa\u00e7o para o PSDB crescer tanto. Por isso n\u00e3o abrimos m\u00e3o de ser oposi\u00e7\u00e3o e construir uma esquerda coerente. Nossas lutas n\u00e3o s\u00e3o decididas nas urnas mas sim nas ruas. \u00c9 l\u00e1 que estaremos sempre!", "490": "Agrade\u00e7o a todos que votaram em A\u00e9cio. Permanecerei na trincheira, em defesa da vida, da fam\u00edlia, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e pelo Brasil. Pastor Everaldo", "491": "ELEITA, DILMA FALA EM MUDAN\u00c7AS MAS ESTENDE PONTES PARA A OPOSI\u00c7\u00c3O DE DIREITA, BANCOS E GRANDES EMPRESAS O discurso de presidenta reeleita, feito por Dilma Roussef ha pouco, \u00e9 emblem\u00e1tico da escolha feita pelo PT - de governar com os empres\u00e1rios e banqueiros. A presidenta falou em mudan\u00e7as, em reforma pol\u00edtica e at\u00e9 de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Mas fez quest\u00e3o de come\u00e7ar o discurso estendendo pontes para a oposi\u00e7\u00e3o de direita, falando em unidade e em buscar os \"pontos em comum\" (que, mostraram os debates, n\u00e3o s\u00e3o poucos quando se fala de modelo econ\u00f4mico). Por outro lado sinaliza com dialogo e amplia\u00e7\u00e3o do apoio aos setores econ\u00f4micos, seja industria ou bancos. Com o agravamento da situa\u00e7\u00e3o da economia, a candidata reeleita aponta que o novo governo dar\u00e1 ainda mais apoio \u00e0s grandes empresas e aos bancos. E sabemos todos que n\u00e3o h\u00e1 como fazer isso sem ampliar tamb\u00e9m os sacrif\u00edcios que j\u00e1 s\u00e3o impostos aos trabalhadores e jovens do nosso pa\u00eds. N\u00e3o teremos uma mudan\u00e7a de rumos, no novo governo de Dilma Roussef. Teremos mais do mesmo. Se fosse A\u00e9cio, do PSDB, o eleito, a situa\u00e7\u00e3o seria a mesma, ou ainda pior. N\u00e3o havia, portanto, para onde correr, e por isso mesmo defendi o voto nulo neste segundo turno. Agora \u00e9 preparar a luta e a resist\u00eancia para defender os direitos e interesses dos trabalhadores. E \u00e9 na luta da classe trabalhadora e da juventude brasileira que vamos construir as condi\u00e7\u00f5es para mudar, de fato, o nosso pa\u00eds.", "492": "Durante visita a Unidade de Sa\u00fade em Guarulhos (SP), a presidenta Dilma posou para fotos com funcion\u00e1rios e pacientes. Dilma afirmou que com o #MaisM\u00e9dicos houve uma melhoria significativa do atendimento na segunda maior cidade de S\u00e3o Paulo. Foto: Ichiro Guerra Confira mais imagens aqui: http://goo.gl/K79p0x:=:https://www.flickr.com/photos/saladeimprensadilma13/sets/72157645762844418/", "493": "Ajude a divulgar as ideias do Partido Verde e mostre para seus amigos que voc\u00ea quer um Brasil mais sustent\u00e1vel. Para isso, basta acrescentar meu twibbon na sua foto do perfil do Twitter e do Facebook. http://twibbon.com/Support/eduardo-jorge-43-5 #tomepartido", "494": "\u00c9 importante para o parlamento brasileiro que tenha gente comprometida com as ideias do PV. Mais qualidade do que quantidade para defender ideias que n\u00e3o s\u00e3o f\u00e1ceis de defender num ambiente t\u00e3o reacion\u00e1rio e conservador como \u00e9 o ambiente dos partidos socialistas e capitalistas brasileiros. Assista minha entrevista ao Est\u00fadio Fluxo. http://bit.ly/1mfo4Yc:=:https://www.youtube.com/watch?v=u2kmIcPtM8A&list=PLyeT62cd-aAvzZEvzW1Ea4Rvs-OVMHje5&index=5", "495": "7.877 km_semana4 \u00e9 a cr\u00f4nica da quarta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana4", "496": "Nossa semana de viagens pelo Brasil!", "497": "Formada em Direito, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, concluiu em julho deste ano sua p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal pela UniRitter, em Porto Alegre. No trabalho de conclus\u00e3o de curso, ela defendeu o fim da chamada \u201cguerra \u00e0s drogas\u201d e a implementa\u00e7\u00e3o de um novo modelo de pol\u00edtica de drogas para o pa\u00eds. #LucianaGenro50 #Equipe50 ", "498": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e o candidato da Frente de Esquerda ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram, na tarde desta segunda-feira (04/08), o primeiro ato de campanha na Esquina Democr\u00e1tica, em Porto Alegre. A atividade foi acompanhada por dezenas de militantes e candidatos do partido \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados e \u00e0 Assembleia Legislativa. #LucianaGenro50 #Equipe50", "499": "#AgendaEduardoeMarina | Eduardo Campos e Marina Silva anunciam o programa Passe Livre para estudantes durante o lan\u00e7amento da Carta da Juventude, compromisso que assumem na tarde desta segunda-feira, em S\u00e3o Paulo. O encontro vai ter transmiss\u00e3o ao vivo a partir das 15h na TV40: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "500": "#CoragemPraMudar | O primeiro dia de cobertura que o Jornal Nacional dedicou aos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica destacou que Eduardo Campos, ao lado de Marina Silva, falou para a juventude dos partidos da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que entregaram a eles a Carta das Juventudes. Entre os compromissos assumidos, que constam no programa de governo de #EduardoeMarina40, est\u00e3o as escolas de tempo integral e o Passe Livre. Assista \u00e0 reportagem \u2013 http://bit.ly/1o8Xp48:=:http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/eduardo-campos-faz-campanha-em-sao-paulo/3542247/ www.eduardoemarina40.com.br", "501": "Acompanhe agora, ao vivo, pela TV40, o encontro com lideran\u00e7as jovens e representantes de movimentos sociais. Eles v\u00e3o apresentar a Carta das Juventudes, com as demandas, compromissos e propostas que dever\u00e3o fazer parte do programa de governo de Eduardo e Marina: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #coragempramudar #eduardoemarina ", "502": "Apresentamos hoje, eu e Eduardo Campos, o caminho que nos leva ao Passe Livre para os estudantes, que est\u00e1 em nosso programa de governo. #Eduardo\u00c9PasseLivre #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "503": "#CoragemPraMudar | Mostre seu apoio \u00e0 coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Baixe nosso material de campanha: www.eduardoemarina40.com.br/material-de-campanha #EduardoeMarina40.com.br www.eduardoemarina40.com.br ", "504": "O jingle da campanha de Eduardo e Marina ganhou uma vers\u00e3o em ritmo t\u00edpico do Rio Grande do Sul, o vaner\u00e3o. Viva a diversidade cultural brasileira! bit.ly/1s5nPpY:=:https://www.youtube.com/watch?v=mXDly-kV7iE #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "505": NaN, "506": "Escolhi me candidatar a presidente da Rep\u00fablica porque tenho #F\u00e9NoBrasi, mas para entender a minha resposta quero que voc\u00eas voltem comigo no tempo e conhe\u00e7am um pouco da minha hist\u00f3ria! ", "507": "Bom dia ! Uma semana vitoriosa a todos. Compartilhe o video sobre algumas de nossas propostas para # UmNovoCaminho com #F\u00e9NoBrasil", "508": "QUAL A POSI\u00c7\u00c3O MARXISTA DIANTE DA QUEST\u00c3O DAS DROGAS? http://wp.me/p18tzC-eR", "509": "NAS RUAS, JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 806 http://wp.me/p18tzC-eO", "510": "\"At\u00e9 agora o que sei e fa\u00e7o com muito orgulho \u00e9 embolar roda \u00e9 o que gosto de fazer. Eu dediquei a minha vida todinha pra dirigi e vi meu patr\u00e3o pelas costas crescendo, crescendo, crescendo...\" Veja o depoimento de vida de Josival Costa, motorista que foi \u00e0 luta por n\u00e3o aguentar mais a explora\u00e7\u00e3o e cruzou os bra\u00e7os na heroica greve dos rodovi\u00e1rios de Pernambuco. Ele foi na inaugura\u00e7\u00e3o do novo comit\u00ea do PSTU em e fez seu relato. Josival t\u00e1 com o PSTU! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=9XAtGjQYT9Q&feature=youtu.be (assessoria) ", "511": "UM MENSAL\u00c3O INSTITUCIONALIZADO ELES NEM SE PREOCUPAM EM DISFAR\u00c7AR Veja no link abaixo como os grandes empres\u00e1rios organizam a compra de apoio de presidentes e parlamentares a seus interesses. \u00c9 assim que os grandes empres\u00e1rios controlam o sistema eleitoral brasileiro. Compartilhe. Ajude a denunciar essa bandalheira. <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1495307-empresarios-vao-reduzir-doacoes-a-parlamentares-nas-eleicoes-deste-ano.shtml>", "512": "OS RICOS CADA VEZ MAIS RICOS. OS POBRES... Veja na reportagem abaixo resultado da pol\u00edtica econ\u00f4mica que o governo do PT herdou do governo FHC e mantem at\u00e9 hoje em nosso pa\u00eds. A concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aumenta e, portanto, a desigualdade social tamb\u00e9m. <http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2014/08/1494444-1-mais-rico-de-sp-abocanha-20-da-renda-da-cidade-ha-dez-anos-eram-13.shtml>", "513": "O Brasil exige um futuro melhor. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "514": "Charge do Cazo publicada no site www.chargeonline.com.br #ADComunica\u00e7\u00e3o", "515": "Em 2011, em uma CPI no Senado, Alvaro Dias foi enf\u00e1tico: \"n\u00e3o estou aqui para contemporizar, estou aqui para radicalizar sim em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o \u00e9tica porque \u00e9 essencial para o pa\u00eds\". O senador sempre foi um combatente implac\u00e1vel da corrup\u00e7\u00e3o e dos corruptos. Veja mais no v\u00eddeo de 2011. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "516": "Nossos parab\u00e9ns a toda a equipe do Jornal do Senado, que nesta quinta-feira atingiu a marca de cinco mil edi\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #ADComunica\u00e7\u00e3o", "517": "Parab\u00e9ns aos dentistas brasileiros. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "518": "H\u00e1 43 anos, Vladimir Herzog foi assassinado pela ditadura no DOI-CODI. Essa mesma ditadura que Bolsonaro defende com convic\u00e7\u00e3o, sem remorso algum. Definitivamente, o Brasil n\u00e3o pode voltar para tr\u00e1s, como quer o deputado. N\u00f3s queremos construir um futuro sem viol\u00eancia e com esperan\u00e7a.", "519": "A virada j\u00e1 come\u00e7ou. Assista ao nosso programa in\u00e9dito. #ViraVoto #Haddad13", "520": "Ato pela Virada em Pernambuco com Fernando Haddad #Haddad13 #ViraVoto", "521": "Quanto carinho e energia positiva recebi hoje no Ato da Virada em S\u00e3o Paulo. Agrade\u00e7o a todos e todas que est\u00e3o nas ruas e nas redes promovendo a onda da virada com empolga\u00e7\u00e3o, respeito e muito debate.", "522": "Hoje \u00e9 dia de agenda cheia com entrevistas para apresentar as propostas que ser\u00e3o base da unidade nacional e ampla. No final do dia estarei em Recife em mais um ato da onda da virada. #HaddadPresidente13", "523": "Eu tenho propostas para a seguran\u00e7a p\u00fablica e s\u00e3o muito diferentes da proposta do meu opositor que \u00e9 somente armar as pessoas para que elas se matem. Farei o Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a para agir com intelig\u00eancia contra o crime e deixar as fam\u00edlias em paz. Essa ser\u00e1 minha prioridade.", "524": "Na Lapa, um menino chegou at\u00e9 mim para trazer estas palavras de sensibilidade e de for\u00e7a: \u201cEstudo em escola p\u00fablica. Vim ver o professor que quer me ver doutor!!!\u201d. Foto: Tom\u00e1s Soares", "525": "A nossa onda cresce a cada dia e a virada est\u00e1 chegando. Compartilhe nossas mensagens com os amigos, converse com os familiares. Com o apoio de todos e todas, n\u00f3s vamos ganhar as elei\u00e7\u00f5es no domingo.", "526": "Marieta Severo, Osmar Prado, Ant\u00f4nio Pitanga e diversos artistas se somam \u00e0 nossa campanha por um Brasil sem \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "527": "O momento \u00e9 determinante. Vamos dialogar com todos e todas. Ainda h\u00e1 tempo para mostrar que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a nossa democracia, o Brasil e a vida dos brasileiros. Vamos juntos, nas ruas e nas redes, construir essa virada! #haddad13", "528": "Aprendendo uma m\u00fasica nova ao lado de amigos e amigas. \u00c9 a onda da virada. \u00c9 importante intensificar a agenda de atividades e conquistar mais votos para o Brasil sair da crise e voltar a ser feliz de novo. #Haddad13 #ViraVoto V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "529": "N\u00f3s apoiamos o trabalho que as igrejas fazem. O Estado Laico tem que proteger todas as religi\u00f5es, respeitar todas as cren\u00e7as.", "530": "Nosso advers\u00e1rio representa um retrocesso enorme, e isso aumenta ainda mais a nossa responsabilidade. N\u00e3o vamos deixar o Brasil perder conquistas de uma gera\u00e7\u00e3o inteira. Tem muita coisa em jogo nesse momento, e eu tenho certeza de que estou do lado certo da hist\u00f3ria. #Haddad13 #HaddadPresidente", "531": "Nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a, olhar nos olhos do povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua!", "532": "No DataFolha, em 3 dias, a dist\u00e2ncia entre n\u00f3s caiu 6 pontos. O Bolsonaro disse no domingo que vai varrer a oposi\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o vai ter oposi\u00e7\u00e3o, porque ele n\u00e3o vai ser governo. N\u00f3s vamos virar!", "533": "Est\u00e1 muito claro por que Bolsonaro foge dos debates: quanto menos ele falar, menos mostra o que realmente pensa, quem realmente \u00e9.", "534": "A virada \u00e9 real e est\u00e1 nas ruas e nas redes. Nestes \u00faltimos dias de campanha, converse com todos e todas e ajude a gente a conquistar os votos necess\u00e1rios para ganhar essas elei\u00e7\u00f5es e fazer o Brasil feliz de novo. Conto com voc\u00ea!", "535": "O mundo inteiro observa com apreens\u00e3o os rumos da democracia no Brasil. O empenho do nosso advers\u00e1rio em manipular a vontade do povo com mentiras segue surpreendendo. Temos at\u00e9 domingo pra fazer valer a verdade. Vamos juntos.", "536": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad #ViraVoto", "537": "Lindo ato no Recife! Tudo que fizemos nos trouxe at\u00e9 esse momento. Toda nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Agora \u00e9 chegada a hora da virada. E ela depende muito de voc\u00ea. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a. Olhar nos olhos do nosso povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua! Vamos virar! #HoraDaVirada Foto: Ricardo Stuckert", "538": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que 7 ministros de Temer j\u00e1 demonstraram apoio a Bolsonaro. Bolsonaro votou com Temer para congelar o teto de investimento em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, e pela Reforma Trabalhista. O soldadinho de araque quer aprofundar as pol\u00edticas econ\u00f4micas de Temer. Temer \u00e9 Bolsonaro. Bolsonaro \u00e9 Temer.", "539": "Sobre o Datafolha: bora ganhar essa elei\u00e7\u00e3o! #ViraVoto #Haddad13 V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "540": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad em S\u00e3o Paulo #Haddad13 #ViraVoto", "541": "Mais de 2 mil pessoas hoje em Porto Alegre contra o fascismo e construindo as brigadas pela democracia. Muito bom estar na terra de Leonel Brizola e da rede pela legalidade junto com Tarso Genro , Fernanda Melchionna, Maria do Ros\u00e1rio, Raul Pont e Berna Menezes. Vamos sem medo!", "542": "Vamos sem medo! #Haddad13", "543": "\u00c9 hoje em Porto Alegre. Confirmado! Vamos sem medo!", "544": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "545": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "546": "Escandalosa a postura da ju\u00edza que determinou a pris\u00e3o do diretor da faculdade da direito da UFF caso n\u00e3o retire faixa contra o fascismo. Toda solidariedade ao diretor! #antifascismo", "547": "- O PT \u00c9 O BRASIL \u00c0 BEIRA DO ABISMO! . Link no youtube: https://youtu.be/VwulE6f47pc:=:https://www.youtube.com/watch?v=VwulE6f47pc&feature=youtu.be", "548": "- Entrevista para o Ter\u00e7a Livre TV sobre o bolivarianismo e o Foro de SP. Assista:", "549": "- Para combater o desemprego o Brasil precisa de confian\u00e7a e seguran\u00e7a. Investidores n\u00e3o confiam no Brasil, milhares de empresas fecharam devido a viol\u00eancia, altos impostos, burocracia, corrup\u00e7\u00e3o e crise, tudo heran\u00e7a do PT. N\u00f3s mudaremos esse quadro. Seremos o governo do emprego! - Pa\u00edses com mais liberdade econ\u00f4mica no mundo possuem taxas baix\u00edssimas de desemprego. N\u00f3s seguiremos este rumo. N\u00f3s criaremos emprego como nunca! O Norte e o Nordeste crescer\u00e3o! Sul, Sudeste e Centro-Oeste voltar\u00e3o a crescer! O Brasil ser\u00e1 uma grande na\u00e7\u00e3o!", "550": "- Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o do Empres\u00e1rio Roberto Justus!", "551": "...", "552": "- Ainda aguardo o mea-culpa de parte da imprensa e advers\u00e1rios que por dias associaram a mim um falso ataque contra eleitora do PT no Rio Grande do Sul desmascarado pela per\u00edcia, que provou que a pr\u00f3pria \"v\u00edtima\" produziu a su\u00e1stica em seu corpo. O preju\u00edzo precisa ser reparado!", "553": "- A melhor forma de mostrar respeito \u00e0s pessoas \u00e9 tratando-as de igual pra igual, valorizando-as por seu car\u00e1ter e compet\u00eancia, n\u00e3o cor ou sexualidade, nem como se fossem mais fr\u00e1geis e incapazes. Ningu\u00e9m gosta de ser tratado como coitadinho. O Brasil \u00e9 um s\u00f3! \u00c9 de todos n\u00f3s! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "554": "\u2022 Somente em 2017, mais de 800 milho\u0303es de toneladas de cargas foram movimentadas nos 37 portos brasileiros. \u2022 E\u0301 necessa\u0301rio melhorar a eficie\u0302ncia portua\u0301ria e reduzir custos, ale\u0301m de atrair mais investimentos para atender a demanda crescente do pai\u0301s e GERAR EMPREGOS. \u2022 A melhoria neste setor vai ale\u0301m das estruturas portua\u0301rias e deve ter integrac\u0327a\u0303o com uma vasta malha ferrovia\u0301ria e rodovia\u0301ria ligando as principais regio\u0303es, assim como e\u0301 feito em outros pai\u0301ses. \u2022 Devemos ter como objetivo a reduc\u0327a\u0303o de custos e prazos para embarque e desembarque. \u2022 Com este entendimento, agregamos muito mais for\u00e7a para o desenvolvimento social e econ\u00f4mico para o Brasil, ou seja, emprego para o cidad\u00e3o e progresso para todos!", "555": "N\u00e3o podemos mais atrasar os investimentos necess\u00e1rios em infraestrutura para o Brasil voltar a crescer. O NOVO e nossos 20 deputados ir\u00e3o lutar pelas privatiza\u00e7\u00f5es e concess\u00f5es necess\u00e1rias para o Brasil se desenvolver.", "556": "Estas s\u00e3o algumas medidas para termos um Governo que n\u00e3o pese tanto nos nossos bolsos.", "557": "O Brasil precisa deixar de ser um pa\u00eds de privil\u00e9gios e virar um pa\u00eds de oportunidades. Os pol\u00edticos devem dar o exemplo e abrir m\u00e3o dos pr\u00f3prios privil\u00e9gios. Esse \u00e9 o compromisso e a primeira medida dos eleitos do NOVO.", "558": "Faz sentido um pol\u00edtico preso representar a popula\u00e7\u00e3o no Congresso? N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para essa Bancada da Grade no NOVO Brasil.", "559": NaN, "560": NaN, "561": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais t\u00e3o", "562": " de novo o pt no poder o pt nunca feito um auto cr\u00edtica pelo fracasso do governo dilma e pela corrup\u00e7\u00e3o o governo pode ser melhor se n\u00e3o consegue nem reconhecer seus pr\u00f3prios erros agora eu vou te falar a minha verdade nunca tive uma \u00fanica den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o tenho preparar para fazer esse pa\u00eds crescer e cr", "563": "iar empregos como j\u00e1 fiz antes como presidente do banco central e ministro da fazenda a consequ\u00eancia disso o brasil muito melhor pra todos eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o pr\u00f3ximo lote 15 pote meirelles o", "564": "ra vamos falar da consequ\u00eancia de votar proporcionar a primeira ele j\u00e1 disse que n\u00e3o entende nada de economia a segunda conseq\u00fc\u00eancia o pa\u00eds e j\u00e1 est\u00e1 dividido vai ceder ainda mais agora o pt a economia no governo lula quando eu fui presidente do banco central funcionava rabat mas \u00e9 as consequ\u00eancias de colocar", "565": " perigoso quanto atravessar uma rua movimentada sem enxergar nada \u00e9 votar com os olhos cegos pela indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixe sua indigna\u00e7\u00e3o de hoje se transformar em preocupa\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 hoje a gente vai falar de verdade e conseq\u00fc\u00eancia o bolsonaro \u00e9 fruto da indigna\u00e7\u00e3o que muitos brasileiros sentem atomic ravache ago", "566": " presidente disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpar o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 para explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes nem a nem b [M\u00fasica] nem a nem b \u00e9 ser preciso orth seus presidentes para n\u00e3o se arrepender depois", "567": " lance n\u00f3s mulheres estamos em guerra contra bolsonaro n\u00e3o vamos recuar e nem negociar o direito de decidir sobre nossos corpos n\u00f3s estamos agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook que vai l\u00e1 agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a agora o programa", "568": " geraldo alckmin presidente est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem volta no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco tanto tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atava o funcion\u00e1rio sabe porqu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro no segundo turno porque o pt sabe que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o alta que ele perde o pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser o funcion\u00e1rio por mais que voc\u00ea simpatiza com ele para vencer o pt e sua turma no segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia a quest\u00e3o", "569": "elular de segundo turno est\u00e1 se definido por todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota o pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia prepara para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt urgente campanha de bolsonaro \u00e9 contra o 13\u00ba sal\u00e1rio se ouve se declara que contra o 13\u00ba prepare seu bolso ele n\u00e3o 13\u00ba sim 16 \u00e9", "570": " que est\u00e3o no p\u00e1reo no segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bonsonaro perde para se empata com marina perde para ao time e principalmente bolsonaro perde f\u00e1cil para o pt a campanha de bolsonaro vai querer te convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias pequeninos inventa que tem pessoas famosas que v\u00e3o votar nele mas que na verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o bolsonaro \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfie de tudo o que voc\u00ea recebe pelo whatsapp a internet virou territ\u00f3rio sem lei onde v", "571": "ale tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea votar bolso agora no segundo turno quem venceu pt 51 por cento das mulheres ainda n\u00e3o decidiram em quem v\u00e3o votar bolsonaro j\u00e1 demonstrou que n\u00e3o respeita as mulheres agora elas est\u00e3o dando o troco e dizendo n\u00e3o ao emocionar no s\u00e1bado milhares de mulheres do brasil inteiro e em capitais de v\u00e1rios pa\u00edses v\u00e3o se reunir para protestar contra ele e tudo que ele representa geraldo alckmin \u00e9 um especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu o pt para o governo do estado tr\u00eas vezes as \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geral do the who ton pt em 644 daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros n\u00e3o mentem o c", "572": " \u00e9 n\u00e3o deixar o pt voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea por 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da pt porque o pt n\u00e3o pode voltar e \u00e9 o partido do mensal\u00e3o do pt o lam o ex-presidente que est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o o pt do dinheiro do bnds para cuba e venezuela o pt das empresas fechadas da fuga dos investimentos decomposto nada o pt de volta porque n\u00e3o votarem do senado porque j\u00e1 demonstrou preconceito contra minorias por que ele desrespeita mulheres dottie outra data de 12 para morar e principalmente porque ele \u00e9 um passaporte para a volta do pt a rejei\u00e7\u00e3o a ele s\u00f3 aumenta como nunca se viu uma elei\u00e7\u00e3o por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem no segundo hoje posicionar o elegi mim o pt \u00e9 bom somar perde para todos os outros candidatos", "573": " rebeli\u00e3o vamos para a internet debater a d\u00edvida p\u00fablica n a equipe come\u00e7a agora o", "574": "os foram gerados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades esperan\u00e7a para todo o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de povo sorria esse povo comia e de povo trabalhava este povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava", "575": " programa haddad presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo e as amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empreg", "576": " e charme que n\u00f3s queremos um brasil melhor durante 12 anos e isso \u00e9 poss\u00edvel desenvolver como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram que eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovar", "577": "emprego sal\u00e1rio e rimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nosso clube j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz pe\u00e7o a voc\u00ea ea 7 de outubro vote do haddad continua crescendo e j\u00e1 venci no segundo tudo dote estrela no peito vamos para as ruas conversar com o povo do brasil ser feliz de novo n\u00e3o se", "578": "am a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na sua aposentadoria o que est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia o que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso o meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar hoje \u00e9 um justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o do povo o ", "579": " arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 o prazo n\u00e3o vai", "580": " aceitar o lan\u00e7amento de uma candidatura \u00e0 presid\u00eancia na porta da penitenci\u00e1ria o brasil n\u00e3o pode aceitar mais \u00e9 comandado por organiza\u00e7\u00f5es criminosas ser comandado pela organiza\u00e7\u00e3o da incompet\u00eancia da intoler\u00e2ncia e da irresponsabilidade p\u00fablica e os pol\u00edticos da lava jato n\u00e3o tem coragem de andar na tua o teu nosso lado s\u00f3 ent\u00e3o as pessoas que v\u00eam a pessoa correta at\u00e9 boa figura [Aplausos]", "581": " \u00f3 [Aplausos]", "582": " a presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "583": " nele quem sofreu justi\u00e7a sabe o valor da justi\u00e7a quem \u00e9 m\u00e3e sabe a urg\u00eancia de creche sa\u00fade prote\u00e7\u00e3o ae o vate marina silva 18 uma mulher do povo na presid\u00eancia a deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s", "584": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria [M\u00fasica]", "585": "Um convite de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "586": "Hoje, vamos come\u00e7ar o dia com uma visita \u00e0 principal pra\u00e7a dos mineiros? A Pra\u00e7a da Liberdade, que j\u00e1 foi o centro do poder do estado, abriga hoje um dos mais importantes circuitos culturais do Brasil. Essa transforma\u00e7\u00e3o ocorreu na gest\u00e3o de A\u00e9cio Neves. Esse foi um grande projeto de valoriza\u00e7\u00e3o da cultura que pode ser adotado em v\u00e1rios locais no Brasil. Voc\u00ea gostou? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "587": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram de uma caminhada, hoje, em Contagem (MG). #MudaBrasil #Virada45", "588": "Quer acompanhar alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, no Rio de Janeiro? A\u00e9cio entrou no clima e cantou um repente! Se gostar, compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "589": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, da Carreata 45 em Betim (MG). Leia mais: http://bit.ly/1wGLGeO:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas #MudaBrasil #Carreata45 #Virada45 #PraMudarOBrasil", "590": "#MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #VamosAgir", "591": "\"A gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas, que s\u00e3o os bra\u00e7os, tocando a cadeira, sem ningu\u00e9m empurrando, foi uma maravilha. Hoje, eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho\", conta Magn\u00f3lia. Ela e Jairo receberam uma das 916.763 casas adaptadas do #MinhaCasaMinhaVida. Veja o que j\u00e1 feito pelo Programa #ViverSemLimites e celebre com a gente o #DiaNacionaldeLutadaPessoacomDefici\u00eancia.", "592": "J\u00e1 estou em Nova York para participar como jurado da premia\u00e7\u00e3o, promovida pelo C40, das dez cidades l\u00edderes em a\u00e7\u00f5es para mitigar e adaptar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Ontem, v\u00e1rias cidades do mundo se manifestaram contra a crise clim\u00e1tica e cobraram dos seus governantes a\u00e7\u00f5es efetivas no combate ao aquecimento global. Em Nova York o evento reuniu cerca de 300 mil pessoas. No Brasil o assunto ainda \u00e9 arrastado para debaixo do tapete. http://bit.ly/1r0dHOZ:=:http://globoplay.globo.com/v/3645105/", "593": "Reconhecer e valorizar a diversidade e a identidade cultural e promover o uso estrat\u00e9gico da cultura como fator de desenvolvimento social e econ\u00f4mico. Fomentar a cria\u00e7\u00e3o de centros multiuso de educa\u00e7\u00e3o, cultura e lazer em \u00e1reas carentes destes espa\u00e7os, promovendo forma\u00e7\u00e3o e o potencial transformador da cultura, fomentando a criatividade e o empreendedorismo. http://bit.ly/1raVhJ2:=:http://iradus.com.br/famosos-tv/entrevistas/noticia/671/eduardo-jorge-sobre-a-maconha-promover-a-legalizacao-e-orientar-sobre-os-maleficios-a-saude", "594": "Pergunta ao candidato Eymael quanto a libera\u00e7\u00e3o das drogas. Assistam!", "595": "Boa tarde povo brasileiro, vamos votar na enquete e divulgar! Se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, em quem voc\u00ea votaria? ", "596": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, oficializar\u00e1 o lan\u00e7amento de seu Programa de Governo nesta ter\u00e7a-feira (23), em S\u00e3o Paulo. O evento ser\u00e1 \u00e0s 16h no Hotel S\u00e3o Paulo Inn, no centro de capital paulista. O professor da USP, Vladimir Safatle, far\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do programa ao lado de Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-de-governo-em-sao-paulo/ #Equipe50", "597": "Confira a participa\u00e7\u00e3o de Luciana Genro no P\u00e2nico na Band do \u00faltimo domingo (21/09)! #Equipe50", "598": "Nessas elei\u00e7\u00f5es, proteste. Vote Luciana Genro presidente. #Equipe50", "599": "Nesta segunda-feira (22), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma caminhada com a milit\u00e2ncia na Rua dos Andradas, no Centro de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do RS, Roberto Robaina (PSOL) e de candidatos a deputado, Luciana dialogou com eleitores, posou para fotos e defendeu propostas do partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-participa-de-caminhada-e-propoe-cassar-concessoes-de-midia-que-estao-nas-maos-de-politicos/ #Equipe50", "600": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na \u00faltima segunda-feira (15) o seu programa para a reforma agr\u00e1ria no pa\u00eds. O documento, elaborado em parceria com movimentos de luta de pequenos agricultores, usa como refer\u00eancia tamb\u00e9m as ideias de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que foi relator o projeto de reforma agr\u00e1ria do presidente Jo\u00e3o Goulart e teve uma trajet\u00f3ria de milit\u00e2ncia pela igualdade no campo at\u00e9 sua morte, em 2014. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-lanca-programa-para-reforma-agraria/ #Equipe50", "601": "Chegamos a 2 milh\u00f5es de amigos aqui no Facebook! Quero agradecer voc\u00eas por serem as ra\u00edzes mais profundas do nosso processo pol\u00edtico nas redes sociais. #SouMarina40", "602": "O candidato do PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pastor Everaldo, defendeu, neste s\u00e1bado (20), em Bras\u00edlia, o fim do fator previdenci\u00e1rio como forma de recuperar o poder de compra e restabelecer a dignidade do aposentado brasileiro. \"N\u00f3s, do PSC, sempre nos colocamos a favor do fim do fator previdenci\u00e1rio. Ent\u00e3o, nossa proposta \u00e9, a m\u00e9dio e longo prazo, trabalhar pela cria\u00e7\u00e3o de uma previd\u00eanca complementar de capitaliza\u00e7\u00e3o. O trabalhador brasileiro que deu o seu sangue, seu suor, e hoje v\u00ea sua aposentadoria derretendo, minguada, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de viver os dias da sua vida de aposentadoria com dignidade\u201d, assinalou o Pastor. Fonte: Imprensa PSC", "603": NaN, "604": "CAMPANHA NA RUA l Z\u00e9 Maria esteve em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ) na manh\u00e3 desta segunda-feira. O candidato do PSTU levou propostas de mudan\u00e7a para o pa\u00eds no cortejo c\u00edvico de comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da cidade. Ao lado dos candidatos do partido no Estado, Z\u00e9 Maria conversou com a popula\u00e7\u00e3o e reafirmou que as mudan\u00e7as que o Brasil precisa vir\u00e3o da luta do povo e de um governo dos trabalhadores, sem empreiteiras, multinacionais e banqueiros. \"S\u00e3o os trabalhadores que fazem este pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "605": "Hoje, ainda bem cedinho, Z\u00e9 Maria fez campanha para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias do Estaleiro Inha\u00fama no Rio de Janeiro.", "606": "Veja a mensagem que Z\u00e9 Maria deixou ap\u00f3s Sabatina \"Debate e Movimento\" com os coletivos de m\u00eddias independentes! Vote 16! \"\u00c9 com a nossa luta que vamos transformar o pa\u00eds\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "607": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente o meu", "608": " trabalho foi combater corrup\u00e7\u00e3o a vida inteira contestando sempre n\u00e3o aceitando n\u00e3o compactuando indignado sempre a minha principal prop\u00f3sito \u00e9 exatamente romper com esse sistema e sistema leva o pa\u00eds a desgra\u00e7a esse sistema leva o pa\u00eds ao caos administrativo n\u00e3o tem sa\u00fade n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o se gera emprego h\u00e1 desigualdades sociais porque n\u00e3o se oferece igualdade de oportunidade \u00e9 preciso que o povo brasileiro acorda por isso n\u00e3o estamos dizendo", "609": " o povo brasileiro caminho n\u00edvel e ora\u00e7\u00e3o pela vida do nosso jair messias mocinha", "610": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "611": " \u00e9 o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente gl\u00f3ria view chega de", "612": " escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 cloro", "613": " venha comigo estou viu agora na tv meo respondendo \u00e0s suas perguntas participe e mael em roma \u00e9 oficial", "614": "eguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o tudo vem abaixo mas o que eles n\u00e3o v\u00e3o dizer \u00e9 que para tudo isso funcionar a economia precisa crescer diferente dos outros candidatos eu n\u00e3o vou prometer muita coisa posso at\u00e9 ter ver se eu volto por isso mas prefiro ganhar o seu respeito o que eu posso oferecer a voc\u00ea \u00e9 o que sempre ofere\u00e7o quando me chamam para grandes desafios o trabalho e resultados quer ver ", "615": " novas dignidade meirelles deixou o governo em 2010 junto com lula dilma assumiu e deu no que deu mais uma vez meirelles foi chamado em 2016 para dar um jeito na economia em dois anos mas ch\u00e3o infla\u00e7\u00e3o de mais de 10 por cento para menos de 3% retirou o pa\u00eds da rota do colapso posso lhe garantir que naquilo que \u00e9 importante pra voc\u00ea eu vou fazer a diferen\u00e7a chama meireles presidente", "616": " diziam que era imposs\u00edvel criar 10 milh\u00f5es de empregos meirelles provou que era poss\u00edvel que era imposs\u00edvel fazer o brasil crescer por oito anos seguidos meirelles provou que era poss\u00edvel que era imposs\u00edvel cuidar do dinheiro de todo o pa\u00eds s\u00e3o se envolver em esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o provou que era poss\u00edvel voc\u00ea deve estar ouvindo muito candidato dizer que o brasil precisa de sa\u00fade s", "617": "os americanos chamaram ele para comandar um dos maiores bancos do mundo meirelles foi l\u00e1 e mostrou a for\u00e7a do brasileiro lula chamou ele para tirar o brasil da crise e assumir a economia meireles tocou com uma condi\u00e7\u00e3o a pol\u00edtica tem que ficar longe da economia o lula tocou e sabe qual foi o resultado dez milh\u00f5es de empregos criados a infla\u00e7\u00e3o controlada comida na mesa geladeira e tv", "618": " hoje voc\u00ea quer meu pai gostaria de ver seu filho cursando o ensino m\u00e9dio em tempo integral na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passando o dia inteiro na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio profissional empresas paga pelo governo isso \u00e9 poss\u00edvel e j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o brasil confira no meu site cirogomes.com ponto br eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "619": " as mulheres ganham menos que os homens pelo mesmo placar n\u00f3s podemos mudar isso vamos criar a lista suja do macho quer saber mais voltou agora ao vivo na minha p\u00e1gina do fisco vai l\u00e1 at\u00e9 \u00e9 bom e 50", "620": " come\u00e7a agora o programa geraldo alckmin presidente se algu\u00e9m que viesse ao mundo agora abrir seus olhos aqui no brasil vire um pa\u00eds com pessoas cegas pelo \u00f3dio um pa\u00eds dividido onde um lado incita a viol\u00eancia contra o outro um \u00f3leo que se espalha e amea\u00e7a deixar o pa\u00eds a fonte de explodir e n\u00f3s que n\u00e3o somos nem de um lado nem do outro temos o dever de n\u00e3o deixar o nosso pa\u00eds ser entregue ao caos do \u00f3leo sempre precisamos fazer um pa\u00eds onde as ideias tem mais poder que as \u00e1guas onde o di\u00e1logo tenha mais for\u00e7a que a agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 na bala nem na faca que vamos ter um pa\u00eds melhor nesses tempos dif\u00edceis pelo qual passa o nosso pa\u00eds muitas pessoas podem achar que para melhorar a seguran\u00e7a p\u00fablica basta usar mais e mais viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 por a\u00ed falo isso com a experi\u00eancia que tive como gove", "621": "o da fazenda e um consultor em gest\u00e3o que trabalharam junto \u00e0s pol\u00edcias estaduais os primeiros gps ser\u00e3o enviados aos estados com os maiores \u00edndices de criminalidade cria\u00e7\u00e3o da guarda nacional um efetivo de 5 mil homens subordinada ao minist\u00e9rio da defesa que atuar\u00e1 nas opera\u00e7\u00f5es de garantia da lei e da ordem apoiando for\u00e7as policiais estaduais em situa\u00e7\u00f5es de crise a guarda nacional tamb\u00e9m auxiliar\u00e1 o ex\u00e9rcito brasileiro na vigil\u00e2ncia de nossas fronteiras eu estou aqui em ponta por\u00e3 cidade do mato grosso do sul faz divisa com o paraguai estou na linha que divide os dois pa\u00edses do lado de c\u00e1 da avenida \u00e9 brasil onde n\u00f3s estamos do outro lado \u00e9 o paraguai s\u00f3 o mato grosso do sul tem 1.500 quil\u00f4metros de fronteira com o paraguai e com a bol\u00edvia por onde entra droga arma contrabando eu n", "622": "ncentivos como o aumento do seguro de vida e bonifica\u00e7\u00e3o por metas atingidas se existe um candidato a presidente pronto para mudar a seguran\u00e7a p\u00fablica no brasil \u00e9 geraldo alckmin tem muito orgulho dos avan\u00e7os que conseguimos na seguran\u00e7a p\u00fablica do meu estado agora quero colocar a servi\u00e7o do brasil aquilo que deu certo em s\u00e3o paulo no meu governo a luta contra o crime vai ser di\u00e1ria e sem tr\u00e9gua e vai come\u00e7ar no primeiro dia do meu mandato essas s\u00e3o algumas das novas a\u00e7\u00f5es que geraldo alckmin vai implantar para mudar a seguran\u00e7a p\u00fablica em nosso pa\u00eds a cria\u00e7\u00e3o do gps grupo de pol\u00edticas de seguran\u00e7a uma for\u00e7a-tarefa de elite nos moldes das existentes no fbi cada gps ser\u00e1 formado por pelo menos um delegado da pol\u00edcia federal um especialista em intelig\u00eancia um analista criminal um t\u00e9cnic", "623": "rnador do estado de s\u00e3o paulo conseguimos reduzir em 70% o n\u00famero de homic\u00eddios usando as melhores e mais eficazes armas para combater a viol\u00eancia intelig\u00eancia o uso da tecnologia e qualifica\u00e7\u00e3o do policial enquanto nos \u00faltimos anos a seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil a dupla atr\u00e1s com geraldo alckmin a seguran\u00e7a p\u00fablica em s\u00e3o paulo fez grandes avan\u00e7os o estado que era o pen\u00faltimo no ranking da seguran\u00e7a hoje \u00e9 o mais seguro do pa\u00eds o n\u00famero de homic\u00eddios caiu 70% o roubo de ve\u00edculos diminuiu 34 por cento 29 pres\u00eddios foram constru\u00eddos quinze mil e 800 novas viaturas foram compradas geral do toucinho detecta o mesmo sistema de monitoramento usado pela pol\u00edcia antiterrorista de nova york geraldo tamb\u00e9m contratou mais de 32 mil novos policiais que al\u00e9m de treinamento e capacita\u00e7\u00e3o ganharam i", "624": "unca vi nenhum posto de fiscaliza\u00e7\u00e3o aqui na linha internacional aqui \u00e9 uma terra sem lei n\u00f3s nos sentimos abandonados ent\u00e3o a popula\u00e7\u00e3o sofre com os crimes mais comuns s\u00e3o o tr\u00e1fico de drogas assaltos e \u00e0s vezes as execu\u00e7\u00f5es que normalmente t\u00eam liga\u00e7\u00e3o com tr\u00e1fico de drogas aqui na fronteira gente pede todos os dias a deus que nos proteja que \u00e9 perigoso al\u00e9m da integra\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o e da intelig\u00eancia e da guarda nacional n\u00f3s vamos endurecer as leis com o programa linha dura geraldo alckmin vai combater a impunidade aumentando o tempo de pris\u00e3o para bandidos e corruptos acabando com benef\u00edcios e com as redu\u00e7\u00f5es de pena para quem comete crimes violentos ser o comandante da seguran\u00e7a trabalhar sem descanso na prote\u00e7\u00e3o da sua vida e da sua fam\u00edlia essa \u00e9 uma miss\u00e3o para a qual estou", "625": " absolutamente coco 16 \u00e9 rebeli\u00e3o basta de desemprego em explora\u00e7\u00e3o rebele ontem", "626": " enem tr\u00eas vezes mostrei meu valor e agora eu t\u00f4 aqui sim eu t\u00f4 aqui pra dizer a voc\u00eas pra dizer ao brasil pra dizer ao mundo que sim \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 poss\u00edvel sonhar \u00e9 preciso olhar oportunidades para todos ningu\u00e9m ningu\u00e9m mesmo que aprisionar os nossos sonhos meu nome \u00e9 matheus o brasileiro minha m\u00e3e \u00e9 dom\u00e9stica amo meu pa\u00eds vive no brasil e n\u00e3o s\u00e3o paulo que timo isso welinton viva minha terra e itapetinga curitiba luiz in\u00e1cio lula da silva", "627": " que eu pare de fazer meu querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea estou sofrendo tanto um curte ver assim [M\u00fasica] lula foi o melhor presidente que o brasil j\u00e1 teve n\u00f3s sabemos que ele ganharia a elei\u00e7\u00e3o infelizmente insistem em tirar o ou contrariando a onu ea vontade do povo brasileiro lula pediu vamos continuar juntos unidos vamos todos votar no 13 para vencer as injusti\u00e7as e fazer o brasil feliz de novo me formando na faculdade e n\u00e3o foi", "628": " nosso site voc\u00ea j\u00e1 sabe que cometeram mais uma injusti\u00e7a contra lula um ato de viol\u00eancia que contrariou a onu e tirou o direito do povo eleger seu candidato preferido mas lula n\u00e3o vai desistir de lutar pelo brasil lula pediu vamos seguir juntos unidos lula agora \u00e9 a da de 13 a v\u00e3o da minha vida n\u00e3o t\u00e1 sonhando em conquistar coisas principais disso tentar provar que \u00e9 poss\u00edvel melhorar a vida das pessoas e ningu\u00e9m a n\u00e3o ser deus vai fazer com", "629": " f\u00e1cil na verdade nada nunca foi f\u00e1cil para mim sou o primeiro da minha fam\u00edlia onde a gente morava a crian\u00e7a tinha vergonha de dizer que queria ser m\u00e9dico advogado engenheiro era para os outros n\u00e3o era pra mim mas a vontade foi maior o sonho foi maior menino pobre tamb\u00e9m tem sonhos ent\u00e3o minha m\u00e3e recebeu ajuda para me manter na escola tive merenda m\u00e9dico dentista gratuitos e t\u00eam na escola t\u00e9cnica perto de casa ingressei na universidade pelo", "630": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "631": " democracia crist\u00e3 o primeiro ato de governo casa vota financiamento 100% entradas eram sinais", "632": "que me chamaram para grandes desafios eu n\u00e3o prometi nada al\u00e9m de trabalho e resultado foi assim quando trabalhei empresa lances que no setor p\u00fablico nos comprometemos com que era poss\u00edvel e real deu certo criamos 10 milh\u00f5es de empregos baixamos a infla\u00e7\u00e3o e voc\u00ea teve mais dinheiro no bolso e comida na mesa da minha boca voc\u00ea nunca vai ouvir uma mentira para conseguir voto meu ", "633": "compromisso sempre foi com a verdade a verdade que te ofere\u00e7o \u00e9 a minha capacidade de trabalho e de entregar resultados minha experi\u00eancia internacional minha honestidade nunca tive uma den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o na vida ea certeza de que podemos criar 10 milh\u00f5es de empregos o futuro do brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os eu quero merecer o seu voto chama meireles presidente ciro gomes \u00e9 ficha", "634": "h\u00f5es de empregos conhece aquele de tabu falar \u00e9 f\u00e1cil dif\u00edcil \u00e9 fazer a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 um momento perfeito para as pessoas se lembrarem dele por que de uma hora pra outra surge solu\u00e7\u00e3o para tudo elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muita promessa para pouco compromisso e \u00e9 por isso que eu n\u00e3o prometo eu me comprometo que apesar das palavras serem parecidas uma coisa \u00e9 muito diferente da outra quer ver sempre ", "635": " fortes nesta elei\u00e7\u00e3o h\u00e1 13 candidatos a presidente na d\u00favida \u00e9 melhor se perguntar quem j\u00e1 tem experi\u00eancia comprovada de governo restam apenas seis quem nunca teve um processo na vida restam apenas tr\u00eas e qual \u00e9 o \u00fanico que j\u00e1 conseguiu tirar o brasil de crises baixar a infla\u00e7\u00e3o controlar o d\u00f3lar arrumar dinheiro para programas sociais e agora sabe exatamente como criar 10 mil", "636": " limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco voc\u00ea quer seu filho cursando o ensino m\u00e9dio na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passam o dia na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio em empresas pago pelo governo isso j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o pa\u00eds veja no meu site eu tenho um pouco tempo", "637": " na tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil parte 11 embates eiro na tv o jogo n\u00e3o \u00e9 justo o tempo \u00e9 desigual e tem muita falsidade vamos debater olho no olho eu t\u00f4 agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook o tema hoje \u00e9 sa\u00fade vai l\u00e1", "638": "om intoler\u00e2ncia nossos problemas j\u00e1 s\u00e3o grandes demais temos que trabalhar para sair logo da crise primeiro passo \u00e9 criar empregos para voc\u00ea e para sua fam\u00edlia oportunidades para novos neg\u00f3cios destravar a economia e atrair investimentos eu sei o que fazer e como fazer para melhorar a sua vida o brasil precisa de emprego na veia o emprego na veia \u00e9 retomar as mais de sete mil obras paradas que o pt de dilma eo governo temer deixaram em todo o pa\u00eds o emprego na veia \u00e9 facilitar a vida de quem quer empreender diminuindo a burocracia facilitando o cr\u00e9dito emprego na veia \u00e9 apoiar o agroneg\u00f3cio melhorar estradas criar condi\u00e7\u00f5es para escoar a produ\u00e7\u00e3o e abrir novos mercados emprego na veia \u00e9 acabar e reduzir impostos facilitar a vida de quem produz emprego", "639": " resolver tudo na bala essas duas turmas n\u00e3o v\u00e3o levar o brasil a lugar nenhum a n\u00e3o ser o fundo do po\u00e7o eles n\u00e3o t\u00eam proposta n\u00e3o t\u00eam seriedade e muito menos experi\u00eancia rombo no or\u00e7amento o maior desemprego da hist\u00f3ria o caos na sa\u00fade \u00e9 cor de assassinatos o brasil n\u00e3o pode errar de novo [M\u00fasica] nenhum pa\u00eds do mundo prosperou embarcando numa aventura o brasil n\u00e3o pode de novo dar um salto no escuro os brasileiros j\u00e1 elegeram o poste vermelho e n\u00e3o deu certo se n\u00e3o deu certo o primeiro n\u00e3o vai dar com o segundo tamb\u00e9m j\u00e1 ca\u00edmos no conto do vig\u00e1rio o presidente sem apoio que se dizia o novo contrato de compra todos deu no que deu e pitman duas vezes n\u00e3o podemos repetir os mesmos erros eu convido voc\u00ea a agir com sabedoria n\u00e3o escolha com raiva e nem c", "640": "ares de postos de trabalho o brasil precisa come\u00e7ar a sair do atoleiro a partir de janeiro no meu primeiro dia ou funcionar tenho experi\u00eancia e conhecimento para fazer isso foi governador de s\u00e3o paulo quatro vezes o estado com a maior popula\u00e7\u00e3o de brasileiros me sinto preparado para tirar o brasil da sua maior crise quero ver ele pronto pra trabalhar e pronto pra resolver j\u00e1 mostrou que \u00e9 capaz barriga pra fazer geral de ana am\u00e9lia estou viajando por todo o brasil mostrando que tem propostas que \u00e9 preciso experi\u00eancia e firmeza para o brasil voltar a crescer mostrando que geraldo \u00e9 o \u00fanico que est\u00e1 pronto para resolver \u00e9 expor cidade o brasil tem pressa se crescer acredita que voc\u00ea a tira do sap\u00e3o o brasil vai mudar com essa vis\u00e3o mudou do paraguai", "641": " come\u00e7a agora o programa geraldo alckmin presidente daqui a algumas semanas voc\u00ea vai decidir o futuro que quer por nosso pa\u00eds para a sua vida e para a vida da sua fam\u00edlia de um lado n\u00f3s temos a turma de vermelho que quer o fim da opera\u00e7\u00e3o lava-jato a encobrir por maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o do mundo a turma da dilma que cortou o dinheiro para o bolsa fam\u00edlia o dinheiro para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o e agora p\u00f5e a culpa nos outros a turma que colocou o brasil na sua maior crise de outro lado temos a turma do preconceito que persegue as mulheres at\u00e9 nas redes sociais a turma da revolta da intoler\u00e2ncia do \u00f3dio a tudo ea todos a turma que n\u00e3o parou para pensar que n\u00e3o se governa sem apoio pol\u00edtico que quer um deputado despreparados em propostas que acha que vai", "642": " na veia \u00e9 combater a corrup\u00e7\u00e3o para que o pa\u00eds tenha mais dinheiro para novos investimentos para gerar mais empregos \u00e9 preciso aumentar a confian\u00e7a no brasil dinheiro no mundo existe e muito \u00e9 preciso que os investidores estrangeiros possam se sentir seguros com quem est\u00e1 no comando geraldo j\u00e1 provou qu\u00ea faz de 2002 at\u00e9 agora geraldo alckmin eo psdb geraram em s\u00e3o paulo mais de tr\u00eas milh\u00f5es e setecentos mil novos empregos com carteira assinada para ter uma ideia isso \u00e9 mais do que a popula\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds inteiro como uruguai esse n\u00famero poderia ser ainda maior se n\u00e3o fossem os governos do pt mesmo com a falta de investimentos do governo federal e com a crise s\u00e3o paulo n\u00e3o parou geraldo tocou as obras em frente estradas moradias transporte gerando milh", "643": " dezesseis rebeli\u00e3o vem agora conversar com a gente sobre racismo explora\u00e7\u00e3o", "644": "o inovadora foi reconhecida internacionalmente o fazer de s\u00e3o paulo uma cidade mais humana a minha luta \u00e9 a mesma do haddad \u00e9 a luta de lula por um pa\u00eds mais digno com mais igualdade e respeito por isso estamos juntos nessa caminhada e vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o junto com o povo vamos fazer o brasil ser feliz de novo n\u00f3s recebemos todos uma miss\u00e3o do presid\u00eancia \u00e9 hora de sair para a rua de cabe\u00e7a erguida e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o n\u00f3s vamos ganhar a elei\u00e7\u00e3o [M\u00fasica]", "645": "o brasil construindo 214 escolas t\u00e9cnicas e levou a universidade federal para 126 munic\u00edpios haddad triplicou o investimento em educa\u00e7\u00e3o no brasil em 12 anos e demais escola t\u00e9cnica que eles fizeram foi anos em 12 anos colocando mais alguma universidade o que eles colocaram 100 anos do ator que o haddad ficou sete anos no minist\u00e9rio e se transformou no m\u00ednimo mais importantes pa\u00edses \u00e0 tarde foi o prefeito de s\u00e3o paulo que recuperou as finan\u00e7as da cidade sua gest\u00e3", "646": " dessa cara eu programa h de beleza [M\u00fasica] em 500 anos de brasil n\u00f3s nunca tivemos algu\u00e9m da capacidade do haddad pra fazer o que foi feito para a educa\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds eu t\u00f4 cansado de encontrar gente dizia de pequeno produtor formado em medicina formado em engenharia e psicologia e filosofia e \u00e9 esse homem \u00e9 o respons\u00e1vel por isso eu tenho muito orgulho de ter sido ministro da educa\u00e7\u00e3o de lula no melhor momento do brasil fiquei sete anos no minist\u00e9rio e juntos ", "647": "fizemos a maior revolu\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o ele \u00e9 fernando somos casados h\u00e1 30 anos temos dois filhos e compartilham os mesmos sonhos e as mesmas lutas ele sempre lutou para que todas as pessoas tivessem oportunidades por isso que ele fez tantos programas e abriu as portas da educa\u00e7\u00e3o pra todos haddad cria um prouni que j\u00e1 beneficiou 2 milh\u00f5es de estudantes de baixa renda fez um novo enem o sisu e o fies sem fiador garantiu recursos para as creches de todo ", "648": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente \u00e1lvaro dias", "649": " \u00e9 experiente foi governador do paran\u00e1 com mais de 90% de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00f3timo ver na boa \u00e1lvaro dias \u00e9 decente prendeu servidores corruptos e cortou os pr\u00f3prios privil\u00e9gios \u00e1lvaro dias \u00e9 decidido vai cortar o n\u00famero de minist\u00e9rios pela metade combater a corrup\u00e7\u00e3o e as mordomias sem roubalheira d\u00e1 prazer a china da sa\u00fade equipar as pol\u00edcias e gerar os empregos que o brasil precisa [Aplausos]", "650": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "651": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele a", "652": " gente pode discordar em muitas coisas mas de uma coisa n\u00f3s concordamos a educa\u00e7\u00e3o muda o pa\u00eds como professora meu compromisso \u00e9 da educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos come\u00e7ando com total aten\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as de 0 a 6 anos o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "653": "A presidente Dilma nos informou hoje, pelo Twitter, que n\u00e3o vai criar a \"Futebras\". Talvez isso entriste\u00e7a alguns de seus companheiros, mas traz enorme al\u00edvio para milh\u00f5es de brasileiros. Afinal, seria a 14\u00aa estatal criada pelo governo do PT, a s\u00e9tima s\u00f3 no seu governo. Os cofres p\u00fablicos agradecem! - A\u00e9cio Neves", "654": "For\u00e7a Sele\u00e7\u00e3o, Felip\u00e3o, Parreira e Comiss\u00e3o T\u00e9cnica: a torcida vai jogar junto! - A\u00e9cio Neves", "655": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "656": "Me acompanhem tamb\u00e9m no twitter: @EduardoJorge43", "657": "http://levyfidelix.com/instituto-de-pesquisa-data-az-aponta-fidelix-em-quarto-lugar-em-teresinapi/:=:http://ww2.levyfidelix.com/instituto-de-pesquisa-data-az-aponta-fidelix-em-quarto-lugar-em-teresinapi/", "658": "Artigo de Alexandre Vidal Porto, na Folha de hoje, sobre a falta de compromisso do governo com os direitos LGBT. #Equipe50", "659": "Bom dia! Nesse domingo Luciana estar\u00e1 com Roberto Robaina e a milit\u00e2ncia do PSOL de Porto Alegre no Brique da Reden\u00e7\u00e3o. A partir das 10h, com direito a chimarr\u00e3o! Hoje Luciana n\u00e3o tem agenda p\u00fablica. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50 ", "660": "Esse filho que ele fala \u00e9 meu tamb\u00e9m! Fernando Genro Robaina!", "661": "O desastre da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa do Mundo pode servir a uma causa nobre: \u00e9 a hora de democratizar a CBF e dar adeus a Marin e seus amigos. Agora todos v\u00e3o debater sobre o que, afinal, aconteceu. Foi um apag\u00e3o? Um momento excepcional ou uma express\u00e3o de problemas estruturais? Resposta do jogador Paulo Andr\u00e9, l\u00edder do Bom Senso FC: \u201cO buraco \u00e9 mais embaixo\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/do-apagao-do-futebol-ao-apagao-da-politica-o-sistema-e-o-mesmo/ #Equipe50", "662": "NOTA DE REP\u00daDIO \u00c0S PRIS\u00d5ES ARBITR\u00c1RIAS NO RIO DE JANEIRO. Assine tamb\u00e9m! #Equipe50", "663": "\u201cA virada do Brasil ocorrer\u00e1 com a educa\u00e7\u00e3o\u201d. Em entrevista realizada em Natal (RN), o ex-governador pernambucano Eduardo Campos afirmou que seu governo far\u00e1 \u201cescola de tempo integral para todos os brasileiros\u201d e que \u00e9 preciso acabar com \u201cessa diferen\u00e7a da escola do rico e da escola do pobre\u201d. Segundo Eduardo, \u00e9 preciso fazer escolas em per\u00edodo integral da creche ao ensino t\u00e9cnico. \u201cE quem est\u00e1 falando \u00e9 quem fez. Eu fiz num Estado pobre do Nordeste brasileiro a maior rede de ensino em tempo integral do Brasil. Mais escola em tempo integral e mais aluno do que S\u00e3o Paulo, Minas e Rio de Janeiro juntos. Se foi poss\u00edvel fazer no Estado, ser\u00e1 poss\u00edvel fazer na Na\u00e7\u00e3o\u201d, disse. O ex-governador disse que sua candidatura, junto com a ex-senadora Marina Silva, oferece um caminho para que o pa\u00eds seja governado de outra forma. \u201c\u00c9 isso que eu e Marina estamos fazendo, de forma civilizada, tranquila e apresentando as nossas propostas\u201d. Aos jornalistas, afirmou que o Brasil precisa voltar se desenvolver econ\u00f4mica e socialmente. \u201c\u00c9 preciso uma energia renovadora, capaz de implantar novos m\u00e9todos, de encantar a sociedade, de trazer a sociedade para junto do Estado para fazer um novo ciclo de mudan\u00e7as.\u201d Ou\u00e7a a entrevista na \u00edntegra: http://mudan.do/1mo60yT:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/coletiva-eduardo-campos-natal-rn", "664": "N\u00f3s queremos unir o Brasil. #eduardoemarina40 ", "665": "Acompanhe ao vivo pelo portal UOL. ", "666": "#EduardoeMarina40 | Este v\u00eddeo traz um resumo da minha trajet\u00f3ria e tamb\u00e9m a de Eduardo Campos. bit.ly/coragempramudar:=:https://www.youtube.com/watch?v=X1nr837SqT4&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA ", "667": "PRIS\u00d5ES NO RIO E EM S\u00c3O PAULO MOSTRAM A VERDADEIRA CARA DA \"DEMOCRACIA\" NO CAPITALISMO Est\u00e1 preso em S\u00e3o Paulo,j\u00e1 ha 15 dias, o jovem Fabio Hideki. Ele foi detido inicialmente, e de forma completamente arbitraria pela PM acusado de ser um Black Bloc, e depois processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico. As acusa\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem nenhuma base na realidade e em fato algum. Fabio \u00e9 um trabalhador, servidor p\u00fablico da USP e militante sindical do Sindicato dos funcion\u00e1rios daquela universidade. Quando foi preso ele estava na manifesta\u00e7\u00e3o exercendo legitima e legalmente, o seu direito de participar de uma manifesta\u00e7\u00e3o, de lutar em defesa de seus interesses. \u00c9 evidente a decis\u00e3o pol\u00edtica de criminalizar um militante de movimentos sociais como forma de atacar o direito \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o. De forma a buscar amedrontar e afastar as pessoas das manifesta\u00e7\u00f5es que contestem as pol\u00edticas governamentais. Esta mesma decis\u00e3o pol\u00edtica - criminalizar aqueles que lutam em defesa de seus direitos - est\u00e1 presente tamb\u00e9m nas pris\u00f5es realizadas no dia de hoje no Rio de Janeiro. Uma pistola encontrada na casa de um dos jovens presos (que seria do seu pai e estaria com porte vencido) est\u00e1 sendo usada como argumento para acus\u00e1-los a todos de organiza\u00e7\u00e3o de quadrilha armada. Um verdadeiro escarnio. N\u00e3o se trata de incompet\u00eancia ou simples ma-f\u00e9 dos policiais e procuradores envolvidos. Trata-se de uma pol\u00edtica definida e executada de forma consciente pelos governantes (em conluio com o poder judici\u00e1rio). No Rio \u00e9 o governo do PMDB, em S\u00e3o Paulo, do PSDB. No Rio Grande do Sul, onde h\u00e1 v\u00e1rios ativistas amea\u00e7ados de pris\u00e3o, o governo \u00e9 do PT. \u00c9 uma mesma pol\u00edtica, e ela atende aos interesses das grandes empresas que, com o avan\u00e7o das greves, das manifesta\u00e7\u00f5es e das lutas dos trabalhadores sentem seus privil\u00e9gios amea\u00e7ados. Foi a servi\u00e7o desta pol\u00edtico que, com apoio do governo federal da presidenta Dilma, o Congresso Nacional aprovou no ano passado a \"Lei das organiza\u00e7\u00f5es criminosas\". S\u00e3o todos presos pol\u00edticos, portanto. Os governo reagem assim porque, para atender as reivindica\u00e7\u00f5es dos trabalhadores e da juventude, teriam de tirar dos privil\u00e9gios que d\u00e3o aos bancos e grandes empresas que mandam neste pa\u00eds (e que financiam as campanhas eleitorais dos pol\u00edticos destes partidos). Para n\u00e3o atender as reivindica\u00e7\u00f5es, portanto, tentam conter as lutas pela repress\u00e3o (cada vez mais brutal da pol\u00edcia \u00e0s greves e manifesta\u00e7\u00f5es) e atrav\u00e9s da criminaliza\u00e7\u00e3o daqueles que lutam. Alguns acham que isto seria a volta da Ditadura. Mas n\u00e3o \u00e9. \u00c9 esta mesmo a Democracia que o capitalismo reserva aos trabalhadores e jovens. N\u00e3o nos iludamos, trata-se de uma democracia apenas para os ricos, aos pobres cabe s\u00f3 a obedi\u00eancia. E \u00e9 isso que n\u00e3o aceitamos e n\u00e3o vamos aceitar nunca. Por isso lutamos por uma outra sociedade, uma sociedade socialista. A brutalidade que se abate sobre os jovens que est\u00e3o sendo presos neste momento \u00e9, portanto, um ataque contra todos que lutam por seus direitos neste pa\u00eds. \u00c9 um ataque ao direito de todos os trabalhadores e jovens de lutar em defesa de seus interesses. \u00c9 preciso, ent\u00e3o, que todos e todas lutemos para libert\u00e1-los. Todos devem manifestar-se, os sindicatos, as organiza\u00e7\u00f5es da juventude, as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas, vamos todos exigir: Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos! Chega de repress\u00e3o! Chega de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "668": "#Z\u00e9naImprensa l Candidato do PSTU defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense que massacra o povo palestino. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "669": "POLICIA PRENDE ATIVISTAS NO RIO DE JANEIRO Mais uma vez a policia, agora do Rio de Janeiro, investe contra o direito de manifesta\u00e7\u00e3o dos trabalhadores e da juventude. Dezenas de ativistas forma e est\u00e3o sendo presos desde a manh\u00e3 de hoje pela pol\u00edcia, devido sua participa\u00e7\u00e3o em atos e manifesta\u00e7\u00f5es que ocorreram nos \u00faltimos meses naquele estado. Mais uma express\u00e3o de que, na sociedade em que vivemos, a democracia \u00e9 s\u00f3 para os ricos. Porque \u00e9 que a pol\u00edcia n\u00e3o tem esta presteza toda para prender os corruptos que est\u00e3o no governo Sergio Cabral (a come\u00e7ar pelo pr\u00f3prio governador) enrolado em dezenas de denuncias de falcatruas juntamento com os donos da Delta Engenharia? Liberta\u00e7\u00e3o imediata de todos os presos! Pelo direito de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o! Veja abaixo reportagem publicada no portal UOL. <http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/12/policia-civil-do-rj-prende-19-manifestantes-um-dia-antes-da-final-da-copa.htm>", "670": "Site Canaltech destacou as propostas do candidato Alvaro Dias para a tecnologia, a ci\u00eancia e a inova\u00e7\u00e3o. Confira! #AlvaroDias19", "671": "Alvaro Dias \u00e9 ficha limpa desde sempre. E nas caminhadas que vem fazendo pelo Brasil, est\u00e1 sempre acompanhado de pol\u00edticos de bem, ficha limpa como ele. Em Goi\u00e2nia n\u00e3o foi diferente. Confira! #AlvaroDias19", "672": "Na hora da decis\u00e3o.", "673": "Palestra no Fecom\u00e9rcio GO.", "674": "Em Palmas, com Amastha 40 Governador #AlvaroDias19", "675": NaN, "676": "Se voc\u00ea concorda, compartilhe! #AlvaroDias", "677": "Oportuna e inteligente reflex\u00e3o do Promotor de Justi\u00e7a, idealizador e presidente do Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o, Roberto Livianu. Vale a leitura ! #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "678": "Em Goi\u00e2nia, Alvaro Dias afirmou que a elei\u00e7\u00e3o serve para que os brasileiros escolham que caminho querem para o Pa\u00eds. E certamente o caminho n\u00e3o \u00e9 pelos extremos. Veja o que Alvaro Dias falou nas ruas de Goi\u00e2nia. #AlvaroDias19", "679": "O Brasil merece respeito e n\u00e3o pode aceitar uma candidatura lan\u00e7ada e comandada de dentro da pris\u00e3o. \u00c9 hora de mostrar o Brasil que desejamos para as futuras gera\u00e7\u00f5es, \u00e9 hora de abrir o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "680": "Vamos continuar mergulhados nesse oceano de dificuldades alimentado pelo sistema corrupto de governo, ou vamos apostar na ruptura com o toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1, com a incompet\u00eancia e com os privil\u00e9gios abusivos das autoridades? Confira o que disse Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "681": "Em 2013, Alvaro Dias, l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o ao governo do PT, impediu a a aprova\u00e7\u00e3o do perd\u00e3o que a presidente Dilma queria dar \u00e0s d\u00edvidas de alguns pa\u00edses africanos com o Brasil. As d\u00edvidas s\u00e3o de dezenas de milh\u00f5es de d\u00f3lares. d\u00edvidas. \"Eu considero um absurdo, considero esbofetear a pobreza nacional\", criticou o senador. Confira! #AlvaroDias19", "682": "Entrevista ao Jornal O Popular em Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s #AlvaroDias19", "683": "Na noite desta sexta-feira, a festa da virada do #AlvaroDias19 acontece em Palmas, com Carlos Amastha, candidato a governador. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "684": "Obrigado pelas ora\u00e7\u00f5es e intercess\u00f5es", "685": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, SEXTA-FEIRA, \u00c0S 19H30 OBRIGADO PELAS INTERCESS\u00d5ES E ORA\u00c7\u00d5ES Daqui a poucas horas entraremos em uma grande transmiss\u00e3o ao vivo com YOUTUBERS DO BRASIL. Louvamos a DEUS pela oportunidade que temos de levar a nossa mensagem por meio da internet a milhares de brasileiros no Brasil e que vivem em outros pa\u00edses. Fiquem atentos e participem conosco. Venham somar para a VIT\u00d3RIA E AVIVAMENTO DA NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "686": "CABO DACIOLO 51 ELEITO EM PRIMEIRO TURNO, PARA HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR JESUS CRISTO VOC\u00ca CR\u00ca? \"Cla\u00adme a mim e eu responderei e direi a voc\u00ea coisas grandiosas e insond\u00e1veis que voc\u00ea n\u00e3o conhece\", Jeremias 33:3 O momento \u00e9 de TRANSFORMA\u00c7\u00c3O e de ACREDITARMOS no Brasil. J\u00e1 estamos cansados da mesmice, das promessas que NUNCA se cumprem, dos pol\u00edticos profissionais que NUNCA fizeram nada por este pa\u00eds. CHEGA! Tenho sonhos maiores para esta NA\u00c7\u00c3O, VIGOR E INDEPEND\u00caNCIA para agir e F\u00c9 em Deus que move montanhas. N\u00c3O se abstenha nestas elei\u00e7\u00f5es, nem vote branco ou nulo. Precisamos do seu VOTO para mudar o Brasil. Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a! DESPERTA, \u00d3 TU QUE DORMES JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "687": "Todos e todas por um Brasil de paz, respeito \u00e0s diferen\u00e7as e toler\u00e2ncia.", "688": "Com a PEC do Teto, ser\u00e1 imposs\u00edvel retomar o investimento na educa\u00e7\u00e3o federal. Precisamos colocar toda a nossa for\u00e7a na revoga\u00e7\u00e3o dessa lei absurda. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "689": "Minha proposta \u00e9 clara: tirar o seu nome do SPC e gerar 2 milh\u00f5es de empregos j\u00e1 no 1o ano de governo. Nome limpo, trabalho e sal\u00e1rio! #Ciro12 #CiroPresidente", "690": "Domingo tem Ciro no pen\u00faltimo debate antes do primeiro turno. Assista e nos ajude a espalhar a not\u00edcia! #CiroNaRecord #DebateRecord #Ciro12", "691": "Acompanhe Ciro #aovivo, em entrevista por telefone, no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba do RS.", "692": "O Brasil est\u00e1 destruindo o seu parque industrial. Como reverter esse quadro e fazer o pa\u00eds gerar mais empregos? Veja a resposta de Ciro. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "693": "Com seu voto vamos chegar ao segundo turno e colocar um fim nessa polariza\u00e7\u00e3o que est\u00e1 machucando nosso pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente", "694": "Muito obrigado pelo apoio, querida Ana de Hollanda. Pode contar comigo. Juntos, a gente vai transformar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente", "695": "Obrigado pelo apoio, querido amigo Alessandro Molon. \u00c9 de pessoas como voc\u00ea que eu quero ao meu lado para defender o Brasil dos graves ataques que o nosso povo tem sofrido. #Ciro12 #CiroPresidente", "696": "Turma boa, vou dar entrevista daqui a pouco no programa Esfera P\u00fablica na R\u00e1dio Gua\u00edba do RS. \u00c9 j\u00e1 j\u00e1 \u00e0s 13h10. #Ciro12", "697": "Obrigado pelo apoio, meu amigo Alexandre Kalil. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "698": NaN, "699": "A nova PESQUISA DATA FOLHA, publicada dia 29/09/2018, confirma: 1- Haddad mantem 22%! 2 - Bolsonaro estacionou em 28% e n\u00e3o vence Haddad no 2\u00ba Turno! De outro lado, nas REDES SOCIAIS, e em todo o Brasil, EYMAEL \u00e9 apontado como o \u00fanico que pode derrotar o PT, uma vez que \u00e9 o autor de todas as conquistas sociais dos Trabalhadores na Constitui\u00e7\u00e3o, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o e no m\u00ednimo de 30 dias! A escolha \u00e9 \u00fanica e simples: \u00c9 EYMAEL 27 ou vai ser PT 13!", "700": "Ana Estela Haddad responde: quem \u00e9 Fernando Haddad? #vote13", "701": "Hoje estaremos em Goi\u00e2nia e Bel\u00e9m! #HaddadPresidente", "702": "Temos nove dias para conversar com cada amigo, cada vizinho, cada familiar e levar nossas propostas para um Brasil justo e soberano. #Vote13 #HaddadPresidente", "703": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #Haddadpresidente", "704": "Hoje em Goi\u00e1s! Mais um dia de caminhada pela democracia e pelo Brasil. N\u00f3s temos que fazer as pessoas acreditarem na pol\u00edtica e fazemos isso com propostas, resgatando a mem\u00f3ria das pessoas de um pa\u00eds que foi muito bem durante os governos do PT. Vamos rumo ao dia 7! #Vote13 #HaddadPresidente Fotos: Ricardo Stuckert", "705": "A agricultura brasileira \u00e9 uma das que mais consome agrot\u00f3xicos do mundo. N\u00f3s vamos mudar isso e trazer sa\u00fade para a mesa do brasileiro. Conhe\u00e7a esta e outras propostas do nosso plano de governo: bit.ly/PlanoHaddad #Vote13 #HaddadPresidente", "706": "Haddad, candidato de Lula, em entrevista coletiva em Bel\u00e9m com Paulo Rocha governador. #HaddadPresidente", "707": "Haddad \u00e9 Lula! No dia 7 de outubro, #Vote13. #HaddadPresidente", "708": NaN, "709": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, em caminhada e ato com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente", "710": "Nossa campanha n\u00e3o para de crescer. Venceremos! #Vote13 #HaddadPresidente", "711": "Faltam 9 dias para a elei\u00e7\u00e3o! Conhe\u00e7a e ajude a divulgar nossas propostas para tirar o Brasil da crise. #Vote13 #HaddadPresidente", "712": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, em caminhada e ato com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente", "713": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #Haddadpresidente", "714": "Passamos por Caxias do Sul-RS e Porto Alegre-RS nesta quinta e refor\u00e7amos ao povo ga\u00facho o que temos dito em todo pa\u00eds: s\u00f3 o povo unido poder\u00e1 vencer o discurso de \u00f3dio e trabalhar para fazermos o Brasil voltar a crescer. #Vote13 #HaddadPresidente", "715": "N\u00f3s podemos fazer o Brasil Feliz de Novo! #HaddadPresidente", "716": "Datafolha: Haddad 1\u20e33\u20e3 salta 6 pontos e chega a 22%. #Vote13 #HaddadPresidente", "717": "O povo nordestino est\u00e1 com a gente. #Vote13 #HaddadPresidente", "718": "Haddad, candidato de Lula, em Bel\u00e9m com Paulo Rocha governador. #Haddadpresidente", "719": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "720": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "721": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "722": "De leste o oeste, de norte a sul, a galera est\u00e1 se unindo para colocar Geraldo Alckmin no segundo turno e mudar o nosso pa\u00eds pra MUITO melhor. Junte-se a n\u00f3s. Participe da #Virada45 \u27a1 http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ e vote #GeraldoPresidente! #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "723": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "724": "#Arrancada45 - S\u00e3o Miguel Paulista", "725": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "726": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "727": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "728": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "729": "A cultura transforma. E Geraldo sabe disso. O Projeto Guri oferece cursos de m\u00fasica para crian\u00e7as e adolescentes de gra\u00e7a! S\u00f3 nos \u00faltimos anos, mais de 360 mil alunos participaram, inclusive em v\u00e1rias unidades da Funda\u00e7\u00e3o Casa. Quer um presidente que v\u00ea a cultura como inclus\u00e3o social? Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vote 45! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "730": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "731": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "732": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "733": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "734": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "735": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "736": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "737": "Datena fala a verdade sobre Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "738": "Ditadura nunca mais! #EleN\u00e3o #BoulosESonia50", "739": "\u00c9 amanh\u00e3! Nas ruas de todo o Brasil Ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o! Lindo o canto que unificada todas as vozes amanh\u00e3! #EleNao #EleNunca #EleJamais", "740": "Nesta elei\u00e7\u00e3o, escolha quem defende os direitos das trabalhadoras e trabalhadores, vote no que voc\u00ea acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "741": "\u00c9 50 no peito! T\u00e1 na hora de virar esse jogo! Na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 3, estaremos juntas e juntos para um encontro de luta e celebra\u00e7\u00e3o em torno do projeto pol\u00edtico que constru\u00edmos. O fechamento desta caminhada rumo ao 7 de Outubro ser\u00e1 nos Arcos da Lapa, local que tantas estivemos reunidos para afirmar: Mudar \u00e9 Poss\u00edvel! Nossas candidatas e candidatos a deputado federal e estadual estar\u00e3o junto a Boulos, S\u00f4nia, Chico, Marta, Ivanete e Tarc\u00edsio pra fazer Vote no que voc\u00ea acredita! Vote 50 !", "742": "Hoje \u00e0s 12h30 participo do P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan. Acompanhe ao vivo! #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "743": "A pol\u00edtica de drogas no Brasil \u00e9 uma insanidade. T\u00e1 matando jovens negros na periferia, t\u00e1 encarcerando a nossa juventude e o resultado \u00e9 que o tr\u00e1fico s\u00f3 cresceu e as pessoas n\u00e3o deixaram de usar por isso. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "744": "Bolsonaro cometeu crime de racismo, de apologia ao estupro, de apologia \u00e0 tortura, fomenta o \u00f3dio no pa\u00eds. Representa o que tem de mais velho na pol\u00edtica brasileira e tenta se apresentar como novidade. #EleN\u00e3o! #EleNunca #BoulosESonia50 #Psol", "745": "Bolsonaro \u00e9 retrocesso \u00e0 democracia! #EleN\u00e3o #BoulosESonia50", "746": "O nosso encontro com Minas Gerais foi lindo! Cheio de energia e diversidade, BH se encheu com a for\u00e7a de um povo que acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "747": "N\u00f3s lutamos por uma reforma urbana no Brasil, para que as pessoas tenham direito \u00e0 cidade, com moradia, trabalho, transporte publico, lazer e todos os direitos garantidos na constitui\u00e7\u00e3o! #BoulosNoP\u00e2nico #BoulosESonia50 #PSOL", "748": "Nosso compromisso \u00e9 com a luta! Estamos juntas e juntos para derrotar o fascismo! Nossa campanha na Tv tem pouco tempo, mas foi o suficiente para dar visibilidade a luta das mulheres contra Bolsonaro! Saudamos e apoiamos esse movimento que estar\u00e1 forte e ocupando as ruas de todo o Brasil amanh\u00e3! #EleN\u00e3o #EleNunca", "749": "O MTST n\u00e3o vai ocupar sua casa, nem a casa de ningu\u00e9m. O movimento s\u00f3 ocupa im\u00f3veis abandonados e sem fun\u00e7\u00e3o social! #BoulosESonia50 #Psol", "750": "Ningu\u00e9m ocupa porque quer, quem faz isso \u00e9 porque n\u00e3o tem outra alternativa e todo m\u00eas tem que fazer a dura escolha entre pagar aluguel e botar comida na mesa. N\u00f3s vamos mudar isso, vamos fazer valer a lei e garantir moradia digna. #BoulosESonia50 #Psol", "751": "#AoVivo Guilherme Boulos em entrevista no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan.", "752": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m concorda que este sistema t\u00e1 podre, vem com a gente! Vote Boulos 50 #BoulosESonia50 #Psol50", "753": "Ele n\u00e3o, democracia sim! #EleN\u00e3o #EleNunca #EleJamais #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "754": "Estamos na reta final antes das elei\u00e7\u00f5es e Guilherme Boulos ir\u00e1 participar do pen\u00faltimo debate entre presidenci\u00e1veis, na TV Record. Convide suas amigas, amigos, parentes, toda a fam\u00edlia para assistir esse encontro entre quem est\u00e1 concorrendo a presid\u00eancia do pa\u00eds.", "755": "As mulheres v\u00e3o salvar o Brasil do retrocesso #BoulosNoPanico #BoulosESonia50 #Psol50", "756": "#AoVivo acompanhe Sonia Guajajara no debate das vice presidenci\u00e1veis no El Pa\u00eds.", "757": "N\u00e3o d\u00ea o seu voto a quem n\u00e3o \u00e9 de confian\u00e7a. #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa #ElesN\u00e3o", "758": "Visita ao Instituto Butantan, em S\u00e3o Paulo. #TamoJunto #VoteMeirelles15 #ChamaOMeirelles15", "759": "\u00c9 preciso acabar com a depend\u00eancia do tr\u00e1fego rodovi\u00e1rio. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "760": "Faltam 9 dias para voc\u00ea decidir se o Brasil ter\u00e1 um sistema de seguran\u00e7a integrado entre as pol\u00edcias. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "761": "- Estamos na reta final para as elei\u00e7\u00f5es. Mais uma vez parte da m\u00eddia de sempre lan\u00e7a seus \u00faltimos ataques na v\u00e3 tentativa de me desconstruir. O sistema agoniza, vamos venc\u00ea-lo.", "762": "Jos\u00e9 Dirceu / ex-presidente do PT (condenado por corrup\u00e7\u00e3o e influenciador da campanha de Haddad, assim como Lulla) s\u00f3 que um est\u00e1 preso e o outro cumpre pena em liberdade.", "763": "- APRESENTAMOS PERANTE PROCURADOR GERAL DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO RJ NOT\u00cdCIA DE CRIME PRATICADO PELA Revista Veja (Editora Abril).", "764": "Muito bom o dia hoje no Rio Grande do Sul. De manh\u00e3, participamos de um almo\u00e7o com filiados e apoiadores, ao lado de Mateus Bandeira, candidato ao governo do Rio Grande do Sul. Em seguida, ao lado de Bernardinho, realizamos uma apresenta\u00e7\u00e3o no CTG Lalau Miranda, em Passo Fundo, para falar sobre as nossas propostas para um NOVO Brasil. Obrigado pela presen\u00e7a de todos. \u00c9 com a for\u00e7a de voc\u00eas que vamos chegar l\u00e1 no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "765": "\u00c9 isso a\u00ed, Cristiane. Para mudar o Brasil, a gente tem que se envolver na pol\u00edtica e renovar tudo! Muito obrigado pelo apoio. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "766": "O SBT destacou alguns pontos do nosso plano de governo. Voc\u00ea que ainda n\u00e3o decidiu o seu voto, confira por que a nossa candidatura \u00e9 a que melhor representa a mudan\u00e7a que a gente quer para o Brasil: \u25b6 Redu\u00e7\u00e3o de gastos p\u00fablicos. \u00c9 o \u00fanico partido que n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico para campanha . Prop\u00f5e acabar com o fundo partid\u00e1rio e eleitoral e tamb\u00e9m com a obrigatoriedade de voto. \u25b6 Reforma da Lei Penal para termos menos impunidade. \u25b6 Parcerias p\u00fablico-privadas uma sa\u00edda para melhorar a gest\u00e3o dos hospitais. \u25b6 Uso de tecnologia para aprimorar o sistema de sa\u00fade e os cadastros em programas sociais. \u25b6 Prioriza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica na distribui\u00e7\u00e3o de recursos. \u25b6 Cria\u00e7\u00e3o de bolsas de estudo em escolas particulares para alunos da rede p\u00fablica. \u25b6 Estado menos intervencionista, com menos impostos e menos burocracia que atrapalha a vida do brasileiro. \u25b6 Privatiza\u00e7\u00e3o de todas as estatais. \u25b6 Redu\u00e7\u00e3o das barreiras ao com\u00e9rcio e investimento internacional.", "767": "Seguimos na contagem regressiva e ainda tem muita gente que n\u00e3o conhece as nossas propostas por um NOVO Brasil. Fale delas para os seus amigos, familiares, colegas de trabalho. Dessa forma, a gente pode atingir 6% na pesquisa de hoje do Datafolha e participar do Debate da Globo. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "768": "Pessoal, com a for\u00e7a da Onda Laranja chegamos a um milh\u00e3o de assinaturas pela minha participa\u00e7\u00e3o nos debates! E \u00e9 com a mesma for\u00e7a que vamos eleger representantes que v\u00e3o mudar esse sistema que faz de tudo para impedir a renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "769": "Vote sem medo em quem tem capacidade e propostas para renovar o Brasil de verdade. Vote 30.", "770": "A Onda Laranja tamb\u00e9m invadiu Uberl\u00e2ndia! Obrigado a todos que estiveram junto com a gente por um NOVO Brasil. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "771": "Pessoal, infelizmente as pesquisas n\u00e3o apontaram o crescimento que vemos nas redes, nos eventos e nas ruas. Com isso, mesmo com 1 milh\u00e3o de assinaturas no nosso abaixo-assinado ficaremos de fora do debate da Globo. Mas n\u00e3o vamos nos abalar e nem parar de acreditar. Agora, mais do que nunca, temos que manter o foco. Esse domingo faremos uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o em todo Brasil e contamos mais uma vez com o empenho de cada um de voc\u00eas. Temos que ir para as ruas e divulgar o NOVO Brasil que queremos construir. Nosso debate \u00e9 no dia a dia, conversando, convencendo e conquistando os votos de quem n\u00e3o aguenta mais os velhos pol\u00edticos de sempre. E a pesquisa que vale \u00e9 a das urnas. Acesse https://novo.org.br/agenda-da-campanha/ e confira onde ser\u00e1 cada evento.", "772": "Muito obrigado a todos que j\u00e1 assinaram a nossa peti\u00e7\u00e3o. \u00c9 com a for\u00e7a dessa Onda Laranja que vamos construir um NOVO Brasil. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o assinou, \u00e9 s\u00f3 acessar esse link: http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Vamos continuar fazendo barulho. Se atingirmos 6% na pesquisa Datafolha de hoje, estaremos no debate da Globo! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "773": "\"Prezado Jo\u00e3o Amo\u00eado, Escrevo para parabeniz\u00e1-lo pela digna vit\u00f3ria ! A vit\u00f3ria da coragem de dizer com sinceridade o que este Pa\u00eds tanto precisa ouvir. A vit\u00f3ria da intelig\u00eancia a penetrar numa sociedade prisioneira do pensamento enlatado do estatismo e da degenera\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 imprescind\u00edvel seguir em frente ! Uma semente est\u00e1 plantada. Seus 4 milh\u00f5es de adeptos h\u00e3o de se multiplicar, a Onda Laranja ainda ser\u00e1 uma tsunami. Se cada um dos eleitores do NOVO em 2018 se transformar num agente multiplicador e conquistar, a cada ano, mais um adepto da ideia liberal, ser\u00e3o 8 milh\u00f5es em 2019. E se, de novo, cada um deles conquistar mais um a cada ano, ser\u00e3o 16 milh\u00f5es em 2020 e 32 milh\u00f5es em 2021, e 64 milh\u00f5es em 2022. J\u00e1 passei dos 80 anos de vida, n\u00e3o sei se ainda estarei aqui para ver essa gl\u00f3ria, mas guardo comigo agora a gratid\u00e3o pelos momentos de \u00e2nimo e esperan\u00e7a que voc\u00ea e o Partido NOVO me proporcionaram neste ano. Esperei por quase 30 anos para reencontrar algu\u00e9m com a mensagem liberal, desde que votei em Afif Domingos em 1989... Quero tamb\u00e9m parabeniz\u00e1-lo pelo sentido de Institui\u00e7\u00e3o dado a esse Partido, e penso que \u00e9 por esse exemplo que ele vai prosperar. Foi assim que, al\u00e9m do meu, convenci v\u00e1rios votos \"no bloco 30\" em candidatos de \u00f3timo padr\u00e3o. N\u00e3o sei se esta mensagem chegar\u00e1 at\u00e9 voc\u00ea, certamente h\u00e1 filtros no percurso, mas, se chegar, pe\u00e7o-lhe apenas que retorne com um \"chegou !\". Desejo-lhe a sa\u00fade e o \u00e2nimo necess\u00e1rios para a longa jornada. Seu novo amigo e admirador, Fernando Ewerton Fernandez (filiado 39.745)\" S\u00e3o mensagens assim, como a de Seu Fernando, que me fazem ter certeza de estarmos trilhando o caminho certo, com princ\u00edpios e valores para construir um NOVO Brasil. Muito obrigado pelo apoio.", "774": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer um NOVO Brasil espalhe essa mensagem para todos os seus amigos! Com esse apoio, podemos atingir 6% na pesquisa do Datafolha que ser\u00e1 realizada hoje e participar do Debate da Globo. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar por todo pa\u00eds! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "775": NaN, "776": "O n\u00famero de pessoas que se filiam ao NOVO n\u00e3o para de crescer. Cidad\u00e3os de mais de 1.000 cidades do Brasil, que acreditam nas nossas ideias, princ\u00edpios e valores para fazer desse pa\u00eds um lugar mais seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1. Filie-se voc\u00ea tamb\u00e9m: https://novo.org.br/filie-se/", "777": "\u00c9 assim que a gente transforma indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. O ministro Fux acabar de deferir em favor do NOVO e impedir a entrevista do Lula. N\u00e3o podemos aceitar que um ex-presidente condenado e preso por corrup\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o que bem entender e conduza uma campanha de dentro do cadeia.", "778": "S\u00f3 em 2017, o governo brasileiro deixou de arrecadar R$ 9,7 bilh\u00f5es de impostos gra\u00e7as ao mercado ilegal de mercadorias. Falei \u00e0 Veja sobre algumas medidas que propomos para combater o contrabando e diminuir os incentivos a essa pr\u00e1tica criminosa. \u27a1 Nossos produtos precisam ser competitivos, por isso iremos simplificar e reduzir a carga tribut\u00e1ria \u27a1 Iremos aumentar o controle das fronteiras \u27a1 Valorizaremos o policial que arrisca sua vida diariamente \u27a1 Utilizaremos intelig\u00eancia e tecnologia para combater o crime organizado \u27a1 Combateremos a impunidade com o endurecimento da Lei de execu\u00e7\u00e3o penal No dia 07 de outubro, vote sem por um pa\u00eds mais seguro, simples e livre. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "779": "Pessoal, chegamos agora a 1 milh\u00e3o de assinaturas na nossa peti\u00e7\u00e3o! Muito obrigado a todos que participaram. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as emissoras continuem fingindo que n\u00e3o existimos! Vamos continuar o nosso movimento e mostrar a for\u00e7a dessa Onda Laranja tamb\u00e9m nas urnas. \u00c9 com esse desejo de renova\u00e7\u00e3o que a gente vai mudar o pa\u00eds no dia 7 de outubro. Assine: http://bit.ly/2Mi2O8F Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "780": "No NOVO, discurso e pr\u00e1ticas andam juntos. Por isso, transformamos a nossa indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o e recorremos ao STF contra entrevista de Lula. \u00c9 uma falta de respeito com os brasileiros que um ex-presidente condenado e preso por corrup\u00e7\u00e3o possa fazer campanha de dentro do pres\u00eddio.", "781": "Falta pouco para a gente chegar a um milh\u00e3o de assinaturas para que o eu participe dos debates. Assine \u27a1 http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato e compartilhe com os seus amigos. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja.", "782": "No dia 7 de Outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado. Obrigado a todos os volunt\u00e1rios de Goi\u00e2nia pelo v\u00eddeo.", "783": "Para fazer as mudan\u00e7as que a gente quer, primeiro \u00e9 preciso arrumar a casa. N\u00e3o faz sentido a quantidade enorme de congressistas que vivem \u00e0s custas do dinheiro p\u00fablico. Hoje o congresso custa 29 milh\u00f5es de reais por dia aos cofres p\u00fablicos. \u00c9 muito dinheiro sendo torrado com privil\u00e9gios e mordomias para muita gente que sequer nos representa de fato. Dia 7 de outubro, vote pela redu\u00e7\u00e3o do congresso e pelo corte de privil\u00e9gio. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "784": "Essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas contra o PT, mas contra o sistema pela renova\u00e7\u00e3o.", "785": "Ajuste fiscal para quem? S\u00f3 corta no holerite do trabalhador. Chega! Nosso compromisso \u00e9 dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo, distribuir renda, fortalecer o Estado para expandir o mercado interno e assim enfrentar a crise. #JangoFilhoPresidente", "786": "\u201cJo\u00e3o Goulart Filho \u00e9 um homem da maior dignidade, compet\u00eancia e honestidade. Faz parte da hist\u00f3ria desse pa\u00eds. Em 1964 eu tinha 15 anos, era um estudante, e mesmo assim fui perseguido pelo arb\u00edtrio da \u00e9poca. Mas guardo daqueles momentos uma recorda\u00e7\u00e3o muito terna que era da fam\u00edlia Goulart. Hoje \u00e9 com muito prazer que estou participando da campanha do Jo\u00e3o Goulart Filho e dizendo que vou votar nele!\u201d O maestro e dramaturgo Marcus Vin\u00edcius de Andrade \u00e9 Jo\u00e3o Goulart Filho nas Elei\u00e7\u00f5es 2018. #EuApoioJangoFilho", "787": "Estamos a poucos dias das elei\u00e7\u00f5es e os candidatos mais bem colocados nas pesquisas apresentam s\u00e9rias limita\u00e7\u00f5es. Bolsonaro? \u00c9 a volta da ditadura. E sobre a ditadura, ficamos com as palavras de Ulysses Guimar\u00e3es: \u201cTemos \u00f3dio \u00e0 ditadura. \u00d3dio e nojo!\u201d Haddad? \u00c9 a manuten\u00e7\u00e3o da engana\u00e7\u00e3o, da corrup\u00e7\u00e3o tolerada. Da crise que condenou milh\u00f5es ao desemprego. Ciro e Marina? N\u00e3o conseguem sequer se comprometer com o aumento real do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Alckimin? Mais parece um fantasma de si pr\u00f3prio. Nenhum deles tem um programa capaz de tirar o Brasil da crise. Para o pa\u00eds voltar a crescer \u00e9 preciso distribuir a renda, come\u00e7ando pelo aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ningu\u00e9m quer saber de investir e produzir se n\u00e3o tiver para quem vender. Al\u00e9m disso, se cuidarmos bem do que o governo desperdi\u00e7a com juros astron\u00f4micos, desonera\u00e7\u00f5es e mordomias para bilion\u00e1rios n\u00e3o faltar\u00e3o recursos para o investimento p\u00fablico. No dia 7 de outubro, me deem um voto de confian\u00e7a! Agora \u00e9 hora de indicar o melhor para o Brasil. Escolher o menos ruim, se for o caso, \u00e9 miss\u00e3o para o 2\u00ba turno! #JangoFilhoPresidente #QuemGostaDoBrasilVota54", "788": "Amanh\u00e3 teremos uma agenda com encontros importantes em Bras\u00edlia. Aguardo os amigos da capital federal. Avante, P\u00e1tria Livre!", "789": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo em dobro, distribui\u00e7\u00e3o de renda, fortalecimento do Estado e expans\u00e3o do mercado interno. \u00c9 assim que vamos superar a crise. Compartilhe essa ideia! #JangoFilhoPresidente #QuemGostadoBrasilVota54", "790": NaN, "791": "Numa democracia, quem participa do processo eleitoral aceita os seus resultados. Declara\u00e7\u00f5es como a de Bolsonaro ao Datena s\u00e3o t\u00edpicas de quem est\u00e1 sentindo o cheiro da derrota", "792": "#MarinaSilva18 | Manaus - AM | Visita a Associa\u00e7\u00e3o das Donas de Casa do Amazonas - ADCEA #ElaSim #Vote18", "793": "Assista e compartilhe o depoimento emocionante de Moara e Shalon, filhas da Marina Silva #ElaSim #VoteMarina18", "794": "#MarinaSilva18 | Coletiva Manaus - AM #ElaSim", "795": "Hoje recebemos o apoio de Arthur Virg\u00edlio Neto, prefeito de Manaus. \"Eu vou votar na melhor candidata, uma pessoa digna, limpa e que tem uma boa orienta\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Tem tempo pra ganhar e n\u00f3s vamos ganhar\" #ElaSim #VoteMarina18", "796": NaN, "797": "z botavam funcionado pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se lembra e sabe porqu\u00ea porque falta ele preparo do outro lado o haddad um candidato rec\u00e9m cr", "798": " a presidente de um grande grupo nos estados unidos foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca teve uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "799": "iado pra ficar no lugar do lula e fica o que estamos vendo hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolheram um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito vi posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do apocalipse sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos e empresas chegou", "800": " o jornal nacional ao que nem contra bolsonaro o pps bolsonaro contra qualquer coisa filho contra haddad e contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma ve", "801": " abed um \u00e9 de 2 partes e os residentes para n\u00e3o se arrepender depois nem parece verdade mas \u00e9 voc\u00ea pode ter consultas com especialistas e fazer exames como ultrassonografia sem pagar nada sem esperar e com hora marcada \u00e9 assim que funciona as policl\u00ednicas do cear\u00e1 criadas por n\u00f3s meu plano \u00e9 fazer 617 em todo o pa\u00eds veja no meu site como funciona se o cear\u00e1 fez o brasil pode fazer muito mais nem a nem b nem a nem p efe", "802": " o terceiro s\u00f3 se a tv n\u00e3o aprender fpb na internet no celular o computador todo esperando l\u00e1 agora ao vivo aqui tem pouco tempo agora vou devolv\u00ea la ao vivo no facebook come\u00e7a agora um programa", "803": "aro fam\u00edlia s\u00f3 com m\u00e3e e av\u00f3s s\u00e3o f\u00e1bricas de elementos desajustados eu n\u00e3o escolhi onde nascer n\u00e3o escolhi meu nome n\u00e3o escolhi seria rica o cobre se seria negra branca ou \u00edndia pra muita coisa na vida \u00e9 um tive escolha para votar para presidente eu tenho porque se tem uma coisa que o presidente jamais deveria poder escolher para quem vai governar \u00e9 escolher ricos e n\u00e3o pobres escolher homens e n\u00e3o mulheres eu n\u00e3o posso escolher algu\u00e9m que d\u00edvida assim o pa\u00eds um presidente precisa governar para todos diante dessa briga toda eu j\u00e1 fiz a minha escolha e ele n\u00e3o geraldo alckmin sim escolhas fazem parte da vida e uma escolha que a gente faz hoje pode ter efeito a nossa vida por muito tempo se voc\u00ea \u00e9 a mulher como eu tem ainda mais motivos para dar muita aten\u00e7\u00e3o a escolha que vai fazer \u00e9 pre", "804": " geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia disse muitas pessoas que eu conhe\u00e7o tem recebido not\u00edcias falsas pelas redes sociais pelo whatsapp uma dessas mentiras deslavadas diz que eu e geraldo alckmin estar\u00edamos dispostos a dar apoio ao pt isso \u00e9 um absurdo logo eu que fui uma das maiores defensores do impeachment que lutei contra o pt e \u00e9 querer o partido da dilma de volta o mais grave \u00e9 que esses boatos mexem muito com as pessoas repito eu e geraldo \u00f3culo somos contra o pt n\u00e3o queremos de volta o partido do pt o lam dos esc\u00e2ndalos dos desvios do dinheiro p\u00fablico continua lutando por um brasil limpo eu e geraldo somos mais que ficha limpa que temos vida limpa 30 milh\u00f5es de fam\u00edlias brasileiras s\u00e3o chefiadas por mulheres que cuidam de seus filhos muitas vezes sozinhas para o v\u00edcio de bolson", "805": "ciso ter cuidado para n\u00e3o escolher quem trata as mulheres assim dotes do idoso e vagabunda analfabeta e n\u00e3o tava vindo pra voc\u00ea carrega na mesa quem tem apoiadores que atacam e querem tirar do ar das redes sociais o perfil mulheres unidas contra bolsonaro ter cuidado para n\u00e3o escolher algu\u00e9m que expressa preconceitos eu n\u00e3o gostaria teve o meu o casal homossexual morando ali com meu filho pequeno em casa eu gosto de voc\u00ea s\u00f3 ningu\u00e9m gosta de suporta ter cuidado para n\u00e3o escolher um candidato que teve apoio de grupos neonazistas \u00e9 hora de escolher muito bem porque depois n\u00e3o tem volta o brasil est\u00e1 diante de uma escolha hist\u00f3rica e o seu voto decide para onde vamos o seu voto pode evitar o caminho do caos voc\u00ea pode evitar que os pobres pague mais imposto do que os ricos pode evitar que o p", "806": " hospitais rodovias escolas de ensino t\u00e9cnico restaurante popular com comida mundial baixou o \u00edndice de criminalidade respeitou o dinheiro p\u00fablico o brasil tem muitos problemas para resolver geraldo alckmin \u00e9 solu\u00e7\u00e3o em todo o brasil cresce o apoio e milhares de pessoas v\u00e3o para as ruas para ouvir geral william am\u00e9lia esse encontro [M\u00fasica] n\u00fameros voc\u00eas \u00e9 que v\u00e3o decidir venceu o ibope datafolha confirmam geraldo alckmin derrota o pt no segundo turno bolsonaro perde para a da ti com a proposta de pobre pagar mais imposto do que o ipo a rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 bolsonaro continua aumenta a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o acaba no primeiro turno nem ele vence o pt do segundo se voc\u00ea realmente n\u00e3o quer que o pt volte agora seu voto e geraldo na hora de acordar para derrotar o pt n\u00e3o \u00e9 com o funcion\u00e1rio \u00e9 com geraldo 45", "807": "a\u00eds mergulhe na escurid\u00e3o - direitos para as mulheres com discrimina\u00e7\u00e3o pela cor pelo sexo e pela religi\u00e3o est\u00e1 tamb\u00e9m em suas m\u00e3os evitar que a corrup\u00e7\u00e3o ea roubalheira volte a comandar o pa\u00eds evitar a volta do petr\u00f3leo v\u00e3o evitar o fim da lava jato \u00e9 voc\u00ea que pode evitar que o preso condenado de corrup\u00e7\u00e3o seja solto evitar que o pt volte a quebrar o pa\u00eds seu voto pode evitar um novo desastre para o brasil para n\u00f3s brasileiros para nossos filhos e netos eu j\u00e1 fiz uma escolha sou contra os radicais de direita e de esquerda eles n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia e n\u00e3o oferecem solu\u00e7\u00f5es que podem fazer com que o nosso brasil fique sem escolha o brasil tem uma escolha segura geraldo alckmin m\u00e9dico governador de s\u00e3o paulo por quatro vezes fez o estado crescer e se desenvolver homem de vida limpa construiu", "808": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o a d\u00edvida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil 16 come\u00e7a agora", "809": "casa minha vida gerar milh\u00f5es de empregos na constru\u00e7\u00e3o civil e reconstruir o sonho da casa pr\u00f3pria por todo o brasil n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel construir um pa\u00eds a todos n\u00f3s temos a experi\u00eancia dos 12 melhores anos da nossa hist\u00f3ria o brasil j\u00e1 foi feliz uma vez e n\u00f3s sabemos fazer esse pa\u00eds ser feliz de novo vem com a gente vote 13 ibope confirma haddad \u00e9 o \u00fanico candidato que continua crescendo e j\u00e1 ultrapassou o advers\u00e1rio no segundo turno", "810": "ais que resgataram 36 milh\u00f5es de brasileiros da mis\u00e9ria a terra era at\u00e9 aqui os fechar a via o pai n\u00e3o dava jeito aqui nove vinhos o lado de uma balan\u00e7a campe\u00e3o do iter se achava de comer aquilo que aparece n\u00e3o tinha depois que veio presidente lula favoreceu muito e tem a bolsa fam\u00edlia tomando tudo bonito id\u00e9ia crian\u00e7a com o bolsa-fam\u00edlia mapeamos a desigualdade no brasil e descobrimos que ela tinha uma fazenda mais perversa as crian\u00e7as n\u00e3o tinha op", "811": " o programa haddad presidente o m\u00eas de rua \u00e9 do povo brasileiro [Aplausos] antes dos nossos governos brasil estava mergulhado num vergonhoso mapa da fome e todos os anos milhares de crian\u00e7as morriam desnutridas o pa\u00eds desde o final do meu mandato todos os brasileiros tiverem a possibilidade de tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 almo\u00e7ar e jantar terei cumprido a miss\u00e3o de acabar com a fome no pa\u00eds \u00e9 imensa mas n\u00e3o recuamos por todo o brasil come\u00e7amos programas soci", "812": "ortunidade sobreviv\u00eancia nem de crescimento ent\u00e3o colocamos o poder de decis\u00e3o na m\u00e3o das mulheres e abrimos um caminho de oportunidades para elas e os seus filhos lula mostrou como o face eu vou resgatar e ampliar esses programas v\u00e3o recuperar o bolsa fam\u00edlia e para afastar de vez o fantasma da fome circular o dinheiro na m\u00e3o do povo e fazer a economia girar vou resgatar o farm\u00e1cia popular rem\u00e9dio barato e at\u00e9 de gra\u00e7a vou retomar o programa minha ", "813": " u\u00e9 n\u00e3o se arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote uma mulher de 30 al\u00e9m de haddad", "814": " dizem que voc\u00ea vem parece a campanha como o porta-voz da trag\u00e9dia o representante do caos ea milh\u00f5es de brasileiros sofrendo em raz\u00e3o de um sistema corrupto incompetente que foi conduzido pelo pt nos \u00faltimos anos porque o minist\u00e9rio p\u00fablico denunciou agora 2 bilh\u00f5es e 500 milh\u00f5es de reais e desvio do bolsa fam\u00edlia roubando os pobres deste pa\u00eds se especializou em distribuir a pobreza para todos ea riqueza para alguns dos seus l\u00edderes este \u00e9 o legado que o pt nos oferece", "815": " [Aplausos]", "816": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "817": " nele do jeito que est\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais para uma vida melhor s\u00f3 um lindo pa\u00eds andr\u00e9 lara resende um dos criadores do plano real eduardo jorge um dos idealizadores do sus e da lei dos gen\u00e9ricos ricardo paes de barros um dos criadores do bolsa fam\u00edlia est\u00e3o todos com marinho marina silva 18 presidente", "818": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "819": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais", "820": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "821": "#FACEDADILMA", "822": "No nosso caso, vale o ditado popular: n\u00e3o leu e n\u00e3o gostou. Leiam nossas diretrizes para o Brasil: http://goo.gl/8LS0Ql:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "823": "Esperamos que este grande conjunto de trabalhadores de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das condi\u00e7\u00f5es dignas de sal\u00e1rios, trabalho e boa forma\u00e7\u00e3o, sejam um fator decisivo de coes\u00e3o e solidariedade nacional. E dever\u00e3o ter o devido respeito e reconhecimento por isto. S\u00e3o uma esperan\u00e7a de difus\u00e3o de valores e exemplo pela sua postura, capazes de inspirar as novas gera\u00e7\u00f5es que ter\u00e3o contato com eles. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/kAPQui:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "824": "A interrup\u00e7\u00e3o da gravidez \u00e9 falta ou falha no planejamento familiar. N\u00f3s n\u00e3o estimulamos a pr\u00e1tica do aborto, por\u00e9m n\u00f3s n\u00e3o podemos ignorar esta realidade de sofrimento de muitas mulheres que, por algum motivo muito forte, recorrem a ele a cada ano. N\u00e3o concordamos em criminaliz\u00e1-las. Infelizmente o primeiro hospital do Brasil, que em 1989 teve um servi\u00e7o espec\u00edfico voltado para o atendimento dos casos de abortos considerados legais no pa\u00eds, est\u00e1 atualmente com o trabalho de atendimento suspenso, aparentemente por falta de pessoal. Trata-se do hospital municipal de Jabaquara, de S\u00e3o Paulo, e o servi\u00e7o foi inaugurado na prefeitura de Luisa Erundina, na minha gest\u00e3o \u00e0 frente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. ", "825": "Mais de mil pessoas estiveram hoje pela manh\u00e3, dia 9 de julho, no vel\u00f3rio de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que faleceu ontem, em S\u00e3o Paulo, em consequ\u00eancia de um c\u00e2ncer \u00f3sseo. Al\u00e9m de Marietta Ribeiro de Azevedo, esposa de Pl\u00ednio, e seus seis filhos, a Igreja dos Dominicanos recebeu a presen\u00e7a de militantes do PSOL, de movimentos sociais, de partidos pol\u00edticos, intelectuais, amigos e demais familiares. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-movimentos-sociais-politicos-amigos-e-familiares-rendem-homenagens-a-plinio-de-arruda-sampaio/ #Equipe50", "826": "\"Tudo come\u00e7ou em 8 de julho de 1994. O evento era o lan\u00e7amento da minha candidatura a deputada estadual. Eu tinha 23 anos e era a minha primeira campanha como candidata, depois de v\u00e1rias como militante. Eu e o S\u00e9rgio t\u00ednhamos nos conhecido h\u00e1 alguns meses, nos corredores da escola de ingl\u00eas Cultura Inglesa, onde eu era professora e ele era aluno, n\u00e3o meu, de um outro professor que acabou sendo o padrinho da nossa primeira sa\u00edda para jantar...\"", "827": "#CoragemPraMudar | O jornal O Globo perguntou a Eduardo Campos: \u201cPor que voc\u00ea quer ser Presidente da Rep\u00fablica?\u201dAssista ao v\u00eddeo com a resposta e conhe\u00e7a as motiva\u00e7\u00f5es de Eduardo Campos. http://mudan.do/1r8M03Q:=:http://oglobo.globo.com/videos/t/todos-os-videos/v/eduardo-campos-candidatura-a-presidencia/3477323/", "828": "Pastor Everaldo \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Ele sempre acreditou na pol\u00edtica feita por cidad\u00e3os de f\u00e9, e deseja um Brasil justo, com ordem e paz. Seguir o caminho do bem e da mudan\u00e7a, \u00e9 a chave para melhorar o presente e construir um futuro ainda melhor. #F\u00e9NoBrasil", "829": "O Pr. Cl\u00e1udio Duarte tamb\u00e9m apoia a escolha de um novo caminho para um Brasil melhor. #F\u00e9NoBrasil", "830": "AN\u00c1LISE POL\u00cdTICA DA SEMANA http://wp.me/p18tzC-dC", "831": "TODA SOLIDARIEDADE AO POVO PALESTINO! FIM IMEDIATO DAS AGRESS\u00d5ES MILITARES ISRAELENSES! \u00c9 preciso que as organiza\u00e7\u00f5es da classe trabalhadora e as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas de todo o mundo repudiem mais este ato de viol\u00eancia do Estado de Israel e apoiem o povo palestino. Reproduzo abaixo, informa\u00e7\u00f5es divulgadas hoje em reportagem do site Opera Mundi: \"Primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o \"Margem Protetora\" de Israel mata mais de 20 palestinos em Gaza Em resposta, grupos palestinos dispararam dezenas de foguetes contra cidades israelenses -- um foi interceptado no c\u00e9u de Tel Aviv Enquanto a aten\u00e7\u00e3o internacional se voltava para o primeiro jogo da semi-final da Copa do Mundo, Israel lan\u00e7ou uma s\u00e9rie de bombardeios contra a Faixa de Gaza, no primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o \"Margem Protetora\". Pelo menos 27 pessoas foram mortas e 100 ficaram feridas -- dentre elas mulheres e crian\u00e7as. Em resposta, grupos palestinos dispararam dezenas de foguetes contra cidades israelenses -- um foi interceptado no c\u00e9u de Tel Aviv. A pol\u00edcia de Jerusal\u00e9m disse que um m\u00edssil atingiu um campo nos arredores da cidade, enquanto outros n\u00e3o chegaram a atingir seus alvos. A viol\u00eancia na regi\u00e3o se intensificou desde a morte de tr\u00eas jovens israelenses na Cisjord\u00e2nia no m\u00eas passado, seguida do assassinato de um adolescente palestino, incendiado com gasolina enquanto ainda estava vivo. O governo israelense culpa o Hamas pela morte dos jovens, fato que foi negado pelo grupo. O crime aconteceu poucas semanas ap\u00f3s o Hamas e o Fatah definirem um acordo hist\u00f3rico de reconcilia\u00e7\u00e3o -- criticado por Israel. Poucas horas depois do in\u00edcio da terceira opera\u00e7\u00e3o contra o Hamas desde que o grupo assumiu o controle de Gaza, em 2007, o primeiro-ministro israelense, Benjamin Netanyahu, confirmou a escalada, ao afirmar que prev\u00ea uma campanha b\u00e9lica \"conscienciosa, longa, cont\u00ednua e dura\". O chefe do governo se reuniu em Tel Aviv com os principais respons\u00e1veis de Seguran\u00e7a para avaliar as diferentes op\u00e7\u00f5es e destacou a possibilidade de uma opera\u00e7\u00e3o terrestre de grande escala. Al\u00e9m disso, o governo j\u00e1 havia autorizado a mobiliza\u00e7\u00e3o de 40 mil reservistas para a fronteira com Gaza, territ\u00f3rio palestino cercado por Israel e alvo frequente de investidas militares. A pior delas, no final de 2008 e in\u00edcio de 2009, deixou mais de 1,4 mil palestinos mortos. Treze israelenses, sendo 10 soldados, perderam a vida.\"", "832": "MAIS UMA EXPRESS\u00c3O DA BARB\u00c1RIE CAPITALISTA. VEJAM ESTA REPORTAGEM PUBLICADA NO PORTAL UOL Na Bol\u00edvia, crian\u00e7as lutam pelo seu \"direito\" de trabalhar. E tem apoio do presidente Evo Morales. Sem coment\u00e1rios.... <http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2014/07/08/criancas-formam-sindicato-na-bolivia-e-mudam-lei-para-permitir-trabalho-aos-10-anos.htm>", "833": "O dia j\u00e1 come\u00e7ou na estrada para milhares de brasileiros. E para os que passam por Minas, o trajeto ficou mais seguro e r\u00e1pido. No governo de A\u00e9cio Neves, mais de 2 milh\u00f5es de mineiros foram beneficiados com o Proacesso, o maior programa de pavimenta\u00e7\u00e3o de estradas da hist\u00f3ria do estado. Mais de 5 mil km de rodovias foram asfaltados, possibilitando o acesso a 220 munic\u00edpios. O produtor rural Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es, da cidade de Carrancas, sentiu bem essa transforma\u00e7\u00e3o. Veja essa hist\u00f3ria e compartilhe! #MudaBrasil", "834": "BEM-VINDO \u00c0 VERDADE E \u00c0 COER\u00caNCIA A\u00e9cio Neves respondeu a diversas perguntas elaboradas pelo G1, usando apenas 140 caracteres (ou um tweet). Ele falou sobre o controle da infla\u00e7\u00e3o, gastos p\u00fablicos, a rela\u00e7\u00e3o com o Congresso, a nomea\u00e7\u00e3o de ministros do STF, pol\u00edtica externa e muitos outros temas. N\u00e3o fugiu de nenhuma resposta. Suas principais concorrentes n\u00e3o aceitaram responder \u00e0s mesmas quest\u00f5es. Uma provavelmente n\u00e3o tem o que mostrar e a outra pode ter ficado com receio de mudar de ideia entre uma resposta e outra. #MudaBrasil Veja as respostas de A\u00e9cio: http://glo.bo/1vYR2V7:=:http://g1.globo.com/politica/politico/aecio-neves.html E a falta de respostas das outras candidatas: http://glo.bo/1kacxNa:=:http://g1.globo.com/politica/politico/dilma.html e http://glo.bo/1tzRdFI:=:http://g1.globo.com/politica/politico/marina-silva.html ", "835": "BEM-VINDO AO PARAN\u00c1 Em Cascavel, ao lado do governador Beto Richa, que disputa a reelei\u00e7\u00e3o, e do senador Alvaro Dias, A\u00e9cio Neves garantiu que, em seu governo, estados e munic\u00edpios ter\u00e3o maior poder, verbas e autonomia. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1o8O2hb:=:http://aecioneves.com.br/noticia-aecio-anuncia-mais-recursos-e-maior-autonomia-a-estados-e-municipios.html?utm_medium=noticias_destaque_1", "836": "Recebi, com alegria, a not\u00edcia de que Minas Gerais se destacou, mais uma vez, nos resultados do Ideb. O estado teve o melhor desempenho nos anos iniciais e finais do Ensino Fundamental (1\u00ba ao 9\u00ba ano). Em S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1 e Goi\u00e1s tamb\u00e9m tivemos grandes avan\u00e7os em busca de uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade. Essa \u00e9 uma prova do compromisso que o PSDB tem com a educa\u00e7\u00e3o. Por outro lado, lamento que o pa\u00eds n\u00e3o tenha alcan\u00e7ado as metas propostas pelo MEC. Frente a todos os dados, temos que garantir uma urg\u00eancia: o Ensino M\u00e9dio no Brasil precisa mudar imediatamente, pois n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o resultado tenha piorado em mais de 20 estados. Nossa prioridade absoluta ser\u00e1 sempre a Educa\u00e7\u00e3o. - A\u00e9cio Neves", "837": "Ao lado de Ana Am\u00e9lia Lemos, A\u00e9cio Neves visitou, hoje, as cidades de S\u00e3o Leopoldo e Esteio, no Rio Grande do Sul. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1AgDbat:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-agronegocio-e-o-setor-mais-produtivo-do-pais.html?utm_medium=noticias_b4?utm_medium=noticias_b4", "838": "Jos\u00e9 Serra, Arthur Virg\u00edlio, Antonio Anastasia, Fernando Henrique Cardoso, Alvaro Dias, Antonio Carlos Magalh\u00e3es Neto, Beto Richa, Marconi Perillo contam quem \u00e9 A\u00e9cio Neves. Se voc\u00ea gostou, compartilhe! #MudaBrasil", "839": "Voc\u00ea conhece a trajet\u00f3ria de A\u00e9cio Neves? Compartilhe! #MudaBrasil", "840": "Sabe o que \u00e9 novo de verdade? V\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es de brasileiros tendo oportunidade por meio da educa\u00e7\u00e3o e da qualifica\u00e7\u00e3o! Veja a hist\u00f3ria da C\u00e1rita, que fez o Pronatec, est\u00e1 trabalhando e j\u00e1 partiu para o curso de engenharia. \"O Pronatec foi um divisor de \u00e1guas na nossa vida. N\u00f3s somos a imagem de um novo Brasil, a gente tem uma casa, um carro, um emprego. E \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o\", disse.", "841": "DIlma e Lula participaram de com\u00edcio em Bras\u00edlia Teimosa, no Recife. \u201cPodem dizer o que quiserem de n\u00f3s, mas n\u00f3s n\u00e3o mudamos de lado. N\u00f3s mudamos este Pa\u00eds!\u201d, afirmou Dilma. Veja mais: http://goo.gl/096Ulf:=:http://dilma.com.br/noticia/dilma-e-lula-em-recife-nos-nao-mudamos-de-lado-nos-mudamos-o-brasil-324", "842": "Confira quais s\u00e3o as cinco prioridades de Dilma para uma pol\u00edtica educacional cada vez mais integrada e de qualidade, da creche \u00e0 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "843": "#DILMANAESTRADA Veja o que a filha de Chico Mendes, \u00c2ngela Mendes, tem a dizer sobre a Dilma e sobre os governos do Partido dos Trabalhadores. #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "844": NaN, "845": "Veja a entrevista que eu dei ao Jornal da Globo onde falo sobre o Sa\u00fade da Fam\u00edlia, programa nacional que ajudei a implantar em S\u00e3o Paulo. \u00c9 preciso valorizar a rela\u00e7\u00e3o entre os profissionais dessa \u00e1rea e a popula\u00e7\u00e3o. http://glo.bo/1BgCOPG:=:http://g1.globo.com/jornal-da-globo/noticia/2014/09/eduardo-jorge-e-entrevistado-no-jornal-da-globo.html", "846": "\u00c9 inconceb\u00edvel que a gente viva nos dias de hoje discriminando o ser humano por causa de cor da pele ou orienta\u00e7\u00e3o sexual. Se um homem quer se casar com outro e uma mulher com outra mulher, isso n\u00e3o devia incomodar as outras pessoas. No meu programa de governo propomos a aprova\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o que criminalize homofobia e eu garanto que n\u00e3o mudo de ideia sobre isso. Respeito as manifesta\u00e7\u00f5es religiosas do pa\u00eds, mas n\u00e3o podemos alterar nosso programa cada vez que algu\u00e9m bater na mesa pressionando. http://glo.bo/Wog4hl:=:http://g1.globo.com/al/alagoas/eleicoes/2014/noticia/2014/09/nao-mudo-de-ideia-afirma-eduardo-jorge-sobre-criminalizar-homofobia.html", "847": NaN, "848": "www.eymaelpresidente27.com.br", "849": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "850": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "851": "Foi a primeira passagem de Luciana Genro \u00e0 Universidade de Bras\u00edlia, nessas elei\u00e7\u00f5es. Centenas de jovens lotaram a Pra\u00e7a Chico Mendes, espa\u00e7o que al\u00e9m de homenagear importante ativista nos direitos humanos dos trabalhadores seringalistas da Amaz\u00f4nia faz refer\u00eancia a uma das primeiras lutas do movimento social que adentrou o espa\u00e7o da UnB na redemocratiza\u00e7\u00e3o em 1985. Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira ser\u00e1 lan\u00e7ado o \u201cComit\u00ea Universit\u00e1rio da Campanha de Luciana Genro Presidenta\u201d com objetivo de reunir todos aqueles que querem apoiar a sua candidatura e discutir mais ideias transformadoras para o Brasil nessas elei\u00e7\u00f5es.", "852": "Bom dia, Brasil! Luciana passa esta sexta-feira em Goi\u00e2nia. Ao meio dia, concede entrevista ao vivo ao Jornal Metr\u00f3pole. \u00c0s 13:00, participa do debate \"Mulheres, negros, LGBTs e juventudes com Luciana Genro por mais direitos\" promovido pelo CAXIM, centro acad\u00eamico de direito da UFG. \u00c0s 14:30, grava participa\u00e7\u00e3o no programa de TV Paulo Beringhs. \u00c0s 16:00, visita a sede da CPT (Comiss\u00e3o Pastoral da Terra) e o F\u00f3rum Estadual de Reforma Agr\u00e1ria e Justi\u00e7a no Campo. Acompanhe a agenda semanal em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "853": "#LucianaNoSBT (Considera\u00e7\u00f5es finais): \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, tem mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como o do Amarildo e da Cl\u00e1udia, n\u00e3o se aceita mais a criminaliza\u00e7\u00e3o da nossa juventude, n\u00e3o se aceita mais meios direitos para a comunidade LGBT. Pe\u00e7o seu voto e pe\u00e7o que voc\u00ea d\u00ea uma oportunidade para uma esquerda coerente. O PSOL tem os melhores deputados federais no Congresso Nacional, que tem compromisso com as causas mais importantes do nosso povo, da nossa juventude. Jogar o voto fora \u00e9 votar num candidato que pode ganhar e que vai te decepcionar. Direitos humanos n\u00e3o se negocia. Direitos sociais n\u00e3o se entrega. \u00c9 preciso ter lado. O lado do PSOL \u00e9 o lado do povo. N\u00f3s estamos juntos com a juventude, os trabalhadores, os aposentados, os servidores p\u00fablicos em defesa de mais direitos e pedimos o seu voto no 50.\" #Equipe50", "854": "\u00c9 poss\u00edvel (Campanha PSOL 2014 / Produ\u00e7\u00e3o Molotov Filmes) #Equipe50", "855": "Confira a entrevista de Luciana Genro ao Correio da Cidadania: \"N\u00e3o h\u00e1 mudan\u00e7a sem enfrentar e contrariar interesses\"! #Equipe50", "856": "\u201cQueremos uma reforma agr\u00e1ria que seja efetivamente realizada limitando o tamanho da propriedade da terra e valorizando a pequena e a m\u00e9dia agricultura, que s\u00e3o as que realmente produzem alimentos para as cidades\u201d, disse a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, nesta sexta-feira (5) ao visitar a sede nacional da CPT (Comiss\u00e3o Pastoral da Terra), em Goi\u00e2nia, onde participou do F\u00f3rum Estadual de Reforma Agr\u00e1ria e Justi\u00e7a no Campo. No encontro, a candidata se comprometeu com as pautas dos pequenos agricultores apresentadas pela Pastoral a todos os presidenci\u00e1veis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-goiania-luciana-genro-visita-cpt-em-apoio-a-reforma-agraria/ #Equipe50", "857": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou nesta sexta-feira (5) outros dois eixos de seu programa de governo. Desta vez, as propostas s\u00e3o sobre sa\u00fade e transporte, duas \u00e1reas fundamentais para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-divulga-propostas-nas-areas-de-saude-e-transporte/ #Equipe50", "858": NaN, "859": "AO VIVO na #TV40 inaugura\u00e7\u00e3o de mais uma casa de Beto e Marina. http://tv40.marinasilva.org.br/", "860": "Marina Silva participa agora de entrevista para a Rede CBN de R\u00e1dio. Acompanhem - http://cbn.globoradio.globo.com/Player/playerAoVivoSP.htm", "861": "Assista ao v\u00eddeo e confira como foi a visita do Pastor Everaldo \u00e0 Santa Casa em S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso. L\u00e1, Everaldo falou de suas propostas para a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a.", "862": "#Z\u00e9naImprensa l O l\u00edder seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio, que atuou contra latifundi\u00e1rios na floresta amaz\u00f4nica nas d\u00e9cadas de 1970 e 1980 ao lado de Chico Mendes, participou da propaganda eleitoral do PSTU desta quinta-feira (4) para criticar a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSB, Marina Silva, e rebater declara\u00e7\u00f5es da presidenci\u00e1vel. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "863": "#Z\u00e9naImprensa l Enquanto o governo reduz o IPI [Imposto sobre Produtos Industrializados], destinando R$ 7 bilh\u00f5es nos \u00faltimos 10 anos a empresas multinacionais, os trabalhadores continuam sendo demitidos. Quero proibir a remessa de lucros ao exterior, reduzir a jornada, al\u00e9m de estatizar as montadoras\u201d, disse Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "864": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "865": "Vejam como as coisas evoluem, at\u00e9 a Jamaica e at\u00e9 o jornal O Globo come\u00e7am a se mover em nossa dire\u00e7\u00e3o. A busca de novas pol\u00edticas de redu\u00e7\u00e3o de danos baseadas em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade avan\u00e7am para substituir a fracassada e repressiva \"guerra militar/policial \u00e0s drogas\", que ao longo destes 50 anos s\u00f3 teve uma benefici\u00e1ria: a economia do crime, da viol\u00eancia e dos criminosos.", "866": "Bom dia, Brasil! Luciana j\u00e1 est\u00e1 na concentra\u00e7\u00e3o dos Cortejos do Dia da Independ\u00eancia, em Salvador, junto com os membros do PSOL e o povo baiano! O 2 de julho \u00e9 um dia de luta da popula\u00e7\u00e3o que passou usar esse momento para reivindicar seus direitos. Hoje, \u00e0s 16h, ela segue de volta para Porto Alegre. #Agenda #Equipe50", "867": "O PSOL protocolou nessa tarde o registro da candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica junto ao Tribunal Superior Eleitoral. Agora \u00e9 continuar nas ruas conversando com a popula\u00e7\u00e3o e construindo essa candidatura para mudar o Brasil! #Equipe50", "868": "Luciana concedeu entrevista ao jornalista Bruno Torturra, do projeto Fluxo, e falou sobre v\u00e1rios temas que ir\u00e1 defender em sua campanha. Confira a primeira parte. #Equipe50", "869": "Leiam o artigo da educadora Neca Setubal sobre o editorial do jornal O Estado de S. Paulo, publicado no \u00faltimo domingo: \"No momento em que a sociedade brasileira chega ao consenso sobre a import\u00e2ncia de alcan\u00e7armos uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para que o Brasil possa atingir um n\u00edvel de desenvolvimento compat\u00edvel com sua posi\u00e7\u00e3o de 8\u00aa economia do mundo, parece-me estranho que o jornal O Estado de S. Paulo publique editorial questionando os resultados, o processo e a vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria aprovada com o PNE.\" bit.ly/1kdYjqd:=:http://www.necasetubal.com.br/educacao-mais-recursos-com-gestao-de-qualidade/ ", "870": NaN, "871": "A Deputada Estadual Thaise Guedes \u00e9 um exemplo de pessoa e possui uma hist\u00f3ria muito bonita de vida. Assista ao v\u00eddeo em que ela declara seu apoio \u00e0 minha pr\u00e9-candidatura. Aproveite para curtir o meu canal no youtube: youtube.com/BlogdoEveraldo:=:https://www.youtube.com/user/BlogdoEveraldo.", "872": "O Presidente da C\u00e2mara Federal, Henrique Alves, declarou o seu apoio a minha pr\u00e9-candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Assista ao v\u00eddeo! ", "873": NaN, "874": NaN, "875": NaN, "876": NaN, "877": NaN, "878": NaN, "879": "Nosso candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia", "880": NaN, "881": "Reuni\u00e3o com o governador Antonio Anastasia para discuss\u00e3o final das diretrizes de nosso plano de governo. Minha filha, Gabriela, acompanhou a reuni\u00e3o. Como brinquei durante a entrevista, ela \u00e9 a \"ministra do meu bem-estar pessoal\" - A\u00e9cio Neves Fotos: Igo Estrela", "882": "Com muita tristeza, recebo as not\u00edcias da trag\u00e9dia ocorrida hoje em Belo Horizonte. \u00c9 muito importante que as causas e as responsabilidades sejam apuradas. Neste momento, no entanto, minhas palavras s\u00e3o de solidariedade aos feridos e \u00e0s fam\u00edlias daqueles que perderam a vida. Que Deus as conforte nesta hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "883": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "884": "BRASILEIROS S\u00c3O 'BUEN\u00cdSSIMOS' Virou febre na rede o v\u00eddeo do menino argentino que, como n\u00f3s, torce pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na #CopadasCopas. Assista!", "885": "O nosso programa divulgado em mar\u00e7o 2014 fala sobre a proposta de redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho, sem a redu\u00e7\u00e3o salarial, como uma forma de diminuir a desigualdade social e de rendas extremada no Brasil, e tamb\u00e9m como aumentar as oportunidades de trabalho para todos, jovens, idosos, donas de casa atendidas pelo bolsa fam\u00edlia, etc. O doutor John Ashton, Presidente da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica do Reino Unido, agrega outros argumentos interessantes a nossa defesa de dividir melhor o direito ao trabalho, de forma que ele cumpra seu papel de dar liberdade, seguran\u00e7a e autonomia para as pessoas, sem que seja uma fonte de sofrimento, ang\u00fastia e adoecimento. Vejam o artigo no jornal O Globo, onde ele prop\u00f5em uma semana de trabalho flex\u00edvel de quatro dias. Assim as pessoas teriam mais trabalho, mais tempo para a fam\u00edlia, para o estudo e para lazer e cultura. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/kAPQui:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf ", "886": "Em apenas 15 dias de pr\u00e9-campanha, Luciana Genro pontua na pesquisa Datafolha! #Equipe50", "887": NaN, "888": "#CoragemPraMudar | De 2010 a 2013, a arrecada\u00e7\u00e3o de impostos no pa\u00eds cresceu 3,7 pontos. Segundo o IBPT (Instituto Brasileiro de Planejamento e Tributa\u00e7\u00e3o), o brasileiro gasta uma m\u00e9dia de 150 dias por ano trabalhando s\u00f3 para pagar impostos. S\u00e3o cinco meses de trabalho. O c\u00e1lculo considera os impostos sobre a renda, o patrim\u00f4nio e o consumo. Em m\u00e9dia, h\u00e1 comprometimento de 40,98% da renda bruta do trabalhador para os fiscos federal, estadual e municipal. \u00c9 hora da reforma tribut\u00e1ria. Assista: http://mudan.do/1rlyxbj:=:https://www.youtube.com/watch?v=rgpCkgBP6C4&feature=youtu.be", "889": "#CoragemPraMudar | A sociedade n\u00e3o quer mais ser expectadora, se coloca no papel de autora, mobilizadora, protagonista das transforma\u00e7\u00f5es que gostaria de ver os pol\u00edticos e os partidos fazerem \u2013 http://bit.ly/1xmlDu1:=:https://www.youtube.com/watch?v=qQJZN11z8ns&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA", "890": NaN, "891": "Assista ao v\u00eddeo onde o Governador de Santa Catarina, Raimundo Colombo, declara apoio ao Pastor Everaldo, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "892": "DEU NA IMPRENSA l Cl\u00e1udia Durans, candidata \u00e0 vice presid\u00eancia pelo PSTU, \u00e9 destaque na Imprensa Maranhense. (assessoria)", "893": "#Z\u00e9naImprensa l Cobertura da Rede Bandeirantes de Televis\u00e3o sobre o cortejo popular do 2 de julho na Bahia destaca a presen\u00e7a dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia na capital baiana e entrevista Z\u00e9 Maria. #t\u00f4comZ\u00e9 (assessoria)", "894": NaN, "895": "BANDA LARGA PARA TODOS Com o projeto, a presidenta Dilma pretende democratizar ainda mais o acesso \u00e0 internet no Brasil. Isso vai estimular a expans\u00e3o da infraestrutura de rede por todo o pa\u00eds e o uso da web como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o, lazer e participa\u00e7\u00e3o popular. #MaisMudan\u00e7aMaisFuturo #FacedaDilma", "896": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "897": "Terceira via sem rancores e sem saudades.", "898": "Futebol/ Pol\u00edtica/ Patriotismo \u00e9 uma mistura geralmente indigesta. Mas as met\u00e1foras futebol\u00edsticas, embora sejam sempre uma simplifica\u00e7\u00e3o, s\u00e3o inevit\u00e1veis no Brasil. Leiam meu artigo: ", "899": "O PV \u00e9 um partido de vanguarda, o que temos de patrim\u00f4nio n\u00e3o \u00e9 apoio de construtoras, aparelhos de Estado e sindicatos. O patrim\u00f4nio do PV s\u00e3o as ideias! Leia minha entrevista ao jornal Zero Hora:", "900": "Luciana Genro esteve hoje pela manh\u00e3 na Ocupa\u00e7\u00e3o Nova Primavera, em Curitiba, organizada pelo Movimento Popular por Moradia. O candidato a governador do Paran\u00e1 pelo PSOL, Bernardo Pilotto, e o vice, Maicon Palagano, estavam com ela. Diversos moradores dessa importante luta por moradia s\u00e3o filiados ao PSOL. Denise Lange, moradora e coordenadora da ocupa\u00e7\u00e3o, \u00e9 nossa candidata a deputada estadual em parceria com outro morador da ocupa\u00e7\u00e3o, Miguel Arcanjo, candidato a deputado federal. #LucianaGenro50 #Equipe50", "901": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o Nova Primavera, na Cidade Industrial de Curitiba, regi\u00e3o da capital paranaense. Acompanhada dos candidatos a governador do Paran\u00e1 pelo PSOL, Bernardo Pilotto, e pelo vice, Maicon Palagano, a presidenci\u00e1vel foi recebida pelos coordenadores do Movimento Popular por Moradia, Sylvia Malatesta e Crisanto Figueiredo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-realiza-caminhada-na-ocupacao-urbana-nova-primavera-em-curitiba/ #Equipe50", "902": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (10), o PSOL-DF protocolou, no TRE, representa\u00e7\u00e3o em que pede a impugna\u00e7\u00e3o do registro da candidatura de Jos\u00e9 Roberto Arruda (PR), que concorre ao governo do DF. A iniciativa do PSOL considera a decis\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios (TJDFT), que manteve a condena\u00e7\u00e3o, por improbidade administrativa, do ex-governador Arruda e da ent\u00e3o candidata a deputada federal, Jaqueline Roriz, no esc\u00e2ndalo que ficou conhecido como \u201cmensal\u00e3o do DEM\u201d. Neste sentido, ambos passam a se enquadrar na Lei da Ficha Limpa por condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. #LucianaGenro50 #Equipe50", "903": "O PSOL do Paran\u00e1 lan\u00e7ou oficialmente na noite desta quarta-feira, dia 10 de julho, suas candidaturas. O evento, realizado na sede estadual do partido, em Curitiba/PR, contou com a presen\u00e7a de 170 pessoas e teve como ponto alto a interven\u00e7\u00e3o de Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-entusiasma-militancia-em-lancamento-das-candidaturas-do-psol-no-parana/ #Paran\u00e1 #PSOL #Equipe50", "904": "\u201cEu e Marina viemos ao Maranh\u00e3o para trazer a mensagem de que a uni\u00e3o dos brasileiros vai fazer o Brasil mudar para melhor\u201d, Eduardo Campos na chegada a S\u00e3o Lu\u00eds, onde eu e ele participaremos de uma s\u00e9rie de atividades nesta quinta-feira \u2013 http://bit.ly/1w5dJTl:=:https://soundcloud.com/marina-silva-oficial/entrevista-eduardo-campos-chegada-em-sao-luis #eduardoemarina", "905": "#AgendaEduardoeMarina - Marina Silva e Eduardo Campos visitam hoje S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Confiram a agenda aqui: http://www.eduardoemarina40.com.br/agenda/#!/10-07. #eduardoemarina", "906": "#CoragemPraMudar | \u201cO povo brasileiro cansou dessa polariza\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica, o n\u00f3s e eles. O que o Brasil quer \u00e9 algu\u00e9m que una os quadros competentes que querem ver o Brasil viver um novo ciclo. Um ciclo de desenvolvimento econ\u00f4mico com inclus\u00e3o social, um Brasil sem essa infla\u00e7\u00e3o que tem hoje, um Brasil sem os juros que tem hoje, mas que conserve as coisas boas, como o Bolsa Fam\u00edlia, o ProUni e o Minha Casa, Minha Vida\u201d, Eduardo Campos em entrevista no final da manh\u00e3 desta quinta-feira, em S\u00e3o Lu\u00eds (MA). Ou\u00e7a o \u00e1udio na \u00edntegra \u2013 http://bit.ly/W1eSAS:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/eduardo-concede-coletiva-em-sao-luis-ma", "907": "Em passagem pelo por Bras\u00edlia (DF) para mais uma Conven\u00e7\u00e3o do PSC pelo Brasil, o Pastor Everaldo ressaltou suas propostas e contou com o apoio das pessoas que depositam sua #F\u00e9NoBrasil e acreditam na #mudan\u00e7a. Assistam! ", "908": "PROCURADOR DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PAULISTA QUER MULTA DE 354 MILH\u00d5ES CONTRA SINDICATO DOS METROVI\u00c1RIOS Incr\u00edvel a capacidade de alguns integrantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico de falar a fazer bobagem. Alegando preju\u00edzos da greve dos metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, o promotor Mauricio Ribeiro Lopes, ajuizou a\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a pedindo a aplica\u00e7\u00e3o da multa contra o Sindicato. Uma das alega\u00e7\u00f5es do promotor \u00e9 que o Sindicato n\u00e3o cumpriu a decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Trabalho, de manter 100% do Metro em circula\u00e7\u00e3o nos hor\u00e1rios de pico. Ora, se este promotor est\u00e1 preocupado mesmo com a popula\u00e7\u00e3o deveria entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra a companhia do Metro e o Governo de S\u00e3o Paulo. Neste ano (para n\u00e3o falar dos anos anteriores) n\u00e3o houve um \u00fanico dia sequer que o Metro funcionasse com 100% de circula\u00e7\u00e3o nos hor\u00e1rios de pico. Todo dia tem problemas que transforma a vida do usu\u00e1rio um verdadeiro sufoco, como denuncia o pr\u00f3prio Sindicato. Ou ser\u00e1 que o promotor s\u00f3 est\u00e1 querendo aparecer e fazer m\u00e9dia com o Governador Alckmin?", "909": "E O SILENCIO DO GOVERNO BRASILEIRO FRENTE \u00c0S AGRESS\u00d5ES DE ISRAEL CONTRA OS PALESTINOS? Est\u00e1 ensurdecedor o silencio do governo brasileiro frente \u00e0 barbaridade que o Estado de Israel est\u00e1 fazendo contra o povo palestino. Ser\u00e1 que os acordos comerciais e de coopera\u00e7\u00e3o militar realizados entre os governos brasileiro e israelense falam mais alto que o barulho das bombas despejadas sobre a faixa de Gaza? Creio que todas as organiza\u00e7\u00f5es do trabalhadores e as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas do pa\u00eds deveriam exigir do governo da presidenta Dilma a imediata ruptura das rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas e dos acordos comerciais e militares que o Brasil tem com Israel. Fim aos bombardeios, j\u00e1! Fora Israel da Palestina!!!", "910": "#Z\u00e9naImpresa l Assista um trechinho da entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu hoje ao Portal Uol. A entrevista na \u00edntegra, de mais de uma hora de dura\u00e7\u00e3o, estar\u00e1 em breve no Portal de Not\u00edcias! #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "911": "#FalaZ\u00e9 Z\u00e9 Maria defende o povo Palestino e repudia os ataques de Israel \u00e0 Faixa de Gaza #t\u00f4comZ\u00e9 #Voto16", "912": "Alvaro Dias assina termo de compromisso a inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia no Brasil, ao lado de representante da UNICEF. #AlvaroDias19", "913": "Alvaro Dias participou, na noite desta quinta(30/8), da inaugura\u00e7\u00e3o de uma grande rede atacadista, em Foz do Igua\u00e7u. \"A inaugura\u00e7\u00e3o desta rede que vai gerar 400 empregos, em um momento de crise, mostra que, com compet\u00eancia de gest\u00e3o, sempre \u00e9 poss\u00edvel abrir novos caminhos, novas oportunidades. Esse \u00e9 o modelo que vamos implantar no nosso governo, com a gera\u00e7\u00e3o de 10 milh\u00f5es de empregos no Pa\u00eds\", disse #AlvaroDias19", "914": "Para refundar a Rep\u00fablica e fazer seus benef\u00edcios serem duradouros \u00e0 nossa popula\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o. Abre o olho! #AlvaroDias19", "915": "Toler\u00e2ncia Zero contra a criminalidade, Seguran\u00e7a P\u00fablica com intelig\u00eancia e controle rigoroso das fronteiras. O Vice Presidente Paulo Rabello fala sobre algumas das 19 propostas para o Brasil. Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "916": "Entrevista \u00e0 TV TAROBA Band. Foz do. Iguacu", "917": "Na manh\u00e3 de hoje, em Bras\u00edlia, assinamos o compromisso com a Unicef para dar prioridade absoluta, em nosso governo, aos direitos e ao bem-estar das crian\u00e7as e adolescentes. Diante da representante da Unicef, fui o primeiro presidenci\u00e1vel a assinar o compromisso \u201cMais que promessas\u201d, da entidade internacional. #AlvaroDias19", "918": "Reduzir Minist\u00e9rios pela metade, diminuir o n\u00famero de deputados e senadores, uma redu\u00e7\u00e3o radical no tamanho do estado para termos menos impostos e mais efici\u00eancia nos servi\u00e7os p\u00fablicos. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 + #AlvaroDias19", "919": "Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato como pol\u00edtica permanente de estado. Prioridade no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, \u00e0 impunidade e aos Privil\u00e9gios de autoridades. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "920": "SOMOS CONTRA \u00c0 REFORMA DA PREVID\u00caNCIA PREVID\u00caNCIA SUPERAVIT\u00c1RIA! A PREVID\u00caNCIA \u00e9 Superavit\u00e1ria e n\u00e3o deficit\u00e1ria como apregoam alguns pol\u00edticos terroristas deste pa\u00eds. Estudos relevantes e at\u00e9 mesmo a CPI da Previd\u00eancia j\u00e1 mostraram que, diferente do que dizem, h\u00e1, sim, fraude e corrup\u00e7\u00e3o e n\u00e3o d\u00e9ficit. \u00c9 balela para tentar enganar o contribuinte. Temos de combater a propaganda enganosa e terrorista usada para aterrorizar a popula\u00e7\u00e3o. Como Deputado Federal sempre me posicionei contrariamente \u00e0 Reforma da Previd\u00eancia. Ela n\u00e3o acontecer\u00e1 em nosso governo. Precisamos fortalecer os pilares da Seguridade Social, combater a corrup\u00e7\u00e3o e aplicar de forma honesta e inteligente o dinheiro arrecadado. CHEGA DE DESVIOS E ROUBALHEIRA! CABO DACIOLO 51 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "921": "O BRASIL TEM SOLU\u00c7\u00c3O A viol\u00eancia no Brasil \u00e9 alarmante porque os governantes assim querem. Os engravatados do poder n\u00e3o t\u00eam interesse em acabar com a hostilidade que invadiu as nossas ruas. Aterrorizar o povo e provocar-lhes medo \u00e9 o prop\u00f3sito dessa gente. O Brasil violento tem solu\u00e7\u00e3o e ela vai come\u00e7ar quando desarmarmos os bandidos, investirmos nas For\u00e7as Armadas, valorizando-as, bem como na Seguran\u00e7a P\u00fablica, principalmente quando cada cidad\u00e3o tiver em suas m\u00e3os a \"arma\" das armas: a B\u00edblia Sagrada e praticar os seus princ\u00edpios. CABO DACIOLO 51 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "922": "Ciro visitou hoje o Laborat\u00f3rio de Gen\u00f4mica e Prote\u00f4mica da UNICAMP, acompanhado do Professor Gon\u00e7alo. Tamb\u00e9m estavam presente Ant\u00f4nio Neto, candidato ao Senado por S\u00e3o Paulo, T\u00e1bata Amaral, candidata a deputada federal, Gabriel Cassiano, candidato a deputado estadual e Gerson Sartori, candidato a deputado federal. L\u00e1 al\u00e9m de conhecer o laborat\u00f3rio e ouvir mais sobre biocombust\u00edveis, Ciro conversou com os alunos, professores e pesquisadores da UNICAMP. Fotos: Leo Canabarro", "923": "Jornalista Glenn Greenwald me entrevistou para o The Intercept Brasil. Falei sobre temas dif\u00edceis, pol\u00eamicas e at\u00e9 deu tempo de falar das nossas propostas para mudar o pa\u00eds. Veja na \u00edntegra: https://theintercept.com/2018/08/30/ciro-gomes-entrevista:=:https://theintercept.com/2018/08/30/ciro-gomes-entrevista/", "924": "J\u00e1 j\u00e1 estarei ao vivo no Programa Balan\u00e7o Geral da Record Campinas, onde conversarei com Jair Dupr\u00e1. Conto com a audi\u00eancia de voc\u00eas de Campinas e regi\u00e3o. Vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #CiroPresidente #Ciro12", "925": "JUSTI\u00c7A ? IGUALDADE ? Elei\u00e7\u00e3o Presidencial de 2018! Trinta Anos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. Dois Constituintes s\u00e3o Candidatos a Presidente! O Candidato da Democracia Crist\u00e3 - DC, em cada bloco di\u00e1rio na TV, ter\u00e1 apenas 8 segundos e em todo o Hor\u00e1rio Pol\u00edtico t\u00e3o somente 12 inser\u00e7\u00f5es de 30 segundos! Mas um imenso legado aos Brasileiros, como os grandes avan\u00e7os sociais doa Trabalhadores, entre eles, o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o e no m\u00ednimo de 30 dias! J\u00e1 o Constituinte da Coliga\u00e7\u00e3o PSDB,PRB, PP, PTB, PR, PPS, DEM, PSD e SSD, ter\u00e1 em cada bloco di\u00e1rio na TV, 332 segundos. E mais, 434 inser\u00e7\u00f5es de 30 segundos no Hor\u00e1rio Pol\u00edtico! Mas qual o seu legado aos Brasileiros, como Constituinte? QUEM FEZ, FAZ!", "926": "Eymael no CarrapatoEstad\u00e3o fazendo campanha na zona sul de S\u00e3o Paulo.", "927": NaN, "928": NaN, "929": "Eymael mostra seu plano de gorveno em mat\u00e9ria feita pela TV Brasil", "930": "L\u00edder social democrata alem\u00e3o Martin Schulz relata visita a Lula na pris\u00e3o", "931": "No governo Lula, criamos o ProUni, o principal programa de democratiza\u00e7\u00e3o do Ensino Superior da hist\u00f3ria do pa\u00eds. Gra\u00e7as ao ProUni, quase 2 milh\u00f5es de estudantes de baixa renda tiveram a chance de ingressar numa universidade, transformando em realidade o que antes era um sonho distante.", "932": "O vice de Lula, Fernando Haddad, fala para a R\u00e1dio Tiradentes, de Manaus, sobre o #planoLula para o Brasil.", "933": "Caminhada por Lula Presidente em Curitiba, com Gleisi Hoffmann.", "934": "#AOVIVO", "935": "Estive agora com o Senador Roberto Requi\u00e3o. No nosso card\u00e1pio: p\u00e3o com mortadela. Foto: Ricardo Stuckert", "936": "Fernando Haddad fala sobre as arbitrariedades da pris\u00e3o pol\u00edtica de Lula ap\u00f3s visita ao ex-presidente", "937": "O Brasil deixou de ser um pa\u00eds de oportunidades e passou a ser uma na\u00e7\u00e3o de desempregados. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel continuar assim. Precisamos mudar, e r\u00e1pido. Nosso pa\u00eds precisa de reformas urgentes para voltar a criar empregos e n\u00e3o deixar mais ningu\u00e9m para tr\u00e1s. Em S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmim mostrou como se administra, fez muitos investimentos e gerou emprego mesmo em tempos de crise. Falar \u00e9 f\u00e1cil. Fazer \u00e9 com Geraldo. \ud83d\ude09 #EquipeGA #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV", "938": "Chega de passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de corrupto. R\u00e9u \u00e9 r\u00e9u e ponto final. N\u00e3o \u00e9 v\u00edtima. Errou, deve pagar. N\u00e3o d\u00e1 mais pra ficar nessa choradeira de contestar a justi\u00e7a. O Brasil precisa seguir em frente, sair dessa imensa crise econ\u00f4mica, \u00e9tica e pol\u00edtica. Assista ao v\u00eddeo de Geraldo Alckmin! #EquipeGA", "939": "Desemprego, filas na sa\u00fade, analfabetismo, fome... como resolver esses problemas? Na bala? Assista ao v\u00eddeo da campanha de Geraldo Alckmin! O comercial \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o da premiada campanha inglesa \u201ckill the gun\u201d. #EquipeGA #GeraldoPresidente", "940": "S\u00f3 uma coisa a dizer: obrigado Baixada Fluminense!!!!", "941": "N\u00e3o \u00e0 terceiriza\u00e7\u00e3o! Em defesa dos direitos. #BoulosESonia50", "942": "E o Dia B em Macap\u00e1? Bombou! Coisa linda de ver quem constr\u00f3i a campanha com a gente enchendo a rua. #DiaB #BoulosESonia50 #Psol50 Foto: M\u00eddia NINJA", "943": "#AoVivo Coletiva de imprensa sobre o caso da amea\u00e7a com arma de fogo a uma das colaboradoras da campanha Boulos e Sonia.", "944": "Essa semana participei da Sabatina na TV Brasil e apresentei v\u00e1rias das nossas propostas. Falei de seguran\u00e7a p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, pol\u00edticas LGBT, reforma tribut\u00e1ria e muito mais. Assista agora! #BoulosESonia50", "945": "N\u00e3o nos calar\u00e3o, n\u00e3o nos intimidar\u00e3o!! Minha vida \u00e9 de luta, ao lado do povo e por mais direitos. \u00c9 por isso que cheguei at\u00e9 aqui e \u00e9 por isso que quero ser presidente, para encarar esse desafio e, com muita coragem, mudar esse pa\u00eds. #BoulosESonia50 #PSOL2018", "946": "E o povo vem com a gente nessa caminhada! \u00c9 com alegria, com olho no olho, estando juntos na rua que a gente vai construir um novo governo pro nosso pa\u00eds. Fotos: M\u00eddia NINJA e Pablo Albarenga/ M\u00eddia NINJA #DiaB #BouloseSonia50 #Psol50", "947": "Ontem fomos at\u00e9 a 14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo para denunciar a amea\u00e7a \u00e0 m\u00e3o armada feita contra uma das nossas colaboradoras da campanha. Nossa equipe jur\u00eddica est\u00e1 dando todo apoio e seguran\u00e7a \u00e0 v\u00edtima da amea\u00e7a. \u00c9 um absurdo que o \u00f3dio e a viol\u00eancia tomem as ruas e sigam impunes. Exigimos provid\u00eancias. #SemMedo", "948": "N\u00f3s exigimos investiga\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o n\u00edvel de intoler\u00e2ncia, o n\u00edvel de \u00f3dio, estimulado pelo pr\u00f3prio Jair Bolsonaro, chegue a esse ponto de amea\u00e7ar uma mulher ali em frente ao comit\u00ea. A responsabilidade pol\u00edtica disso \u00e9 do Bolsonaro, que sai estimulando uso de arma de fogo, que pega m\u00e3o de crian\u00e7a e faz gestos de arma de fogo. Exigimos provid\u00eancias. #SemMedo", "949": "Em Macap\u00e1, encontrei com a turma do Psol Amap\u00e1 para reafinar a estrat\u00e9gia de mobiliza\u00e7\u00e3o da nossa campanha pelo pa\u00eds. Vamos juntos, difundindo nossas propostas e convocando mais gente para se somar nessa caminhada de esperan\u00e7a. #BoulosESonia50 #PSOl Foto: M\u00eddia NINJA", "950": "Muito obrigado a todas e todos que doaram para nossa campanha! Mais de 500 pessoas j\u00e1 colaboraram, mas a disputa continua desigual. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o contribuiu, a hora \u00e9 agora - esta campanha eleitoral \u00e9 curta. Se voc\u00ea j\u00e1 doou, nos ajude a multiplicar este n\u00famero. Vamos juntos transformar o Brasil e enfrentar os privil\u00e9gios! www.doeboulos.com.br", "951": "Nada a comemorar! H\u00e1 30 anos \u00c1lvaro Dias e sua cavalaria passavam por cima de professores e seus direitos garantidos em se manifestar. Um #TBT pra ser lembrado e jamais repetido.", "952": "Eles v\u00e3o ter tempo de tv e n\u00f3s n\u00e3o. Mas n\u00f3s temos algo que eles n\u00e3o tem: Milit\u00e2ncia! Gente que vai pra rua convencer apenas por ter ideal! \u00c9 assim que vamos fazer um novo pa\u00eds. \u00c9 nas ruas, com gana, nas redes, que a gente vai mudar a pol\u00edtica. Vamos sem medo de mudar o Brasil. #DiaB #BoulosESonia50 #Psol50 Foto: M\u00eddia NINJA", "953": "#AoVivo Dia B Macap\u00e1. Assista agora o Com\u00edcio da Campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara.", "954": "Eu e Sonia Bone Guajajara estamos em Macap\u00e1 para mais um grande com\u00edcio da nossa campanha. A partir das 18h. Compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa", "955": "N\u00f3s vamos propor um programa de seguran\u00e7a p\u00fablica inovador no Brasil, que n\u00e3o vai repetir os erros do passado e vai resolver o problema do presente. O nosso investimento vai ser em preven\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia. N\u00e3o vamos construir pres\u00eddios, vamos construir escolas. N\u00e3o vamos dar a primeira arma pro nosso jovem, vamos dar o primeiro emprego pra n\u00e3o deixar a arma chegar na m\u00e3o dele #BoulosESonia50 #PSOL #MaisEscolaMenosArma #123Vive", "956": NaN, "957": "N\u00e3o nos intimidar\u00e3o, n\u00e3o vamos aceitar a naturaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Exigimos provid\u00eancias! #SemMedo", "958": "Em Macap\u00e1 fui recebido com olho no olho e muito carinho pelos companheiros do partido e apoiadores da campanha. Hoje \u00e0s 18h tem nosso grande com\u00edcio, compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa:=:https://www.facebook.com/events/2196066957132476/?ti=ia #gentedagente #boulosesonia50 #psol \ud83d\udcf8 @midianinja", "959": "Dia 3 \u00e9 Boulos e S\u00f4nia na Rua Nossa campanha movimento est\u00e1 a todo vapor. S\u00e3o milhares de ativistas se reunindo em todo o pa\u00eds entre com\u00edcios, panfletagens, muita conversa e bate-papo pra apresentar nossas propostas. Nesse dia 3 de setembro faremos mais uma mobiliza\u00e7\u00e3o nacional dos GRUPOS DE A\u00c7\u00c3O da campanha. Esses s\u00e3o os grupos de militantes e volunt\u00e1rios que constroem esse processo fazendo crescer a esperan\u00e7a e espalhar nossa luta! Participe! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 num Grupo de A\u00e7\u00e3o aproveita pra montar um agora: Entre em www.vamoscomboulosesonia.com.br . Siga as orienta\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a parte dessa corrente. Vamos! #BoulisESonia50", "960": "Mais de 500 pessoas j\u00e1 doaram para a nossa campanha. Muito obrigado! Mas a disputa continua desigual. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o contribuiu, a hora \u00e9 agora - esta campanha eleitoral \u00e9 curta. Se voc\u00ea j\u00e1 doou, nos ajude a multiplicar este n\u00famero. Vamos juntos transformar o Brasil e enfrentar os privil\u00e9gios! www.doeboulos.com.br", "961": "A agenda hoje \u00e9 em Macap\u00e1, acompanhe! Tem DiaB \u00e9 muito mais. #AgendaBoulos #BoulosESonia50", "962": "#AoVivo Coletiva de imprensa sobre o caso da amea\u00e7a com arma de fogo a uma das colaboradoras da campanha Boulos e Sonia.", "963": "Estou ao vivo agora em entrevista para o Luiz Melo na R\u00e1dio 90,9. #AoVivo", "964": "Aqui em Macap\u00e1, come\u00e7amos nosso #DiaB recebidos por nossos parceiros e aliados tamb\u00e9m candidatos neste ano, em mais um dia de constru\u00e7\u00e3o da nossa candidatura! Fotos: M\u00eddia NINJA e Pablo Albarenga/M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol50", "965": "Estive hoje na plen\u00e1ria com a candidata ao Senado Joaquina Lino, grande referencia de luta das mulheres no Amap\u00e1! Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol50", "966": "\u00c9 nosso compromisso valorizar e investir na regi\u00e3o e em um desenvolvimento sustent\u00e1vel, que tenha responsabilidade social e ambiental. Falei sobre esse e outros temas da nossa campanha ao lado da minha parceira Sonia Bone Guajajara durante um encontro com professores, lideran\u00e7as ind\u00edgenas, universit\u00e1rios da rede estadual e parceiros do PSOL 50. O Amap\u00e1 \u00e9 um importante rasgado da regi\u00e3o norte e muitas vezes negligenciado pelo poder p\u00fablico federal. Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #PSOL", "967": "Ter um \u201cTime dos Sonhos\u201d \u00e9 o segredo do sucesso de muitas empresas e governos. \u00c9 uma equipe com alta qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e \u00e9tica de trabalho. Sabemos montar equipes de primeir\u00edssima qualidade e ganhar o jogo. Para o Brasil vencer a crise #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "968": "Indignados: \u00e9 a chance de voc\u00eas #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "969": "N\u00e3o deixe que a indigna\u00e7\u00e3o te cegue nesta elei\u00e7\u00e3o. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "970": "De nada adianta lutar pelos nossos sonhos se n\u00e3o confiarmos que um dia eles se tornar\u00e3o realidade. Confiar em n\u00f3s mesmos \u00e9 o ponto de partida para tudo. O Brasil precisa de um pacto de confian\u00e7a para superar as divis\u00f5es e voltar a crescer. Conhe\u00e7a nossa proposta: henriquemeirell.es/planoHM #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "971": "Agrade\u00e7o a participa\u00e7\u00e3o no encontro promovido pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura (CNA) e Conselho do Agro. #TamoJunto #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "972": "- Jornal O Globo de hoje, 30/08/2018, diz que informa\u00e7\u00e3o sobre livro de sexo para crian\u00e7as nas escolas seria \u00e9 FALSA. - Veja como fazem para, mais uma vez, desqualificar oponentes que n\u00e3o lhes interessam! Segue a VERDADE!", "973": "Sobre \"n\u00e3o \u00e9 na bala que se resolve\": Flores n\u00e3o garantem a paz. Que os \"santos\" que repetem este bord\u00e3o deixem de andar com carro blindado e seguran\u00e7as armados que passo a acreditar em suas propostas.", "974": "EDUCA\u00c7\u00c3O: - Muitos da imprensa mentem, manipulam, cospem na sua cara e te chamam de idiota, mas a verdade aparece. Trechos de um dos filmes pagos com MILH\u00d5ES DE SEU DINHEIRO, estes elaborados por grupos de ATIVISTA$ LGBT, que seriam passados nas ESCOLAS e foi barrado pelo trabalho de parlamentares no Congresso Nacional, principalmente componentes da bancada evang\u00e9lica. - Infelizmente esta prioridade ainda continua sendo aplicada pelo MEC, devido a isso, seguidos por muitos estados e munic\u00edpios, com o \u00fanico objetivo de formar militantes pol\u00edticos e n\u00e3o mais cidad\u00e3os preparados para o mercado de trabalho. - Estas diretrizes t\u00eam que acabar. . Link no youtube: https://youtu.be/SJsGN69NGug:=:https://www.youtube.com/watch?v=SJsGN69NGug&feature=youtu.be", "975": "- a invers\u00e3o de valores e o politicamente correto implementados propositalmente provocam inteligentemente o caos social justificando a\u00e7\u00f5es exclusivas do \u201cestado-m\u00e3e\u201d. - O socialismo nos sufoca por todos os lados, com o \u00fanico intuito de moldar pessoas como cordeirinhos, f\u00edsica e psicologicamente, para que sejamos dominados sem resist\u00eancia.", "976": "Obrigado, Recife, por nos receber t\u00e3o bem. Logo mais estaremos no Clube Portugu\u00eas, \u00e0s 19h, para o lan\u00e7amento das candidaturas do NOVO. Espero por voc\u00eas!", "977": "O lan\u00e7amento das candidaturas do NOVO em Recife foi emocionante. Muito obrigado a todos. \u00c9 a Onda Laranja cada vez maior para mudar o Brasil.", "978": "\"Dos programas sociais, \u00e9 o que destina mais recursos a justamente os 20% mais pobres da popula\u00e7\u00e3o. Ele tem uma efic\u00e1cia muito boa. Gasta-se relativamente pouco e atende-se a um universo muito grande de fam\u00edlias\" Isso acontece pois o programa, na ess\u00eancia, \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o que adota a cren\u00e7a na liberdade, na responsabilidade do cidad\u00e3o e no livre mercado, e n\u00e3o na gest\u00e3o do governo. \u00c9 um programa necess\u00e1rio para garantir uma rede de prote\u00e7\u00e3o aos mais necessitados. Por\u00e9m, \u00e9 preciso criar alternativas para que cada vez mais pessoas deixem os programas assistenciais e passem a conseguir manter sua vida e sua fam\u00edlia sem a depend\u00eancia do governo. Por isso, no nosso governo vamos dar condi\u00e7\u00f5es e garantir que os cidad\u00e3os tenham mais liberdade para trabalhar, empreender e gerar empregos. #VemComJo\u00e3o30", "979": "Onda Laranja em Fortaleza. Muito obrigado! Hoje \u00e0s 19h estarei em Recife, para uma apresenta\u00e7\u00e3o no Clube Portugu\u00eas. Espero por voc\u00eas.", "980": "73% dos brasileiros ainda me n\u00e3o conhecem. Todas essas pessoas ainda n\u00e3o ouviram as nossas propostas para um NOVO Brasil, mais seguro, simples e livre. Precisamos da sua ajuda para mudar isso. Compartilhe o conte\u00fado nas redes sociais, converse com seus amigos, espalhe nossas mensagens no whatsapp e ajude a Onda Laranja a virar um tsunami. Vamos juntos renovar o Brasil e fazer dele um lugar que a gente tenha orgulho de viver. No dia 07/10, #VemComJo\u00e3o30.", "981": "Pessoal, a Onda Laranja j\u00e1 se mostrou um tsunami. E \u00e9 com essa for\u00e7a que eu conto com voc\u00eas na nossa campanha pela minha participa\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos debates. Assine a nossa peti\u00e7\u00e3o, compartilhe com os seus amigos! Juntos, vamos construir um NOVO Brasil no dia 07 de outubro. \u27a1\ufe0f http://bit.ly/2Mi2O8F", "982": "Um dos meus compromissos de campanha e como presidente ser\u00e1 sempre falar a verdade. E \u00e9 isso que fazemos em todas as nossas entrevistas, como foi confirmado pelo Estad\u00e3o. Um NOVO Brasil se constr\u00f3i com verdade e coer\u00eancia.", "983": "\"Um dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 sendo muito falado nas redes sociais, sobretudo por ser um dos \u00fanicos que apresentam evolu\u00e7\u00e3o constante nas pesquisas. Trata-se de Jo\u00e3o Amo\u00eado, o estreante em elei\u00e7\u00f5es, candidato do partido Novo ao posto mais alto do Executivo.\" #VemComJo\u00e3o30", "984": "Um depoimento do meu tio, Mario Filgueira, sobre a hist\u00f3ria da minha fam\u00edlia no Nordeste.", "985": "Estive hoje no Jornal do Commercio, em Recife, e dei uma entrevista onde falei sobre as ideias e proposta do NOVO para o Brasil que queremos. Assista, compartilhe com os seus amigos. Ajude a Onda Laranja a crescer ainda mais em todo pa\u00eds. #VemComJo\u00e3o30", "986": "No dia 7 de outubro, vote 30. #VemComJo\u00e3o30", "987": "O NOVO enfrenta uma daquelas situa\u00e7\u00f5es que s\u00f3 acontece no Brasil: queremos devolver o dinheiro que recebemos do Tesouro para o Tesouro e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. O dinheiro do cidad\u00e3o n\u00e3o pode ser usado para financiar partidos que n\u00e3o lhe representa. Ele tem que ser investido em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a.", "988": "Hoje, 46% dos diretores s\u00e3o escolhidos apenas por indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o que reflete bastante a m\u00e1 gest\u00e3o das nossas escolas. S\u00f3 com pessoas t\u00e9cnicas e competentes nesses cargos vamos garantir o aprendizado dos alunos e um melhor desempenho nos \u00edndices de qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Por isso defendemos a gest\u00e3o profissional na dire\u00e7\u00e3o das escolas de todo o Brasil, bem como parcerias privadas para ajudar na implementa\u00e7\u00e3o dessas melhorias. #VemComJo\u00e3o30 Confira outras propostas para a educa\u00e7\u00e3o: https://joaoamoedo.com.br/programa-de-governo/#educacao", "989": "Distribuir renda, superar a crise e desenvolver o Brasil. Ajude a divulgar essa ideia. Seu apoio \u00e9 fundamental para constru\u00edmos um pa\u00eds mais justo! #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele #Elei\u00e7\u00f5es2018", "990": "Vamos revogar a Emenda Constitucional 95, que congela, por 20 anos, recursos para a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a. At\u00e9 l\u00e1 teremos 40 milh\u00f5es de pessoas a mais no Brasil. Garantia de servi\u00e7os essenciais, distribui\u00e7\u00e3o de renda. Esse \u00e9 o nosso compromisso. #CompromissoJoaoGoulartFilho54", "991": "Bom dia! Acompanhem, logo mais, minha participa\u00e7\u00e3o na R\u00e1dio Globo. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "992": "J\u00e1 j\u00e1, \u00e0s 17h, estarei na R\u00e1dio Globo. Acompanhem ao vivo pelo site www.radioglobo.com.br. Para quem estiver em SP sintonize 91,4 FM. At\u00e9 logo! #Jo\u00e3oGoulartFilhonaR\u00e1dioGlobo", "993": "A terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita, aprovada hoje pelo STF, vai precarizar ainda mais o trabalho no Brasil. N\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s. Meu compromisso, como presidente da rep\u00fablica, \u00e9 proibir a terceiriza\u00e7\u00e3o da atividade fim. O povo merece respeito! #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54 #elei\u00e7\u00f5es2018", "994": "Acompanhe nossa agenda de amanh\u00e3 em S\u00e3o Paulo. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele #Elei\u00e7\u00f5es2018", "995": "Estamos ao vivo! Acompanhe", "996": "\"O segredo da vida \u00e9 ressuscitar dia a dia, permanentemente.\" #Jo\u00e3oGoulartFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "997": "Daqui \u00e0 pouco, \u00e0s 17 horas, serei entrevistado pela @radioglobobrasil. Para quem estiver em S\u00e3o Paulo, sintonize 94,1 FM. Para todo Brasil, ao vivo pelo site www.radioglobo.com.br.:=:http://radioglobo.globo.com/ Acompanhem!", "998": "Envie sua pergunta!", "999": "Somos mais de duas mil pessoas financiando o sonho de uma campanha participativa, sustent\u00e1vel e vencedora! https://doemarina.com.br/?ref=fb30082k Enquanto alguns sequestram o fundo p\u00fablico e vendem a alma em troca de tempo de TV, n\u00f3s constru\u00edmos uma campanha junto com as pessoas. \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!", "1000": "Avise todos os seus familiares e amigos que hoje \u00e9 dia de #MarinaNoJornalNacional, \u00e0s 20h30.", "1001": "O Brasil que eu quero para o futuro \u00e9 um Brasil aonde nenhuma pessoa tenha que passar pela humilha\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ter um trabalho para sustentar a sua fam\u00edlia. Eu sou mulher, sou negra, m\u00e3e de 4 filhos, fui seringueira, empregada dom\u00e9stica, me alfabetizei aos 16 anos. Eu sei que tem muita gente que acha que pessoas com a minha origem n\u00e3o tem capacidade para ser presidente da Rep\u00fablica. Eu estou aqui trazendo mais que um discurso, eu trago uma trajet\u00f3ria, um compromisso de construir um pa\u00eds que seja justo e bom para todos. Para empres\u00e1rios, para trabalhadores, para a classe m\u00e9dia, para jovens, para as mulheres. Muitas vezes as pessoas me admiram como uma exce\u00e7\u00e3o, mas eu n\u00e3o quero um pa\u00eds de exce\u00e7\u00e3o, eu quero um pa\u00eds de regras. Eu serei Presidente da Rep\u00fablica com o seu voto para que esse pa\u00eds seja economicamente pr\u00f3spero, socialmente justo e ambientalmente sustent\u00e1vel. #MarinaNoJornalNacional #VoteMarina18", "1002": "Essas s\u00e3o algumas propostas de Marina para uma ampla reforma pol\u00edtica. Acesse as diretrizes gerais - http://bit.ly/propostasMarina #VoteMarina18", "1003": "Relembre a resposta que Marina deu ao Bolsonaro sobre igualdade salarial entre homens e mulheres, discurso do \u00f3dio e Estado Laico, no debate da Rede TV. Compartilhe! #tbt", "1004": "Marina Silva Ao Vivo: Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora! #VoteMarina18", "1005": "SAIU NA IMPRENSA | A agenda de campanha da Vera foi not\u00edcia na edi\u00e7\u00e3o de hoje do Jornal Nacional. Pela manh\u00e3, aconteceu panfletagem na f\u00e1brica Baxter. \u00c0 tarde, caminhada na Ocupa\u00e7\u00e3o Jardim Uni\u00e3o, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1006": "Hoje, \u00e0 tarde, realizamos uma caminhada e um bate-papo como os moradores da Ocupa\u00e7\u00e3o Jardim Uni\u00e3o, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo. De acordo com o IBGE, no Brasil, mais de seis milh\u00f5es de fam\u00edlias - ou aproximadamente 20 milh\u00f5es de pessoas - precisam de um lugar para viver, ao mesmo tempo que sete milh\u00f5es de im\u00f3veis est\u00e3o vazios. Em um pa\u00eds onde morar \u00e9 privil\u00e9gio, ocupar \u00e9 um direito. Por isso, fazemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o, pelo direito \u00e0 moradia digna ao povo pobre e trabalhador. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1007": "Hoje, em Osasco, A\u00e9cio Neves lamentou as novas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras, desta vez envolvendo a campanha de elei\u00e7\u00e3o da presidente Dilma, em 2010. E completou: \"no meu governo, independente de partidos pol\u00edticos, se algu\u00e9m for pego tendo cometido qualquer irregularidade, n\u00e3o ser\u00e1 tratado como her\u00f3i nacional, como gosta de fazer o PT, mas com o rigor da lei\". Confira no v\u00eddeo e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1008": "Pra come\u00e7ar o dia, nada melhor do que ouvir a m\u00fasica certa, tocada pelo querido Z\u00e9 Teixeira. \u266b \u266a Acorda o pa\u00eds inteiro, avise o povo nas ruas, levanta Brasil guerreiro, vem junto que a P\u00e1tria \u00e9 sua! \u266b \u266a A for\u00e7a que o Brasil precisa, chamou! A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9cio, eu vou! \u266b \u266a #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "1009": "Compromisso de A\u00e9cio Neves: A\u00e9cio vai fazer a sa\u00fade mudar de verdade. Vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade e fazer 500 centros de sa\u00fade de uma vez, com consultas, exames e rem\u00e9dios juntos, em um \u00fanico local, com hora marcada e transporte exclusivo. Veja mais no programa de A\u00e9cio, transmitido hoje na TV. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "1010": "A virada j\u00e1 come\u00e7ou! A\u00e9cio e Marina est\u00e3o tecnicamente empatados, de acordo com a pesquisa Isto\u00c9/Sensus. Leia mais: http://bit.ly/1phAErm:=:http://www.istoe.com.br/reportagens/384447_EMPATE+NA+RETA+FINAL?pathImagens=&path=&actualArea=internalPage #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "1011": "Ano passado, os brasileiros foram para as ruas pedir mudan\u00e7as e o que foi que o governo fez? Nada! Estamos todos cansados de tanta omiss\u00e3o, mas a mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os! Venha assistir ao programa de A\u00e9cio Neves, transmitido hoje na TV e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1012": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Osasco e Carapicu\u00edba (SP), ao lado do vice Aloysio Nunes Ferreira, do governador Geraldo Alckmin e do ex-jogador de futebol Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima. Leia mais: http://bit.ly/1vgtVUD:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-temos-compromisso-com-habitacao-e-saneamento-basico.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-temos-compromisso-com-habitac-o-e-saneamento-basico?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-temos-compromisso-com-habitac-o-e-saneamento-basico #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1013": "A\u00e9cio Neves e Pimenta da Veiga se reuniram, na tarde de hoje, com cafeicultores mineiros, em Varginha (MG). Leia mais: http://bit.ly/1pyH3hl:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-diz-que-criara-politica-nacional-para-o-cafe.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-diz-que-criara-politica-nacional-para-o-cafe?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-diz-que-criara-politica-nacional-para-o-cafe #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1014": "Est\u00e1 chegando a hora da decis\u00e3o! Agora \u00e9 com voc\u00ea! Confie, conquiste mais votos e ajude a tirar o PT do governo. Ou\u00e7a o programa de A\u00e9cio Neves nas r\u00e1dios e compartilhe. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "1015": "Uma mensagem de Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima, hoje, em Osasco. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "1016": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nSabia que mais de 75% das pessoas que usam o SUS aprovam o atendimento? Sabia que em 2010, o Brasil atingiu a marca de pa\u00eds de alto IDH? E sobre o elogio do Banco Mundial sobre os empregos no Brasil? Ou que a ONU tirou o Brasil do Mapa da Fome? Ou\u00e7a mais boas not\u00edcias do Brasil real com Lula e Dilma no programa de r\u00e1dio de hoje (27).\n\n\n", "1017": "Dilma est\u00e1 realizando o maior conjunto de obras de infraestrutura da hist\u00f3ria recente. Tem moderniza\u00e7\u00e3o de aeroportos, terminal de porto, metr\u00f4, ponte, aerom\u00f3vel, BRT, integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco e por a\u00ed vai... Assista e compartilhe! ;D", "1018": "COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O\n\nA aten\u00e7\u00e3o de Dilma dada ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade n\u00e3o fica s\u00f3 no discurso. Ontem mesmo, Dilma anunciou um conjunto de medidas CONCRETAS propostas por ela para um segundo mandato. Clique no link e saiba mais!", "1019": "A presidenta assumiu o compromisso de endurecer o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade. Conhe\u00e7a, no programa de hoje (27), as propostas de Dilma! S\u00e3o 5 pontos que criam uma pol\u00edtica capaz de unir Minist\u00e9rio P\u00fablico, Judici\u00e1rio e \u00f3rg\u00e3os do governo federal no combate aos corruptos. Curtiu? Compartilhe com seus amig@s! ;D", "1020": "\"Dilma voc\u00ea \u00e9 o m\u00e1ximo: forte, corajosa e n\u00e3o se dobra perante nada\". Marilena Chaui vai com #Dilma13. Assista e compartilhe! ;D", "1021": "Aqui nas redes sociais voc\u00eas sempre comentam sobre o meu desempenho nos debates, ent\u00e3o para matar a saudade digamos, aqui vai um v\u00eddeo com minhas interven\u00e7\u00f5es nos debates da BAND, do SBT e da TV Aparecida. http://bit.ly/1rswBx1:=:https://www.youtube.com/watch?v=jNBHbB4T5YA&feature=youtu.be", "1022": "Nossa campanha n\u00e3o \u00e9 financiada por empresas, apenas pessoas f\u00edsicas. Nessa caminhada ganhamos at\u00e9 jingle e clip de doa\u00e7\u00e3o. Acredito que muitos de voc\u00eas j\u00e1 assistiram, mas como ainda n\u00e3o tinha sido divulgado no facebook fica aqui nosso agradecimento. http://bit.ly/Zi91Zu:=:https://www.youtube.com/watch?v=PQA_0xVlGzc", "1023": "\u201cEm um governo do PSOL, vamos promover a retirada das tropas brasileiras do Haiti e sua substitui\u00e7\u00e3o por um Corpo Permanente de Paz e Solidariedade composto por m\u00e9dicos, professores e outros profissionais\u201d. No \u00faltimo dia 23, tivemos o orgulho de lan\u00e7ar com a milit\u00e2ncia do partido e apoiadores de nossa candidatura nosso programa de governo para as mais diversas \u00e1reas. Uma delas foi a de rela\u00e7\u00f5es exteriores, com dez diretrizes para uma pol\u00edtica exterior independente que enfrente o grande capital internacional e o poder das pot\u00eancias imperialistas, buscando uma verdadeira integra\u00e7\u00e3o latino-americana e a unidade e solidariedade internacional dos povos. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/os-dez-anos-da-ocupacao-militar-do-haiti-e-a-posicao-de-nossa-candidatura-do-psol/ #Equipe50", "1024": "Bom dia! Luciana Genro passa o s\u00e1bado em Porto Alegre se preparando para o debate da Record. Esta p\u00e1gina no Facebook segue em ritmo de campanha. A 8 dias das elei\u00e7\u00f5es, ajude a converter em votos nossa for\u00e7a na Internet! Conhe\u00e7a nosso programa e saiba mais sobre como participar da campanha no nosso site: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1025": NaN, "1026": "Os guris do Porta dos Fundos est\u00e3o demais! O discurso que os tr\u00eas irm\u00e3os siameses fariam se fossem sinceros.", "1027": "Foi condenado nessa sexta-feira (26), ap\u00f3s 19 horas de julgamento, Eduardo dos Santos Pereira, autor da s\u00e9rie de crimes que ficou conhecida como \"Barb\u00e1rie de Queimadas\", no interior da Para\u00edba. Em 2012, durante uma festa, Eduardo e mais seis criminosos (todos j\u00e1 condenados) estupraram cinco mulheres e assassinaram duas delas, em cenas de horror e crueldade. Sua condena\u00e7\u00e3o total foi de mais de cem anos de reclus\u00e3o. Uma vit\u00f3ria das mulheres organizadas que exigiram justi\u00e7a. Apesar do cumprimento da lei, permanece a indigna\u00e7\u00e3o com a realidade das mulheres de todo o Brasil que n\u00e3o encontram, na grande maioria dos casos, suporte e amparo do Estado nos casos de viol\u00eancia. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/somos-todas-mulheres-de-queimadaspb/ #Equipe50", "1028": "Marina tem lado, o dos que precisam mais.", "1029": "Direitos s\u00e3o conquistas, e conquistas n\u00e3o devem ser tratadas como favores. #EuVotoMarina40", "1030": "#DiaMundialDoTurismo", "1031": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a hist\u00f3ria de vida do Pastor Everaldo. Homem de bem que luta pela verdadeira #mudan\u00e7a para o Brasil. #Vote20 Pastor Everaldo Presidente. Assista: http://bit.ly/1peW4Wa:=:https://www.youtube.com/watch?v=6M6nAjthspA&index=12&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A #F\u00e9NoBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2014 ", "1032": "Cleber Rabelo 1616 pra deputado federal do Par\u00e1", "1033": "Z\u00e9 Maria na Inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea no Graja\u00fa, zona sul de S\u00e3o Paulo #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1034": "AGORA \u00c9 O PSTU l Perdeu o programa do PSTU na TV? Assista aqui! Na telinha, o PSTU denuncia os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos e seus altos sal\u00e1rios e chama todos os trabalhadores e trabalhadoras a votarem nos candidatos do PSTU a deputado federal e estadual, candidatos comprometidos com as lutas e os interesses da classe trabalhadora e do povo brasileiro! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1035": " n\u00e3o adianta querer resolver o problema do brasil seja resolver essa quest\u00e3o de d\u00edvida para com os bancos eu t\u00f4 dizer que s\u00e3o 654 bilh\u00f5es de reais por ano que temos pagar para bancos ningu\u00e9m parece que entendeu aqui s\u00e3o todos apresenta de banqueiros aqui os grandes que pontuou est\u00e3o \u00e0 frente seu representante banqueiros os sonegadores \u00e9 um absurdo o povo brasile", "1036": "iro n\u00e3o ter dinheiro para comprar alimentos n\u00e3o ter dinheiro para a sa\u00fade para a educa\u00e7\u00e3o enquanto est\u00e3o eles macunas com os banqueiros o pa\u00eds est\u00e1 quebrado gente deve 2 trilh\u00f5es de reais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel continuarmos assim por isso tento fazer imediatamente auditoria na nossa vida porque sen\u00e3o o brasileiro n\u00e3o vai descansar v\u00e1 para as ruas de novo ele helix nosso", "1037": " candidato em mael quero em homenagem a religiosidade do povo brasileiro lembrar uma passagem da assembl\u00e9ia nacional constituinte pequeno grupo que tirar deus do pre\u00e2mbulo da constitui\u00e7\u00e3o a democracia crist\u00e3 atrav\u00e9s da minha voz que se ergueu para derrotar a proposta disse \u00e0queles com o", "1038": "s clientes que pretensiosos seremos n\u00f3s se quisermos abdicar e se vencer para as promessas do pr\u00f3prio cristo quando nos diz quando dois ou mais eu nem meu nome eu ali est\u00e1 a\u00ed o nome de deus permaneceu no pre\u00e2mbulo da constitui\u00e7\u00e3o brasileira aben\u00e7oando iluminando as fam\u00edlias das cidades", "1039": " o petr\u00f3leo \u00e9 uma das principais riquezas mundiais no entanto os brasileiros trabalham exploram esta riqueza mineral para dar lucros bilion\u00e1rios aos especuladores na bolsa de nova iorque para os brasileiros sobram a terceiriza\u00e7\u00e3o os baixos sal\u00e1rios dos petroleiros uma pequena quantia em royalties para o p", "1040": "etr\u00f3leo financiar a melhoria da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e dar empregos e sal\u00e1rios dignos \u00e0s centenas de milhares de brasileiros propomos a estatiza\u00e7\u00e3o da petrobras o monop\u00f3lio de todo o processo pela petrobras e o controle da empresa pelos trabalhadores petroleiros como representantes de todo bom brasileiro s\u00f3", "1041": "porto sozinhos de seguran\u00e7a acho que n\u00e3o tenha mais lamentavelmente hist\u00f3rias como esta s\u00e3o comuns no brasil de hoje os bandidos est\u00e3o nas ruas e o cidad\u00e3o de bem como voc\u00ea est\u00e1 preso dentro de casa como presidente vou criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica utilizando o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "1042": " est\u00e1 doida saud\u00e1vel \u00e9 com esta linha enquanto a m\u00e3e pattie web ua saudada lembran\u00e7a das coisas boas \u00e9 dif\u00edcil ver noite ele dormia meia-noite na destinar nunca pediu para n\u00e3o ir \u00e0 escola nunca nos tempos em que ele sair a isso acontece nesse ansa n\u00f3s n\u00e3o sabia n\u00e9 a\u00ed ele estava l\u00e1 ca\u00eddo ea bicicleta a\u00ed de repente rondoniasim a honra s\u00f3 no ch\u00e3o a\u00ed vem aquela voz de receita assim o v\u00eddeo n\u00e3o estou em morar com deus eu me im", "1043": "me lei do aborto que defende as mulheres liberdade de orienta\u00e7\u00e3o sexual al\u00e9m de reforma pol\u00edtica mudan\u00e7a da matriz energ\u00e9tica import\u00e2ncia da agricultura familiar e org\u00e2nica redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho imposto \u00fanico federal sou sim o legado que o partido verde deixa essas elei\u00e7\u00f5es para que o pa\u00eds continue a discuti-lo eleg\u00ea candidata do pv \u00e9 garantir que esses temas n\u00e3o caia no esquecimento sal", "1044": " eduardo jorge no twitter o melhor legado das elei\u00e7\u00f5es de 2014 esta \u00e9 uma das muitas manchetes que destacam a aceita\u00e7\u00e3o do nome do eduardo nas redes sociais foram 70 mil seguidores em apenas dois meses esta aceita\u00e7\u00e3o tem um significado e mostrar que as bandeiras do partido verde est\u00e3o chegando a milh\u00f5es de usu\u00e1rios nas redes sociais temas pol\u00eamicos como a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para combater o cri", "1045": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "1046": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "1047": "a\u00e7as na luta em defesa da floresta e viu seus amigos serem assassinados mas \u00e9 um compromiso sempre foi maior do que o medo marina tem uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o aprendeu a ver com 16 anos ou 26 era professora e com 36 a mais jovem senadora da rep\u00fablica marina e corajosa foi registrada como indigente no hospital p\u00fablico quando deu \u00e0 luz a sua primeira filha sabe na pele a dificuldade ", "1048": "de quem precisa de atendimento m\u00e9dico ainda \u00e9 um orgulho para o brasil nenhum candidato a presidente teve tantos pr\u00eamios internacionais marina silva uma cidad\u00e3 brasileira m\u00e3e de quatro filhos dois do primeiro casamento e dois com f\u00e1bio com quem \u00e9 casado h\u00e1 28 anos no segundo turno o tempo igual de propaganda voc\u00ea vai conhecer mais sobre marina e decidir tem onde fazer mais pela sua", "1049": "que mais fam\u00edlias est\u00e3o endividadas endividamento das fam\u00edlias limita consumo individado prefere cortar um alimento com a infla\u00e7\u00e3o e os juros altos o sal\u00e1rio perde valor marina vai reduzir os impostos e custos administrativos dos empr\u00e9stimos para fam\u00edlias com at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos marina tem lado o dos que precisam mais ela vinha na linha uma mulher forte enfrentou todas as ame", "1050": " voc\u00eas sabem quem \u00e9 mais prejudicado com a volta da infla\u00e7\u00e3o os trabalhadores os mais humildes que vem seu sal\u00e1rio com ru\u00eddo voc\u00eas sabem que \u00e9 mais prejudicado com os juros altos os trabalhadores porque com juros altos ningu\u00e9m vai fazer investimento sem investimento n\u00e3o tem emprego n\u00e3o t\u00eam trabalho nos \u00faltimos anos cresceu e todo o brasil o n\u00famero de fam\u00edlias com d\u00edvidas cnc aponta ", "1051": " vida online agora \u00e9 ceder para perceber o socialismo n\u00e3o \u00e9 um mero desenvolvimento da economia da produ\u00e7\u00e3o de muitas coisas e sua distribui\u00e7\u00e3o mais justa o socialismo exige uma mudan\u00e7a profunda no modo de vida n\u00e3o queremos celulares de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o para avisar que n\u00e3o seremos atendidos", "1052": " nos servi\u00e7os de sa\u00fade prec\u00e1rios carros pagos a presta\u00e7\u00f5es a perder de vista pra ficar engarrafado horas no tr\u00e2nsito queremos uma vida feliz saud\u00e1vel decidindo juntos o que \u00e9 necess\u00e1rio ser feito e tendo os meios coletivos para construir nossa vida de seu socialismo eu voto mauro iasi 21", "1053": " agora \u00e9 o psp go construir nas lutas prazo para os trabalhadores todos est\u00e3o indignados com os pol\u00edticos e suas falcatruas ele s\u00f3 defendem seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios e os interesses dos banqueiros e patr\u00f5es que ali\u00e1s est\u00e3o despejando milh\u00f5es de reais em suas campanhas para reeleg\u00ea los na hora de mudar esse congresso t\u00e1 na hora de eleger deputados do ps tom deputados do ", "1054": "psd eo v\u00e3o receber o mesmo sal\u00e1rio que recebiam antes de eleitos v\u00e3o defender que o sal\u00e1rio de deputado n\u00e3o pode ser maior que o de um oper\u00e1rio o professor v\u00e3o estar a servi\u00e7o das lutas e v\u00e3o denunciar as falcatruas do governo dos pol\u00edticos e do congresso nacional elegeu deputados do ps eo e ajude a fortalecer a luta por um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es bote z\u00e9", "1055": " maria a presidente a\u00e9cio presidente a raz\u00e3o est\u00e1 voltando eu a isto \u00e9 a\u00e9cio e marina est\u00e3o em empate t\u00e9cnico a\u00e9cio o voto \u00fatil para vencer o pt ano passado os brasileiros foram para as ruas pedir mudan\u00e7as e o que mudou nada mudou os brasileiros deram o pt e do governo dilma a oportunidade de fazer aquilo que precisava ser feito e nada adiantou agora s\u00f3 voc\u00ea pode mudar isso porque al\u00e9m dos servi\u00e7os de p\u00e9ssima qualidade da inefici\u00eancia em praticamente todas as \u00e1reas do governo e das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o que n\u00e3o terminam nunca o pt est\u00e1 deseducando brasil essa forma de fazer pol\u00edtica ela est\u00e1 destruin", "1056": "do os nossos valores os exemplos que n\u00f3s aprendemos na nossa casa com nossos pais com nossos av\u00f3s a corrup\u00e7\u00e3o ea incompet\u00eancia ela n\u00e3o est\u00e3o nos roubando apenas hospitais escolas estradas elas est\u00e3o roubando a nossa tranquilidade a nossa alegria e tamb\u00e9m est\u00e3o roubando a esperan\u00e7a de que o brasil pode ser um pa\u00eds melhor olha eu tenho andado muito por todo o pa\u00eds e por toda parte eu vejo indigna\u00e7\u00e3o sasso indigna\u00e7\u00e3o com tanto desrespeito e cansa\u00e7o com tantos esc\u00e2ndalos com tantas op\u00e7\u00f5es olha eu vi esse sentimento principalmente nos olhos das mulheres nos olhos das m\u00e3es que encontrei por toda essa caminh", "1057": "ada e \u00e9 pra voc\u00ea m\u00e3e mulher que eu quero me dirigir nesse momento quando eu afirmo que vou cuidar pessoalmente da seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 porque eu quero que os seus filhos fiquem livres do perigo das drogas do perigo do crime para que a sua fam\u00edlia possa voltar a viver em paz est\u00e1 chegando a hora da decis\u00e3o uma decis\u00e3o que tem a ver com o seu futuro com o futuro da sua fam\u00edlia eu estou oferecendo eu estou oferecendo a minha experi\u00eancia de 30 anos de vida p\u00fablica o rabo minha dedica\u00e7\u00e3o e meu imenso amor ao brasil para juntos construirmos um novo caminho para fazer um governo com as pessoas mais preparadas", "1058": " o governo generoso o governo quem enfrente com coragem os problemas que enfrente o seu problema e permita voc\u00ea voltar a ter esperan\u00e7a vamos juntos mudar o brasil vamos construir agora um novo futuro eu estou pronto mas quem decide \u00e9 voc\u00ea porque a \u00fanica for\u00e7a capaz de transformar a indigna\u00e7\u00e3o esperan\u00e7a e os sonhos em realidade tem um nome o seu nome vem maria lembrou na wein jo\u00e3o vem c\u00e1 vem tiago fernanda bem fab vem gaguim vem pedro v joana vem marca wickline vem mal isso vem mariana em ant\u00f4nia vem a jovem m\u00e1rcia queimar vem de quem vem a m\u00e3e nem com a gente n\u00e3o mudar de verdade o brasil o brasil con", "1059": "voca teus guerreiros os teus santos padroeiros esse povo que n\u00e3o cansa o brasil vem informar essa corrente e avisa nossa gente e \u00e9 tempo de mudan\u00e7a do porto dessa a\u00e7\u00e3o muito vento o sentimento \u00e9 ele quem me tira levantai aproveitar esse momento o jogo ia tempo de mandar este pa a bolsa \u00e0 s o voto \u00fatil para dizer o pt h\u00e1 quatro anos de uma prometeu que o brasil ea crescer mais que a infla\u00e7\u00e3o ea baixar ea corrup\u00e7\u00e3o e acabar quatro anos depois o brasil quase n\u00e3o cresce a infla\u00e7\u00e3o sobe ea corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta agora dilma \u00e9 candidata de novo e faz as mesmas promessas de novo e voc\u00ea vai acreditar de novo", "1060": "tico para implantar decis\u00f5es na medida e no tempo certo \u00e9 imposs\u00edvel um pa\u00eds do porte do brasil ser governado por um presidente fr\u00e1gil inseguro e o apoio pol\u00edtico \u00e9 por isso que me sinto recompensado como cidad\u00e3o brasileiro e como companheiro de chapa em lutar ao lado da presidenta dilma por um brasil cada vez melhor al\u00e9m de garantir um combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o dilma tamb\u00e9m j\u00e1 assumiu o compromisso de melhorar muita coisa na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a confira dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora em um tempo certo a seguran\u00e7a de dilma vai implantar centros de comando e controle em todas as capitais do pa\u00eds esse modelo de seguran\u00e7a integrada testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar c", "1061": "certeza de que a corrup\u00e7\u00e3o ea impunidade n\u00e3o podem ser combatidas com gravatas ou palavras vazias mas com medidas concretas e como a verdadeira vontade de mudar o rumo das coisas o compromisso de dilma em combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o s\u00f3lido e ela levou esse tema a \u00faltima assembl\u00e9ia geral das na\u00e7\u00f5es unidas realizada na \u00faltima quarta-feira em nova york confira outro valor fundamental \u00e9 o respeito \u00e0 coisa p\u00fablica e o combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es que fiscalizam investigam e punem atos de corrup\u00e7\u00e3o lavagem de dinheiro e outros crimes financeiros o presidencialismo brasileiro pede um presidente que tenha firmeza e equil\u00edbrio e capacidade de decis\u00e3o para conseguir isso o presidente precisa possuir atributos pessoais adequados e tamb\u00e9m ter experi\u00eancia e apoio pol\u00ed", "1062": "om o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime a educa\u00e7\u00e3o dilma vai levar o ensino de tempo integral para mais escolas e fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo eu sou do curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos ao professor h\u00e1 12 anos o brasil vem construindo um mundo de oportunidades para os seus jovens criamos o prouni ampliamos o fies estamos batendo recorde na cria\u00e7\u00e3o de escolas t\u00e9cnicas transformamos o enem \u00e9 um dos maiores exames de sele\u00e7\u00e3o do mundo e entre ambos como nunca o acesso \u00e0 universidade mas sab\u00edamos que t\u00ednhamos de fazer ainda mais e melhor por isso assume o desafio de criar um programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional melhor do que alguns existentes em muitos pa\u00edses ricos foi assim que surgiu o pronatec al\u00e9m de ser inteiramente gratuito o pronatec garante transporte merenda e acesso a cursos nos melhores centros de forma\u00e7\u00e3o profissional do pa\u00eds \u00e9 uma parceria do governo", "1063": " federal com o sistema s senai senac senar e os cen\u00e1rios isso est\u00e1 mudando a vida de milh\u00f5es de jovens quando terminar o ensino m\u00e9dio muitas oportunidades at\u00e9 pude escolher e hoje colhi t\u00e9chin\u00e9 o prot\u00e9tico t\u00e9cnico sou normal onde foi que encaminhou direto no mercado de trabalho eu pego o projeto j\u00e1 pronto e diz trecho ele para a produ\u00e7\u00e3o fabricar esse \u00e9 um filho do brasil de dois novos projetos o vereador de incentivo \u00e9 importante pra mim porque eu vejo o meu trabalho \u00e9 o que eu estudei o que eu sonhei e \u00e9 importante o brasil porque a gente t\u00e1 num cen\u00e1rio de desenvolvimento n\u00e9 sou linda fam\u00edlia o interessante \u00e9 voc\u00ea minha filha de um cortador de cana numa realidade totalmente diferente nessa profundidade e outras hoje uma dona de casa um cortador de cana quanto \u00e9 o ponto de quem quiser eu sou prioriza s\u00e3o prova disso \u00e9 que acredita que pode haver mudan\u00e7a a cada programa temos mostrado o trabalho que ", "1064": "tinha uma vem realizando em cada estado acompanhe no nosso site que j\u00e1 foi ao ar e veja agora mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e pernambuco aqui o trabalho de dilma inclui a expans\u00e3o do metr\u00f4 as obras de dois novos ferries e do corredor via mangue a organiza\u00e7\u00e3o do complexo de suape e fortalecimento da ind\u00fastria naval e entrega de 770 m\u00e1quinas no metro escavadeiras e caminh\u00f5es pipa para sempre 70 prefeituras e tem mais um projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco em andamento a implanta\u00e7\u00e3o das adutoras do paje\u00fa e no oeste ea instala\u00e7\u00e3o de 116 mil cisternas dilma tamb\u00e9m levou mais m\u00e9dicos para 144 munic\u00edpios beneficiando 2,3 milh\u00f5es de pessoas e com minha casa minha vida j\u00e1 entregou e continua construindo milhares de unidades dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas e um novo campus universit\u00e1rio o pronatec recebeu mais de 421 ve\u00edculos e mais de 81 mil jovens pernambucan", "1065": "\u00e3o proposta 4 alterar a legisla\u00e7\u00e3o para agilizar o julgamento de processos envolvendo desvio de recursos p\u00fablicos proposta 5 criar uma nova estrutura no poder judici\u00e1rio que d\u00ea maior agilidade e efici\u00eancia \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es e processos movidos contra aqueles que possuem foro privilegiado o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tem sido um compromisso fundamental do meu governo mas n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que precisamos avan\u00e7ar ainda mais na luta contra essa praga por isso estou propondo cinco medidas que representa um passo decisivo no combate \u00e0 impunidade pois ela \u00e9 um mal do qual a corrup\u00e7\u00e3o e os crimes financeiros sem alimento na sua ess\u00eancia e esse elenco de medidas t\u00eam o objetivo de garantir processos e julgamentos mais r\u00e1pidos e puni\u00e7\u00f5es mais duras elas representam um golpe fort\u00edssimo na impunidade \u00e9 bom que fique bem claro que a agilidade e rigor contra a impunidade n\u00e3o significam justi\u00e7a sum\u00e1ria as medidas propostas a", "1066": "ssegurou mais amplo direito de defesa dos acusados pois o contradit\u00f3rio tem que ser assegurado com o princ\u00edpio b\u00e1sico de justi\u00e7a mas o v\u00e1cuo de leis tem que acabar precisamos igualmente eliminar certos procedimentos que permitem que processos e julgamentos se atrasem indefinidamente em nosso pa\u00eds alimenta a impunidade dos poderosos sempre encontram tem cheiro as rotas de fuga para se proteger precisamos mudar esta realidade os tr\u00eas poderes da rep\u00fablica j\u00e1 vem lutando nesta dire\u00e7\u00e3o algumas das medidas que estamos propondo podem aperfei\u00e7oar e agilizar certas iniciativas em estudo pelo congresso nacional e pelo judici\u00e1rio outras s\u00e3o inteiramente novas o fundamental \u00e9 que todos os poderes e toda a sociedade participem desse processo para mudar o que precisa ser mudado no brasil tomou essa iniciativa baseada no meu compromisso com a \u00e9tica na vida p\u00fablica e com a defesa do patrim\u00f4nio dos brasileiros com a ", "1067": "os foram beneficiados pelo fies o ci\u00eancia sem fronteiras do prouni isso se \u00e9 contra tampouco brasil e com pernambuco minhas amigas e meus amigos ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia pode dizer se a crise internacional vai piorar ou melhorar ent\u00e3o eu gostaria de fazer uma pergunta voc\u00ea se a crise piorar quem voc\u00ea acha que \u00e9 o candidato com mais compet\u00eancia para enfrent\u00e1-la e se melhorar qual dos candidatos poder\u00e1 dar uma melhor continuidade ao esfor\u00e7o que o brasil e os brasileiros estou fazendo para vencer a dificuldade eu n\u00e3o tenho d\u00favida que em qualquer um dos casos a candidata mais indicada \u00e9 a dilma e se a crise se agravar e pe\u00e7o a deus que isso n\u00e3o aconte\u00e7a de uma de experi\u00eancia e equil\u00edbrio e firmeza suficiente para enfrentar como ali\u00e1s j\u00e1 vem fazendo al\u00e9m disso conhece \u00e9 respeitada pelos principais l\u00edderes mundiais e vai ajuda a dialogar ea buscar solu\u00e7\u00f5es conjuntos e se a crise melhorar ela tem tudo para", "1068": " tive uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro voc\u00ea sabe h\u00e1 tempos dilma assumiu compromisso de endurecer o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade e hoje voc\u00ea vai conhecer o conjunto de propostas que ela vai apresentar ao congresso para transformar esse compromisso em realidade s\u00e3o cinco propostas que no seu conjunto criam uma verdadeira pol\u00edtica de estado capaz de unir poder judici\u00e1rio minist\u00e9rio p\u00fablico e \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o do governo federal em torno de um combate sem tr\u00e9guas aos corruptos e os corruptores vamos ver a proposta aprovada uma lei que transforma em crime e puna com rigor os agentes p\u00fablicos que enriquecem sem justificativa ou n\u00e3o demonstrem a origem dos seus ganhos proposta 2 modificar a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral moro em crime a pr\u00e1tica de caixa dois a proposta tr\u00eas criar uma nova esp\u00e9cie de a\u00e7\u00e3o judicial que permita o confisco dos bens adquiridos de forma il\u00edcita ou sem comprova\u00e7", "1069": " acelerar o crescimento do brasil e fazer isso sem perder a ess\u00eancia do nosso modelo que \u00e9 do desenvolvimento com distribui\u00e7\u00e3o de renda e com inclus\u00e3o social pra mim poucas vezes ficou t\u00e3o claro numa elei\u00e7\u00e3o que \u00e9 a pessoa certa para fazer o brasil seguir em frente a \u00faltima pesquisa datafolha revela dilma dispara na frente veja dilma tinha 37 agora saltou para 40 marina de que atenda e gail para 27 em 13 pontos de vantagem quase o dobro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa anterior o datafolha mostra est\u00e1 nas ruas o brasil com certeza o melhor \u00e9 dilma o que tinha e treme de medo do povo de dilma \u00e9 mais na educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais para a sa\u00fade \u00e9 mais ela pontua em nesta segunda feira dilma passa por v\u00edcio lula no bairro do campo limpo em s\u00e3o paulo votar em dilma e muito f\u00e1cil o primeiro aperto e um depois o 3 espera \u00e0 porta de dilma aparecer e confirme pronto voc\u00ea garantiu mais mudan\u00e7as e mais cultura uma presidenta", "1070": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, da sabatina promovida pelo UOL, Folha, SBT e Jovem Pan. Foto: Orlando Brito", "1071": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1072": "PSOL e entidades da sociedade civil entregam ao Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a carta aberta assinada por organiza\u00e7\u00f5es brasileiras, panamericanas e internacionais, pedindo asilo ao ex-agente da NSA norte-americana Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-afirma-que-recebera-snowden-no-brasil-se-eleita-em-outubro-proximo/ #AsiloParaSnowden #Equipe50", "1073": "Hoje, pela manh\u00e3, Luciana deu entrevistas ao Correio Braziliense e ao Jornal de Bras\u00edlia, acompanhada por Toninho e Aldemario, candidatos do PSOL a governador do DF e ao Senado. #LucianaGenro50 #Equipe50", "1074": "Bom dia, Bras\u00edlia! Hoje, Luciana Genro tem uma agenda intensa na capital. \u00c0s 11h participa do Ato p\u00fablico Asilo para Snowden no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. O ato \u00e9 organizado por diversos movimentos pela democratiza\u00e7\u00e3o, liberdade e privacidade na internet. Al\u00e9m de Luciana, o PSOL ser\u00e1 representado por Ivan Valente, Chico Alencar e Jean Wyllys. Durante a tarde, Luciana far\u00e1 uma visita ao Conselho Federal da Ordem dos Advogados do Brasil e, \u00e0s 16h, vai Embaixada da Palestina, expressar nosso apoio ao embaixador Ibrahim Alzeben. Para fechar o dia, o PSOL-DF far\u00e1 uma panfletagem e caminhada na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto, \u00e0s 17h30 e, \u00e0s 18h30, seguiremos para o Lan\u00e7amento das Candidaturas do PSOL no Balaio Caf\u00e9. Caso queira mais detalhes, entra em contato com a gente via contato@lucianagenro.com.br! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1075": "\"A not\u00edcia da cria\u00e7\u00e3o do Banco dos BRICS, que financiaria projetos de desenvolvimento, al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de um fundo de reservas contra crises financeiras, d\u00e1 a entender que o governo brasileiro busca mudar a correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as global, tentando reformar o FMI e protestando contra a espionagem dos EUA. N\u00e3o \u00e9 bem assim!\" Leia mais no blog da Luciana: http://lucianagenro.com.br/2014/07/nota-sobre-a-criacao-do-banco-dos-brics/ #Equipe50", "1076": "\u201cO PSOL ap\u00f3ia e parabeniza a A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade da OAB que pro\u00edbe o financiamento das empresas. O poder econ\u00f4mico torna a disputa muito desigual. Enquanto a Dilma anunciou seu teto de gastos em R$ 298 milh\u00f5es, n\u00f3s, do PSOL, estabelecemos 900 mil como teto e estamos lutando para atingir essa arrecada\u00e7\u00e3o\u201d, disse Luciana, ap\u00f3s receber a proposta de reforma pol\u00edtica das m\u00e3os do presidente nacional da OAB. #Equipe50", "1077": "Durante o evento, Luciana afirmou que a for\u00e7a do PSOL e de sua candidatura vem da milit\u00e2ncia partid\u00e1ria aguerrida que \u201cfar\u00e1 a diferen\u00e7a nessas elei\u00e7\u00f5es levando a esperan\u00e7a de uma nova pol\u00edtica econ\u00f4mica e social\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-lanca-sua-candidatura-em-brasilia/ #Equipe50", "1078": "#CoragemPraMudar ", "1079": "Eduardo Campos fala com jornalistas ap\u00f3s sabatina da Folha de S.Paulo. \u201cAs sabatinas e debates v\u00e3o permitir que a sociedade conhe\u00e7a melhor nossa alian\u00e7a, nossas propostas para o Brasil.\u201d Assista: http://youtu.be/OMkNH191nQg:=:https://www.youtube.com/watch?v=OMkNH191nQg&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40", "1080": "O escritor, educador, psicanalista e te\u00f3logo Rubem Alves, de 80 anos, est\u00e1 hospitalizado em Campinas (SP). Em ora\u00e7\u00e3o nos unimos com seus familiares, amigos e admiradores pedindo por sua recupera\u00e7\u00e3o. Que Deus o aben\u00e7oe grandemente. ", "1081": "O dia da elei\u00e7\u00e3o se aproxima, e, com ele, um momento de extrema import\u00e2ncia para o nosso futuro: o da escolha de quem vai nos representar durante quatro anos. Por isso, \u00e9 fundamental que cada brasileiro saiba o poder que tem diante da urna e vote com consci\u00eancia. Voc\u00ea sabia, por exemplo, que n\u00e3o existe diferen\u00e7a entre voto branco e nulo? Sabia que um ou outro n\u00e3o s\u00e3o considerados v\u00e1lidos na contagem dos votos? E o que isso significa? Fique por dentro do que \u00e9 verdade ou mentira sobre o assunto neste v\u00eddeo do Portal UOL: http://mudan.do/U8CqBO:=:http://mais.uol.com.br/view/1575mnadmj5c/e-possivel-anular-uma-eleicao-se-muita-gente-votar-nulo-04020D9A3062D4993326?types=A ", "1082": "Jean-Paul Sartre dizia que n\u00e3o somos resultado e produto do que o passado fez conosco, mas o resultado do que n\u00f3s fazemos com esse passado. O passado do flanelinha Jos\u00e9 Mario Silva dos Santos, 52 anos, n\u00e3o deve ter sido muito generoso com ele. No entanto, ele mostrou que fez algo com o seu passado ao se colocar na condi\u00e7\u00e3o de futuro aluno do curso de Gest\u00e3o Ambiental de uma importante universidade p\u00fablica brasileira, a UnB \u2013 http://bit.ly/1kwm7Gp:=:http://www.jornaldebrasilia.com.br/noticias/cidades/560490/dando-o-bom-exemplo-flanelinha-se-torna-universitario/", "1083": "#AgendaMarina | Marina Silva faz caminhada nesta quinta-feira, dia 17 de julho, no calcad\u00e3o da rua Coronel Oliveira Lima, em Santo Andr\u00e9 (ABC Paulista). A sa\u00edda est\u00e1 prevista para as 15h a partir da rua Lu\u00eds Pinto Fl\u00e1quer, no Centro.", "1084": "OU\u00c7A O \u00c1UDIO DA PARTE 3 \u2013 PALESTRA-DEBATE: DO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA http://wp.me/p18tzC-e4", "1085": "Hoje, quarta-feira, estarei indo para Bras\u00edlia participar da abertura do Conselho de Representantes dos Trabalhadores dos Correios que vai decidir sobre a campanha salarial da categoria, a convite da dire\u00e7\u00e3o da Federa\u00e7\u00e3o Nacional - Fentect. Amanh\u00e3, estaremos participando de um jantar com militantes e simpatizantes do PCO no Distrito Federal.", "1086": "DE OPER\u00c1RIO PARA OPER\u00c1RIO l No canteiro de obra, Z\u00e9 Maria conversa com os oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil de Fortaleza e apresenta sua candidatura classista e socialista a servi\u00e7o de um Brasil para os Trabalhadores! \"Cada pr\u00e9dio dessa cidade, cada viaduto, quem \u00e9 que construiu? Foi o dono da empreiteira? N\u00e3o, foram voc\u00eas. Esse pa\u00eds funciona por que? Porque a gente trabalha. Se a gente faz esse pa\u00eds funcionar, porque justo n\u00f3s temos que viver com sal\u00e1rio baixo, a merc\u00ea da viol\u00eancia, sem sa\u00fade p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o? A gente constr\u00f3i pr\u00e9dio bonito, mas num tem uma casa pr\u00f3pria pra morar. Isso pode mudar\", fala Z\u00e9 Maria aos oper\u00e1rios. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1087": "CL\u00c1UDIA DURANS l Leia a entrevista com a nossa candidata \u00e0 vice presid\u00eancia da rep\u00fablica, a militante do movimento de negras e negros, Cl\u00e1udia Durans. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16", "1088": "VEJA TEXTO MUITO INTERESSANTE SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O PALESTINA", "1089": "#Z\u00e9naImprensa l O PSTU prop\u00f5e a estatiza\u00e7\u00e3o de todo o sistema financeiro e o rompimento da d\u00edvida p\u00fablica como forma de viabilizar recursos para investir em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte p\u00fablico. Defende, ainda, a anula\u00e7\u00e3o dos leil\u00f5es do pr\u00e9-sal e de todos os campos entregues \u00e0s multinacionais, a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo e a Petrobras 100% estatal. Tamb\u00e9m est\u00e1 no programa de governo a anula\u00e7\u00e3o de todas as privatiza\u00e7\u00f5es feitas nos \u00faltimos governos e a reestatiza\u00e7\u00e3o dessas empresas sem indeniza\u00e7\u00e3o. Leia aqui: http://goo.gl/i8JJLQ:=:http://www.ebc.com.br/noticias/politica/2014/07/candidato-do-pstu-promete-construir-brasil-para-trabalhadores #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16", "1090": "#Z\u00e9naImprensa l Revista F\u00f3rum entrevista o candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. No bate papo, Z\u00e9 Maria fala da estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro, pagamento da d\u00edvida p\u00fablica, desmilitariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia e como combater a infla\u00e7\u00e3o e alta dos pre\u00e7os dos alimentos. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 Leia aqui: http://goo.gl/7NzO22:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/ze-maria-o-sistema/ (assessoria)", "1091": "\"A escolha sobre fazer nossa campanha ao lado dos oper\u00e1rios j\u00e1 diz quais s\u00e3o nossos objetivos nessas elei\u00e7\u00f5es. Somos n\u00f3s quem fazemos o pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar o Pa\u00eds!, afirma Z\u00e9 Maria em campanha nos canteiros de obra de Fortaleza (CE).", "1092": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o 17\u00ba Festival do Jap\u00e3o, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Igo Estrela", "1093": "Vamos juntos nessa caminhada! - A\u00e9cio Neves", "1094": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1095": "Verdes na Paulista hoje cedo.", "1096": "Pessoal, quero agradecer a todos e todas que participaram ativamente da nossa #Largada50! Foi muito bonito ver a nossa campanha tomando conta das redes, tudo sem nenhum real envolvido, s\u00f3 o amor da nossa milit\u00e2ncia. Assim vamos dar um show de bola nesta campanha!", "1097": NaN, "1098": "Luciana Genro te convoca pra estar nas redes conosco hoje a noite, \u00e0s 20h, para dar a largada nessa campanha! Vem com a gente pra #Largada50! #LucianaGenro50 #Equipe50", "1099": "Inauguramos o site oficial da nossa campanha convidando todos a participarem da #Largada50, momento de espalhar as ideias do PSOL nas redes. Participe hoje \u00e0s 20h! Conhe\u00e7a o novo site #LucianaGenro50: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1100": "Vamos visitar hoje, Eduardo Campos e eu, a comunidade Sol Nascente, em Ceil\u00e2ndia (DF). A Bras\u00edlia que n\u00e3o entrou nos planos. Com REGUFFE - Oficial. e Rodrigo Sobral Rollemberg. #coragempramudar o Brasil.", "1101": NaN, "1102": "Hoje, Eduardo Campos e Marina Silva deram in\u00edcio \u00e0 campanha eleitoral rumo \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. O local escolhido para marcar o come\u00e7o desta caminhada hist\u00f3rica foi a comunidade Sol Nascente, em Bras\u00edlia. Agora, cada passo \u00e9 rumo \u00e0 vit\u00f3ria. E rumo a um novo ciclo na hist\u00f3ria do Brasil. Confira, na \u00edntegra, o discurso que deu in\u00edcio \u00e0 campanha de Eduardo e Marina: http://mudan.do/1q8tBTu:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/abertura-da-campanha #CoragemPraMudar o Brasil #EduardoeMarina", "1103": "O Pastor Everaldo, candidato pelo PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, iniciou, na manh\u00e3 deste domingo (06/07) sua campanha pelo bairro onde nasceu, Acari, na zona norte do Rio de Janeiro.", "1104": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cA escolha de come\u00e7ar a nossa campanha ao lado dos oper\u00e1rios j\u00e1 diz quais s\u00e3o nossos objetivos nestas elei\u00e7\u00f5es. Somos n\u00f3s trabalhadores que fazemos o pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar o pa\u00eds\u201d. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 obs. A campanha ocorreu na Feira Alc\u00e2ntara e n\u00e3o no Comperj. ", "1105": "#Z\u00e9naImprensa l Programa Cidade Alerta de Televis\u00e3o entrevista Z\u00e9 Maria em transmiss\u00e3o ao vivo durante sua visita a Bahia para participar do cortejo popular do 2 de julho. Na entrevista de 15 minutos, Z\u00e9 Maria defende mudan\u00e7as concretas para o Brasil. Para isso, o candidato do PSTU afirma que \u00e9 preciso parar de governar para os banqueiros e grandes empres\u00e1rios e utilizar a riqueza produzida no pa\u00eds para governar para os trabalhadores! #T\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "1106": "No 1\u00b0 dia do calend\u00e1rio eleitoral, Z\u00e9 Maria foi \u00e0s ruas para defender um Brasil para os trabalhadores. O candidato do PSTU esteve na Feira de Alc\u00e2ntara, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, regi\u00e3o metropolitana do Rio, num dos maiores bairros populares da Am\u00e9rica Latina. No mesmo dia, Z\u00e9 esteve no Complexo da Mar\u00e9, regi\u00e3o ocupada pelo Ex\u00e9rcito, conversando com os moradores sobre a necessidade da constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa da classe trabalhadora, tanto para as lutas como para as elei\u00e7\u00f5es. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 (Fotos de divulga\u00e7\u00e3o: Carol Burgos e Rodrigo Barrenechea)", "1107": "Z\u00e9 Maria no Rio de Janeiro no primeiro dia de campanha! #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "1108": "#Z\u00e9naImprensa l Portal R7 entrevista o candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica. Leia a entrevista e conhe\u00e7a um pouco do que n\u00f3s defendemos para mudar de fato o Brasil. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "1109": "A\u00e9cio Neves e sua esposa, Let\u00edcia Weber, visitaram, hoje, a Bas\u00edlica de Nossa Senhora Aparecida. A\u00e9cio tamb\u00e9m estava com o governador de S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmin, a primeira-dama do estado paulista, Maria L\u00facia, e o senador eleito de S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 Serra. Leia Mais: http://migre.me/mfofG:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado #MudaBrasil #PraMudarOBrasil", "1110": "A garra, a for\u00e7a e a energia do povo nordestino e os sonhos de Eduardo Campos seguem com os projetos de A\u00e9cio Neves. Assistam, no programa de hoje, a visita de A\u00e9cio a Pernambuco, o encontro com Renata Campos e o discurso feito de l\u00e1 para todos os brasileiros. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1111": "Cerca de 10 mil pessoas foram, ontem, para a Pra\u00e7a da Liberdade, um dos principais cart\u00f5es postais de Belo Horizonte, para participar de um ato de apoio \u00e0 candidatura de A\u00e9cio Neves \u00e0 presid\u00eancia. Vamos para a rua tamb\u00e9m, para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir", "1112": "Recebo com muita emo\u00e7\u00e3o e com enorme responsabilidade a manifesta\u00e7\u00e3o de Marina Silva. A partir de agora, somos um s\u00f3 corpo, um s\u00f3 projeto em favor do Brasil e em favor dos brasileiros. Marina representa o sentimento de uma parcela muito expressiva da sociedade brasileira, que quer voltar a acreditar na pol\u00edtica como um instrumento de transforma\u00e7\u00e3o da vida das pessoas. Foi uma decis\u00e3o que engrandeceu a boa pol\u00edtica brasileira. Acredito que n\u00f3s iniciamos j\u00e1 essa reta final e decisiva do segundo turno demonstrando que o Brasil tem possibilidades n\u00e3o apenas de vencer o atual governo que est\u00e1 a\u00ed - e demonstra desespero em todas as suas \u00faltimas a\u00e7\u00f5es para se manter no poder -, como temos as melhores condi\u00e7\u00f5es para governar juntos o Brasil. - A\u00e9cio Neves", "1113": NaN, "1114": "O compromisso de A\u00e9cio Neves \u00e9 com o Brasil! Quem defende a mudan\u00e7a com responsabilidade e corre\u00e7\u00e3o est\u00e1 com A\u00e9cio. Veja, no programa de A\u00e9cio, exibido na noite de hoje, quem est\u00e1 conosco, agora, somando for\u00e7as para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1115": "A \u00fanica p\u00e1gina de candidato que traz propostas... Assista! ;D", "1116": "As crian\u00e7as continuar\u00e3o sendo uma grande prioridade para o governo Dilma. Mas a vida melhorou tanto para as crian\u00e7as brasileiras quanto para os adultos. \"Por mais que meu advers\u00e1rio tente vender uma imagem distorcida do Brasil, a verdade \u00e9 que estamos superando enormes desafios\", afirmou. Assista!", "1117": "#SEMANADACRIAN\u00c7A Dia das Crian\u00e7as \u00e9 coisa s\u00e9ria para Dilma! Por isso selecionamos medidas para os baixinhos que garantem um futuro mais justo e igual para o Brasil! Comemore conosco!", "1118": "#TamoJunto ;D", "1119": "A\u00e9cio diz agora que vai fazer e acontecer. Mas quando p\u00f4de, em Minas, deixou a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o na pior. Vamos ver?", "1120": "No #DiaDasCrian\u00e7as, vamos relembrar Dilma e o neto Gabriel no Pal\u00e1cio da Alvorada!", "1121": "Eu n\u00e3o sou a favor de v\u00e1rias quest\u00f5es que o candidato advers\u00e1rio \u00e9, ent\u00e3o, n\u00f3s n\u00e3o falhamos na interlocu\u00e7\u00e3o com Marina Silva. Eles tinham outro alinhamento. Eles s\u00e3o a favor da independ\u00eancia do Banco Central, n\u00f3s n\u00e3o somos. Eles s\u00e3o a favor de reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos, n\u00f3s n\u00e3o somos. Porque reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos, \u00e9 claro, significa acabar com o Minha Casa Minha Vida, concretamente. Ou reduzir toda pol\u00edtica de conte\u00fado local, porque eles s\u00e3o contra a pol\u00edtica de conte\u00fado local.\n\nTem coisa que eu n\u00e3o incorporo nem que a vaca tussa. N\u00e3o incorporo reduzir papel de banco p\u00fablico, n\u00e3o incorporo dar flexibilidade aos direitos trabalhistas. Cada um entre os dois projetos tem um compromisso. O meu \u00e9 com o povo desse pa\u00eds.", "1122": "Fechando este dia especial, vamos ouvir a fofura da Giovanna e a verdade das crian\u00e7as!", "1123": "N\u00e3o obede\u00e7o a um 'Vaticano vermelho'. Nem azul. Nem mesmo verde. Sou livre para pensar. E para errar e acertar.", "1124": "https://www.facebook.com/vegnews/photos/a.304910686249.148852.75511806249/10152731530651250/?type=1&theater", "1125": "Carta Maior entrevista a Luciana Genro: \"Nossas pautas t\u00eam apoio da sociedade.\" #Equipe50", "1126": "Veja posicionamento de Marina Silva no segundo turno. \"Quero, de in\u00edcio, deixar claro que entendo esse documento como uma carta compromisso com os brasileiros, com a na\u00e7\u00e3o\". ", "1127": NaN, "1128": " mulheres n\u00f3s podemos vamos trabalhar para que essa pol\u00edtica p\u00fablica e agress\u00e3o \u00e0s mulheres nenhuma mulher ganhando sal\u00e1rio inferior ao homem as mulheres s\u00e3o portadoras indireto ocorre ocupar s\u00f3 falta o sim do lec vote uma mulher competente marina 18", "1129": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1130": " democracia crist\u00e3 o primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais", "1131": " fortes sinais meireles abriu as portas do brasil para o mundo abriu as portas da dignidade do emprego para 10 milh\u00f5es de brasileiros mas tem uma porta que meirelles n\u00e3o permite ningu\u00e9m abrir a porta do cofre do banco central oito anos com a chave mais valiosa do pa\u00eds nenhum desvio nenhum processo nenhuma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o se o brasil chama por honestidade chama meireles pr", "1132": "esolver se algo o pa\u00eds seria uma maravilha o que vemos hoje \u00e9 o resultado do que deu errado no passado e do que n\u00e3o queremos para o futuro precisamos resgatar a confian\u00e7a no brasil e conduzir a economia com m\u00e3o de ferro para a gente crescer e criar 10 milh\u00f5es de empregos o futuro do brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os eu quero merecer o seu voto vote 15 pote meireles presidente em a nem b", "1133": "o da economia para uma pessoa que n\u00e3o tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio no caminho certo eu sei que a economia n\u00e3o se brinca sabe por qu\u00ea porque para a gente contratar mais m\u00e9dicos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o no ensino fundamental combater o crime com rigor precisamos de dinheiro voc\u00ea sabe que dinheiro n\u00e3o nasce em \u00e1rvore por isso eu tenho falado que n\u00e3o adianta fazer promessas se promessa r", "1134": "esidente eu sei onde e por que os governos aaron e quando a gente sabe o caminho errado fica mais f\u00e1cil encontrar o caminho \u00e9 ruim mas o que eu vejo agora s\u00e3o candidaturas insistindo nos modelos que j\u00e1 deram errado cristina n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1gica na economia n\u00e3o se cria emprego e renda no grito nem na bala n\u00e3o se baixa a infla\u00e7\u00e3o e os juros com a varinha de cond\u00e3o n\u00e3o se entrega o comand", "1135": "cia e converso com todos os lados as pesquisas mostram que o grupo folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "1136": " efe o terceiro tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e outros que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00ean", "1137": " a base n\u00f3s defendemos a fam\u00edlia brasileira todas as fam\u00edlias inclusive aqui tem dois pais ou duas m\u00e3es toda forma de amor vale a pena no primeiro turno vote em quem representa quase 50 come\u00e7a agora o", "1138": " que hoje tem menos chance est\u00e1 nas suas m\u00e3os virar esse jogo \u00e9 poss\u00edvel d\u00e1 tempo pode confiar voc\u00ea j\u00e1 viu isso acontecer o jogo s\u00f3 vir\u00e1 quando voc\u00ea vira o jogo nestes \u00faltimos dias as palhas sentem conquiste mais e mais pessoas juntos vamos com geraldo para o segundo turno o datafolha mostra que um quarto dos eleitores decidir seu candidato na \u00faltima semana de campanha e um ter\u00e7o admite que ainda \u00e9 capaz de mudar o voto vamos virar este jogo eles n\u00e3o no pr\u00f3ximo domingo vote 45 juntos vencermos os radicais", "1139": " mil moradias 32 esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 em baixou o \u00edndice de criminalidade para o menor do brasil enquanto os outros candidatos s\u00e3o problema geraldo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria das elei\u00e7\u00f5es no brasil \u00e9 marcada por grandes viradas em 2014 ningu\u00e9m apostava que o psdb ultrapassaria marina silva s\u00f3 nos \u00faltimos dias agora as pesquisas mostram que geraldo alckmin vem se pt e tamb\u00e9m vence funcion\u00e1rio voc\u00ea que n\u00e3o quer nenhum nem outro voc\u00ea que quer o caminho do equil\u00edbrio voc\u00ea que estava escolhendo outros candidatos", "1140": " esperan\u00e7a no pr\u00f3ximo domingo voc\u00ea tem dois caminhos a seguir o caminho da intoler\u00e2ncia dos radicais da briga o caminho da constru\u00e7\u00e3o do trabalho da seriedade da prosperidade ofere\u00e7o ao brasil minha experi\u00eancia de vida pe\u00e7o seu voto para que a esperan\u00e7a possa vencer o \u00f3leo geraldo alckmin \u00e9 testado e aprovado em s\u00e3o paulo fez 24 hospitais 23 ambulat\u00f3rios m\u00e9dicos 60 novas escolas t\u00e9cnicas 40 faculdades de tecnologia \u00e0s fatecs 868 quil\u00f4metros de rodovias duplicadas quarenta e tr\u00eas restaurantes populares 265", "1141": "o o mesmo paulo guedes que quer a volta da cpmf e que pobre pague mais imposto que \u00e9 por estas e por outras que milhares de pessoas est\u00e3o dizendo nenhum nenhum eles sempre defende o di\u00e1logo a liberdade de id\u00e9ias sempre defendi o direito das mulheres as oportunidades para os jovens a valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados defendo o pa\u00eds mais justo com educa\u00e7\u00e3o de qualidade aten\u00e7\u00e3o \u00e0 primeira inf\u00e2ncia atendimento decente na sa\u00fade e combate duro a viol\u00eancia o brasil n\u00e3o pode entrar numa onda de pessimismo e de falta de", "1142": "aldo alckmin o alckmin \u00e9 o \u00fanico que ter\u00e1 apoio do congresso para fazer as mudan\u00e7as que o brasil precisa para voltar a crescer presidente seu apoio cair e quem paga a conta salgada dessas crises \u00e9 o ovo brasileiro o brasil quer e precisa de esperan\u00e7a n\u00e3o de medo e nem de intoler\u00e2ncia no domingo 7 de outubro escolha o rumo certo vote com a raz\u00e3o com a cabe\u00e7a e com o cora\u00e7\u00e3o 45 neles se por um lado o brasil n\u00e3o quer mais bt por outro tamb\u00e9m n\u00e3o quer funcionar porque os dois s\u00e3o uma amea\u00e7a real para o futuro", "1143": "eu acho um absurdo o que est\u00e3o fazendo com o pt defende o interesse de categorias sindicatos o funcion\u00e1rio tamb\u00e9m com interesse corporativo e n\u00e3o pelo brasil o pt foi o tom em lula bolsonaro vinha e do vinho confesso publicamente que eu voltei no segundo turno lula como o deputado bolsonaro votou na maior parte das vezes igual a partir do 7 venceu funcion\u00e1rios sempre defendeu empresas estatais de repente mudou de lado e com paulo guedes passou a defender as privatiza\u00e7\u00f5es somente agora na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3", "1144": " do brasil afinal os dois foram sempre iguais o pt n\u00e3o quer seguir com a nossa constitui\u00e7\u00e3o e quer criar uma nova com interesses do partido a turma do funcion\u00e1rio que era o mesmo uma nova constitui\u00e7\u00e3o mas sem o congresso para atender o interesse pr\u00f3prio o que te faltou contra o plano real bolsonaro tamb\u00e9m pelo plano real n\u00e3o acredito no nosso time rendeu o pt votou contra a quebra do monop\u00f3lio das telecomunica\u00e7\u00f5es ele tamb\u00e9m preparou para batizar a empresa pretende colocar lega a telefonia celular tamb\u00e9m ", "1145": " programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia disse comprovado que o brasil tinha certeza lula sabia de tudo a apela\u00e7\u00e3o de palocci mostrou que lula sabia da corrup\u00e7\u00e3o na petrobras desde 2007 e ter gasto 1 bilh\u00e3o e 400 milh\u00f5es de reais para eleger e reeleger de uma maior parte do dinheiro de corrup\u00e7\u00e3o propina para a campanha de dilma foi acertada por lula em reuni\u00e3o um pa\u00eds feliz de novo s\u00f3 se for para os corruptos se o pt voltar \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o vai continuar se voc\u00ea n\u00e3o quer o pt de volta o voto certo \u00e9 ger", "1146": " bolsonaro n\u00e3o jamais ela sim s\u00f3 tivera pstu 16 come\u00e7a agora o programa a tati", "1147": "rados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades de esperan\u00e7a para todos o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de como sorria esse povo comia e de povo trabalhava e por receber sal\u00e1rio e povo estudava e isso \u00e9 p", "1148": "oss\u00edvel a gente devolver por como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovaram a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na ", "1149": "sua aposentadoria est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso no meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar us \u00e9 o justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o um pouco o emprego sal\u00e1rio m\u00ednimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a ", "1150": "roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nossos governos j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz de novo pe\u00e7o a voc\u00ea dia 7 de outubro vote 3 lula na verdade ela tamb\u00e9m sou que \u00e9 o homem de lula o nosso homem pesquisas henrique confirma haddad j\u00e1 est\u00e1 empatado em primeiro lugar e vencer as elei\u00e7\u00f5es no segundo turno e o povo vai dar resposta em", "1151": " presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo minhas amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empregos foram ge", "1152": " outubro a presidenta n\u00e3o se arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 respons\u00e1vel por esse", "1153": " desastre respons\u00e1veis s\u00e3o os governantes desonestos que desgovernar o brasil onde estavam os atuais candidatos a presidente todos eles apoiaram esse sistema o o o mouse lembran\u00e7a de mudar o rumo deste pa\u00eds eu posso ir a um povo brasileiro que roger ei presidente da rep\u00fablica [M\u00fasica] pode dizer n\u00e3o", "1154": " [Aplausos]", "1155": " o que pensa todos que t\u00eam honrado com a sua aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que no dia 7 me d\u00eaem um voto de confian\u00e7a agora \u00e9 hora de indicar o que \u00e9 melhor para o brasil [M\u00fasica]", "1156": "Acompanhe os melhores momentos de A\u00e9cio Neves no debate do SBT. #MudaBrasil", "1157": "No programa de A\u00e9cio Neves, divulgado hoje na TV, A\u00e9cio mostrou, mais uma vez, que representa a grande mudan\u00e7a para o Brasil. Para termos uma mudan\u00e7a sem risco, que d\u00ea certo, precisamos de algu\u00e9m preparado, com experi\u00eancia verdadeira e for\u00e7a pol\u00edtica. Vamos com A\u00e9cio! #MudaBrasil", "1158": "Voc\u00ea acompanhou o programa de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje? A\u00e9cio conta como a \u00e1rea de sa\u00fade pode melhorar no Brasil e apresenta bons exemplos realizados em Minas, durante a sua gest\u00e3o. Para Mudar, n\u00e3o basta tirar o PT do poder! \u00c9 preciso colocar no lugar um governo que funcione, com equipe, ideias testadas e for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade! #MudaBrasil", "1159": "Um pequeno trecho da fala de A\u00e9cio Neves durante o debate do SBT, para voc\u00eas! #MudaBrasil", "1160": NaN, "1161": "Tem sido muito gratificante acompanhar a mobiliza\u00e7\u00e3o de voc\u00eas pela vit\u00f3ria de nosso projeto pol\u00edtico. Lendo os coment\u00e1rios aqui, vejo que muitos est\u00e3o comprometidos com a verdadeira mudan\u00e7a. Voc\u00eas sabem que a nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 para dar vit\u00f3ria a um partido pol\u00edtico ou para homenagear quem quer que seja. O que mais queremos \u00e9 permitir que o Brasil supere esse ciclo de governo do PT e inicie outro, mais vigoroso, com lideran\u00e7as pol\u00edticas capazes de impor ao Congresso uma agenda negociada, mas que seja da sociedade brasileira. Temos um projeto para o Brasil e a for\u00e7a pol\u00edtica para promover as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. Vamos vencer! - A\u00e9cio Neves", "1162": "A\u00e9cio Neves deixou um recado para voc\u00ea no programa que foi transmitido, hoje, pelas r\u00e1dios de todo o pa\u00eds! Ele explicou qual \u00e9 o caminho seguro para uma transforma\u00e7\u00e3o real no Brasil. Confira e, se gostar, compartilhe! #MudaBrasil", "1163": "#DilmaNaTV Acompanhe: www.dilma.com.br/tv", "1164": "A presidenta Dilma participou, ao lado do ex-presidente Lula, de caminhada com metal\u00fargicos em S\u00e3o Bernardo do Campo (SP). Dilma recebeu o apoio e o carinho da popula\u00e7\u00e3o que quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo e destacou seu compromisso com a classe trabalhadora e a popula\u00e7\u00e3o mais pobre. http://goo.gl/6EL4WS:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/09/02/dilma-aponta-compromisso-com-a-classe-trabalhadora-e-a-populacao-mais-pobre/", "1165": "Duas vezes, na nossa hist\u00f3ria, o Brasil elegeu salvadores da p\u00e1tria, chefes do partido do \"eu sozinho\", e a gente sabe como isso acabou. N\u00e3o vamos retroceder, para #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo \u00e9 Dilma presidenta!", "1166": "#DilmaNoR\u00e1dio Saiba mais sobre os 143 bilh\u00f5es de reais que est\u00e3o sendo investidos em obras para ampliar e criar, em todo Brasil, 9 metr\u00f4s, 14 VLTs, 180 BRTS e corredores exclusivos de \u00f4nibus. S\u00e3o 4.033km de novas vias! Dilma tamb\u00e9m falou sobre a import\u00e2ncia das grandes obras para o Brasil continuar crescendo: \u201cAs reformas n\u00e3o podem mais ser adiadas. Porque o Brasil tem pressa. E o nosso governo tamb\u00e9m\u201d.", "1167": "No debate de ontem, Dilma mostrou o que j\u00e1 foi e est\u00e1 sendo feito em todo o Brasil. E, o mais importante, apresentou propostas concretas para fazer o Pa\u00eds avan\u00e7ar. Assista ao programa e compartilhe com seus amigos! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1168": "#DilmaNaTV Estamos criando empregos, e empregos bons. Para uma sociedade que est\u00e1 cada vez mais qualificada. Acompanhe: www.dilma.com.br/tv ", "1169": "Fico muito satisfeito de ter conseguido cumprir meu objetivo de colocar na pauta pol\u00edtica temas como a legaliza\u00e7\u00e3o com controle das drogas e do aborto. Agrade\u00e7o o elogio do jornalista Bruno Torturra que tamb\u00e9m vem fazendo um esfor\u00e7o muito grande para lan\u00e7ar luz \u00e0 fracassada guerra \u00e0s drogas. Meu obrigado tamb\u00e9m ao Xico S\u00e1 por enxergar o meu preparo para as fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas sob a minha espontaneidade.", "1170": "Muito al\u00e9m do meme... assim \u00e9 a chamada do Brasil Post para uma mat\u00e9ria que fala sobre a minha trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Convido voc\u00eas para essa leitura: http://bit.ly/1pEKZmd:=:http://www.brasilpost.com.br/2014/09/02/quem-eduardo-jorge-candidato-pv_n_5752062.html?&ncid=tweetlnkushpmg00000067", "1171": NaN, "1172": "Daqui a pouco, \u00e0s 20h30, voc\u00eas poder\u00e3o acompanhar o Papo Reto no meu canal do youtube http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q e no site http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/ Participe fazendo perguntas e coment\u00e1rios com a #eduardojorge43", "1173": "A corrup\u00e7\u00e3o www.eymaelpresidente27.com.br", "1174": "#LucianaNoG1: \"Eu acho que as utopias s\u00e3o importantes. As utopias concretas s\u00e3o possibilidades reais que ainda n\u00e3o se realizaram. A gente tem que lutar pelas utopias. N\u00e3o acho que seja uma utopia irrealiz\u00e1vel mudarmos estruturalmente a pol\u00edtica e a economia.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "1175": "Assista aqui nosso 7\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito, com a participa\u00e7\u00e3o de Jean Wyllys! O que achou? Amanh\u00e3 (03/09), participe do Desafio LGBT no v\u00e3o do MASP. Com Luciana Genro, Jean Wylys e Laerte Coutinho! https://www.facebook.com/events/1539269252968740/ \"A presidenta Dilma acabou com o programa Escola sem Homofobia por press\u00e3o de for\u00e7as reacion\u00e1rias. Assim, continua a viol\u00eancia contra LGBTs e a impunidade desses crimes. No Brasil, um LGBT \u00e9 assassinado a cada 24h. 40% dos assassinatos de LGBTs do mundo inteiro acontecem no Brasil. Defendemos a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia, e que o casamento civil igualit\u00e1rio seja lei. Cresce a luta por mais direitos no Brasil!\" #Equipe50", "1176": "#LucianaNoG1: \"Na \u00e9poca da escravid\u00e3o ou do feudalismo, as pessoas tamb\u00e9m achavam que aqueles sistemas eram imut\u00e1veis. O capitalismo foi uma evolu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aquilo. Mas, no capitalismo, a opul\u00eancia de uns \u00e9 a cara da mis\u00e9ria de uma maioria. Para que uns tenham tanto, \u00e9 preciso que uma maioria esteja na mis\u00e9ria. O socialismo ser\u00e1 uma evolu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao capitalismo.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "1177": "Laerte Coutinho vota Luciana Genro e estar\u00e1 presente no Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014 junto com a nossa candidata! A atividade acontece nesta quarta (03 de setembro) \u00e0s 18h00 no v\u00e3o do MASP. Se voc\u00ea estiver em S\u00e3o Paulo, participe! #Equipe50", "1178": "#LucianaNoG1: \"A economia do pa\u00eds precisa ser estruturada para o desenvolvimento pleno dos interesses do povo. Hoje a economia est\u00e1 estruturada apenas para beneficiar os bancos e as grandes empresas. Os pequenos empres\u00e1rios ficam nesse meio, prensados por uma carga tribut\u00e1ria injusta e uma pol\u00edtica monopolista e concentradora. Temos 15 fam\u00edlias com uma riqueza equivalente a 10 vezes o que o Brasil gasta com o Bolsa Fam\u00edlia em um ano. Esse \u00e9 o capitalismo que combatemos.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "1179": "[Rio de Janeiro] \u00c9 HOJE!! Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 22h, acontece o debate entre os candidatos a governador na RedeTV! Acompanhe e participe do tuita\u00e7o usando a hashtag #TarcisioNaRedeTV! #Equipe50", "1180": "#LucianaNoG1: \"Sou a favor da fam\u00edlia, por isso defendo a possibilidade do casamento civil igualit\u00e1rio. A defesa dos direitos LGBTs \u00e9 uma defesa da fam\u00edlia, de todas as fam\u00edlias.\" #Equipe50", "1181": "#LucianaNoG1: \"\u00c9 fundamental para crian\u00e7as e para mulheres ter creches. Eu fui m\u00e3e com 17 anos e meu maior desafio foi continuar minha milit\u00e2ncia pol\u00edtica. Eu tinha uma fam\u00edlia para me ajudar, mas as mulheres que n\u00e3o t\u00eam ficam sem condi\u00e7\u00f5es.\" #Equipe50", "1182": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi entrevistada na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (2) pelo Jornal da CBN, nos est\u00fadios em S\u00e3o Paulo. Quando questionada se tanto ela quanto o PSOL n\u00e3o deveriam tornar o discurso mais moderado e dar uma guinada ao centro, como fez o PT para se tornar mais vi\u00e1vel e chegar ao poder, Luciana foi direta. \u201cSe n\u00f3s quis\u00e9ssemos reproduzir as mesmas pr\u00e1ticas que o PT, n\u00e3o ter\u00edamos sa\u00eddo do PT. Se eu quisesse, teria ficado por l\u00e1 e teria uma \u2018carreira\u2019 garantida, mas eu n\u00e3o quero chegar ao poder abrindo m\u00e3o das minhas lutas, porque da\u00ed eu seria apenas mais uma l\u00e1.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/e-possivel-chegar-ao-poder-com-principios-e-conviccoes-diz-luciana-genro-em-entrevista-a-radio-cbn/ #Equipe50", "1183": "Em entrevista ao portal de not\u00edcias G1 na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (2), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, reafirmou seu compromisso com a defesa dos direitos humanos e da igualdade. \u201cSou a favor da fam\u00edlia, por isso defendo a possibilidade do casamento civil igualit\u00e1rio. A defesa dos direitos LGBTs \u00e9 uma defesa da fam\u00edlia, de todas as fam\u00edlias\u201d, disse Luciana respondendo ao questionamento de uma internauta sobre as propostas da candidata do PSOL serem contra a fam\u00edlia e os bons costumes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/defendo-a-familia-todo-tipo-de-familia-afirma-luciana-genro-em-entrevista-ao-g1/ #Equipe50", "1184": "Democracia? (Campanha PSOL 2014 / Produ\u00e7\u00e3o Molotov Filmes) #PSOL50 #Equipe50", "1185": "No debate promovido na tarde desta segunda-feira (1\u00ba) pelo SBT, pela r\u00e1dio Jovem Pan, pelo portal UOL e pelo jornal Folha de S. Paulo, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, teve a oportunidade de pressionar a presidenci\u00e1vel do PSB, Marina Silva. Num primeiro momento, Luciana questionou a pol\u00edtica econ\u00f4mica defendida por Marina em seu programa de governo, o qual considera \u201ca mesma receita aplicada pelos tucanos\u201d, e lan\u00e7ou: \u201cMarina, tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-e-o-destaque-do-debate-do-sbt/ #Equipe50", "1186": "#LucianaNoG1: \"No caso dos direitos LGBTs, n\u00e3o se pode aceitar discrimina\u00e7\u00e3o, desigualdade e meios direitos. No futuro, ainda vamos rir por causa dessa situa\u00e7\u00e3o de discrimina\u00e7\u00e3o por orienta\u00e7\u00e3o sexual. Eu vou incluir na grade curricular das escolas o debate sobre respeito \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o sexual e tamb\u00e9m \u00e0 identidade de g\u00eanero, porque os trans* sofrem muita discrimina\u00e7\u00e3o e s\u00e3o invisibilizados.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "1187": "Cumprindo agenda no estado de S\u00e3o Paulo nesta ter\u00e7a-feira (02/09), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve na cidade de Santos, onde votou, durante a tarde, no Plebiscito Popular por uma Assembleia Nacional Constituinte que realize a reforma pol\u00edtica. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-santos-luciana-genro-vota-sim-no-plebiscito-popular-pela-constituinte-soberana/ #Equipe50", "1188": "Veja e espalhe nosso programa que vai ao ar hoje \u00e0s 20 na TV. #SouMarina40", "1189": "Funk Marina chegando... #SouMarina40", "1190": "Marina Silva foi a entrevistada da noite de ontem no Jornal da Globo. N\u00e3o viu a entrevista? Assista a \u00edntegra aqui - http://glo.bo/Z5FKkr:=:http://g1.globo.com/jornal-da-globo/noticia/2014/09/marina-silva-e-entrevistada-no-jornal-da-globo.html #SouMarina40 ", "1191": "Parabenizamos os organizadores deste segundo debate de presidenci\u00e1veis do SBT, do UOL, da Folha e da Jovem Pan. Leia e compartilhe a mat\u00e9ria completa, e saiba mais sobre as propostas do Pastor Everaldo. ", "1192": NaN, "1193": "O plano de governo do Pastor Everaldo tem como princ\u00edpio lutar pela vida e pelo ser humano. Vote 20 pela valoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia brasileira. Assista ao v\u00eddeo.", "1194": "Assista ao v\u00eddeo e veja as propostas do Pastor Everaldo reafirmando o seu compromisso com a vida e com a fam\u00edlia brasileira. Compartilhe! #f\u00e9namudan\u00e7a", "1195": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Panfleto do Pstu Contagem para oper\u00e1rios da regi\u00e3o. \"Voc\u00ea vai votar no mesmo candidato que o seu patr\u00e3o?\" #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1196": "Z\u00c9 MARIA NA CAROS AMIGOS l Leia o artigo de Z\u00e9 Maria publicado na Caros Amigos. \"A\u00e9cio, Marina e Dilma t\u00eam compromisso com os capitalistas nacionais e estrangeiros, que financiam suas campanhas milion\u00e1rias. Temos consci\u00eancia de que essas elei\u00e7\u00f5es controladas pelo poder econ\u00f4mico, bancos, grandes empresas e empreiteiras n\u00e3o v\u00e3o mudar o pa\u00eds. Tampouco esse parlamento corrupto. O que garante o atendimento dessas reivindica\u00e7\u00f5es \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o e a luta da classe trabalhadora, dos setores populares e da juventude. Votando no PSTU voc\u00ea estar\u00e1 fortalecendo essa luta, a luta pela constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa classista e socialista para o Brasil.\" Leia mais aqui: http://goo.gl/D88g8q:=:http://www.carosamigos.com.br/index.php/politica/eleicoes-2014/4425-por-que-votar-em-ze-maria-pstu #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "1197": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa Z\u00e9 Maria Presidente! Perdeu? Assista aqui: http://youtu.be/errkE06Dh-0:=:https://www.youtube.com/watch?v=errkE06Dh-0&feature=youtu.be Nesse programa, Z\u00e9 Maria afirma que lutamos para mudar o pa\u00eds, mas com o PSDB, muda pra pior. Com o PT fica como est\u00e1. Marina diz que quer mudan\u00e7a, mas junto com banqueiro e empres\u00e1rio. Pra mudar tem que lutar, romper com bancos, grandes empresas e o agroneg\u00f3cio #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1198": "\u00c9 16 contra o patr\u00e3o!", "1199": " \u00f3 uma piora do meu brasil a verdade tem que ser dita o brasil deve os banqueiros nacionais e internacionais mais de 2 milh\u00f5es de reais e n\u00e3o tem como pagar por isso falta dinheiro para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o habita\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e mobilidade urbana o governo atual queb", "1200": "rou nosso pa\u00eds o pior agora v\u00ea os novos salvador da p\u00e1tria e dizem que v\u00e3o resgatar o brasil para tal da sustentabilidade inclus\u00e3o pura gente pois est\u00e3o acompanhados mesmo disse diego a maioria do povo e cid quer mudan\u00e7a e eu estou do lado dessa maneira leve e 10", "1201": " presidente foi nossa maior 27 para o brasil mudar \u00e9 maior do que o nosso como presidente a constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 completar para fazer valer a constitui\u00e7\u00e3o e construir o brasil que queremos e podemos eu pe\u00e7o apoio do seu voto para os candidatos do psd ao certo o n\u00famero de todos eles come\u00e7am com 27 em todo o brasil o presidente aqui \u00e9 maior ou hoje \u00e0s 20 45 \u00e9 responder \u00e0s suas perguntas ao vivo \u00e9 maior presidente 27 juntos para o brasil que queremos e", "1202": " podemos \u00e9 preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez chover j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis e n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar yano da domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 pre", "1203": "ciso nem falar de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea tamb\u00e9m quer mudar tudo isso ele se o pessoal o partido da revolu\u00e7\u00e3o social para um", "1204": " brasil forte precisamos de fam\u00edlia as formas que \u00e9 real disse porque o pa\u00eds precisa mas t\u00f4 heraldo \u00e0 frente para presidente no brasil eu defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira n\u00f3s somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e respeitar todas as pessoas casamento pra mim \u00e9 homem mulher sou ponta a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas sou contra o aborto \u00e9 a firme o compromisso contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas \u00e9 afirmar o meu com", "1205": "promisso com a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira ent\u00e3o eu defendo que o casamento \u00e9 homem mulher respeito a todas as pessoas pastore geral o \u00fanico candidato coerente fretamento uma autoridade para mudar o brasil neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds resta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudan\u00e7as por um brasil sem poder fam\u00edlia para presidente pastor everaldo gosto de ver\u00e3o do presidente dizem dia", "1206": " 13 de feveiro arg jorge foi a grande novidade no debate da band o fato repercutiu intensamente nas redes sociais esse \u00e9 o cara virei f\u00e3 dele no debate eduardo jorge para presidente pra mim voc\u00ea ganhou no debate da band para dentes mandou bem parab\u00e9ns pela participa\u00e7\u00e3o no de baixo e do ar jorge cruz quest\u00f5es novas que os candidatos procuram evitar eduardo jorge de vice do estado que tenha coragem de dize", "1207": "r o que pensa e fala de assuntos que nenhum outro candidato gosta de tocar como seu compromisso de n\u00e3o receber recursos da empresa culpada para financiar a sua campanha ao visitar uma feira de equipamentos tinha celular no dia seguinte ao debate ele foi muito cumprimentado e tirou fotos feliz com o resultado isolado mas que se viveu ainda mais dentro do vaso levar de euros proposta do partido verde jorge", "1208": " essa conversa de mim todo mundo marina eu j\u00e1 vi com 2002 com lula e o resultado foi um governo voltado para os interesses do capital para fazer de fato uma nova pol\u00edtica marina \u00e9 preciso contrariar interesses \u00e9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros doado neg\u00f3cio dos especuladores \u00e9 preciso fazer uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica susp", "1209": "endeu o pagamento dela nos bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro nunca vai fazer uma nova pol\u00edtica vai repetir a velha pol\u00edtica do psdb e continua competente continua com luna e continua dizendo voc\u00eas cres\u00e7am muito parecido voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som livre", "1210": "ue exames e atendimentos de especialidades tudo isso \u00e9 preciso que a prov\u00e1vel autor de affelay e do movimento fala de mais dez que destina 10% na arrecada\u00e7\u00e3o luta para somente marina seu compromisso com o brasil a mudan\u00e7a na barriga j\u00e1 est\u00e1 acontecendo participar entre em nosso site de sua velha e mobiliza seus amigos compartilhe as bolas hum", "1211": " de um novo projeto uma nova maneira de fazer pol\u00edtica a nova maneira de fazer pol\u00edtica n\u00e3o come\u00e7a depois de come\u00e7ar mole em todo o brasil as pessoas descobrem novos banheiros e participadas trazendo assuntos fiscais a verdadeira mudan\u00e7a na pol\u00edtica com atitudes destas sentadas qualificados os advers\u00e1rios fazendo propostas claras ningu\u00e9m do a", "1212": "poio no entorno de interesses particulares mas um torno de um bem maior para o brasil marina compromisso conhecendo tem tempo integral as pesquisas mostram que quanto mais tempo na escola mas a crian\u00e7a iac o jovem aprendiz interno do grupo eduardo campos fez mais escolas em tempo integral porque s\u00e3o paulo minas e rio de janeiro juntos quando ", "1213": "existe determina\u00e7\u00e3o capacidade de gest\u00e3o as coisas acontecem vamos fazer educa\u00e7\u00e3o de tempo integral t\u00eam todos marina silva compromisso com a sa\u00fade o atendimento \u00e0 sa\u00fade \u00e9 uma quest\u00e3o que n\u00e3o pode ser resolvida de maneira paliativa a solu\u00e7\u00e3o integral os recursos devem ser dar para os novos hospitais postos de sa\u00fade e tamb\u00e9m para medicamentos q", "1214": " imagina agora \u00e9 perceber que vivemos um tempo de recorrer tirada flexibiliza\u00e7\u00e3o de direitos chegamos a acreditar que certos direitos eram pra sempre mas todo direito \u00e9 fruto da luta de classes pode avan\u00e7ar ou recuar os trabalhadores v\u00eam seus contratos precarizados a previd\u00eancia destru\u00edda o", "1215": " banco de horas diz organizando sua vida e as demiss\u00f5es ao sabor da necessidade do mercado at\u00e9 mesmo direitos humanos essenciais como o direito \u00e0 vida e \u00e0 dignidade s\u00e3o desrespeitados diariamente \u00e9 preciso garantir e ampliar os direitos dos trabalhadores eu posso mal e as 21 agora \u00e9 o pspn", "1216": " construindo sonhos mas lutamos a mudar o pa\u00eds e sabemos que com percebermos a pior com o pt fica tudo como est\u00e1 marina diz que a mudan\u00e7a mas junto com banqueiros e empres\u00e1rios n\u00e3o d\u00e1 pra acender uma vela para deus e outra para o diabo n\u00e3o existe banqueiro nem pesagem e n\u00e3o viva da explora\u00e7\u00e3o do trabalhador para mudar \u00e9 preciso lutar voltar a tua romper com bancos grandes empresas do agroneg\u00f3cio o brasil precisa do governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta modo 16", "1217": "a engole as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia e a\u00ed tudo o que tem que mudar n\u00e3o muda fica como est\u00e1 eu sei do que estou falando porque eu j\u00e1 enfrentei situa\u00e7\u00f5es como essa muitas vezes na minha vida quando fui presidente da c\u00e2mara dos deputados lutamos acabamos com essa hist\u00f3ria de que pol\u00edtico n\u00e3o podia ser julgado por crimes comuns quando o governo em minas gerais com outras secretarias e privil\u00e9gios para que sobrasse dinheiro para investir nas pessoas na sa\u00fade na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o sem for\u00e7a pol\u00edtica a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer simplesmente n\u00e3o acontece e eu tenho certeza que agora voc\u00ea quer uma mudan\u00e7a sem isso uma mudan\u00e7a e decerto bola em algumas semanas poucas semanas voc\u00ea vai decidir quem est\u00e1 mais preparado", "1218": " para fazer tudo isso que a dilma n\u00e3o fez eu sei que essa \u00e9 uma decis\u00e3o dif\u00edcil porque ningu\u00e9m quer errar de novo mas a campanha ela est\u00e1 apenas come\u00e7ando e voc\u00ea vai poder comparar as propostas e principalmente o hist\u00f3rico dos candidatos ao final \u00e9 isso que importa ver o que cada candidato j\u00e1 fez na pr\u00e1tica para melhorar a vida das pessoas eu estou te falando tudo isso porque eu n\u00e3o quero apenas prometer mudan\u00e7as eu quero fazer mudan\u00e7as eu n\u00e3o quero apenas prometer sonhos eu quero transformar os seus sonhos em realidade e eu estou preparado para isso a fran\u00e7a que o brasil precisa \u00e9 se o presidente a gente quer que o a\u00e9cio seja presidente do brasil sabe por qu\u00ea por que n\u00e3o acredita que o brasil tem jeito sabe ok ", "1219": "porque fez isso em minas pegou um estado em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e fez um governo aprovado por mais de 92% dos mineiros sabe por qu\u00ea correa \u00e9 se o governo s\u00f3 com gente s\u00e9ria e preparada porque nunca tem coragem de minissecretarias por tocar ganhos e privil\u00e9gios para dar o exemplo o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade para poder gastar mais com as pessoas \u00e9 isso gastou menos com o governo sabe por qu\u00ea acredita nisso enquanto presidiu a c\u00e2mara ele cortou dispensas e devolveu quase 100 milh\u00f5es que o governo federal destinou sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o sabe por qu\u00ea o que a sra aprendeu pol\u00edtica lopes anunciou h\u00e1 pouco um credo maps e sabe que o governo deve estar ao seu lado trabalhando pra voc\u00ea meu melhor agora voc\u00ea sabe a\u00e9cio presidente", "1220": "est\u00e1 encerrado eu at\u00e9 entendo mas essa \u00e9 apenas uma parte da solu\u00e7\u00e3o porque al\u00e9m de trocar aquilo que n\u00e3o funciona \u00e9 preciso colocar no lugar um governo que funcione e resolva os problemas das pessoas para que daqui a quatro anos n\u00f3s estejamos todos aqui de novo reclamando de um governo que n\u00e3o funciona hoje voc\u00ea quer mudan\u00e7as t\u00eam dois principais caminhos \u00e0 marina e eu respeito a marina ela tamb\u00e9m uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es mas a gente j\u00e1 viu que para mudar tudo o que est\u00e1 errado \u00e9 preciso muito mais do que isso para governar pra fazer acontecer \u00e9 preciso ter uma equipe s\u00f3lida id\u00e9ias atestadas e principalmente for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade sem experi\u00eancia sem for\u00e7a pol\u00edtica o sistem", "1221": " \u00e9 esse o presidente hoje eu quero pedir os minutos da sua aten\u00e7\u00e3o pra conversar com voc\u00eas sobre dois assuntos muito importante dessa elei\u00e7\u00e3o que tipo de mudan\u00e7as o brasil precisa e quem \u00e9 que pode faz\u00ea las olha h\u00e1 quatro anos a maioria dos brasileiros ele j\u00e1 dilma para fazer a economia crescer manter a infla\u00e7\u00e3o sob controle para a corrup\u00e7\u00e3o melhorar a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o e melhorar a seguran\u00e7a de uma teve essa oportunidade mas o fato \u00e9 que o seu governo n\u00e3o deu certo e hoje o brasil est\u00e1 pior que h\u00e1 quatro anos por isso que a maioria dos brasileiros hoje quer mudan\u00e7as e \u00e9 justamente a\u00ed que come\u00e7am as d\u00favidas mudar o que mudar como mudar com quem tem quem acha que essa mudan\u00e7a \u00e9 s\u00f3 tirar o pt do governo o assunto ", "1222": " eu sou presidente mas mudan\u00e7as mais conte\u00fado o debate de ontem promovido por sbt uau foi usado em casa refor\u00e7ou que j\u00e1 havia ficado claro no debate da band dilma \u00e9 a candidata mais preparada e mais segura para comandar o pa\u00eds mais uma vez os outros candidatos criticaram muito prometeram muito mas nenhum deles apresentou propostas concretas enquanto isso dilma mostrou que j\u00e1 foi e est\u00e1 sendo feito em todo brasil \u00e9 o mais importante apresentou propostas concretas para fazer o pa\u00eds avan\u00e7ar veja agora os principais trechos do debate a candidata a senhora diz que vai antecipar 10% do pib para a educa\u00e7\u00e3o 70 milh\u00f5es 10% da receita bruta para a sa\u00fade 40 milh\u00f5es passe livre estudantil 14 milh\u00f5es mais dinheiro para os munic\u00edpios 9 bilh\u00f5es e v\u00e1rias outras promessas todas essas promessas das 140 milh\u00f5es quem governa tem de responder como vai fazer n\u00e3o basta se comprometer ", "1223": "ou prometer o montante prometido pela senhora com todas essas promessas equivale a quase tudo o que se gasta em sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e olha que n\u00f3s triplicamos os valores que investimos em educa\u00e7\u00e3o e quase duplicamos os valores investidos em sa\u00fade apesar de termos perdido a cpmf o que ocorre quando se \u00e9 presidente da rep\u00fablica que tem de se explicar como vai ser feito porque voc\u00ea vai ter no dia seguinte ent\u00e3o n\u00e3o basta dizer que vai fazer uma lista de coisas sem dizer de onde vem o dinheiro dilma tamb\u00e9m questionou marina sobre o fato de seu programa de governo dedicar apenas uma linha ao pr\u00e9 sal afinal o pr\u00e9 sal \u00e9 uma das maiores conquistas do nosso pa\u00eds os jornais t\u00eam afirmado que a senhora pretende reduzir a import\u00e2ncia do pessoal o seu programa de governo 242 p\u00e1ginas tem apenas uma linha para o pr\u00e9-sal ea senhora disse que o petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal \u00e9 uma aposta estrat\u00e9", "1224": "gica errado o pr\u00e9 sal \u00e9 um dos maiores patrim\u00f4nios do povo brasileiro \u00e9 o nosso passaporte para o futuro v\u00e1rias outras riquezas existem \u00e9 verdade mas o pr\u00e9 sal est\u00e1 a\u00ed e deve ser explorado para que n\u00f3s possamos ter uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de muito mais qualidade e isso s\u00f3 o pr\u00e9-sal em termos de riqueza pode dar ao brasil em 2007 a petrobras respondeu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo o pe\u00e7a em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficar sem emprego em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais no primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal portanto este ano e uma conta da copa do brasil para explorar em quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com lira e as estampas v\u00e3o produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris e retorna que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo a determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos epis\u00f3dio", "1225": "s de equipamentos e s\u00e1bado o casal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu por\u00e9m ontem deu e 300 bilh\u00f5es no pr\u00e9-sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o na sa\u00fade o liso ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser um produto no brasil seguran\u00e7a integrada eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais atuar na garantia da seguran\u00e7a p\u00fablica uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado que atua que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma responsabilidade constitucional dos estados por isso \u00e9 preciso mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal tem um papel maior nessa \u00e1rea o modelo que dilma quer seguir \u00e9 o que deu certo na copa quando todas as for\u00e7as de seguran\u00e7a do pa\u00eds trabalhar\u00e3o de forma integrada dur", "1226": "ante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que aconteceu no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continua operando at\u00e9 hoje por isso a proposta de vilma e implantar o centro de controle integrado em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente no pa\u00edso ela est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que o ano que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passageiro de seguran\u00e7a totalmente integrado de mobilidade urbana 143 bilh\u00f5es de reais foram colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o tanto de or\u00e7amento geral da uni\u00e3o que \u00e9 dinheiro do governo federal quanto de financiamento s\u00f3 pra qu\u00ea para que as pessoas tenham um tempo para que as pessoas tenham transporte seguro e r\u00e1pido o monotrilho ", "1227": "aqui de s\u00e3o paulo que todos voc\u00eas se refere s\u00f3 foi viabilizado pelo governo federal colocou financiamento para que ele realize fosse realizado o brasil ficou muito tempo sem investir em infraestrutura \u00e9 mais rio marcelo melo d\u00e9cadas atr\u00e1s com obras em todo o pa\u00eds grande parte delas que mobilidade urbana dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obras de infraestrutura do mundo eo maior da nossa hist\u00f3ria s\u00e3o pop aeroportos inter \u00e9tnicas pontas rodovias que houve o projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde pr densa e muito mais al\u00e9m de recuperar um atraso de pedras no esse trabalho est\u00e1 preparando o brasil para viver um novo ciclo de desenvolvimento social e economia eu considero e \u00e0 queda na atividade econ\u00f4mica que n\u00f3s estamos vivenciando \u00e9 moment\u00e2neo n\u00f3s n\u00e3o estamos em recess\u00e3o porque o mercado consumidor ele aumenta por conta do emprego e por conta", "1228": " do aumento dos sal\u00e1rios \u00e0 infla\u00e7\u00e3o hoje est\u00e1 pr\u00f3xima de zero e ao mesmo tempo o cr\u00e9dito est\u00e1 sendo ampliado a bolsa se valoriza sete meses consecutivos e o brasil est\u00e1 entre os cinco pa\u00edses que mais recebe investimento externo a nossa diferen\u00e7a \u00e9 que n\u00f3s n\u00e3o enfrentamos a crise nem desempregando nem arrochando sal\u00e1rios junho de 2009 em plena crise mundial a imprensa n\u00e3o fique o brasil est\u00e1 em recess\u00e3o mas o brasil supera o pessimismo e volta a crescer em agosto de 2014 de novo a empresa volta a dizer que o pa\u00eds est\u00e1 em recess\u00e3o como em 2009 os pessimistas foram desmentidos pelo tempo mais uma vez o nosso pa\u00eds vai provar que n\u00fameros moment\u00e2neos n\u00e3o representam a real capacidade da nossa economia eo combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no governo meu e do presidente lula n\u00f3s fortalecemos a pol\u00edtica \u00e0 pol\u00edcia federal criamos o portal da transpar\u00eancia aprovamos a lei de acesso \u00e0 in", "1229": "forma\u00e7\u00e3o da ficha limpa da puni\u00e7\u00e3o dos corruptores e do combate \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es criminosas e ainda criamos a comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem do dinheiro eu quero dizer que a corrup\u00e7\u00e3o jamais no meu governo foi varrida para baixo do tapete a verdade \u00e9 que nunca se combateu tanto a corrup\u00e7\u00e3o e outros delitos como agora de 2003 at\u00e9 junho deste ano foram realizadas nada - 1286 opera\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia federal que resultaram 11 milhares de deten\u00e7\u00f5es dilma tamb\u00e9m deu mais autonomia \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o e aprovou um conjunto de leis que est\u00e3o fazendo para ajudar um salto de combate \u00e0 impunidade e \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos a prestar informa\u00e7\u00f5es de suas atividades a todo cidad\u00e3o interessado a lei de conflito de interesses prev\u00ea puni\u00e7\u00f5es a membros do alto escal\u00e3o do executivo que usam o cargo em proveito pr\u00f3prio ou de terceiros", "1230": " ea lei anticorrup\u00e7\u00e3o vai colocar o brasil entre os pa\u00edses mais avan\u00e7ados do mundo o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nas esferas p\u00fablica e privada apoio pol\u00edtico agora candidata sem apoio no congresso nacional n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel assegurar o governo est\u00e1gio um governo sem crises institucionais a verdade \u00e9 que dilma re\u00fane tudo que um governante precisa ter conhecimento dos problemas sabe como construir as solu\u00e7\u00f5es que tem for\u00e7a pol\u00edtica para realizar os seus projectos porque numa democracia ningu\u00e9m governa sem partido e ningu\u00e9m governa sozinho na base de apoio de marina silva tem hoje 33 deputados sabe quantos ela precisaria para aprovar um simples projeto de lei e nenhum 129 e uma emenda constitucional por 308 como \u00e9 que voc\u00ea acha que ela vai conseguir esse apoio a 100 e ser\u00e1 que ela quer ser\u00e1 que ela tem jeito para negociar duas listas a nossa hist\u00f3ria o brasil elegeu os salvad", "1231": "ores da p\u00e1tria chefes do partido do eu sozinho ea gente sabe como isso acabou sonhar \u00e9 bom uma elei\u00e7\u00e3o \u00e9 hora de botar o p\u00e9 no ch\u00e3o e voltar \u00e0 realidade ao final do debate ficou claro que dilma sabe o que fazer como fazer para continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1rio e uma foi a salvador recebeu apoio de milhares de pessoas aqui de fluxos e gatos a cultural e lotaram as ruas do pelourinho sobre o seu compromisso com a igualdade racial eu vou falar de duas conquistas que eu acho importantes mas uma \u00e9 a lei de cotas nas universidades porque a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a forma principal de inclus\u00e3o social al\u00e9m da renda e n\u00f3s n\u00e3o estamos num outro programa que foi a lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico essa legisla\u00e7\u00e3o \u00e9 um instrumento para essa a\u00e7\u00e3o afirmativa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e disse que n\u00e3o tem compromisso com um brasil cada vez mais o corinthians est\u00e1 com dilma", "1232": "Ele \u00e9 um dos brasileiros que fazem a for\u00e7a do nosso pa\u00eds! J. Borges, xilogravurista e cordelista pernambucano, tem a f\u00f3rmula certa para a mudan\u00e7a: dignidade, efici\u00eancia e coragem! E voc\u00ea? J\u00e1 confirmou seu voto? - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #MudaBrasil", "1233": "O Brasil inteiro j\u00e1 conhece o PT. Quando eles t\u00eam medo, partem para os ataques pessoais. Fizeram isso com o Eduardo Campos, com a Marina Silva. E agora \u00e9 a minha vez! Mas quando me atacam, quando me ofendem, o que eles realmente est\u00e3o atacando \u00e9 esse enorme desejo de mudar que tomou conta de todo o Brasil. \u00c9 disso que eles realmente t\u00eam medo. E \u00e9 bom que tenham mesmo, porque a mudan\u00e7a j\u00e1 come\u00e7ou! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1234": "Para, juntos, mudarmos o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1235": "\u266a\u266b Olha o Brasil chamando. Pode vir, pode chegar. Juntando o Pa\u00eds inteiro, ningu\u00e9m vai nos segurar! \u266a\u266b Quem t\u00e1 querendo crescer, quem t\u00e1 querendo mudar, quem quer o Pa\u00eds melhor, funcionando, vem tamb\u00e9m, vem c\u00e1. Fazer o gigante levantar. E a mudan\u00e7a come\u00e7ou. E o futuro j\u00e1 mandou chamar. \u266a\u266b \u266a\u266b Avisou, avisou, avisou, avisou Que agora \u00e9 A\u00e9cio! Vamos l\u00e1! \u266a\u266b \u00c9 o Brasil inteiro querendo mudar. \u266a\u266b Agora \u00e9 A\u00e9cio! \u266a\u266b", "1236": "Os brasileiros est\u00e3o indignados com a volta da infla\u00e7\u00e3o e com as den\u00fancias relacionadas \u00e0 Petrobras. Vamos transformar a nossa indigna\u00e7\u00e3o no desejo de uma mudan\u00e7a segura para o Brasil? Assista ao programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje. Compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1237": "As for\u00e7as da mudan\u00e7a j\u00e1 decidiram: Agora \u00e9 A\u00e9cio! Assista ao programa transmitido hoje na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1238": "Se voc\u00ea assistiu o debate, muito obrigado pela companhia. Se voc\u00ea n\u00e3o viu, tentei falar sobre propostas e sobre o futuro. A outra candidata fez acusa\u00e7\u00f5es irrespons\u00e1veis e levianas e falou sobre o passado. A verdade vai vencer de novo, pelo bem do Brasil, mas, para isso, vamos arrega\u00e7ar as mangas nesta reta final. Conto com voc\u00eas, para fazermos um Brasil diferente. Obrigado pelo apoio at\u00e9 aqui. Vamos juntos pois est\u00e1 muito pr\u00f3xima a vit\u00f3ria do Brasil - A\u00e9cio Neves", "1239": "Igor Rousseff, irm\u00e3o da presidenta Dilma, trabalhou na Prefeitura de Belo Horizonte entre 2003 e 2008, antes dela ser presidenta da Rep\u00fablica. De forma alguma, isso pode ser considerado nepotismo, como tentou insinuar A\u00e9cio no #DebatenoSBT. E ele sabe disso! Veja o v\u00eddeo de Fernando Pimentel.", "1240": "Vale a pena entregar o nosso Pa\u00eds a quem no passado deixou os mais pobres e a classe m\u00e9dia de lado?", "1241": "O Lula fez o Prouni, a Dilma o Pronatec, o Lula trouxe a luz, a Dilma a internet... Mais mudan\u00e7a, mais futuro \u00e9 o que a gente quer! Eu vou em frente \u00e9 com essa mulher... \u266a\u266b #GovernoNovoIdeiasNovas", "1242": "Come\u00e7ando o dia com a arte de Sidney Matias, de Campinas (SP).\nBoa quinta-feira a todas e todos! ;D", "1243": NaN, "1244": "Tive uma leve queda de press\u00e3o, mas estou muito bem. Quero agradecer a preocupa\u00e7\u00e3o de todos voc\u00eas.", "1245": NaN, "1246": "Reeleita vou fazer ainda mais, garantir a todos os brasileiros educa\u00e7\u00e3o de qualidade, sa\u00fade de qualidade e quero tamb\u00e9m manter essa trajet\u00f3ria de distribui\u00e7\u00e3o de renda que melhora a vida de todos os brasileiros.", "1247": "#DilmaNaTV\n\nChico Buarque apoia nossa presidenta! Reveja o depoimento dele.\n\nAcompanhe no site www.dilma.com.br/tv", "1248": "Se o senhor tiver o m\u00ednimo de discernimento vai reconhecer que, apesar do que o senhor diz, seu governo n\u00e3o gastou nem em educa\u00e7\u00e3o, nem em sa\u00fade o que \u00e9 correto e necess\u00e1rio. Atribui a outros que mudaram o c\u00e1lculo e n\u00e3o inclu\u00edram o que devia. A verdade \u00e9 que somado, subtra\u00eddo e dividido, o governo do senhor deixou de investir 7,8 bilh\u00f5es de reais na Sa\u00fade e 8 bilh\u00f5es de reais na educa\u00e7\u00e3o. O senhor disse que n\u00e3o \u00e9 assim, mas esse \u00e9 um c\u00e1lculo claro e bem feito sobre o estado de Minas Gerais. Se furta a responder isso. Foram obrigados a assinar o termo de ajustamento de gest\u00e3o. Me pergunto e me pergunto mesmo, como acha que pode sentar aqui e que, numa quest\u00e3o t\u00e3o delicada como a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o no Brasil, se furtar a explicar porque teve que assinar o termo e de repente o site do TCE saiu do ar.", "1249": "Antes do play, preparem a caixa de len\u00e7os. \u00c9 emocionante ver como as mudan\u00e7as deste governo afetaram a gente brasileira. Escolha qual trecho faz o seu voto e compartilhe esta linda mensagem. N\u00f3s vamos de: \"Eu sou meu voto. Meu voto n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para mim. Meu voto \u00e9 para todos\". Primavera com Dilma #EuSou13", "1250": "Sou defensora de um modelo diferente para o Brasil do que o de quem governou antes ate 2002. Um Brasil que emprega, ao contr\u00e1rio do Brasil que desemprega. Um Brasil que cria oportunidades iguais para todos, contra um Brasil da exclus\u00e3o e da desigualdade. Uma forma de governar para todos, contra um que n\u00e3o foi feito para governar para todos. E um projeto que resgatou 36 milh\u00f5es da pobreza, tirou o Pa\u00eds do Mapa da Fome e levou 42 milh\u00f5es para a classe m\u00e9dia. Que \u00e9 base para um Brasil moderno, mais inclusivo, produtivo e competitivo.", "1251": "Aeroporto para todos os brasileiros ou para a pr\u00f3pria fam\u00edlia? Na d\u00favida em quem votar, \u00e9 melhor comparar! #VouComDilma13", "1252": "Em ato realizado na capital paulista, no Dia do Professor (15), a presidenta e candidata \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o Dilma Rousseff recebeu o apoio de representantes da categoria, l\u00edderes estudantis e reitores de Institutos Federais. A presidenta se disse honrada com o apoio e reafirmou seu compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores em seu segundo mandato. \u201cTemos de enfatizar e valorizar muito o professor dentro da sala de aula, de dar a esse professor o reconhecimento social do Pa\u00eds, desde a alfabetiza\u00e7\u00e3o na idade certa, da pr\u00e9-escola e da creche, e todos os demais professores do pa\u00eds. Por isso acredito que um dos grandes passaportes para o futuro do Brasil \u00e9 o Pr\u00e9-Sal\u201d, afirmou. Saiba mais: http://goo.gl/fJ5vSv:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/10/15/valorizacao-dos-professores-e-prioridade-nos-investimentos-do-pre-sal/", "1253": "#CULTURACOMDILMA Novos apoios da classe art\u00edstica para a nossa <3 valente... O ator Antonio Pitanga, o cantor e ator Serj\u00e3o Loroza e a cantora e compositora Teresa Cristina tamb\u00e9m est\u00e3o com Dilma!", "1254": "#VouComDilma13", "1255": "Esclarecimento do governador eleito de Minas Gerais e ex-prefeito de Belo Horizonte, Fernando Pimentel:\n\nIgor Rousseff foi assessor especial do prefeito de Belo Horizonte em minha gest\u00e3o. Eram seis cargos dessa natureza. Um deles foi ocupado por Igor, que \u00e9 advogado e trabalhou com regularidade e efici\u00eancia no gabinete do prefeito e na procuradoria do munic\u00edpio.", "1256": "TESTE DE PATERNIDADE E n\u00e3o \u00e9 que eles pensaram nisso antes mesmo? #VouComDilma13", "1257": "Recadinho pra voc\u00eas! ;D", "1258": "MAIS APOIO O blogueiro PC Siqueira e o ator e diretor Michel Melamed tamb\u00e9m Dilmaram e v\u00e3o votar 13 no dia 26! ;D", "1259": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nFicou claro para todo o Brasil. Enquanto nossa presidenta investiu na cria\u00e7\u00e3o de empregos, melhores sal\u00e1rios e oportunidades para todos, os tucanos insistem em querer reviver o passado de arrocho e desemprego. Ou\u00e7a no programa de hoje (16) as conquistas e propostas de Dilma, al\u00e9m dos problemas que A\u00e9cio deixou como heran\u00e7a para Minas Gerais.", "1260": "O programa de hoje est\u00e1 imperd\u00edvel! Teve propostas para seguran\u00e7a, recado do presidente Lula e um depoimento pra l\u00e1 de especial do Chico Buarque. Assista e divulgue! ;D", "1261": "#MaisAmorMenos\u00d3dio", "1262": "#DilmaNaTV\n\nO Pronatec \u00e9 um sucesso. Agora conhe\u00e7a um pouco mais o Pronatec Jovem Aprendiz:\n\nAcompanhe no site www.dilma.com.br/tv", "1263": "\u00c0s v\u00e9speras do 2\u00ba turno, o governo Dilma criou e ampliou Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais. Em seu governo, no entanto, houve uma forte redu\u00e7\u00e3o no ritmo de cria\u00e7\u00e3o de UCs. At\u00e9 a semana passada, apenas tr\u00eas \u00e1reas haviam sido criadas, somando apenas 44 mil hectares, nenhuma delas na Amaz\u00f4nia. Os decretos agora publicados ampliam em 1,9% o n\u00famero e em 0,40% a extens\u00e3o de UCs federais no per\u00edodo. http://bit.ly/1F4aQJH:=:http://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/dilma-cria-seis-unidades-de-conservacao-e-amplia-duas-as-vesperas-do-2o-turno-das-eleicoes-1", "1264": NaN, "1265": "Criminaliza\u00e7\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! Toda Solidariedade \u00e0 professora e lutadora Sandra Fortes!", "1266": " eu quero falar com voc\u00ea mulher alguma vez j\u00e1 que chamaram de fraca de incapaz eu sei como \u00e9 juntas n\u00f3s somos fortes eu vou trabalhar todos os dias para que ningu\u00e9m diga que voc\u00ea n\u00e3o pode voc\u00ea pode sim essa luta \u00e9 nossa no futuro queremos marina silva 18", "1267": " de n\u00f3 que depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "1268": " [M\u00fasica] na minha certid\u00e3o eu nasci na ro\u00e7a \u00e0s cinco da manh\u00e3 minha m\u00e3e n\u00e3o acreditava em promessa meu pai fazia acontecer com eles aprendi a trabalhar seu protesto ter vergonha na cara agora tem gente visitando a minha estadia para homenagear com o pol\u00edtico preso eu escolhi andar do lado certo e voc\u00ea chega l\u00e1", "1269": " abre o olho vamos caminhar juntos em defesa da fam\u00edlia e da nossa p\u00e1tria tubo", "1270": " a vit\u00f3ria com jo\u00e3o goulart filho e junto com voc\u00ea vamos recuperar o desenvolvimento eo orgulho de ser brasileiro", "1271": " presidente gl\u00f3ria arroyo chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria no brasil foi", "1272": " compet\u00eancia honra ficar\u00e1 a perder sinais corte", "1273": " talvez voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a essa \u00e9 a minha primeira elei\u00e7\u00e3o presidencial prazer sou meirelles aquele cara que o governo chamam para resolver problemas que eles n\u00e3o sabem a solu\u00e7\u00e3o trabalhei em empresas e fui presidente de um grande grupo nos estados unidos chega no topo da carreira decidi que era hora de voltar ao brasil e foi a\u00ed que come\u00e7ou a hist\u00f3ria do chamo be", "1274": "llelis quem primeiro chamou foi lula o brasil estava em crise sumia economia e o pa\u00eds criou 10 milh\u00f5es de empregos depois me chamaram para consertar os erros da dilma tamb\u00e9m foi essa porque mundo para mim n\u00e3o se divide entre quem gosta do lula de um lado e quem n\u00e3o gosta entre quem gosta do presidente michel temer e quem n\u00e3o gosta o mundo para an\u00fancio divide en", "1275": "perder o seu golpe ganhar o seu respeito eu tenho uma vida limpa sem nenhum processo pode pesquisar tudo que conquistei foi com o suor do meu rosto n\u00e3o devo favor pra ningu\u00e9m quero construir as coisas do jeito certo para que voc\u00ea volte a ter mais dinheiro no bolso e conquistas na vida agora eu s\u00f3 volto promover n\u00e3o se voc\u00ea chamar chama meireles presidente s\u00f3 o", "1276": "tre quem trabalha quando o brasil precisa e quem n\u00e3o trabalha agora depois de ficar resolvendo problemas que nem eu e voc\u00ea criamos decidir se acreditar acredito que posso fazer um bom trabalho porque sei onde e porque eles \u00e9 raro eu n\u00e3o vou prometer muita coisa se promessa resolver se ao o brasil seria uma maravilha posso perder o seu voto por isso mas prefiro ", "1277": " ciro gomes candidato a presidente pelo pt se voc\u00ea acha que o brasil precisa mudar estamos juntos temos 13 milh\u00f5es de desempregados 32 milh\u00f5es de brasileiros vivendo de bico 63 milh\u00f5es com o nome no spc mas n\u00f3s podemos virar esse jogo a come\u00e7ar por esse problema do spc com o programa nome limpo veja no meu site ciro gomes quanto com.br eu tenho um pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "1278": " eu quero apresentar para voc\u00eas guilherme boulos candidato a presidente que tem coragem de enfrentar privil\u00e9gios proposta de mudar a vida do povo brasileiro a apple 50 come\u00e7a agora o programa", "1279": "enso \u00e9 hora de algu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o o [M\u00fasica] gosta de mim \u00f3 [M\u00fasica] i ei [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica eu tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que moram na comunidade foram seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve acordo isso a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o ele com assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o uma m\u00e9dica uma dupla s\u00e3o ", "1280": "paulo eu chorava e pedia porque eu queria meu irm\u00e3o das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente joga bola a\u00ed minha m\u00e3e diz que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia e eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui a\u00ed depois tem que retornar para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual no p\u00e9 quatro horas de barco p", "1281": "os para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam botas de botas ver\u00f4nica est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil [M\u00fasica] vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir estou muito feliz eu e vi que voc\u00eas saibam saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea na caminhada tristeza precisa ter fim sacode a poeira brasil vamos todos juntos e juntos mudar [M\u00fasica]", "1282": "ara chegar em santana de santana pega o avi\u00e3o e eu vou para o elenco n\u00e3o para bras\u00edlia o vel\u00f3rio de seu marido shane beschen s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor eu tratar da minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor na minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metr", "1283": " geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito eu n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora de equil\u00edbrio e bom s", "1284": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa brasil prefeita de uma rebeli\u00e3o aten\u00e7\u00e3o a onu", "1285": "iadema onde poder\u00e3o tirar do povo o direito que ele tem hoje escolher seu presidente quando ela est\u00e1 sozinha ali n\u00f3s vamos definir n\u00e3o s\u00f3 do meu popular o voto f\u00e1cil n\u00f3s est\u00e1vamos na famosa vamos resistir at\u00e9 voc\u00ea ser livre n\u00f3s vamos insistir que demonstra a aluna havendo uma persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica o presidente lula \u00e9 isso que n\u00f3s n\u00e3o podemos admitir ele tem o desejo de enfrentar qualquer questionamento de ordem pol\u00edtica de ordem moral ele n\u00e3o tem medo do debate eo n\u00edvel sempre foi kak\u00e1 ", "1286": "eu n\u00e3o sei como \u00e9 que vou passar n\u00e3o sei te v\u00e3o passar \u00e0 hist\u00f3ria como juiz o colocou borges os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um juramento de lealdade \u00e0 lula n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos trazer o brasil de lula de volta e libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] [Aplausos] lula \u00e9 haddad \u00e9 o povo \u00e9 o brasil feliz", "1287": " j\u00e1 decidiu que lula poderia ser candidato e ser eleito presidente do brasil mesmo assim a vontade do povo sofreu mais um duro golpe com a cassa\u00e7\u00e3o da candidatura de lula pelo tse a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo entrar\u00e1 com todos os recursos para garantir o direito de lula ser candidato n\u00e3o v\u00e3o aprisionar a vontade do povo coliga\u00e7\u00e3o povo feliz de novo 13 n\u00f3s estamos aqui em curitiba as pessoas com o dia boa tarde boa noite presidente lei e da democracia eu n\u00e3o quero paran\u00e1 rit\u00e1polis d", "1288": "basta de injusti\u00e7a desigualdade a decis\u00e3o tomada foi um pulo at\u00e9 o fim porque ele \u00e9 uma autoridade pol\u00edtica no pa\u00eds eu t\u00f4 l\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 um dia eo windows 7 que est\u00e1 sendo julgado para evitar que esse voc\u00ea de volta a fazer o melhor governo do brasil eu sei que vou passar para a hist\u00f3ria como o presidente que mais defende que o t\u00e3o social neste pa\u00eds que mais fez universidade que mais fez escola t\u00e9cnica que mais colocou o jovem universidades pa\u00eds eu sei que vou passar pra hist\u00f3ria sabe ", "1289": "O futebol brasileiro precisa, \u00e9 claro, de uma profunda reformula\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o \u00e9 hora de oportunismo. Principalmente daqueles que est\u00e3o no governo h\u00e1 12 anos e nada fizeram para melhor\u00e1-lo. E nada pode ser pior do que a interven\u00e7\u00e3o estatal. O pa\u00eds n\u00e3o precisa da cria\u00e7\u00e3o de uma \"futebras\". Precisa de profissionalismo, gest\u00e3o, de uma Lei de Responsabilidade do Esporte. Com foco nos atletas, nos clubes e nos torcedores. - A\u00e9cio Neves", "1290": "Voc\u00eas leram a coluna da M\u00edriam Leit\u00e3o, hoje? Vale a pena! - http://glo.bo/W3xEHW:=:http://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/eletricas-em-apuros-542264.html", "1291": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1292": "Como m\u00e9dico e como parlamentar sempre tive esta posi\u00e7\u00e3o. Trata-se de reconhecer os problemas que causam sofrimento \u00e0s pessoas e fam\u00edlias e apresentar pol\u00edticas p\u00fablicas que diminuam esse sofrimento, e n\u00e3o tratar o assunto com repress\u00e3o e preconceito e achar que isto resolve alguma coisa. ", "1293": "No extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo, centenas de agricultores familiares e dezenas de agricultores org\u00e2nicos produzem alimentos. Na nossa gest\u00e3o na Secretaria do Verde e do Meio Ambiente incentivamos, por meio do Fundo Especial de Meio Ambiente (FEMA), esta produ\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, e criamos inclusive uma feira para a venda destes produtos no Ibirapuera. Devemos incentivar o cultivo e consumir as hortali\u00e7as, frutas e legumes produzidos de forma sustent\u00e1vel e amiga do meio ambiente. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/p9Gbtl:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf Centenas ...e algumas dezenas deles s\u00e3o org\u00e2nicos . Na nossa gest\u00e3o na secretaria de meio ambiente ...", "1294": "O jornal Folha de S\u00e3o Paulo me perguntou se pretendo pedir seguran\u00e7a da Pol\u00edcia Federal para a campanha. Minha resposta: N\u00e3o. Sou um homem livre, n\u00e3o quero ningu\u00e9m me vigiando. E se ganhar a elei\u00e7\u00e3o, vamos cortar muito este tipo de gasto em Bras\u00edlia. Cada tost\u00e3o economizado vai ser gasto em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e promo\u00e7\u00e3o de agricultura limpa.", "1295": "Bom dia, Rio Grande! Hoje Luciana visita a sede do Grupo Sinos, em Novo Hamburgo e depois segue para a Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Grupo Hospitalar Concei\u00e7\u00e3o (ASERGHC), em Porto Alegre. Seguimos na luta por um novo amanh\u00e3! Acompanhe a agenda e vem com a gente! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1296": "A partir desta sexta-feira (11), \u00e0s 20h, militantes e apoiadores do PSOL poder\u00e3o apresentar, virtualmente, contribui\u00e7\u00f5es sobre diversos temas que poder\u00e3o ser incorporadas ao programa de governo que o partido apresentar\u00e1 ao pa\u00eds na elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro pr\u00f3ximo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-lanca-site-para-receber-contribuicoes-politicas-de-militantes-e-apoiadores/ #Equipe50", "1297": "Luciana Genro lembrou que existe um projeto de sua autoria tramitando no Congresso Nacional que estipula uma al\u00edquota de 0,5% anual sobre fortunas acima de R$ 3 milh\u00f5es. Contudo, ela assegurou que est\u00e1 disposta a negociar com os parlamentares e possibilitar que a al\u00edquota seja de 5% sobre quem possui fortunas acima dos R$ 50 milh\u00f5es. A candidata disse que a receita gerada dessa tributa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 90 bilh\u00f5es por ano, que \u00e9 o mesmo valor previsto para ser investido em sa\u00fade e em educa\u00e7\u00e3o neste ano pelo governo federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-reuniao-com-trabalhadores-da-saude-luciana-genro-defende-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-financiar-o-setor/ #Equipe50", "1298": "\"Corajosa e necess\u00e1ria a a\u00e7\u00e3o do PSOL-DF ao pedir a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Arruda, que disputa novamente o governo do DF, mesmo tendo sido condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, por improbidade administrativa.\" \u2014 Luciana Genro Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/parabens-ao-psol-df-pela-luta-contra-a-candidatura-fisiologica-e-ficha-suja-de-arruda/ #Equipe50", "1299": "A candidata do PSOL \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou ontem a reda\u00e7\u00e3o da Gazeta do Povo. Ela concedeu uma entrevista exclusiva na qual comentou sobre as principais propostas do partido para o pa\u00eds, incluindo uma reforma tribut\u00e1ria que inclua a taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas, a auditoria da d\u00edvida p\u00fablica brasileira e uma reforma pol\u00edtica que permita maior participa\u00e7\u00e3o popular. Leia mais: http://www.gazetadopovo.com.br/vidapublica/conteudo.phtml?tl=1&id=1483158&tit=Somos-a-verdadeira-3.%AA-via,-diz-Luciana-Genro:=:http://www.gazetadopovo.com.br/vida-publica/eleicoes/2014/somos-a-verdadeira-3-via-diz-luciana-genro-eaqiulz1jvj8rnccub6bmfdce #Equipe50", "1300": "\"O in\u00edcio formal da campanha convida a refletir sobre o caminho trilhado e as op\u00e7\u00f5es em jogo. Ao t\u00e9rmino do mandato, h\u00e1 duas formas b\u00e1sicas de se avaliar um governo. A primeira \u00e9 interna: o governo realizou o que se prop\u00f4s a fazer?\" Confiram o artigo de Eduardo Giannetti: bit.ly/1oN2NbX:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardogiannetti/2014/07/1484211-dilma-x-dilma.shtml ", "1301": "A Nota Oficial do PSDB sobre a Copa: um partido contra o povo brasileiro http://wp.me/p18tzC-dI", "1302": "Derrota do Brasil na Copa: o mundo sem conspira\u00e7\u00f5es http://wp.me/p18tzC-dG", "1303": "#Z\u00e9naImprensa l Jos\u00e9 Maria de Almeida, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSTU e um dos coordenadores da CSP (Central Sindical Popular), diz que novas paralisa\u00e7\u00f5es devem ocorrer a partir de julho e que ser\u00e3o fortes. \"H\u00e1 insatisfa\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rios, com servi\u00e7os p\u00fablicos oferecidos e com os gastos feitos com a Copa\", diz. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1304": "A nossa candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica tem ra\u00e7a e classe. Claudia Durans, mulher negra, ativista do Quilombo Ra\u00e7a e Classe, \u00e9 a nossa candidata \u00e0 vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "1305": "AGENDA l Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Fortaleza na pr\u00f3xima ter\u00e7a. Compare\u00e7a e conhe\u00e7a um pouco mais da candidatura do oper\u00e1rio que defende um Brasil para os Trabalhadores. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 (assessoria)", "1306": NaN, "1307": "8", "1308": "Seguran\u00e7a P\u00fablica como prioridade absoluta, e dinheiro n\u00e3o falta, falta compet\u00eancia e lisura no trato com o dinheiro p\u00fablico. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1309": "O dinheiro que falta no bolso dos brasileiros, sobra na carteira das autoridades. E a conta, quem paga, \u00e9 voc\u00ea ! Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1310": "Alvaro Dias Fala e Faz. Como Governador, fez muito pelo Paran\u00e1, como presidente, far\u00e1 pelo Brasil. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1311": "Frase de Alvaro Dias no debate da TV Gazeta/Estad\u00e3o/Jovem Pan, na noite deste domingo (9). #AlvaroDias19", "1312": "\"Alimentar o \u00f3dio, a raiva, a intoler\u00e2ncia \u00e9 alimentar a viol\u00eancia e a viol\u00eancia confronta a democracia, afronta o Estado de Direito, a viol\u00eancia decorrente do \u00f3dio cega a intelig\u00eancia e certamente destr\u00f3i os sonhos e esperan\u00e7a de de um povo de viver em paz em um pa\u00eds com qualidade de vida\" #AlvaroDias19", "1313": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Ribeir\u00e3o Preto.", "1314": "Em nosso governo, as mulheres ter\u00e3o espa\u00e7o, ser\u00e3o valorizadas pela qualifica\u00e7\u00e3o e pela compet\u00eancia. Como a Ana Paula Oliveira, que representa nossa campanha no debate promovido pelo Roda Viva para discutir propostas de Infraestrutura. Assista ao vivo ! #AlvaroDias19", "1315": "Sabatina UOL Folha de S.Paulo e SBT ao vivo!", "1316": "Caso seja eleito, Alvaro Dias afirmou que implantar\u00e1 o cheque-creche, para que as m\u00e3es possam escolher se desejam colocar os filhos em institui\u00e7\u00e3o privada ou p\u00fablica. Abre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f! #AlvaroDias19", "1317": "No v\u00eddeo, entrevista coletiva ap\u00f3s o debate da TV Gazeta, Estad\u00e3o e Rede Jovem Pan FM. Falamos sobre a indigna\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com tantas mazelas do nosso pa\u00eds, e da necessidade de pacificarmos a nossa democracia. Assista! #AlvaroDias19", "1318": "Passeata em Ribeir\u00e3o Preto com Mario Covas Neto e candidatos do Podemos 19l", "1319": "Entrevista ao Grupo Thathi De Comunica\u00e7\u00e3o em Ribeir\u00e3o Preto. Com Mario Covas Neto", "1320": "O Jornal Hoje da Rede Globo acompanhou na manh\u00e3 desta segunda-feira (9) a nossa agenda de candidato a presidente. No v\u00eddeo, confira reportagem na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "1321": NaN, "1322": "Menos privil\u00e9gios e menos privilegiados. Corte profundo na lament\u00e1vel realidade da politica brasileira. Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1323": "Agora, toda quarta \u00e9 12! Nesta, e em todas as quartas-feiras at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o, vamos ocupar as ruas para mostrar que estamos com Ciro! Confirme presen\u00e7a no evento https://www.facebook.com/events/230522500976970/. Participe! #Ciro12 #CiroPresidente", "1324": "Nosso Cir\u00e3o faz caminhada em Mau\u00e1, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, onde foi recebido com muita alegria e esperan\u00e7a pelos eleitores. Cada vez mais pessoas t\u00eam acompanhado o candidato em sua andan\u00e7a pelo pa\u00eds. Em Mau\u00e1, Ciro esteve acompanhado de Marcelo C\u00e2ndido, Gleides Sodr\u00e9, Ant\u00f4nio Neto e Junior Orosco do PDT, e dos nossos incans\u00e1veis apoiadores que t\u00eam estado presentes em todos os cantos desse Brasil! . Se quiser saber mais sobre o que nosso futuro presidente pensa para mudar o pa\u00eds, acesse https://www.cirogomes.com.br. Fotos: Leo Canabarro", "1325": NaN, "1326": "C\u00e9sar Maia, Ex-prefeito do Rio de Janeiro e atual candidato ao Senado est\u00e1 apoiando \u00e0 candidatura do Pastor Helvio Costa a Vice-Presidente da Rep\u00fablica na chapa da Democracia Crist\u00e3.", "1327": "Os governos do PT criaram mais de 20 milh\u00f5es de empregos. Hoje o povo amarga sob o comando de um governo ileg\u00edtimo que s\u00f3 jogou contra os trabalhadores. N\u00f3s vamos mudar essa realidade a partir do dia 1 de janeiro.", "1328": "Obrigado a todos que est\u00e3o acompanhando e participando de nossa jornada para fazer o Brasil feliz de novo!", "1329": "Ato em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia no Tuca (SP)", "1330": "Nosso plano de governo prop\u00f5e criar uma pol\u00edtica nacional de valoriza\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o docente, que d\u00ea in\u00edcio a uma profunda ressignifica\u00e7\u00e3o da carreira e das estruturas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada dos professores.", "1331": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1332": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1333": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1334": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1335": "Vamos acompanhar", "1336": "Geraldo Alckmin tem um compromisso com o povo brasileiro. E nenhum interesse pessoal ou partid\u00e1rio \u00e9 maior do que isso. S\u00e3o 46 anos de vida p\u00fablica com essa postura. E n\u00e3o \u00e9 agora que Geraldo vai mudar. Assista ao v\u00eddeo e comprove! \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45", "1337": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1338": "Quem conhece Geraldo Alckmin, confia. Ele j\u00e1 foi eleito governador por quatro vezes, al\u00e9m de deputado federal, deputado estadual, prefeito e vereador. \u00c9 uma longa hist\u00f3ria de muitas realiza\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece Geraldo, esta \u00e9 uma grande oportunidade para saber como ele pensa. E, t\u00e3o importante quanto, como ele vai tirar o pa\u00eds dessa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o ca\u00f3tica. Assista a sabatina ao vivo com a gente (vamos compartilhar o link aqui \ud83d\ude09) ou direto nos sites do UOL, SBT e Folha de S.Paulo. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoNaWeb", "1339": "Geraldo Alckmin entrou para a vida p\u00fablica por voca\u00e7\u00e3o, numa \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, mora no mesmo apartamento h\u00e1 30 anos e tem o mesmo patrim\u00f4nio. Geraldo j\u00e1 foi vereador, prefeito, deputado estadual, deputado federal e governador. Sempre trabalhou para quem mais precisa, com a \u00e9tica e o car\u00e1ter que todo pol\u00edtico precisa. \ud83d\udea8 Ent\u00e3o, se voc\u00ea encontrar algu\u00e9m dizendo que Alckmin \u00e9 ficha suja, n\u00e3o deixe que fake news manchem nossa democracia: a verdade deve prevalecer. Quer um presidente comprovadamente honesto? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #Geraldo45", "1340": "Mais de 800 pessoas j\u00e1 doaram pra campanha e \u00e9 com essa ajuda que a gente conseguiu fazer mais adesivos e panfletos para distribuir pelo Brasil afora. Muito obrigado! E voc\u00ea que ainda n\u00e3o doou, que ainda n\u00e3o teve tempo, que t\u00e1 deixando pra depois, toda doa\u00e7\u00e3o faz diferen\u00e7a. Entre em www.doeboulos.com.br e vamos juntos construir um pa\u00eds sem desigualdades, enfrentando os privil\u00e9gios!", "1341": "N\u00f3s n\u00e3o vamos chamar o Meirelles n\u00e3o! N\u00f3s vamos taxar a fortuna do Meirelles. \u00c9 Boulos, 50 neles! #TaxaOMeirelles #BoulosESonia50 #Psol", "1342": "Amanh\u00e3 estarei na Baixada Fluminense, no Rio de Janeiro. Acompanhe! #AgendaBoulos", "1343": "S\u00e3o Paulo precisa votar na chapa Boulos e Sonia! Confira o recado de Ivan Valente 5050, candidato a Deputado Federal por S\u00e3o Paulo! Vamos juntos com Boulos 50! #BoulosESonia50 #Psol", "1344": "Quinta feira, dia 13/09, voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora do lan\u00e7amento do nosso programa \" 50 Receitas de Boulos para Mudar o Brasil\" Ser\u00e1 saboroso e gratificante, dividir com voc\u00eas as 50 principais propostas que constru\u00edmos de baixo para cima e que estamos apresentando nessas elei\u00e7\u00f5es! Confirme presen\u00e7a, compartilhe, convide os amigos: https://www.facebook.com/events/256729708311100/ #BoulosEsonia #Psol", "1345": "\u00c9 falsa a informa\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais sobre a disparidade salarial entre homens e mulheres na Lideran\u00e7a do Partido Socialismo e Liberdade na C\u00e2mara dos Deputados. O dado divulgado omite os sal\u00e1rios dos servidores da casa que comp\u00f5em a estrutura da Lideran\u00e7a, aos quais s\u00e3o atribu\u00eddas fun\u00e7\u00f5es gratificadas. Atualmente, o quadro funcional da Lideran\u00e7a \u00e9 composta por 12 mulheres e 10 homens, sendo que homens e mulheres nas mesmos cargos recebem exatamente os mesmos valores. Esses dados s\u00e3o p\u00fablicos e podem ser consultados no site da C\u00e2mara O Psol e a campanha de Boulos, reafirma o seu compromisso com a igualdade de g\u00eanero, com a luta para que homens e mulheres nas mesmas fun\u00e7\u00f5es ganhem os mesmos valores e contra todas as formas de opress\u00e3o! 50 neles!", "1346": "Hoje estarei com as mulheres, porque a nossa luta \u00e9 contra o machismo e essa sociedade desigual na qual vivemos! Participe tamb\u00e9m! #MulheresComBoulos #BoulosESonia50 #Psol", "1347": "N\u00f3s estamos construindo um projeto para mudar esse pa\u00eds, que n\u00e3o tem medo de colocar o dedo na ferida. N\u00f3s vamos enfrentar a m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade, e uma l\u00f3gica de seguran\u00e7a p\u00fablca que mata nossa juventude, enfrentar privil\u00e9gio de rico e de banqueiro que n\u00e3o paga imposto, aux\u00edlio moradia de juiz e deputado. Vamos mudar esse sistema e fazer uma nova pol\u00edtica no Brasil! #BoulosESonia50 #Psol", "1348": "Participei nesta segunda do debate Gazeta Estad\u00e3o Jovem Pan, onde falei como vamos enfrentar a farra dos bancos no pa\u00eds, apresentei nossa proposta da lista suja do machismo, mudan\u00e7a no diploma curricular e muito mais. Assista os melhores momentos! #BoulosESonia50 #Psol", "1349": "Dia 15/09 tem \"Boulos na \u00e1rea\" desta vez no Jardim Angela, zona sul, periferia de S\u00e3o Paulo! Nossa campanha \u00e9 olho no olho, com o povo, alegria e esperan\u00e7a no futuro! Sem marquetagem, sem firula! Vamos quebrar esse muro que separa voc\u00ea dos seus sonhos, esse muro \u00e9 o sistema! Vote contra o sistema, vote Boulos 50! #BoulosESonia #Psol", "1350": "Nossa campanha \u00e9 feita no Brasil inteiro com a participa\u00e7\u00e3o dos grupos de a\u00e7\u00e3o! Monte o seu e participe: https://vamoscomboulosesonia.com.br/criar-grupo-de-acao/ #BoulosESonia50 #Psol", "1351": "#aovivo Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos!", "1352": "Estar com as mulheres, que lado a lado constru\u00edram conosco o nosso programa, prova que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ir adiante sem elas. Quando uma mulher avan\u00e7a, a sociedade avan\u00e7a junto, ouvi hoje, e isso \u00e9 a realidade, vamos juntas e juntos com as mulheres por igualdade salarial, pelo direito ao aborto, pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher. O combate ao machismo e a discrimina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero s\u00e3o prioridades no nosso projeto, e fazem parte essencial da sociedade que queremos para o Brasil, com uma nova pol\u00edtica e respeito para todas e todos. Vamos juntos! #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "1353": "N\u00e3o conseguiu acompanhar nossa campanha hoje?Vem pro zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "1354": "N\u00f3s queremos um pa\u00eds igual para todas e todos, para isso \u00e9 preciso acabar com o machismo estrutural. Vamos criar um Pacto Nacional pela Vida das Mulheres e contra a viol\u00eancia. \u00c9 preciso acabar com o feminic\u00eddio e a marca vergonhosa de ser o 5\u00ba pa\u00eds que mais mata mulheres no mundo. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol", "1355": "\"Teu discurso vai pra al\u00e9m de convencer as pessoas a votar em voc\u00ea. \u00c9 uma forma de voc\u00ea educar, de mostrar que voc\u00ea sabe dos problemas do povo. A gente precisa mudar esse pa\u00eds, e mudar esse pa\u00eds \u00e9 fazer com que ele seja conduzido pelo povo!\" Obrigado, querida Luiza Erundina 5021, vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #BoulosESonia50 #Psol", "1356": "Nesta quarta estarei em Campinas, interior de S\u00e3o Paulo! Acompanhe! #AgendaBoulos", "1357": "Nosso plano de governo \u00e9 realista. Nossa meta \u00e9 criar 10 milh\u00f5es de empregos e ajudar a economia a crescer. Tudo pra voc\u00ea voltar a sentir orgulho do nosso Brasil. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1358": "T\u00e1 na d\u00favida? #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1359": "Obrigado Minas Gerais pela recep\u00e7\u00e3o e apoio. #TamoJunto #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1360": "Acompanhe logo mais \u00e0s 8h minha participa\u00e7\u00e3o na sabatina da CBN/G1. Acompanhe ao vivo! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa#Meirelles15", "1361": "A primeira inf\u00e2ncia tem papel importante no desenvolvimento da crian\u00e7a e merece aten\u00e7\u00e3o especial. Nos mesmos moldes do ProUni, o Pr\u00f3-Crian\u00e7a vai garantir que benefici\u00e1rio do Bolsa Fam\u00edlia tenham vagas em creches particulares perto de casa ou do trabalho. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1362": "Vamos direto ao ponto: voc\u00ea pergunta, e eu te respondo. Fa\u00e7a um v\u00eddeo de 10 segundos, mande para o n\u00famero de WhatsApp (11) 94315-1515 e #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1363": "\u202aAcomodados com a velha pol\u00edtica suja, alguns duvidaram de nossa seriedade numa disputa presidencial. Hoje temos um respeit\u00e1vel e crescente time, cujo centro das ideias une uma vasta gama de conservadores, liberais, crist\u00e3os, ateus e outros muitos , visando um bem comum: o Brasil e nossa liberdade!\u202c", "1364": "\u202a- Agrade\u00e7o a cada cidad\u00e3o, pai, m\u00e3e, filho e filha, pelos atos de solidariedade realizados nos \u00faltimos dias. Este apoio \u00e9 nosso combust\u00edvel. -Tenho me comunicado menos por conta da recupera\u00e7\u00e3o, sendo auxiliado por um de meus filhos. Muito obrigado a todos! -N\u00f3s vamos mudar o Brasil!\u202c", "1365": "Nada preocupa mais m\u00e3es e pais do que a sa\u00fade dos filhos, por isso contar com uma assist\u00eancia m\u00e9dica de qualidade \u00e9 essencial. Com a expans\u00e3o de programas como as Cl\u00ednicas da Fam\u00edlia, focadas na preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, podemos tratar doen\u00e7as comuns na inf\u00e2ncia de forma mais efetiva e com isso, evitar complica\u00e7\u00f5es futuras. Al\u00e9m disso, com a grande oferta de atendimentos especializados nas cl\u00ednicas, descentralizamos a procura por hospitais, diminuindo as filas para os casos que precisam de aten\u00e7\u00e3o especial. Chegou a hora de tratar a sa\u00fade b\u00e1sica com a aten\u00e7\u00e3o que ela precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1366": "Pessoal, sem tempo de TV, sem participar dos debates e sem recursos p\u00fablicos crescemos 1 ponto percentual na pesquisa do DataFolha. Al\u00e9m disso, sou um dos candidatos com a menor rejei\u00e7\u00e3o. Isso mostra que ainda temos muito espa\u00e7o para crescer e passar para o 2o turno. Para isso, conto com o trabalho de voc\u00eas, que tem sido essencial para chegarmos at\u00e9 aqui. #VemComJo\u00e3o30", "1367": "O pequeno empreendedor \u00e9 quem mais gera emprego no Brasil. E sabe o que o Estado faz por ele? Cobra impostos cada vez mais altos e burocratiza os processos, dificultando e muito a vida de quem quer abrir o seu neg\u00f3cio. Falei um pouco sobre a import\u00e2ncia de mudar essa realidade, oferecer mais liberdade econ\u00f4mica para o empreendedorismo e fazer o Brasil voltar a ter emprego. Confira!", "1368": "Caminhada em Niter\u00f3i, 09/09", "1369": "\u00c9 lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica no Brasil. A not\u00edcia da fuga de quase 100 presidi\u00e1rios em Jo\u00e3o Pessoa hoje pela manh\u00e3 acentua as falhas do nosso sistema prisional. N\u00e3o existe existe uma bala de prata para minimizar o problema. O combate ao crime apresenta falhas em todo o processo, que vai desde a preven\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o dos condenados. Em entrevista para a CBN, falei de algumas medidas para combater a criminalidade e devolver aos brasileiros o direito de andar na rua sem medo.", "1370": "Novas ideias e novas atitude. Confira os meus 10 compromissos por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "1371": NaN, "1372": "Chegamos em Bel\u00e9m do Par\u00e1, cidade do meu pai. Muito obrigado pelo carinho! Espero por todos logo mais, \u00e0s 18h30, na UNAMA para apresentar minhas ideias para um Brasil mais seguro, simples e livre. #VemComJo\u00e3o30", "1373": "Pessoal, passamos de 2% para 5% na pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto do Ibope/SP. Considerando a margem de erro, estamos empatados tecnicamente com a Marina, o Ciro e o Haddad. Vamos, juntos, trabalhar para chegarmos ao 2\u00ba turno no dia 07/10! https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,em-sao-paulo-bolsonaro-mantem-patamar-de-votos-apos-ataque-diz-ibope,70002496278", "1374": "Come\u00e7amos a semana muito bem, em Bel\u00e9m do Par\u00e1. Terra onde nasceu uma das pessoas que mais admiro, meu pai. Muito obrigado a todos que nos receberam t\u00e3o bem ainda na chegada ao aeroporto e tamb\u00e9m a quem participou do nosso almo\u00e7o e do encontro na UNAMA. Conto com voc\u00eas para fazer essa Onda Laranja crescer ainda mais e come\u00e7armos um NOVO Brasil no dia 7 de outubro. #VemComJo\u00e3o30", "1375": "Pessoal, ontem foi dia de caminhada em Niter\u00f3i com o candidato ao governo pelo Rio, Marcelo Trindade, a candidata \u00e0 vice, Carmen Migueles e os apoiadores do NOVO. Muito feliz em ver a recep\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas ideias. Vamos, juntos, trabalhar por um Brasil melhor. #VemComJo\u00e3o30", "1376": "Pessoal, mais uma mat\u00e9ria que destaca o crescimento da Onda Laranja e o consequente resultado nas pesquisas eleitorais. Subimos para 3% na \u00faltima pesquisa do Ibope e agora estamos tecnicamente empatados com Haddad e \u00c1lvaro Dias, muito pr\u00f3ximos de Alckmin. A ajuda de voc\u00eas tem sido essencial para esse crescimento. Devido ao pouco tempo de TV e \u00e0 aus\u00eancia nos debates, ainda tem muita gente que n\u00e3o sabe da minha candidatura. Ent\u00e3o vamos continuar falando do NOVO em todos os lugares, compartilhando nossas ideias, princ\u00edpios e valores por um novo Brasil. Conto com voc\u00eas para no dia 7 de outubro, a gente trazer as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1377": "Este ano, a jun\u00e7\u00e3o do Fundo Eleitoral com o Fundo Partid\u00e1rio soma mais de 2,5 bilh\u00f5es de reais. Dinheiro p\u00fablico, que sai do seu bolso para pagar as campanhas pol\u00edticas que voc\u00ea est\u00e1 vendo na TV, no r\u00e1dio e nas ruas. E quem recebeu a maior fatia desses recursos foram justamente os partidos com mais pol\u00edticos investigados por corrup\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea acha mesmo que a mudan\u00e7a que a gente quer vai vir dos pol\u00edticos que a gente tem? No dia 7 de Outubro, vamos renovar tudo. #VemComJo\u00e3o30", "1378": "Estado atuante, trabalhador fortalecido. P\u00e1tria Livre, venceremos! #S\u00e9rieBatendoOCart\u00e3o #BomDia #QuemGostadoBrasilVota54", "1379": "Ao nosso lado, nesta importante caminhada, est\u00e1 o jurista L\u00e9o da Silva Alves, candidato a vice-presidente pelo Partido P\u00e1tria Livre. Fundador do Movimento C\u00edvico Nacional (MCN), ele foi procurador federal e consultor do Congresso Nacional. Atualmente, L\u00e9o \u00e9 professor da PUC de Bras\u00edlia, professor visitante de escolas de Governo, Escolas de Magistratura, Escolas de Contas e Academias de Pol\u00edcia em 21 Estados. Casado com Ana C\u00e1cia Freire da Silva Alves, \u00e9 autor de 45 livros e conferencista com trabalhos apresentados na Am\u00e9rica do Sul, Europa e \u00c1frica. #JangoFilhoPresidente #L\u00e9odaSilvaAlvesVicePresidente #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "1380": "Nesta entrevista ao portal Destak, falo mais sobre nossa proposta de reforma educacional e de outras \u00e1reas fundamentais para a popula\u00e7\u00e3o como sa\u00fade, economia e seguran\u00e7a. Venha conhecer nossos planos para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Aproveito para agradecer \u00e0 toda equipe do jornal pelo espa\u00e7o. #CompromissoJangoFilho #QuemGostaDoBrasilVota54", "1381": "Em entrevista \u00e0 Globo Minas, reafirmei um dos nossos compromissos com a popula\u00e7\u00e3o: reestatizar a Vale e interromper as privatiza\u00e7\u00f5es em curso. A gest\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 pior que a gest\u00e3o privada, como pregam, erroneamente, os neoliberais. Uma prova disso \u00e9 que a privatiza\u00e7\u00e3o da Vale gerou o pior desastre socioambiental do Brasil com o rompimento da barragem de Mariana. #JangoFilhoemMinas #QuemGostaDoBrasilVota54", "1382": "Obrigado a todos que fortaleceram nossa caminhada, hoje, em Bras\u00edlia. Distribuir renda, superar a crise e desenvolver o Brasil. Esse \u00e9 o nosso lema. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoemBras\u00edlia #QuemGostadoBrasilVota54", "1383": "Hoje estivemos em Bras\u00edlia com Jos\u00e9 Calixto Ramos, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Ind\u00fastria (CNTI), apresentando as propostas de governo do Partido P\u00e1tria Livre. Em nome do PPL e dos candidatos a senador e a deputada federal do Distrito Federal, respectivamente, Jo\u00e3o Pedro Ferraz e Ver\u00f4nica Fialho, nosso muito obrigado pela recep\u00e7\u00e3o e debate produtivo. #JangoFilhonaCNTI #BastidoresdeBras\u00edlia Fotos: Vicente Goulart", "1384": "Acompanhem nossa agenda de amanh\u00e3, em Bras\u00edlia.", "1385": "Em nome do povo, em nome da P\u00e1tria Livre. Hoje e sempre, Jo\u00e3o Goulart. #DePaiPraFilho #JangoFilhoPresidente", "1386": "Vamos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 integrar os \u00f3rg\u00e3os policiais entre os tr\u00eas n\u00edveis da federa\u00e7\u00e3o; instituir em n\u00edvel nacional, regional, estadual e municipal, mediante pacto, comit\u00eas gestores de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social; apoiar a cria\u00e7\u00e3o e funcionamento de conselhos comunit\u00e1rios de seguran\u00e7a para dar voz \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Para enfrentar a fal\u00eancia do sistema penitenci\u00e1rio, adotaremos tanto medidas para combater fac\u00e7\u00f5es criminosas que controlam as unidades prisionais quanto para ressocializar os presos, acabando com a superlota\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria. Valorizar o trabalho dos agentes carcer\u00e1rios e policiais ser\u00e1 outra medida tomada. Mas o combate ao crime organizado s\u00f3 ser\u00e1 eficaz se evitarmos que a juventude da periferia se transforme em soldados do narcotr\u00e1fico. Para isso realizaremos um amplo trabalho preventivo, com a efetiva presen\u00e7a do Estado nas comunidades de periferia, proporcionando trabalho, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e lazer. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "1387": "N\u00e3o existe nada pior que uma m\u00e3e e um pai de fam\u00edlia acordarem de manh\u00e3 e n\u00e3o saberem como v\u00e3o alimentar os seus filhos por falta de trabalho. N\u00f3s vamos recuperar a credibilidade para o Brasil voltar a crescer e gerar empregos. #Marina18", "1388": NaN, "1389": "Marina Silva Presidente 18 em Salvador | Plano Inclinado - Bairro da Liberdade", "1390": "180 dias desse crime b\u00e1rbaro e as perguntas continuam sem resposta no pa\u00eds da impunidade. Marielle, presente!", "1391": "Acompanhe a agenda de Marina em Salvador. #Marina18", "1392": "Alcan\u00e7amos mais uma meta! Podemos mudar o Brasil com o apoio de milhares de brasileiros e brasileiras! Doe para a campanha e nos ajude a equilibrar a disputa eleitoral: www.doemarina.com.br #Marina18", "1393": "Vamos equilibrar esse jogo, @?! N\u00e3o \u00e9 segredo pra ningu\u00e9m que a campanha da Marina \u00e9 o \"primo pobre\" dessas elei\u00e7\u00f5es! Por isso estamos organizando o Doe Marina Ao Vivo, um evento onde voc\u00ea faz a mudan\u00e7a! Afinal, como j\u00e1 diria o Dudu (Eduardo Jorge), uma nova forma de fazer pol\u00edtica nasce de uma nova forma de financiar as campanhas. O Doe Marina Ao Vivo \u00e9 um evento de arrecada\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 transmitido na p\u00e1gina oficial de Marina Silva! Teremos diversas atra\u00e7\u00f5es como bate papo com Eduardo Jorge, conversas com artistas, personalidades e com volunt\u00e1rios do movimento @SomosMarina! QUER PARTICIPAR? -> Assista a transmiss\u00e3o ao vivo -> Doe para a campanha -> Conven\u00e7a seus amigos e familiares a doarem -> Convide seus amigos para a live -> Compartilhe o link da live QUANDO? Amanh\u00e3, 11.setembro A partir das 14h ONDE? facebook.com/marinasilva:=:http://www.facebook.com/MARINASILVA.oficial Voc\u00ea sabia que Marina Silva n\u00e3o concorda com um Fundo Eleitoral bilion\u00e1rio e acredita que \u00e9 poss\u00edvel fazer campanha com muitos doando o que podem ao inv\u00e9s de poucos doando o que querem? S\u00f3 para ter uma ideia, se cada eleitor da Marina doasse R$ 10 n\u00e3o seria necess\u00e1rio um centavo a mais para financiar a campanha!", "1394": "Hoje estive na APAE, em Salvador, para reafirmar meu compromisso em combater toda forma de exclus\u00e3o de deficientes. Como professora, eu entendo que n\u00e3o h\u00e1 como desenvolver uma sociedade justa sem educa\u00e7\u00e3o inclusiva e de qualidade para todos. #Marina18 Fotos: Leo Cabral", "1395": "Vera re\u00fane e debate reforma trabalhista e terceiriza\u00e7\u00e3o com a diretoria do Sindicato dos Trabalhadores Qu\u00edmicos de Vinhedo. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1396": "SAIU NA IMPRENSA | Vera defende redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho, sem redu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios, como medida para gerar empregos.", "1397": "Hoje Vera realiza atividades de campanha em Campinas e Vinhedo. Neste momento, concede entrevista na R\u00e1dio CBN Campinas. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1398": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a f\u00e1brica Guararapes, em Natal. Fotos: Orlando Brito", "1399": "A\u00e9cio Neves foi recebido com festa, na noite de hoje, em Pombal, na Para\u00edba. #MudaBrasil Fotos: Igo Estrela", "1400": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica com transpar\u00eancia e verdade! Assista ao segundo programa de A\u00e9cio Neves transmitido na TV e conte aqui se voc\u00ea gostou! #MudaBrasil #A\u00e9cioNaTV", "1401": "Bem-vindo, povo brasileiro! Voc\u00ea que quer dar um jeito, tirar esse n\u00f3 do peito, pra mudar, pra fazer, pra crescer, pra somar, pode vir, voc\u00ea \u00e9 bem-vindo! Vamos compartilhar esse convite! #MudaBrasil", "1402": "Com Lula e Dilma, o Brasil abriu os aeroportos para todos! Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "1403": "Assista ao programa da #DilmaNaTV de hoje! Tem transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco, infraestrutura, energia e muito mais! Gostou e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o curta e compartilhe! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "1404": "Obras monumentais no Nordeste capazes de combater os efeitos da seca! A principal delas? O Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco: a maior da nossa hist\u00f3ria e vai beneficiar 12 milh\u00f5es de pessoas! Assista!", "1405": "DILMA NO R\u00c1DIO Ou\u00e7a o programa eleitoral no r\u00e1dio de hoje (21), que falou sobre as mudan\u00e7as que aconteceram no Brasil nos \u00faltimos 12 anos! O destaque foi o aumento das oportunidades, com a cria\u00e7\u00e3o de 20 milh\u00f5es de emprego e a ascens\u00e3o de 42 milh\u00f5es de brasileiros \u00e0 classe m\u00e9dia! \"O Brasil conseguiu duas coisas important\u00edssimas: evitou que a crise internacional entrasse porta a dentro da casa dos brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu o grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo Lula\", lembrou Dilma.", "1406": " #DilmaNaTV Durante muito tempo se falou na integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco, e nada foi feito. Agora, essa obra caminha do sonho \u00e0 realidade. Leia mais em www.dilma.com.br", "1407": "A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula visitaram hoje (21), em Pernambuco, as obras da Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco. Este Projeto \u00e9 a mais relevante iniciativa do governo federal para garantir a seguran\u00e7a h\u00eddrica do Nordeste.", "1408": "#DilmaNaTV Mesmo sob o fogo cruzado de uma das mais graves e profundas crises econ\u00f4micas dos \u00faltimos 100 anos, o governo Dilma vem crescendo acima do resto do mundo, o processo de redu\u00e7\u00e3o de desigualdades sociais se intensificou e o desemprego atingiu as menores taxas de sua hist\u00f3ria (5%). Hoje, 75% da popula\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 nas classes A, B e C (contra 45% em 2002, \u00faltimo ano do governo FHC). Mais: a popula\u00e7\u00e3o nas classes D e E recuou de 55% em 2002 para 25% neste ano. Leia mais em www.dilma.com.br", "1409": "Nosso Momento entrevista o candidato ao cargo de Presidente da Rep\u00fablica pelo PSDC Eymael ", "1410": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. #Equipe50", "1411": "A Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL recebeu apoios de intelectuais e ativistas de mais de 20 pa\u00edses \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia. Confira o manifesto e as assinaturas! #Equipe50", "1412": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, tem encontro marcado com o ator, roteirista e poeta, Greg\u00f3rio Duvivier, nesta sexta-feira (22) \u00e0s 18h, em S\u00e3o Paulo. O jovem artista \u00e9 um dos criadores do maior fen\u00f4meno recente do humor brasileiro, o Porta dos Fundos, e assina uma coluna semanal na Folha de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-gregorio-duvivier-se-encontram-em-sao-paulo-nesta-sexta-22/ #Equipe50", "1413": "\u201cTemos dito com muita clareza que n\u00f3s n\u00e3o vamos governar para todos. Quem diz que vai governar para todos acaba governando para os mesmos de sempre, para as elites, para os banqueiros, para os grandes financiadores das campanhas e para o mercado financeiro. N\u00f3s vamos governar para a maioria do povo\u201d, disse Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/na-periferia-de-belem-luciana-genro-afirma-que-vai-contrariar-interesses-e-governar-para-a-maioria-do-povo/ #Equipe50", "1414": "Foto: Guilherme Prado", "1415": NaN, "1416": "Perdeu nosso 2\u00ba programa eleitoral (com Marcelo Freixo) que acabou de passar na TV? Assista aqui e comente o que achou! #Equipe50", "1417": "Vamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. Assista ao programa de TV da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil exibido na tarde desta quinta-feira. #EueMarina40", "1418": "Voc\u00ea que perdeu a entrevista do Pastor Everaldo no Estad\u00e3o, aproveite para assistir ao bate-papo na \u00edntegra. Confira!", "1419": "SECTARISMO ECON\u00d4MICO \u2013 VON MISES E SEUS PROS\u00c9LITOS http://wp.me/p18tzC-hw", "1420": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Em Bel\u00e9m, Z\u00e9 Maria faz campanha nos canteiros de obra pela manh\u00e3 para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da constru\u00e7\u00e3o civil. \"Olha s\u00f3 gente eu n\u00e3o vou ficar aqui falando pra voc\u00eas sobre a situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a vida do trabalhador hoje. Como ta a situa\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio, como ta a situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica, da educa\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a p\u00fablica. Essa \u00e9 a nossa a vida e a gente sabe que o pa\u00eds est\u00e1 assim. Mas eu queria conversar com voc\u00eas o por qu\u00ea do pa\u00eds est\u00e1 assim. N\u00f3s vivemos num pa\u00eds muito rico. E se voc\u00eas prestarem aten\u00e7\u00e3o no notici\u00e1rio, v\u00e3o ver que as autoridades vivem se gabando que o nosso pa\u00eds \u00e9 a sexta maior economia do mundo, ou seja, o sexto pa\u00eds mais rico do mundo. Como \u00e9 que num pa\u00eds t\u00e3o rico como \u00e9 o Brasil, o povo \u00e9 obrigado a viver de forma t\u00e3o prec\u00e1ria como n\u00f3s vivemos. O Par\u00e1 \u00e9 uma boa express\u00e3o de como n\u00f3s vivemos em nosso pais. O Par\u00e1 tem terras ricas em min\u00e9rio e ricas para planta\u00e7\u00e3o. O Par\u00e1 tem uma das maiores produ\u00e7\u00f5es de carne de pa\u00eds. Mas por que, que isso n\u00e3o gera uma qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o? Porque n\u00e3o h\u00e1 interesse. O interesse das empresas \u00e9 explorar de forma desordenada e depois mandar todo o lucro pra fora do pa\u00eds\", argumenta o candidato do PSTU, tamb\u00e9m oper\u00e1rio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1421": "#Z\u00e9naImprensa l Em campanha no Par\u00e1, Z\u00e9 Maria conversa com oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil nos canteiros de obra. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1422": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria denunciou a tentativa das grandes empresas, com o apoio dos governos, de jogar a conta da crise nas costas dos trabalhadores enquanto remete rios de dinheiro para o exterior. Perdeu o PSTU na TV? Assista aqui e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1423": "#Z\u00e9naImprensa l Foi ao ar no Jornal Nacional desta quinta-feira uma entrevista com Z\u00e9 Maria de apenas 40 segundos, enquanto outros candidatos podem falar durante 15 minutos ao vivo na bancada do telejornal. Fica evidente o boicote dos grandes ve\u00edculos de m\u00eddia \u00e0 candidatura do PSTU. Ao contr\u00e1rio do que disse a jornalista, \u00e9 imposs\u00edvel apresentar \"as principais propostas\" nesses poucos segundos, mas Z\u00e9 Maria utilizou o tempo para denunciar o mecanismo da d\u00edvida externa e interna e defender o seu n\u00e3o pagamento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. Confira #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/jose-maria-e-entrevistado-no-jornal-nacional/3579713/:=:http://globoplay.globo.com/v/3579713/ ", "1424": "Em Marab\u00e1 (PA), Z\u00e9 Maria defende a reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale e a estatiza\u00e7\u00e3o das multinacionais que exploram a riqueza do Estado! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1425": " as manifesta\u00e7\u00f5es de junho de 2013 foram maiores do que qualquer partido sindicato a entidade foi a for\u00e7a do povo que se expressou e n\u00e3o era s\u00f3 por 20 centavos algo que parecia imposs\u00edvel aconteceu os pol\u00edticos do sistema ficaram com medo prometeram e como sempre n\u00e3", "1426": "o cumpriram agora querem usar as elei\u00e7\u00f5es para manter tudo como est\u00e1 n\u00f3s queremos mais direitos e volta eu sou marcelo freixo a presid\u00eancia vou votar no senado genro 50 pessoal eu sou luciana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal conto com voc\u00ea muito obrigada a", "1427": " despedida eduardo foi inequ\u00edvoca e emocionante demonstra\u00e7\u00e3o de amor e de respeito a um pol\u00edtico eduardo se revelou em sua morte os brasileiros passaram a conhec\u00ea-lo e conhecendo admirar o que foi aut\u00eantico no exerc\u00edcio de sua vida p\u00fablica e o quanto o pol\u00edtico espelhava o home", "1428": "m \u00edntegro carinhoso e se realizava em melhorar a vida das pessoas nosso destino comum est\u00e1 tra\u00e7ado no legado de eduardo nossa palavra de ordem neste momento \u00e9 cresce cresce a imaturidade pol\u00edtica crescer na escuta de nosso povo e na disposi\u00e7\u00e3o para servir vi com muita emo\u00e7\u00e3o pr", "1429": "imeiro programa de tv quer\u00edamos levar o a me tocou profundamente a imagem do abra\u00e7o que nos deus sem eduardo temos hoje o que sempre nos unir tudo aquilo que fizemos juntos \u00e9 o que faremos daqui para frente o programa em si mesmo o pacto selado o acordo maior que nos julho a ge", "1430": "nte falava eu vou de eduardo marini agora bem \u00e9 a sociedade brasileira e n\u00f3s exato a todos enfim que saiamos do trauma da perda de e doado dispostos a nos entendermos para levar adiante nossa miss\u00e3o perdemos isto a ele e ao povo brasileiro n\u00e3o vamos desistir do brasil agora \u00e9", "1431": " perceber voc\u00ea vai ver nesse hor\u00e1rio eleitoral candidatos tentando de convencer que s\u00e3o favor\u00e1veis \u00e0 educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade o transporte governistas dizendo que tudo est\u00e1 \u00f3timo no pa\u00eds oportunista da oposi\u00e7\u00e3o falando que o pa\u00eds vai virar o caos se eles n\u00e3o forem eleitos o pcb diferente desses pol\u00edticos profissionais quer discutir o brasil com vo", "1432": "c\u00eas e nas ra\u00edzes de nossos problemas e apresentar propostas para mudar de fato este pa\u00eds para n\u00f3s do perceber a causa dos nossos problemas \u00e9 a sociedade capitalista em mudan\u00e7a pra valer tem que apontar para uma alternativa socialista nestas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o basta querer mudar \u00e9 preciso mudar na dire\u00e7\u00e3o certa eu voto mauro iasi 21 agora \u00e9 o ps", "1433": " construir nas lutas dos trabalhadores e as empresas lucram muito 16 bilh\u00f5es em benef\u00edcios fiscais \u00e0s montadoras enviaram mais de 30 bilh\u00f5es para o exterior agora os patr\u00f5es jogam a crise para os trabalhadores com arrocho e demiss\u00f5es depois das elei\u00e7\u00f5es vai piorar com o aumento de pre\u00e7os e juros os trabalhadores n\u00e3o podem pagar pela crise \u00e9 preciso", "1434": " parar a remessa de lucros para o exterior reduzir a jornada de trabalho sem reduzir sal\u00e1rios garantir estabilidade no emprego e estatizar as empresas que demitirem para isso \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e os grandes empres\u00e1rios o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16.0 maria presidente pstu 16", "1435": " a\u00e9cio presidente meu nome \u00e9 a\u00e9cio neves eu nasci em belo horizonte minas gerais tenho 54 anos sou casado e pai de tr\u00eas filhos gabriela e julie bernado eu tive a felicidade de passar a minha inf\u00e2ncia uma boa parte da minha juventude em s\u00e3o jo\u00e3o del rei s\u00e3o jo\u00e3o de tiradentes onde tantas hist\u00f3rias e muito cedo eu aprendi a respeitar a obra pol\u00edtica de homens como juscelino kubischek por exemplo e sempre todos os instantes ao lado do meu av\u00f4 tancredo que junto com meu pai foram os meus dois grandes exemplos de vida exemplos li\u00e7\u00f5es e valores que eu levarei sempre comigo a este \u00e9 senador formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara e duas vezes governador de minas gerais eu acredito na pol\u00edtica como instrumento para melhorar de verdade a vida das pessoas e is", "1436": "so \u00e9 poss\u00edvel mas s\u00f3 acontece quando ela \u00e9 feita com \u00e9tica e \u00e9 feita com seriedade na presid\u00eancia da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos pol\u00edticos para crimes comuns que governa o primeiro tem obriga\u00e7\u00e3o de fazer mais do que falar mas tamb\u00e9m \u00e9 preciso ter atitude ter lideran\u00e7a coragem pra fazer o que \u00e9 necess\u00e1rio coragem para melhorar a qualidade da sa\u00fade coragem para levar mais seguran\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias para melhorar a educa\u00e7\u00e3o para melhorar a qualidade do transporte p\u00fablico coragem para fazer diferente minas gerais \u00e9 um estado maior que a alemanha ea inglaterra juntas t\u00eam o maior n\u00famero de munic\u00edpios do brasil s\u00e3o 853 mas quando a\u00e9cio assumiu o governo em minas encontrou um estado em extrema dificuldade a situa\u00e7\u00e3o de minas era grav\u00edssima n\u00f3s ", "1437": "n\u00e3o t\u00ednhamos no in\u00edcio e eu sequer para pagar os sal\u00e1rios portanto \u00e9 preciso agir r\u00e1pido para resgatar primeiro a confian\u00e7a das pessoas no governo em segundo lugar a confian\u00e7a das pessoas no seu pr\u00f3prio futuro numa gest\u00e3o corajosa a\u00e9cio diminuiu o n\u00famero de secretarias eliminam cargos e privil\u00e9gios para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade eu n\u00e3o fiz um governo de um partido de uma alian\u00e7a de partidos o fim do governo com as melhores cabe\u00e7as com todos aqueles que tinham contribui\u00e7\u00e3o a dar e fizemos algo in\u00e9dito no brasil estabelecemos metas para todas as \u00e1reas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica alcan\u00e7ou a meta estabelecida todos os servidores envolvidos recebiam b\u00f4nus no final do ano com s em menos de dois anos - voltou a crescer e foi um estado do sudeste que teve o m", "1438": "aior aumento na participa\u00e7\u00e3o do pib nacional minas recuperou a confian\u00e7a atraiu novas empresas e reduziu o desemprego cresceram tamb\u00e9m as oportunidades ea qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o grave n\u00f3s n\u00e3o pod\u00edamos estabelecer v\u00e1rias prioridades que estabeleci uma educa\u00e7\u00e3o e com apoio dos professores e dos servidores n\u00f3s estabelecemos metas para todas as regi\u00f5es do estado o aluno aprendeu mais todas as pessoas envolvidas ganhavam mais segundo o governo federal \u00e0s crian\u00e7as de minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e desde o in\u00edcio em minas eu dizia o seguinte olha vamos gastar cada vez menos com a estrutura do estado para podemos gastar cada vez mais com as pessoas deu certo a\u00e9cio foi eleito v\u00e1rias vezes o melhor governador do brasil e terminou seu se", "1439": "gundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o eu sou um homem de f\u00e9 tenho f\u00e9 em primeiro lugar em deus mas eu tamb\u00e9m tenho f\u00e9 no amanh\u00e3 o futuro eu tenho f\u00e9 na for\u00e7a do brasileiro para superar as suas dificuldades e vencer na vida porque quem constr\u00f3i o seu futuro \u00e9 voc\u00ea \u00e9 voc\u00ea com seu estudo o seu trabalho com o suor de todos os dias o governo tem que ser o parceiro o parceiro que vai permitir uma qualifica\u00e7\u00e3o cada vez melhor vai te oferecer servi\u00e7os p\u00fablicos de melhor qualidade e vai fazer o brasil crescer porque s\u00f3 crescendo e n\u00f3s vamos gerar empregos e tudo isso \u00e9 poss\u00edvel quando voc\u00ea tem um governo que com dec\u00eancia e com efici\u00eancia e esse \u00e9 o nosso jeito de governar voc\u00ea viu beleza bem vindo enfim voc\u00ea que n\u00e3o tem certeza \u00e9 bem vindo efe aia/an a a\u00e9cio bem vinho a\u00e9cio", "1440": " mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura a quantidade de concreto suficiente para construir 48 maracan\u00e3 a escava\u00e7\u00e3o de rochas maior que a do canal do panam\u00e1 muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que querem esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar nem m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 m", "1441": "ilh\u00f5es de resid\u00eancias com 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 quando eu penso uma obra desse tamanh\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o seu grande porte o que mais me impressiona nem que mais me alegra \u00e9 assim o tamanho do benef\u00edcio que ela vai causar na vida das pessoas esta obra vai trazer do \u00e1lbum logo luz el\u00e9trica para milh\u00f5es de brasileiros em todo o pa\u00eds isso \u00e9 o que mais importa dilma tamb\u00e9m deixou para tr\u00e1s o abandono de teclas que tanto prejudicou nossas ferrovias rodovias e portos dilma j\u00e1 construiu e ampliou mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias duplicou e criou tr\u00eas mil e tr\u00eas quil\u00f4metros de rodovias e est\u00e1 modernizando e 18 portos mas nisso dilma est\u00e1 integrando todas essas modalidades de transporte no projeto log\u00edstico que vai encurtar dist\u00e2ncias entre os centros que produzem ", "1442": "os que consomem e os que exportam assim vai agilizar e reduzir os custos com o escoamento de produtos e gerar milhares de empregos e dar um novo impulso \u00e0 economia o brasil compete a cada 100 investir em suas ferrovias este trecho da antiga norte sul por exemplo ficou sete anos esperando para ser conclu\u00eddo isso causou grandes preju\u00edzos ao pa\u00eds e aos nossos produtores estamos recuperando esse tempo perdido conclu\u00edmos antiga norsul outros dois mil e quinhentos quil\u00f4metros est\u00e3o em obras e 4 mil em processo de concess\u00e3o ou seja o brasil vai voltar a andar nos trilhos reduzindo custos e ganhando tempo e seguran\u00e7a no transporte de sua produ\u00e7\u00e3o dilma est\u00e1 fazendo tudo isso e ainda mais o pr\u00e9 sal por exemplo se tornou uma realidade e com ele dilma est\u00e1 deixando o brasil pronto com uma nova era de desenvolvimento social e econ\u00f4mico em 2007 a petrobras desco", "1443": "briu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo no pr\u00e9 sal em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficassem em poder do povo brasileiro em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal o campo deles este ano de uma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra desses campos vamos produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu o rei e um trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade e isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com os brasileiros fiz um self com ", "1444": "dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br meus amigos e meus amigos e eu tenho certeza que voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 frio preso com tanta coisa que \u00e9 de uma vez que voc\u00ea n\u00e3o sabia garanto que voc\u00ea vai ficar ainda mais esta campanha vai servir exatamente pra isso pra voc\u00ea ver como certo empresa gosta mais de fazer pol\u00edtica do que informar bem como falc\u00e3o consegue falar mal e \u00e9 capaz de esconder obras fundamentais que est\u00e3o transformando o brasil \u00e9 por isso que a gente diz que na minha primeira campanha a esperan\u00e7a venceu o medo e nesta data uma a verdade vai vencer a mentira dilma enfrentou uma tremenda crise mundial assegurou o touro \u00e0 unha e fez muita coisa muita mesmo avan\u00e7ou com os programas que eu deixei e fez muita coisa nova ela s\u00f3 consigo isso porque foi o governo de cuba unidade porque continuou e melhorou muita coisa que come\u00e7am", "1445": "os juntos quando eu era presidente e ela era ministra dilma continuou a mudar o brasil enfrentando as piores dificuldades que o protetor grupos t\u00e9cnicos e uma das piores campanhas negativas de certa empresa que se transformou no principal partido de oposi\u00e7\u00e3o ela enfrentou e venceu tudo isso sem chiar sem se queixar sem se fazer de v\u00edtima por isso ela est\u00e1 mais forte mais madura e mais experiente por isso eu lhe pe\u00e7o n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a par\u00e1 n\u00e3o deixe o brasil \u00e9 por ter feito tudo isso e n\u00e3o ter se esquecido de cuidar da educa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e do bem estar dos brasileiros que dilma est\u00e1 construindo um novo ciclo de desenvolvimento para o brasil \u00e9 por isso que uma parte do futuro j\u00e1 come\u00e7ou e outra j\u00e1 t\u00eam suas sementes bem implantados voc\u00ea vai perceber isso cada vez mais durante esta campanha mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a pior", "1446": " presidente de uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro o brasil perdeu durante anos o tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras no mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culo ser dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado com dilma cada \u00e1rea fundamental para o desenvolvimento \u00e9 tratada de forma global e integrado isso ocorre ", "1447": "no setor el\u00e9trico no setor de ferrovias rodovias e hidrovias ou no setor h\u00eddrico e com um planejamento meticuloso sempre chegam do conjunto das coisas de uma fez avan\u00e7ar um grande trabalho de lula concluiu consolidou e ampliou obras em todo brasil abrindo as portas para um novo ciclo de desenvolvimento o brasil de antes n\u00e3o tinha obras suficientes nem planejadas capazes de combater os efeitos da seca no nordeste o lula e dilma a sua potente dilma nem lisandro obras monumentais do nordeste como a doutora do pajero a eterna p\u00fablico e o ch\u00e3o e um cintur\u00e3o das \u00e1guas no cear\u00e1 o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra a\u00ed toda parte do semi\u00e1rido h\u00e1 uma grande obra j\u00e1 pronta ou em andamento como a adutora do algod\u00e3o na bahia a adutora do s\u00e3o francisco em sergipe o canal do sert\u00e3o alagoano e alagoas os sistemas a dores de piaus e boca no piau\u00ed as vertentes litor\u00e2neas na para\u00edba q", "1448": "ue os sistemas do alto oeste do serid\u00f3 no rio grande do norte mas a principal dessas obras \u00e9 o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco s\u00e3o dois canais o eixo norte com 260 quil\u00f4metros eo eixo leste com 217 quil\u00f4metros que v\u00e3o levar \u00e1gua \u00e0s regi\u00f5es mais secas de pernambuco cear\u00e1 para\u00edba e rio grande do norte beneficiando 12 milh\u00f5es de pessoas em 391 munic\u00edpios o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco \u00e9 a maior obra h\u00eddrica j\u00e1 realizada na nossa hist\u00f3ria e uma das 50 maiores do mundo o que vai sair daqui vai beijar c\u00e1 muito ch\u00e3o seco mas principalmente vai ligar de esperan\u00e7a e secar muita l\u00e1grima dos nordestinos na \u00e1rea de energia temos outro exemplo dos desafios que dilma vem enfrentando e vencendo antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outras tivessem feito antes com dilma isso mudou todas as regi\u00f5es do", "1449": " pa\u00eds foram integradas pelo signo uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma e cantou 2010 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equivalente a metade da circunfer\u00eancia planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas telas instaladas a\u00ed para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a torre \u00e9 uma obra simplesmente espetacular dilma tamb\u00e9m est\u00e1 aumentando a oferta de energia em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds para isso vem construindo tr\u00eas das maiores hidrel\u00e9tricas da nossa hist\u00f3ria jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram suas primeiras turbinas e belo monte no rio xingu no par\u00e1 belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no", "1450": " do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo o atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil \u00e9 vivemos uma \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta houve investimentos que o crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais de 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade", "1451": " para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria para rejeitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente 28", "1452": " hospitais meses para consultas e exames como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida honrando direito de sua fam\u00edlia ter uma sa\u00fade p\u00fablica digna da na\u00e7\u00e3o l\u00edder que queremos goi\u00e1s est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1453": " patriotas a for\u00e7a das grandes na\u00e7\u00f5es est\u00e1 no respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o a sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do estado est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o mas o dever n\u00e3o \u00e9 cumprido direito desrespeitado sa\u00fade p\u00fablica desumana homens e mulheres amontoados em corredores dos", "1454": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democ", "1455": "r\u00e1tico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "1456": " everaldo \u00e9 como um filho para mim \u00e9 competente e transparente e s\u00e9ria para presidente everaldo 20 sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendeu a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil como fam\u00edlias forte ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso ", "1457": "dentro de casa e os bandidos soltos na rua quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a ea alegria de viver vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio de passar e tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao cidad\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o", "1458": " presidente da ami parte do partido verde enquanto partido verde prop\u00f4s que eu fosse candidato a presidente vi que no pr\u00f3prio partido encontraria a companhia ideal para exercer a pol\u00edtica que queremos e podemos fazer n\u00e3o se faz pol\u00edtica sozinho ela deve ser sempre a arte do encontro por\u00e9m nessa casa a igreja \u00e9 meu padrinho \u00e9 porque sua es", "1459": "trutura a 40 eu n\u00e3o vou vai sair e vou trabalhar pra isso eo parque n\u00e3o tem nada tenho a felicidade de ter nessa nossa campanha a professora c\u00e9lia sacramento a vice prefeita de salvador n\u00e3o sei que j\u00e1 votou no pv e acreditou na possibilidade da constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade melhor vote mais uma vez no partido verde sal agente eduardo jorge", "1460": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1461": "Conhe\u00e7a o trabalho do Instituto Nina Rosa e a campanha \u201cEnt\u00e3o, voc\u00ea ama os animais?\u201d. Vamos apoiar os projetos em prol da compaix\u00e3o a todas as esp\u00e9cies. http://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals:=:https://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals", "1462": NaN, "1463": NaN, "1464": NaN, "1465": "Bom dia! Hoje Luciana continua a grava\u00e7\u00e3o de seus programas de TV, em Porto Alegre. Acompanhe a agenda da campanha no site! www.lucianagenro.com.br:=:http://lucianagenro.com.br/ #Agenda #Equipe50 ", "1466": "Amanh\u00e3, quinta-feira, acontece a plen\u00e1ria de lan\u00e7amento das candidaturas da Frente de Esquerda, formada pelo PSOL e PSTU, em S\u00e3o Paulo: Gilberto Maringoni para governador de SP (Professora Hildete Vice), e Ana Luiza para senadora.", "1467": "Entrevista de Luciana Genro no Jornal Destak: \"Entendemos que o direito \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser tratados como mercadorias, n\u00e3o podem ser submetidos a essa l\u00f3gica de que quem tem dinheiro recebe, quem n\u00e3o tem n\u00e3o recebe. O caso do transporte \u00e9 outro que est\u00e1 submetido a essa l\u00f3gica da mercadoria. A luta pela tarifa zero no transporte p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 uma utopia, \u00e9 poss\u00edvel implantar tarifa zero e o transporte ser visto como direito b\u00e1sico.\" #Equipe50", "1468": NaN, "1469": "#UnidosPeloBrasil | Casal de Belo Horizonte instala a primeira Casa de Eduardo e Marina do pa\u00eds. Fa\u00e7a de sua casa uma casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar ", "1470": "Em depoimento emocionado, Eduardo Campos lamenta a morte do escritor Ariano Suassuna, seu amigo pessoal e uma refer\u00eancia que carregar\u00e1 para sempre - http://mudan.do/1rC9hOm", "1471": "'Eu acho que este \u00e9 o s\u00e9culo das mulheres, sem sombra de d\u00favida. As mulheres t\u00eam uma capacidade muito maior do cuidado com as rela\u00e7\u00f5es. Eu acho que este \u00e9 o momento de fortalecer os la\u00e7os dos homens consigo mesmo, dos homens uns com os outros, dos homens com a natureza.\u2019", "1472": "Veja porque o Pastor Silas Malafaia declara seu voto para o Pastor Everaldo. ", "1473": "O Deputado Federal, Edmar Arruda, tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo. Assista o v\u00eddeo e compartilhe, assim como ele, o seu apoio ao nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. ", "1474": "Um dia aben\u00e7oado \u00e0 toda familia brasileira. #F\u00e9noBrasil", "1475": "O Bispo Manoel Ferreira da Assembleia de Deus de Madureira - RJ, conhece nosso candidato Pastor Everaldo desde crian\u00e7a, e sabe de seus princ\u00edpios, car\u00e1ter e declara seu apoio nesse v\u00eddeo. Assista, compartilhe e junte-se a n\u00f3s nessa caminhada. #F\u00e9NoBrasil ", "1476": "O Pastor Everaldo esteve em Santa Catarina para participar da Conven\u00e7\u00e3o Nacional do Evangelho Quadrangular, e em Belo Horizonte, Minas Gerais na Conven\u00e7\u00e3o do PSC Nacional. O nosso presidenci\u00e1vel est\u00e1 viajando pelo pa\u00eds defendendo os valores da fam\u00edlia e caminhando por um novo Brasil! ", "1477": "GENOC\u00cdDIO EM GAZA http://wp.me/p18tzC-ej", "1478": "HABEAS CORPUS LIBERTA ATIVISTAS PRESOS NO RIO http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/23/justica-do-rio-suspende-prisao-de-23-ativistas.htm", "1479": "SOBRE UNIDADES DE PRONTO SOCORRO E EST\u00c1DIOS Todos os brasileiros puderam ver, nos meios de comunica\u00e7\u00e3o que, no dia de ontem, a dire\u00e7\u00e3o da Santa Casa de S\u00e3o Paulo maior e mais rica cidade do pa\u00eds - decidiu fechar as portas do Pronto Socorro do hospital. A alega\u00e7\u00e3o: falta de verbas. O fato tornou apenas mais evidente uma realidade que \u00e9 muito mais geral em nosso pa\u00eds. Hospitais e Pronto Socorros p\u00fablicos nas v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds j\u00e1 vivem uma situa\u00e7\u00e3o que, de fato, \u00e9 de pr\u00e9-fechamento, pois n\u00e3o atendem a popula\u00e7\u00e3o com um m\u00ednimo de dignidade (para n\u00e3o falar de qualidade...). Por si s\u00f3 este fato j\u00e1 \u00e9 express\u00e3o da trag\u00e9dia que atinge os servi\u00e7os p\u00fablicos que deveriam ser prestados aos trabalhadores e ao povo pobre do nosso pa\u00eds. Mas ele ganha contornos ainda mais revoltantes quando sabemos que os governos (federal, estaduais e municipais) acabam de gastar quase 40 bilh\u00f5es de reais com obras relacionadas \u00e0 Copa do Mundo. Infelizmente nos belos est\u00e1dios, cuja constru\u00e7\u00e3o ou reforma foi bancada em grande medida por recursos p\u00fablicos, n\u00e3o d\u00e1 para atender os mais de mil pacientes que eram atendidos antes no Pronto Socorro da Santa Casa, diariamente...", "1480": "#Z\u00e9naImprensa l Em declara\u00e7\u00e3o a Radio BandNwes, o candidato do PSTU defende as ocupa\u00e7\u00f5es de terra no Paran\u00e1 e apoia a luta do movimento contra o agroneg\u00f3cio. Escute o \u00e1udio no link da mat\u00e9ria. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1481": "OPERA\u00c7\u00c3O PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS AVAN\u00c7A NO RIO DE JANEIRO - AGORA ATACAM OS SINDICATOS Segue a opera\u00e7\u00e3o do governo do Rio, levada a cabo pelas pol\u00edcias do estado, para criminalizar as lutas e os movimentos sociais. V\u00e1rios jovens est\u00e3o presos neste momento. Outros est\u00e3o sendo procurados pela pol\u00edcia. Mais de uma vez j\u00e1 escrevemos neste espa\u00e7o que n\u00e3o temos acordo pol\u00edtico com a forma de luta adotada por estes jovens do Rio. N\u00e3o acreditamos que contribua para o avan\u00e7o da luta dos trabalhadores, pelo contr\u00e1rio, acaba sendo usado, como esta acontecendo neste momento, contra as lutas dos trabalhadores em geral. Mas n\u00e3o se pode aceitar a hipocrisia do governo do Rio e suas pol\u00edcias, nem as arbitrariedades e trucul\u00eancia que caracterizam estas pris\u00f5es. O ex-governador do Rio, Sergio Cabral depredou muito mais o patrim\u00f4nio p\u00fablico do Rio nas maracutaias que patrocinou com empresas privadas que prestam servi\u00e7o ao estado, do que tudo de que estes jovens s\u00e3o acusados. Por acaso ele est\u00e1 preso? E, n\u00e3o contentes com o espet\u00e1culo de trucul\u00eancia que patrocinou com as pris\u00f5es, a pol\u00edcia agora busca implicar sindicatos combativos do Rio (entre eles o SEPE e o Sindipetro/RJ) como financiadores de atos criminosos. Na verdade o objetivo de tudo isso \u00e9 tentar parar a luta dos trabalhadores e da juventude que buscam seus direitos. Por esta mesma raz\u00e3o, se somarmos os casos do Rio, de S\u00e3o Paulo e do rio Grande do Sul, temos centenas de jovens e trabalhadores implicados em inqu\u00e9ritos policiais e processos pelo simples fato de terem lutado em defesa de seus direitos. Por todas estas raz\u00f5es, \u00e9 de todos n\u00f3s a luta contra as pris\u00f5es ocorridas no Rio. \u00c9 a luta pela liberdade de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o que est\u00e1 em jogo. Violente \u00e9 a pol\u00edcia que reprime as mobiliza\u00e7\u00f5es populares e assassina pobres e negros na periferia das grandes cidades! Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos (do Rio e de S\u00e3o Paulo) e fim aos processos e inqu\u00e9ritos fraudulentos! Basta de viol\u00eancia policial e de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "1482": "FOI-SE ARIANO SUASSUNA Deixa uma contribui\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel para a cultura do nosso povo. Eu gostava muito dele. Acho \"O Auto da Compadecida\" uma coisa maravilhosa. Pena que pessoas assim tamb\u00e9m tenham de nos deixar um dia... Fica aqui minha homenagem ao homem e \u00e0 sua obra.", "1483": "SEGUE O MASSACRE DE PALESTINOS PELO EXERCITO ISRAELENSE NA FAIXA DE GAZA J\u00e1 passam de seis centenas o n\u00fameros de mortos, sendo mais de 130 crian\u00e7as, no massacre que vem sendo levado a cabo pelo exercito israelense contra o povo palestino na faixa de gaza. O rep\u00fadio que cresce em todo o mundo a este ato de pura barb\u00e1rie levou a que a pr\u00f3pria ONU adotasse uma resolu\u00e7\u00e3o na sua Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, em que condena a ofensiva israelense e pede investiga\u00e7\u00f5es sobre eventuais crimes de guerra que estejam sendo cometidos pelo Estado sionista. registre-se que os EUA, de Barack Obama, foi o \u00fanico pa\u00eds que votou contra a condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Israel. Trata-se de uma resolu\u00e7\u00e3o extremamente limitada frente ao quadro na regi\u00e3o, ainda muito aqu\u00e9m do que deveria e do que \u00e9 necess\u00e1rio. No Brasil, o governo da presidenta Dilma divulgou nota em que condena a ofensiva israelense e chama seu embaixador em Tel Aviv. Isto n\u00e3o basta. \u00c9 preciso parar o massacre, j\u00e1! E para isso \u00e9 preciso uma a\u00e7\u00e3o mais en\u00e9rgica por parte da ONU e dos demais pa\u00edses do mundo. O governo da presidenta Dilma, do PT, tem a obriga\u00e7\u00e3o moral de dar o exemplo e romper as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares que o Brasil mantem com Israel. Fim imediato ao massacre do povo palestino promovido por Israel!!!", "1484": "No dia 22 de julho, Z\u00e9 Maria apresentou sua candidatura para trabalhadoras e trabalhadores do Paran\u00e1. \"\"A esquerda socialista brasileira tem a obriga\u00e7\u00e3o de apresentar, na disputa eleitoral, uma alternativa da classe trabalhadora e socialista, e de lutar para ganhar para esta alternativa todos os trabalhadores e jovens que puder. Ganhar sim os seus votos, mas principalmente, ganh\u00e1-los para a luta em defesa de um Brasil para os trabalhadores\", destacou o candidato do PSTU.", "1485": "Na sabatina na CNI, e depois na entrevista coletiva \u00e0 imprensa, Alvaro Dias falou sobre a necessidade de se rever a pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras. \u201cUma empresa estatal deve trabalhar, primeiramente, para a na\u00e7\u00e3o e o consumidor brasileiro e, em segundo plano, ao seu principal acionista, a Uni\u00e3o\u201d, disse o senador. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1486": "Na entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina da CNI, Alvaro Dias afirmou que as reformas essenciais para o Pa\u00eds devem ser apresentadas nos primeiros dias de governo. Veja mais no v\u00eddeo.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1487": "E tem jeito melhor? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1488": "Na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias afirma que \u00e9 preciso melhorar o ambiente de neg\u00f3cios no Brasil.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "1489": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo.", "1490": "\"Estou peremptoriamente afirmando: se querem a converg\u00eancia do centro, que convirjam para essa proposta (do Podemos 19). N\u00f3s queremos coes\u00e3o tamb\u00e9m, e que se d\u00ea em torno de rompimento com esse sistema definido como balc\u00e3o de neg\u00f3cios e compromisso de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica que, certamente, \u00e9 o sonho de todos os brasileiros\". afirmou Alvaro Dias. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1491": "#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1492": "Site Antagonista destaca declara\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a aus\u00eancia de alguns candidatos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1493": "#JuntosPodemosMudarOBrasil #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1494": "Recursos, que beneficiam cinco munic\u00edpios, servir\u00e3o para compra de materiais e equipamentos e reforma e amplia\u00e7\u00e3o de complexo esportivo. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1495": "Sim, \u00e9 preciso melhorar a pol\u00edtica. #AlvaroDias", "1496": "Senador Alvaro Dias fala sobre seu projeto de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica aos membros da ACSP - Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo. Fotos: Luiz Wolff #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1497": "Voc\u00ea j\u00e1 votou na premia\u00e7\u00e3o do Congresso em Foco\u2753\ud83d\ude2f Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio de melhor senador. Apenas parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. \ud83d\ude0a \ud83d\udce3\ud83d\udce2 Se voc\u00ea acha que o senador Alvaro Dias merece ganhar o pr\u00eamio, vote e compartilhe. \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \u27a1\ufe0fClique no link para votar: https://bit.ly/2KmzssS #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1498": "Reportagem do jornal O Globo destaca declara\u00e7\u00e3o do senador Alvaro Dias de que, se for eleito, vai revogar o decreto atual em vigor que autoriza a Petrobras a reajustar diariamente os combust\u00edveis. Alvaro Dias disse, em entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina na CNI, que determinar\u00e1 que, antes do reajuste de pre\u00e7os, haja uma avalia\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1499": "Perder tempo pra qu\u00ea? \ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #N\u00e3oDesistiremos #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1500": "Na TV Gazeta, em plena Avenida Paulista, gravamos para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1501": "Texto elimina a obriga\u00e7\u00e3o do fundo de custear despesas com inscri\u00e7\u00e3o e cobran\u00e7a das d\u00edvidas, al\u00e9m de acabar com a equipara\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos do FGTS com o privil\u00e9gio dos cr\u00e9ditos trabalhistas. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1502": "\u201cS\u00f3 pode ter autoridade para dizer que vai cortar privil\u00e9gios de autoridades quem abriu m\u00e3o de seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios, como eu fiz\u201d, afirmou Alvaro Dias em palestra aos membros da Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "1503": "Senador Alvaro Dias gravou na Tv Gazeta para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. O programa vai ao ar no pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 23hs, ap\u00f3s o \u201cMesa Redonda\u201d. Fotos: Luiz Wolff #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1504": "O enxugamento das estruturas desnecess\u00e1rias do Estado brasileiro passa por uma redu\u00e7\u00e3o para cerca de 14 a 15 minist\u00e9rios e pela elimina\u00e7\u00e3o de todos os penduricalhos existentes, porque de nada adianta extinguir o ministro e n\u00e3o extinguir as despesas decorrentes da exist\u00eancia do minist\u00e9rio. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1505": "O BRASIL N\u00c3O SER\u00c1 MAIS O QUINTAL DA CHINA E DO EUA! CHEGA DE SER O PLAYGROUND VAMOS NOS TORNAR UMA NA\u00c7\u00c3O VOC\u00ca CR\u00ca NISSO?", "1506": "Ciro participa #aovivo na cidade de Assis (SP) de debate sobre o Brasil com empres\u00e1rios, prefeitos e vereadores do Vale do Paranapanema, em S\u00e3o Paulo.", "1507": "Parab\u00e9ns, Sobral!", "1508": "Ciro est\u00e1 #aovivo no Encontro Regional na CSB (Central dos Sindicatos Brasileiros) em Bauru-SP. A conversa ser\u00e1 sobre o tema \"Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda\".", "1509": "Acompanhe Ciro #aovivo em entrevista para Samuel Ferro, na TV Prev\u00ea, em Bauru (SP).", "1510": "Ey, Ey, Eymael, um Democrata Crist\u00e3o! Este Jingle, cada vez mais forte, mais forte, mais forte, ser\u00e1 cantado em todo Brasil, por milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros, como um hino de vit\u00f3ria!", "1511": "Recentemente, no Paran\u00e1, anunciamos diretrizes do nosso plano de governo para o agroneg\u00f3cio. O agro precisa de previsibilidade e confian\u00e7a para trabalhar. Com estabilidade econ\u00f4mica e maior continuidade nas pol\u00edticas p\u00fablicas, vamos dar melhores condi\u00e7\u00f5es para o setor! Se voc\u00ea tem alguma proposta para essa ou qualquer outra \u00e1rea do governo, envie sua ideia agora mesmo pelo site http://ideias.geraldoalckmin.com.br.", "1512": "Muito obrigado pelas palavras, Datena! Estamos juntos!", "1513": "Tive a honra de fazer nesta quinta-feira o pronunciamento de abertura da 49\u00aa Expo Agro de Governador Valadares, em Minas Gerais. O evento tem enorme import\u00e2ncia na regi\u00e3o do Vale do Rio Doce, que se destaca pela pecu\u00e1ria de corte e leite, sobretudo em pequenas propriedades. Minas Gerais \u00e9, inclusive, o maior produtor nacional de leite, com 27% da produ\u00e7\u00e3o brasileira. Lidera a produ\u00e7\u00e3o de caf\u00e9, com 55% da produ\u00e7\u00e3o nacional, e possui o 2\u00b0 maior rebanho bovino, com 23,6 milh\u00f5es de cabe\u00e7as, atr\u00e1s apenas do Mato Grosso. O estado \u00e9 tamb\u00e9m o 6\u00b0 maior produtor de gr\u00e3os do pa\u00eds e o que mais produz no Sudeste, com 14,7 milh\u00f5es de toneladas. Precisamos trabalhar muito para melhorar a infraestrutura em Minas Gerais. Assim, vamos facilitar o escoamento da produ\u00e7\u00e3o, estimular o desenvolvimento e gerar empregos. Antes o caf\u00e9 era em S\u00e3o Paulo, o leite era de Minas. Hoje Minas \u00e9 \"caf\u00e9 com leite\", no bom sentido! Por isso, recuperar o estado \u00e9 uma prioridade para a gente. Muito obrigado ao povo valadarense pela calorosa recep\u00e7\u00e3o. Seguimos viajando para ouvir as demandas de pessoas de todo o Brasil!", "1514": "Come\u00e7amos o dia hoje visitando a Ocupa\u00e7\u00e3o Mulheres Guerreiras do Vila Verde em Jo\u00e3o Pessoa, onde 240 fam\u00edlias ocuparam um condom\u00ednio do Minha Casa Minha Vida que ficou abandonado por mais de 2 anos sem que as obras fosse conclu\u00eddas. Organizado pelo Movimento Terra Livre, as fam\u00edlias resistem a uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse iminente e lutam pela moradia. Fotos: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie:=:https://financie.psol50.org.br/", "1515": "A nossa passagem por Natal foi excelente! encontramos com os apoiadores e apoiadoras da nossa pr\u00e9-campanha e apresentamos nossas propostas para o Brasil. Confira um pouco do que foi no v\u00eddeo feito pelo Davi Selton. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1516": "Defender a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto \u00e9 defender a vida das mulheres, al\u00e9m de ser uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 com elas, que diariamente sofrem com o machismo da nossa sociedade. #vamossemedo #boulosesonia #psol2018 Arte @o.ribs", "1517": "Confira como foi minha entrevista hoje para a Arapuan FM em Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba.", "1518": "Hoje vamos debater nossas propostas para as pessoas LGBTs. Quem participa da discuss\u00e3o \u00e9 a minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara l\u00e1 em Sergipe. Acompanhem! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1519": "Hoje encerro a caminhada desta semana pelo nordeste com chave de ouro! Estarei em Campina Grande, Para\u00edba, terra da minha querida m\u00e3e Ivete! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie", "1520": "Hoje visitei a Escola de Forma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do MST em Lagoa Seca, na Para\u00edba, onde conheci tamb\u00e9m novas formas de constru\u00e7\u00e3o feitas pelo movimento para abrigar as 4 mil fam\u00edlias de agricultores e agricultoras que est\u00e3o em acampamentos e assentamentos no estado. Excelente iniciativa que mostra a for\u00e7a dos movimentos populares no Brasil profundo e a import\u00e2ncia deles para mudar a vida das pessoas. Fotos: M\u00eddia NINJA #vamossemedo #boulosesonia #psol2018", "1521": "Sexta feira ser\u00e1 a festa da vit\u00f3ria de centenas de fam\u00edlias do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto em Santo Andr\u00e9! Orgulho de viver ao lado deste povo que sonha e luta! #DireitoSeConquista #Venceremos #MTST #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1522": "Em dia de agenda cheia, circulei pelo interior da Para\u00edba e revisitei lugares onde estive com minha m\u00e3e quando pequeno. Obrigado Paraiba, at\u00e9 a pr\u00f3xima! #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1523": "A juventude precisa viver e a juventude tamb\u00e9m precisa trabalhar. O s\u00e9timo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Desigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios aborda as nossas propostas para Juventude e Trabalho. Assista a mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser. #Juventude #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1524": "Estamos #AoVivo no programa Fala Para\u00edba na R\u00e1dio Tabajara.", "1525": "DIVERSIDADE IMPORTA! Sonia Bone Guajajara participa agora do debate de constru\u00e7\u00e3o das propostas LGBTs que ir\u00e3o constar no nosso programa. #AoVivo", "1526": "NORDESTE COM BOULOS E SONIA - Assista ao vivo o lan\u00e7amento do manifesto direto de Campina Grande (PB) #AoVIvo", "1527": "O aborto n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de querer, \u00e9 garantir direito \u00e0 vida, \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade que deve ser debatida sem tabus. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #Descriminaliza\u00e7\u00e3oDoAborto V\u00eddeo Quebrando o Tabu", "1528": "NORDESTE COM BOULOS & SONIA Debate aberto em pra\u00e7a p\u00fablica hoje em Campina Grande (PB) onde lan\u00e7aram um manifesto articulado com apoiadores dos estados do Nordeste. Obrigado a todas e todos nordestinos, essa regi\u00e3o incr\u00edvel que precisa de mais investimento e valoriza\u00e7\u00e3o. Fotos: M\u00eddia Ninja #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1529": "\u00c9 hora de colocar a m\u00e3o na massa junto com a gente! Os Grupos de A\u00e7\u00e3o do Vamos \u00e9 uma das formas como voc\u00ea pode colaborar. Cadastre-se na plataforma, monte seu grupo, inclua o n\u00famero da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha e dai \u00e9 s\u00f3 correr pro abra\u00e7o. Participe: http://vamoscomboulosesonia.com.br:=:https://vamoscomboulosesonia.com.br/ #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1530": "A nossa alian\u00e7a \u00e9 com o povo, com os movimentos sociais e com quem tem compromisso com um Brasil menos desigual. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1531": "Podemos construir um programa de economia juntos! As propostas que ser\u00e3o apresentadas nas elei\u00e7\u00f5es desse ano pela chapa Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara est\u00e3o sendo debatidas e constru\u00eddas coletivamente. Depois do ac\u00famulo do grupo de trabalho formado por especialistas convidados pela campanha, agora vamos abrir o debate p\u00fablico. A discuss\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 10 de junho, \u00e0s 19h na Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos. Participe, fa\u00e7a parte dessa constru\u00e7\u00e3o! #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1532": "Obrigado Bel\u00e9m! Passamos um \u00f3timo dia juntos. Levo comigo as ideias, as palavras de incentivo e a for\u00e7a do povo paraense. Vamos juntos construir o Brasil do tamanho dos nossos sonhos! #ChamaOMeirelles", "1533": "Na sabatina da CNI - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria teve pr\u00e9-candidato que levou um repert\u00f3rio de piadas, gracejos e afirma\u00e7\u00f5es de n\u00edvel infantil. Pra mim, o futuro do Brasil e da ind\u00fastria brasileira \u00e9 coisa s\u00e9ria.", "1534": NaN, "1535": "- Na CNI respondi \u00e0 v\u00e1rios questionamentos. - Por que nosso Brasil \"n\u00e3o d\u00e1 certo?\" - Como \"escalar\" um minist\u00e9rio?", "1536": "O politicamente correto \u00e9 uma das t\u00e1ticas da esquerda para fazer o que sempre fizeram em pa\u00edses que implementaram seu plano de poder: aos simpatizantes tudo, aos advers\u00e1rios a forca e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o controle, a morda\u00e7a e nada mais. A maneira que acharam para tentar dominar a maioria.", "1537": "- Tv estatal venezuelana replica fakenews de M\u00f4nica Bergamo (Folha de S\u00e3o Paulo). . Link no youtube: https://youtu.be/WIdd29PBCGA:=:https://www.youtube.com/watch?v=WIdd29PBCGA&feature=youtu.be", "1538": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1539": "\"O Estado tem sido o maior respons\u00e1vel pela desigualdade no Brasil.\" Confira a opini\u00e3o completa do Jo\u00e3o Amo\u00eado sobre o assunto.", "1540": "O NOVO Brasil da Carol vem a\u00ed. Um pa\u00eds onde a gente tenha orgulho de viver. Qual o seu NOVO Brasil? Manda seu v\u00eddeo para gente! \ud83d\udd36 \u00c9 s\u00f3 enviar para contato@joaoamoedo.com.br ou pelo whatsapp. \ud83d\udd36 Para se cadastrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \u27a1 http://joaoamoedo.com.br/contato/whatsapp/ #EquipeJA", "1541": "Precisamos de novas pr\u00e1ticas, novos caminhos. #VamosRenovarTudo", "1542": "Encontro maravilhoso em Aracaju. Muito obrigado a todos os que participaram. E aos que conheceram agora as nossas ideias, sejam muito bem-vindos aos nossos debates por um NOVO Brasil.", "1543": "Temos hoje um congresso inflado que funciona na base da distribui\u00e7\u00e3o de favores e n\u00e3o oferece nenhum retorno ao cidad\u00e3o. E o dinheiro que mant\u00e9m essa estrutura sai do bolso do contribuinte.", "1544": "N\u00e3o bastasse a burocracia nos \u00f3rg\u00e3os do governo, os brasileiros enfrentam ainda prazos intermin\u00e1veis. \u00c9 um desperd\u00edcio de tempo que custa caro a todos, atrasa o nosso desenvolvimento e prejudica nossas vidas. Atualmente, n\u00e3o existe limite de tempo para que estes \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos examinem a maioria dos processos burocr\u00e1ticos. Queremos que todo processo tenha prazo definido e que, vencido o prazo burocr\u00e1tico, entenda-se que o pedido est\u00e1 automaticamente aprovado. Este \u00e9 um passo para termos um pa\u00eds com menos burocracia e para que possamos dedicar nosso tempo ao que realmente interessa.", "1545": "Boris Casoi n\u00e3o sabe como faze para se livrar da agiotagem, mas Jo\u00e3o Goulart filho sabe e mostrou o caminho!", "1546": "Walter Neves, pr\u00e9-candidato a deputado federal e Mariana Moura, pr\u00e9-candidata a estadual, discutem com Jo\u00e3o Goulart Filho, presidenci\u00e1vel do PPL, os rumos da ci\u00eancia brasileira. O compromisso de todos \u00e9 lutar pela amplia\u00e7\u00e3o das verbas para a pesquisa cient\u00edfica!", "1547": "Acompanhe a sabatina de Marina Silva no Metr\u00f3poles", "1548": "Em 1996, Marina Silva recebeu o pr\u00eamio Goldman de Meio Ambiente, um dos mais importantes do mundo. A pr\u00e9-candidata a Presidente foi escolhida pelo seu trabalho de organiza\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de seringueiros contra o desmatamento na Amaz\u00f4nia.", "1549": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE| O jornal 'O Imparcial', de S\u00e3o Lu\u00eds (MA), destaca em sua capa as pr\u00e9-candidaturas do PSTU, nosso projeto socialista e o chamado \u00e0 rebeli\u00e3o.", "1550": NaN, "1551": "TERESINA | Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Vera e Hertz em Teresina (PI). A partir das 18:00 na p\u00e1gina do PSTU Piau\u00ed", "1552": "AGENDA | Nesse final de semana, Vera estar\u00e1 em Fortaleza, no Cear\u00e1. Confira a programa\u00e7\u00e3o de sexta (6/7) e s\u00e1bado (7/7): Sexta \u202211h: Entrevista \u00e0 imprensa local \u202215h: Quartas de final da Copa do Mundo \u202218h: Bate papo de Vera com moradores da periferia do Bairro Vila Velha 3, na casa de seu Raimundo S\u00e1bado \u20229h: Lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas de Vera presidente e Gonzaga governador. Na sede do PSTU: Rua Juvenal Galeno, 710, Benfica \u202213h: Feijoada", "1553": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE | Hoje, pela manh\u00e3, rolou a coletiva de imprensa na sede do PSTU, em Teresina (PI)", "1554": "orte limpo com substitui\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo o combust\u00edvel renov\u00e1vel alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel org\u00e2nica promoveu a nova pol\u00edtica p\u00fablica para combater os preju\u00edzos causados pelas drogas em mobilidade m\u00e1ximo para o programa sa\u00fade da fam\u00edlia que incluem entre outras coisas uma carreira nacional de base municipal para m\u00e9dicos enfermeiras e agentes comunit\u00e1rios votar nos candidatos do partido dele significa porto seguro das id\u00e9ias verdes e cultura de paz", "1555": " imp\u00e9rio eduardo jorge tem toda uma vida dedicada \u00e0 sa\u00fade do povo do brasil como deputado federal foi um dos criadores do sus e autor das leis dos gen\u00e9ricos e do planejamento familiar eduardo foi duas vezes secret\u00e1rio da sa\u00fade de s\u00e3o paulo o problema de sa\u00fade do partido verde \u00e9 bem detalhado e definir mais recursos federais para os munic\u00edpios ocorrer remediar as urg\u00eancias do nosso povo ter idade para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade que significa transp", "1556": "o como caso de pol\u00edcia tem sido pr\u00e1tica do psdb em 12 anos o governo do pt n\u00e3o fez nada para mudar o governo dilma atende \u00e0s demandas das empreiteiras e deixa de fora as fam\u00edlias de baixa renda moradia digna tem que ser prioridade esse \u00e9 o nosso compromisso i 20 50", "1557": " e temos no brasil mais de 7 milh\u00f5es de fam\u00edlias sem teto os governantes em vez de construir nossas casas reprimir as ocupa\u00e7\u00f5es ter\u00e7a feira em s\u00e3o paulo a pol\u00edcia militar reprimiu brutalmente fam\u00edlias que apenas necessitam de uma moradia digna problema social tratad", "1558": " vote pessoal dos 17 aos 28 anos de idade eu visse assassinado junto ao eu visse assassinado e vai exigindo nilson pinheiro nosso companheiro elias nosso companheiro calado e nosso companheiro chico deles tinha medo mas meu compromisso sempre foi maior do que o medo e nunca revelei mas n\u00e3o tem compromisso com quem trabalha com circular da natureza o planeta todo est\u00e1 sofrend", "1559": "\u00e3o do governo federal nos estados e da sociedade e estabelecer novas metas de redu\u00e7\u00e3o de carbono vai resolver os conflitos anos aceitando 85 mil fam\u00edlias que est\u00e3o esperando lotes para trabalhar marina vai me marcar e respeitando as terras ind\u00edgenas marina vou eu votar na marina marina marina o eu sou e at\u00e9 a menina vai chegar fui \u00e0 cabina by chegar fui \u00e0 cabina vai chegar", "1560": "o os efeitos da devasta\u00e7\u00e3o ambiental os reservat\u00f3rios de \u00e1gua das grandes cidades como s\u00e3o paulo est\u00e3o em colapso a falta de chuvas no sudeste n\u00e3o \u00e9 por acaso ela \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia dos mateiros que acontece l\u00e1 na amaz\u00f4nia \u00e9 preciso ter firmeza para implementar pol\u00edticas p\u00fablicas que n\u00e3o deixa o desmatamento voltar a crescer quando foi ministro do meio ambiente o desmatamento ca", "1561": "iu de forma significativa e deixei o minist\u00e9rio quando perceber que o governo estava tomando o rumo infelizmente este assunto deixou de ser importante no atual governo no meu governo vai ser prioridade marina vai proteger as florestas e aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas para ind\u00fastria sustent\u00e1vel vai criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com participa\u00e7", "1562": " agora \u00e9 perceber o socialismo no brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 poss\u00edvel e necess\u00e1rio \u00e0 sociedade capitalista amea\u00e7a \u00e0 vida humana de pr\u00e9 do meio ambiente e tudo para concentrar riquezas nas m\u00e3os de pouqu\u00edssimas pessoas socialismo significa mudar profundamente o nosso modo de vida colocando os meios de produ\u00e7\u00e3o sobre o controle da", "1563": "queles que trabalham o programa socialista para o brasil exige que o estado tem o controle das \u00e1reas estrat\u00e9gicas da economia como minera\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia ea infraestrutura de portos e aeroportos da mesma forma defendemos a estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro eu voto mal e as 21 agora \u00e9 o enterro", "1564": "ocial para garantir uma aposentadoria digna \u00e9 preciso recompor o valor das aposentadorias e pens\u00f5es assegurar o reajuste igual ao do sal\u00e1rio m\u00ednimo para todos e acabar com o fator previdenci\u00e1rio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16", "1565": " construir nas lutas todos os trabalhadores fhc come\u00e7ou os ataques contra a aposentadoria com as reformas e o fator previdenci\u00e1rio depois infelizmente o pt continuar essa pol\u00edtica para favorecer os bancos e empresas agora dilma marina e a\u00e9cio quer retirar mais recursos e desmontar a seguridade ea previd\u00eancia s", "1566": " se uma pessoa competente e eu confio nele o homem que tem dna neto do tancredo neves meu av\u00f4 de mandar brasil guerreiro bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua vamos eleger presidente da rep\u00fablica o brasil precisa mudar para melhorar para voltar a crescer sinto firmeza nem ningu\u00e9m conhece confia por\u00e9m samba da sociedade sabe do homem que ele \u00e9 ele tem experi\u00eancia \u00e0 vontade determina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de desvendar s\u00f3 acho que estou no caminho certo xuxa pode escolher um caminho um pouco porque escolheu o caminho errado no momento \u00e9 assim mesmo o saque o brasil precisa chamo ai ai ai se eu vou a este presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "1567": "ra o pt no governo somos n\u00f3s pela consist\u00eancia das nossas propostas pelos quadros qualificados diz nos que n\u00f3s temos pela coer\u00eancia daquilo que n\u00f3s constru\u00edmos ao longo de toda a nossa vida quem vai derrotar o pt somos n\u00f3s e tenho certeza o seu apoio para que a sua vida melhore o que me move o que me anima o que me faz estar aqui olhando nos seus olhos \u00e9 porque eu acredito que eu posso fazer o melhor governo da hist\u00f3ria desse pa\u00eds me ajude a vencer essas elei\u00e7\u00f5es e voc\u00ea vai se orgulhar a cada dia os povos os quatro anos de um governo \u00edntegro decente mas principalmente eficiente e com solidariedade para com aqueles que mais precisam t\u00e1 chegando a hora nas nossas m\u00e3os eu acre", "1568": "dito e acredito muito na nossa vit\u00f3ria acredite tamb\u00e9m acredite e nos ajude a construir um brasil diferente a gente nem sente maduro caminhando diferente pra frente vai ser um cara leal \u00e9 um cara sincero um cara desse ozu uma das maiores qualidades do a\u00e7\u00facar saber cont\u00e1 equipes bastante sempre \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz eu creio que ter capacidade de rodar o brasil \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento quem conhece oeste confia eu conhe\u00e7o h\u00e1 dez anos e confio bastante fofa nas ruas \u00e9 quem pode consertar esse pa\u00eds a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o como bom mineiro que sou testemunha de quanto ele realmente transformou nosso estado e mostra", "1569": " o presidente na \u00faltima pesquisa ibope a\u00e9cio foi o que cresceu ea diferen\u00e7a para dilma no segundo turno caiu pela metade em menos de uma semana a\u00e9cio a for\u00e7a capaz de derrotar o pt em lutar de verdade a\u00e9cio na silly minas gerais terra de tiradentes e juscelino kubitchek s\u00edmbolos permanentes de coragem confian\u00e7a e cren\u00e7a no brasil a\u00e9cio \u00e9 formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara onde liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos parlamentares para crimes comuns a partir da\u00ed os pol\u00edticos passaram a responder por seus atos a\u00e9cio foi duas vezes governador de minas gerais e termina o seu segundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o dos mineiros", "1570": " ol\u00e1 esse programa acontece num momento muito especial nessa campanha no momento em que a nossa candidatura volta a crescer em todas as regi\u00f5es do brasil e volta a crescer pela consist\u00eancia daquilo que n\u00f3s estamos apresentando a candidatura da dilma tem tido apoio de pessoas que t\u00eam receio que tem medo por exemplo de perder os seus benef\u00edcios eu quero assegurar aqui ningu\u00e9m vai perder benef\u00edcio algum ao contr\u00e1rio al\u00e9m de manter os benef\u00edcios n\u00f3s vamos fazer o pa\u00eds crescer e a\u00ed os seus benef\u00edcios v\u00e3o ser reajustados v\u00e3o valer mais do outro lado tem gente dizendo que vota na marina com medo da dilma da elei\u00e7\u00e3o eu quero assegurar a voc\u00ea hoje quem ganha elei\u00e7\u00e3o da dilma quem ti", "1571": "m\u00edlias durante s\u00e9culos o brasil fingiu que a fome ea mis\u00e9ria n\u00e3o existiu elas estavam a\u00ed \u00e0 vista de todos mas eram invis\u00edveis para os governos que s\u00f3 se preocupavam em agradar os poderosos foi o presidente lula quem colocou a fome ea mis\u00e9ria na agenda pol\u00edtica do pa\u00eds ele criou o bolsa fam\u00edlia e arrisco a dizer que desde a cria\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo em 1940 nenhuma outra medida mudou a vida de tanta gente no brasil com a implanta\u00e7\u00e3o do brasil sem mis\u00e9ria em 2011 ampliamos e aceleramos as a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 fome e \u00e0 pobreza extrema eo resultado est\u00e1 a\u00ed vinte e dois milh\u00f5es de pessoas que sa\u00edram da mis\u00e9ria s\u00f3 no meu governo o que mais me alegra nisso tudo \u00e9 que hoje o brasil que \u00e9 a primeira gera\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as que est\u00e1 nascendo e crescendo livre da mis\u00e9ria e da fonte sei que ain", "1572": "\u00e3o de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es e v\u00e1rios programas que integrados retiraram 22 milh\u00f5es de brasileiros da pobreza extrema de 2011 para c\u00e1 me fizeram do brasil um pa\u00eds capaz de vencer a fome ea mis\u00e9ria o brasil sem mis\u00e9ria \u00e9 a grande porta de sa\u00edda da pobreza extrema e tem v\u00e1rias portas de entrada para o mundo de mais oportunidades essas portas s\u00e3o as creches que estamos construindo por todo o brasil s\u00e3o os programas de apoio \u00e0 agricultura familiar s\u00e3o os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional do pronatec e muitas outras \u00e9 assim que estamos criando um novo mundo de oportunidades para que todos os brasileiros supere a pobreza e construir uma vida plena de direitos e dignidade eu na fiemg na bahia era tudo muito dif\u00edcil voc\u00ea trabalhar n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es pra nada se uma \u00e9poca que eu tamb\u00e9m fui en", "1573": "da muito a fazer para termos o brasil com que todos n\u00f3s sonhamos mas o fato \u00e9 que estamos no caminho certo itapipoca uma cidade cearense que fica entre o mar e os ent\u00e3o assim como aconteceu em milhares de munic\u00edpios de pequeno e m\u00e9dio porte a hist\u00f3ria de itapipoca se divide entre antes e depois do bolsa fam\u00edlia primeiro ele com comida na mesa de quem mais precisa depois aquece o com\u00e9rcio gera empregos e como anda de m\u00e3os dadas com a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o garante o futuro melhor para as crian\u00e7as antes a fome rondava as fam\u00edlias como a de dona maria dores agora sua mesa \u00e9 farta bolsa fam\u00edlia trouxe melhoria pra minha casa pra nem falei pra minha vida ent\u00e3o eu temos mais fome os recursos transferidos pelo bolsa fam\u00edlia aqui para itapipoca somam mais de 3 milh\u00f5es de reais por m\u00eas isso au", "1574": "mentou o poder de compra de milhares de pessoas movimentou o com\u00e9rcio e gerou empregos quando n\u00e3o tinha o bolsa fam\u00edlia a gente vender - depois do bolsa fam\u00edlia ficou a venda cresceu mais a dez anos atr\u00e1s havia essa grande liga\u00e7\u00e3o do povo de itapipoca possui do pa\u00eds os programas sociais isso \u00e9 uma coisa que praticamente a favor os benef\u00edcios que o bolsa fam\u00edlia trouxe para itapipoca n\u00e3o param a\u00ed como os benefici\u00e1rios do programa precisam manter os filhos na escola com a vacina\u00e7\u00e3o em dia os indicadores sociais da cidade melhoraram a escolaridade aumentou ea mortalidade infantil caiu a conven\u00e7\u00e3o vai dar o dinheiro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso ele pede algo em troca o que vai lhe dar em troca pra te dar o dinheiro \u00e9 voc\u00ea garante que seu filho esteja na escola a gente garante na escola vai ter a", "1575": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mas futuro o brasil atingiu um marco hist\u00f3rico na \u00faltima ter\u00e7a feira a fao \u00f3rg\u00e3o da onu que trata da nutri\u00e7\u00e3o no mundo tirou nosso pa\u00eds do mapa da fome pelos crit\u00e9rios da paulo mas s\u00f3 deixo esse mapa quanto a fome atinge menos de 5% de sua popula\u00e7\u00e3o no brasil segundo a fao esse \u00edndice \u00e9 de apenas 1,7 por cento s\u00f3 35 pa\u00edses do mundo sair\u00e3o do mapa da fome para aluno o brasil se tornou um deles gra\u00e7as a uma soma de a\u00e7\u00f5es implementadas nos \u00faltimos dez anos com destaque para o aumento da oferta de alimentos na merenda escolar que agora chega a 43 milh\u00f5es de crian\u00e7as e jovens a gera\u00e7\u00e3o de 21 milh\u00f5es de empregos ea pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo que aumentaram a renda dos mais pobres e o programa bolsa fam\u00edlia que beneficia 14 milh\u00f5es de fa", "1576": " alimenta\u00e7\u00e3o vai tamb\u00e9m est\u00e1 garantindo a sa\u00fade dele que ele possa a ter direito a ser vacinado em 2011 dilma criou o plano brasil sem mis\u00e9ria que integrou o bolsa fam\u00edlia h\u00e1 diversos outros programas de inclus\u00e3o social e produtiva assim surgiu a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo baseada no modelo inovador a busca ativa se antes os pobres procuravam governo agora \u00e9 o governo que procure os pobres n\u00f3s vamos identificar quem n\u00e3o recebe bolsa fam\u00edlia para que receba n\u00f3s vamos identificar os idosos que n\u00e3o recebe aposentadoria pra que passa a receber e tamb\u00e9m vamos atr\u00e1s de quem n\u00e3o tem acesso \u00e0 \u00e1gua a luz el\u00e9trica pra quem n\u00e3o tem uma unidade b\u00e1sica de sa\u00fade para quem n\u00e3o tem acesso a uma maternidade para que passe a ter o resultado concreto do brasil sem mis\u00e9ria foi a cria\u00e7", "1577": "lula e vira uma fizeram esse tipo de revolu\u00e7\u00e3o que ela n\u00e3o pode ser perdido e nem desfeita policiais como bolsa fam\u00edlia pra unir as cordas foram decisivas para as nossas trajet\u00f3rias e os pontos de cultura foram uma revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o podemos nos deixar conduzir por\u00e9m tipo de aventura ou desventura n\u00f3s tenhamos mas temos ju\u00edzo eu n\u00e3o posso compreender como algu\u00e9m que disse que n\u00e3o gosta da pol\u00edtica pode aspirar pelo posto pol\u00edtico mais alto da rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a gente falar em europa pol\u00edtica sem dizer como a onde e com quem e \u00e9 por isso que n\u00f3s estamos aqui para apoiar dilma n\u00f3s precisamos de nos conscientizar sobre o nosso pr\u00f3prio pa\u00eds sobre a nossa pr\u00f3pria \u00e9poca e n\u00f3s temos que levar esse pa\u00eds pelo caminho de mais inclus\u00e3o social mais inclus\u00e3o cultural mas sobretudo tamb\u00e9", "1578": "m demais reparti\u00e7\u00e3o da riqueza eu acho que esse \u00e9 o grande desafio eu volto na verdade dilma pra mim \u00e9 uma grande verdade eu acho que o pa\u00eds melhorou vem melhorando com isso que eu bato andino de uma onda mais viva de uma vi\u00fava 13 dilma na cabe\u00e7a eu t\u00f4 com a dilma a noite estava junto a\u00ed neste s\u00e1bado tem mais mobiliza\u00e7\u00e3o em pra\u00e7as praias e parques ou vira no nosso site o local eo hor\u00e1rio do ptb na sua cidade houve um tempo em que o povo n\u00e3o tinha vez mas isso acabou quando lula chegou de maneira bem pouse por sua beleza da nossa vida melhorar muito a reduzir a fome de c\u00e9lia e tudo come\u00e7ou a clarear o bolsa fam\u00edlia aceitou o irm\u00e3o e agente saiu do lugar n\u00e3o vence a dan\u00e7ar eu deixe parar de lutar n\u00e3o tende a um s\u00e1bado n\u00e3o deixe para l\u00e1 de novo eu toco dilma chegou a hora de me", "1579": "t\u00e3o bolsa fam\u00edlia era um dinheiro que peguei um tiro perfil milh\u00e3o na minha m\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 mat\u00e9ria de falar para meus filhos a comprar a d\u00edvida mas quando meu filho \u00e9 come\u00e7ou a trabalhar a\u00ed tinha renda do meu filho que a renda do meu marido tinha um lindo ea gente n\u00e3o precisou mais do bolsa fam\u00edlia hoje est\u00e3o todos independentes as duas na faculdade n\u00e9 eu penso \u00e9 real \u00e9 verdadeiro o treinador silas e ant\u00f4nia antigamente n\u00e3o existia isso transformou de verdade e isso \u00e9 a casa das pessoas o gent que as pessoas vivem tudo todo tomou essa agrade\u00e7a a deus e ela lhe deu a honra na com dilma e lula o brasil viveu a maior ascens\u00e3o social de sua hist\u00f3ria as classes de 6 que concentravam quase 55% da popula\u00e7\u00e3o hoje concentram apenas 25% a classe c cresceu de 37% para 55% e as classes a", "1580": " e b cresceram de 8 para mais de 20% da popula\u00e7\u00e3o foi assim que o brasil se tornou um pa\u00eds de classe m\u00e9dia na segunda feira no rio populares sindicatos e movimentos sociais e estudantis um grande ato em defesa do press\u00e3o e da petrobras quem tiver achando que paga o pre\u00e7o pelo erro mas o que n\u00f3s queremos \u00e9 garantir a 200 milh\u00f5es de brasileiros capeto mais poder br\u00e1s e luz \u00e0 nossa empresa o petr\u00f3leo \u00e9 nokia beta moto e ele vai garantir que a nossa juventude a noite ainda no rio centenas de artistas intelectuais e representantes de diversos setores declararam o seu apoio a dilma muitos outros assinaram um manifesto em favor da reelei\u00e7\u00e3o da presidenta um grande movimento de quem luta por um brasil com mais mudan\u00e7as e mais o grupo a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 dar um outro rumo \u00e0 vida do pa\u00eds pois ", "1581": "dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar doravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar fid\u00e9lix nossa esperan\u00e7a chegou a hora", "1582": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m ag\u00fcenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o pode comprar o rem\u00e9", "1583": " eis um presidente feliz 17 brasil concei\u00e7\u00e3o patriotas 45 segundos a verdade contra 11 minutos de um brasil que n\u00e3o existe \u00e9 hist\u00f3ria infantil do pa\u00eds das maravilhas eu conhe\u00e7o o brasil que existe da sa\u00fade indecente da educa\u00e7\u00e3o pobre em tudo da viol\u00eancia que nos encurrala da corrup\u00e7\u00e3o desavergonhada tenho s\u00f3 45 segundos mas eles t\u00eam a for\u00e7a para derrotar quem hoje derrota o brasil como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida juntos para o brasil que queremos e podemos", "1584": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "1585": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1586": "ra de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i se um pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de sempre nada vai mudar o poder da verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor everaldo \u00e9 seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo demais honestidade e prosperidade para o nosso pa\u00eds o pastor everaldo presidente 20", "1587": " em fun\u00e7\u00e3o dos governos op\u00e7\u00e3o no banco do brasil a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras e eles dizem que n\u00e3o sabem disso lamentavelmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no valor da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es e o mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o orgulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa roubalheira chegou a ho", "1588": NaN, "1589": "Nossa campanha ser\u00e1 financiada exclusivamente por financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e por doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas. Precisamos de campanhas mais racionais e pr\u00f3ximas do povo. Esse tema \u00e9 destaque hoje no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1590": "Na Europa os partidos verdes s\u00e3o uma das for\u00e7as pol\u00edticas que defendem um acolhimento dos migrantes e se contrap\u00f5em a for\u00e7as direitistas e a algumas for\u00e7as trabalhistas que hostilizam e discriminam os trabalhadores estrangeiros. Temos que trabalhar para que isto n\u00e3o aconte\u00e7a no Brasil. Hoje visitei a Par\u00f3quia da Paz, que atende imigrantes desde 1939. Veja o conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1591": "Veja mat\u00e9ria do \"O Eco\" que destaca pontos importantes do meu programa de governo. http://bit.ly/1pGlU52:=:http://www.oeco.org.br/reportagens/28511-proposta-do-pv-preve-apoio-para-ampliar-producao-de-etanol", "1592": "Hoje, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Ind\u00fastrias realizou sua sabatina com Dilma, A\u00e9cio e Campos. N\u00e3o fui convidada para expor nossa plataforma eleitoral, que prev\u00ea um novo modelo de desenvolvimento econ\u00f4mico, baseado na defesa incondicional dos direitos dos trabalhadores, da natureza e dos direitos humanos. N\u00e3o me surpreende a decis\u00e3o da CNI de n\u00e3o me convidar pois suas propostas est\u00e3o ancoradas em premissas que discordamos frontalmente, como a flexibiliza\u00e7\u00e3o das leis trabalhistas e a diminui\u00e7\u00e3o do ritmo de aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Nossa proposta \u00e9 o oposto: para combater o desemprego defendemos a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho e para combater a pobreza lutaremos para implementar o sal\u00e1rio-m\u00ednimo conforme determina a Constitui\u00e7\u00e3o, isto \u00e9, conforme \u00e9 calculado pelo DIEESE. A luta por mais direitos para o povo certamente atingir\u00e1 os interesses das elites econ\u00f4micas, por isso \u00e9 uma luta dif\u00edcil e fundamental de ser travada. Nossa candidatura est\u00e1 pronta para a disputa.", "1593": "Bom dia, Fortaleza! Luciana segue sua maratona pelo Nordeste! Hoje cedo faz visita \u00e0s comunidades ind\u00edgenas atingidas pelo Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m, perto da hora do almo\u00e7o visita o Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos da Aquasis Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o de Ecossistemas Aqu\u00e1ticos e durante a tarde participa do Lan\u00e7amento do Programa Ambiental Ecossocialista na Sede do PSOL, que fica na Avenida Imperador, n\u00b0 1397. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1594": "\"Vamos apresentar um novo modelo de desenvolvimento que integre respeito aos direitos humanos e \u00e0 natureza\u201d.", "1595": "#CandidatosRede | Nesta quinta-feira estarei no Rio Grande do Sul com Eduardo Campos e ser\u00e1 muito bom reencontrar em Porto Alegre, Pelotas e em Rio Grande amigos e companheiros da Rede, como a Gisele Uequed (video), que \u00e9 candidata a deputada estadual. O RS \u00e9 o Estado com o maior n\u00famero de candidatos ligados \u00e0 Rede, todos filiados democraticamente no PSB. Concorrem, al\u00e9m de Gisele para o legislativo estadual, Dieison Groff, eu estou com voc\u00ea, Professor Filipe do Unificado, Siana Spindler e Vin\u00edcius Passarella. Para deputado federal, Carlos Eduardo P. Sander Preto, Cl\u00f3vis Oliveira, Daniel Duarte, Jayro Gabriel Dornelles, Jer\u00f4nimo Dilamar da Silva, Marco Ant\u00f4nio dos Santos, Nair Chaves e Natalina da Silva Oliveira. #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1596": "Eduardo Campos e Marina Silva participam agora de entrevista coletiva na CNI (Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria). Acompanhem ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "1597": "Acompanhem a sabatina que a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria faz agora, em Bras\u00edlia, a Eduardo Campos. Est\u00e1 ao vivo em nosso site: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "1598": NaN, "1599": "#Z\u00e9naImprensa l Campanha de Z\u00e9 Maria hoje no Rio Grande do Sul \u00e9 destaque na imprensa. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1600": "Amigos, passamos, hoje, da marca dos 4 milh\u00f5es de seguidores. Agrade\u00e7o muito a cada um de voc\u00eas, pela companhia, pelo incentivo e for\u00e7a. Para voc\u00eas, segue uma pequena lembran\u00e7a com alguns momentos marcantes dos \u00faltimos meses. Que toda essa energia nos sirva como est\u00edmulo para continuarmos nossa luta pelas mudan\u00e7as que sonhamos para o nosso Pa\u00eds. Vamos continuar unidos, fortes e atuantes. Que as vozes dos brasileiros possam soar no Congresso e no Planalto, nas ruas e comunidades. Dar for\u00e7a a elas e fazer com que sejam ouvidas \u00e9 o meu compromisso. - A\u00e9cio Neves #Aecio45 #N\u00e3oVamosNosDispersar", "1601": NaN, "1602": NaN, "1603": NaN, "1604": NaN, "1605": "Essa turma da p\u00e1gina AjudaLuciana \u00e9 muito criativa!!", "1606": "Guilherme Boulos do MTST: \"Ser\u00e1 o terceiro turno das lutas. Agora sim os grandes antagonismos da sociedade brasileira poder\u00e3o entrar em jogo.\" http://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2014/10/1540584-o-terceiro-turno.shtml", "1607": "\"Passada uma das mais inusitadas e disputadas elei\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos tempos \u00e9 hora de partir para a\u00e7\u00e3o. Na agenda de sustentabilidade isso significa recuperar o tempo perdido. Os \u00faltimos quatro anos n\u00e3o foram bons para esta agenda, com in\u00fameros retrocessos, paralisias e caminhos em c\u00edrculos. N\u00e3o \u00e9 hora de lamentar o passado, mas de apontar para frente e acertar o rumo\", leiam o artigo Retomar o Rumo, de Tasso Azevedo.", "1608": "A UNIDADE QUE OS TRABALHADORES PRECISAM CONSTRUIR NO BRASIL Publicamos aqui neste espa\u00e7o, dias atr\u00e1s, a nota da vereadora do PSTU de Natal, Amanda Gurgel, condenando a xenofobia presente na verdadeira campanha desenvolvida por defensores do candidato A\u00e9cio neves contra os nordestinos. E publicamos agora a pouco (est\u00e1 abaixo) um texto da companheira Paula Litcha. N\u00e3o tive o prazer de conhece-la pessoalmente, mas achei muito bom o texto dela, que chama a aten\u00e7\u00e3o para outro aspecto do mesmo problema: o desprezo dos petistas por todos aqueles que votaram em A\u00e9cio, como se fossem todos playboys e conservadores de direita. Quanto \u00e0 xonofobia e ao preconceito contra os nordestinos dos setores de direita que apoiam A\u00e9cio, nenhuma novidade. \u00c9 express\u00e3o do reacionarismo da burguesia e de parte dos setores m\u00e9dios da nossa sociedade. Precisa ser firmemente repudiado por todos. De outro lado, a atitude do PT frente aos que votaram em A\u00e9cio, condenando por igual a direita que vota nele e os trabalhadores que votaram nele por decep\u00e7\u00e3o com o PT merece discuss\u00e3o. Paula, em seu texto, chama esta atitude de \"elitismo\" de esquerda. Concordo com ela. S\u00e3o milh\u00f5es os trabalhadores e pobres que votaram em A\u00e9cio porque se cansaram de esperar as mudan\u00e7as que nunca vieram, de um governo petista que j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed h\u00e1 12 longos anos. S\u00e3o parte da nossa classe, que cometeram, sim, um erro ao votar em A\u00e9cio por achar que assim estariam castigando o PT. Se ganhasse, A\u00e9cio castigaria \u00e9 o povo brasileiro (ali\u00e1s, j\u00e1 disse antes neste espa\u00e7o, tampouco defendi o voto em Dilma, pois ela tampouco vai governar para os trabalhadores). Mas a origem do erro destes trabalhadores est\u00e1 justamente na trai\u00e7\u00e3o do PT e seu governo. Os petistas para falarem destes trabalhadores precisariam come\u00e7ar pedindo desculpas. Digo tudo isso porque neste momento em que se discute a necessidade de unir o pa\u00eds, quero dizer que os trabalhadores e o povo pobre deste pa\u00eds precisa, sim, construir, uma unidade. A unidade dos trabalhadores e do povo pobre (os que votaram em Dilma e os que votaram em A\u00e9cio, os que n\u00e3o votaram, os que votaram em branco e os que votaram nulo; os trabalhadores do nordeste, do sudeste, do sul, do norte e do centro-oeste) para preparar a luta e a resist\u00eancia para defender seus direitos e para promover as mudan\u00e7as que precisamos fazer em nosso pa\u00eds para que o povo possa ter uma vida digna. Esta \u00e9 a tarefa que temos pela frente. Vamos a ela.", "1609": "Neymar Jr., voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 fora. Voc\u00ea fez a sua parte. Essa Copa vai ser sua. Boa sorte, amigo! - A\u00e9cio Neves", "1610": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1611": "S\u00d3 FALTAM DUAS #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira, a Copa \u00e9 nossa! #FacedaDilma", "1612": "Uma rainha amea\u00e7ada pela imprud\u00eancia humana. Precisamos ter no Brasil, como j\u00e1 h\u00e1 em outros pa\u00edses, uma mobiliza\u00e7\u00e3o popular para salvar este inseto precioso para todo o planeta. Onde est\u00e3o os parlamentares brasileiros que n\u00e3o acordam para esta trag\u00e9dia que nos amea\u00e7a? Por que ainda n\u00e3o se votou uma legisla\u00e7\u00e3o rigorosa para defend\u00ea-las? ", "1613": "Com os Verdes de S\u00e3o Paulo registrando as candidaturas no TRE.", "1614": "Agora \u00e9 oficial: eu e C\u00e9lia Sacramento registramos nossa candidatura ontem no TSE: http://goo.gl/jlqMPf:=:http://exame.abril.com.br/brasil/noticias/pv-oficializa-candidatura-de-eduardo-jorge-a-presidencia", "1615": "Salo de Carvalho, grande advogado, professor e jurista se soma a um grupo de professores e intelectuais que est\u00e1 coletando assinaturas em apoio a nossa candidatura! \"Caros, v\u00e1rios professores e intelectuais est\u00e3o redigindo um manifesto de apoio \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Apoio Luciana Genro por sua hist\u00f3ria de coer\u00eancia e de luta em defesa dos trabalhadores e da juventude. Penso que Luciana Genro \u00e9 a \u00fanica real alternativa de esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es e \u00e9 quem tem condi\u00e7\u00f5es de converter em a\u00e7\u00f5es concretas as demanda de mudan\u00e7as que o Brasil exigiu e segue exigindo nas ruas. Desta forma, pe\u00e7o aos colegas que compartilham esta ideia e que desejam apoiar Luciana Genro firmando o manifesto, que contatem inbox indicando nome, titula\u00e7\u00e3o e institui\u00e7\u00e3o de origem. Abra\u00e7os, Salo\"", "1616": "Uma pot\u00eancia agr\u00edcola como o Brasil tem de saber que para continuar se posicionando cada vez melhor no mundo tem de aumentar a produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, investindo em tecnologia e inova\u00e7\u00e3o \u2013 http://bit.ly/1qF1wqs:=:https://www.youtube.com/watch?v=1lecgr57fJE&index=2&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA", "1617": "#BRAxCOL | Muita alegria com a vit\u00f3ria do Brasil sobre a Col\u00f4mbia e torcendo para que tudo esteja bem com Neymar. Que ele se recupere bem para o pr\u00f3ximo jogo.", "1618": "Os Pastores Flamarion Rolando e Jabes Alencar est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo por um Brasil melhor! #F\u00e9NoBrasil ", "1619": "BRASIL 1 X 0 Todo o contr\u00e1rio do que a imprensa direitista previu. Colombianos nervosos e a sele\u00e7\u00e3o firme. Vamos esperar para ver.", "1620": "SOLIDARIEDADE COM NEYMAR Uma pena o que aconteceu com Neymar no jogo de hoje. Primeiro pelo sofrimento com a dor do ferimento que sofreu durante a partida. E, segundo, por ficar fora da copa devido a les\u00e3o. Mas tenha for\u00e7a, garoto. A vida segue, e voce h\u00e1 de dar muitas alegrias para todas as pessoas que gostam de um bom futebol. Minha solidariedade e um forte abra\u00e7o.", "1621": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica feita com responsabilidade. A\u00e9cio Neves, Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em Botucatu (SP). Eles visitaram o Centro de Refer\u00eancia de Dependentes Qu\u00edmicos e fizeram uma caminhada pelo centro da cidade. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "1622": "O jornal O Globo trouxe, hoje, a grave den\u00fancia de que funcion\u00e1rios do governo federal lotados no Pal\u00e1cio do Planalto adulteraram, com cr\u00edticas, os perfis dos jornalistas Miriam Leit\u00e3o e Carlos Alberto Sardenberg na Wikipedia. Veja a posi\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves sobre o assunto: \"\u00c9 lament\u00e1vel o desrespeito que setores do governo demonstram ao contradit\u00f3rio. Talvez ningu\u00e9m mais do que eu tenha sido v\u00edtima da intoler\u00e2ncia criminosa de setores do partido do governo, como j\u00e1 comprovado em v\u00e1rios casos. \u00c9 preciso que essas den\u00fancias sejam investigadas a fundo e os respons\u00e1veis punidos. Mas tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1ria uma palavra da presidente da Rep\u00fablica que, em \u00faltima inst\u00e2ncia, \u00e9 respons\u00e1vel pelas pessoas que nomeia e pelo que ocorre na sede do governo brasileiro. Afinal, hoje est\u00e1 provado que o Pal\u00e1cio do Planalto age para desmoralizar jornalistas independentes, que de l\u00e1 saem perguntas para fraudar uma CPI, e que l\u00e1 \u00e9 feito o monitoramento pol\u00edtico dos apoiadores dos advers\u00e1rios do PT.\"", "1623": "#VOTODILMAIS Veja como \u00e9 bacana o v\u00eddeo gravado pelo Diego Camargo, de Campo Grande, Mato Grosso do Sul. Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta; e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "1624": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Veja a estreia da presidenta Dilma no Buzzfeed. Ficou muito legal! #FacedaDilma", "1625": "Daqui a pouco estarei com os mineiros em Belo Horizonte. A agenda come\u00e7a \u00e0s 12h com almo\u00e7o com ambientalistas, e segue at\u00e9 o fim do dia, com uma caminhada pelo centro.", "1626": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado, 9 de agosto, estarei fazendo uma caminhada no cal\u00e7ad\u00e3o e Ruas Centrais de Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da grande S\u00e3o Paulo, \u00e0 partir das 10hs. Conto com a presen\u00e7a de meus amigos eleitores e de voc\u00ea que acredita que um Brasil melhor \u00e9 poss\u00edvel. #elei\u00e7\u00f5es2014", "1627": "Identifiquei, j\u00e1 denunciei e estou tomando as medidas cab\u00edveis para tirar do ar um \"fake\", em meu nome com ataques ofensivos a atual Presidenta Dilma.", "1628": NaN, "1629": NaN, "1630": "Confira a reportagem do Jornal da Globo sobre o dia de campanha de Luciana Genro ontem no Rio de Janeiro. Os destaques foram o encontro com o jornalista Glenn Greenwald e o debate com estudantes da UERJ: http://bit.ly/1kO9ADT:=:http://globoplay.globo.com/v/3549823/ #Equipe50", "1631": "Come\u00e7ando debate com o pessoal da Rep\u00fablica, espa\u00e7o de intera\u00e7\u00e3o entre movimentos e coletivos culturais. Com NINJA e Fora do Eixo ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1632": "#DNAdaRede | Candidato a deputado estadual pela Rede em Santa Catarina, Leonardo Secchi (PSB \u2013 40567) lan\u00e7ou sua candidatura de forma inusitada e criativa (veja aqui - http://bit.ly/1q0W0cs:=:https://www.youtube.com/watch?v=VYXD1QjhJ8w#t=74). Ele criou o Sistema de Mandato Compartilhado, uma plataforma online de intera\u00e7\u00e3o entre os \u2018codeputados\u2019 \u2013 eleitores que atuar\u00e3o juntamente com ele durante seu mandato \u2013 na qual se compromete a compartilhar o poder de voto nas sess\u00f5es da Assembleia Legislativa de Santa Catarina. Veja o perfil do candidato \u2013 http://bit.ly/1sF6LVH:=:http://redesustentabilidade.org.br/leonardo-secchi-mandato-colaborativo-para-avancar-sobre-a-velha-politica/ http://codeputado.com.br/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1633": "Amigos, ontem estive no munic\u00edpio paraense de Marab\u00e1,com mais de 14 mil pessoas para apresentar minhas propostas de governo, por um pa\u00eds com \u00e9tica e transpar\u00eancia. Agrade\u00e7o a receptividade e que Deus aben\u00e7oe o Par\u00e1. Vamos juntos por um Brasil melhor!", "1634": "Hoje fiz reuni\u00e3o com a lideran\u00e7as das Politicas e evang\u00e9licas em Parauapebas, no Sul do Par\u00e1. Agrade\u00e7o o carinho que recebi de todos.", "1635": NaN, "1636": "Z\u00e9 Maria j\u00e1 est\u00e1 no Rio de Janeiro para participar da Marcha de Abertura do Encontro Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em defesa da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica e contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. O Encontro vai at\u00e9 o domingo e \u00e9 organizado por diversos movimentos sociais que defendem 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 ", "1637": "#freepalestine #somostodospalestinos #ForaIsraeldaPalestina #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16", "1638": "Bem-vindo \u00e0s propostas que precisamos para o Brasil! Durante a visita \u00e0 Saara, no Rio de Janeiro, A\u00e9cio Neves defendeu a simplifica\u00e7\u00e3o do nosso sistema tribut\u00e1rio. #MudaBrasil", "1639": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, do lan\u00e7amento do portal \"Vamos Agir\", em S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado de seu vice, Aloysio Nunes Ferreira, e do l\u00edder do N\u00facleo de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, Rodrigo Baggio. O endere\u00e7o do site \u00e9 vamosagir.com.br", "1640": "Acompanhe os principais momentos de A\u00e9cio Neves durante o debate da Band, realizado na noite de ontem. #MudaBrasil", "1641": NaN, "1642": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. Na pe\u00e7a de estreia, o taxista Edson Reis, morador de Porto Alegre (RS), fala com entusiamos sobre a rec\u00e9m inaugurada Rodovia do Parque, a BR-448, onde foram investidos 1,4 bilh\u00e3o de reais. \"Dilma, o que a senhora est\u00e1 fazendo j\u00e1 \u00e9 muita coisa por n\u00f3s\", agradeceu. Assista, curta e compartilhe!", "1643": "#MAISFUTURO Voc\u00ea sabe por que o ex-presidente Lula escolheu a presidenta Dilma como sucessora? \"Reconheci na Dilma algu\u00e9m de fora do mundinho limitado da pol\u00edtica. Algu\u00e9m que n\u00e3o ia repetir os erros que cometem alguns pol\u00edticos de carreira. O fato de ela ser mulher, m\u00e3e e av\u00f3 traz um olhar carinhoso para as necessidades do povo\", justificou. E ele tem muita mais a dizer sobre a presidenta. Assista ao v\u00eddeo e descubra! #FacedaDilma", "1644": "Dilma \u00e9 a presidente que mais garantiu recursos para o futuro da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "1645": "Mais democracia participativa para refor\u00e7ar a democracia representativa. #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "1646": "\"Queremos fazer nossas revolu\u00e7\u00f5es, sim, mas com democracia\". #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "1647": "Estou ao vivo no G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-eduardo-jorge.html", "1648": "Mesmo com o tempo limitado da TV acredito que consegui colocar em pauta temas importantes no debate de ontem, da Bandeirantes. Minha maneira de me posicionar pode ter sido uma surpresa para alguns, mas fui o que sou h\u00e1 30 anos. http://bit.ly/1lwiM04:=:http://www.pragmatismopolitico.com.br/2014/08/eduardo-jorge-surpresa-debate-da-band.html", "1649": "Agrade\u00e7o ao Leonardo Sakamoto por destacar as bandeiras defendidas por mim como a amplia\u00e7\u00e3o do direito ao aborto, a legaliza\u00e7\u00e3o e controle do uso de drogas il\u00edcitas e a amplia\u00e7\u00e3o de instrumentos de participa\u00e7\u00e3o social. http://bit.ly/1tDqCpD:=:http://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2014/08/27/por-que-eduardo-jorge-venceu-o-debate-presidencial/", "1650": "Eymael Presidente 27", "1651": "https://www.youtube.com/watch?v=-Em36Nxsi0U Eymael pra Presidente!!! \u00c9 hora da mudan\u00e7a!!! Vote 27!!! ", "1652": "#LucianaNaBand: \"Junho pediu mais direitos, n\u00e3o mais encarceramento, mais repress\u00e3o e mais viol\u00eancia. Temos, hoje, uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a que \u00e9 de encarceramento em massa. Essa pol\u00edtica de encarceramento em massa e redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal s\u00f3 gera mais viol\u00eancia.\" #Equipe50", "1653": "Muito obrigada a quem resistiu at\u00e9 esta hora! Conseguimos levantar os principais temas desta campanha. O pr\u00f3ximo vai ser melhor ainda. Bjs", "1654": "#LucianaNaBand: Luciana Genro defende a reforma agr\u00e1ria no debate da Band. #Equipe50", "1655": "#LucianaNaBand: \"Saio satisfeita, porque tive oportunidade de mostrar as semelhan\u00e7as que existem entre Marina, Dilma e A\u00e9cio. N\u00f3s dizemos da onde vamos tirar o dinheiro para atender aos interesses do povo por sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte.\" Obrigada a todos que acompanharam o debate pela nossa p\u00e1gina! Fiquem ligados aqui no Facebook e tamb\u00e9m no nosso site para novidades da campanha: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1656": "Confira a fala da Luciana Genro no segundo bloco do #DebateDaBand, sobre o veto ao kit anti-homofobia! #Equipe50", "1657": "Luciana Genro esteve junto com a popula\u00e7\u00e3o que passava pela Av. Paulista e a milit\u00e2ncia do PSOL na tarde dessa quarta-feira (27). Depois do bom de desempenho no debate da Band, Luciana recebeu o carinho de centenas de pessoas que fizeram quest\u00e3o de expressar seu apoio e tirar uma foto com a verdadeira alternativa de mudan\u00e7a nessa elei\u00e7\u00e3o. #Equipe50", "1658": "#LucianaNaBand: \"Eu acho que precisamos investir na educa\u00e7\u00e3o e levar para dentro das escolas os principais debates feitos na juventude. A guerra \u00e0s drogas se transformou na guerra aos pobres. Dentro da escola temos que discutir o problema da guerra \u00e0 maconha, ao inv\u00e9s do criacionismo. Infelizmente a candidata Marina tem uma dificuldade imensa com esses temas, porque est\u00e1 presa a certos dogmas. N\u00e3o podemos estar presos a dogmas, temos que respeitar todas as religi\u00f5es. Respeitar todas as religi\u00f5es significa n\u00e3o permitir que nenhuma delas interfira nas pol\u00edticas p\u00fablicas.\" #Equipe50", "1659": "O primeiro debate presidencial dessas elei\u00e7\u00f5es foi bastante revelador. Mesmo longo e prejudicado por um formato que permitiu aos candidatos prediletos da grande m\u00eddia falarem mais, mostrou ao Brasil a presen\u00e7a marcante de Luciana Genro. A presidenci\u00e1vel do PSOL estreou em debates presidenciais com louvor, mostrando ao eleitorado uma candidatura de alto n\u00edvel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-a-presenca-marcante-do-debate-da-band/ #Equipe50", "1660": "Confira a fala inicial da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "1661": "#LucianaNaBand: \"Os tr\u00eas ditos principais candidatos parecem ter diferen\u00e7as, mas, na ess\u00eancia, defendem a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica. Uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que permite que os bancos sigam lucrando enquanto nosso povo segue endividado. O governo do PSOL vai ser um governo de enfrentamento com o capital financeiro. Vamos acabar com o fator previdenci\u00e1rio e vincular o reajuste da aposentadoria ao reajuste do sal\u00e1rio-m\u00ednimo.\" #Equipe50", "1662": "No debate promovido pela TV Bandeirantes na noite desta ter\u00e7a-feira (26), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, mostrou-se aos telespectadores como uma alternativa aos governos do PT, PSDB e PSB. \u201cPretendo mostrar as propostas do PSOL e as similitudes entre os tr\u00eas candidatos que est\u00e3o todos os dias na grande m\u00eddia\u201d, disse Luciana ao chegar ao debate. Logo na primeira chance que teve, tratou de se apresentar e mostrar que a sua candidatura representa a verdadeira \u2018terceira via\u2019 dessas elei\u00e7\u00f5es. \u201cFui expulsa do PT porque n\u00e3o aceitei me dobrar a um partido que quis governar com o Jos\u00e9 Sarney. N\u00e3o concordamos com a privataria tucana, nem com essa que se apresenta como nova pol\u00edtica, mas tem na sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha uma banqueira. N\u00f3s queremos governar para o povo e para isso vamos quebrar paradigmas.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-surge-como-alternativa-e-distingue-se-de-dilma-marina-e-aecio/ #Equipe50", "1663": "#LucianaNaBand: \"Marina, os teus economistas falam da necessidade de um ajuste fiscal, de aumentar as tarifas p\u00fablicas.Essa \u00e9 a tua vis\u00e3o de uma nova pol\u00edtica? Implementar a pol\u00edtica econ\u00f4mica do PSDB?\" #Equipe50", "1664": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje, \u00e0s 12h00, tem PSOL na Rua com Luciana Genro! A panfletagem acontece na esquina da Av. Paulista com a Rua Augusta. Venha conversar e tirar uma foto com nossa candidata! #Equipe50", "1665": "#LucianaNaBand: \"Essa conversa de unir todo mundo eu vi em 2002 com o Lula, e o resultado foi um governo voltado aos interesses do capital. Se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro, vai repetir a velha pol\u00edtica do PSDB, que continuou com Lula.\" Leia mais em \u201cN\u00e3o acreditem nos candidatos que dizem que v\u00e3o governar para todos\u201d afirma Luciana Genro, em ato em Porto Alegre: http://lucianagenro.com.br/2014/08/nao-acreditem-nos-candidatos-que-dizem-que-vao-governar-para-todos-afirma-luciana-genro-em-ato-em-porto-alegre/ #Equipe50", "1666": "#MarinaNoJN ", "1667": "\u201cMarina na Presid\u00eancia \u00e9 a vez das pessoas pobres e sofridas do pa\u00eds\u201d, diz vi\u00fava de Chico Mendes.", "1668": "Para quem diz que sou magrinha e fraquinha...", "1669": "\u201cO Brasil vai fazer um esfor\u00e7o para ter uma agenda estrat\u00e9gica de desenvolvimento. E que re\u00fana os melhores, Tem gente boa em todos os partidos, nas empresas, no empreendedorismo social, na juventude, em toda a sociedade. Tem gente boa que est\u00e1 no banco de reservas.\u201d Veja a entrevista que Marina deu na chegada ao Rio de Janeiro. #SouMarina40", "1670": "Pastor Everaldo caminha por Bras\u00edlia e exp\u00f5e suas propostas para conquistar a verdadeira #mudan\u00e7a para o Brasil.", "1671": NaN, "1672": "ASSSISTA NESTA QUARTA-FEIRA, DIA 27, AO TERCEIRO PROGRAMA DE POL\u00cdTICA AO VIVO http://wp.me/p18tzC-i6", "1673": "#QueroZ\u00e9noDebate l Recebemos muitas mensagens no twitter e aqui no facebook perguntando por que o Z\u00e9 Maria n\u00e3o participou do debate na BAND. As regras definidas pela emissora para participa\u00e7\u00e3o s\u00e3o extremamente antidemocr\u00e1ticas e impede a popula\u00e7\u00e3o de conhecer todos os candidatos e suas propostas para o pa\u00eds. O argumento para o candidato do PSTU n\u00e3o participar do debate foi a aus\u00eancia de representa\u00e7\u00e3o do partido na C\u00e2mara Federal e, segundo a emissora, esta decis\u00e3o estaria respaldada na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral. No entanto, o que a BAND n\u00e3o diz \u00e9 que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o dos partidos sem representa\u00e7\u00e3o parlamentar nos debates de TV, apenas torna obrigat\u00f3rio o convite a todos que possuem representantes na C\u00e2mara Federal. Em outras palavras, cabe \u00e0 emissora decidir se convidar\u00e1 todos os partidos ou n\u00e3o. A BAND decidiu contra a democracia e vetou o Z\u00e9 Maria do debate! Outros debates j\u00e1 est\u00e3o agendados e as emissoras, concess\u00e3o p\u00fablica no nosso pa\u00eds, se recusam a chamar o Z\u00e9 Maria. Se voc\u00ea \u00e9 contra o bloqueio da grande m\u00eddia e da falta de democracia na cobertura da campanha eleitoral e simplesmente concorda que o veto a Z\u00e9 Maria nos debates \u00e9 injusto e antidemocr\u00e1tico, entre na campanha e exija #QueroZ\u00e9noDebate Conhe\u00e7a mais as propostas do PSTU: www.zemaria.org.br / www.pstu.org.br", "1674": "Envie sua foto ou v\u00eddeo para o email queromeubrasil@aecioneves.com.br e conte o que voc\u00ea acha que precisa mudar em nosso pa\u00eds. #QueroMeuBrasil #MudaBrasil", "1675": "Acompanhe minha agenda semanal no site http://www.eduardojorgepv.com.br/agenda/", "1676": "Al\u00e9m de sugerir o corte no n\u00famero de minist\u00e9rios, o PV prop\u00f5e ainda reduzir em 50%, imediatamente, o n\u00famero de cargos comissionados federais, al\u00e9m de analisar a funcionalidade da outra parcela. A ideia \u00e9 chegar, se poss\u00edvel, a um m\u00e1ximo de 10% do n\u00famero atualmente usado pelo governo federal. O primeiro corte abrangeria cerca de 20 mil indicados pol\u00edticos. Veja mais um trecho da entrevista que concedi ao Luis Nassif e aos jornalistas do GGN. http://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ", "1677": "http://prtb.org.br/2014/07/26/fidelix-concede-entrevista-ao-jornal-destaque/", "1678": "https://www.youtube.com/watch?v=2qD5lI9Sg90&app=desktop", "1679": "http://levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/:=:http://ww2.levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/", "1680": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou na tarde deste s\u00e1bado (26) a primeira plen\u00e1ria de mobiliza\u00e7\u00e3o de sua campanha no Rio Grande do Sul. O ato ocorreu em Porto Alegre e reuniu 350 pessoas, entre militantes, candidatos e apoiadores da Capital e do Interior. Compareceram delega\u00e7\u00f5es de Passo Fundo, Dom Pedrito, Santana do Livramento, Charqueadas, Frederico Westphalen, Bag\u00e9, Gravata\u00ed, Viam\u00e3o, Barra do Ribeiro, Caxias do Sul, Cachoeirinha e Santa Maria. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/se-o-povo-quiser-podemos-ir-para-o-segundo-turno-diz-luciana-genro-em-plenaria-de-mobilizacao-no-rs/ #Equipe50", "1681": "O Brasil precisa respeitar seus idosos. Marina e Eduardo se reuniram com representantes da terceira idade de todo Brasil para conhecer mais de perto seus problemas e seus sonhos. A nova pol\u00edtica funciona assim, sem intermedi\u00e1rios entre os governantes e o povo. Confira: http://mudan.do/1AgCwJb:=:https://www.youtube.com/watch?v=y6BzBIe2bZE&feature=youtu.be #EduardoEMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "1682": "N\u00e3o percam a oportunidade de conhecer as nossas propostas. #coragempramudar #EduardoeMarina www.eduardoemarina40.com.br ", "1683": "Falta pouco para Eduardo Campos chegar ao primeiro milh\u00e3o de amigos no Facebook. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m desta hist\u00f3ria que est\u00e1 apenas come\u00e7ando.", "1684": "Assim como o Pastor Silas Malafaia voc\u00ea tamb\u00e9m quer a verdadeira mudan\u00e7a? Ent\u00e3o esse recado \u00e9 para voc\u00ea. Assista e ajude a divulgar essa mensagem!", "1685": "FALA Z\u00c9 MARIA | O candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia esteve neste domingo no ato em solidariedade ao povo palestino, em S\u00e3o Paulo. Assista o discurso em que Z\u00e9 Maria denuncia os crimes de Israel e chama a mais ampla solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que sofre um verdadeiro genoc\u00eddio nas m\u00e3os de Israel (assessoria) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=VgbkvWQ9Uuw&feature=youtu.be", "1686": "Z\u00e9 Maria e Cla\u00fadia Durans participam de ato, neste domingo, em defesa do povo palestino e contra o massacre do Estado de Israel contra a Palestina. O Candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense e denuncia o papel do Estado de Israel na regi\u00e3o: \"Estamos protestando contra os crimes deste estado racista que nada mais \u00e9 que um enclave do imperialismo no oriente m\u00e9dio\", afirma Z\u00e9 Maria durante passeata. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 #freepalestine #somostodospalestinos (assessoria)", "1687": "PT E PMDB - COMO COMPRAR APOIO EM UMA ELEI\u00c7\u00c3O Veja na mat\u00e9ria publicada hoje na Folha de S\u00e3o Paulo (link abaixo), como funciona o esquema de compra de apoio na elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. Voc\u00ea acha que em um sistema que funciona assim, \u00e9 o povo mesmo que decide quem vai governar o pa\u00eds? Ou que esses pol\u00edticos, depois de eleitos, ser\u00e3o fi\u00e9is aos eleitores que votaram neles? Depois, quando denunciamos o processo e o controle que o poder econ\u00f4mico tem das elei\u00e7\u00f5es, dizem que \u00e9 exagero... <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/07/1491728-repasse-oficial-de-recursos-do-pt-para-o-pmdb-abre-crise-entre-os-partidos.shtml>", "1688": "O cantor e compositor Domingos do Cavaco conhece e aprova o trabalho que A\u00e9cio Neves realizou em Minas Gerais. Ele sabe que A\u00e9cio tem compet\u00eancia e est\u00e1 preparado para governar o Brasil. #MudaBrasil", "1689": "Bom dia! Veja a mensagem que A\u00e9cio Neves tem para voc\u00ea! Ele n\u00e3o representa apenas uma proposta de mudan\u00e7a, mas a mudan\u00e7a consistente, com experi\u00eancia e compet\u00eancia comprovada! #MudaBrasil", "1690": "#MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1691": "PRA COMEMORAR! Assista ao v\u00eddeo que a Equipe Facebook preparou para voc\u00ea em comemora\u00e7\u00e3o ao primeiro milh\u00e3o de curtidas da fan page da presidenta Dilma Rousseff. E tudo sem patroc\u00ednio! Curta, comente e compartilhe! #FacedaDilma", "1692": "Ser a presidenta de todos os brasileiros e a av\u00f3 do Gabriel. Depois de conversar com jornalistas, Dilma atende ao chamado do netinho, \u00e0 procura da vov\u00f3. Mais um domingo para Dilma...", "1693": "Depois de ampliar e refor\u00e7ar a inclus\u00e3o social e a distribui\u00e7\u00e3o de renda, por um Brasil mais juto, agora \u00e9 o momento de inaugurar um novo ciclo de desenvolvimento! A presidenta Dilma vai realizar grande reformas e investir tudo na melhoria dos servi\u00e7os p\u00fablicos: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a! \"O Brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m!\" Veja as mudan\u00e7as que v\u00eam por a\u00ed!", "1694": "SEM RECUO A presidenta Dilma defendeu hoje a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia durante entrevista a jornalistas, ap\u00f3s o debate entre presidenci\u00e1veis. Ela criticou o posicionamento da candidata Marina Silva, do PSB, que alterou trecho de seu programa de governo onde o tema era abordado. Dilma defendeu que n\u00e3o pode haver recuo nem mudan\u00e7as de posturas quando se tratar de vidas. \"A homofobia \u00e9 uma ofensa ao Pa\u00eds, porque o Brasil \u00e9 uma sociedade que sempre foi tolerante com a diferen\u00e7a\", afirmou Dilma. Para Dilma, a homofobia n\u00e3o \u00e9 algo com o qual se pode conviver. #N\u00e3o\u00e0Homofobia #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1695": NaN, "1696": "O site do #EduardoJorge43 vai retransmistir o debate do SBT, UOL e Jovem Pan. Clique no link abaixo para assistir. Come\u00e7a \u00e0s 17h45. http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/", "1697": NaN, "1698": "Hoje \u00e9 dia de debate (http://bit.ly/1to26u3:=:http://eleicoes.uol.com.br/2014/noticias/2014/09/01/uol-folha-sbt-e-jovem-pan-fazem-debate-com-presidenciaveis.htm), oportunidade de conhecer as ideias e propostas dos candidatos. Mais uma vez vou expor sem medo minha opini\u00e3o sobre temas graves porque n\u00e3o sou guiado pelas pesquisas qualitativas.", "1699": "Eduardo Jorge est\u00e1 AO VIVO no Debate SBT, UOL, FOLHA, Jovem Pan. ", "1700": "Muita gente me conheceu apenas no debate da \u00faltima ter\u00e7a-feira, mas tenho uma longa trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Quem puder, veja uma breve biografia no meu site onde acredito que ficar\u00e1 mais claro as raz\u00f5es que me levaram a defender temas como a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto e da maconha e as quest\u00f5es ambientais. http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/", "1701": "A for\u00e7a da Constitui\u00e7\u00e3o! www.eymaelpresidente27.com.br", "1702": "\"Temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja e quer. Eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do povo. Estou aqui para defender o povo: mudar ou mudar!\" #Vote28 #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1703": "\"Estou nessa campanha para ser a voz do povo! Quero colocar o dedo na ferida e mostrar que d\u00e1 para mudar!\" #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1704": "Assista no site de Levy Fidelix, em tempo real, debate SBT entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. http://levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/:=:http://ww2.levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/", "1705": "Luciana Genro para Marina Silva: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher um lado.\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "1706": "#LucianaNoSBT: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher lado. Ou se est\u00e1 do lado do capital, ou dos trabalhadores. N\u00e3o durou 24 horas, Marina, e quatro tweets do Malafaia, teu compromisso com o casamento civil igualit\u00e1rio e com o combate \u00e0 homofobia nas escolas. Os direitos humanos n\u00e3o podem ser restringidos. \u00c9 preciso defender todos aqueles que precisam de mais direitos.\" #Equipe50", "1707": "\"O formato foi mais democr\u00e1tico, embora tenha propiciado certo jogo entre os tr\u00eas irm\u00e3os siameses\", diz Luciana Genro ap\u00f3s o debate. #LucianaNoSBT", "1708": "#LucianaNoSBT: \"\u00c9 claro que o candidato A\u00e9cio tem que desconfiar quando algu\u00e9m diz que vai governar para o povo. Ele governa para as elites.\" #Equipe50", "1709": "#LucianaNoSBT: \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, t\u00eam mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como do Amarildo e da Cl\u00e1udia, a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude e meios direitos para a popula\u00e7\u00e3o LGBT. Direitos humanos n\u00e3o se negociam. Direitos sociais n\u00e3o se entregam. Pedimos o seu voto, por mais direitos!\" #Equipe50", "1710": "A campanha de Luciana Genro \u00e9 diferente das outras, como voc\u00ea tem percebido ao longo desse processo eleitoral. Isso porque Luciana tem independ\u00eancia e coragem para enfrentar os interesses dos poderosos, j\u00e1 que n\u00e3o recebe doa\u00e7\u00f5es de empreiteiras, empresas multinacionais e bancos. Seja voc\u00ea um colaborador dessa candidatura para mudar o Brasil! Entre em nossa plataforma de doa\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a a sua contribui\u00e7\u00e3o. Cada centavo faz diferen\u00e7a e ajuda a fortalecer nosso movimento! Contribua: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1711": "#LucianaNoSBT: \"A\u00e9cio, FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio-m\u00ednimo. O PT foi contra, mas quando chegou ao governo manteve essa medida. A maldade com os aposentados te unifica com o PT?\" O PSOL defende fim do fator previdenci\u00e1rio e a corre\u00e7\u00e3o da aposentadoria de acordo com o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo! #Equipe50", "1712": "#LucianaNoSBT: \"Marina, o rem\u00e9dio que o governo est\u00e1 usando contra a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 matando o paciente: o Brasil entrou em recess\u00e3o. A receita dos tucanos \u00e9 ainda pior: mais ajustes, mais super\u00e1vit prim\u00e1rio para pagar juros da d\u00edvida. E teus economistas s\u00e3o tucanos, Marina. Tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\" #Equipe50", "1713": "#LucianaNoSBT: \"A pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o que unifica os tr\u00eas candidatos do sistema: Dilma, A\u00e9cio e Marina. 40% do or\u00e7amento do Brasil vai para sustentar as 5 mil fam\u00edlias mais ricas do pa\u00eds. Essa \u00e9 uma pol\u00edtica que s\u00f3 concentra renda e prejudica os mais pobres. A sa\u00fade n\u00e3o recebe sequer 5% do or\u00e7amento do Brasil! O PSOL defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, para investigar as irregularidades que comp\u00f5em este sistema. Os tr\u00eas irm\u00e3os siameses n\u00e3o querem e n\u00e3o v\u00e3o ir \u00e0 raiz dos problemas. S\u00f3 querem seu voto para ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O PSOL defende uma revolu\u00e7\u00e3o na estrutura tribut\u00e1ria. Queremos regulamentar o imposto sobre as grandes fortunas para que as fortunas acima de R$ 50 mih\u00f5es paguem uma al\u00edquota de 5% ao ano. Com essa arrecada\u00e7\u00e3o, poder\u00edamos dobrar o or\u00e7amento para educa\u00e7\u00e3o.\" Leia um pouco mais sobre nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ #Equipe50", "1714": "#LucianaNoSBT: \"Quando me chamam de populista, sempre respondo que para defender os interesses do capital j\u00e1 tem o PT, o PSDB e a Marina. Os bancos s\u00e3o os \u00fanicos que t\u00eam lucrado numa economia em que o povo est\u00e1 endividado. A presidente Dilma aumentou a taxa de juros nove vezes. Tr\u00eas em cada quatro trabalhadores ganham apenas R$ 1,5 mil. Os aposentados est\u00e3o vendo seu poder de compra reduzido. Marina tem uma banqueira tradicional na coordena\u00e7\u00e3o do seu programa de governo. Eu vou governar para o povo.\" #Equipe50", "1715": "Para quem diz que uma coisa nada tem a ver com a outra, essa reportagem do Fant\u00e1stico mostra que quanto maior o desmatamento da Amaz\u00f4nia menor \u00e9 a umidade que se transforma em chuva nas regi\u00f5es Centro-Oeste, Sudeste e Sul do Brasil \u2013 http://glo.bo/1oxJG2n:=:http://g1.globo.com/fantastico/noticia/2014/08/falta-dagua-em-cidades-tem-ver-com-devastacao-desenfreada-da-amazonia.html", "1716": " #TV40 AO VIVO - Assista agora entrevista coletiva de Marina. www.marinasilva.org.br/aovivo:=:http://www.coragempramudar40.com.br/", "1717": "#SouMarina40", "1718": "Funk Marina educa\u00e7\u00e3o #SouMarina40 #Equipe40", "1719": "Compartilhe a anima\u00e7\u00e3o com o jingle Z\u00e9 Maria Presidente 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1720": "#DebatedaEsquerda l Neste s\u00e1bado, 30 de agosto, a Central Sindical e Popular CSP - Conlutas organizou um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Z\u00e9 Maria, pelo PSTU, Mauro Iasi pelo PCB e Jorge Paes, vice candidato \u00e0 Presid\u00eancia representando a Luciana Genro, estiveram presentes. Veja o debate na \u00edntegra aqui no youtube. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1721": "Se voc\u00ea acha injusto e antidemocr\u00e1tico Z\u00e9 Maria e outros candidatos ficarem fora do debate na TV, compartilhe este v\u00eddeo e use a hastag #QueroZ\u00e9noDebate nas redes sociais", "1722": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres, de negros e ind\u00edgenas. Para o PSTU, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia ao lado de Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1723": "Confira a nota do PSTU Alagoas sobre os acordos de Helo\u00edsa Helena com o PSDB.", "1724": "Com os trabalhadores pra mudar de vez, juventude 16 #T\u00f4ComZ\u00e9 #Voto16 #QueroZ\u00e9noDebate ", "1725": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Linhares, no Esp\u00edrito Santo, ao lado de Paulo Hartung, C\u00e9sar Colnago e Ricardo Ferra\u00e7o. Ele caminhou pelo centro da cidade e conversou com trabalhadores de duas grandes f\u00e1bricas da regi\u00e3o. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1q93bPf:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura", "1726": "No governo de A\u00e9cio Neves teremos gera\u00e7\u00e3o de empregos, crescimento econ\u00f4mico e qualidade dos servi\u00e7os prestados nas \u00e1reas da educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. A\u00e9cio tem a meta de elevar o padr\u00e3o de renda dos trabalhadores, superando a marca m\u00e9dia de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos. Assista e espalhe essa ideia! #MudaBrasil", "1727": "Jo\u00e3o Figueira Roque, de 95 anos, e sua esposa Santa Rosetto Roque, 90 anos, mostraram a A\u00e9cio Neves, em Linhares (ES), a foto que Tancredo Neves ofereceu a eles, durante a campanha presidencial em 1984.", "1728": "Conhe\u00e7a o programa Poupan\u00e7a Jovem, criado em Minas Gerais, durante o governo de A\u00e9cio Neves. O programa j\u00e1 auxiliou mais de 100 mil jovens mineiros, com a libera\u00e7\u00e3o de uma poupan\u00e7a de R$ 3 mil, quando eles completam o ensino m\u00e9dio. A ideia principal \u00e9 incentivar esses jovens a darem continuidade aos estudos ou a abrirem seus neg\u00f3cios pr\u00f3prios. O sucesso do Poupan\u00e7a Jovem inspirou a cria\u00e7\u00e3o do Mutir\u00e3o de Oportunidades, um programa apresentado agora por A\u00e9cio, voltado para os 20 milh\u00f5es de jovens brasileiros, com idades entre 18 e 29 anos, que abandonaram os estudos no ensino fundamental ou m\u00e9dio e que precisam de um incentivo para voltarem \u00e0 escola. #MudaBrasil", "1729": "#VOTODILMAIS A presidenta Dilma j\u00e1 tem at\u00e9 m\u00fasica feita pelos eleitores. A compositora cearense e tamb\u00e9m m\u00e9dica Dulce France Parente espera para a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma. Ou\u00e7a a\u00ed! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "1730": "#DILMAAOVIVO \"Ol\u00ea ol\u00ea ol\u00ea ol\u00e1, Dilma, Dilma...\" A presidenta \u00e9 ovacionada por artistas e intelectuais ao entrar no palco do Teatro Casa Grande, no Rio. Assista, ao vivo, em www.dilma.com.br/tvdilma/aovivo:=:http://dilma.com.br/tvdilma/aovivo #RedeCulturaComDilma #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1731": "\"Depende de cada um de n\u00f3s mudar esse pa\u00eds.\" Veja mais em www.instagram.com/dilmarousseff:=:https://www.instagram.com/dilmarousseff/ #Dilma13 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Cora\u00e7\u00e3oValente", "1732": "No s\u00e1bado foi passinho, hoje foi break! Veja Dilma dan\u00e7ando com jovens na CUFA - Central \u00danica das Favelas, em Madureira. L\u00e1, Dilma acompanhou o lan\u00e7amento do livro \"Um pa\u00eds chamado favela\", de Celso Athayde e Renato Meirelles. \"Uma coisa \u00e9 certa. Esses dados que aparecem hoje [no livro] s\u00e3o extremamente importantes porque eles mostram que o Brasil mudou. Mas o Brasil geralmente mudava e o povo ficava para tr\u00e1s. Agora n\u00e3o\", disse Dilma.", "1733": "Fizemos v\u00e1rios v\u00eddeos por tema para quem quer saber mais sobre nosso programa de governo e minhas ideias. E a medida que formos produzindo mais v\u00eddeos postaremos por l\u00e1. Est\u00e1 tudo no meu canal no Youtube: http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q", "1734": "Para quem n\u00e3o viu meus 37 segundos no Jornal Nacional no s\u00e1bado: http://bit.ly/1BG8u13.:=:http://globoplay.globo.com/v/3628815/ Falei sobre agricultura familiar. A ideia do Partido Verde \u00e9 que cada cidade do Brasil tenha um cintur\u00e3o de agricultores familiares e que essa agricultura seja limpa, org\u00e2nica e ao mesmo tempo proteja as \u00e1rea de mananciais.", "1735": "Bom dia!!! Voc\u00ea sabia que se eleito, Eduardo Jorge acrescentar\u00e1 aos princ\u00edpios administrativos e econ\u00f4micos do Pa\u00eds metas socioambientais como crit\u00e9rio de desempenho dos governos federal, estaduais e municipais? #EduardoJorge43", "1736": "Vamos trabalhar para a incentivar a aprova\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o que criminalize a homo/lesbo/transfobia e promover a igualdade de direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT. N\u00e3o seja omisso. Manifeste-se contra a LGBTfobia.", "1737": "Sempre me perguntam o que eu acho das brincadeiras que fazem comigo na internet. Mesmo que seja algo feito s\u00f3 para ser motivo de riso, isso faz bem para a sa\u00fade. http://bit.ly/1BGNOWU:=:https://www.youtube.com/watch?v=SqWNBYliJEk", "1738": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1739": "Hoje concedi entrevista \u00e0 r\u00e1dio Band News FM, onde respondi aos jornalistas \"l\u00edngua de trapo\" do jornal O Globo a respeito das acusa\u00e7\u00f5es infundadas feitas \u00e0 minha pessoa.", "1740": "Se todos que simpatizam com as nossas propostas votarem, podemos sim ir para o segundo turno!", "1741": "Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada por Danilo Gentili no programa The Noite, que vai ao ar daqui a pouco no SBT. Confira! #Equipe50", "1742": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na esquina da Rua da Ladeira com a Rua da Praia. \u00c0s 14h30, grava programas de TV. \u00c0s 18h00, concede entrevista ao vivo para o programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1743": "TRUCO A Ag\u00eancia P\u00fablica convida todos a enviarem perguntas para Luciana Genro. Mande sua pergunta NESTE link: https://www.facebook.com/agenciapublica/photos/a.299169706776717.88660.228301373863551/954200667940281/?type=1&relevant_count=1 #Equipe50", "1744": "Em Porto Alegre, Luciana Genro diz que viol\u00eancia policial \u00e9 reflexo da impunidade dos torturadores da ditadura Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-diz-que-violencia-policial-e-reflexo-da-impunidade-dos-torturadores-da-ditadura/ #Equipe50", "1745": "\u00c0s 18h, assista online a sabatina com Luciana Genro na Ulbra TV: http://www.ulbratv.com.br/ao-vivo/ Acompanhe tamb\u00e9m nossa cobertura via Twitter seguindo http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro #Equipe50", "1746": "Lan\u00e7ado neste domingo (14), o programa da candidatura \u00e0 Presid\u00eancia de Luciana Genro (PSOL) para a \u00e1rea esportiva contempla uma vis\u00e3o do esporte como fator de desenvolvimento humano, determinante para pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de sa\u00fade. \u201cUma popula\u00e7\u00e3o que pratica esportes \u00e9 uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, mais integrada, mais preparada para enfrentar os problemas cotidianos\u201d, diz o texto. O plano de governo, que teve divulga\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o no blog do jornalista Juca Kfouri, que auxiliou na constru\u00e7\u00e3o das propostas, contou tamb\u00e9m com a colabora\u00e7\u00e3o dos movimentos Atletas pelo Brasil e Bom Senso F.C. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-o-esporte-nacional/ #Equipe50", "1747": "Luciana visita Ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta e Ocupa\u00e7\u00e3o Chico Mendes.", "1748": "#TodosJuntosComMarina \"Na elei\u00e7\u00e3o passada eu j\u00e1 votei na Marina e acredito nas propostas dela\" Bob Wolfenson", "1749": "VEJAM QUE INTERESSANTE ESTE JORNAL COMUNIT\u00c1RIO \"A VOZ DO POVO\" <https://www.facebook.com/pages/Jornal-a-Voz-do-Povo/1479794742280125>", "1750": "Confira o perfil que o Portal de Not\u00edcias G1 fez do candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia. Na p\u00e1gina, voc\u00ea pode acessar uma breve cronologia do Z\u00e9 Maria, fotos hist\u00f3ricas e v\u00eddeos com entrevistas realizadas com o candidato! Acesse e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1751": "Bandeira\u00e7o Z\u00e9 Maria Presidente em Sergipe! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "1752": NaN, "1753": NaN, "1754": "Mais de 2 milh\u00f5es de seguidores! Obrigado! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "1755": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1756": NaN, "1757": "J\u00e1 come\u00e7amos, juntos, a grande mudan\u00e7a, para darmos ao Brasil um governo honrado, digno e eficiente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1758": "Conclamo brasileiros e brasileiras que melhoraram de vida nos \u00faltimos 12 anos para se juntar a n\u00f3s na defesa do que foi conquistado e ampliarmos as conquistas que o povo merece e quer.", "1759": "Como o Lula diz, a luta continua. A luta que sem d\u00favida ser\u00e1 mais uma vez vitoriosa, a luta da maioria do povo brasileiro. Essa luta \u00e9 a luta dos construtores de futuro, que n\u00e3o deixar\u00e3o jamais o Brasil voltar para tr\u00e1s. Quero dizer que entendi o recado das ruas e das urnas. O principal recado que recebi, que me orgulha, me estimula e refor\u00e7a as minhas convic\u00e7\u00f5es e as minhas energias, \u00e9 que o povo brasileiro anseia por mais avan\u00e7os, e disse que v\u00ea no projeto que eu represento a mais leg\u00edtima e confi\u00e1vel for\u00e7a de mudan\u00e7a.", "1760": "Vamos conhecer o caminho que o Brasil vai trilhar a partir de agora?", "1761": "Meu governo tem um fundamento moral baseado em dois valores. Um \u00e9 a igualdade de oportunidades, que garante evolu\u00e7\u00e3o da sociedade. O outro \u00e9 o combate sem tr\u00e9guas, duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, que garante avan\u00e7o tamb\u00e9m da nossa sociedade. E a certeza absoluta de que n\u00f3s precisamos fazer a reforma pol\u00edtica. Reforma essa que \u00e9 a m\u00e3e de todas as reformas.", "1762": "Agrade\u00e7o a todos os eleitores a expressiva vota\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds do PSDC e reafirmamos nosso compromisso com o Brasil. Parab\u00e9ns aos democratas crist\u00e3os eleitos para as Assembleias Legislativas Estaduais e aos nossos Deputados Federais Luiz Carlos Ramos do Chap\u00e9u, pelo Rio de Janeiro e Aluisio Mendes, pelo Maranh\u00e3o. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "1763": "\"O segundo turno ser\u00e1 debatido pelo partido. Eu n\u00e3o tenho autoriza\u00e7\u00e3o nenhuma para expressar uma posi\u00e7\u00e3o, porque essa posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida pela dire\u00e7\u00e3o do partido. \u00c9 evidente que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma possibilidade do PSOL chamar o voto no A\u00e9cio. Agora, isso tamb\u00e9m n\u00e3o significa que o PSOL v\u00e1 chamar o voto na Dilma. N\u00f3s vamos debater internamente e em dois ou tr\u00eas dias a posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 expressada.\" #Equipe50", "1764": "MISS\u00c3O CUMPRIDA! Um bom dia a todos e todas que me acompanham neste espa\u00e7o! Chegou ao final a campanha eleitoral e eu queria saudar aqui a toda milit\u00e2ncia do PSTU, \u00e0 todos e todas que nos apoiaram neste jornada. Quero parabenizar o esfor\u00e7o pol\u00edtico feito pela nossa milit\u00e2ncia e agradecer a todos e todas que, n\u00e3o sendo militantes do nosso partido, nos ajudaram e apoiaram nesta jornada. Cumprimos nossa miss\u00e3o e que ela foi bastante vitoriosa, dentro daquilo a que nos propomos. Apresentamos e discutimos com oper\u00e1rios, trabalhadores e jovens uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para nossos pa\u00eds, em contraponto \u00e0s candidaturas que representam os interesses da burguesia; debatemos com eles a necessidade de um governo dos trabalhadores, sem patr\u00f5es para fazermos as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa para que nosso povo possa ter uma vida digna. E, principalmente, discutimos francamente com a nossa classe, que um governo assim s\u00f3 poder\u00e1 governar e realizar as mudan\u00e7as que precisamos fazer no pa\u00eds, apoiado num amplo processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social, na luta da classe trabalhadora e da juventude. N\u00e3o \u00e9 o voto que vai mudar nossa vida, menos ainda em um processo eleitoral completamente controlado pelo poder econ\u00f4mico como \u00e9 o nosso. \u00c9 a luta dos trabalhadores e da juventude que vai construir um Brasil justo, igualit\u00e1rio e socialista. Assim, nossa campanha esteve a servi\u00e7o das lutas dos trabalhadores e foi um ponto de apoio para o fortalecimento da organiza\u00e7\u00e3o e das lutas da nossa classe. E, principalmente, esteve a servi\u00e7o de uma estrat\u00e9gia de transforma\u00e7\u00e3o socialista para o nosso pa\u00eds. T\u00e3o importante quando tudo isso que est\u00e1 dito acima, conseguimos fazer uma campanha voltada para a classe oper\u00e1ria. Estabelecemos rela\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do nosso partido com oper\u00e1rios das v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds onde fizemos campanha. Abrimos assim, o caminho para o fortalecimento org\u00e2nico do PSTU neste setor da classe trabalhadora. Eleitoralmente podemos dizer que tivemos uma boa vota\u00e7\u00e3o para as candidaturas que definimos como priorit\u00e1rias do partido. N\u00e3o elegemos nenhum deputado, mas avan\u00e7amos na constru\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as pol\u00edticas identificadas com o partido em v\u00e1rios estados do pa\u00eds. Foi assim com a vota\u00e7\u00e3o da Vera, para deputada federal em Sergipe (15193 votos; 1,55%), da Vanessa em Minas Gerais (26221 votos; 0,25%), do Cleber no Par\u00e1 (7718 votos; 0,21%), do Nestor no Cear\u00e1 (8788 votos; 0,20%), do Toninho em S\u00e3o Paulo (22854 votos; 0,11%), do Cyro Gracia no Rio (8737 votos; 0,11%). Alem disso algumas outras candidaturas do partido tamb\u00e9m tiveram uma vota\u00e7\u00e3o muito boa, como o exemplo da Gessica do Rio Grande do Norte (6138 votos; 0,39%), a Macia, de Brasilia (4054 votos; 0,28%). N\u00e3o tenho neste momento dados de todos o pa\u00eds. A vota\u00e7\u00e3o para nossa candidatura \u00e1 presid\u00eancia foi modesta, se manteve no mesmo patamar da elei\u00e7\u00e3o passada. Alem do espa\u00e7o eleitoral \u00e0 esquerda ter sido pequeno de forma geral para as candidaturas majorit\u00e1rias, pesou muito no nosso resultado, o papel da m\u00eddia, da TV, principalmente. Principalmente nas \u00faltimas semanas. \u00c9 evidente o preju\u00edzo que causa o veto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o nos debates na TV e a discrimina\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita nas entrevistas. E, como dissemos durante toda a campanha, nosso partido n\u00e3o atua s\u00f3 nas campanhas eleitorais, nossa luta \u00e9 todo dia, nas greves, ocupa\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es dos trabalhadores e da juventude. Continuamos ent\u00e3o, a partir de hoje j\u00e1, a nossa jornada. Sabemos que seja Dilma ou Aecio que ganhe as elei\u00e7\u00f5es, v\u00e3o recrudescer os ataques contra os direitos e interesses dos trabalhadores pelo novo governo. \u00c9 para isso que devemos nos preparar. Deixo, por ultimo um convite dirigido \u00e0queles companheiros e \u00e0quelas companheiras que nos acompanharam nesta campanha e n\u00e3o s\u00e3o militantes do PSTU: venham conhecer nosso partido, venham nos ajudar a construir o PSTU. A raz\u00e3o de ser da exist\u00eancia do PSTU \u00e9 a luta para mudarmos o mundo em que vivemos, para que todos os trabalhadores, o povo pobre, a juventude do nosso pa\u00eds, possam viver com dignidade, como seres humanos e n\u00e3o como escravos dos bancos e das grandes empresas. Venha ser parte da constru\u00e7\u00e3o deste projeto. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. Forte abra\u00e7o a todos e a todas. Z\u00e9 Maria", "1765": NaN}, "howmany": {"0": "1/4", "1": "2/4", "2": "3/4", "3": "4/4", "4": "1/2", "5": "2/2", "6": "1/1", "7": "1/1", "8": "1/6", "9": "2/6", "10": "3/6", "11": "4/6", "12": "5/6", "13": "6/6", "14": "1/3", "15": "2/3", "16": "3/3", "17": "1/1", "18": "1/6", "19": "2/6", "20": "3/6", "21": "4/6", "22": "5/6", "23": "6/6", "24": "1/9", "25": "2/9", "26": "3/9", "27": "4/9", "28": "5/9", "29": "6/9", "30": "7/9", "31": "8/9", "32": "9/9", "33": "1/1", "34": "1/3", "35": "2/3", "36": "3/3", "37": "1/9", "38": "2/9", "39": "3/9", "40": "4/9", "41": "5/9", "42": "6/9", "43": "7/9", "44": "8/9", "45": "9/9", "46": "1/2", "47": "2/2", "48": "1/7", "49": "2/7", "50": "3/7", "51": "4/7", "52": "5/7", "53": "6/7", "54": "7/7", "55": "1/5", "56": "2/5", "57": "3/5", "58": "4/5", "59": "5/5", "60": "1/3", "61": "2/3", "62": "3/3", "63": "1/1", "64": "1/1", "65": "1/4", "66": "2/4", "67": "3/4", "68": "4/4", "69": "1/3", "70": "2/3", "71": "3/3", "72": "1/4", "73": "2/4", "74": "3/4", "75": "4/4", "76": "1/2", "77": "2/2", "78": "1/1", "79": "1/12", "80": "2/12", "81": "3/12", "82": "4/12", "83": "5/12", "84": "6/12", "85": "7/12", "86": "8/12", "87": "9/12", "88": "10/12", "89": "11/12", "90": "12/12", "91": "1/4", "92": "2/4", "93": "3/4", "94": "4/4", "95": "1/1", "96": "1/3", "97": "2/3", "98": "3/3", "99": "1/1", "100": "1/1", "101": "1/4", "102": "3/4", "103": "4/4", "104": "2/4", "105": "1/2", "106": "2/2", "107": "1/1", "108": "1/5", "109": "2/5", "110": "3/5", "111": "4/5", "112": "5/5", "113": "1/1", "114": "4/4", "115": "3/4", "116": "2/4", "117": "1/4", "118": "1/1", "119": "1/1", "120": "1/1", "121": "1/1", "122": "1/1", "123": "1/5", "124": "2/5", "125": "3/5", "126": "4/5", "127": "5/5", "128": "1/7", "129": "2/7", "130": "3/7", "131": "4/7", "132": "5/7", "133": "6/7", "134": "7/7", "135": "1/2", "136": "2/2", "137": "1/1", "138": "1/4", "139": "2/4", "140": "3/4", "141": "4/4", "142": "1/5", "143": "2/5", "144": "3/5", "145": "4/5", "146": "5/5", "147": "1/4", "148": "2/4", "149": "3/4", "150": "4/4", "151": "1/2", "152": "2/2", "153": "1/4", "154": "2/4", "155": "3/4", "156": "4/4", "157": "1/2", "158": "2/2", "159": "1/2", "160": "2/2", "161": "1/1", "162": "1/2", "163": "2/2", "164": "1/5", "165": "2/5", "166": "3/5", "167": "4/5", "168": "5/5", "169": "1/10", "170": "2/10", "171": "3/10", "172": "4/10", "173": "5/10", "174": "6/10", "175": "7/10", "176": "8/10", "177": "9/10", "178": "10/10", "179": "1/2", "180": "2/2", "181": "1/2", "182": "2/2", "183": "1/2", "184": "2/2", "185": "1/2", "186": "2/2", "187": "1/3", "188": "2/3", "189": "3/3", "190": "1/1", "191": "1/16", "192": "2/16", "193": "3/16", "194": "4/16", "195": "5/16", "196": "6/16", "197": "7/16", "198": "8/16", "199": "9/16", "200": "10/16", "201": "11/16", "202": "12/16", "203": "13/16", "204": "14/16", "205": "15/16", "206": "16/16", "207": "1/5", "208": "2/5", "209": "3/5", "210": "4/5", "211": "5/5", "212": "1/7", "213": "2/7", "214": "3/7", "215": "4/7", "216": "5/7", "217": "6/7", "218": "7/7", "219": "1/3", "220": "2/3", "221": "3/3", "222": "1/1", "223": "1/7", "224": "2/7", "225": "3/7", "226": "4/7", "227": "5/7", "228": "6/7", "229": "7/7", "230": "1/4", "231": "2/4", "232": "3/4", "233": "4/4", "234": "1/4", "235": "2/4", "236": "3/4", "237": "4/4", "238": "1/1", "239": "1/1", "240": "1/4", "241": "2/4", "242": "3/4", "243": "4/4", "244": "1/4", "245": "2/4", "246": "3/4", "247": "4/4", "248": "1/1", "249": "1/4", "250": "2/4", "251": "3/4", "252": "4/4", "253": "1/2", "254": "2/2", "255": "1/2", "256": "2/2", "257": "1/5", "258": "2/5", "259": "3/5", "260": "4/5", "261": "5/5", "262": "5/10", "263": "6/10", "264": "7/10", "265": "8/10", "266": "9/10", "267": "10/10", "268": "4/10", "269": "2/10", "270": "3/10", "271": "1/10", "272": "1/2", "273": "2/2", "274": "1/1", "275": "1/2", "276": "2/2", "277": "2/2", "278": "1/2", "279": "1/2", "280": "2/2", "281": "1/2", "282": "2/2", "283": "1/4", "284": "2/4", "285": "3/4", "286": "4/4", "287": "1/2", "288": "2/2", "289": "1/2", "290": "2/2", "291": "1/2", "292": "2/2", "293": "1/8", "294": "2/8", "295": "3/8", "296": "4/8", "297": "5/8", "298": "6/8", "299": "7/8", "300": "8/8", "301": "1/4", "302": "2/4", "303": "3/4", "304": "4/4", "305": "1/2", "306": "2/2", "307": "1/3", "308": "2/3", "309": "3/3", "310": "1/25", "311": "2/25", "312": "3/25", "313": "4/25", "314": "5/25", "315": "6/25", "316": "7/25", "317": "8/25", "318": "9/25", "319": "10/25", "320": "11/25", "321": "12/25", "322": "13/25", "323": "14/25", "324": "15/25", "325": "16/25", "326": "17/25", "327": "18/25", "328": "19/25", "329": "20/25", "330": "21/25", "331": "22/25", "332": "23/25", "333": "24/25", "334": "25/25", "335": "1/2", "336": "2/2", "337": "1/12", "338": "2/12", "339": "3/12", "340": "4/12", "341": "5/12", "342": "6/12", "343": "7/12", "344": "8/12", "345": "9/12", "346": "10/12", "347": "11/12", "348": "12/12", "349": "1/3", "350": "2/3", "351": "3/3", "352": "1/13", "353": "2/13", "354": "3/13", "355": "4/13", "356": "5/13", "357": "6/13", "358": "7/13", "359": "8/13", "360": "9/13", "361": "10/13", "362": "11/13", "363": "12/13", "364": "13/13", "365": "1/7", "366": "2/7", "367": "3/7", "368": "4/7", "369": "5/7", "370": "6/7", "371": "7/7", "372": "1/16", "373": "2/16", "374": "3/16", "375": "4/16", "376": "5/16", "377": "6/16", "378": "7/16", "379": "8/16", "380": "9/16", "381": "10/16", "382": "11/16", "383": "12/16", "384": "13/16", "385": "14/16", "386": "15/16", "387": "16/16", "388": "1/7", "389": "2/7", "390": "3/7", "391": "4/7", "392": "5/7", "393": "6/7", "394": "7/7", "395": "1/3", "396": "2/3", "397": "3/3", "398": "1/16", "399": "2/16", "400": "3/16", "401": "4/16", "402": "5/16", "403": "6/16", "404": "7/16", "405": "8/16", "406": "9/16", "407": "10/16", "408": "11/16", "409": "12/16", "410": "13/16", "411": "14/16", "412": "15/16", "413": "16/16", "414": "1/6", "415": "2/6", "416": "3/6", "417": "4/6", "418": "5/6", "419": "6/6", "420": "1/5", "421": "2/5", "422": "3/5", "423": "4/5", "424": "5/5", "425": "1/3", "426": "2/3", "427": "3/3", "428": "1/1", "429": "1/1", "430": "1/1", "431": "1/1", "432": "3/4", "433": "4/4", "434": "1/4", "435": "2/4", "436": "1/1", "437": "1/1", "438": "1/5", "439": "4/5", "440": "3/5", "441": "2/5", "442": "5/5", "443": "1/1", "444": "3/4", "445": "2/4", "446": "1/4", "447": "4/4", "448": "1/1", "449": "1/1", "450": "1/1", "451": "1/3", "452": "2/3", "453": "3/3", "454": "1/1", "455": "1/4", "456": "2/4", "457": "3/4", "458": "4/4", "459": "1/6", "460": "2/6", "461": "3/6", "462": "4/6", "463": "5/6", "464": "6/6", "465": "1/1", "466": "1/1", "467": "1/2", "468": "2/2", "469": "1/7", "470": "2/7", "471": "3/7", "472": "4/7", "473": "5/7", "474": "6/7", "475": "7/7", "476": "1/12", "477": "2/12", "478": "3/12", "479": "4/12", "480": "5/12", "481": "6/12", "482": "7/12", "483": "8/12", "484": "9/12", "485": "10/12", "486": "11/12", "487": "12/12", "488": "1/2", "489": "2/2", "490": "1/1", "491": "1/1", "492": "1/1", "493": "1/2", "494": "2/2", "495": "1/4", "496": "2/4", "497": "3/4", "498": "4/4", "499": "1/7", "500": "2/7", "501": "3/7", "502": "4/7", "503": "5/7", "504": "6/7", "505": "7/7", "506": "1/2", "507": "2/2", "508": "1/2", "509": "2/2", "510": "1/3", "511": "2/3", "512": "3/3", "513": "1/5", "514": "2/5", "515": "3/5", "516": "4/5", "517": "5/5", "518": "1/23", "519": "2/23", "520": "3/23", "521": "4/23", "522": "5/23", "523": "6/23", "524": "7/23", "525": "8/23", "526": "9/23", "527": "10/23", "528": "11/23", "529": "12/23", "530": "13/23", "531": "14/23", "532": "15/23", "533": "16/23", "534": "17/23", "535": "18/23", "536": "19/23", "537": "20/23", "538": "21/23", "539": "22/23", "540": "23/23", "541": "1/6", "542": "2/6", "543": "3/6", "544": "4/6", "545": "5/6", "546": "6/6", "547": "1/8", "548": "2/8", "549": "3/8", "550": "4/8", "551": "5/8", "552": "6/8", "553": "7/8", "554": "8/8", "555": "1/5", "556": "2/5", "557": "3/5", "558": "4/5", "559": "5/5", "560": "1/1", "561": "1/1", "562": "3/4", "563": "4/4", "564": "2/4", "565": "1/4", "566": "1/1", "567": "1/1", "568": "1/5", "569": "5/5", "570": "3/5", "571": "4/5", "572": "2/5", "573": "1/1", "574": "2/5", "575": "1/5", "576": "3/5", "577": "5/5", "578": "4/5", "579": "1/1", "580": "1/1", "581": "1/1", "582": "1/1", "583": "1/1", "584": "1/1", "585": "1/6", "586": "2/6", "587": "3/6", "588": "4/6", "589": "5/6", "590": "6/6", "591": "1/1", "592": "1/2", "593": "2/2", "594": "1/2", "595": "2/2", "596": "1/5", "597": "2/5", "598": "3/5", "599": "4/5", "600": "5/5", "601": "1/1", "602": "1/1", "603": "1/4", "604": "2/4", "605": "3/4", "606": "4/4", "607": "1/1", "608": "1/1", "609": "1/1", "610": "1/1", "611": "1/1", "612": "1/1", "613": "1/1", "614": "2/4", "615": "4/4", "616": "1/4", "617": "3/4", "618": "1/1", "619": "1/1", "620": "1/5", "621": "4/5", "622": "3/5", "623": "2/5", "624": "5/5", "625": "1/1", "626": "4/4", "627": "2/4", "628": "1/4", "629": "3/4", "630": "1/1", "631": "1/1", "632": "3/4", "633": "4/4", "634": "2/4", "635": "1/4", "636": "1/1", "637": "1/1", "638": "3/5", "639": "2/5", "640": "5/5", "641": "1/5", "642": "4/5", "643": "1/1", "644": "4/4", "645": "3/4", "646": "1/4", "647": "2/4", "648": "1/1", "649": "1/1", "650": "1/1", "651": "1/1", "652": "1/1", "653": "1/2", "654": "2/2", "655": "1/1", "656": "1/1", "657": "1/1", "658": "1/5", "659": "2/5", "660": "3/5", "661": "4/5", "662": "5/5", "663": "1/4", "664": "2/4", "665": "3/4", "666": "4/4", "667": "1/3", "668": "2/3", "669": "3/3", "670": "1/14", "671": "2/14", "672": "3/14", "673": "4/14", "674": "5/14", "675": "6/14", "676": "7/14", "677": "8/14", "678": "9/14", "679": "10/14", "680": "11/14", "681": "12/14", "682": "13/14", "683": "14/14", "684": "1/3", "685": "2/3", "686": "3/3", "687": "1/11", "688": "2/11", "689": "3/11", "690": "4/11", "691": "5/11", "692": "6/11", "693": "7/11", "694": "8/11", "695": "9/11", "696": "10/11", "697": "11/11", "698": "1/2", "699": "2/2", "700": "1/19", "701": "2/19", "702": "3/19", "703": "4/19", "704": "5/19", "705": "6/19", "706": "7/19", "707": "8/19", "708": "9/19", "709": "10/19", "710": "11/19", "711": "12/19", "712": "13/19", "713": "14/19", "714": "15/19", "715": "16/19", "716": "17/19", "717": "18/19", "718": "19/19", "719": "1/19", "720": "2/19", "721": "3/19", "722": "4/19", "723": "5/19", "724": "6/19", "725": "7/19", "726": "8/19", "727": "9/19", "728": "10/19", "729": "11/19", "730": "12/19", "731": "13/19", "732": "14/19", "733": "15/19", "734": "16/19", "735": "17/19", "736": "18/19", "737": "19/19", "738": "1/19", "739": "2/19", "740": "3/19", "741": "4/19", "742": "5/19", "743": "6/19", "744": "7/19", "745": "8/19", "746": "9/19", "747": "10/19", "748": "11/19", "749": "12/19", "750": "13/19", "751": "14/19", "752": "15/19", "753": "16/19", "754": "17/19", "755": "18/19", "756": "19/19", "757": "1/4", "758": "2/4", "759": "3/4", "760": "4/4", "761": "1/3", "762": "2/3", "763": "3/3", "764": "1/21", "765": "2/21", "766": "3/21", "767": "4/21", "768": "5/21", "769": "6/21", "770": "7/21", "771": "8/21", "772": "9/21", "773": "10/21", "774": "11/21", "775": "12/21", "776": "13/21", "777": "14/21", "778": "15/21", "779": "16/21", "780": "17/21", "781": "18/21", "782": "19/21", "783": "20/21", "784": "21/21", "785": "1/5", "786": "2/5", "787": "3/5", "788": "4/5", "789": "5/5", "790": "1/6", "791": "2/6", "792": "3/6", "793": "4/6", "794": "5/6", "795": "6/6", "796": "1/1", "797": "2/4", "798": "4/4", "799": "3/4", "800": "1/4", "801": "1/1", "802": "1/1", "803": "2/5", "804": "1/5", "805": "3/5", "806": "5/5", "807": "4/5", "808": "1/1", "809": "4/4", "810": "2/4", "811": "1/4", "812": "3/4", "813": "1/1", "814": "1/1", "815": "1/1", "816": "1/1", "817": "1/1", "818": "1/1", "819": "1/1", "820": "1/2", "821": "2/2", "822": "1/3", "823": "2/3", "824": "3/3", "825": "1/2", "826": "2/2", "827": "1/1", "828": "1/2", "829": "2/2", "830": "1/1", "831": "1/2", "832": "2/2", "833": "1/7", "834": "2/7", "835": "3/7", "836": "4/7", "837": "5/7", "838": "6/7", "839": "7/7", "840": "1/4", "841": "2/4", "842": "3/4", "843": "4/4", "844": "1/4", "845": "2/4", "846": "3/4", "847": "4/4", "848": "1/1", "849": "1/2", "850": "2/2", "851": "1/7", "852": "2/7", "853": "3/7", "854": "4/7", "855": "5/7", "856": "6/7", "857": "7/7", "858": "1/3", "859": "2/3", "860": "3/3", "861": "1/1", "862": "1/2", "863": "2/2", "864": "1/1", "865": "1/1", "866": "1/3", "867": "2/3", "868": "3/3", "869": "1/2", "870": "2/2", "871": "1/2", "872": "2/2", "873": "1/8", "874": "2/8", "875": "3/8", "876": "4/8", "877": "5/8", "878": "6/8", "879": "7/8", "880": "8/8", "881": "1/2", "882": "2/2", "883": "1/2", "884": "2/2", "885": "1/1", "886": "1/1", "887": "1/4", "888": "2/4", "889": "3/4", "890": "4/4", "891": "1/1", "892": "1/2", "893": "2/2", "894": "1/1", "895": "1/2", "896": "2/2", "897": "1/3", "898": "2/3", "899": "3/3", "900": "1/4", "901": "2/4", "902": "3/4", "903": "4/4", "904": "1/3", "905": "2/3", "906": "3/3", "907": "1/1", "908": "1/4", "909": "2/4", "910": "3/4", "911": "4/4", "912": "1/8", "913": "2/8", "914": "3/8", "915": "4/8", "916": "5/8", "917": "6/8", "918": "7/8", "919": "8/8", "920": "1/2", "921": "2/2", "922": "1/3", "923": "2/3", "924": "3/3", "925": "1/5", "926": "2/5", "927": "3/5", "928": "4/5", "929": "5/5", "930": "1/7", "931": "2/7", "932": "3/7", "933": "4/7", "934": "5/7", "935": "6/7", "936": "7/7", "937": "1/4", "938": "2/4", "939": "3/4", "940": "4/4", "941": "1/26", "942": "2/26", "943": "3/26", "944": "4/26", "945": "5/26", "946": "6/26", "947": "7/26", "948": "8/26", "949": "9/26", "950": "10/26", "951": "11/26", "952": "12/26", "953": "13/26", "954": "14/26", "955": "15/26", "956": "16/26", "957": "17/26", "958": "18/26", "959": "19/26", "960": "20/26", "961": "21/26", "962": "22/26", "963": "23/26", "964": "24/26", "965": "25/26", "966": "26/26", "967": "1/5", "968": "2/5", "969": "3/5", "970": "4/5", "971": "5/5", "972": "1/4", "973": "2/4", "974": "3/4", "975": "4/4", "976": "1/13", "977": "2/13", "978": "3/13", "979": "4/13", "980": "5/13", "981": "6/13", "982": "7/13", "983": "8/13", "984": "9/13", "985": "10/13", "986": "11/13", "987": "12/13", "988": "13/13", "989": "1/10", "990": "2/10", "991": "3/10", "992": "4/10", "993": "5/10", "994": "6/10", "995": "7/10", "996": "8/10", "997": "9/10", "998": "10/10", "999": "1/6", "1000": "2/6", "1001": "3/6", "1002": "4/6", "1003": "5/6", "1004": "6/6", "1005": "1/2", "1006": "2/2", "1007": "1/9", "1008": "2/9", "1009": "3/9", "1010": "4/9", "1011": "5/9", "1012": "6/9", "1013": "7/9", "1014": "8/9", "1015": "9/9", "1016": "1/5", "1017": "2/5", "1018": "3/5", "1019": "4/5", "1020": "5/5", "1021": "1/2", "1022": "2/2", "1023": "1/5", "1024": "2/5", "1025": "3/5", "1026": "4/5", "1027": "5/5", "1028": "1/3", "1029": "2/3", "1030": "3/3", "1031": "1/1", "1032": "1/3", "1033": "2/3", "1034": "3/3", "1035": "1/2", "1036": "2/2", "1037": "1/2", "1038": "2/2", "1039": "1/2", "1040": "2/2", "1041": "2/2", "1042": "1/2", "1043": "2/2", "1044": "1/2", "1045": "2/2", "1046": "1/2", "1047": "3/4", "1048": "4/4", "1049": "2/4", "1050": "1/4", "1051": "1/2", "1052": "2/2", "1053": "1/2", "1054": "2/2", "1055": "1/5", "1056": "2/5", "1057": "3/5", "1058": "4/5", "1059": "5/5", "1060": "5/10", "1061": "4/10", "1062": "6/10", "1063": "7/10", "1064": "8/10", "1065": "2/10", "1066": "3/10", "1067": "9/10", "1068": "1/10", "1069": "10/10", "1070": "1/1", "1071": "1/1", "1072": "1/6", "1073": "2/6", "1074": "3/6", "1075": "4/6", "1076": "5/6", "1077": "6/6", "1078": "1/6", "1079": "2/6", "1080": "3/6", "1081": "4/6", "1082": "5/6", "1083": "6/6", "1084": "1/2", "1085": "2/2", "1086": "1/6", "1087": "2/6", "1088": "3/6", "1089": "4/6", "1090": "5/6", "1091": "6/6", "1092": "1/2", "1093": "2/2", "1094": "1/1", "1095": "1/1", "1096": "1/4", "1097": "2/4", "1098": "3/4", "1099": "4/4", "1100": "1/3", "1101": "2/3", "1102": "3/3", "1103": "1/1", "1104": "1/5", "1105": "2/5", "1106": "3/5", "1107": "4/5", "1108": "5/5", "1109": "1/6", "1110": "2/6", "1111": "3/6", "1112": "4/6", "1113": "5/6", "1114": "6/6", "1115": "1/8", "1116": "2/8", "1117": "3/8", "1118": "4/8", "1119": "5/8", "1120": "6/8", "1121": "7/8", "1122": "8/8", "1123": "1/1", "1124": "1/1", "1125": "1/1", "1126": "1/1", "1127": "1/1", "1128": "1/1", "1129": "1/1", "1130": "1/1", "1131": "1/4", "1132": "4/4", "1133": "3/4", "1134": "2/4", "1135": "2/2", "1136": "1/2", "1137": "1/1", "1138": "8/8", "1139": "7/8", "1140": "6/8", "1141": "5/8", "1142": "2/8", "1143": "4/8", "1144": "3/8", "1145": "1/8", "1146": "1/1", "1147": "2/5", "1148": "3/5", "1149": "4/5", "1150": "5/5", "1151": "1/5", "1152": "1/1", "1153": "1/1", "1154": "1/1", "1155": "1/1", "1156": "1/7", "1157": "2/7", "1158": "3/7", "1159": "4/7", "1160": "5/7", "1161": "6/7", "1162": "7/7", "1163": "1/6", "1164": "2/6", "1165": "3/6", "1166": "4/6", "1167": "5/6", "1168": "6/6", "1169": "1/4", "1170": "2/4", "1171": "3/4", "1172": "4/4", "1173": "1/1", "1174": "1/14", "1175": "2/14", "1176": "3/14", "1177": "4/14", "1178": "5/14", "1179": "6/14", "1180": "7/14", "1181": "8/14", "1182": "9/14", "1183": "10/14", "1184": "11/14", "1185": "12/14", "1186": "13/14", "1187": "14/14", "1188": "1/3", "1189": "2/3", "1190": "3/3", "1191": "1/4", "1192": "2/4", "1193": "3/4", "1194": "4/4", "1195": "1/4", "1196": "2/4", "1197": "3/4", "1198": "4/4", "1199": "1/2", "1200": "2/2", "1201": "1/1", "1202": "1/2", "1203": "2/2", "1204": "1/2", "1205": "2/2", "1206": "1/2", "1207": "2/2", "1208": "1/2", "1209": "2/2", "1210": "4/4", "1211": "1/4", "1212": "2/4", "1213": "3/4", "1214": "1/2", "1215": "2/2", "1216": "1/1", "1217": "3/5", "1218": "4/5", "1219": "5/5", "1220": "2/5", "1221": "1/5", "1222": "1/10", "1223": "2/10", "1224": "3/10", "1225": "4/10", "1226": "5/10", "1227": "6/10", "1228": "7/10", "1229": "8/10", "1230": "9/10", "1231": "10/10", "1232": "1/7", "1233": "2/7", "1234": "3/7", "1235": "4/7", "1236": "5/7", "1237": "6/7", "1238": "7/7", "1239": "1/24", "1240": "2/24", "1241": "3/24", "1242": "4/24", "1243": "5/24", "1244": "6/24", "1245": "7/24", "1246": "8/24", "1247": "9/24", "1248": "10/24", "1249": "11/24", "1250": "12/24", "1251": "13/24", "1252": "14/24", "1253": "15/24", "1254": "16/24", "1255": "17/24", "1256": "18/24", "1257": "19/24", "1258": "20/24", "1259": "21/24", "1260": "22/24", "1261": "23/24", "1262": "24/24", "1263": "1/1", "1264": "1/2", "1265": "2/2", "1266": "1/1", "1267": "1/1", "1268": "1/1", "1269": "1/1", "1270": "1/1", "1271": "1/1", "1272": "1/1", "1273": "1/4", "1274": "2/4", "1275": "4/4", "1276": "3/4", "1277": "1/1", "1278": "1/1", "1279": "2/5", "1280": "3/5", "1281": "5/5", "1282": "4/5", "1283": "1/5", "1284": "1/1", "1285": "2/4", "1286": "4/4", "1287": "1/4", "1288": "3/4", "1289": "1/2", "1290": "2/2", "1291": "1/1", "1292": "1/3", "1293": "2/3", "1294": "3/3", "1295": "1/5", "1296": "2/5", "1297": "3/5", "1298": "4/5", "1299": "5/5", "1300": "1/1", "1301": "1/2", "1302": "2/2", "1303": "1/3", "1304": "2/3", "1305": "3/3", "1306": "1/17", "1307": "2/17", "1308": "3/17", "1309": "4/17", "1310": "5/17", "1311": "6/17", "1312": "7/17", "1313": "8/17", "1314": "9/17", "1315": "10/17", "1316": "11/17", "1317": "12/17", "1318": "13/17", "1319": "14/17", "1320": "15/17", "1321": "16/17", "1322": "17/17", "1323": "1/2", "1324": "2/2", "1325": "1/2", "1326": "2/2", "1327": "1/4", "1328": "2/4", "1329": "3/4", "1330": "4/4", "1331": "1/9", "1332": "2/9", "1333": "3/9", "1334": "4/9", "1335": "5/9", "1336": "6/9", "1337": "7/9", "1338": "8/9", "1339": "9/9", "1340": "1/17", "1341": "2/17", "1342": "3/17", "1343": "4/17", "1344": "5/17", "1345": "6/17", "1346": "7/17", "1347": "8/17", "1348": "9/17", "1349": "10/17", "1350": "11/17", "1351": "12/17", "1352": "13/17", "1353": "14/17", "1354": "15/17", "1355": "16/17", "1356": "17/17", "1357": "1/6", "1358": "2/6", "1359": "3/6", "1360": "4/6", "1361": "5/6", "1362": "6/6", "1363": "1/2", "1364": "2/2", "1365": "1/13", "1366": "2/13", "1367": "3/13", "1368": "4/13", "1369": "5/13", "1370": "6/13", "1371": "7/13", "1372": "8/13", "1373": "9/13", "1374": "10/13", "1375": "11/13", "1376": "12/13", "1377": "13/13", "1378": "1/9", "1379": "2/9", "1380": "3/9", "1381": "4/9", "1382": "5/9", "1383": "6/9", "1384": "7/9", "1385": "8/9", "1386": "9/9", "1387": "1/8", "1388": "2/8", "1389": "3/8", "1390": "4/8", "1391": "5/8", "1392": "6/8", "1393": "7/8", "1394": "8/8", "1395": "1/3", "1396": "2/3", "1397": "3/3", "1398": "1/4", "1399": "2/4", "1400": "3/4", "1401": "4/4", "1402": "1/7", "1403": "2/7", "1404": "3/7", "1405": "4/7", "1406": "5/7", "1407": "6/7", "1408": "7/7", "1409": "1/1", "1410": "1/7", "1411": "2/7", "1412": "3/7", "1413": "4/7", "1414": "5/7", "1415": "6/7", "1416": "7/7", "1417": "1/1", "1418": "1/1", "1419": "1/1", "1420": "1/5", "1421": "2/5", "1422": "3/5", "1423": "4/5", "1424": "5/5", "1425": "1/2", "1426": "2/2", "1427": "1/4", "1428": "2/4", "1429": "3/4", "1430": "4/4", "1431": "1/2", "1432": "2/2", "1433": "1/2", "1434": "2/2", "1435": "1/5", "1436": "2/5", "1437": "3/5", "1438": "4/5", "1439": "5/5", "1440": "5/10", "1441": "6/10", "1442": "7/10", "1443": "8/10", "1444": "9/10", "1445": "10/10", "1446": "1/10", "1447": "2/10", "1448": "3/10", "1449": "4/10", "1450": "1/2", "1451": "2/2", "1452": "2/2", "1453": "1/2", "1454": "1/2", "1455": "2/2", "1456": "1/2", "1457": "2/2", "1458": "1/2", "1459": "2/2", "1460": "1/1", "1461": "1/1", "1462": "1/1", "1463": "1/2", "1464": "2/2", "1465": "1/3", "1466": "2/3", "1467": "3/3", "1468": "1/4", "1469": "2/4", "1470": "3/4", "1471": "4/4", "1472": "1/5", "1473": "2/5", "1474": "3/5", "1475": "4/5", "1476": "5/5", "1477": "1/1", "1478": "1/7", "1479": "2/7", "1480": "3/7", "1481": "4/7", "1482": "5/7", "1483": "6/7", "1484": "7/7", "1485": "1/20", "1486": "2/20", "1487": "3/20", "1488": "4/20", "1489": "5/20", "1490": "6/20", "1491": "7/20", "1492": "8/20", "1493": "9/20", "1494": "10/20", "1495": "11/20", "1496": "12/20", "1497": "13/20", "1498": "14/20", "1499": "15/20", "1500": "16/20", "1501": "17/20", "1502": "18/20", "1503": "19/20", "1504": "20/20", "1505": "1/1", "1506": "1/4", "1507": "2/4", "1508": "3/4", "1509": "4/4", "1510": "1/1", "1511": "1/3", "1512": "2/3", "1513": "3/3", "1514": "1/18", "1515": "2/18", "1516": "3/18", "1517": "4/18", "1518": "5/18", "1519": "6/18", "1520": "7/18", "1521": "8/18", "1522": "9/18", "1523": "10/18", "1524": "11/18", "1525": "12/18", "1526": "13/18", "1527": "14/18", "1528": "15/18", "1529": "16/18", "1530": "17/18", "1531": "18/18", "1532": "1/3", "1533": "2/3", "1534": "3/3", "1535": "1/4", "1536": "2/4", "1537": "3/4", "1538": "4/4", "1539": "1/6", "1540": "2/6", "1541": "3/6", "1542": "4/6", "1543": "5/6", "1544": "6/6", "1545": "1/2", "1546": "2/2", "1547": "1/2", "1548": "2/2", "1549": "1/5", "1550": "2/5", "1551": "3/5", "1552": "4/5", "1553": "5/5", "1554": "2/2", "1555": "1/2", "1556": "2/2", "1557": "1/2", "1558": "1/4", "1559": "4/4", "1560": "2/4", "1561": "3/4", "1562": "1/2", "1563": "2/2", "1564": "2/2", "1565": "1/2", "1566": "5/5", "1567": "3/5", "1568": "4/5", "1569": "1/5", "1570": "2/5", "1571": "2/10", "1572": "6/10", "1573": "3/10", "1574": "4/10", "1575": "1/10", "1576": "5/10", "1577": "9/10", "1578": "10/10", "1579": "7/10", "1580": "8/10", "1581": "2/2", "1582": "1/2", "1583": "1/1", "1584": "1/2", "1585": "2/2", "1586": "2/2", "1587": "1/2", "1588": "1/1", "1589": "1/3", "1590": "2/3", "1591": "3/3", "1592": "1/3", "1593": "2/3", "1594": "3/3", "1595": "1/4", "1596": "2/4", "1597": "3/4", "1598": "4/4", "1599": "1/1", "1600": "1/1", "1601": "1/1", "1602": "1/3", "1603": "2/3", "1604": "3/3", "1605": "1/2", "1606": "2/2", "1607": "1/1", "1608": "1/1", "1609": "1/1", "1610": "1/2", "1611": "2/2", "1612": "1/3", "1613": "2/3", "1614": "3/3", "1615": "1/1", "1616": "1/2", "1617": "2/2", "1618": "1/1", "1619": "1/1", "1620": "1/1", "1621": "1/2", "1622": "2/2", "1623": "1/2", "1624": "2/2", "1625": "1/1", "1626": "1/2", "1627": "2/2", "1628": "1/2", "1629": "2/2", "1630": "1/2", "1631": "2/2", "1632": "1/1", "1633": "1/2", "1634": "2/2", "1635": "1/1", "1636": "1/2", "1637": "2/2", "1638": "1/4", "1639": "2/4", "1640": "3/4", "1641": "4/4", "1642": "1/3", "1643": "2/3", "1644": "3/3", "1645": "1/5", "1646": "2/5", "1647": "3/5", "1648": "4/5", "1649": "5/5", "1650": "1/2", "1651": "2/2", "1652": "1/14", "1653": "2/14", "1654": "3/14", "1655": "4/14", "1656": "5/14", "1657": "6/14", "1658": "7/14", "1659": "8/14", "1660": "9/14", "1661": "10/14", "1662": "11/14", "1663": "12/14", "1664": "13/14", "1665": "14/14", "1666": "1/4", "1667": "2/4", "1668": "3/4", "1669": "4/4", "1670": "1/1", "1671": "1/2", "1672": "2/2", "1673": "1/1", "1674": "1/1", "1675": "1/2", "1676": "2/2", "1677": "1/3", "1678": "2/3", "1679": "3/3", "1680": "1/1", "1681": "1/3", "1682": "2/3", "1683": "3/3", "1684": "1/1", "1685": "1/3", "1686": "2/3", "1687": "3/3", "1688": "1/2", "1689": "2/2", "1690": "1/5", "1691": "2/5", "1692": "3/5", "1693": "4/5", "1694": "5/5", "1695": "1/6", "1696": "2/6", "1697": "3/6", "1698": "4/6", "1699": "5/6", "1700": "6/6", "1701": "1/1", "1702": "1/3", "1703": "2/3", "1704": "3/3", "1705": "1/10", "1706": "2/10", "1707": "3/10", "1708": "4/10", "1709": "5/10", "1710": "6/10", "1711": "7/10", "1712": "8/10", "1713": "9/10", "1714": "10/10", "1715": "1/4", "1716": "2/4", "1717": "3/4", "1718": "4/4", "1719": "1/6", "1720": "2/6", "1721": "3/6", "1722": "4/6", "1723": "5/6", "1724": "6/6", "1725": "1/4", "1726": "2/4", "1727": "3/4", "1728": "4/4", "1729": "1/4", "1730": "2/4", "1731": "3/4", "1732": "4/4", "1733": "1/5", "1734": "2/5", "1735": "3/5", "1736": "4/5", "1737": "5/5", "1738": "1/1", "1739": "1/1", "1740": "1/8", "1741": "2/8", "1742": "3/8", "1743": "4/8", "1744": "5/8", "1745": "6/8", "1746": "7/8", "1747": "8/8", "1748": "1/1", "1749": "1/5", "1750": "2/5", "1751": "3/5", "1752": "4/5", "1753": "5/5", "1754": "1/4", "1755": "2/4", "1756": "3/4", "1757": "4/4", "1758": "1/4", "1759": "2/4", "1760": "3/4", "1761": "4/4", "1762": "1/1", "1763": "1/1", "1764": "1/2", "1765": "2/2"}, "class": {"0": "FB Post", "1": "FB Post", "2": "FB Post", "3": "FB Post", "4": "FB Post", "5": "FB Post", "6": "FB Post", "7": "FB Post", "8": "FB Post", "9": "FB Post", "10": "FB Post", "11": "FB Post", "12": "FB Post", "13": "FB Post", "14": "FB Post", "15": "FB Post", "16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "FB Post", "24": "FB Post", "25": "FB Post", "26": "FB Post", "27": "FB Post", "28": "FB Post", "29": "FB Post", "30": "FB Post", "31": "FB Post", "32": "FB Post", "33": "FB Post", "34": "FB Post", "35": "FB Post", "36": "FB Post", "37": "FB Post", "38": "FB Post", "39": "FB Post", "40": "FB Post", "41": "FB Post", "42": "FB Post", "43": "FB Post", "44": "FB Post", "45": "FB Post", "46": "FB Post", "47": "FB Post", "48": "FB Post", "49": "FB Post", "50": "FB Post", "51": "FB Post", "52": "FB Post", "53": "FB Post", "54": "FB Post", "55": "FB Post", "56": "FB Post", "57": "FB Post", "58": "FB Post", "59": "FB Post", "60": "FB Post", "61": "FB Post", "62": "FB Post", "63": "FB Post", "64": "FB Post", "65": "FB Post", "66": "FB Post", "67": "FB Post", "68": "FB Post", "69": "FB Post", "70": "FB Post", "71": "FB Post", "72": "FB Post", "73": "FB Post", "74": "FB Post", "75": "FB Post", "76": "FB Post", "77": "FB Post", "78": "FB Post", "79": "FB Post", "80": "FB Post", "81": "FB Post", "82": "FB Post", "83": "FB Post", "84": "FB Post", "85": "FB Post", "86": "FB Post", "87": "FB Post", "88": "FB Post", "89": "FB Post", "90": "FB Post", "91": "FB Post", "92": "FB Post", "93": "FB Post", "94": "FB Post", "95": "FB Post", "96": "FB Post", "97": "FB Post", "98": "FB Post", "99": "TV Ad", "100": "TV Ad", "101": "TV Ad", "102": "TV Ad", "103": "TV Ad", "104": "TV Ad", "105": "TV Ad", "106": "TV Ad", "107": "TV Ad", "108": "TV Ad", "109": "TV Ad", "110": "TV Ad", "111": "TV Ad", "112": "TV Ad", "113": "TV Ad", "114": "TV Ad", "115": "TV Ad", "116": "TV Ad", "117": "TV Ad", "118": "TV Ad", "119": "TV Ad", "120": "TV Ad", "121": "TV Ad", "122": "TV Ad", "123": "FB Post", "124": "FB Post", "125": "FB Post", "126": "FB Post", "127": "FB Post", "128": "FB Post", "129": "FB Post", "130": "FB Post", "131": "FB Post", "132": "FB Post", "133": "FB Post", "134": "FB Post", "135": "FB Post", "136": "FB Post", "137": "FB Post", "138": "FB Post", "139": "FB Post", "140": "FB Post", "141": "FB Post", "142": "FB Post", "143": "FB Post", "144": "FB Post", "145": "FB Post", "146": "FB Post", "147": "FB Post", "148": "FB Post", "149": "FB Post", "150": "FB Post", "151": "FB Post", "152": "FB Post", "153": "TV Ad", "154": "TV Ad", "155": "TV Ad", "156": "TV Ad", "157": "TV Ad", "158": "TV Ad", "159": "TV Ad", "160": "TV Ad", "161": "TV Ad", "162": "TV Ad", "163": "TV Ad", "164": "TV Ad", "165": "TV Ad", "166": "TV Ad", "167": "TV Ad", "168": "TV Ad", "169": "TV Ad", "170": "TV Ad", "171": "TV Ad", "172": "TV Ad", "173": "TV Ad", "174": "TV Ad", "175": "TV Ad", "176": "TV Ad", "177": "TV Ad", "178": "TV Ad", "179": "TV Ad", "180": "TV Ad", "181": "TV Ad", "182": "TV Ad", "183": "TV Ad", "184": "TV Ad", "185": "TV Ad", "186": "TV Ad", "187": "FB Post", "188": "FB Post", "189": "FB Post", "190": "FB Post", "191": "FB Post", "192": "FB Post", "193": "FB Post", "194": "FB Post", "195": "FB Post", "196": "FB Post", "197": "FB Post", "198": "FB Post", "199": "FB Post", "200": "FB Post", "201": "FB Post", "202": "FB Post", "203": "FB Post", "204": "FB Post", "205": "FB Post", "206": "FB Post", "207": "FB Post", "208": "FB Post", "209": "FB Post", "210": "FB Post", "211": "FB Post", "212": "FB Post", "213": "FB Post", "214": "FB Post", "215": "FB Post", "216": "FB Post", "217": "FB Post", "218": "FB Post", "219": "FB Post", "220": "FB Post", "221": "FB Post", "222": "FB Post", "223": "FB Post", "224": "FB Post", "225": "FB Post", "226": "FB Post", "227": "FB Post", "228": "FB Post", "229": "FB Post", "230": "FB Post", "231": "FB Post", "232": "FB Post", "233": "FB Post", "234": "FB Post", "235": "FB Post", "236": "FB Post", "237": "FB Post", "238": "FB Post", "239": "FB Post", "240": "FB Post", "241": "FB Post", "242": "FB Post", "243": "FB Post", "244": "FB Post", "245": "FB Post", "246": "FB Post", "247": "FB Post", "248": "FB Post", "249": "FB Post", "250": "FB Post", "251": "FB Post", "252": "FB Post", "253": "TV Ad", "254": "TV Ad", "255": "TV Ad", "256": "TV Ad", "257": "TV Ad", "258": "TV Ad", "259": "TV Ad", "260": "TV Ad", "261": "TV Ad", "262": "TV Ad", "263": "TV Ad", "264": "TV Ad", "265": "TV Ad", "266": "TV Ad", "267": "TV Ad", "268": "TV Ad", "269": "TV Ad", "270": "TV Ad", "271": "TV Ad", "272": "TV Ad", "273": "TV Ad", "274": "TV Ad", "275": "TV Ad", "276": "TV Ad", "277": "TV Ad", "278": "TV Ad", "279": "TV Ad", "280": "TV Ad", "281": "TV Ad", "282": "TV Ad", "283": "TV Ad", "284": "TV Ad", "285": "TV Ad", "286": "TV Ad", "287": "FB Post", "288": "FB Post", "289": "FB Post", "290": "FB Post", "291": "FB Post", "292": "FB Post", "293": "FB Post", "294": "FB Post", "295": "FB Post", "296": "FB Post", "297": "FB Post", "298": "FB Post", "299": "FB Post", "300": "FB Post", "301": "FB Post", "302": "FB Post", "303": "FB Post", "304": "FB Post", "305": "FB Post", "306": "FB Post", "307": "FB Post", "308": "FB Post", "309": "FB Post", "310": "FB Post", "311": "FB Post", "312": "FB Post", "313": "FB Post", "314": "FB Post", "315": "FB Post", "316": "FB Post", "317": "FB Post", "318": "FB Post", "319": "FB Post", "320": "FB Post", "321": "FB Post", "322": "FB Post", "323": "FB Post", "324": "FB Post", "325": "FB Post", "326": "FB Post", "327": "FB Post", "328": "FB Post", "329": "FB Post", "330": "FB Post", "331": "FB Post", "332": "FB Post", "333": "FB Post", "334": "FB Post", "335": "FB Post", "336": "FB Post", "337": "FB Post", "338": "FB Post", "339": "FB Post", "340": "FB Post", "341": "FB Post", "342": "FB Post", "343": "FB Post", "344": "FB Post", "345": "FB Post", "346": "FB Post", "347": "FB Post", "348": "FB Post", "349": "FB Post", "350": "FB Post", "351": "FB Post", "352": "FB Post", "353": "FB Post", "354": "FB Post", "355": "FB Post", "356": "FB Post", "357": "FB Post", "358": "FB Post", "359": "FB Post", "360": "FB Post", "361": "FB Post", "362": "FB Post", "363": "FB Post", "364": "FB Post", "365": "FB Post", "366": "FB Post", "367": "FB Post", "368": "FB Post", "369": "FB Post", "370": "FB Post", "371": "FB Post", "372": "FB Post", "373": "FB Post", "374": "FB Post", "375": "FB Post", "376": "FB Post", "377": "FB Post", "378": "FB Post", "379": "FB Post", "380": "FB Post", "381": "FB Post", "382": "FB Post", "383": "FB Post", "384": "FB Post", "385": "FB Post", "386": "FB Post", "387": "FB Post", "388": "FB Post", "389": "FB Post", "390": "FB Post", "391": "FB Post", "392": "FB Post", "393": "FB Post", "394": "FB Post", "395": "FB Post", "396": "FB Post", "397": "FB Post", "398": "FB Post", "399": "FB Post", "400": "FB Post", "401": "FB Post", "402": "FB Post", "403": "FB Post", "404": "FB Post", "405": "FB Post", "406": "FB Post", "407": "FB Post", "408": "FB Post", "409": "FB Post", "410": "FB Post", "411": "FB Post", "412": "FB Post", "413": "FB Post", "414": "FB Post", "415": "FB Post", "416": "FB Post", "417": "FB Post", "418": "FB Post", "419": "FB Post", "420": "FB Post", "421": "FB Post", "422": "FB Post", "423": "FB Post", "424": "FB Post", "425": "FB Post", "426": "FB Post", "427": "FB Post", "428": "TV Ad", "429": "TV Ad", "430": "TV Ad", "431": "TV Ad", "432": "TV Ad", "433": "TV Ad", "434": "TV Ad", "435": "TV Ad", "436": "TV Ad", "437": "TV Ad", "438": "TV Ad", "439": "TV Ad", "440": "TV Ad", "441": "TV Ad", "442": "TV Ad", "443": "TV Ad", "444": "TV Ad", "445": "TV Ad", "446": "TV Ad", "447": "TV Ad", "448": "TV Ad", "449": "TV Ad", "450": "TV Ad", "451": "FB Post", "452": "FB Post", "453": "FB Post", "454": "FB Post", "455": "FB Post", "456": "FB Post", "457": "FB Post", "458": "FB Post", "459": "FB Post", "460": "FB Post", "461": "FB Post", "462": "FB Post", "463": "FB Post", "464": "FB Post", "465": "FB Post", "466": "FB Post", "467": "FB Post", "468": "FB Post", "469": "FB Post", "470": "FB Post", "471": "FB Post", "472": "FB Post", "473": "FB Post", "474": "FB Post", "475": "FB Post", "476": "FB Post", "477": "FB Post", "478": "FB Post", "479": "FB Post", "480": "FB Post", "481": "FB Post", "482": "FB Post", "483": "FB Post", "484": "FB Post", "485": "FB Post", "486": "FB Post", "487": "FB Post", "488": "FB Post", "489": "FB Post", "490": "FB Post", "491": "FB Post", "492": "FB Post", "493": "FB Post", "494": "FB Post", "495": "FB Post", "496": "FB Post", "497": "FB Post", "498": "FB Post", "499": "FB Post", "500": "FB Post", "501": "FB Post", "502": "FB Post", "503": "FB Post", "504": "FB Post", "505": "FB Post", "506": "FB Post", "507": "FB Post", "508": "FB Post", "509": "FB Post", "510": "FB Post", "511": "FB Post", "512": "FB Post", "513": "FB Post", "514": "FB Post", "515": "FB Post", "516": "FB Post", "517": "FB Post", "518": "FB Post", "519": "FB Post", "520": "FB Post", "521": "FB Post", "522": "FB Post", "523": "FB Post", "524": "FB Post", "525": "FB Post", "526": "FB Post", "527": "FB Post", "528": "FB Post", "529": "FB Post", "530": "FB Post", "531": "FB Post", "532": "FB Post", "533": "FB Post", "534": "FB Post", "535": "FB Post", "536": "FB Post", "537": "FB Post", "538": "FB Post", "539": "FB Post", "540": "FB Post", "541": "FB Post", "542": "FB Post", "543": "FB Post", "544": "FB Post", "545": "FB Post", "546": "FB Post", "547": "FB Post", "548": "FB Post", "549": "FB Post", "550": "FB Post", "551": "FB Post", "552": "FB Post", "553": "FB Post", "554": "FB Post", "555": "FB Post", "556": "FB Post", "557": "FB Post", "558": "FB Post", "559": "FB Post", "560": "FB Post", "561": "TV Ad", "562": "TV Ad", "563": "TV Ad", "564": "TV Ad", "565": "TV Ad", "566": "TV Ad", "567": "TV Ad", "568": "TV Ad", "569": "TV Ad", "570": "TV Ad", "571": "TV Ad", "572": "TV Ad", "573": "TV Ad", "574": "TV Ad", "575": "TV Ad", "576": "TV Ad", "577": "TV Ad", "578": "TV Ad", "579": "TV Ad", "580": "TV Ad", "581": "TV Ad", "582": "TV Ad", "583": "TV Ad", "584": "TV Ad", "585": "FB Post", "586": "FB Post", "587": "FB Post", "588": "FB Post", "589": "FB Post", "590": "FB Post", "591": "FB Post", "592": "FB Post", "593": "FB Post", "594": "FB Post", "595": "FB Post", "596": "FB Post", "597": "FB Post", "598": "FB Post", "599": "FB Post", "600": "FB Post", "601": "FB Post", "602": "FB Post", "603": "FB Post", "604": "FB Post", "605": "FB Post", "606": "FB Post", "607": "TV Ad", "608": "TV Ad", "609": "TV Ad", "610": "TV Ad", "611": "TV Ad", "612": "TV Ad", "613": "TV Ad", "614": "TV Ad", "615": "TV Ad", "616": "TV Ad", "617": "TV Ad", "618": "TV Ad", "619": "TV Ad", "620": "TV Ad", "621": "TV Ad", "622": "TV Ad", "623": "TV Ad", "624": "TV Ad", "625": "TV Ad", "626": "TV Ad", "627": "TV Ad", "628": "TV Ad", "629": "TV Ad", "630": "TV Ad", "631": "TV Ad", "632": "TV Ad", "633": "TV Ad", "634": "TV Ad", "635": "TV Ad", "636": "TV Ad", "637": "TV Ad", "638": "TV Ad", "639": "TV Ad", "640": "TV Ad", "641": "TV Ad", "642": "TV Ad", "643": "TV Ad", "644": "TV Ad", "645": "TV Ad", "646": "TV Ad", "647": "TV Ad", "648": "TV Ad", "649": "TV Ad", "650": "TV Ad", "651": "TV Ad", "652": "TV Ad", "653": "FB Post", "654": "FB Post", "655": "FB Post", "656": "FB Post", "657": "FB Post", "658": "FB Post", "659": "FB Post", "660": "FB Post", "661": "FB Post", "662": "FB Post", "663": "FB Post", "664": "FB Post", "665": "FB Post", "666": "FB Post", "667": "FB Post", "668": "FB Post", "669": "FB Post", "670": "FB Post", "671": "FB Post", "672": "FB Post", "673": "FB Post", "674": "FB Post", "675": "FB Post", "676": "FB Post", "677": "FB Post", "678": "FB Post", "679": "FB Post", "680": "FB Post", "681": "FB Post", "682": "FB Post", "683": "FB Post", "684": "FB Post", "685": "FB Post", "686": "FB Post", "687": "FB Post", "688": "FB Post", "689": "FB Post", "690": "FB Post", "691": "FB Post", "692": "FB Post", "693": "FB Post", "694": "FB Post", "695": "FB Post", "696": "FB Post", "697": "FB Post", "698": "FB Post", "699": "FB Post", "700": "FB Post", "701": "FB Post", "702": "FB Post", "703": "FB Post", "704": "FB Post", "705": "FB Post", "706": "FB Post", "707": "FB Post", "708": "FB Post", "709": "FB Post", "710": "FB Post", "711": "FB Post", "712": "FB Post", "713": "FB Post", "714": "FB Post", "715": "FB Post", "716": "FB Post", "717": "FB Post", "718": "FB Post", "719": "FB Post", "720": "FB Post", "721": "FB Post", "722": "FB Post", "723": "FB Post", "724": "FB Post", "725": "FB Post", "726": "FB Post", "727": "FB Post", "728": "FB Post", "729": "FB Post", "730": "FB Post", "731": "FB Post", "732": "FB Post", "733": "FB Post", "734": "FB Post", "735": "FB Post", "736": "FB Post", "737": "FB Post", "738": "FB Post", "739": "FB Post", "740": "FB Post", "741": "FB Post", "742": "FB Post", "743": "FB Post", "744": "FB Post", "745": "FB Post", "746": "FB Post", "747": "FB Post", "748": "FB Post", "749": "FB Post", "750": "FB Post", "751": "FB Post", "752": "FB Post", "753": "FB Post", "754": "FB Post", "755": "FB Post", "756": "FB Post", "757": "FB Post", "758": "FB Post", "759": "FB Post", "760": "FB Post", "761": "FB Post", "762": "FB Post", "763": "FB Post", "764": "FB Post", "765": "FB Post", "766": "FB Post", "767": "FB Post", "768": "FB Post", "769": "FB Post", "770": "FB Post", "771": "FB Post", "772": "FB Post", "773": "FB Post", "774": "FB Post", "775": "FB Post", "776": "FB Post", "777": "FB Post", "778": "FB Post", "779": "FB Post", "780": "FB Post", "781": "FB Post", "782": "FB Post", "783": "FB Post", "784": "FB Post", "785": "FB Post", "786": "FB Post", "787": "FB Post", "788": "FB Post", "789": "FB Post", "790": "FB Post", "791": "FB Post", "792": "FB Post", "793": "FB Post", "794": "FB Post", "795": "FB Post", "796": "FB Post", "797": "TV Ad", "798": "TV Ad", "799": "TV Ad", "800": "TV Ad", "801": "TV Ad", "802": "TV Ad", "803": "TV Ad", "804": "TV Ad", "805": "TV Ad", "806": "TV Ad", "807": "TV Ad", "808": "TV Ad", "809": "TV Ad", "810": "TV Ad", "811": "TV Ad", "812": "TV Ad", "813": "TV Ad", "814": "TV Ad", "815": "TV Ad", "816": "TV Ad", "817": "TV Ad", "818": "TV Ad", "819": "TV Ad", "820": "FB Post", "821": "FB Post", "822": "FB Post", "823": "FB Post", "824": "FB Post", "825": "FB Post", "826": "FB Post", "827": "FB Post", "828": "FB Post", "829": "FB Post", "830": "FB Post", "831": "FB Post", "832": "FB Post", "833": "FB Post", "834": "FB Post", "835": "FB Post", "836": "FB Post", "837": "FB Post", "838": "FB Post", "839": "FB Post", "840": "FB Post", "841": "FB Post", "842": "FB Post", "843": "FB Post", "844": "FB Post", "845": "FB Post", "846": "FB Post", "847": "FB Post", "848": "FB Post", "849": "FB Post", "850": "FB Post", "851": "FB Post", "852": "FB Post", "853": "FB Post", "854": "FB Post", "855": "FB Post", "856": "FB Post", "857": "FB Post", "858": "FB Post", "859": "FB Post", "860": "FB Post", "861": "FB Post", "862": "FB Post", "863": "FB Post", "864": "FB Post", "865": "FB Post", "866": "FB Post", "867": "FB Post", "868": "FB Post", "869": "FB Post", "870": "FB Post", "871": "FB Post", "872": "FB Post", "873": "FB Post", "874": "FB Post", "875": "FB Post", "876": "FB Post", "877": "FB Post", "878": "FB Post", "879": "FB Post", "880": "FB Post", "881": "FB Post", "882": "FB Post", "883": "FB Post", "884": "FB Post", "885": "FB Post", "886": "FB Post", "887": "FB Post", "888": "FB Post", "889": "FB Post", "890": "FB Post", "891": "FB Post", "892": "FB Post", "893": "FB Post", "894": "FB Post", "895": "FB Post", "896": "FB Post", "897": "FB Post", "898": "FB Post", "899": "FB Post", "900": "FB Post", "901": "FB Post", "902": "FB Post", "903": "FB Post", "904": "FB Post", "905": "FB Post", "906": "FB Post", "907": "FB Post", "908": "FB Post", "909": "FB Post", "910": "FB Post", "911": "FB Post", "912": "FB Post", "913": "FB Post", "914": "FB Post", "915": "FB Post", "916": "FB Post", "917": "FB Post", "918": "FB Post", "919": "FB Post", "920": "FB Post", "921": "FB Post", "922": "FB Post", "923": "FB Post", "924": "FB Post", "925": "FB Post", "926": "FB Post", "927": "FB Post", "928": "FB Post", "929": "FB Post", "930": "FB Post", "931": "FB Post", "932": "FB Post", "933": "FB Post", "934": "FB Post", "935": "FB Post", "936": "FB Post", "937": "FB Post", "938": "FB Post", "939": "FB Post", "940": "FB Post", "941": "FB Post", "942": "FB Post", "943": "FB Post", "944": "FB Post", "945": "FB Post", "946": "FB Post", "947": "FB Post", "948": "FB Post", "949": "FB Post", "950": "FB Post", "951": "FB Post", "952": "FB Post", "953": "FB Post", "954": "FB Post", "955": "FB Post", "956": "FB Post", "957": "FB Post", "958": "FB Post", "959": "FB Post", "960": "FB Post", "961": "FB Post", "962": "FB Post", "963": "FB Post", "964": "FB Post", "965": "FB Post", "966": "FB Post", "967": "FB Post", "968": "FB Post", "969": "FB Post", "970": "FB Post", "971": "FB Post", "972": "FB Post", "973": "FB Post", "974": "FB Post", "975": "FB Post", "976": "FB Post", "977": "FB Post", "978": "FB Post", "979": "FB Post", "980": "FB Post", "981": "FB Post", "982": "FB Post", "983": "FB Post", "984": "FB Post", "985": "FB Post", "986": "FB Post", "987": "FB Post", "988": "FB Post", "989": "FB Post", "990": "FB Post", "991": "FB Post", "992": "FB Post", "993": "FB Post", "994": "FB Post", "995": "FB Post", "996": "FB Post", "997": "FB Post", "998": "FB Post", "999": "FB Post", "1000": "FB Post", "1001": "FB Post", "1002": "FB Post", "1003": "FB Post", "1004": "FB Post", "1005": "FB Post", "1006": "FB Post", "1007": "FB Post", "1008": "FB Post", "1009": "FB Post", "1010": "FB Post", "1011": "FB Post", "1012": "FB Post", "1013": "FB Post", "1014": "FB Post", "1015": "FB Post", "1016": "FB Post", "1017": "FB Post", "1018": "FB Post", "1019": "FB Post", "1020": "FB Post", "1021": "FB Post", "1022": "FB Post", "1023": "FB Post", "1024": "FB Post", "1025": "FB Post", "1026": "FB Post", "1027": "FB Post", "1028": "FB Post", "1029": "FB Post", "1030": "FB Post", "1031": "FB Post", "1032": "FB Post", "1033": "FB Post", "1034": "FB Post", "1035": "TV Ad", "1036": "TV Ad", "1037": "TV Ad", "1038": "TV Ad", "1039": "TV Ad", "1040": "TV Ad", "1041": "TV Ad", "1042": "TV Ad", "1043": "TV Ad", "1044": "TV Ad", "1045": "TV Ad", "1046": "TV Ad", "1047": "TV Ad", "1048": "TV Ad", "1049": "TV Ad", "1050": "TV Ad", "1051": "TV Ad", "1052": "TV Ad", "1053": "TV Ad", "1054": "TV Ad", "1055": "TV Ad", "1056": "TV Ad", "1057": "TV Ad", "1058": "TV Ad", "1059": "TV Ad", "1060": "TV Ad", "1061": "TV Ad", "1062": "TV Ad", "1063": "TV Ad", "1064": "TV Ad", "1065": "TV Ad", "1066": "TV Ad", "1067": "TV Ad", "1068": "TV Ad", "1069": "TV Ad", "1070": "FB Post", "1071": "FB Post", "1072": "FB Post", "1073": "FB Post", "1074": "FB Post", "1075": "FB Post", "1076": "FB Post", "1077": "FB Post", "1078": "FB Post", "1079": "FB Post", "1080": "FB Post", "1081": "FB Post", "1082": "FB Post", "1083": "FB Post", "1084": "FB Post", "1085": "FB Post", "1086": "FB Post", "1087": "FB Post", "1088": "FB Post", "1089": "FB Post", "1090": "FB Post", "1091": "FB Post", "1092": "FB Post", "1093": "FB Post", "1094": "FB Post", "1095": "FB Post", "1096": "FB Post", "1097": "FB Post", "1098": "FB Post", "1099": "FB Post", "1100": "FB Post", "1101": "FB Post", "1102": "FB Post", "1103": "FB Post", "1104": "FB Post", "1105": "FB Post", "1106": "FB Post", "1107": "FB Post", "1108": "FB Post", "1109": "FB Post", "1110": "FB Post", "1111": "FB Post", "1112": "FB Post", "1113": "FB Post", "1114": "FB Post", "1115": "FB Post", "1116": "FB Post", "1117": "FB Post", "1118": "FB Post", "1119": "FB Post", "1120": "FB Post", "1121": "FB Post", "1122": "FB Post", "1123": "FB Post", "1124": "FB Post", "1125": "FB Post", "1126": "FB Post", "1127": "FB Post", "1128": "TV Ad", "1129": "TV Ad", "1130": "TV Ad", "1131": "TV Ad", "1132": "TV Ad", "1133": "TV Ad", "1134": "TV Ad", "1135": "TV Ad", "1136": "TV Ad", "1137": "TV Ad", "1138": "TV Ad", "1139": "TV Ad", "1140": "TV Ad", "1141": "TV Ad", "1142": "TV Ad", "1143": "TV Ad", "1144": "TV Ad", "1145": "TV Ad", "1146": "TV Ad", "1147": "TV Ad", "1148": "TV Ad", "1149": "TV Ad", "1150": "TV Ad", "1151": "TV Ad", "1152": "TV Ad", "1153": "TV Ad", "1154": "TV Ad", "1155": "TV Ad", "1156": "FB Post", "1157": "FB Post", "1158": "FB Post", "1159": "FB Post", "1160": "FB Post", "1161": "FB Post", "1162": "FB Post", "1163": "FB Post", "1164": "FB Post", "1165": "FB Post", "1166": "FB Post", "1167": "FB Post", "1168": "FB Post", "1169": "FB Post", "1170": "FB Post", "1171": "FB Post", "1172": "FB Post", "1173": "FB Post", "1174": "FB Post", "1175": "FB Post", "1176": "FB Post", "1177": "FB Post", "1178": "FB Post", "1179": "FB Post", "1180": "FB Post", "1181": "FB Post", "1182": "FB Post", "1183": "FB Post", "1184": "FB Post", "1185": "FB Post", "1186": "FB Post", "1187": "FB Post", "1188": "FB Post", "1189": "FB Post", "1190": "FB Post", "1191": "FB Post", "1192": "FB Post", "1193": "FB Post", "1194": "FB Post", "1195": "FB Post", "1196": "FB Post", "1197": "FB Post", "1198": "FB Post", "1199": "TV Ad", "1200": "TV Ad", "1201": "TV Ad", "1202": "TV Ad", "1203": "TV Ad", "1204": "TV Ad", "1205": "TV Ad", "1206": "TV Ad", "1207": "TV Ad", "1208": "TV Ad", "1209": "TV Ad", "1210": "TV Ad", "1211": "TV Ad", "1212": "TV Ad", "1213": "TV Ad", "1214": "TV Ad", "1215": "TV Ad", "1216": "TV Ad", "1217": "TV Ad", "1218": "TV Ad", "1219": "TV Ad", "1220": "TV Ad", "1221": "TV Ad", "1222": "TV Ad", "1223": "TV Ad", "1224": "TV Ad", "1225": "TV Ad", "1226": "TV Ad", "1227": "TV Ad", "1228": "TV Ad", "1229": "TV Ad", "1230": "TV Ad", "1231": "TV Ad", "1232": "FB Post", "1233": "FB Post", "1234": "FB Post", "1235": "FB Post", "1236": "FB Post", "1237": "FB Post", "1238": "FB Post", "1239": "FB Post", "1240": "FB Post", "1241": "FB Post", "1242": "FB Post", "1243": "FB Post", "1244": "FB Post", "1245": "FB Post", "1246": "FB Post", "1247": "FB Post", "1248": "FB Post", "1249": "FB Post", "1250": "FB Post", "1251": "FB Post", "1252": "FB Post", "1253": "FB Post", "1254": "FB Post", "1255": "FB Post", "1256": "FB Post", "1257": "FB Post", "1258": "FB Post", "1259": "FB Post", "1260": "FB Post", "1261": "FB Post", "1262": "FB Post", "1263": "FB Post", "1264": "FB Post", "1265": "FB Post", "1266": "TV Ad", "1267": "TV Ad", "1268": "TV Ad", "1269": "TV Ad", "1270": "TV Ad", "1271": "TV Ad", "1272": "TV Ad", "1273": "TV Ad", "1274": "TV Ad", "1275": "TV Ad", "1276": "TV Ad", "1277": "TV Ad", "1278": "TV Ad", "1279": "TV Ad", "1280": "TV Ad", "1281": "TV Ad", "1282": "TV Ad", "1283": "TV Ad", "1284": "TV Ad", "1285": "TV Ad", "1286": "TV Ad", "1287": "TV Ad", "1288": "TV Ad", "1289": "FB Post", "1290": "FB Post", "1291": "FB Post", "1292": "FB Post", "1293": "FB Post", "1294": "FB Post", "1295": "FB Post", "1296": "FB Post", "1297": "FB Post", "1298": "FB Post", "1299": "FB Post", "1300": "FB Post", "1301": "FB Post", "1302": "FB Post", "1303": "FB Post", "1304": "FB Post", "1305": "FB Post", "1306": "FB Post", "1307": "FB Post", "1308": "FB Post", "1309": "FB Post", "1310": "FB Post", "1311": "FB Post", "1312": "FB Post", "1313": "FB Post", "1314": "FB Post", "1315": "FB Post", "1316": "FB Post", "1317": "FB Post", "1318": "FB Post", "1319": "FB Post", "1320": "FB Post", "1321": "FB Post", "1322": "FB Post", "1323": "FB Post", "1324": "FB Post", "1325": "FB Post", "1326": "FB Post", "1327": "FB Post", "1328": "FB Post", "1329": "FB Post", "1330": "FB Post", "1331": "FB Post", "1332": "FB Post", "1333": "FB Post", "1334": "FB Post", "1335": "FB Post", "1336": "FB Post", "1337": "FB Post", "1338": "FB Post", "1339": "FB Post", "1340": "FB Post", "1341": "FB Post", "1342": "FB Post", "1343": "FB Post", "1344": "FB Post", "1345": "FB Post", "1346": "FB Post", "1347": "FB Post", "1348": "FB Post", "1349": "FB Post", "1350": "FB Post", "1351": "FB Post", "1352": "FB Post", "1353": "FB Post", "1354": "FB Post", "1355": "FB Post", "1356": "FB Post", "1357": "FB Post", "1358": "FB Post", "1359": "FB Post", "1360": "FB Post", "1361": "FB Post", "1362": "FB Post", "1363": "FB Post", "1364": "FB Post", "1365": "FB Post", "1366": "FB Post", "1367": "FB Post", "1368": "FB Post", "1369": "FB Post", "1370": "FB Post", "1371": "FB Post", "1372": "FB Post", "1373": "FB Post", "1374": "FB Post", "1375": "FB Post", "1376": "FB Post", "1377": "FB Post", "1378": "FB Post", "1379": "FB Post", "1380": "FB Post", "1381": "FB Post", "1382": "FB Post", "1383": "FB Post", "1384": "FB Post", "1385": "FB Post", "1386": "FB Post", "1387": "FB Post", "1388": "FB Post", "1389": "FB Post", "1390": "FB Post", "1391": "FB Post", "1392": "FB Post", "1393": "FB Post", "1394": "FB Post", "1395": "FB Post", "1396": "FB Post", "1397": "FB Post", "1398": "FB Post", "1399": "FB Post", "1400": "FB Post", "1401": "FB Post", "1402": "FB Post", "1403": "FB Post", "1404": "FB Post", "1405": "FB Post", "1406": "FB Post", "1407": "FB Post", "1408": "FB Post", "1409": "FB Post", "1410": "FB Post", "1411": "FB Post", "1412": "FB Post", "1413": "FB Post", "1414": "FB Post", "1415": "FB Post", "1416": "FB Post", "1417": "FB Post", "1418": "FB Post", "1419": "FB Post", "1420": "FB Post", "1421": "FB Post", "1422": "FB Post", "1423": "FB Post", "1424": "FB Post", "1425": "TV Ad", "1426": "TV Ad", "1427": "TV Ad", "1428": "TV Ad", "1429": "TV Ad", "1430": "TV Ad", "1431": "TV Ad", "1432": "TV Ad", "1433": "TV Ad", "1434": "TV Ad", "1435": "TV Ad", "1436": "TV Ad", "1437": "TV Ad", "1438": "TV Ad", "1439": "TV Ad", "1440": "TV Ad", "1441": "TV Ad", "1442": "TV Ad", "1443": "TV Ad", "1444": "TV Ad", "1445": "TV Ad", "1446": "TV Ad", "1447": "TV Ad", "1448": "TV Ad", "1449": "TV Ad", "1450": "TV Ad", "1451": "TV Ad", "1452": "TV Ad", "1453": "TV Ad", "1454": "TV Ad", "1455": "TV Ad", "1456": "TV Ad", "1457": "TV Ad", "1458": "TV Ad", "1459": "TV Ad", "1460": "FB Post", "1461": "FB Post", "1462": "FB Post", "1463": "FB Post", "1464": "FB Post", "1465": "FB Post", "1466": "FB Post", "1467": "FB Post", "1468": "FB Post", "1469": "FB Post", "1470": "FB Post", "1471": "FB Post", "1472": "FB Post", "1473": "FB Post", "1474": "FB Post", "1475": "FB Post", "1476": "FB Post", "1477": "FB Post", "1478": "FB Post", "1479": "FB Post", "1480": "FB Post", "1481": "FB Post", "1482": "FB Post", "1483": "FB Post", "1484": "FB Post", "1485": "FB Post", "1486": "FB Post", "1487": "FB Post", "1488": "FB Post", "1489": "FB Post", "1490": "FB Post", "1491": "FB Post", "1492": "FB Post", "1493": "FB Post", "1494": "FB Post", "1495": "FB Post", "1496": "FB Post", "1497": "FB Post", "1498": "FB Post", "1499": "FB Post", "1500": "FB Post", "1501": "FB Post", "1502": "FB Post", "1503": "FB Post", "1504": "FB Post", "1505": "FB Post", "1506": "FB Post", "1507": "FB Post", "1508": "FB Post", "1509": "FB Post", "1510": "FB Post", "1511": "FB Post", "1512": "FB Post", "1513": "FB Post", "1514": "FB Post", "1515": "FB Post", "1516": "FB Post", "1517": "FB Post", "1518": "FB Post", "1519": "FB Post", "1520": "FB Post", "1521": "FB Post", "1522": "FB Post", "1523": "FB Post", "1524": "FB Post", "1525": "FB Post", "1526": "FB Post", "1527": "FB Post", "1528": "FB Post", "1529": "FB Post", "1530": "FB Post", "1531": "FB Post", "1532": "FB Post", "1533": "FB Post", "1534": "FB Post", "1535": "FB Post", "1536": "FB Post", "1537": "FB Post", "1538": "FB Post", "1539": "FB Post", "1540": "FB Post", "1541": "FB Post", "1542": "FB Post", "1543": "FB Post", "1544": "FB Post", "1545": "FB Post", "1546": "FB Post", "1547": "FB Post", "1548": "FB Post", "1549": "FB Post", "1550": "FB Post", "1551": "FB Post", "1552": "FB Post", "1553": "FB Post", "1554": "TV Ad", "1555": "TV Ad", "1556": "TV Ad", "1557": "TV Ad", "1558": "TV Ad", "1559": "TV Ad", "1560": "TV Ad", "1561": "TV Ad", "1562": "TV Ad", "1563": "TV Ad", "1564": "TV Ad", "1565": "TV Ad", "1566": "TV Ad", "1567": "TV Ad", "1568": "TV Ad", "1569": "TV Ad", "1570": "TV Ad", "1571": "TV Ad", "1572": "TV Ad", "1573": "TV Ad", "1574": "TV Ad", "1575": "TV Ad", "1576": "TV Ad", "1577": "TV Ad", "1578": "TV Ad", "1579": "TV Ad", "1580": "TV Ad", "1581": "TV Ad", "1582": "TV Ad", "1583": "TV Ad", "1584": "TV Ad", "1585": "TV Ad", "1586": "TV Ad", "1587": "TV Ad", "1588": "FB Post", "1589": "FB Post", "1590": "FB Post", "1591": "FB Post", "1592": "FB Post", "1593": "FB Post", "1594": "FB Post", "1595": "FB Post", "1596": "FB Post", "1597": "FB Post", "1598": "FB Post", "1599": "FB Post", "1600": "FB Post", "1601": "FB Post", "1602": "FB Post", "1603": "FB Post", "1604": "FB Post", "1605": "FB Post", "1606": "FB Post", "1607": "FB Post", "1608": "FB Post", "1609": "FB Post", "1610": "FB Post", "1611": "FB Post", "1612": "FB Post", "1613": "FB Post", "1614": "FB Post", "1615": "FB Post", "1616": "FB Post", "1617": "FB Post", "1618": "FB Post", "1619": "FB Post", "1620": "FB Post", "1621": "FB Post", "1622": "FB Post", "1623": "FB Post", "1624": "FB Post", "1625": "FB Post", "1626": "FB Post", "1627": "FB Post", "1628": "FB Post", "1629": "FB Post", "1630": "FB Post", "1631": "FB Post", "1632": "FB Post", "1633": "FB Post", "1634": "FB Post", "1635": "FB Post", "1636": "FB Post", "1637": "FB Post", "1638": "FB Post", "1639": "FB Post", "1640": "FB Post", "1641": "FB Post", "1642": "FB Post", "1643": "FB Post", "1644": "FB Post", "1645": "FB Post", "1646": "FB Post", "1647": "FB Post", "1648": "FB Post", "1649": "FB Post", "1650": "FB Post", "1651": "FB Post", "1652": "FB Post", "1653": "FB Post", "1654": "FB Post", "1655": "FB Post", "1656": "FB Post", "1657": "FB Post", "1658": "FB Post", "1659": "FB Post", "1660": "FB Post", "1661": "FB Post", "1662": "FB Post", "1663": "FB Post", "1664": "FB Post", "1665": "FB Post", "1666": "FB Post", "1667": "FB Post", "1668": "FB Post", "1669": "FB Post", "1670": "FB Post", "1671": "FB Post", "1672": "FB Post", "1673": "FB Post", "1674": "FB Post", "1675": "FB Post", "1676": "FB Post", "1677": "FB Post", "1678": "FB Post", "1679": "FB Post", "1680": "FB Post", "1681": "FB Post", "1682": "FB Post", "1683": "FB Post", "1684": "FB Post", "1685": "FB Post", "1686": "FB Post", "1687": "FB Post", "1688": "FB Post", "1689": "FB Post", "1690": "FB Post", "1691": "FB Post", "1692": "FB Post", "1693": "FB Post", "1694": "FB Post", "1695": "FB Post", "1696": "FB Post", "1697": "FB Post", "1698": "FB Post", "1699": "FB Post", "1700": "FB Post", "1701": "FB Post", "1702": "FB Post", "1703": "FB Post", "1704": "FB Post", "1705": "FB Post", "1706": "FB Post", "1707": "FB Post", "1708": "FB Post", "1709": "FB Post", "1710": "FB Post", "1711": "FB Post", "1712": "FB Post", "1713": "FB Post", "1714": "FB Post", "1715": "FB Post", "1716": "FB Post", "1717": "FB Post", "1718": "FB Post", "1719": "FB Post", "1720": "FB Post", "1721": "FB Post", "1722": "FB Post", "1723": "FB Post", "1724": "FB Post", "1725": "FB Post", "1726": "FB Post", "1727": "FB Post", "1728": "FB Post", "1729": "FB Post", "1730": "FB Post", "1731": "FB Post", "1732": "FB Post", "1733": "FB Post", "1734": "FB Post", "1735": "FB Post", "1736": "FB Post", "1737": "FB Post", "1738": "FB Post", "1739": "FB Post", "1740": "FB Post", "1741": "FB Post", "1742": "FB Post", "1743": "FB Post", "1744": "FB Post", "1745": "FB Post", "1746": "FB Post", "1747": "FB Post", "1748": "FB Post", "1749": "FB Post", "1750": "FB Post", "1751": "FB Post", "1752": "FB Post", "1753": "FB Post", "1754": "FB Post", "1755": "FB Post", "1756": "FB Post", "1757": "FB Post", "1758": "FB Post", "1759": "FB Post", "1760": "FB Post", "1761": "FB Post", "1762": "FB Post", "1763": "FB Post", "1764": "FB Post", "1765": "FB Post"}, "Type": {"0": "Native Video", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Native Video", "4": "Photo", "5": "Native Video", "6": "YouTube", "7": "YouTube", "8": "Link", "9": "Photo", "10": "Status", "11": "Link", "12": "YouTube", "13": "Link", "14": "YouTube", "15": "Link", "16": "Native Video", "17": "Photo", "18": "Link", "19": "Status", "20": "Link", "21": "Status", "22": "Link", "23": "Photo", "24": "Native Video", "25": "Native Video", "26": "Photo", "27": "Native Video", "28": "Native Video", "29": "Native Video", "30": "Link", "31": "Photo", "32": "Native Video", "33": "Link", "34": "Native Video", "35": "Photo", "36": "Photo", "37": "Live Video Complete", "38": "Live Video Complete", "39": "Live Video Complete", "40": "Live Video Complete", "41": "Link", "42": "Native Video", "43": "Link", "44": "Photo", "45": "Photo", "46": "Native Video", "47": "Photo", "48": "Live Video Complete", "49": "Native Video", "50": "Photo", "51": "Native Video", "52": "Native Video", "53": "Photo", "54": "Live Video Complete", "55": "Photo", "56": "Native Video", "57": "Native Video", "58": "Photo", "59": "Native Video", "60": "Link", "61": "Link", "62": "Native Video", "63": "Native Video", "64": "Link", "65": "Native Video", "66": "Native Video", "67": "Status", "68": "Status", "69": "Native Video", "70": "Native Video", "71": "Photo", "72": "YouTube", "73": "Link", "74": "Link", "75": "Link", "76": "Native Video", "77": "Native Video", "78": "Native Video", "79": "Status", "80": "Status", "81": "Status", "82": "Status", "83": "Status", "84": "Status", "85": "Photo", "86": "Link", "87": "Native Video", "88": "Link", "89": "Link", "90": "Link", "91": "Link", "92": "Native Video", "93": "Native Video", "94": "Native Video", "95": "Link", "96": "YouTube", "97": "Photo", "98": "Link", "99": NaN, "100": NaN, "101": NaN, "102": NaN, "103": NaN, "104": NaN, "105": NaN, "106": NaN, "107": NaN, "108": NaN, "109": NaN, "110": NaN, "111": NaN, "112": NaN, "113": NaN, "114": NaN, "115": NaN, "116": NaN, "117": NaN, "118": NaN, "119": NaN, "120": NaN, "121": NaN, "122": NaN, "123": "Native Video", "124": "Photo", "125": "Photo", "126": "Native Video", "127": "Native Video", "128": "Video", "129": "Status", "130": "Status", "131": "Native Video", "132": "Link", "133": "Photo", "134": "Native Video", "135": "Link", "136": "YouTube", "137": "Link", "138": "Link", "139": "Link", "140": "Link", "141": "Link", "142": "Link", "143": "Photo", "144": "Status", "145": "Photo", "146": "YouTube", "147": "YouTube", "148": "YouTube", "149": "Native Video", "150": "YouTube", "151": "Link", "152": "YouTube", "153": NaN, "154": NaN, "155": NaN, "156": NaN, "157": NaN, "158": NaN, "159": NaN, "160": NaN, "161": NaN, "162": NaN, "163": NaN, "164": NaN, "165": NaN, "166": NaN, "167": NaN, "168": NaN, "169": NaN, "170": NaN, "171": NaN, "172": NaN, "173": NaN, "174": NaN, "175": NaN, "176": NaN, "177": NaN, "178": NaN, "179": NaN, "180": NaN, "181": NaN, "182": NaN, "183": NaN, "184": NaN, "185": NaN, "186": NaN, "187": "Photo", "188": "Photo", "189": "Link", "190": "Native Video", "191": "Photo", "192": "Photo", "193": "Live Video Complete", "194": "Photo", "195": "Native Video", "196": "Photo", "197": "Photo", "198": "Photo", "199": "Native Video", "200": "Live Video Complete", "201": "Native Video", "202": "Photo", "203": "Live Video Complete", "204": "Photo", "205": "Live Video Complete", "206": "Live Video Complete", "207": "Photo", "208": "Photo", "209": "Native Video", "210": "Photo", "211": "Native Video", "212": "Native Video", "213": "Native Video", "214": "Native Video", "215": "Status", "216": "Status", "217": "Status", "218": "Status", "219": "Photo", "220": "Link", "221": "Link", "222": "Photo", "223": "Status", "224": "Photo", "225": "Status", "226": "Photo", "227": "Native Video", "228": "Native Video", "229": "Native Video", "230": "Status", "231": "Native Video", "232": "Native Video", "233": "Video", "234": "Link", "235": "Link", "236": "Link", "237": "Link", "238": "Native Video", "239": "Photo", "240": "Link", "241": "Native Video", "242": "Status", "243": "Link", "244": "Photo", "245": "Photo", "246": "Link", "247": "Photo", "248": "YouTube", "249": "YouTube", "250": "Photo", "251": "Photo", "252": "YouTube", "253": NaN, "254": NaN, "255": NaN, "256": NaN, "257": NaN, "258": NaN, "259": NaN, "260": NaN, "261": NaN, "262": NaN, "263": NaN, "264": NaN, "265": NaN, "266": NaN, "267": NaN, "268": NaN, "269": NaN, "270": NaN, "271": NaN, "272": NaN, "273": NaN, "274": NaN, "275": NaN, "276": NaN, "277": NaN, "278": NaN, "279": NaN, "280": NaN, "281": NaN, "282": NaN, "283": NaN, "284": NaN, "285": NaN, "286": NaN, "287": "Status", "288": "Photo", "289": "Photo", "290": "YouTube", "291": "Link", "292": "Link", "293": "YouTube", "294": "YouTube", "295": "Link", "296": "Link", "297": "Status", "298": "Link", "299": "Photo", "300": "Link", "301": "Link", "302": "Native Video", "303": "Native Video", "304": "Status", "305": "YouTube", "306": "YouTube", "307": "Photo", "308": "Photo", "309": "YouTube", "310": "Live Video Complete", "311": "Native Video", "312": "Native Video", "313": "Live Video Complete", "314": "Native Video", "315": "Photo", "316": "Native Video", "317": "Native Video", "318": "Photo", "319": "Live Video Complete", "320": "Live Video Complete", "321": "Native Video", "322": "Link", "323": "Live Video Complete", "324": "Live Video Complete", "325": "Native Video", "326": "Live Video Complete", "327": "Live Video Complete", "328": "Photo", "329": "Native Video", "330": "Native Video", "331": "Native Video", "332": "Native Video", "333": "Live Video Complete", "334": "Photo", "335": "Live Video Complete", "336": "Photo", "337": "Native Video", "338": "Photo", "339": "Link", "340": "Photo", "341": "Photo", "342": "Photo", "343": "Photo", "344": "Native Video", "345": "Live Video Complete", "346": "Photo", "347": "Photo", "348": "Photo", "349": "Native Video", "350": "Photo", "351": "Photo", "352": "Native Video", "353": "Live Video Complete", "354": "Photo", "355": "Photo", "356": "Link", "357": "Photo", "358": "Live Video Complete", "359": "Photo", "360": "Live Video Complete", "361": "Photo", "362": "Photo", "363": "Photo", "364": "Native Video", "365": "Photo", "366": "Native Video", "367": "Native Video", "368": "Link", "369": "Native Video", "370": "Native Video", "371": "Native Video", "372": "Native Video", "373": "Photo", "374": "Native Video", "375": "Live Video Complete", "376": "Native Video", "377": "Photo", "378": "Link", "379": "Link", "380": "Native Video", "381": "Photo", "382": "Link", "383": "Photo", "384": "Photo", "385": "Photo", "386": "Photo", "387": "Photo", "388": "Native Video", "389": "Photo", "390": "Native Video", "391": "Native Video", "392": "Photo", "393": "Native Video", "394": "Native Video", "395": "Native Video", "396": "Photo", "397": "Status", "398": "Photo", "399": "Photo", "400": "Photo", "401": "Link", "402": "Link", "403": "Photo", "404": "Native Video", "405": "Photo", "406": "Photo", "407": "Photo", "408": "Link", "409": "Native Video", "410": "Native Video", "411": "Photo", "412": "Link", "413": "Photo", "414": "Photo", "415": "Native Video", "416": "Photo", "417": "Photo", "418": "Native Video", "419": "Status", "420": "Photo", "421": "Live Video Complete", "422": "Photo", "423": "Photo", "424": "Link", "425": "Native Video", "426": "Photo", "427": "Live Video Complete", "428": NaN, "429": NaN, "430": NaN, "431": NaN, "432": NaN, "433": NaN, "434": NaN, "435": NaN, "436": NaN, "437": NaN, "438": NaN, "439": NaN, "440": NaN, "441": NaN, "442": NaN, "443": NaN, "444": NaN, "445": NaN, "446": NaN, "447": NaN, "448": NaN, "449": NaN, "450": NaN, "451": "Link", "452": "Link", "453": "Link", "454": "Link", "455": "Link", "456": "Link", "457": "Link", "458": "Link", "459": "Link", "460": "Link", "461": "Link", "462": "Link", "463": "Photo", "464": "YouTube", "465": "Photo", "466": "Link", "467": "Photo", "468": "YouTube", "469": "Native Video", "470": "Native Video", "471": "Photo", "472": "Link", "473": "Photo", "474": "Native Video", "475": "Native Video", "476": "Link", "477": "Photo", "478": "Link", "479": "Link", "480": "Photo", "481": "Photo", "482": "Photo", "483": "Photo", "484": "Link", "485": "Native Video", "486": "Native Video", "487": "Native Video", "488": "Link", "489": "Status", "490": "Status", "491": "Status", "492": "Photo", "493": "Link", "494": "YouTube", "495": "Native Video", "496": "Native Video", "497": "Link", "498": "Link", "499": "Link", "500": "Link", "501": "Link", "502": "Link", "503": "Link", "504": "YouTube", "505": "Photo", "506": "YouTube", "507": "Native Video", "508": "Link", "509": "Link", "510": "YouTube", "511": "Link", "512": "Status", "513": "Photo", "514": "Photo", "515": "Native Video", "516": "Photo", "517": "Photo", "518": "Native Video", "519": "Live Video Complete", "520": "Live Video Complete", "521": "Photo", "522": "Photo", "523": "Photo", "524": "Photo", "525": "Photo", "526": "Native Video", "527": "Photo", "528": "Native Video", "529": "Native Video", "530": "Native Video", "531": "Photo", "532": "Photo", "533": "Native Video", "534": "Photo", "535": "Link", "536": "Live Video Complete", "537": "Photo", "538": "Photo", "539": "Native Video", "540": "Live Video Complete", "541": "Photo", "542": "Photo", "543": "Link", "544": "Live Video Complete", "545": "Live Video Complete", "546": "Photo", "547": "Native Video", "548": "Native Video", "549": "Status", "550": "Native Video", "551": "Photo", "552": "Status", "553": "Status", "554": "Status", "555": "Link", "556": "Photo", "557": "Native Video", "558": "Link", "559": "Photo", "560": "Photo", "561": NaN, "562": NaN, "563": NaN, "564": NaN, "565": NaN, "566": NaN, "567": NaN, "568": NaN, "569": NaN, "570": NaN, "571": NaN, "572": NaN, "573": NaN, "574": NaN, "575": NaN, "576": NaN, "577": NaN, "578": NaN, "579": NaN, "580": NaN, "581": NaN, "582": NaN, "583": NaN, "584": NaN, "585": "Native Video", "586": "Native Video", "587": "Photo", "588": "Native Video", "589": "Photo", "590": "Native Video", "591": "Native Video", "592": "Link", "593": "Link", "594": "Native Video", "595": "Link", "596": "Link", "597": "Native Video", "598": "Native Video", "599": "Link", "600": "Link", "601": "Native Video", "602": "Photo", "603": "Photo", "604": "Photo", "605": "Native Video", "606": "YouTube", "607": NaN, "608": NaN, "609": NaN, "610": NaN, "611": NaN, "612": NaN, "613": NaN, "614": NaN, "615": NaN, "616": NaN, "617": NaN, "618": NaN, "619": NaN, "620": NaN, "621": NaN, "622": NaN, "623": NaN, "624": NaN, "625": NaN, "626": NaN, "627": NaN, "628": NaN, "629": NaN, "630": NaN, "631": NaN, "632": NaN, "633": NaN, "634": NaN, "635": NaN, "636": NaN, "637": NaN, "638": NaN, "639": NaN, "640": NaN, "641": NaN, "642": NaN, "643": NaN, "644": NaN, "645": NaN, "646": NaN, "647": NaN, "648": NaN, "649": NaN, "650": NaN, "651": NaN, "652": NaN, "653": "Status", "654": "Status", "655": "YouTube", "656": "Link", "657": "Link", "658": "Link", "659": "Photo", "660": "Link", "661": "Link", "662": "Link", "663": "Video", "664": "Link", "665": "Photo", "666": "YouTube", "667": "Status", "668": "Link", "669": "Status", "670": "Link", "671": "Native Video", "672": "Live Video Complete", "673": "Live Video Complete", "674": "Live Video Complete", "675": "Live Video Complete", "676": "Photo", "677": "Link", "678": "Native Video", "679": "Native Video", "680": "Native Video", "681": "Native Video", "682": "Live Video Complete", "683": "Native Video", "684": "Live Video Complete", "685": "Photo", "686": "Native Video", "687": "Native Video", "688": "Native Video", "689": "Native Video", "690": "Photo", "691": "Native Video", "692": "Native Video", "693": "Native Video", "694": "Native Video", "695": "Native Video", "696": "Status", "697": "Link", "698": "Native Video", "699": "Photo", "700": "Native Video", "701": "Photo", "702": "Native Video", "703": "Live Video Complete", "704": "Photo", "705": "Photo", "706": "Live Video Complete", "707": "Photo", "708": "Live Video Complete", "709": "Live Video Complete", "710": "Photo", "711": "Link", "712": "Live Video Complete", "713": "Live Video Complete", "714": "Native Video", "715": "Photo", "716": "Link", "717": "Link", "718": "Live Video Complete", "719": "Photo", "720": "Photo", "721": "Photo", "722": "Native Video", "723": "Photo", "724": "Live Video Complete", "725": "Photo", "726": "Photo", "727": "Photo", "728": "Photo", "729": "Photo", "730": "Photo", "731": "Photo", "732": "Photo", "733": "Photo", "734": "Photo", "735": "Photo", "736": "Photo", "737": "Native Video", "738": "Photo", "739": "Native Video", "740": "Photo", "741": "Link", "742": "Photo", "743": "Native Video", "744": "Native Video", "745": "Photo", "746": "Photo", "747": "Photo", "748": "Native Video", "749": "Native Video", "750": "Native Video", "751": "Live Video Complete", "752": "Photo", "753": "Photo", "754": "Link", "755": "Photo", "756": "Live Video Complete", "757": "Native Video", "758": "Photo", "759": "Native Video", "760": "Photo", "761": "Status", "762": "Photo", "763": "Native Video", "764": "Photo", "765": "Native Video", "766": "Link", "767": "Photo", "768": "Native Video", "769": "Native Video", "770": "Native Video", "771": "Photo", "772": "Link", "773": "Photo", "774": "Native Video", "775": "Photo", "776": "Photo", "777": "Photo", "778": "Link", "779": "Photo", "780": "Link", "781": "Native Video", "782": "Native Video", "783": "Photo", "784": "Link", "785": "Photo", "786": "Native Video", "787": "Native Video", "788": "Photo", "789": "Native Video", "790": "Native Video", "791": "Status", "792": "Live Video Complete", "793": "Native Video", "794": "Live Video Complete", "795": "Native Video", "796": "Native Video", "797": NaN, "798": NaN, "799": NaN, "800": NaN, "801": NaN, "802": NaN, "803": NaN, "804": NaN, "805": NaN, "806": NaN, "807": NaN, "808": NaN, "809": NaN, "810": NaN, "811": NaN, "812": NaN, "813": NaN, "814": NaN, "815": NaN, "816": NaN, "817": NaN, "818": NaN, "819": NaN, "820": "YouTube", "821": "YouTube", "822": "Link", "823": "Link", "824": "Link", "825": "Link", "826": "Link", "827": "Video", "828": "YouTube", "829": "YouTube", "830": "Link", "831": "Status", "832": "Link", "833": "Native Video", "834": "Link", "835": "Photo", "836": "Status", "837": "Photo", "838": "Native Video", "839": "Native Video", "840": "Native Video", "841": "Photo", "842": "Native Video", "843": "Native Video", "844": "Photo", "845": "Link", "846": "Link", "847": "Photo", "848": "Native Video", "849": "Photo", "850": "Photo", "851": "Photo", "852": "Status", "853": "YouTube", "854": "Native Video", "855": "Link", "856": "Link", "857": "Link", "858": "Photo", "859": "Link", "860": "Link", "861": "YouTube", "862": "Link", "863": "Link", "864": "YouTube", "865": "Link", "866": "Photo", "867": "Link", "868": "YouTube", "869": "Link", "870": "Photo", "871": "YouTube", "872": "YouTube", "873": "Photo", "874": "Photo", "875": "Photo", "876": "Photo", "877": "Photo", "878": "Photo", "879": "Link", "880": "Link", "881": "Photo", "882": "Status", "883": "YouTube", "884": "Native Video", "885": "Link", "886": "Link", "887": "Photo", "888": "YouTube", "889": "YouTube", "890": "Photo", "891": "YouTube", "892": "Link", "893": "YouTube", "894": "Photo", "895": "Native Video", "896": "YouTube", "897": "Link", "898": "Link", "899": "Link", "900": "Photo", "901": "Link", "902": "Link", "903": "Link", "904": "Video", "905": "Status", "906": "Video", "907": "YouTube", "908": "Status", "909": "Status", "910": "Native Video", "911": "YouTube", "912": "Live Video Complete", "913": "Photo", "914": "Photo", "915": "Native Video", "916": "Live Video Complete", "917": "Photo", "918": "Native Video", "919": "Native Video", "920": "Photo", "921": "Native Video", "922": "Photo", "923": "Link", "924": "Status", "925": "Status", "926": "Native Video", "927": "Photo", "928": "Photo", "929": "Native Video", "930": "Live Video Complete", "931": "Photo", "932": "Live Video Complete", "933": "Photo", "934": "Live Video Complete", "935": "Photo", "936": "Live Video Complete", "937": "Native Video", "938": "Native Video", "939": "Native Video", "940": "Native Video", "941": "Photo", "942": "Photo", "943": "Live Video Complete", "944": "Native Video", "945": "Native Video", "946": "Photo", "947": "Photo", "948": "Link", "949": "Photo", "950": "Photo", "951": "Photo", "952": "Photo", "953": "Live Video Complete", "954": "Photo", "955": "Photo", "956": "Native Video", "957": "Link", "958": "Photo", "959": "Photo", "960": "Photo", "961": "Photo", "962": "Live Video Complete", "963": "Native Video", "964": "Photo", "965": "Photo", "966": "Photo", "967": "Native Video", "968": "Native Video", "969": "Native Video", "970": "Photo", "971": "Photo", "972": "Native Video", "973": "Status", "974": "Native Video", "975": "Native Video", "976": "Photo", "977": "Photo", "978": "Link", "979": "Photo", "980": "Native Video", "981": "Photo", "982": "Link", "983": "Link", "984": "Native Video", "985": "Native Video", "986": "Native Video", "987": "Link", "988": "Photo", "989": "Native Video", "990": "Photo", "991": "Photo", "992": "Photo", "993": "Photo", "994": "Photo", "995": "Link", "996": "Photo", "997": "Native Video", "998": "Native Video", "999": "Photo", "1000": "Photo", "1001": "Photo", "1002": "Photo", "1003": "Native Video", "1004": "Live Video Complete", "1005": "Native Video", "1006": "Photo", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Native Video", "1010": "Link", "1011": "Native Video", "1012": "Photo", "1013": "Photo", "1014": "Native Video", "1015": "Native Video", "1016": "Link", "1017": "Native Video", "1018": "Link", "1019": "Native Video", "1020": "Native Video", "1021": "YouTube", "1022": "YouTube", "1023": "Link", "1024": "Status", "1025": "Link", "1026": "YouTube", "1027": "Link", "1028": "Native Video", "1029": "Native Video", "1030": "Native Video", "1031": "YouTube", "1032": "Native Video", "1033": "YouTube", "1034": "YouTube", "1035": NaN, "1036": NaN, "1037": NaN, "1038": NaN, "1039": NaN, "1040": NaN, "1041": NaN, "1042": NaN, "1043": NaN, "1044": NaN, "1045": NaN, "1046": NaN, "1047": NaN, "1048": NaN, "1049": NaN, "1050": NaN, "1051": NaN, "1052": NaN, "1053": NaN, "1054": NaN, "1055": NaN, "1056": NaN, "1057": NaN, "1058": NaN, "1059": NaN, "1060": NaN, "1061": NaN, "1062": NaN, "1063": NaN, "1064": NaN, "1065": NaN, "1066": NaN, "1067": NaN, "1068": NaN, "1069": NaN, "1070": "Photo", "1071": "YouTube", "1072": "Link", "1073": "Photo", "1074": "Status", "1075": "Link", "1076": "Link", "1077": "Link", "1078": "Photo", "1079": "YouTube", "1080": "Photo", "1081": "Video", "1082": "Link", "1083": "Status", "1084": "Link", "1085": "Status", "1086": "YouTube", "1087": "Link", "1088": "Link", "1089": "Link", "1090": "Link", "1091": "Photo", "1092": "Photo", "1093": "Native Video", "1094": "YouTube", "1095": "Photo", "1096": "Link", "1097": "Link", "1098": "Native Video", "1099": "Link", "1100": "Status", "1101": "Photo", "1102": "Link", "1103": "Photo", "1104": "Link", "1105": "Link", "1106": "Photo", "1107": "Photo", "1108": "Link", "1109": "Photo", "1110": "Native Video", "1111": "Native Video", "1112": "Status", "1113": "Link", "1114": "Native Video", "1115": "Native Video", "1116": "Native Video", "1117": "Photo", "1118": "Photo", "1119": "Native Video", "1120": "Native Video", "1121": "Status", "1122": "Native Video", "1123": "Status", "1124": "Photo", "1125": "YouTube", "1126": "Link", "1127": "Link", "1128": NaN, "1129": NaN, "1130": NaN, "1131": NaN, "1132": NaN, "1133": NaN, "1134": NaN, "1135": NaN, "1136": NaN, "1137": NaN, "1138": NaN, "1139": NaN, "1140": NaN, "1141": NaN, "1142": NaN, "1143": NaN, "1144": NaN, "1145": NaN, "1146": NaN, "1147": NaN, "1148": NaN, "1149": NaN, "1150": NaN, "1151": NaN, "1152": NaN, "1153": NaN, "1154": NaN, "1155": NaN, "1156": "Native Video", "1157": "Native Video", "1158": "Native Video", "1159": "Native Video", "1160": "Status", "1161": "Status", "1162": "Native Video", "1163": "Link", "1164": "Photo", "1165": "Native Video", "1166": "Video", "1167": "Native Video", "1168": "Link", "1169": "Status", "1170": "Link", "1171": "YouTube", "1172": "YouTube", "1173": "Native Video", "1174": "Status", "1175": "YouTube", "1176": "Status", "1177": "Photo", "1178": "Status", "1179": "Photo", "1180": "Status", "1181": "Status", "1182": "Link", "1183": "Link", "1184": "Native Video", "1185": "Link", "1186": "Status", "1187": "Link", "1188": "Native Video", "1189": "Native Video", "1190": "Link", "1191": "Link", "1192": "Photo", "1193": "YouTube", "1194": "YouTube", "1195": "Photo", "1196": "Link", "1197": "YouTube", "1198": "Native Video", "1199": NaN, "1200": NaN, "1201": NaN, "1202": NaN, "1203": NaN, "1204": NaN, "1205": NaN, "1206": NaN, "1207": NaN, "1208": NaN, "1209": NaN, "1210": NaN, "1211": NaN, "1212": NaN, "1213": NaN, "1214": NaN, "1215": NaN, "1216": NaN, "1217": NaN, "1218": NaN, "1219": NaN, "1220": NaN, "1221": NaN, "1222": NaN, "1223": NaN, "1224": NaN, "1225": NaN, "1226": NaN, "1227": NaN, "1228": NaN, "1229": NaN, "1230": NaN, "1231": NaN, "1232": "Native Video", "1233": "Native Video", "1234": "Native Video", "1235": "Native Video", "1236": "Native Video", "1237": "Native Video", "1238": "Native Video", "1239": "Native Video", "1240": "Native Video", "1241": "Native Video", "1242": "Link", "1243": "Photo", "1244": "Status", "1245": "Photo", "1246": "Status", "1247": "YouTube", "1248": "Status", "1249": "Native Video", "1250": "Status", "1251": "Native Video", "1252": "Photo", "1253": "Photo", "1254": "Link", "1255": "Status", "1256": "Photo", "1257": "Native Video", "1258": "Photo", "1259": "Link", "1260": "Native Video", "1261": "Photo", "1262": "Link", "1263": "Link", "1264": "Photo", "1265": "Link", "1266": NaN, "1267": NaN, "1268": NaN, "1269": NaN, "1270": NaN, "1271": NaN, "1272": NaN, "1273": NaN, "1274": NaN, "1275": NaN, "1276": NaN, "1277": NaN, "1278": NaN, "1279": NaN, "1280": NaN, "1281": NaN, "1282": NaN, "1283": NaN, "1284": NaN, "1285": NaN, "1286": NaN, "1287": NaN, "1288": NaN, "1289": "Status", "1290": "Link", "1291": "YouTube", "1292": "Link", "1293": "Link", "1294": "Status", "1295": "Link", "1296": "Link", "1297": "Link", "1298": "Link", "1299": "Link", "1300": "Link", "1301": "Link", "1302": "Link", "1303": "Link", "1304": "YouTube", "1305": "Photo", "1306": "Live Video Complete", "1307": "Live Video Complete", "1308": "Native Video", "1309": "Native Video", "1310": "Photo", "1311": "Photo", "1312": "Link", "1313": "Live Video Complete", "1314": "YouTube", "1315": "Live Video Complete", "1316": "Link", "1317": "Native Video", "1318": "Live Video Complete", "1319": "Live Video Complete", "1320": "Native Video", "1321": "Live Video Complete", "1322": "Native Video", "1323": "Native Video", "1324": "Photo", "1325": "Native Video", "1326": "Photo", "1327": "Photo", "1328": "Photo", "1329": "Live Video Complete", "1330": "Link", "1331": "Photo", "1332": "Photo", "1333": "Photo", "1334": "Photo", "1335": "Live Video Complete", "1336": "Native Video", "1337": "Photo", "1338": "Photo", "1339": "Photo", "1340": "Photo", "1341": "Photo", "1342": "Photo", "1343": "Native Video", "1344": "Photo", "1345": "Photo", "1346": "Link", "1347": "Native Video", "1348": "Native Video", "1349": "Link", "1350": "Photo", "1351": "Live Video Complete", "1352": "Photo", "1353": "Photo", "1354": "Photo", "1355": "Native Video", "1356": "Photo", "1357": "Native Video", "1358": "Native Video", "1359": "Photo", "1360": "Photo", "1361": "Photo", "1362": "Native Video", "1363": "Status", "1364": "Native Video", "1365": "Photo", "1366": "Photo", "1367": "Native Video", "1368": "Photo", "1369": "Native Video", "1370": "Native Video", "1371": "Photo", "1372": "Photo", "1373": "Photo", "1374": "Photo", "1375": "Photo", "1376": "Link", "1377": "Photo", "1378": "Photo", "1379": "Native Video", "1380": "Link", "1381": "Native Video", "1382": "Photo", "1383": "Photo", "1384": "Photo", "1385": "Photo", "1386": "Photo", "1387": "Native Video", "1388": "Photo", "1389": "Live Video Complete", "1390": "Photo", "1391": "Photo", "1392": "Photo", "1393": "Link", "1394": "Photo", "1395": "Photo", "1396": "Link", "1397": "Photo", "1398": "Photo", "1399": "Photo", "1400": "Native Video", "1401": "Native Video", "1402": "Native Video", "1403": "Native Video", "1404": "Native Video", "1405": "Video", "1406": "Link", "1407": "Photo", "1408": "Status", "1409": "YouTube", "1410": "Native Video", "1411": "Link", "1412": "Link", "1413": "Link", "1414": "Photo", "1415": "Photo", "1416": "YouTube", "1417": "Native Video", "1418": "YouTube", "1419": "Link", "1420": "Photo", "1421": "Link", "1422": "YouTube", "1423": "Link", "1424": "YouTube", "1425": NaN, "1426": NaN, "1427": NaN, "1428": NaN, "1429": NaN, "1430": NaN, "1431": NaN, "1432": NaN, "1433": NaN, "1434": NaN, "1435": NaN, "1436": NaN, "1437": NaN, "1438": NaN, "1439": NaN, "1440": NaN, "1441": NaN, "1442": NaN, "1443": NaN, "1444": NaN, "1445": NaN, "1446": NaN, "1447": NaN, "1448": NaN, "1449": NaN, "1450": NaN, "1451": NaN, "1452": NaN, "1453": NaN, "1454": NaN, "1455": NaN, "1456": NaN, "1457": NaN, "1458": NaN, "1459": NaN, "1460": "YouTube", "1461": "Link", "1462": "Photo", "1463": "Link", "1464": "Link", "1465": "Link", "1466": "Photo", "1467": "Link", "1468": "Photo", "1469": "Link", "1470": "Photo", "1471": "Native Video", "1472": "YouTube", "1473": "YouTube", "1474": "Status", "1475": "YouTube", "1476": "YouTube", "1477": "Link", "1478": "Link", "1479": "Status", "1480": "Link", "1481": "Status", "1482": "Status", "1483": "Status", "1484": "Photo", "1485": "Native Video", "1486": "Native Video", "1487": "Link", "1488": "Native Video", "1489": "Live Video Complete", "1490": "Link", "1491": "Link", "1492": "Link", "1493": "Native Video", "1494": "Link", "1495": "Photo", "1496": "Photo", "1497": "Photo", "1498": "Link", "1499": "Link", "1500": "Native Video", "1501": "Link", "1502": "Native Video", "1503": "Photo", "1504": "Link", "1505": "Live Video Complete", "1506": "Live Video Complete", "1507": "Native Video", "1508": "Live Video Complete", "1509": "Native Video", "1510": "Photo", "1511": "Native Video", "1512": "Native Video", "1513": "Photo", "1514": "Photo", "1515": "Native Video", "1516": "Photo", "1517": "Live Video Complete", "1518": "Link", "1519": "Photo", "1520": "Photo", "1521": "Photo", "1522": "Link", "1523": "Native Video", "1524": "Live Video Complete", "1525": "Live Video Complete", "1526": "Live Video Complete", "1527": "Native Video", "1528": "Photo", "1529": "Native Video", "1530": "Link", "1531": "Link", "1532": "Photo", "1533": "Native Video", "1534": "Photo", "1535": "Native Video", "1536": "Status", "1537": "Native Video", "1538": "Photo", "1539": "Native Video", "1540": "Native Video", "1541": "Native Video", "1542": "Photo", "1543": "Photo", "1544": "Photo", "1545": "Link", "1546": "Photo", "1547": "Native Video", "1548": "Photo", "1549": "Photo", "1550": "Photo", "1551": "Photo", "1552": "Photo", "1553": "Photo", "1554": NaN, "1555": NaN, "1556": NaN, "1557": NaN, "1558": NaN, "1559": NaN, "1560": NaN, "1561": NaN, "1562": NaN, "1563": NaN, "1564": NaN, "1565": NaN, "1566": NaN, "1567": NaN, "1568": NaN, "1569": NaN, "1570": NaN, "1571": NaN, "1572": NaN, "1573": NaN, "1574": NaN, "1575": NaN, "1576": NaN, "1577": NaN, "1578": NaN, "1579": NaN, "1580": NaN, "1581": NaN, "1582": NaN, "1583": NaN, "1584": NaN, "1585": NaN, "1586": NaN, "1587": NaN, "1588": "Native Video", "1589": "Link", "1590": "Link", "1591": "Link", "1592": "Link", "1593": "Status", "1594": "Link", "1595": "YouTube", "1596": "Link", "1597": "Photo", "1598": "Photo", "1599": "Link", "1600": "Native Video", "1601": "Link", "1602": "Link", "1603": "Link", "1604": "Link", "1605": "Photo", "1606": "Link", "1607": "Link", "1608": "Status", "1609": "Status", "1610": "YouTube", "1611": "Status", "1612": "Link", "1613": "Photo", "1614": "Photo", "1615": "Status", "1616": "YouTube", "1617": "Status", "1618": "YouTube", "1619": "Status", "1620": "Status", "1621": "Photo", "1622": "Status", "1623": "Native Video", "1624": "Link", "1625": "Photo", "1626": "Status", "1627": "Status", "1628": "YouTube", "1629": "Link", "1630": "Video", "1631": "Link", "1632": "YouTube", "1633": "Photo", "1634": "Photo", "1635": "Link", "1636": "Photo", "1637": "Photo", "1638": "Native Video", "1639": "Photo", "1640": "Native Video", "1641": "Link", "1642": "Native Video", "1643": "Native Video", "1644": "Native Video", "1645": "Status", "1646": "Status", "1647": "Link", "1648": "Link", "1649": "Link", "1650": "Native Video", "1651": "YouTube", "1652": "Status", "1653": "Status", "1654": "Native Video", "1655": "Status", "1656": "Native Video", "1657": "Photo", "1658": "Status", "1659": "Link", "1660": "Native Video", "1661": "Status", "1662": "Link", "1663": "Status", "1664": "Photo", "1665": "Status", "1666": "Photo", "1667": "Link", "1668": "Native Video", "1669": "Native Video", "1670": "YouTube", "1671": "Link", "1672": "Link", "1673": "Status", "1674": "Native Video", "1675": "Link", "1676": "YouTube", "1677": "Link", "1678": "YouTube", "1679": "Link", "1680": "Link", "1681": "YouTube", "1682": "Photo", "1683": "Photo", "1684": "YouTube", "1685": "YouTube", "1686": "Photo", "1687": "Status", "1688": "Native Video", "1689": "Native Video", "1690": "Link", "1691": "Native Video", "1692": "Native Video", "1693": "Native Video", "1694": "Link", "1695": "Photo", "1696": "Status", "1697": "Link", "1698": "Link", "1699": "Photo", "1700": "Link", "1701": "Native Video", "1702": "Status", "1703": "Status", "1704": "Status", "1705": "YouTube", "1706": "Status", "1707": "Status", "1708": "Status", "1709": "Status", "1710": "Photo", "1711": "Status", "1712": "Status", "1713": "Status", "1714": "Status", "1715": "Link", "1716": "Link", "1717": "Photo", "1718": "Native Video", "1719": "YouTube", "1720": "YouTube", "1721": "Native Video", "1722": "Photo", "1723": "Link", "1724": "Photo", "1725": "Photo", "1726": "Native Video", "1727": "Photo", "1728": "Native Video", "1729": "Native Video", "1730": "Native Video", "1731": "Native Video", "1732": "Native Video", "1733": "YouTube", "1734": "Link", "1735": "Link", "1736": "Photo", "1737": "YouTube", "1738": "Native Video", "1739": "Native Video", "1740": "Link", "1741": "Status", "1742": "Status", "1743": "Photo", "1744": "Link", "1745": "Photo", "1746": "Link", "1747": "Photo", "1748": "Native Video", "1749": "Link", "1750": "Link", "1751": "Photo", "1752": "Photo", "1753": "Photo", "1754": "Native Video", "1755": "Link", "1756": "Link", "1757": "Native Video", "1758": "Status", "1759": "Status", "1760": "Native Video", "1761": "Status", "1762": "Status", "1763": "Native Video", "1764": "Status", "1765": "Photo"}, "tocode": {"0": 26, "1": 26, "2": 26, "3": 26, "4": 26, "5": 26, "6": 26, "7": 26, "8": 26, "9": 26, "10": 26, "11": 26, "12": 26, "13": 26, "14": 26, "15": 26, "16": 26, "17": 26, "18": 26, "19": 26, "20": 26, "21": 26, "22": 26, "23": 26, "24": 27, "25": 27, "26": 27, "27": 27, "28": 27, "29": 27, "30": 27, "31": 27, "32": 27, "33": 27, "34": 27, "35": 27, "36": 27, "37": 27, "38": 27, "39": 27, "40": 27, "41": 27, "42": 27, "43": 27, "44": 27, "45": 27, "46": 27, "47": 27, "48": 27, "49": 27, "50": 27, "51": 27, "52": 27, "53": 27, "54": 27, "55": 27, "56": 27, "57": 27, "58": 27, "59": 27, "60": 27, "61": 27, "62": 27, "63": 27, "64": 27, "65": 28, "66": 28, "67": 28, "68": 28, "69": 28, "70": 28, "71": 28, "72": 28, "73": 28, "74": 28, "75": 28, "76": 28, "77": 28, "78": 28, "79": 28, "80": 28, "81": 28, "82": 28, "83": 28, "84": 28, "85": 28, "86": 28, "87": 28, "88": 28, "89": 28, "90": 28, "91": 28, "92": 28, "93": 28, "94": 28, "95": 28, "96": 28, "97": 28, "98": 28, "99": 29, "100": 29, "101": 29, "102": 29, "103": 29, "104": 29, "105": 29, "106": 29, "107": 29, "108": 29, "109": 29, "110": 29, "111": 29, "112": 29, "113": 29, "114": 29, "115": 29, "116": 29, "117": 29, "118": 29, "119": 29, "120": 29, "121": 29, "122": 29, "123": 30, "124": 30, "125": 30, "126": 30, "127": 30, "128": 30, "129": 30, "130": 30, "131": 30, "132": 30, "133": 30, "134": 30, "135": 30, "136": 30, "137": 30, "138": 30, "139": 30, "140": 30, "141": 30, "142": 30, "143": 30, "144": 30, "145": 30, "146": 30, "147": 30, "148": 30, "149": 30, "150": 30, "151": 30, "152": 30, "153": 30, "154": 30, "155": 30, "156": 30, "157": 30, "158": 30, "159": 30, "160": 30, "161": 30, "162": 30, "163": 30, "164": 30, "165": 30, "166": 30, "167": 30, "168": 30, "169": 30, "170": 30, "171": 30, "172": 30, "173": 30, "174": 30, "175": 30, "176": 30, "177": 30, "178": 30, "179": 30, "180": 30, "181": 30, "182": 30, "183": 30, "184": 30, "185": 30, "186": 30, "187": 31, "188": 31, "189": 31, "190": 31, "191": 31, "192": 31, "193": 31, "194": 31, "195": 31, "196": 31, "197": 31, "198": 31, "199": 31, "200": 31, "201": 31, "202": 31, "203": 31, "204": 31, "205": 31, "206": 31, "207": 31, "208": 31, "209": 31, "210": 31, "211": 31, "212": 31, "213": 31, "214": 31, "215": 31, "216": 31, "217": 31, "218": 31, "219": 31, "220": 31, "221": 31, "222": 31, "223": 32, "224": 32, "225": 32, "226": 32, "227": 32, "228": 32, "229": 32, "230": 32, "231": 32, "232": 32, "233": 32, "234": 32, "235": 32, "236": 32, "237": 32, "238": 32, "239": 32, "240": 32, "241": 32, "242": 32, "243": 32, "244": 32, "245": 32, "246": 32, "247": 32, "248": 32, "249": 32, "250": 32, "251": 32, "252": 32, "253": 32, "254": 32, "255": 32, "256": 32, "257": 32, "258": 32, "259": 32, "260": 32, "261": 32, "262": 32, "263": 32, "264": 32, "265": 32, "266": 32, "267": 32, "268": 32, "269": 32, "270": 32, "271": 32, "272": 32, "273": 32, "274": 32, "275": 32, "276": 32, "277": 32, "278": 32, "279": 32, "280": 32, "281": 32, "282": 32, "283": 32, "284": 32, "285": 32, "286": 32, "287": 33, "288": 33, "289": 33, "290": 33, "291": 33, "292": 33, "293": 33, "294": 33, "295": 33, "296": 33, "297": 33, "298": 33, "299": 33, "300": 33, "301": 33, "302": 33, "303": 33, "304": 33, "305": 33, "306": 33, "307": 33, "308": 33, "309": 33, "310": 34, "311": 34, "312": 34, "313": 34, "314": 34, "315": 34, "316": 34, "317": 34, "318": 34, "319": 34, "320": 34, "321": 34, "322": 34, "323": 34, "324": 34, "325": 34, "326": 34, "327": 34, "328": 34, "329": 34, "330": 34, "331": 34, "332": 34, "333": 34, "334": 34, "335": 34, "336": 34, "337": 34, "338": 34, "339": 34, "340": 34, "341": 34, "342": 34, "343": 34, "344": 34, "345": 34, "346": 34, "347": 34, "348": 34, "349": 34, "350": 34, "351": 34, "352": 34, "353": 34, "354": 34, "355": 34, "356": 34, "357": 34, "358": 34, "359": 34, "360": 34, "361": 34, "362": 34, "363": 34, "364": 34, "365": 34, "366": 34, "367": 34, "368": 34, "369": 34, "370": 34, "371": 34, "372": 34, "373": 34, "374": 34, "375": 34, "376": 34, "377": 34, "378": 34, "379": 34, "380": 34, "381": 34, "382": 34, "383": 34, "384": 34, "385": 34, "386": 34, "387": 34, "388": 34, "389": 34, "390": 34, "391": 34, "392": 34, "393": 34, "394": 34, "395": 34, "396": 34, "397": 34, "398": 34, "399": 34, "400": 34, "401": 34, "402": 34, "403": 34, "404": 34, "405": 34, "406": 34, "407": 34, "408": 34, "409": 34, "410": 34, "411": 34, "412": 34, "413": 34, "414": 34, "415": 34, "416": 34, "417": 34, "418": 34, "419": 34, "420": 34, "421": 34, "422": 34, "423": 34, "424": 34, "425": 34, "426": 34, "427": 34, "428": 35, "429": 35, "430": 35, "431": 35, "432": 35, "433": 35, "434": 35, "435": 35, "436": 35, "437": 35, "438": 35, "439": 35, "440": 35, "441": 35, "442": 35, "443": 35, "444": 35, "445": 35, "446": 35, "447": 35, "448": 35, "449": 35, "450": 35, "451": 36, "452": 36, "453": 36, "454": 36, "455": 36, "456": 36, "457": 36, "458": 36, "459": 36, "460": 36, "461": 36, "462": 36, "463": 36, "464": 36, "465": 36, "466": 36, "467": 36, "468": 36, "469": 37, "470": 37, "471": 37, "472": 37, "473": 37, "474": 37, "475": 37, "476": 37, "477": 37, "478": 37, "479": 37, "480": 37, "481": 37, "482": 37, "483": 37, "484": 37, "485": 37, "486": 37, "487": 37, "488": 37, "489": 37, "490": 37, "491": 37, "492": 38, "493": 38, "494": 38, "495": 38, "496": 38, "497": 38, "498": 38, "499": 38, "500": 38, "501": 38, "502": 38, "503": 38, "504": 38, "505": 38, "506": 38, "507": 38, "508": 38, "509": 38, "510": 38, "511": 38, "512": 38, "513": 39, "514": 39, "515": 39, "516": 39, "517": 39, "518": 39, "519": 39, "520": 39, "521": 39, "522": 39, "523": 39, "524": 39, "525": 39, "526": 39, "527": 39, "528": 39, "529": 39, "530": 39, "531": 39, "532": 39, "533": 39, "534": 39, "535": 39, "536": 39, "537": 39, "538": 39, "539": 39, "540": 39, "541": 39, "542": 39, "543": 39, "544": 39, "545": 39, "546": 39, "547": 39, "548": 39, "549": 39, "550": 39, "551": 39, "552": 39, "553": 39, "554": 39, "555": 39, "556": 39, "557": 39, "558": 39, "559": 39, "560": 39, "561": 40, "562": 40, "563": 40, "564": 40, "565": 40, "566": 40, "567": 40, "568": 40, "569": 40, "570": 40, "571": 40, "572": 40, "573": 40, "574": 40, "575": 40, "576": 40, "577": 40, "578": 40, "579": 40, "580": 40, "581": 40, "582": 40, "583": 40, "584": 40, "585": 41, "586": 41, "587": 41, "588": 41, "589": 41, "590": 41, "591": 41, "592": 41, "593": 41, "594": 41, "595": 41, "596": 41, "597": 41, "598": 41, "599": 41, "600": 41, "601": 41, "602": 41, "603": 41, "604": 41, "605": 41, "606": 41, "607": 42, "608": 42, "609": 42, "610": 42, "611": 42, "612": 42, "613": 42, "614": 42, "615": 42, "616": 42, "617": 42, "618": 42, "619": 42, "620": 42, "621": 42, "622": 42, "623": 42, "624": 42, "625": 42, "626": 42, "627": 42, "628": 42, "629": 42, "630": 43, "631": 43, "632": 43, "633": 43, "634": 43, "635": 43, "636": 43, "637": 43, "638": 43, "639": 43, "640": 43, "641": 43, "642": 43, "643": 43, "644": 43, "645": 43, "646": 43, "647": 43, "648": 43, "649": 43, "650": 43, "651": 43, "652": 43, "653": 44, "654": 44, "655": 44, "656": 44, "657": 44, "658": 44, "659": 44, "660": 44, "661": 44, "662": 44, "663": 44, "664": 44, "665": 44, "666": 44, "667": 44, "668": 44, "669": 44, "670": 45, "671": 45, "672": 45, "673": 45, "674": 45, "675": 45, "676": 45, "677": 45, "678": 45, "679": 45, "680": 45, "681": 45, "682": 45, "683": 45, "684": 45, "685": 45, "686": 45, "687": 45, "688": 45, "689": 45, "690": 45, "691": 45, "692": 45, "693": 45, "694": 45, "695": 45, "696": 45, "697": 45, "698": 45, "699": 45, "700": 45, "701": 45, "702": 45, "703": 45, "704": 45, "705": 45, "706": 45, "707": 45, "708": 45, "709": 45, "710": 45, "711": 45, "712": 45, "713": 45, "714": 45, "715": 45, "716": 45, "717": 45, "718": 45, "719": 45, "720": 45, "721": 45, "722": 45, "723": 45, "724": 45, "725": 45, "726": 45, "727": 45, "728": 45, "729": 45, "730": 45, "731": 45, "732": 45, "733": 45, "734": 45, "735": 45, "736": 45, "737": 45, "738": 45, "739": 45, "740": 45, "741": 45, "742": 45, "743": 45, "744": 45, "745": 45, "746": 45, "747": 45, "748": 45, "749": 45, "750": 45, "751": 45, "752": 45, "753": 45, "754": 45, "755": 45, "756": 45, "757": 45, "758": 45, "759": 45, "760": 45, "761": 45, "762": 45, "763": 45, "764": 45, "765": 45, "766": 45, "767": 45, "768": 45, "769": 45, "770": 45, "771": 45, "772": 45, "773": 45, "774": 45, "775": 45, "776": 45, "777": 45, "778": 45, "779": 45, "780": 45, "781": 45, "782": 45, "783": 45, "784": 45, "785": 45, "786": 45, "787": 45, "788": 45, "789": 45, "790": 45, "791": 45, "792": 45, "793": 45, "794": 45, "795": 45, "796": 45, "797": 46, "798": 46, "799": 46, "800": 46, "801": 46, "802": 46, "803": 46, "804": 46, "805": 46, "806": 46, "807": 46, "808": 46, "809": 46, "810": 46, "811": 46, "812": 46, "813": 46, "814": 46, "815": 46, "816": 46, "817": 46, "818": 46, "819": 46, "820": 47, "821": 47, "822": 47, "823": 47, "824": 47, "825": 47, "826": 47, "827": 47, "828": 47, "829": 47, "830": 47, "831": 47, "832": 47, "833": 48, "834": 48, "835": 48, "836": 48, "837": 48, "838": 48, "839": 48, "840": 48, "841": 48, "842": 48, "843": 48, "844": 48, "845": 48, "846": 48, "847": 48, "848": 48, "849": 48, "850": 48, "851": 48, "852": 48, "853": 48, "854": 48, "855": 48, "856": 48, "857": 48, "858": 48, "859": 48, "860": 48, "861": 48, "862": 48, "863": 48, "864": 49, "865": 49, "866": 49, "867": 49, "868": 49, "869": 49, "870": 49, "871": 49, "872": 49, "873": 49, "874": 49, "875": 49, "876": 49, "877": 49, "878": 49, "879": 49, "880": 49, "881": 50, "882": 50, "883": 50, "884": 50, "885": 50, "886": 50, "887": 50, "888": 50, "889": 50, "890": 50, "891": 50, "892": 50, "893": 50, "894": 51, "895": 51, "896": 51, "897": 51, "898": 51, "899": 51, "900": 51, "901": 51, "902": 51, "903": 51, "904": 51, "905": 51, "906": 51, "907": 51, "908": 51, "909": 51, "910": 51, "911": 51, "912": 52, "913": 52, "914": 52, "915": 52, "916": 52, "917": 52, "918": 52, "919": 52, "920": 52, "921": 52, "922": 52, "923": 52, "924": 52, "925": 52, "926": 52, "927": 52, "928": 52, "929": 52, "930": 52, "931": 52, "932": 52, "933": 52, "934": 52, "935": 52, "936": 52, "937": 52, "938": 52, "939": 52, "940": 52, "941": 52, "942": 52, "943": 52, "944": 52, "945": 52, "946": 52, "947": 52, "948": 52, "949": 52, "950": 52, "951": 52, "952": 52, "953": 52, "954": 52, "955": 52, "956": 52, "957": 52, "958": 52, "959": 52, "960": 52, "961": 52, "962": 52, "963": 52, "964": 52, "965": 52, "966": 52, "967": 52, "968": 52, "969": 52, "970": 52, "971": 52, "972": 52, "973": 52, "974": 52, "975": 52, "976": 52, "977": 52, "978": 52, "979": 52, "980": 52, "981": 52, "982": 52, "983": 52, "984": 52, "985": 52, "986": 52, "987": 52, "988": 52, "989": 52, "990": 52, "991": 52, "992": 52, "993": 52, "994": 52, "995": 52, "996": 52, "997": 52, "998": 52, "999": 52, "1000": 52, "1001": 52, "1002": 52, "1003": 52, "1004": 52, "1005": 52, "1006": 52, "1007": 53, "1008": 53, "1009": 53, "1010": 53, "1011": 53, "1012": 53, "1013": 53, "1014": 53, "1015": 53, "1016": 53, "1017": 53, "1018": 53, "1019": 53, "1020": 53, "1021": 53, "1022": 53, "1023": 53, "1024": 53, "1025": 53, "1026": 53, "1027": 53, "1028": 53, "1029": 53, "1030": 53, "1031": 53, "1032": 53, "1033": 53, "1034": 53, "1035": 53, "1036": 53, "1037": 53, "1038": 53, "1039": 53, "1040": 53, "1041": 53, "1042": 53, "1043": 53, "1044": 53, "1045": 53, "1046": 53, "1047": 53, "1048": 53, "1049": 53, "1050": 53, "1051": 53, "1052": 53, "1053": 53, "1054": 53, "1055": 53, "1056": 53, "1057": 53, "1058": 53, "1059": 53, "1060": 53, "1061": 53, "1062": 53, "1063": 53, "1064": 53, "1065": 53, "1066": 53, "1067": 53, "1068": 53, "1069": 53, "1070": 54, "1071": 54, "1072": 54, "1073": 54, "1074": 54, "1075": 54, "1076": 54, "1077": 54, "1078": 54, "1079": 54, "1080": 54, "1081": 54, "1082": 54, "1083": 54, "1084": 54, "1085": 54, "1086": 54, "1087": 54, "1088": 54, "1089": 54, "1090": 54, "1091": 54, "1092": 55, "1093": 55, "1094": 55, "1095": 55, "1096": 55, "1097": 55, "1098": 55, "1099": 55, "1100": 55, "1101": 55, "1102": 55, "1103": 55, "1104": 55, "1105": 55, "1106": 55, "1107": 55, "1108": 55, "1109": 56, "1110": 56, "1111": 56, "1112": 56, "1113": 56, "1114": 56, "1115": 56, "1116": 56, "1117": 56, "1118": 56, "1119": 56, "1120": 56, "1121": 56, "1122": 56, "1123": 56, "1124": 56, "1125": 56, "1126": 56, "1127": 56, "1128": 57, "1129": 57, "1130": 57, "1131": 57, "1132": 57, "1133": 57, "1134": 57, "1135": 57, "1136": 57, "1137": 57, "1138": 57, "1139": 57, "1140": 57, "1141": 57, "1142": 57, "1143": 57, "1144": 57, "1145": 57, "1146": 57, "1147": 57, "1148": 57, "1149": 57, "1150": 57, "1151": 57, "1152": 57, "1153": 57, "1154": 57, "1155": 57, "1156": 58, "1157": 58, "1158": 58, "1159": 58, "1160": 58, "1161": 58, "1162": 58, "1163": 58, "1164": 58, "1165": 58, "1166": 58, "1167": 58, "1168": 58, "1169": 58, "1170": 58, "1171": 58, "1172": 58, "1173": 58, "1174": 58, "1175": 58, "1176": 58, "1177": 58, "1178": 58, "1179": 58, "1180": 58, "1181": 58, "1182": 58, "1183": 58, "1184": 58, "1185": 58, "1186": 58, "1187": 58, "1188": 58, "1189": 58, "1190": 58, "1191": 58, "1192": 58, "1193": 58, "1194": 58, "1195": 58, "1196": 58, "1197": 58, "1198": 58, "1199": 58, "1200": 58, "1201": 58, "1202": 58, "1203": 58, "1204": 58, "1205": 58, "1206": 58, "1207": 58, "1208": 58, "1209": 58, "1210": 58, "1211": 58, "1212": 58, "1213": 58, "1214": 58, "1215": 58, "1216": 58, "1217": 58, "1218": 58, "1219": 58, "1220": 58, "1221": 58, "1222": 58, "1223": 58, "1224": 58, "1225": 58, "1226": 58, "1227": 58, "1228": 58, "1229": 58, "1230": 58, "1231": 58, "1232": 59, "1233": 59, "1234": 59, "1235": 59, "1236": 59, "1237": 59, "1238": 59, "1239": 59, "1240": 59, "1241": 59, "1242": 59, "1243": 59, "1244": 59, "1245": 59, "1246": 59, "1247": 59, "1248": 59, "1249": 59, "1250": 59, "1251": 59, "1252": 59, "1253": 59, "1254": 59, "1255": 59, "1256": 59, "1257": 59, "1258": 59, "1259": 59, "1260": 59, "1261": 59, "1262": 59, "1263": 59, "1264": 59, "1265": 59, "1266": 60, "1267": 60, "1268": 60, "1269": 60, "1270": 60, "1271": 60, "1272": 60, "1273": 60, "1274": 60, "1275": 60, "1276": 60, "1277": 60, "1278": 60, "1279": 60, "1280": 60, "1281": 60, "1282": 60, "1283": 60, "1284": 60, "1285": 60, "1286": 60, "1287": 60, "1288": 60, "1289": 61, "1290": 61, "1291": 61, "1292": 61, "1293": 61, "1294": 61, "1295": 61, "1296": 61, "1297": 61, "1298": 61, "1299": 61, "1300": 61, "1301": 61, "1302": 61, "1303": 61, "1304": 61, "1305": 61, "1306": 62, "1307": 62, "1308": 62, "1309": 62, "1310": 62, "1311": 62, "1312": 62, "1313": 62, "1314": 62, "1315": 62, "1316": 62, "1317": 62, "1318": 62, "1319": 62, "1320": 62, "1321": 62, "1322": 62, "1323": 62, "1324": 62, "1325": 62, "1326": 62, "1327": 62, "1328": 62, "1329": 62, "1330": 62, "1331": 62, "1332": 62, "1333": 62, "1334": 62, "1335": 62, "1336": 62, "1337": 62, "1338": 62, "1339": 62, "1340": 62, "1341": 62, "1342": 62, "1343": 62, "1344": 62, "1345": 62, "1346": 62, "1347": 62, "1348": 62, "1349": 62, "1350": 62, "1351": 62, "1352": 62, "1353": 62, "1354": 62, "1355": 62, "1356": 62, "1357": 62, "1358": 62, "1359": 62, "1360": 62, "1361": 62, "1362": 62, "1363": 62, "1364": 62, "1365": 62, "1366": 62, "1367": 62, "1368": 62, "1369": 62, "1370": 62, "1371": 62, "1372": 62, "1373": 62, "1374": 62, "1375": 62, "1376": 62, "1377": 62, "1378": 62, "1379": 62, "1380": 62, "1381": 62, "1382": 62, "1383": 62, "1384": 62, "1385": 62, "1386": 62, "1387": 62, "1388": 62, "1389": 62, "1390": 62, "1391": 62, "1392": 62, "1393": 62, "1394": 62, "1395": 62, "1396": 62, "1397": 62, "1398": 63, "1399": 63, "1400": 63, "1401": 63, "1402": 63, "1403": 63, "1404": 63, "1405": 63, "1406": 63, "1407": 63, "1408": 63, "1409": 63, "1410": 63, "1411": 63, "1412": 63, "1413": 63, "1414": 63, "1415": 63, "1416": 63, "1417": 63, "1418": 63, "1419": 63, "1420": 63, "1421": 63, "1422": 63, "1423": 63, "1424": 63, "1425": 63, "1426": 63, "1427": 63, "1428": 63, "1429": 63, "1430": 63, "1431": 63, "1432": 63, "1433": 63, "1434": 63, "1435": 63, "1436": 63, "1437": 63, "1438": 63, "1439": 63, "1440": 63, "1441": 63, "1442": 63, "1443": 63, "1444": 63, "1445": 63, "1446": 63, "1447": 63, "1448": 63, "1449": 63, "1450": 63, "1451": 63, "1452": 63, "1453": 63, "1454": 63, "1455": 63, "1456": 63, "1457": 63, "1458": 63, "1459": 63, "1460": 64, "1461": 64, "1462": 64, "1463": 64, "1464": 64, "1465": 64, "1466": 64, "1467": 64, "1468": 64, "1469": 64, "1470": 64, "1471": 64, "1472": 64, "1473": 64, "1474": 64, "1475": 64, "1476": 64, "1477": 64, "1478": 64, "1479": 64, "1480": 64, "1481": 64, "1482": 64, "1483": 64, "1484": 64, "1485": 65, "1486": 65, "1487": 65, "1488": 65, "1489": 65, "1490": 65, "1491": 65, "1492": 65, "1493": 65, "1494": 65, "1495": 65, "1496": 65, "1497": 65, "1498": 65, "1499": 65, "1500": 65, "1501": 65, "1502": 65, "1503": 65, "1504": 65, "1505": 65, "1506": 65, "1507": 65, "1508": 65, "1509": 65, "1510": 65, "1511": 65, "1512": 65, "1513": 65, "1514": 65, "1515": 65, "1516": 65, "1517": 65, "1518": 65, "1519": 65, "1520": 65, "1521": 65, "1522": 65, "1523": 65, "1524": 65, "1525": 65, "1526": 65, "1527": 65, "1528": 65, "1529": 65, "1530": 65, "1531": 65, "1532": 65, "1533": 65, "1534": 65, "1535": 65, "1536": 65, "1537": 65, "1538": 65, "1539": 65, "1540": 65, "1541": 65, "1542": 65, "1543": 65, "1544": 65, "1545": 65, "1546": 65, "1547": 65, "1548": 65, "1549": 65, "1550": 65, "1551": 65, "1552": 65, "1553": 65, "1554": 66, "1555": 66, "1556": 66, "1557": 66, "1558": 66, "1559": 66, "1560": 66, "1561": 66, "1562": 66, "1563": 66, "1564": 66, "1565": 66, "1566": 66, "1567": 66, "1568": 66, "1569": 66, "1570": 66, "1571": 66, "1572": 66, "1573": 66, "1574": 66, "1575": 66, "1576": 66, "1577": 66, "1578": 66, "1579": 66, "1580": 66, "1581": 66, "1582": 66, "1583": 66, "1584": 66, "1585": 66, "1586": 66, "1587": 66, "1588": 67, "1589": 67, "1590": 67, "1591": 67, "1592": 67, "1593": 67, "1594": 67, "1595": 67, "1596": 67, "1597": 67, "1598": 67, "1599": 67, "1600": 68, "1601": 68, "1602": 68, "1603": 68, "1604": 68, "1605": 68, "1606": 68, "1607": 68, "1608": 68, "1609": 69, "1610": 69, "1611": 69, "1612": 69, "1613": 69, "1614": 69, "1615": 69, "1616": 69, "1617": 69, "1618": 69, "1619": 69, "1620": 69, "1621": 70, "1622": 70, "1623": 70, "1624": 70, "1625": 70, "1626": 70, "1627": 70, "1628": 70, "1629": 70, "1630": 70, "1631": 70, "1632": 70, "1633": 70, "1634": 70, "1635": 70, "1636": 70, "1637": 70, "1638": 71, "1639": 71, "1640": 71, "1641": 71, "1642": 71, "1643": 71, "1644": 71, "1645": 71, "1646": 71, "1647": 71, "1648": 71, "1649": 71, "1650": 71, "1651": 71, "1652": 71, "1653": 71, "1654": 71, "1655": 71, "1656": 71, "1657": 71, "1658": 71, "1659": 71, "1660": 71, "1661": 71, "1662": 71, "1663": 71, "1664": 71, "1665": 71, "1666": 71, "1667": 71, "1668": 71, "1669": 71, "1670": 71, "1671": 71, "1672": 71, "1673": 71, "1674": 72, "1675": 72, "1676": 72, "1677": 72, "1678": 72, "1679": 72, "1680": 72, "1681": 72, "1682": 72, "1683": 72, "1684": 72, "1685": 72, "1686": 72, "1687": 72, "1688": 73, "1689": 73, "1690": 73, "1691": 73, "1692": 73, "1693": 73, "1694": 73, "1695": 73, "1696": 73, "1697": 73, "1698": 73, "1699": 73, "1700": 73, "1701": 73, "1702": 73, "1703": 73, "1704": 73, "1705": 73, "1706": 73, "1707": 73, "1708": 73, "1709": 73, "1710": 73, "1711": 73, "1712": 73, "1713": 73, "1714": 73, "1715": 73, "1716": 73, "1717": 73, "1718": 73, "1719": 73, "1720": 73, "1721": 73, "1722": 73, "1723": 73, "1724": 73, "1725": 74, "1726": 74, "1727": 74, "1728": 74, "1729": 74, "1730": 74, "1731": 74, "1732": 74, "1733": 74, "1734": 74, "1735": 74, "1736": 74, "1737": 74, "1738": 74, "1739": 74, "1740": 74, "1741": 74, "1742": 74, "1743": 74, "1744": 74, "1745": 74, "1746": 74, "1747": 74, "1748": 74, "1749": 74, "1750": 74, "1751": 74, "1752": 74, "1753": 74, "1754": 75, "1755": 75, "1756": 75, "1757": 75, "1758": 75, "1759": 75, "1760": 75, "1761": 75, "1762": 75, "1763": 75, "1764": 75, "1765": 75}}