{"Date": {"878": "2018-09-30", "879": "2018-09-30", "880": "2018-09-30", "881": "2014-10-23", "882": "2014-10-23", "883": "2014-10-23", "884": "2014-10-23", "885": "2014-10-23", "886": "2014-10-23", "887": "2014-10-23", "888": "2014-10-23", "889": "2014-10-23", "890": "2014-10-23", "891": "2014-10-23", "892": "2014-10-23", "893": "2014-10-23", "894": "2014-10-23", "895": "2014-10-23", "896": "2014-10-23", "897": "2014-10-23", "898": "2014-10-23", "899": "2014-10-23", "900": "2014-10-23", "901": "2014-10-23", "902": "2014-10-23", "903": "2014-10-23", "904": "2014-10-23", "905": "2014-10-23", "906": "2014-10-23", "907": "2014-10-23", "908": "2014-10-23", "909": "2014-10-23", "910": "2014-10-23", "911": "2014-10-23", "912": "2014-10-23", "913": "2014-10-23", "914": "2014-10-23", "915": "2014-09-07", "916": "2014-09-07", "917": "2014-09-07", "918": "2014-09-07", "919": "2014-09-07", "920": "2014-09-07", "921": "2014-09-07", "922": "2014-09-07", "923": "2014-09-07", "924": "2014-09-07", "925": "2014-09-07", "926": "2014-09-07", "927": "2014-09-07", "928": "2014-09-07", "929": "2014-09-07", "930": "2014-09-07", "931": "2014-09-07", "932": "2014-09-07", "933": "2014-09-07", "934": "2014-09-07", "935": "2014-09-07", "936": "2014-09-07", "937": "2014-09-07", "938": "2014-09-07", "939": "2018-07-14", "940": "2018-07-14", "941": "2018-07-14", "942": "2018-07-14", "943": "2018-07-14", "944": "2018-07-14", "945": "2018-07-14", "946": "2018-07-14", "947": "2018-07-14", "948": "2018-07-14", "949": "2018-07-14", "950": "2018-07-14", "951": "2018-07-14", "952": "2018-07-14", "953": "2018-07-14", "954": "2018-07-14", "955": "2018-07-14", "956": "2018-07-14", "957": "2018-07-14", "958": "2018-07-14", "959": "2018-07-14", "960": "2018-07-14", "961": "2018-07-14", "962": "2018-07-14", "963": "2018-07-14", "964": "2018-07-14", "965": "2018-07-14", "966": "2018-07-14", "967": "2018-07-14", "968": "2018-07-14", "969": "2018-07-14", "970": "2018-07-14", "971": "2018-07-14", "972": "2018-07-14", "973": "2018-07-14", "974": "2018-07-14", "975": "2018-07-14", "976": "2018-07-14", "977": "2018-07-14", "978": "2018-07-14", "979": "2018-07-14", "980": "2014-09-12", "981": "2014-09-12", "982": "2014-09-12", "983": "2014-09-12", "984": "2014-09-12", "985": "2014-09-12", "986": "2014-09-12", "987": "2014-09-12", "988": "2014-09-12", "989": "2014-09-12", "990": "2014-09-12", "991": "2014-09-12", "992": "2014-09-12", "993": "2014-09-12", "994": "2014-09-12", "995": "2014-09-12", "996": "2014-09-12", "997": "2014-09-12", "998": "2014-09-12", "999": "2014-09-12", "1000": "2014-09-12", "1001": "2014-09-12", "1002": "2014-09-12", "1003": "2014-09-12", "1004": "2014-09-12", "1005": "2014-09-12", "1006": "2014-09-12", "1007": "2014-09-12", "1008": "2014-09-12", "1009": "2014-09-12", "1010": "2014-09-12", "1011": "2014-09-12", "1012": "2014-09-12", "1013": "2014-09-12", "1014": "2018-09-29", "1015": "2018-09-29", "1016": "2018-09-29", "1017": "2018-09-29", "1018": "2018-09-29", "1019": "2018-09-29", "1020": "2018-09-29", "1021": "2018-09-29", "1022": "2018-09-29", "1023": "2018-09-29", "1024": "2018-09-29", "1025": "2018-09-29", "1026": "2018-09-29", "1027": "2018-09-29", "1028": "2018-09-29", "1029": "2018-09-29", "1030": "2018-09-29", "1031": "2018-09-29", "1032": "2018-09-29", "1033": "2018-09-29", "1034": "2018-09-29", "1035": "2018-09-29", "1036": "2018-09-29", "1037": "2018-09-29", "1038": "2014-08-19", "1039": "2014-08-19", "1040": "2014-08-19", "1041": "2014-08-19", "1042": "2014-08-19", "1043": "2014-08-19", "1044": "2014-08-19", "1045": "2014-08-19", "1046": "2014-08-19", "1047": "2014-08-19", "1048": "2014-08-19", "1049": "2014-08-19", "1050": "2014-08-19", "1051": "2014-08-19", "1052": "2014-08-19", "1053": "2014-08-19", "1054": "2014-08-19", "1055": "2014-08-19", "1056": "2014-08-19", "1057": "2014-08-19", "1058": "2014-08-19", "1059": "2014-08-19", "1060": "2014-08-19", "1061": "2014-08-19", "1062": "2014-08-19", "1063": "2014-08-19", "1064": "2014-08-19", "1065": "2014-08-19", "1066": "2014-08-19", "1067": "2014-08-19", "1068": "2014-08-19", "1069": "2014-08-19", "1070": "2014-08-19", "1071": "2014-08-19", "1072": "2014-08-19", "1073": "2014-08-19", "1074": "2014-08-19", "1075": "2014-08-19", "1076": "2014-08-19", "1077": "2014-08-19", "1078": "2014-08-19", "1079": "2014-08-19", "1080": "2014-08-19", "1081": "2014-08-19", "1082": "2014-08-19", "1083": "2014-08-19", "1084": "2014-08-19", "1085": "2014-08-19", "1086": "2014-08-19", "1087": "2014-08-19", "1088": "2014-08-19", "1089": "2014-08-19", "1090": "2014-08-19", "1091": "2014-08-19", "1092": "2014-08-19", "1093": "2014-08-19", "1094": "2014-08-19", "1095": "2014-08-19", "1096": "2014-08-19", "1097": "2014-08-19", "1098": "2014-08-19", "1099": "2014-08-19", "1100": "2014-08-19", "1101": "2014-08-19", "1102": "2014-09-10", "1103": "2014-09-10", "1104": "2014-09-10", "1105": "2014-09-10", "1106": "2014-09-10", "1107": "2014-09-10", "1108": "2014-09-10", "1109": "2014-09-10", "1110": "2014-09-10", "1111": "2014-09-10", "1112": "2014-09-10", "1113": "2014-09-10", "1114": "2014-09-10", "1115": "2014-09-10", "1116": "2014-09-10", "1117": "2014-09-10", "1118": "2014-09-10", "1119": "2014-09-10", "1120": "2014-09-10", "1121": "2014-09-10", "1122": "2014-09-10", "1123": "2014-09-10", "1124": "2014-09-10", "1125": "2014-09-10", "1126": "2014-09-10", "1127": "2014-08-11", "1128": "2014-08-11", "1129": "2014-08-11", "1130": "2014-08-11", "1131": "2014-08-11", "1132": "2014-08-11", "1133": "2014-08-11", "1134": "2014-08-11", "1135": "2014-08-11", "1136": "2014-08-11", "1137": "2014-08-11", "1138": "2014-08-11", "1139": "2014-08-11", "1140": "2014-08-11", "1141": "2014-08-11", "1142": "2014-08-11", "1143": "2014-08-11", "1144": "2014-08-11", "1145": "2014-08-11", "1146": "2014-08-11", "1147": "2014-08-11", "1148": "2014-08-11", "1149": "2014-08-11", "1150": "2014-08-11", "1151": "2014-08-11", "1152": "2018-10-24", "1153": "2018-10-24", "1154": "2018-10-24", "1155": "2018-10-24", "1156": "2018-10-24", "1157": "2018-10-24", "1158": "2018-10-24", "1159": "2018-10-24", "1160": "2018-10-24", "1161": "2018-10-24", "1162": "2018-10-24", "1163": "2018-10-24", "1164": "2018-10-24", "1165": "2018-10-24", "1166": "2018-10-24", "1167": "2018-10-24", "1168": "2018-10-24", "1169": "2018-10-24", "1170": "2018-10-24", "1171": "2018-10-24", "1172": "2018-10-24", "1173": "2018-10-24", "1174": "2018-10-24", "1175": "2018-10-24", "1176": "2018-10-24", "1177": "2018-10-24", "1178": "2018-10-24", "1179": "2018-10-24", "1180": "2018-10-24", "1181": "2018-10-24", "1182": "2018-10-24", "1183": "2018-10-24", "1184": "2018-10-24", "1185": "2018-10-24", "1186": "2018-10-24", "1187": "2018-10-24", "1188": "2018-10-24", "1189": "2018-10-24", "1190": "2018-10-24", "1191": "2018-10-24", "1192": "2018-10-24", "1193": "2018-10-24", "1194": "2018-10-24", "1195": "2018-10-24", "1196": "2018-10-24", "1197": "2018-10-24", "1198": "2018-10-24", "1199": "2018-10-24", "1200": "2018-10-24", "1201": "2018-10-24", "1202": "2018-10-24", "1203": "2018-10-24", "1204": "2018-10-24", "1205": "2014-07-05", "1206": "2014-07-05", "1207": "2014-07-05", "1208": "2014-07-05", "1209": "2014-07-05", "1210": "2014-07-05", "1211": "2014-07-05", "1212": "2014-07-05", "1213": "2014-07-05", "1214": "2014-07-05", "1215": "2014-07-05", "1216": "2014-07-05", "1217": "2014-07-05", "1218": "2014-07-05", "1219": "2014-07-05", "1220": "2014-07-25", "1221": "2014-07-25", "1222": "2014-07-25", "1223": "2014-07-25", "1224": "2014-07-25", "1225": "2014-07-25", "1226": "2014-07-25", "1227": "2014-07-25", "1228": "2014-07-25", "1229": "2014-07-25", "1230": "2014-07-25", "1231": "2014-07-25", "1232": "2014-07-25", "1233": "2014-07-25", "1234": "2014-07-25", "1235": "2014-07-25", "1236": "2014-07-25", "1237": "2014-07-25", "1238": "2014-07-25", "1239": "2014-07-25", "1240": "2014-07-25", "1241": "2018-09-24", "1242": "2018-09-24", "1243": "2018-09-24", "1244": "2018-09-24", "1245": "2018-09-24", "1246": "2018-09-24", "1247": "2018-09-24", "1248": "2018-09-24", "1249": "2018-09-24", "1250": "2018-09-24", "1251": "2018-09-24", "1252": "2018-09-24", "1253": "2018-09-24", "1254": "2018-09-24", "1255": "2018-09-24", "1256": "2018-09-24", "1257": "2018-09-24", "1258": "2018-09-24", "1259": "2018-09-24", "1260": "2018-09-24", "1261": "2018-09-24", "1262": "2018-09-24", "1263": "2018-09-24", "1264": "2018-09-24", "1265": "2018-09-24", "1266": "2018-09-24", "1267": "2018-09-24", "1268": "2018-09-24", "1269": "2018-09-24", "1270": "2018-09-24", "1271": "2018-09-24", "1272": "2018-09-24", "1273": "2018-09-24", "1274": "2018-09-24", "1275": "2018-09-24", "1276": "2018-09-24", "1277": "2018-09-24", "1278": "2018-09-24", "1279": "2018-09-24", "1280": "2018-09-24", "1281": "2018-09-24", "1282": "2018-09-24", "1283": "2018-09-24", "1284": "2018-09-24", "1285": "2018-09-24", "1286": "2018-09-24", "1287": "2018-09-24", "1288": "2018-09-24", "1289": "2018-09-24", "1290": "2018-09-24", "1291": "2018-09-24", "1292": "2018-09-24", "1293": "2018-09-24", "1294": "2018-09-24", "1295": "2018-09-24", "1296": "2018-09-24", "1297": "2018-09-24", "1298": "2018-09-24", "1299": "2018-09-24", "1300": "2018-09-24", "1301": "2018-09-24", "1302": "2018-09-24", "1303": "2018-09-24", "1304": "2018-09-24", "1305": "2018-09-24", "1306": "2018-09-24", "1307": "2018-09-24", "1308": "2018-09-24", "1309": "2018-09-24", "1310": "2018-09-24", "1311": "2018-09-24", "1312": "2018-09-24", "1313": "2018-09-24", "1314": "2018-09-24", "1315": "2018-09-24", "1316": "2018-09-24"}, "Candidate": {"878": "Marina Silva", "879": "Marina Silva", "880": "Marina Silva", "881": "A\u00e9cio Neves", "882": "A\u00e9cio Neves", "883": "A\u00e9cio Neves", "884": "A\u00e9cio Neves", "885": "A\u00e9cio Neves", "886": "A\u00e9cio Neves", "887": "A\u00e9cio Neves", "888": "A\u00e9cio Neves", "889": "A\u00e9cio Neves", "890": "Dilma Rousseff", "891": "Dilma Rousseff", "892": "Dilma Rousseff", "893": "Dilma Rousseff", "894": "Dilma Rousseff", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Dilma Rousseff", "898": "Dilma Rousseff", "899": "Dilma Rousseff", "900": "Dilma Rousseff", "901": "Dilma Rousseff", "902": "Dilma Rousseff", "903": "Dilma Rousseff", "904": "Dilma Rousseff", "905": "Dilma Rousseff", "906": "Dilma Rousseff", "907": "Dilma Rousseff", "908": "Dilma Rousseff", "909": "Dilma Rousseff", "910": "Dilma Rousseff", "911": "Eduardo Jorge", "912": "Marina Silva", "913": "Rui Costa Pimenta", "914": "Rui Costa Pimenta", "915": "A\u00e9cio Neves", "916": "A\u00e9cio Neves", "917": "A\u00e9cio Neves", "918": "A\u00e9cio Neves", "919": "Dilma Rousseff", "920": "Dilma Rousseff", "921": "Eduardo Jorge", "922": "Levy Fidelix", "923": "Luciana Genro", "924": "Luciana Genro", "925": "Luciana Genro", "926": "Luciana Genro", "927": "Luciana Genro", "928": "Luciana Genro", "929": "Marina Silva", "930": "Marina Silva", "931": "Marina Silva", "932": "Pastor Everaldo", "933": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "934": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "935": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "936": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "937": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "938": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "939": "Alvaro Dias", "940": "Alvaro Dias", "941": "Alvaro Dias", "942": "Alvaro Dias", "943": "Alvaro Dias", "944": "Alvaro Dias", "945": "Alvaro Dias", "946": "Alvaro Dias", "947": "Alvaro Dias", "948": "Fernando Haddad", "949": "Geraldo Alckmin", "950": "Geraldo Alckmin", "951": "Geraldo Alckmin", "952": "Guilherme Boulos", "953": "Guilherme Boulos", "954": "Guilherme Boulos", "955": "Guilherme Boulos", "956": "Guilherme Boulos", "957": "Guilherme Boulos", "958": "Guilherme Boulos", "959": "Guilherme Boulos", "960": "Guilherme Boulos", "961": "Henrique Meirelles", "962": "Henrique Meirelles", "963": "Jair Bolsonaro", "964": "Jair Bolsonaro", "965": "Jair Bolsonaro", "966": "Jair Bolsonaro", "967": "Jair Bolsonaro", "968": "Jair Bolsonaro", "969": "Jair Bolsonaro", "970": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "971": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "972": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "973": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "974": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "975": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "976": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "977": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "978": "Marina Silva", "979": "Vera L\u00facia", "980": "A\u00e9cio Neves", "981": "A\u00e9cio Neves", "982": "A\u00e9cio Neves", "983": "A\u00e9cio Neves", "984": "Dilma Rousseff", "985": "Dilma Rousseff", "986": "Dilma Rousseff", "987": "Eduardo Jorge", "988": "Eduardo Jorge", "989": "Eduardo Jorge", "990": "Eduardo Jorge", "991": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "992": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "993": "Levy Fidelix", "994": "Luciana Genro", "995": "Luciana Genro", "996": "Luciana Genro", "997": "Luciana Genro", "998": "Luciana Genro", "999": "Luciana Genro", "1000": "Luciana Genro", "1001": "Luciana Genro", "1002": "Luciana Genro", "1003": "Luciana Genro", "1004": "Luciana Genro", "1005": "Luciana Genro", "1006": "Marina Silva", "1007": "Marina Silva", "1008": "Marina Silva", "1009": "Marina Silva", "1010": "Rui Costa Pimenta", "1011": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1012": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1013": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1014": "Cabo Daciolo", "1015": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1016": "Henrique Meirelles", "1017": "Henrique Meirelles", "1018": "Henrique Meirelles", "1019": "Henrique Meirelles", "1020": "Ciro Gomes", "1021": "Ciro Gomes", "1022": "Guilherme Boulos", "1023": "Geraldo Alckmin", "1024": "Geraldo Alckmin", "1025": "Geraldo Alckmin", "1026": "Geraldo Alckmin", "1027": "Geraldo Alckmin", "1028": "Vera L\u00facia", "1029": "Fernando Haddad", "1030": "Fernando Haddad", "1031": "Fernando Haddad", "1032": "Fernando Haddad", "1033": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1034": "Alvaro Dias", "1035": "Jair Bolsonaro", "1036": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1037": "Marina Silva", "1038": "A\u00e9cio Neves", "1039": "A\u00e9cio Neves", "1040": "A\u00e9cio Neves", "1041": "A\u00e9cio Neves", "1042": "A\u00e9cio Neves", "1043": "Dilma Rousseff", "1044": "Dilma Rousseff", "1045": "Dilma Rousseff", "1046": "Dilma Rousseff", "1047": "Dilma Rousseff", "1048": "Dilma Rousseff", "1049": "Dilma Rousseff", "1050": "Eduardo Jorge", "1051": "Eduardo Jorge", "1052": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1053": "Levy Fidelix", "1054": "Levy Fidelix", "1055": "Levy Fidelix", "1056": "Levy Fidelix", "1057": "Luciana Genro", "1058": "Luciana Genro", "1059": "Luciana Genro", "1060": "Luciana Genro", "1061": "Luciana Genro", "1062": "Pastor Everaldo", "1063": "Pastor Everaldo", "1064": "Pastor Everaldo", "1065": "Pastor Everaldo", "1066": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1067": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1068": "Marina Silva", "1069": "Marina Silva", "1070": "Marina Silva", "1071": "Marina Silva", "1072": "Eduardo Jorge", "1073": "Eduardo Jorge", "1074": "Luciana Genro", "1075": "Luciana Genro", "1076": "Mauro Iasi", "1077": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1078": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1079": "A\u00e9cio Neves", "1080": "A\u00e9cio Neves", "1081": "A\u00e9cio Neves", "1082": "A\u00e9cio Neves", "1083": "A\u00e9cio Neves", "1084": "Dilma Rousseff", "1085": "Dilma Rousseff", "1086": "Dilma Rousseff", "1087": "Dilma Rousseff", "1088": "Dilma Rousseff", "1089": "Dilma Rousseff", "1090": "Dilma Rousseff", "1091": "Dilma Rousseff", "1092": "Dilma Rousseff", "1093": "Dilma Rousseff", "1094": "Levy Fidelix", "1095": "Levy Fidelix", "1096": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1097": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1098": "Rui Costa Pimenta", "1099": "Rui Costa Pimenta", "1100": "Pastor Everaldo", "1101": "Pastor Everaldo", "1102": "A\u00e9cio Neves", "1103": "A\u00e9cio Neves", "1104": "A\u00e9cio Neves", "1105": "Dilma Rousseff", "1106": "Dilma Rousseff", "1107": "Dilma Rousseff", "1108": "Dilma Rousseff", "1109": "Eduardo Jorge", "1110": "Eduardo Jorge", "1111": "Eduardo Jorge", "1112": "Eduardo Jorge", "1113": "Eduardo Jorge", "1114": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1115": "Levy Fidelix", "1116": "Luciana Genro", "1117": "Luciana Genro", "1118": "Luciana Genro", "1119": "Marina Silva", "1120": "Marina Silva", "1121": "Marina Silva", "1122": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1123": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1124": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1125": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1126": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1127": "A\u00e9cio Neves", "1128": "Dilma Rousseff", "1129": "Dilma Rousseff", "1130": "Eduardo Jorge", "1131": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1132": "Levy Fidelix", "1133": "Levy Fidelix", "1134": "Levy Fidelix", "1135": "Levy Fidelix", "1136": "Luciana Genro", "1137": "Luciana Genro", "1138": "Luciana Genro", "1139": "Luciana Genro", "1140": "Luciana Genro", "1141": "Luciana Genro", "1142": "Marina Silva", "1143": "Marina Silva", "1144": "Marina Silva", "1145": "Marina Silva", "1146": "Marina Silva", "1147": "Pastor Everaldo", "1148": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1149": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1150": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1151": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1152": "Alvaro Dias", "1153": "Alvaro Dias", "1154": "Alvaro Dias", "1155": "Alvaro Dias", "1156": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1157": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1158": "Fernando Haddad", "1159": "Fernando Haddad", "1160": "Fernando Haddad", "1161": "Fernando Haddad", "1162": "Fernando Haddad", "1163": "Fernando Haddad", "1164": "Fernando Haddad", "1165": "Fernando Haddad", "1166": "Fernando Haddad", "1167": "Fernando Haddad", "1168": "Fernando Haddad", "1169": "Fernando Haddad", "1170": "Fernando Haddad", "1171": "Fernando Haddad", "1172": "Fernando Haddad", "1173": "Fernando Haddad", "1174": "Fernando Haddad", "1175": "Fernando Haddad", "1176": "Guilherme Boulos", "1177": "Guilherme Boulos", "1178": "Guilherme Boulos", "1179": "Guilherme Boulos", "1180": "Guilherme Boulos", "1181": "Guilherme Boulos", "1182": "Guilherme Boulos", "1183": "Guilherme Boulos", "1184": "Henrique Meirelles", "1185": "Jair Bolsonaro", "1186": "Jair Bolsonaro", "1187": "Jair Bolsonaro", "1188": "Jair Bolsonaro", "1189": "Jair Bolsonaro", "1190": "Jair Bolsonaro", "1191": "Jair Bolsonaro", "1192": "Jair Bolsonaro", "1193": "Jair Bolsonaro", "1194": "Jair Bolsonaro", "1195": "Jair Bolsonaro", "1196": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1197": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1198": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1199": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1200": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1201": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1202": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1203": "Marina Silva", "1204": "Vera L\u00facia", "1205": "Dilma Rousseff", "1206": "Dilma Rousseff", "1207": "Dilma Rousseff", "1208": "Dilma Rousseff", "1209": "Eduardo Jorge", "1210": "Eduardo Jorge", "1211": "Levy Fidelix", "1212": "Luciana Genro", "1213": "Luciana Genro", "1214": "Luciana Genro", "1215": "Marina Silva", "1216": "Marina Silva", "1217": "Pastor Everaldo", "1218": "Rui Costa Pimenta", "1219": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1220": "A\u00e9cio Neves", "1221": "A\u00e9cio Neves", "1222": "A\u00e9cio Neves", "1223": "Eduardo Jorge", "1224": "Eduardo Jorge", "1225": "Eduardo Jorge", "1226": "Luciana Genro", "1227": "Luciana Genro", "1228": "Luciana Genro", "1229": "Luciana Genro", "1230": "Luciana Genro", "1231": "Marina Silva", "1232": "Marina Silva", "1233": "Marina Silva", "1234": "Pastor Everaldo", "1235": "Pastor Everaldo", "1236": "Pastor Everaldo", "1237": "Pastor Everaldo", "1238": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1239": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1240": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1241": "Alvaro Dias", "1242": "Alvaro Dias", "1243": "Alvaro Dias", "1244": "Alvaro Dias", "1245": "Alvaro Dias", "1246": "Alvaro Dias", "1247": "Alvaro Dias", "1248": "Alvaro Dias", "1249": "Alvaro Dias", "1250": "Alvaro Dias", "1251": "Alvaro Dias", "1252": "Alvaro Dias", "1253": "Alvaro Dias", "1254": "Ciro Gomes", "1255": "Ciro Gomes", "1256": "Ciro Gomes", "1257": "Ciro Gomes", "1258": "Ciro Gomes", "1259": "Ciro Gomes", "1260": "Ciro Gomes", "1261": "Ciro Gomes", "1262": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1263": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1264": "Fernando Haddad", "1265": "Fernando Haddad", "1266": "Fernando Haddad", "1267": "Fernando Haddad", "1268": "Fernando Haddad", "1269": "Fernando Haddad", "1270": "Fernando Haddad", "1271": "Fernando Haddad", "1272": "Fernando Haddad", "1273": "Fernando Haddad", "1274": "Fernando Haddad", "1275": "Fernando Haddad", "1276": "Fernando Haddad", "1277": "Geraldo Alckmin", "1278": "Geraldo Alckmin", "1279": "Geraldo Alckmin", "1280": "Geraldo Alckmin", "1281": "Geraldo Alckmin", "1282": "Geraldo Alckmin", "1283": "Guilherme Boulos", "1284": "Guilherme Boulos", "1285": "Guilherme Boulos", "1286": "Guilherme Boulos", "1287": "Guilherme Boulos", "1288": "Guilherme Boulos", "1289": "Guilherme Boulos", "1290": "Guilherme Boulos", "1291": "Guilherme Boulos", "1292": "Guilherme Boulos", "1293": "Guilherme Boulos", "1294": "Guilherme Boulos", "1295": "Guilherme Boulos", "1296": "Guilherme Boulos", "1297": "Guilherme Boulos", "1298": "Guilherme Boulos", "1299": "Guilherme Boulos", "1300": "Henrique Meirelles", "1301": "Henrique Meirelles", "1302": "Henrique Meirelles", "1303": "Henrique Meirelles", "1304": "Henrique Meirelles", "1305": "Jair Bolsonaro", "1306": "Jair Bolsonaro", "1307": "Jair Bolsonaro", "1308": "Jair Bolsonaro", "1309": "Jair Bolsonaro", "1310": "Jair Bolsonaro", "1311": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1312": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1313": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1314": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1315": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1316": "Jo\u00e3o Amo\u00eado"}, "Message": {"878": "O Bolsonaro fala grosso, mas tem momentos que ele amarela #DebateRecord #VoteMarina18", "879": "#MarinaSilva18 Presidente e Eduardo Jorge | Caminhada na Av.Paulista - SP", "880": "O debate na Record TV \u00e9 mais uma oportunidade para a popula\u00e7\u00e3o avaliar a melhor proposta e n\u00e3o aceitar ficar entre a cruz e a espada. \u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 22 horas. #VoteMarina18 #OVotoNaRecord", "881": "Belo Horizonte (MG) recebeu A\u00e9cio Neves com muita festa e alegria, ontem, na reta final desta campanha! Minas sabe que a hora da mudan\u00e7a chegou e o Brasil ter\u00e1 um governo honrado e solid\u00e1rio com A\u00e9cio! #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "882": "Neymar Jr. defendeu o voto da mudan\u00e7a para o Brasil! Vem, Neymar, vem com a gente mudar este pa\u00eds! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "883": "No programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido hoje, veja quem j\u00e1 est\u00e1 com A\u00e9cio no grande projeto de mudan\u00e7a do Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "884": "Artur Neto garante: Manaus tamb\u00e9m quer mudan\u00e7a. A\u00e9cio Neves vai proteger a Zona Franca de Manaus, investir em infraestrutura, dar competitividade \u00e0s ind\u00fastrias do Amazonas e defender a continuidade ao Bolsa Fam\u00edlia. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "885": "para mudarmos o Brasil! A mensagem de hoje \u00e9 da dupla sertaneja Don & Juan. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "886": "\"Neste domingo, vou votar no A\u00e9cio Neves. Ele assumiu fortes compromissos com a manuten\u00e7\u00e3o e a amplia\u00e7\u00e3o das conquistas sociais, a melhoria da vida das pessoas e a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente para o Brasil encontrar novos caminhos\" - Marina Silva Confirme tamb\u00e9m o seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "887": "Vamos trocar de governo! Com A\u00e9cio, vamos acabar com a infla\u00e7\u00e3o e permitir que o Brasil cres\u00e7a de forma real. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "888": "Chegou a hora da verdade! Tem pesquisas colocando a gente na frente, outras colocando a gente atr\u00e1s, mas a que importa e vale \u00e9 a do pr\u00f3ximo domingo. E, assim como no primeiro turno, o seu voto e a sua mobiliza\u00e7\u00e3o v\u00e3o nos dar uma grande vit\u00f3ria, porque o Brasil merece vencer. Vamos dar ao Brasil um governo honrado e decente que cuide de voc\u00ea! - A\u00e9cio Neves", "889": "No programa de TV exibido hoje, A\u00e9cio Neves falou sobre os valores que tem defendido ao longo de sua vida: a dec\u00eancia, o respeito, a verdade. O Brasil precisa de todas as pessoas de bem, que amam este pa\u00eds, trabalhando para deixarem as diferen\u00e7as de lado e fazerem, juntas, um pa\u00eds melhor para todos. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "890": "LINHA AUXILIAR\n\nCom a divulga\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas que demonstram a amplia\u00e7\u00e3o da vantagem de Dilma Rousseff sobre A\u00e9cio Neves, o desespero toma conta da oposi\u00e7\u00e3o. \n\nEnquanto boatos garantem que a Veja vai antecipar sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, internautas criaram Tumblr para satirizar a revista.\n\n\"O que ser\u00e1 que a Veja vai inventar \u00e0 v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o?\", perguntam.\n\nConhe\u00e7a a p\u00e1gina \"Desespero da Veja\".\n\n#MelhorComDilma13 sempre!", "891": "NAN", "892": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nDilma \u00e9 a candidata das propostas concretas: Pronatec Jovem Aprendiz, Mais Especialidades, Seguran\u00e7a Integrada, Banda Larga Para Todos, Brasil Sem Impunidade, al\u00e9m de melhorar os programas que j\u00e1 melhoram a qualidade de vida dos brasileiros. Ou\u00e7a mais sobre as ideias novas da presidenta!", "893": "Em Goiana (PE), Dilma repetiu para Lula a musiquinha que cantaram para ela na PUC, em S\u00e3o Paulo, no in\u00edcio da semana. Com direito a demonstra\u00e7\u00e3o... ;D", "894": "NAN", "895": "O doutor em Economia Fabr\u00edcio Augusto Oliveira \u00e9 enf\u00e1tico ao afirmar que a gest\u00e3o A\u00e9cio Neves em Minas Gerais teve uma pol\u00edtica de marketing eficiente, mas destitu\u00edda de significado econ\u00f4mico. \"O #choquedegest\u00e3o, o chamado d\u00e9ficit zero, \u00e9 uma ilus\u00e3o\", afirma. T\u00e1 vendo? #MelhorComDilma13 Assista, curta e compartilhe.", "896": "Z\u00e9 de Abreu est\u00e1 com Dilma porque quer mais mudan\u00e7as sociais. E voc\u00ea? #VoteDilma", "897": "#DilmaNaTV\n\nBanda Larga para todos!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "898": "#DilmaNaTV\n\nA onda de amor e coragem toma conta do Brasil inteiro!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "899": "NAN", "900": "Recado do Jos\u00e9 Trajano: \"O brasileiro que tem dignidade, dec\u00eancia e quer ver este Pa\u00eds sendo governado por gente do bem tem que votar na Dilma\". Assista!", "901": "Manno G\u00f3es, m\u00fasico e compositor baiano, tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma pelo avan\u00e7o da cultura e das pol\u00edticas humanistas implementadas no Pa\u00eds nos \u00faltimos anos. E voc\u00ea? #MelhorComDilma13", "902": "VEJAM S\u00d3", "903": "VAI VENDO\n\nQuem \u00e9 a presidenta que defende a renda e o emprego...", "904": "#DilmaNaTV\n\nO que a gente quer \u00e9 Dilma novamente! E voc\u00ea?\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "905": "#FaceDaDilma Vejam o recado da Cristina! Ela est\u00e1 com a Dilma <3 Valente!", "906": "RAP E A REALIDADE DE MINAS\n\nVoltar atr\u00e1s jamais, \u00e9 Dilma Rousseff!\n\n#FaceDaDilma", "907": "#FaceDaDilma Olha que m\u00fasica linda o Fredi Bessa fez para nossa <3 Valente! Emocionante! \"Votar Dilma \u00e9 plantar mais um pouquinho de amor n\u00e3o s\u00f3 no Brasil, mas no mundo todo!\" Quanta gente! Tem gente de mont\u00e3o nesse mund\u00e3o S\u00e3o 7 bilh\u00f5es de cora\u00e7\u00f5es Isso sem contar os animais Que tamb\u00e9m tem cora\u00e7\u00e3o Tem tudo o que \u00e9 tipo de gente por a\u00ed Tem careca, cabeludo, tem quem n\u00e3o gosta de abacaxi Tem baixo, alto, gordo, magro, preto, branco e marrom Tem menina que n\u00e3o gosta de batom Tem gente que reza pra Jesus Tem gente que se alimenta de luz Tem artista, jornalista, m\u00e9dico e paj\u00e9 E tem at\u00e9 gente com 6 dedos no p\u00e9 Mas o que ser\u00e1 que une toda essa gente ent\u00e3o? Ora, tem todos um cora\u00e7\u00e3o E tem p\u00e9, tem m\u00e3o e tem cabe\u00e7a e tem raz\u00e3o Tem medo, dor de barriga, febre, lumbriga, tem ded\u00e3o Todos t\u00eam inf\u00e2ncia, todos t\u00eam imagina\u00e7\u00e3o Todos s\u00e3o humanos, por defini\u00e7\u00e3o Todos tem os mesmos ancestrais Que viveram h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s Toda essa gente olha para o mesmo c\u00e9u Todos gostam de mel Todos vivem num planeta pequenino Circulando uma estrelinha Bem no meio do infinito E tem uma menina que quer crescer em um mund\u00e3o Em que todos, todos, todos tenham amor no cora\u00e7\u00e3o E se cuidem e se gostem e se amem e se mostrem Pois \u00e9 bem verdade, no fundo somos todos irm\u00e3os. #Dilma13 #facedadilma", "908": "H\u00e1 semanas, as \u00e1guas do S\u00e3o Francisco come\u00e7aram a percorrer os canais do Projeto, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s primeiras esta\u00e7\u00f5es de bombeamento. \u201cO novo ciclo de desenvolvimento que o Brasil vai viver passa por aqui,\u201d afirmou Dilma. Confira o v\u00eddeo! ;D", "909": "Quero s\u00f3 alertar: n\u00f3s estamos num momento pr\u00e9-eleitoral, de uma situa\u00e7\u00e3o extremamente conflituada. Eu tenho escutado coisas que chegam para mim, que dizem da minha pessoa e da minha fam\u00edlia estarrecedoras. Ent\u00e3o, vamos ver direitinho de onde vem, quem fez e como \u00e9 que fez. Porque boato \u00e9 o que n\u00e3o est\u00e1 faltando por a\u00ed.", "910": "Dilma: \"Ningu\u00e9m mais do que voc\u00ea sabe o quanto foi preciso batalhar para dar uma vida melhor para a fam\u00edlia. Esta vit\u00f3ria \u00e9 sua. Mas uma coisa \u00e9 certa: ningu\u00e9m \u00e9 uma ilha. Voc\u00ea cresceu porque o Brasil mudou, criou e ampliou oportunidades.\" Assista ao pen\u00faltimo programa desta campanha! ;D", "911": "Saudades de Dr Adib Jatene. Ontem estive em grande manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica pro A\u00e9cio em Pinheiros, S\u00e3o Paulo. Segundo c\u00e1lculos da pol\u00edcia militar, 10.000 pessoas. Falei expressando a posi\u00e7\u00e3o tomada pelo diret\u00f3rio nacional PV explicando nossas raz\u00f5es para apoia lo nesta rodada final. Ressaltei mais uma vez que as bandeiras pr\u00f3prias do PV, da nossa parte, continuam todas desfraldadas aconte\u00e7a o que acontecer neste domingo . Um dos pontos que informa nossa decis\u00e3o \u00e9 a atitude muito pouco republicana, muito pouco democr\u00e1tica, como o atual governo federal de Bras\u00edlia trata as institui\u00e7\u00f5es nacionais ( servi\u00e7os p\u00fablicos , estatais, etc). O que do nosso ponto de vista se configura numa caracter\u00edstica perigosa e totalit\u00e1ria que amea\u00e7a nossa democracia. Em resumo, primeiro o partido, depois o Brasil ! Vejam dois exemplos : A forma irrespons\u00e1vel, aventureira, violenta, que o ex presidente Lula utiliza para colher frutos eleitorais podres de contradi\u00e7\u00f5es entre setores nacionais, inclusive regionais,jogando o nordeste contra o restante do pa\u00eds. \u00c9 a antiga f\u00f3rmula de dividir para reinar sem se preocupar se isto vai nos legar um pa\u00eds fraturado e rancoroso. Cultura da viol\u00eancia pura e simples . A forma como as institui\u00e7\u00f5es de pesquisa estatais s\u00e3o tratadas ao sabor de interesses eleitorais e partid\u00e1rios. Os institutos que cuidam de levantamentos peri\u00f3dicos de dados sobre desmatamento, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, redu\u00e7\u00e3o da pobreza, etc, todos eles est\u00e3o sendo impedidos de divulgar suas estat\u00edsticas regulares pois aparentemente elas podem atingir o prest\u00edgio do governo federal ou contribuir para aumentar o prest\u00edgio de governos estaduais dirigidos pela oposi\u00e7\u00e3o. Ou seja a antiga f\u00f3rmula, o estado sou eu . Que saudades de um Dr. Adib Jatene que a frente de \u00f3rg\u00e3os decisivos para a sa\u00fade do Brasil em governos de diferentes orienta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas nunca se omitiu em dizer as verdades necess\u00e1rias aos governantes de plant\u00e3o e ao povo do Brasil.", "912": "Artigo do advogado Maur\u00edcio Guetta, do Programa de Pol\u00edtica e Direito Socioambiental do Instituto Socioambiental - ISA, trata das decis\u00f5es recentes do STF que afetam os direitos territoriais ind\u00edgenas.", "913": "\"Porque os partidos n\u00e3o denunciam? Porque quem decide que leis v\u00e3o valer ou n\u00e3o \u00e9 o TSE; depois quem executa a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE; quem fiscaliza a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, a pol\u00edcia da elei\u00e7\u00e3o; e quem julga a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, o judici\u00e1rio da elei\u00e7\u00e3o. O TSE tem poder absoluto sobre o Brasil. Absoluto. Isso n\u00e3o existe em lugar nenhum do mundo. Se voc\u00ea denunciar o TSE voc\u00ea vai ser destru\u00eddo eleitoralmente. Destru\u00eddo. Essa \u00e9 a raz\u00e3o. Agora um l\u00edder popular do tamanho do Lula poderia fazer isso, tinha obriga\u00e7\u00e3o moral. Mas o que esperar? O PT \u00e9 um partido que se caracteriza por fugir da luta, do enfrentamento pol\u00edtico. Pela tentativa de conciliar os inconcili\u00e1veis.\"", "914": "\"\u00c9 uma tentativa de manter um capitalismo sem capitalismo. A tend\u00eancia do capital \u00e9 se concentrar e esmagar a livre concorr\u00eancia, que, se existiu por um breve per\u00edodo hist\u00f3rico, hoje n\u00e3o passa de uma fic\u00e7\u00e3o. Por mais que se criem regras e se tente conter a tend\u00eancia ao monop\u00f3lio e \u00e0 concentra\u00e7\u00e3o a tend\u00eancia irrefre\u00e1vel vai continuar sendo essa.\"", "915": "Os volunt\u00e1rios da campanha de A\u00e9cio Neves em Minas, neste 7 de setembro, participaram do desfile, em Belo Horizonte, de uma forma bem diferente. Eles conversaram com os eleitores sobre as propostas de A\u00e9cio para o Brasil e, ap\u00f3s o evento, colaboraram com a limpeza da avenida. Assista ao v\u00eddeo! Cadastre-se no site e participe tamb\u00e9m: www.vamosagir.com.br #VamosAgir", "916": "Voc\u00ea acha que A\u00e9cio Neves est\u00e1 preparado para promover as grandes mudan\u00e7as que o Brasil precisa? Vejam as respostas de Geraldo Alckmin e Tasso Senador. #MudaBrasil", "917": "\u00c9 poss\u00edvel combater a viol\u00eancia com programas sociais respons\u00e1veis. Em Minas, essa estrat\u00e9gia deu certo. No governo de A\u00e9cio Neves, foi criado o \"Fica Vivo!\", um dos mais importantes programas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia do pa\u00eds, indicado como refer\u00eancia pelo BID, Banco Mundial e ONU. O \"Fica Vivo!\" j\u00e1 atendeu mais de 50 mil jovens moradores de comunidades que t\u00eam alta incid\u00eancia de crimes. Com oficinas de esporte, cultura, inclus\u00e3o produtiva e comunica\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de cursos profissionalizantes, o programa oferece oportunidades para que os jovens possam encontrar um novo caminho, distante da viol\u00eancia e da criminalidade. Projetos como este podem ser implantados em todo o Brasil! Curtiu? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil", "918": "Durante a visita a Presidente Prudente (SP), ontem, A\u00e9cio Neves falou sobre as den\u00fancias feitas pelo ex-diretor da Petrobras, Paulo Roberto da Costa. Elas revelaram um novo esquema de corrup\u00e7\u00e3o, que ocorreu com desvios de recursos da Petrobras para abastecer parlamentares que apoiam o governo federal. #MudaBrasil", "919": "A presidenta Dilma Rousseff comandou hoje (7), em Bras\u00edlia, o desfile c\u00edvico-militar de #7deSetembro. O evento comemora os 192 anos do Dia da Independ\u00eancia. Segundo os organizadores, 30 mil pessoas participaram do desfile na Esplanada dos Minist\u00e9rios. Veja mais em http://blog.planalto.gov.br:=:http://www2.planalto.gov.br/presidente-em-exercicio/noticias/", "920": "MEDIDA PERIGOSA A autonomia do Banco Central, medida defendida por Marina Silva, \u00e9 um perigo para o Pa\u00eds. A medida tira do presidente da Rep\u00fablica e do Congresso, eleitos pelo povo, o controle sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Pa\u00eds e entrega para os bancos. A\u00ed, banqueiros passam a decidir sobre juros, pre\u00e7os, sal\u00e1rios, pol\u00edtica externa e or\u00e7amento. Importante lembrar: o poder sem limites dado aos bancos levou \u00e0 crise que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos no mundo. Enquanto isso, no Brasil, os governos Dilma e Lula criaram mais de 11 milh\u00f5es de empregos.", "921": "A frase de Gandhi \"Seja a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer no mundo\" tem me inspirado desde sempre. Entendo que a gente tem que praticar o que defende. https://www.youtube.com/watch?v=tBNdTB3VT94", "922": "No Dia da Independ\u00eancia, Levy Fidelix cumprimenta os cidad\u00e3os, os militares, a juventude e toda a na\u00e7\u00e3o brasileira. ", "923": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, dialogou com os trabalhadores informais que realizam uma feira em frente ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, na cidade de Esteio, na Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre. Ela esteve acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Estado, Roberto Robaina, da vereadora de Porto Alegre, Fernanda Melchionna, e do presidente da associa\u00e7\u00e3o que organiza a feira no local, Juliano Fripp. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-dialoga-com-trabalhadores-informais-na-expointer-e-defende-ampla-reforma-agraria-para-o-pais/ #Equipe50", "924": "Quem fecha com Luciana Genro nessas elei\u00e7\u00f5es demonstra o seu apoio em p\u00fablico! Assim vamos fortalecer o alcance das nossas ideias nas ruas e nas redes.", "925": "Bom dia! Luciana j\u00e1 est\u00e1 de volta a Porto Alegre. Neste domingo, faz visita \u00e0 Expointer, com caminhada pelo pavilh\u00e3o da Agricultura Familiar e di\u00e1logo com trabalhadores informais do Parque Assis Brasil \u00e0s 12:30. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Equipe50", "926": "O s\u00e9timo eixo do programa de governo da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgado neste s\u00e1bado (6), diz respeito \u00e0s mulheres. Combater todas as formas de machismo e sexismo e defender a amplia\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres por meio do di\u00e1logo permanente com os movimentos sociais e entidades s\u00e3o as prioridades do governo do PSOL. \u201cO compromisso em defesa dos direitos das mulheres ser\u00e1 inegoci\u00e1vel\u201d, diz um trecho do documento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/combate-a-violencia-e-descriminalizacao-do-aborto-sao-eixos-do-programa-de-governo-de-luciana-genro-para-as-mulheres/ #Equipe50", "927": "Jovens que v\u00e3o votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es declaram voto em Luciana Genro, uma iniciativa da p\u00e1gina Meu primeiro voto vai pra Luciana Genro. Tamb\u00e9m vai votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es e apoia Luciana? Envie seu v\u00eddeo para contato@lucianagenro.com.br! #Juventude #Equipe50", "928": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou neste s\u00e1bado (6) as propostas de seu plano de governo para a \u00e1rea da habita\u00e7\u00e3o. O eixo central do programa habitacional do PSOL destaca a necessidade de que as cidades sejam planejadas e constru\u00eddas de acordo com os interesses e as necessidades da maioria de sua popula\u00e7\u00e3o. Para isso, o partido incorporou propostas do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto) ao seu plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-incorpora-propostas-do-mtst-em-seu-programa-de-governo-para-habitacao/ #Equipe50", "929": "\u201cTemos o compromisso hist\u00f3rico com a ideia do realinhamento pol\u00edtico, que parte do princ\u00edpio de que pessoas boas, honestas e competentes existem em todos os lugares, nas empresas, nos partidos, dentro do poder p\u00fablico, no empreendedorismo social, na juventude. Homens e mulheres de bem est\u00e3o determinados, de forma livre e independente, a fazer a mudan\u00e7a que o Brasil tanto precisa. Nossa determina\u00e7\u00e3o \u00e9 de continuar dialogando, lutando para unir o Brasil e atender ao \u00faltimo pedido de Eduardo Campos: que n\u00f3s, democratas, homens e mulheres, idosos, jovens e crian\u00e7as n\u00e3o vamos desistir do Brasil.\u201d \u2013 Assista ao pronunciamento assinado por Marina Silva e Beto Albuquerque neste Dia da Independ\u00eancia do Brasil \u2013 http://bit.ly/1qudm6c:=:https://www.youtube.com/watch?v=RflmajYjaxQ&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA #SouMarina40 #Marina7deSetembro", "930": "Leia o pronunciamento de Marina Silva no Dia da Independ\u00eancia do Brasil. #Marina7deSetembro #SouMarina40 ", "931": "No dia da Independ\u00eancia d\u00ea o seu voto independente para mudar o Brasil. #SouMarina40", "932": "NAN", "933": "MARINA SILVA N\u00c3O REPRESENTA A MUDAN\u00c7A l Embora diga defender um novo modo de fazer pol\u00edtica, ao se aliar a empres\u00e1rios, Marina demonstra de que lado est\u00e1. As propostas, as alian\u00e7as e o financiamento de campanha da candidatura Marina, da mesma forma que suas a\u00e7\u00f5es e conduta como senadora e ministra, indicam que n\u00e3o. Marina Silva faria um governo em favor dos patr\u00f5es, assim como o PT e o PSDB. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "934": "VEJAM A MENSAGEM QUE O RODRIGO X NOS ENVIOU: Sei bem o que quero... N\u00e3o quero a infelicidade do Feliciano Muito menos o mal do Malafaia A mesma m\u00e3o que te benze Pode ser a que te d\u00e1 um tapa na cara N\u00e3o preciso da \u201csonseira\u201d de Marina Se fazendo de boba e tentando me enganar Muito menos do \u201dcora\u00e7\u00e3o valente\u201d de Dilma Que n\u00e3o vai ao cardiologista do SUS se consultar N\u00e3o preciso da \u201cesperteza\u201d do Pastor Everaldo Querendo privatizar tudo e todos Muito menos da \u201cmalandragem\u201d do A\u00e9cio Com cara de gal\u00e3 tentando se apossar do todo Que lutamos todo dia para conquistar Quero algu\u00e9m que possa mudar revolucionar! Que j\u00e1 sorriu, que j\u00e1 sentiu todas as dores Quero um Brasil para os trabalhadores Exijo respeito com os LGBTs, Negros, Mulher! T\u00f4 quem n\u00e3o mudou de lado, T\u00f4 com Z\u00e9! Rodrigo Xis... #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 Muito bonito, n\u00e3o \u00e9? Obrigado Rodrigo. Grande abra\u00e7o. Z\u00e9 Maria", "935": "No dia 5 de outubro, vote 16! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e convide seus amigos a confirmarem tamb\u00e9m! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "936": "A CORRUP\u00c7\u00c3O ENVOLVENDO A PETROBR\u00c1S E O FINANCIAMENTO DAS CAMPANHAS E PARTIDOS PELAS GRANDES EMPRESAS Com as denuncias feitas pelo ex-diretor da Petrobr\u00e1s, Paulo Roberto Costa, que est\u00e1 preso e negocia um acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada com a procuradoria, temos mais um esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o de grande dimens\u00f5es aflorando na cena pol\u00edtica brasileira. Ao que indicam as informa\u00e7\u00f5es tornadas publicas at\u00e9 agora, h\u00e1 dezenas de pol\u00edticos, de v\u00e1rios partidos (PT, PMDB, PP e talvez outros) envolvidos nas denuncias. Dinheiro publico foi desviado, atrav\u00e9s de contratos superfaturados, para financiar partidos e campanhas eleitorais de pol\u00edticos destas partidos. Tudo a ver com a discuss\u00e3o que o PSTU tem insistido em levantar nesta campanha eleitoral: o financiamento das campanhas eleitorais, dos pol\u00edticos e partidos por grandes empresas \u00e9 uma das fontes mais importantes da corrup\u00e7\u00e3o generalizada que marca a pol\u00edtica em nosso pa\u00eds. Ao aceitar o financiamento de uma empresa, o partido e o pol\u00edtico estabelece com ela a rela\u00e7\u00e3o de fidelidade que deveria ser com o eleitor. E a empresa, quando financia um partido e um pol\u00edtico faz um investimento, que garante um enorme retorno, depois, na forma de obras desnecess\u00e1rias, contratos superfaturados, decis\u00f5es de governo que favorecem seus interesses, etc, etc. A\u00e9cio esbraveja na TV contra isso, \u201cesquecendo-se\u201d de que a sua candidatura e o seu partido tamb\u00e9m s\u00e3o financiados por estas empresas e que, quando no governo, tamb\u00e9m as favorecia em troca do financiamento. Ou n\u00e3o \u00e9 isso que acontece em S\u00e3o Paulo, com os contratos superfaturados do governo paulista, do PSDB, com a multinacionais que prestam servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o no Metr\u00f4? Dilma fala que vai tomar todas as providencias \u201ccab\u00edveis\u201d. Deveria come\u00e7ar por pedir demiss\u00e3o do cargo que ocupa. \u00c9 responsabilidade dela a perman\u00eancia deste ex-diretor \u00e0 frente do setor de suprimentos da Petrobras de 2004 at\u00e9 2012, quando foram feitas as negociatas agora denunciadas. E at\u00e9 agora a \u00fanica providencia \u201ccab\u00edvel\u201d que se viu por parte do governo foi a de tentar abafar as investiga\u00e7\u00f5es sobre a Petrobras. Marina sai em defesa do ex-governador Eduardo Campos, mostrando que a defesa da \u00e9tica que faz \u00e9 da mesma natureza da defesa que faz o PT e o PSDB. Ali\u00e1s, \u00e9 preciso registrar que, depois que se tornou a candidata oficial do PSB este partido e sua candidatura est\u00e1 recebendo mais \u201ccontribui\u00e7\u00f5es\u201d das empresas do que seu antecessor na tarefa. O financiamento das empresas aos partidos e pol\u00edticos \u00e9 um dos principais meios atrav\u00e9s do qual, o poder econ\u00f4mico controla a pol\u00edtica e as elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. E quase todos os partidos entram na farra. At\u00e9 o PSOL, lamentavelmente, j\u00e1 entrou nesta l\u00f3gica. J\u00e1 havia recebido recursos de grandes empresas em elei\u00e7\u00f5es anteriores e agora, mais uma vez est\u00e1 recebendo recursos de grandes empresas para financiar a candidatura de Luciana Genro e candidatos a governador do partido. \u00c9 preciso proibir o financiamento de campanhas eleitorais e de partidos pelas empresas! \u00c9 preciso punir corruptos com a pris\u00e3o e consfisco dos bens! E \u00e9 preciso fazer o mesmo com os respons\u00e1veis pelas empresas corruptoras: pris\u00e3o e confisco dos bens! Chega de bandalheira!", "937": "Nestas elei\u00e7\u00f5es, muitos partidos procuram se colocar como alternativas \u00e0 velha pol\u00edtica. No entanto, muitos destes utilizam os mesmos m\u00e9todos que os partidos mais conhecidos, como financiamento privado de campanha e alian\u00e7as escusas com objetivo eleitoreiro. A campanha de Z\u00e9 Maria a presidente, pelo PSTU, n\u00e3o recebe financiamento de empresas, sejam grandes, sejam pequenas. Al\u00e9m disso, todas as candidaturas s\u00e3o escolhidas a partir da luta que os candidatos desempenham e da defesa do programa do partido. Os posicionamentos das candidaturas e dos mandatos s\u00e3o resultado de uma decis\u00e3o coletiva que passa por vota\u00e7\u00e3o. Dessa forma, no PSTU, n\u00e3o existem contradi\u00e7\u00f5es. Por exemplo, n\u00e3o h\u00e1 um candidato homof\u00f3bico e outro que defenda as bandeiras LGBTs: todos os candidatos do PSTU defendem, sem hesitar, o combate a toda forma de opress\u00e3o. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "938": "NAN", "939": "Opini\u00e3o do Lob\u00e3o !", "940": "Alvaro Dias concedeu entrevista \u00e0 Clube de Ribeir\u00e3o Preto e falou do combate aos privil\u00e9gios das autoridades. #ADComunica\u00e7ao #AlvaroDias", "941": "Vejam o que disse o principal colunista pol\u00edtico de Santa Catarina, Moacir Pereira, do Di\u00e1rio Catarinense.#ADComunicacao. \u00c1lvaro Dias quer a refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica O senador \u00c1lvaro Dias continua sua prega\u00e7\u00e3o pelo Brasil em defesa da \u201crefunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\u201d. Quer uma mudan\u00e7a radical no governo, na legisla\u00e7\u00e3o, no sistema politico e, sobretudo, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. O candidato do Podemos reuniu no \u201cEncontro Suprapartid\u00e1rio\u201d Esperidi\u00e3o Amin, Jorge Bornhausen, D\u00e1rio Berger, Gelson Merisio, Jo\u00e3o Paulo Klein\u00fcbing, Geraldo Althoff, Fernando Coruja, Natalino Lazare, Paulinho Bornausen, Rog\u00e9rio Portanova, entre outros. Discurso redondo, firme e claro, did\u00e1tico e com conte\u00fado, revelando dom\u00ednio da realidade brasileira e indicando caminhos para tirar o pa\u00eds da grave crise. Come\u00e7ou bem, condenando o massacre de 185 catarinenses pelo governo de Floriano Peixoto na Revolu\u00e7\u00e3o Federalista. Disse mais: \"Corremos hoje o risco de repeti\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia hist\u00f3rica.\" \"Domingo, o desembargador ofendeu a lei. Substituiu a toga pela farda do PT. Anarquizou a Justi\u00e7a e afrontou os tribunais superiores.\" \"O Brasil \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3diga. Os brasileiros n\u00e3o fracassaram. O fracasso \u00e9 dos governantes.\" \"O povo precisa eleger um presidente com coragem para fazer as reformas.\" \"Estamos em guerra. Em 10 anos, 324 mil jovens foram assassinados.\" \"Estamos em guerra contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o crime organizado, contra a incompet\u00eancia e contra a viol\u00eancia.\" \"O Brasil precisa de menos Estado e mais sociedade. Valorizar quem produz e quem trabalha.\" \"Precisamos combater os privil\u00e9gios das autoridades nos tr\u00eas poderes.\" \"Fora presidencialismo de coaliz\u00e3o. \u00c9 um sistema prom\u00edscuo, alimentado pelos chopins da Rep\u00fablica.\" \"Onde eles estavam quando o Brasil era assaltado? Perguntem a cada um dos candidatos a presidente.\" \"Este \u00e9 o ano em que o Brasil vai se reencontrar com a verdade.\"", "942": "Colocar ladr\u00e3o na cadeia \u00e9 fundamental. Mas \u00e9 preciso mais. \u00c9 preciso, no voto, substituirmos esse sistema que continua a fabricar ladr\u00f5es, de colarinho branco ou n\u00e3o. Confira trecho da coletiva de imprensa de Alvaro Dias em S\u00e3o Carlos (SP). #ADComunica\u00e7\u00e3o", "943": "A Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato desvendou o esquema de corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, e hoje a popula\u00e7\u00e3o tem a chance de n\u00e3o votar mais em corruptos, disse o senador Alvaro Dias \u00e0 imprensa do interior de S\u00e3o Paulo. Com Mario Covas Neto em S\u00e3o Carlos #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "944": "Alvaro Dias, acompanhado de M\u00e1rio Covas Neto, inicia o dia de atividades em S\u00e3o Carlos (SP) com entrevista na R\u00e1dio InterSom 103,9 FM. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "945": "\"Em tempo de Copa do Mundo, al\u00e9m dos 11 jogadores da sele\u00e7\u00e3o, outros 11 personagens tem ativa presen\u00e7a na vida nacional. S\u00e3o os ministros do Supremo Tribunal Federal. O editorial de \u201cO Estado de S.Paulo\u201d (1-7-2018), \u00e9 demolidor: \u201cO STF deixou de ser uma casa onde se pratica o Direito, para se transformar numa casa de jogos, onde o que importa \u00e9 ganhar e n\u00e3o interpretar e aplicar corretamente as leis\u201d. O jurista Joaquim Falc\u00e3o, professor de Direito da FGV-Rio, secunda: \u201cO debate no Supremo deixou de ser pol\u00edtico-constitucional. \u00c9 pol\u00edtica pura.\u201d Brasileiro preocupado com o futuro do Estado democr\u00e1tico de Direito, que ajudei, como constituinte, a construir, fui pesquisar sobre o perfil dos 11 personagens da chamada corte suprema. O perfil pol\u00edtico ideol\u00f3gico predomina majoritariamente. Decis\u00f5es monocr\u00e1ticas atropelam a colegialidade do STF.\" Leia o artigo de H\u00e9lio Duque na integra clicando na imagem abaixo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "946": "Na passagem por Ribeir\u00e3o Preto, Alvaro Dias concedeu entrevistas a diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o. Para o Jornal A Cidade, Alvaro Dias ressaltou a necessidade de respeito \u00e0s leis e recha\u00e7ou a possibilidade de um condenado em primeira e segunda inst\u00e2ncia, preso, barrado pela Lei Ficha Limpa, pretender disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "947": "NAN", "948": "Grupelho protofascista quer impedir eleitor de expressar quem gostaria de ver na Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, ao buscar proibir o nome de Lula nas pesquisas eleitorais.", "949": "Nesta semana, Lu Alckmin ganhou uma festa surpresa de anivers\u00e1rio. Mas, mais do que isso, recebeu pessoalmente o carinho e o amor de centenas de pessoas que foram beneficiadas com programas sociais como as padarias artesanais, as escolas de moda, de beleza e de constru\u00e7\u00e3o civil, que trazem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, geram empregos, renovam a autoestima e a esperan\u00e7a de uma vida mais pr\u00f3spera. #equipeGA", "950": "Dei hoje entrevista \u00e0 r\u00e1dio Capital do Agreste, de Itabaiana, Sergipe. Estive recentemente na cidade, que \u00e9 conhecida como a capital do caminh\u00e3o. No programa Voz do Agreste, falei sobre nossos planos para melhorar a vida dos brasileiros, com gera\u00e7\u00e3o de empregos e mais oportunidades para todos. A viol\u00eancia \u00e9 um tema muito importante. Sergipe \u00e9 hoje o estado com a maior taxa de homic\u00eddios do pa\u00eds. S\u00e3o 64,7 casos a cada 100 mil habitantes. Esse \u00e9 um problema nacional, que precisa ser encarado com lideran\u00e7a do Governo Federal. \u00c1gua \u00e9 outra quest\u00e3o s\u00e9ria na regi\u00e3o. Precisamos revitalizar o Rio S\u00e3o Francisco, dar condi\u00e7\u00f5es de trabalho para os agricultores do Agreste de Sergipe, facilitando o acesso \u00e0 \u00e1gua, aos equipamentos para irriga\u00e7\u00e3o e aos insumos. O Brasil precisa crescer, seguir adiante, deixar para tr\u00e1s esse passado de pobreza! Agrade\u00e7o a todas e a todos pela oportunidade e audi\u00eancia! #GeraldoNoR\u00e1dio", "951": "Nesta mesma data, no ano de 1916, nasceu Andr\u00e9 Franco Montoro. Um homem de absoluta coragem moral, que fez da pol\u00edtica a arte de tornar poss\u00edvel o que \u00e9 necess\u00e1rio para o bem das pessoas. Figura essencial na luta pela redemocratiza\u00e7\u00e3o do Brasil, Montoro apresentava-se como professor, advogado e servidor p\u00fablico. Fez muito pelo estado de S\u00e3o Paulo e pelo pa\u00eds, tendo sido o grande respons\u00e1vel pelo sucesso da campanha das Diretas J\u00e1, em 1984. Homem \u00e0 frente do seu tempo, Montoro foi vereador, deputado estadual, deputado federal, senador e governador de SP entre 1983 e 1987, em meio a uma dram\u00e1tica crise econ\u00f4mica. Recuperou as finan\u00e7as do estado guiando-se por um conceito que at\u00e9 ent\u00e3o era inexistente na pol\u00edtica brasileira: a responsabilidade fiscal. Montoro tamb\u00e9m foi grande defensor de uma bandeira com a qual me identifico: a descentraliza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Fui vereador e prefeito, e sei que os governos municipais enxergam mais de perto os problemas do povo, convivendo com a popula\u00e7\u00e3o. Como eu disse recentemente, no Congresso Mineiro de Munic\u00edpios: sofreremos, trabalharemos e venceremos junto com os munic\u00edpios brasileiros. Neste dia, Andr\u00e9 Franco Montoro completaria 102 anos. Sua aus\u00eancia nos deixou a obriga\u00e7\u00e3o de levar adiante suas lutas. Agradeceremos, sempre, pelo bel\u00edssimo legado que deixou para o Brasil, e pela inspira\u00e7\u00e3o para que todos n\u00f3s sigamos trabalhando pelo nosso pa\u00eds e pela nossa popula\u00e7\u00e3o. #GeraldoAlckmin", "952": "Caf\u00e9 com Boulos essa semana na Raizes do Brasil, casa do Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "953": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "954": "Conhecendo o Ra\u00edzes do Brasil RJ, casa do MPA - Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "955": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "956": "\u201cQueremos governar com o povo, de baixo para cima\u201d. Confira a entrevista da minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara falando sobre a nossa pr\u00e9 candidatura e a constru\u00e7\u00e3o coletiva de um Brasil para todas e todos. #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "957": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais gente deprimida da Am\u00e9rica Latina. E se formos falar em consumo rem\u00e9dio pra ansiedade, somos os campe\u00f5es do planeta. Mas n\u00e3o podemos deixar que isso continue assim. N\u00f3s queremos uma sociedade que d\u00ea sentido \u00e0 vida. E por isso a gente est\u00e1 propondo outro modelo, que n\u00e3o seja baseado no dinheiro, nem no que a gente tem. \u00c9 sim papel de um governo estimular uma cultura mais humana e solid\u00e1ria. #Sa\u00fade #Depress\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "958": "Bolsonaro defendeu o massacre de Eldorado dos Caraj\u00e1s e disse que \"os sem-terra \u00e9 que deviam estar presos\". A\u00ed est\u00e1 nossa resposta: preso deve estar quem faz apologia \u00e0 viol\u00eancia!", "959": "\u00d3timo debate com a juventude hoje no Cap\u00e3o Redondo, em S\u00e3o Paulo. Sentei para ouvir as propostas e reivindica\u00e7\u00f5es da turma para poder incorporar as ideias no programa que ser\u00e1 apresentado nas elei\u00e7\u00f5es desse ano. Sempre bom se renovar com essa turma, valeu galera! #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "960": "Quem deveria estar preso \u00e9 Jair Bolsonaro!", "961": "Um dos problemas que muitas fam\u00edlias enfrentam Brasil afora \u00e9 a falta de vagas em creches que impedem a m\u00e3e ou o pai de ter um trabalho. Conhe\u00e7a nosso plano para atacar e melhorar rapidamente essa situa\u00e7\u00e3o.", "962": "NAN", "963": "1 igreja Batista", "964": "- Nossa passagem por Marab\u00e1/PA.", "965": "- Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o Foro de SP? - basicamente \u00e9 roubar seu dinheiro para manuten\u00e7\u00e3o no poder de alinhados pol\u00edticos e muito mais como descrito na imagem. - Divulguem aqui fontes de consulta para que muitos pesquisem e se informem sobre este perigo que destr\u00f3i o Brasil h\u00e1 d\u00e9cadas e pode acabar com nossa liberdade brevemente:", "966": "- For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. - Nos gestos mais simples a certeza da uni\u00e3o pelo Brasil. - Selva!", "967": "- Cavalgada Ecol\u00f3gica. - Bragan\u00e7a/Par\u00e1.", "968": "\u202a- FHC faz apelo para PT e PSDB somarem for\u00e7as. . https://tinyurl.com/y9sdqjyj\u202c", "969": "Festa Junina / 1a Igreja Batista", "970": "No pr\u00f3ximo dia 17, na madrugada de segunda para ter\u00e7a, tem entrevista com Jo\u00e3o Amo\u00eado no programa \u00c9 Not\u00edcia, na Rede TV. Coloca o despertador para n\u00e3o perder o que o nosso pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia tem a dizer sobres os caminhos para o NOVO Brasil que vem a\u00ed. A gente espera por voc\u00eas! #EquipeJA", "971": "O NOVO Brasil que vem a\u00ed, a gente constr\u00f3i junto. Fa\u00e7a parte da nossa vaquinha. http://joaoamoedo.com.br/contribua/ #EquipeJA", "972": "A mudan\u00e7a que queremos n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que j\u00e1 temos. Precisamos de novos caminhos para construir o NOVO Brasil que vem a\u00ed.", "973": "Um pa\u00eds mais livre, simples e seguro, depende de cada um de n\u00f3s. E para ajudar voc\u00ea a espalhar essa ideia, lan\u00e7amos o NOVOMob, o aplicativo do NOVO. Com ele, voc\u00ea tem acesso a conte\u00fado exclusivo e pode participar das miss\u00f5es de nossa milit\u00e2ncia virtual. Um NOVO Brasil vem a\u00ed, fa\u00e7a parte! Clique aqui para baixar se o seu celular for IOS \u27a1 https://apple.co/2zpMbWO E aqui se for Android \u27a1 http://bit.ly/2u2k8HI", "974": "NAN", "975": "NAN", "976": "NAN", "977": "Falamos sobre os nossos planos para libertar o Brasil em uma pujante reuni\u00e3o do diret\u00f3rio do PPL de S\u00e3o Paulo. Veja aqui um trecho de nossa interven\u00e7\u00e3o!", "978": "Os pontos injustos da reforma trabalhista devem ser corrigidos. N\u00e3o existe moderniza\u00e7\u00e3o com precariza\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es de trabalho!", "979": "CAMPANHA | 'Estamos felizes em debater com o nosso povo seus problemas e suas dificuldades, e apontar uma sa\u00edda revolucion\u00e1ria. Todo mundo sabe que o Nordeste \u00e9 a regi\u00e3o que apresenta alguns dos piores \u00edndices sociais do Brasil. Mas \u00e9 tamb\u00e9m a regi\u00e3o brasileira que historicamente protagonizou grandes rebeli\u00f5es, revoltas e insurrei\u00e7\u00f5es populares'", "980": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia foram recebidos com muito carinho, ontem, pelos moradores de Montes Claros (MG). Assista a alguns momentos dessa visita. #MudaBrasil", "981": "Chegou a hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o! #MudaBrasil", "982": "Meu profundo pesar pelo falecimento de meu amigo Ti\u00e3o das Rendas, grande radialista de Minas Gerais. Ti\u00e3o, com o seu permanente bom humor e profundo amor ao futebol, far\u00e1 definitivamente parte da hist\u00f3ria do esporte mineiro. - A\u00e9cio Neves", "983": "O site Contas Abertas divulgou, hoje, dados que causam indigna\u00e7\u00e3o. Das 6 mil creches e pr\u00e9-escolas prometidas pela presidente Dilma para serem entregues at\u00e9 o fim de 2014, apenas 7% foram conclu\u00eddas. Essa foi mais uma entre tantas promessas eleitorais que ficaram para tr\u00e1s. Essas creches deveriam beneficiar mais de 1,6 milh\u00e3o de crian\u00e7as em 2700 munic\u00edpios brasileiros. Enquanto o governo promete e adia prazos, sem planejamento adequado, muitas m\u00e3es perdem oportunidades de estudo e trabalho por n\u00e3o terem com quem deixar os seus filhos. Chegou a hora de os brasileiros trocarem o governo dos fatos que nunca se concretizam pelo nosso: o governo da confian\u00e7a, do planejamento, da seguran\u00e7a. A nossa proposta \u00e9 darmos aos jovens est\u00edmulos verdadeiros para que possam se tornar empreendedores, desenvolverem seus talentos. Para isso, eles precisam receber o amparo de uma creche para os filhos que chegam mais cedo do que eles mesmo previam, um apoio educacional adequado, uma fam\u00edlia que receba a assist\u00eancia e a orienta\u00e7\u00e3o que nosso governo sabe ser essencial. Esse \u00e9 um trabalho conjunto que come\u00e7a com voc\u00ea, com o seu desejo de mudan\u00e7a. Vamos fazer acontecer! - A\u00e9cio Neves", "984": "O trabalho de Dilma est\u00e1 em todo o Brasil! Conhe\u00e7a os investimentos no Rio de Janeiro, como o Arco Metropolitano, o BRT Transcarioca e a Linha 4 do Metr\u00f4. Assista e compartilhe! #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "985": "#VotoDilmais Veja quem declarou voto na presidenta Dilma, o ator Henri Castelli! Ele gravou v\u00eddeo justificando o motivo: \"Somos todos cora\u00e7\u00f5es valentes\". Maravilha!!!! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "986": "DILMA NO RIO A presidenta Dilma participou de caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo. Antes, assinou o decreto de Garantia da Lei e da Ordem para a comunidade carioca do Complexo da Mar\u00e9 e visitou o futuro campus de escolas municipais e do Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico da Mar\u00e9. Leia mais em www.dilma.com.br:=:http://dilma.com.br/", "987": "N\u00f3s do Partido Verde queremos ser um porto seguro para os ideias de sustentabilidade e cultura de paz. Precisamos mudar a forma como o capitalismo e o socialismo organizaram nossa sociedade nos \u00faltimos tempos. http://bit.ly/1rUHfZv:=:https://www.youtube.com/watch?v=oGt_2EBI9Q4&feature=youtu.be", "988": "Olha ai que coisa boa! Vou fazer como a nossa Celia Sacramento e divulgar o endere\u00e7o onde o material de campanha est\u00e1 disponibilizado, assim fica mais f\u00e1cil, n\u00e3o \u00e9? Fa\u00e7am download e nos ajudem nessa caminhada. ", "989": "Bom dia! O Jornal da Record - JR de ontem, 11, entrevistou o candidato do Partido Verde Eduardo Jorge que falou sobre as diretrizes de seu plano de governo. Assista! #EduardoJorge43", "990": "Neste s\u00e1bado visitarei os agricultores do extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo. Quando fui Secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo, cadastramos 400 fam\u00edlias na regi\u00e3o, muitas delas pensando em abandonar o cultivo da terra por falta de perspectiva. Fizemos parceira com institui\u00e7\u00f5es para que fizessem a transi\u00e7\u00e3o para a produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica e logo foram certificados 40 delas. Criamos feiras org\u00e2nicas nos parques Ibirapuera e Burle Marx e na regi\u00e3o de S\u00e3o Mateus para que pudessem escoar a produ\u00e7\u00e3o. http://www.eduardojorgepv.com.br/", "991": "Eymael, queria fazer um convite: Vamos fazer desta elei\u00e7\u00e3o, a elei\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o de qualidade? Como voc\u00ea pretende tapar os buracos da educa\u00e7\u00e3o no Brasil? #mapadoburaco https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "992": "www.eymaelpresidente27.com.br", "993": "Ontem estive em Bras\u00edlia e concedi entrevista ao Bom Dia Brasil, da Rede Globo, onde defendi o reajuste dos sal\u00e1rios dos militares e a reativa\u00e7\u00e3o das ferrovias do pa\u00eds.", "994": "#LucianaNaFolha: \"O Estado \u00e9 laico, entretanto, a gente entra num F\u00f3rum da Justi\u00e7a e se depara com um crucifixo. Precisamos garantir o car\u00e1ter laico do Estado, fazendo com que as pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o tenham interfer\u00eancia religiosa. A liberdade religiosa \u00e9 uma seguran\u00e7a para todas as religi\u00f5es e para quem n\u00e3o tem religi\u00e3o.\" Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "995": "Bom dia! Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:00, participar\u00e1 do debate S\u00f3 a Luta Muda a Vida na PUC-SP. \u00c0s 16:00, ser\u00e1 sabatinada pela TV Folha. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ \u00c0s 19:45, ser\u00e1 entrevistada na bancada do Jornal da Record. N\u00e3o perca! #Agenda #Equipe50", "996": "#LucianaNaFolha: \"A guerra \u00e0s drogas fracassou. Ela traz uma guerra aos pobres, legitimando uma a\u00e7\u00e3o violenta da pol\u00edcia nas periferias. Sou a favor da descriminaliza\u00e7\u00e3o da maconha, que \u00e9 uma droga de menor potencial lesivo e deveria ser tratada como o \u00e1lcool e o cigarro.\" Leia mais sobre a guerra \u00e0s drogas: http://lucianagenro.com.br/2014/03/guerra-as-drogas/ #Equipe50", "997": "Marina Silva n\u00e3o \"leu\" o programa do PSOL Na Sabatina do jornal O Globo de ontem, Marina mencionou nosso programa LGBT como \"gen\u00e9rico\". Vamos enviar para sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha nosso programa, aclamado pela popula\u00e7\u00e3o LGBT, que n\u00e3o tem meias palavras, nem meios direitos: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/", "998": "Sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da telefonia, um dos temas da entrevista que dei na TV Folha, o economista Rodrigo D'\u00c1vila me lembra que conforme mostra o livro do Aloysio Biondi (\"O Brasil Privatizado\"), o governo federal investiu pesadamente nas teles logo antes da privatiza\u00e7\u00e3o. Ou seja, quando houve a privatiza\u00e7\u00e3o, as teles privatizadas come\u00e7aram a ligar as linhas. E depois os neoliberais ficaram se vangloriando que \"a privatiza\u00e7\u00e3o acabou com a falta de linhas, que custavam uma fortuna\". Sobre a telefonia celular, ela j\u00e1 crescia quando o sistema era estatal (1995-96), pois isso era decorr\u00eancia das melhorias tecnol\u00f3gicas, e n\u00e3o da posterior privatiza\u00e7\u00e3o (em 1998). Al\u00e9m do mais, o BNDES financiou e participou dos cons\u00f3rcios que disputaram a privatiza\u00e7\u00e3o das teles e continua as financiando at\u00e9 hoje. Ou seja, o setor privado nunca foi o respons\u00e1vel pelo \"progresso\" do setor, mas embolsa os lucros devido \u00e0s tarifas alt\u00edssimas e \u00e0 p\u00e9ssima qualidade dos servi\u00e7os.", "999": "#LucianaNaFolha: \"O problema \u00e9 que hoje a liberdade de imprensa se resume a liberdade dos donos de ve\u00edculos. Eu venho aqui, mas isso n\u00e3o me impede de achar que a cobertura da Folha seja injusta. As redes sociais ainda conseguem furar um bloqueio em rela\u00e7\u00e3o aos jornais, mas ningu\u00e9m consegue chegar onde a TV chega. Quando a televis\u00e3o mostra s\u00f3 tr\u00eas candidatos, ela induz as pessoas a acharem que s\u00f3 existem esses candidatos. Estou falando em democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia, por exemplo para impedir que uma \u00fanica fam\u00edlia controle v\u00e1rios ve\u00edculos. Tem v\u00e1rias propostas dos movimentos que trabalham com democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia que poderiam ser debatidas.\" Saiba mais sobre nossas propostas para democratizar a m\u00eddia no nosso programa de comunica\u00e7\u00e3o: http://lucianagenro.com.br/programa/comunicacao/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1000": "Atividade na PUC-SP com Luciana Genro, candidatos do PSOL-SP (Thiago Aguiar, Isa Penna, Pl\u00ednio Gentil) e mais de 400 presentes! #Equipe50", "1001": "\u201cMarina \u00e9 contra o casamento civil igualit\u00e1rio, mas quer casar de papel passado com os banqueiros\u201d diz Luciana Genro a universit\u00e1rios da PUC-SP #Equipe50", "1002": "Perdeu a entrevista de Luciana Genro para o Jornal da Record? Assista aqui! #Equipe50", "1003": "Na noite desta quinta-feira (11), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi sabatinada por eleitores em um hangout (bate-papo) transmitido ao vivo pela internet. Em quase uma hora e meia de conversa, a presidenci\u00e1vel respondeu perguntas enviadas por e-mail e pelo Twitter. O primeiro #FalaLuciana da campanha eleitoral chegou a ter mais de 1 mil espectadores simult\u00e2neos e ocupou o quarto lugar dos Trending Topics nacionais do Twitter. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/falaluciana-luciana-genro-e-sabatinada-por-eleitores-na-internet/ #Equipe50", "1004": "Est\u00e1 come\u00e7ando a entrevista da TV Folha com Luciana Genro! Acompanhe ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e comente no Twitter usando a hashtag #LucianaNaFolha! #Equipe50", "1005": "#LucianaNaFolha: \"N\u00e3o recebi flores do Malafaia. Penso que ele \u00e9 um bom marqueteiro e n\u00e3o representa o pensamento da maioria dos evang\u00e9licos. Todos os dias, um membro da popula\u00e7\u00e3o LGBT \u00e9 morto. Ou \u00e9 assassinado, ou se suicida. \u00c9 um dado de pesquisas s\u00e9rias. Quem \u00e9 crist\u00e3o e defende o amor, a solidariedade e a igualdade tem que se solidarizar com esse segmento da popula\u00e7\u00e3o.\" Confira o programa LGBT da nossa candidatura: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1006": "Nota oficial O site oficial da campanha de Marina Silva (www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/) foi alvo de ataques seguidos das 20h30 desta quinta-feira at\u00e9 as 13h20 desta sexta-feira. \u00c9 a segunda vez que isto ocorre, a primeira foi no final de agosto O ataque foi do tipo DDOS (Distribute Denial of Service) ou ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Em geral \u00e9 quando milhares de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, feitas a partir de computadores invadidos e robotizados, acessam algum site com o objetivo de engarraf\u00e1-lo e impedir que qualquer pessoa possa naveg\u00e1-lo. No caso do site de Marina foram milh\u00f5es de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, sugerindo um investimento robusto capaz de fazer piratas da internet se dedicarem muitas horas na tarefa criminosa de fazer cair o site. Apesar da robustez do ataque, as manobras realizadas pela equipe de Marina e pela equipe do hospedeiro do site permitiram que a navega\u00e7\u00e3o continuasse quase que normalmente, mas com picos de instabilidade \u2013 como a queda do site na noite de quinta entre 21h e 23h. O ataque come\u00e7ou quatro horas depois que o site levantou a p\u00e1gina sobre boatos e verdades na campanha eleitoral. Ela relaciona boatos que circulam na internet sobre a campanha de Marina Silva e s\u00e3o repelidos em fun\u00e7\u00e3o das verdades expressas na p\u00e1gina. O mesmo conte\u00fado, no entanto, pode ser obtido no Facebook da campanha (www.facebook.com/marinasilva.oficial:=:https://www.facebook.com/marinasilva.oficial). Este ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, por impedir o acesso ao site, \u00e9 crime tipificado pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira (Lei 12.737 de 30/11/2012) e pode levar \u00e0 pena de tr\u00eas meses a um ano de pris\u00e3o e multa. Este ataque tamb\u00e9m \u00e9 tipificado como crime eleitoral (no c\u00f3digo eleitoral brasileiro), porque impede propaganda de candidato. O departamento jur\u00eddico da campanha de Marina Silva vai tomar todas as medidas necess\u00e1rias junto \u00e0 Justi\u00e7a e \u00e0 pol\u00edcia para identificar e punir os respons\u00e1veis. Ataques como este vem comprovar o quanto Marina Silva incomoda com o sucesso de sua campanha. Pr\u00e1ticas criminosas n\u00e3o impedir\u00e3o que o desejo de mudan\u00e7a do povo brasileiro prevale\u00e7a. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. ", "1007": "\"Marina Silva tem o compromisso com o reestabelecimento das boas pr\u00e1ticas macroecon\u00f4micas.\" Andr\u00e9 Lara Resende #VamosJuntosComMarina #SouMarina40", "1008": "Marina responde. Veja nosso programa de TV. #SouMarina40", "1009": "Tome muito cuidado com o que dizem por a\u00ed. Porque quanto mais a Marina subir, mais o n\u00edvel dos advers\u00e1rios vai descer. #SouMarina40", "1010": "NA \u00cdNTEGRA, PALESTRA SOBRE O SUIC\u00cdDIO DE GET\u00daLIO VARGAS http://wp.me/p18tzC-iU", "1011": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 Leon solta a voz e canta o jingle do Z\u00e9 Maria Presidente! Obrigado, Leon! ", "1012": "Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! N\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais!", "1013": "Vice candidata do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Cl\u00e1udia Durans, \u00e9 destaque em blog feminista por entrar na campanha de boicote ao Programa \"sexo e as nega\" da Rede Globo e por chamar o boicote aos seus patrocinadores! Seu artigo sobre o tema \u00e9 citado no Blog 'Escreva Lola Escreva'. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "1014": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o tabu daciolo 51 gl\u00f3ria", "1015": " democracia crist\u00e3 no primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% da c\u00e9lula sinais ao que encontra a", "1016": " funcionar o pps bolsonaro contra qualquer coisa contra haddad pt contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma vez votar um funcion\u00e1rio", "1017": " pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se leva s\u00f3 porque o que falta ele preparo do outro lado um candidato rec\u00e9m criado pra ficar no", "1018": " lugar do lula e hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolhendo um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do carlinhos sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos em empresas chegou a presidente de um grande", "1019": " grupo nos estados unidos que foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca desde uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quero ganhar no seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "1020": " nem beijo tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e os que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00eancia e", "1021": " conversa com todos os lados as pesquisas mostram que eu ganho folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "1022": " o varzim voc\u00ea acha mesmo que a sua amiga cunhada deve ser presa por que decidiu interromper uma gravidez temos que tratar isso como uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a", "1023": " agora o programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia bc est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem vota no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco dando um tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atacou consumado sabe por qu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro do segundo turno porque o pt saco que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro \u00e9 t\u00e3o alta e ele perde pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser um funcion\u00e1rio fumar que voc\u00ea batia 50 pra vencer o pt e sua turma o segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia ", "1024": "a quest\u00e3o \u00e9 n\u00e3o deixar o pc voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea para 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da atp porque eu pedi n\u00e3o pode voltar o primeiro \u00e9 um partido do mensal\u00e3o do petr\u00f3leo no expresidente presidi\u00e1rio por por\u00e7\u00e3o que montou um verdadeiro qg de campanha na cadeia o b\u00ea do dinheiro do bb esse pra cuba e venezuela na maior exposi\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do brasil dos 13 milh\u00f5es de desempregados das empresas fechadas da fuga dos investimentos e da incompet\u00eancia da dilma se o pt botar essa destrui\u00e7\u00e3o do brasil vai continuar e com bolsonaro pp volta porque n\u00e3o votarem bolsonaro porque a revista veja desta semana mostram a den\u00fancia grave o funcion\u00e1rio tem de dar explica\u00e7\u00f5es por furtar um cofre de banco ocultar patrim\u00f4nio receber pagamentos n\u00e3o declara", "1025": "dos e agir com desmentida agressividade ouve se consumar o \u00f4nibus se voc\u00ea deve receber o 13\u00ba sal\u00e1rio eo adicional de f\u00e9rias \u00e9 por conta de tudo isso que a rejei\u00e7\u00e3o dele aumenta a cada dia como nunca se viu numa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 por isso que representa um passaporte para a volta do pt por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem um segundo hoje posicionar o elegi nem o pt um funcion\u00e1rio perde para todos os outros candidatos que est\u00e3o no p\u00e1reo um segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bolsonaro perde para \u00e1udio e principalmente bom somar o perde f\u00e1cil prometer a campanha de bolsonaro vai querer me convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias fake news o evento tem pessoas famosas ele mas na ", "1026": "verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o dos funcion\u00e1rios \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfia de tudo que voc\u00ea recebe pelo desafio a internet virou um territ\u00f3rio sem lei onde vai tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea botar um ovo funcion\u00e1rio agora no segundo turno quem venceu bt geral ao tom \u00e9 especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu beb\u00ea para o governo do estado tr\u00eas vezes nas \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geraldo perguntou bt em 644 em 2016 o psdb tamb\u00e9m derrotou a tarde do bb no primei", "1027": "ro turno daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros no momento o celular de segundo turno est\u00e1 se definindo todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota do pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia preparado para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt 16 \u00e9 rebeli\u00e3o", "1028": " vamos para internet debater a d\u00edvida p\u00fablica ganha mark picol\u00e9s agora pode", "1029": " come\u00e7ar como \u00e9 que agora o problema de 13 o presidente nua e do povo brasileiro lula foi o primeiro presidente da hist\u00f3ria reconhecer a nossa import\u00e2ncia que tratou as mulheres como iguais foi uma conquista de todas as brasileiras aqui em cidade tiradentes temos um bom exemplo com as mulheres conquistaram seu espa\u00e7o foram elas mesmas que constru\u00edram receberam ap\u00f3s cavar e hoje administra o condom\u00ednio minha casa minha vida eu pintei eu passei mas a corrida ao bloco ", "1030": "que carreguei n\u00f3s participando dessa constru\u00e7\u00e3o sen\u00e3o voc\u00eas conseguiram agradar e ficar agachado primeira casa pr\u00f3pria quando eu abrir a porta eu falei gabriel em sair nossa casa sendo nove da manh\u00e3 enfim de todas as cascas 20 j\u00e1 morou essa \u00e9 melhor essa foto \u00e9 o que vai ficar registado para eles o que foi o que o que foi constru\u00eddo daqui e eu s\u00f3 consegui o que o lula abriu essa porta o minha casa minha vida \u00e9 um programa do lula \u00e9 esse brasil de lula que vamos traz", "1031": "er de volta respeito em que milh\u00f5es de brasileiras tiveram seus direitos reconhecidos melhoraram de vida e pela primeira vez tiver a oportunidade de contar pra mim \u00e9 um dos nove conquistas dos programas sociais a mulher sempre foi considerada a chefe da fam\u00edlia \u00e0 casa pr\u00f3pria no nome da mulher a renda da fam\u00edlia na m\u00e3o da mulher lei para proteger a mulher de cr\u00e9dito para a mulher do campo direitos para a trabalhadora dom\u00e9stica a fazer sempre o melhor aprendeu o flam", "1032": "engo como brigadas para lutar contra a viol\u00eancia masculina a precariza\u00e7\u00e3o do trabalho ea desigualdade salarial n\u00e3o \u00e9 justo que uma mulher - que o obedecendo \u00e0 mesma fun\u00e7\u00e3o n\u00f3s podemos nos unir as mulheres e participar da constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor sem opress\u00e3o um dos seus estudos sem ass\u00e9dio sem maus tratos sindical dados que com muito amor est\u00e1 no ar j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta para voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica]", "1033": " a mudan\u00e7a que o brasil precisa depende de voc\u00ea vote sem medo rodwell amanh\u00e3 30", "1034": " na olimp\u00edada da mentira fic\u00e7\u00e3o pt ganha medalha de ouro o que n\u00f3s queremos evitar \u00e9 a volta de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa ao poder no pa\u00eds o que \u00e9 um rastro de sangue no itiner\u00e1rio percorrido por aqueles governar o brasil nos \u00faltimos anos eu lembro do toninho eu lembro do celso daniel era dos sete testemunhas foram assassinadas s\u00e3o corpos sepultados no t\u00famulo da impunidade o brasil n\u00e3o pode mais admitir o retorno da organiza\u00e7\u00e3o criminosa mondinense 9 \u00e1lvaro rafael olho", "1035": " [Aplausos]", "1036": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "1037": " nele penso no dia depois da elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea desperta sem medo porque o novo governo n\u00e3o tem \u00f3dio nem corrup\u00e7\u00e3o pensa n\u00e3o s\u00f3 para todos cr\u00e9dito creche trabalho sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o pense numa mulher do povo levo brasil em frente sem deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s conhe\u00e7a no site os planos vida digna renda jovem e s\u00f3 para todos marina silva com org.br pode 18 confirma marina silva presidente", "1038": "Ou\u00e7a o primeiro programa eleitoral de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil! #BemVindo #MudaBrasil", "1039": "Bem-vindo \u00e0 esperan\u00e7a! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, Cuiab\u00e1 e Sinop, no Mato Grosso. Ele estava ao lado do candidato a governador Pedro Taques, de Rog\u00e9rio Salles e de Mauro Mendes. #MudaBrasil", "1040": "Bem-vindo ao desenvolvimento! A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Dourados, no Mato Grosso do Sul, ao lado do candidato a governador, Reinaldo Azambuja, de Rose Modesto e de Antonio Jo\u00e3o. #MudaBrasil", "1041": "Voc\u00ea assistiu ao programa eleitoral de A\u00e9cio Neves na TV? Conte para n\u00f3s se voc\u00ea gostou. Compartilhe! #MudaBrasil", "1042": "Bem-Vindo a um novo jeito de governar! #MudaBrasil", "1043": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula abriram o programa eleitoral no r\u00e1dio hoje (19)! O ex-presidente afirmou que \"Dilma \u00e9 a pessoa certa para manter o Pa\u00eds no rumo certo\". Dilma ainda falou sobre as medidas tomadas para o futuro do Pa\u00eds, como os recursos do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o, respondeu \u00e0 perguntas de ouvintes e Lula lembrou Eduardo Campos. \"N\u00f3s dois t\u00ednhamos um afeto de pai e filho. Por isso sinto uma dor imensa por sua perda. Sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa luta e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporadas pelo povo brasileiro. Nunca, jamais desistir do Brasil! \u00c9 assim, querido Eduardo, que vamos guardar sua mem\u00f3ria para sempre\", disse Lula.", "1044": "#DilmaNaTV MELHOR AINDA DA SEGUNDA VEZ - Como Dilma, Lula tamb\u00e9m optou por resolver pend\u00eancias nos primeiros anos e depois colher os frutos. Lula, arrumar a casa. Dilma, proteger o pa\u00eds dos efeitos da mais grave crise internacional dos \u00faltimos tempos. Lula pegou uma economia brasileira no caos, resolveu os problemas e colheu os frutos no segundo mandato. Dilma enfrentou a grande crise sem abrir m\u00e3o de criar empregos e fazer investimentos. Veja uma compara\u00e7\u00e3o entre os dois mandatos de Lula na presid\u00eancia:", "1045": "#DilmaNaTV Vamos relembrar um pouco da vida de Dilma? J\u00e1, j\u00e1, voc\u00ea poder\u00e1 assistir a um v\u00eddeo com imagens e hist\u00f3rias at\u00e9 de quando ela era crian\u00e7a. Enquanto isso, confira a linha do tempo: Acompanhe em: www.dilma.com.br/TV", "1046": "Perdeu ou gostaria de rever o programa de estreia da presidenta Dilma no hor\u00e1rio eleitoral? \u00c9 s\u00f3 clicar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1047": "#DilmaNaTV Quem diz n\u00e3o somos n\u00f3s. \u00c9 a Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho. Quando o pior da crise chegou, o Brasil j\u00e1 estava forte para se defender. Acompanhe: www.dilma.com.br/TV", "1048": "A presidenta Dilma visitou hoje (19) as usinas hidrel\u00e9tricas de Jirau e Santo Antonio, em Rond\u00f4nia. As duas usinas, juntas, produzem mais de 7000 megawatts, formando o 4\u00ba maior complexo hidrel\u00e9trico do Brasil. Al\u00e9m de abastecer Rond\u00f4nia, Acre e Mato Grosso, a energia que sobra percorre um sistema de transmiss\u00e3o de 2.375 km at\u00e9 chegar em Araraquara (SP). Saiba mais sobre as a\u00e7\u00f5es do governo para garantir o abastecimento de energia no Brasil: http://goo.gl/tJchhK:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/19/planejamento-e-acoes-do-governo-garantem-abastecimento-de-energia-a-longo-prazo/", "1049": "Com Lula e Dilma o Brasil promoveu uma grande inclus\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o. Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "1050": "Veja a mat\u00e9ria do jornal Folha de S.Paulo que trata, principalmente, da reforma pol\u00edtica que n\u00f3s defendemos. http://bit.ly/1tktZ2I:=:http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1502493-eduardo-jorge-pv-diz-querer-acabar-com-senado-e-salario-de-vereadores.shtml", "1051": "Para quem n\u00e3o assistiu ontem minha entrevista ao jornal O Estado de S. Paulo, o video j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel neste link: http://bit.ly/1mgY0MR:=:https://www.youtube.com/watch?v=uV6ojOS13Lg#t=1489", "1052": "http://rubemsilva-oficial.blogspot.com.br/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html:=:http://rubemsilva-oficial.blogspot.com/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html vote aii", "1053": ".", "1054": "NAN", "1055": "NAN", "1056": "NAN", "1057": "\u201cDilma suspendeu o programa de combate \u00e0 homofobia nas escolas, atendendo a um pedido da bancada evang\u00e9lica. N\u00f3s queremos retomar o programa e lutar pela legaliza\u00e7\u00e3o do casamento civil igualit\u00e1rio\u201d (Luciana Genro) Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-defende-casamento-civil-entre-pessoas-do-mesmo-sexo-em-caminhada-em-porto-alegre/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1058": "[RJ] Daqui a pouco, acompanhe Tarc\u00edsio Motta na Band! #Equipe50", "1059": "Bom dia! Hoje, Luciana est\u00e1 em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na Avenida Ot\u00e1vio Rocha, no Centro de Porto Alegre, pr\u00f3ximo \u00e0 Renner, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado, Roberto Robaina. #Agenda #Equipe50", "1060": "[DF] Daqui a pouco, acompanhe Toninho do PSOL na Band! #Equipe50", "1061": "Assistiu ao primeiro programa da Luciana Genro na TV? O que achou? Se ainda n\u00e3o assistiu, assista aqui! #Equipe50", "1062": "A condu\u00e7\u00e3o da palava de Deus em defesa da vida e da fam\u00edlia rendeu ao Pastor Everaldo uma homenagem da C\u00e2mara Municipal de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o t\u00edtulo de Cidad\u00e3o Pessoense. Veja os melhores momentos da cerim\u00f4nia. #F\u00e9NoBrasil", "1063": "O Pastor Samuel Ferreira tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo para Presidente! Assista ao v\u00eddeo e veja o que ele diz. #F\u00e9NoBrasil", "1064": "Assista aqui ao programa eleitoral do Pastor Everaldo. Veja porque ele \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a para o Brasil. #F\u00e9NoBrasil", "1065": "O Brasil precisa de uni\u00e3o e est\u00e3o com o Pastor Everaldo a Cantora Cassiane Oficial e o Pastor Jairinho, apoiando a mudan\u00e7a que o pa\u00eds precisa. Assista ao v\u00eddeo e compartilhe! ", "1066": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSTU, Z\u00e9 Maria, iniciou nesta segunda-feira (18) uma mobiliza\u00e7\u00e3o em sua conta no Twitter, para que todos os presidenci\u00e1veis sejam entrevistados no Jornal Nacional. Segundo as publica\u00e7\u00f5es do candidato, disponibilizar espa\u00e7o apenas para alguns candidatos \u00e0 presid\u00eancia seria antidemocr\u00e1tico. Z\u00e9 Maria j\u00e1 criticou nas redes sociais a cobertura das elei\u00e7\u00f5es realizada pela imprensa tradicional. #T\u00f4ComZ\u00e9 #voto16 #QueroZ\u00e9naBancada (assessoria) ", "1067": "AGORA \u00c9 O PSTU l Passou agora o programa do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui no youtube e a noite tem mais! Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria solta o verbo e diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil governando com patr\u00f5es e banqueiros! Venha construir um Brasil para os Trabalhadores nas ruas e nas greves! Vote 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1068": " eu sonho com um brasil democr\u00e1tico com o brasil uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos os brasileiros com brasil generoso com as diferen\u00e7as o brasil que seja mais equilibrado regionalmente s\u00f3cio no brasil que cuida do patrim\u00f4nio humano que n\u00f3s temos um extraordin\u00e1rio que esse p", "1069": "ovo alegre lixo isso misturado guerreiro generoso e que cuide do enorme patrim\u00f4nio natural que n\u00f3s temos que mudar vai ver a gostar do aplicado estudando e avan\u00e7ar trabalhando em que s\u00f3 eu n\u00e3o vou chorar e n\u00f3s temos uma tarefa \u00e9 n\u00e3o desanimar \u00e9 o nome marcante usou a construir", "1070": " uma grande uni\u00e3o rio um forno de um valor central que \u00e9 o povo brasileiro eo futuro do nosso pa\u00eds anjos ovo no meu eu n\u00e3o duvido jazz suspense ningu\u00e9m faz nada na vida desanimar marcelle oni escada rapaz voc\u00ea n\u00f3s precisamos simplificar o brasil e dizer sim \u00e0 sa\u00fade a gente tem", "1071": " que encontrar o campe\u00e3o de dizer n\u00e3o aos pedidos por sinal est\u00e1 na sociedade queremos cuidar do meio ambiente n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 39 minist\u00e9rios n\u00e3o v\u00e3o desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa marcel", "1072": " voc\u00ea vai conhecer agora uma pessoa que dedicou toda a vida \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 democracia no brasil um homem que quer que o povo da cidade tem ar limpo para inspirar os brasileiros tenham alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e \u00e1gua boa em quantidade e qualidade que a democracia ea paz seja uma forma de viver a gente quer equilibrar a e", "1073": "conomia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social para n\u00f3s a cidade tem que conciliar trabalho com\u00e9rcio moradia cultura transporte limpo conviv\u00eancia entre as classes sociais \u00e9 isso que a gente chama de cultura de paz t\u00e3o essencial para o pa\u00eds este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "1074": " voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som \u00e9 solucionada gian 43 anos casada com s\u00e9rgio mandou fernando advogada dos direitos humanos a ex-deputada fundadora do pessoal oceano e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou na s\u00e9rie luca e fez com ela na campanha vamos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel garantir um", "1075": "a vida digna hoje a gente paga por tudo mas o servi\u00e7o \u00e9 ruim e quem n\u00e3o pode pagar com risco at\u00e9 de morrer na porta de um hospital \u00e9 preciso coragem para enfrentar os interesses de uma minoria privilegiada acredite nada deve parecer imposs\u00edvel de mudar conto com voc\u00ea muito obrigada a", "1076": " agora \u00e9 perceber aqui come\u00e7a a campanha do pcb ela ser\u00e1 diferente o perceber vai debater os grandes temas pol\u00edticos e sociais que interessam aos trabalhadores e ao conjunto nosso povo n\u00e3o faremos como os candidatos da direita que dir\u00e3o aqui o que as pesquisas de opini\u00e3o e os marqueteiros mandar lhe conhecemos nossos principais problemas suas causas est\u00e3o na forma capitalista da nossa sociedade por isso vamos falar da necessidade de construir o poder popular a caminho do socialismo", "1077": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas bras\u00edlia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros e empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias no brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds precisa enfrentar os banqueiros em", "1078": "pres\u00e1rios para ter emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta s\u00f3 16.0 maria presidente do tst o 16 amigos", "1079": " essa campanha se inicia marcada por um sentimento de enorme tristeza ap\u00f3s a trag\u00e9dia que levou a vida de eduardo de seis dos seus companheiros tudo fica pequeno demais quando nos confrontamos com algo t\u00e3o inesperado e do avi\u00e3o nos conhecemos h\u00e1 30 anos na campanha das diretas eu acompanhando meu av\u00f4 tancredo neves e doado seu miguel g\u00f3is j\u00e1 na luta para o brasil mudar constru\u00edmos ao longo dos anos uma rela\u00e7\u00e3o de amizade respeito e colocar em pr\u00e1tica as id\u00e9ias dos ideais que t\u00ednhamos em comum ser a melhor forma de celebrar a vida do grande governador do pai do marido do amigo do brasileiro eduardo campos porque acabo de saber que a companhia pagou thinking eu sou a\u00e9cio neves sou candidato a presidente da rep\u00fablica e quero conversar com voc\u00eas ", "1080": "sobre o nosso presente mas tamb\u00e9m do nosso futuro o brasil vive um momento de n\u00f3s nunca passamos por isso por d\u00e9cadas seguidas brasil avan\u00e7ando no brasil de hoje sem d\u00favida alguma \u00e9 um pa\u00eds muito melhor do que era h\u00e1 algumas d\u00e9cadas atr\u00e1s mas esse pa\u00eds \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o de muitas pessoas de v\u00e1rios governos e em especial do esfor\u00e7o de cada brasileiro mas infelizmente essa realidade vem mudando ea verdade \u00e9 que hoje o brasil est\u00e1 pior do que estava h\u00e1 quatro anos atr\u00e1s o fato \u00e9 que algumas das principais conquistas que nos trouxeram at\u00e9 aqui hoje est\u00e3o em risco problemas que j\u00e1 tinham sido superados est\u00e3o agora voltando a infla\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed de novo batendo \u00e0 sua porta entrando na sua casa na economia o brasil parou de crescer e quando a economi", "1081": "a n\u00e3o cresce ningu\u00e9m mais cresce ea vida n\u00e3o melhora \u00e9 o mais grave os empregos come\u00e7am a desaparecer o brasil que vinha bem que vinha avan\u00e7ando perdeu 11 mas \u00e9 importante que fique muito claro o problema nunca foi e n\u00e3o \u00e9 o brasil o problema \u00e9 a forma como o brasil vem sendo governado e quando o governo vira problema a\u00ed sim tudo vira problema da sa\u00fade vira problema \u00e0 seguran\u00e7a o transporte a educa\u00e7\u00e3o todos viram problemas a grande verdade \u00e9 que as pessoas perderam a confian\u00e7a na capacidade desse governo que fazer o brasil avan\u00e7ar que o brasil \u00e9 um pa\u00eds de trabalhadores de pessoas que lutam para seguir em frente mas hoje os brasileiros est\u00e3o sozinhos tendo que se virar para resolver os seus problemas hoje o que depende do brasileiro vem dando", "1082": " certo mas aquilo que depende do governo vem dando errado por isso \u00e9 que a grande maioria dos brasileiros quer mudan\u00e7as que o brasil pode mudar mas n\u00e3o \u00e9 mudar por mudar \u00e9 mudar para melhorar e mudar o que vem dando errado e fazer o que h\u00e1 muito tempo j\u00e1 deveria ter sido feito o brasil precisa de lideran\u00e7a lideran\u00e7a para organizar o governo que funcione o governo que resolva de verdade os problemas reais das pessoas um governo que tenha coragem que planejo que tenha prioridades metas que gaste menos com ele mesmo para poder gastar mais com as pessoas o governo formado por gente incapaz preparada \u00e9 importante que parte delas s\u00e3o est\u00e1 na hora de o brasil se unir para voltar a crescer essa \u00e9 a mudan\u00e7a que eu acredito se os velhos caminho n\u00e3o lev", "1083": "am mais a lugar algum est\u00e1 na hora de fazermos diferente e n\u00f3s podemos fazer diferente porque juntos n\u00f3s j\u00e1 somos a maioria e \u00e9 hora de nos unirmos em torno de ousado projeto de pa\u00eds e n\u00e3o apenas em torno de um projeto de poder para isso todos s\u00e3o bem vindos bem-vindo \u00e0 amaz\u00f4nia tem vindo sudeste o nordeste teve do sul peritos trabalhadores dos campos e das cidades bem vindas as m\u00e3es do brasil e vida a gente dos cerrados professores os estudantes bem vinda mais uma vez a minha amiga gi nice per\u00edodo os brasileiros de todas as cores e cren\u00e7as jovens e idosos nem vidros homens e mulheres que querem fazer um brasil diferente bem vindos todos os que querem um brasil melhor enfim do brasil a um novo jeito de governar \u00e9 em vindo bem vindo em mim", "1084": " rech o presidente nos \u00faltimos anos voc\u00ea viu muita coisa acontecendo no brasil muita coisa aconteceu tamb\u00e9m sem voc\u00ea perceber com certeza voc\u00ea sabe que 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e 42 milh\u00f5es foram para a classe m\u00e9dia mas seguramente voc\u00ea n\u00e3o sentiu que o mundo vive jonas piores crises econ\u00f4micas da hist\u00f3ria 60 milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos l\u00e1 fora aqui como aprendemos a nos defender os problemas externos ea combater melhor os problemas internos continuamos valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio e no pior momento da crise ir\u00edamos 11 milh\u00f5es e 800 mil empregos vamos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais construiu casas populares que mais ganhou escolas t\u00e9cnicas uni", "1085": " eu te quero os travessos a mulher de irm\u00e3os nenhum passo um pouco no c\u00e9u mulher de mulher irm\u00e3os firmes vamos viver uma nova esperan\u00e7a com muito mais futuro me mandando mais mudan\u00e7a d al\u00e9m disso a empresa est\u00e1 cedido o calor vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor ora s\u00e3o pap\u00e9is eu pedi \u00e0 dilma para encerrar este programa vem duas palavras sobre o meu querido companheiro eduardo campos em 2011 o afeto de pai filho por isso sinto uma dor imensa por sua perda sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa button e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporada pelo como brasileiro nunca jamais desiste do brasil que assim eduardo que vamos guardar sua mem\u00f3ria", "1086": "versidades e mais ampliou as vagas nas escolas que criou a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo no brasil sem mis\u00e9ria com programas de impacto do bolsa fam\u00edlia o pa\u00eds e vem realizando um dos maiores conjuntos de obras \u00e9 o maior de sua hist\u00f3ria o pa\u00eds onde o acesso \u00e0 luz el\u00e9trica \u00e1gua telefonia e internet cresceu como nunca fomos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais descobrir novas reservas de petr\u00f3leo e de g\u00e1s um dos que mais expandiu seu mercado interno e mais o mentor sombra do seu v\u00ednculo e por ter tido dois governos de lula e de dilma que trabalharam para diminuir a desigualdade foi o pa\u00eds que mais distribuiu renda e mais mudou-se perfil s\u00f3 se controla por tudo iss", "1087": "o o brasil est\u00e1 preparado para viver um novo ciclo de desenvolvimento este novo ciclo est\u00e1 sendo feito como for\u00e7a de todos os brasileiros e de todas as brasileiras mas uma mulher est\u00e1 tendo um papel decisivo nesse tudo uma mulher que acorda cedo trabalha muito e tenta aproveitar qualquer tempo que resta a ter uma vida normal como qualquer pessoa l\u00ea e escreve mundo gosta de cozinhar de tratar do jardim da resid\u00eancia oficial os meros de qualquer dona de casa senti saudades da filha e do neto que moram longe e compartilhem todos os instantes dos sonhos das apreens\u00f5es e das esperan\u00e7as de milh\u00f5es de brasileiros voc\u00ea n\u00e3o pode se abater por uma dificuldade todo dia voc\u00ea ", "1088": "tem de matar um le\u00e3o e de uma certa forma subir de seu everest de todo dia o brasil conseguiu duas coisas importantes mas evitou que a crise internacional entrasse cortar dentro da casa os brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu um grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo a gente olha pra europa nos estados unidos e ver quantos milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos nos \u00faltimos anos principalmente entre os jovens aqui ao contr\u00e1rio o emprego aumentou e milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros continuaram saindo da mis\u00e9ria como n\u00e3o somos uma ele a crise tamb\u00e9m nos afetou e reduzir um pouco o nosso ritmo de crescimento mas n\u00f3s protegemos o principal eu acho que quem \u00e9 d", "1089": "e cinismo n\u00e3o resolve n\u00e3o d\u00e1 o primeiro passo t\u00e3o pessimista \u00e9 eminentemente uma pessoa que desistiu antes de come\u00e7ar dilma nunca desisti por isso conseguiu fazer tanto em t\u00e3o pouco tempo no seu governo vinte e dois milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e cinco milh\u00f5es e meio conquistaram um emprego dilma tamb\u00e9m apanhou todos os programas que don delillo e criou ela pr\u00f3pria programas inovadores o pronatec o ci\u00eancia sem fronteiras e o mais m\u00e9dicos entre outros duas coisas pra mim \u00e9 s\u00f3 uma vez a formatura do pronatec quando um dos formandos que apresenta tudo desde que me formei senhora presidenta o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minha vida e a outra \u00e9 a cas", "1090": "a do minha casa minha vida eu vou l\u00e1 entregar a chave tem a m\u00e3e e uma menininha dizendo pra mim eu vou ter um quarto com uma cama s\u00f3 madeira que era valor proveniente mesmo \u00e9 hora que fala no vale alpino vale a pena ser presidente passar por todos os desafios porque a\u00ed voc\u00ea tem um retorno concreto que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o \u00e9 te\u00f3rico n\u00e3o \u00e9 imagin\u00e1rio n\u00e9 a pessoa f\u00edsica de olho no olho voc\u00ea v\u00ea que melhorou de vida dilma tamb\u00e9m garantiu que 75% dos royalties do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o que 25% na sa\u00fade n\u00f3s descobrimos uma riqueza que vai mudar a hist\u00f3ria do brasil isso \u00e9 o clube a gente fica muito orgulhoso agora dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obra", "1091": "s de infraestrutura o maior da nossa hist\u00f3ria o \u00f4nibus saiu bottons hidrel\u00e9tricas rodovias e ferrovias projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde de risco e muito mais o brasil vai passar por uma mudan\u00e7a muito forte devido a todos esses investimentos tanto social como tamb\u00e9m na infraestrutura porque tem um tempo de matura\u00e7\u00e3o e tudo isso vai aparecer concretamente melhorando a vida do ca\u00eddo das pessoas voc\u00ea plantou voc\u00ea vai escolher o segundo trabalho e tem mais coisas a plantar o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu centena que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar ", "1092": "projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma na vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sem cortar sal\u00e1rios nem interromper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o pa\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado que interpretar\u00e1 roda e parado quase tudo eu sei que naquela \u00e9poca o dirigente que voltou de novo e nunca se est\u00e1 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado o voto de novo ao contr\u00e1rio porque f", "1093": "ico ficou do governo muito melhor que o primeiro por isso quero falar especialmente pra voc\u00ea est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o nome da vila eu pe\u00e7o vote sem nenhum receio fixa que voc\u00ea n\u00e3o vai sair \u00e9 um orgulho representar o brasil primeiro que o seu pa\u00eds um pa\u00eds que ama n\u00e9 segundo mandato vai permitir que o brasil entre o novo ciclo um ciclo de melhoria da produtividade do pa\u00eds para ampliar a inclus\u00e3o social ea estabilidade econ\u00f4mica as duas coisas n\u00f3s temos um desafio enorme dou sempre quer mais e merece mais e merece o melhor viva o brasil viva o time brasileiro \u00e9 a dilma agora a bolsa brasileira a festa gente certo muitas me ou olhar o sofrimento do povo com isso", "1094": " para sempre a pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds pois o brasil \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta os investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade p", "1095": "ara a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria de direita no brasil levy fid\u00e9lix presidente em 28 eduardo", "1096": " campos o equil\u00edbrio e aud\u00e1cia de um l\u00edder a ser seguido democracia crist\u00e3 do brasil patriotas a na\u00e7\u00e3o est\u00e1 em perigo agredida pela incompet\u00eancia ea corrup\u00e7\u00e3o ea falta da constitui\u00e7\u00e3o qual \u00e9 o brasil que temos viol\u00eancia dia e noite sa\u00fade p\u00fablica desumana educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica destru\u00edda pol\u00edtica ex", "1097": "terna ideol\u00f3gica sistema tribut\u00e1rio em justo e o brasil que queremos ele est\u00e1 aqui na constitui\u00e7\u00e3o sa\u00fade seguran\u00e7a educa\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida saiba mais acesso e maior presen\u00e7a de 27 ponto com ponto bem fala agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1098": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1tico no no", "1099": "sso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo que o socialismo para um brasil forte", "1100": " precisamos de fam\u00edlia forte pastor federal 20 para presidente do brasil sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil com fam\u00edlias fortes ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso dentro de ", "1101": "casa e os bandidos oficial quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a e alegria vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar em tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao sinal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o presidente", "1102": "Est\u00e1 na hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o e desrespeito! - #MudaBrasil", "1103": "A boa pol\u00edtica se faz com coer\u00eancia e convic\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves explica sua posi\u00e7\u00e3o sobre as irregularidades do governo do PT. Se concordar, compartilhe! #MudaBrasil", "1104": "Ap\u00f3s uma mudan\u00e7a muito r\u00e1pida no quadro eleitoral, segundo as pesquisas, houve agora uma estabiliza\u00e7\u00e3o. Continuo absolutamente confiante de que, nas pr\u00f3ximas semanas, teremos todas as condi\u00e7\u00f5es de voltar a crescer para estarmos no segundo turno e vencermos as elei\u00e7\u00f5es - A\u00e9cio Neves", "1105": "Marina defende a autonomia do Banco Central. Parece algo distante da vida da gente, mas n\u00e3o \u00e9. O que isso tem a ver com voc\u00ea? Confira no v\u00eddeo!", "1106": "Hoje se combate mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado. Assista e compartilhe! #VerdadeVaiVencerAMentira", "1107": "\"Quando se oculta, se abafa e se engaveta, se cria a ilus\u00e3o de que a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o existe. Na verdade, \u00e9 o contr\u00e1rio. Nos regimes fechados e nos governos corruptos, onde n\u00e3o existe controle interno ou externo da corrup\u00e7\u00e3o, prevalece a falsa ideia de que n\u00e3o existe nada de errado\", explicou Dilma. A presidenta afirmou que o Brasil vive hoje um novo tempo no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. \"A gente n\u00e3o tem que ter medo de ir fundo, porque a verdade liberta, enquanto a mentira cria a falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem. Mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos, porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que tudo piora\", continuou. \"Precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo Brasil. \u00c9 isso o que estamos fazendo, doa a quem doer. \u00c9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os limpas e exijo de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico\".", "1108": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Os paulistas precisam saber das principais a\u00e7\u00f5es do governo federal para o estado em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, infraestrutura e na \u00e1rea social! Compartilhe!", "1109": "Hoje assinei o manifesto \u201cA EDUCA\u00c7\u00c3O TEM QUE SER COMPROMISSO PRIORIT\u00c1RIO\u201d. O documento foi elaborado e aprovado na Plen\u00e1ria Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em agosto deste ano, e representa a posi\u00e7\u00e3o de mais de 4 milh\u00f5es de trabalhadores em educa\u00e7\u00e3o dos setores p\u00fablico e privado e quase 70 milh\u00f5es de estudantes. Nele me comprometo com as principais demandas da educa\u00e7\u00e3o nacional, sobretudo o fortalecimento da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de qualidade, gratuita, laica, democr\u00e1tica e isenta de qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1110": "No primeiro turno n\u00e3o vote no menos ruim, mas sim naquele que a sua cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 o melhor, e se voc\u00ea se identificar com as ideias que o Partido Verde defende, pe\u00e7o seu voto para que haja uma for\u00e7a ambientalista capaz de influenciar o segundo turno e os outros anos. O Brasil n\u00e3o acaba numa elei\u00e7\u00e3o. Vote no primeiro turno se voc\u00ea concorda com as minhas ideias, n\u00e3o jogue seu voto fora. http://bit.ly/1lRysuR:=:http://www.paraiba.com.br/2014/09/08/00965-nao-e-para-votar-no-menos-ruim-mas-naquele-que-seu-coracao-diz-pede-eduardo-jorge", "1111": "O candidato do Partido Verde Eduardo Jorge disse ontem no programa Papo Reto que implementar o bem-estar dos animais, seja os de produ\u00e7\u00e3o (para consumo humano), os de estima\u00e7\u00e3o (geralmente c\u00e3es e gatos), os de trabalho, os selvagens e os de laborat\u00f3rio, \u00e9 um investimento que vai impactar tamb\u00e9m na sa\u00fade p\u00fablica, na sa\u00fade dos animais e no meio ambiente. #EduardoJorge43", "1112": "Voc\u00ea assistiu o Papo Reto de ontem com Eduardo Jorge? Durante a conversa de mais de uma hora, o candidato respondeu as perguntas dos internautas e destacou que a democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente favor\u00e1vel ao #desenvolvimentosustentavel. Assista! #EduardoJorge43", "1113": "Desde 2005 procuramos situar o munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo neste caminho. Fomos uma das cidades que fundou o grupo C40 - as quarenta maiores cidades do mundo comprometidas com o combate ao aquecimento global. Aprovamos em 2009 a primeira lei clim\u00e1tica municipal do Brasil e tivemos a\u00e7\u00f5es de mitiga\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es e adapta\u00e7\u00e3o em todas as pol\u00edticas p\u00fablicas. Por isso podemos dizer que o Brasil como pa\u00eds precisa fazer mais para enfrentar a crise clim\u00e1tica. http://bit.ly/1ou2VdY:=:http://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2014/09/1513588-empresas-darao-forca-a-acordo-contra-aquecimento-global-diz-chefe-do-painel-do-clima.shtml", "1114": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1115": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1116": "Dilma adota o discurso do PSOL ao acusar Marina de entregar o Banco Central aos banqueiros. O problema \u00e9 que ela j\u00e1 faz o mesmo, na pr\u00e1tica! O Brasil tem a taxa de juros reais mais alta do planeta e Dilma quer que o povo acredite que ela n\u00e3o governa a servi\u00e7o dos bancos! O Ita\u00fa, da amiga de Marina, aumentou os lucros em 35%. O pa\u00eds ter\u00e1 17 mil milion\u00e1rios a mais em 2014. 60% das familias est\u00e3o endividadas! O sujo falando do mal lavado. Marina esteve com Dilma no governo por 7 anos, dando aos bancos lucros hist\u00f3ricos. Agora se veste de nova politica! Quem quer um Brasil livre do dom\u00ednio dos Bancos e com justi\u00e7a tribut\u00e1ria vota 50!", "1117": "\u00c9 um orgulho para mim ser a \u00fanica candidata mencionada pelo MTST e compartilho com o movimento a certeza de que \u00e9 na luta que vamos fazer as grandes transforma\u00e7\u00f5es que o Brasil precisa!", "1118": "Oi, pessoal! Amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30, n\u00f3s vamos fazer um hangout, um bate-papo comigo. Voc\u00ea pode mandar perguntas, manifesta\u00e7\u00f5es, d\u00favidas e contribui\u00e7\u00f5es pelo e-mail falaluciana@lucianagenro.com.br ou pelo Twitter com a hashtag #FalaLuciana. Acompanhe pelo nosso site, lucianagenro.com.br. Te espero l\u00e1, amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30! Confirme presen\u00e7a no Facebook: https://www.facebook.com/events/1480015448921523/", "1119": "NAN", "1120": "\"Se a escola for boa para todo mundo, a gente muda a realidade do povo da gente\" #SouMarina40", "1121": "#SouMarina40", "1122": "O ROTO FALANDO DO RASGADO... Chega a ser engra\u00e7ada a campanha que o PT e a candidatura da Dilma est\u00e1 fazendo contra a candidatura de Marina Silva, por ela estar propondo a independ\u00eancia do banco Central... Alegam que, com esta medida, Marina entrega o controle da pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds diretamente ao sistema financeiro.E \u00e9 verdade, \u00e9 isso mesmo que Marina est\u00e1 propondo, coerente com ter escolhido para seus assessores na \u00e1rea econ\u00f4mica os t\u00e9cnicos do PSDB que foram assessores de FHC. E esta \u00e9 sim, uma raz\u00e3o de peso para n\u00e3o votar em Marina. Mas e a pol\u00edtica econ\u00f4mica (incluindo a\u00ed o banco central) nos governo do PT (Lula e Dilma)? Tamb\u00e9m n\u00e3o estava sob controle do sistema financeiro? O que explica que este pa\u00eds destine mais de 40% do seu or\u00e7amento todos os anos para engordar os lucros dos bancos, enquanto investe menos de 4% do mesmo or\u00e7amento na sa\u00fade ou na educa\u00e7\u00e3o? Est\u00e1 a\u00ed tamb\u00e9m uma boa raz\u00e3o para n\u00e3o se votar na Dilma.", "1123": "OS BANQUEIROS J\u00c1 MANDAM EM TUDO | Dilma diz que Marina quer entregar o Banco Central aos banqueiros. J\u00e1 Marina acusa Dilma de criar o \"bolsa banqueiro\". Essas duas candidaturas, na verdade, s\u00e3o financiadas pelos pr\u00f3prios bancos tem um s\u00f3 projeto para o pa\u00eds: seguir com uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que privilegia os banqueiros e tamb\u00e9m os empres\u00e1rios e empreiteiros #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://www.pstu.org.br/pstu16/20995", "1124": "Punir os respons\u00e1veis, torturadores e os financiadores da Ditadura Militar no Brasil n\u00e3o tem nada a ver com revanchismo ou revirar o passado. Tem a ver com garantir o presente e o futuro!", "1125": "A juventude que luta e sonha t\u00e1 com Z\u00e9 Maria #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1126": "NAN", "1127": "Bem-vindo a um novo jeito de governar, com efici\u00eancia e verdade! #MudaBrasil", "1128": "ZIRALDO: \"EU AMO A DILMA!\" O v\u00eddeo de hoje, embora n\u00e3o tenha sido gravado especialmente para a presidenta Dilma, \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e muito bonita. Em entrevista ao programa ENot\u00edcia, Ziraldo deveria opinar, brevemente, sobre temas expostos pela entrevistadora. Ao ouvir o nome Dilma, o desenhista disparou: \"Eu amo a Dilma!\". Surpreendida, a entrevistadora pede explica\u00e7\u00f5es, o que ele faz com muito carinho, al\u00e9m de criticar o comportamento do candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves. Na entrevista, Ziraldo mostra convic\u00e7\u00e3o na reelei\u00e7\u00e3o e aconselha: \"N\u00e3o falem mal da Dilma porque voc\u00eas v\u00e3o se estrepar\". Assista! #VOTODILMAIS Veja a \u00edntegra da entrevista em http://bit.ly/1lP05zn:=:https://www.ocafezinho.com/2014/04/23/a-entrevista-de-ziraldo-para-o-enoticia/", "1129": "Em encontro com a juventude realizado neste #DiaDoEstudante (11), em S\u00e3o Paulo, Dilma destacou o papel da educa\u00e7\u00e3o como meio de tornar permanentes as transforma\u00e7\u00f5es sociais proporcionadas a milh\u00f5es de brasileiros pelos governos Lula e Dilma A presidenta citou a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e profissional oferecida pelo #Pronatec como uma das maneiras de, capacitando jovens e adultos, gerar melhoria de empregos e sal\u00e1rios. De acordo com a presidenta, o programa \u00e9 o reconhecimento de que a classe trabalhadora e batalhadora deve ter hora e vez. http://goo.gl/w0qWjX:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/11/dilma-convoca-a-juventude-a-garantir-mais-avancos-para-o-brasil/", "1130": "Saiba um pouco mais da minha hist\u00f3ria: http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/biografia-completa/", "1131": "Eymael \u00e9 avan\u00e7o do trabalhador, menos impostos e a maior parte das conquistas de nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Para o Brasil que queremos, Eymael Presidente! Candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo Partido Social Democrata Crist\u00e3o (PSDC) o Contituinte Eymael, que tem a seu lado Roberto Lopes, prioriza como uma de suas metas de governo, a cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia. Eymael tem a clara dimens\u00e3o da exorbit\u00e2ncia do atual n\u00famero de pastas ministeriais e sua diminui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma das metas em seu governo. No entanto a cria\u00e7\u00e3o de um minist\u00e9rio que visa os direitos e o bem estar das fam\u00edlias \u00e9 um dos pontos de que nunca abrira m\u00e3o o Democrata Crist\u00e3o... Abaixo algumas imagens da caminhada vitoriosa de Eymael pelo cal\u00e7ad\u00e3o de Guarulhos, neste \u00faltimo s\u00e1bado, 9 de agosto. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "1132": "NAN", "1133": "NAN", "1134": "NAN", "1135": "NAN", "1136": "Em entrevista \u00e0 r\u00e1dio Ga\u00facha nesta segunda-feira (11), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, Luciana Genro, criticou a manuten\u00e7\u00e3o da alta taxa de juros como medida de controle inflacion\u00e1rio. \u201cA alta taxa de juros \u00e9 o que beneficia o banco e os especuladores. Para a gente controlar, \u00e9 preciso olhar os pre\u00e7os administrados pelo governo, como a telefonia, a gasolina, a energia el\u00e9trica, a \u00e1gua e os alimentos\u201d, defendeu a presidenci\u00e1vel, que estava acompanhada no est\u00fadio por Roberto Robaina, candidata a governador do Rio Grande do Sul. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-afirma-que-controlar-a-inflacao-com-alta-taxa-de-juros-so-beneficia-bancos-e-especuladores/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1137": "Bom dia! Luciana acordou em Porto Alegre. \u00c0s 8:10, ela dar\u00e1 entrevista ao vivo para a R\u00e1dio Ga\u00facha. No Rio Grande do Sul, sintonize 600 AM ou 93.7 FM. Em outros cantos do Brasil, voc\u00ea pode escutar online em http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ \u00c0s 12:00, participar\u00e1 de panfletagem em frente ao Restaurante Universit\u00e1rio da UFRGS com Roberto Robaina (candidato a governador do RS pelo PSOL) e a juventude. \u00c0s 18:30, estar\u00e1 no lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o comemorativa do livro \"Uma vis\u00e3o pela esquerda - a socialdemocracia, o Estado e o PT\", de autoria de Roberto Robaina, com pref\u00e1cio de Luciana Genro, no Tuyuty Pub Caf\u00e9. Acompanhe as atividades pelas nossas redes durante o dia! Site: http://lucianagenro.com.br/ Twitter: http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro Instagram: http://instagram.com/lucianagenro:=:https://instagram.com/lucianagenro/ Facebook: http://facebook.com/LucianaGenroPSOL:=:https://www.facebook.com/LucianaGenroPSOL?_rdr=p #Agenda #PortoAlegre #LucianaGenro50 #Equipe50", "1138": "Recado da Luciana Genro no #DiaDoEstudante! #Equipe50", "1139": "\"Minha vida pol\u00edtica come\u00e7ou cedo, aos 14 anos de idade, no col\u00e9gio J\u00falio de Castilhos (Julinho), em Porto Alegre, escola estadual que sempre foi um reduto da milit\u00e2ncia estudantil. N\u00e3o foi por acaso que fui parar l\u00e1.\" Saiba mais sobre a trajet\u00f3ria de Luciana Genro! #Equipe50", "1140": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana5", "1141": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Confira no YouTube! #LucianaGenro50 #Equipe50", "1142": "\u201cVamos fazer a reforma tribut\u00e1ria, que entrar\u00e1 em vigor de maneira fatiada. N\u00f3s tomamos uma decis\u00e3o: n\u00e3o aumentar tributos no Brasil. Somos a \u00fanica candidatura que oferece o compromisso de que n\u00e3o haver\u00e1 aumento de carga tribut\u00e1ria\u201d, afirma Eduardo Campos em entrevista ap\u00f3s a sabatina realizada pelo Portal G1. Ainda durante a conversa com jornalistas, ele cita PIS e Cofins como exemplos de impostos que podem ser revistos em uma reforma tribut\u00e1ria. Ou\u00e7a aqui: http://mudan.do/1r5olon:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/entrevista-eduardo-campos-pos-sabatina-g1-sp", "1143": "O portal G1 realiza uma s\u00e9rie de entrevistas com os candidatos \u00e0 presid\u00eancia. Hoje, logo mais \u00e0s 11h, \u00e9 a vez de Eduardo Campos mostrar as propostas para mudar o Brasil. Transmiss\u00e3o ao vivo pelo site www.eduardoemarina40/aovivo. Compartilhe com seus amigos e n\u00e3o perca. http://glo.bo/1uFS7hc:=:http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/noticia/2014/08/envie-perguntas-para-o-candidato-eduardo-campos-do-psb.html #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 ", "1144": "Come\u00e7a agora a entrevista de Eduardo Campos ao G1. Acompanhe ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "1145": "#DNAdaRede | O engenheiro ambiental Francineudo Costa (PV \u2013 4377) \u00e9 nosso candidato a deputado estadual l\u00e1 do meu Estado natal, o Acre, e faz parte da ala jovem da Rede. Come\u00e7ou sua atua\u00e7\u00e3o no movimento estudantil, \u00e9 ativista ambiental e tamb\u00e9m milita pela educa\u00e7\u00e3o e pol\u00edticas sociais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre Francineudo \u2013 http://bit.ly/1lIf2Dj:=:http://redesustentabilidade.org.br/exemplo-de-superacao-francineudo-quer-ajudar-jovens-do-acre-a-enfrentar-os-desafios/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "1146": "\"Os jovens v\u00e3o renovar a pol\u00edtica do Brasil.\" diz Marina, ao lado de Eduardo Campos, em encontro com a juventude. Veja: http://mudan.do/1pXL1R2:=:https://www.youtube.com/watch?v=0ebJDpPAFMI&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1147": "Saiba as raz\u00f5es que levam o Reverendo Hernandes Dias Lopes a apoiar a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #F\u00e9NoBrasil", "1148": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cO governo brasileiro repassou o controle desse sistema para empresas privadas, num regime de concess\u00e3o que \u00e9 um absurdo completo. As empresas se comprometem com o fornecimento de energia, se n\u00e3o conseguirem, elas ligam as termel\u00e9tricas, que n\u00e3o s\u00f3 aumentam a polui\u00e7\u00e3o, mas aumentam o pre\u00e7o. A\u00ed o governo banca atrav\u00e9s de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios os recursos que as empresas precisam para isso. E quem paga? N\u00f3s\u201d, discorreu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1149": "#Z\u00e9naImprensa l De acordo com Z\u00e9 Maria \u00e9 preciso \u201catacar o machismo, racismo, homofobia e a viol\u00eancia policial contra os pobres e negros nas periferias dos grandes centros urbanos\u201d. No domingo (10), tamb\u00e9m em Sergipe, ele participou de uma passeata na feira de Carm\u00f3polis, No evento, defendeu uma Petrobras inteiramente estatal. \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras\u201d, declarou. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1150": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l \"N\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defende o candidato. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1151": "#Z\u00e9NaImprensa l Portal destaca presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria em Sergipe. Na sua presen\u00e7a no Estado, Z\u00e9 Maria reafirmou a sua defesa de uma Petrobr\u00e1s 100% Estatal a servi\u00e7o dos interesses e sob o controle dos trabalhadores! \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como for\u00e7a de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defendeu o candidato do PSTU na inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de campanha em Carm\u00f3polis, a maior cidade petroleira de Sergipe. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1152": "Um bom dia para todos! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1153": "Nossos parab\u00e9ns aos moradores de Manaus e de Goi\u00e2nia, capitais que hoje fazem anivers\u00e1rio. Que as cidades continuem se desenvolvendo e prosperando sempre. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1154": "Mais de cinco milh\u00f5es de aposentados enfrentam dificuldades cada vez maiores para conseguir pagar suas contas, comprar rem\u00e9dios ou mesmo para manter suas moradias, devido ao aumento dos pre\u00e7os acima da infla\u00e7\u00e3o. Confira na reportagem do \"Bom dia Brasil\". #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1155": "O senador Alvaro Dias desde o ano de 1999 vem apresentando projetos para reduzir o n\u00famero de Senadores, de Deputados Federais, de Deputados Estaduais e de Vereadores. Essa redu\u00e7\u00e3o causaria uma economia de bilh\u00f5es e bilh\u00f5es de reais aos cofres p\u00fablicos. Voc\u00ea \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos projetos de Alvaro Dias para redu\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, das Assembleias Legislativas e das C\u00e2maras de Vereadores? Participe! Queremos saber a sua opini\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1156": "NAN", "1157": "JOVENS DO MEU PA\u00cdS! H\u00e1 um novo tempo pela frente! Um novo e melhor Brasil a ser descoberto em seu imenso potencial, pelos jovens do nosso Pa\u00eds! \u00c8 para essa GRANDE TRAVESSIA que eu te convido!, jovem de todo os cantos do Brasil! Venha junto, com sua garra, coragem e vis\u00e3o de um novo e melhor Brasil! Sinais! Fortes Sinais!", "1158": "Bolsonaro disse mais uma de suas atrocidades. Depois de defender a ditadura, a tortura, o exterm\u00ednio de quem pensa diferente dele, agora chamou o preconceito a negros, mulheres, nordestinos de \"coitadismo\". Para ele, um problema hist\u00f3rico que atinge milh\u00f5es de pessoas \u00e9 apenas frescura. O pior de tudo \u00e9 que ele realmente pensa isso, e \u00e9 por isso que ele foge aos debates: pra n\u00e3o mostrar a sua verdadeira face, o que realmente pensa. \u00c9 um n\u00edvel de desumanidade nunca antes visto. Bolsonaro \u00e9 um perigo \u00e0 democracia e ao povo brasileiro.", "1159": "Tomarei 3 medidas imediatas no dia 1\u00ba de janeiro: aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo acima da infla\u00e7\u00e3o, o Bolsa Fam\u00edlia em 20% e fazer com que o g\u00e1s custe apenas R$ 49 reais em todo o pa\u00eds. Eu j\u00e1 fiz as contas, e a decis\u00e3o est\u00e1 tomada. Agora \u00e9 com voc\u00eas!", "1160": "Fernando Haddad em grande ato da virada em S\u00e3o Paulo. Onde Haddad governou ele j\u00e1 lidera a elei\u00e7\u00e3o e vai virar em todo o Brasil. #democracia #voteHaddad13 #Haddad13 #viradademocratica", "1161": "\u00c9 uma grande satisfa\u00e7\u00e3o estar na frente nas elei\u00e7\u00f5es na cidade onde fui prefeito. Estamos sentindo no ar uma virada. N\u00f3s come\u00e7amos a crescer, ele come\u00e7ou a cair e j\u00e1 est\u00e1 tremendo. N\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "1162": "Vai virar! Eu acredito e sei que, com a sua ajuda e apoio, n\u00f3s vamos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. #VaiVirar #HaddadPresidente13", "1163": "Bolsonaro defende a ditadura, a tortura, o \u00f3dio, o fim dos advers\u00e1rios. N\u00f3s, a uni\u00e3o, o di\u00e1logo, a paz. E \u00e9 s\u00f3 com democracia e oportunidades para todos que o Brasil vai avan\u00e7ar.", "1164": "Fernando Haddad fala com a imprensa em S\u00e3o Paulo. Diferente do outro candidato cuja campanha amea\u00e7a jornais e jornalistas. #democracia #voteHaddad #Haddad13 #viradademocratical", "1165": "H\u00e1 diferen\u00e7as totalmente antag\u00f4nicas entre as nossas ideias e projetos e as ideias e projetos de Bolsonaro. Uma delas \u00e9 que a gente n\u00e3o quer eliminar quem nos critica. A gente ouve, dialoga. Ele vocifera, amea\u00e7a.", "1166": "Ato da virada na Lapa, no Rio. Os irm\u00e3os que se separaram, as fam\u00edlias que se separaram, precisam se reunir. N\u00f3s defendemos um projeto de uni\u00e3o nacional e assim sairemos dessa crise. O brasileiro precisa de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. Vamos voltar a sonhar com um Brasil grande e poss\u00edvel. #HaddadSim Fotos: Ricardo Stuckert", "1167": "O ato ontem no Rio de Janeiro foi vibrante e demonstrou que \u00e9 poss\u00edvel virar esta elei\u00e7\u00e3o. Nossos projeto \u00e9 de uni\u00e3o nacional para o Brasil sair da crise. Os brasileiros precisam de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. #HaddadPresidente13", "1168": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia.", "1169": "Enquanto Bolsonaro foge, Fernando Haddad participa de entrevista na CBN que deveria ser um debate entre ele e Bolsonaro. Mas Bolsonaro fugiu, mesmo podendo participar por telefone. #Haddadnacbn #vemprodebate #voteHaddad #vote13", "1170": "Cada dia o Bolsonaro solta uma. Ontem, ele falou que tem que acabar com o \u201ccoitadismo\u201d dos nordestinos, negros, mulheres e gays. Coitado \u00e9 ele que em 28 anos como deputado n\u00e3o fez nada pelo Brasil.", "1171": "Ato emocionante nas escadarias do Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo. As manifesta\u00e7\u00f5es em apoio a nossa candidatura cresce a cada dia. N\u00f3s vamos virar esse jogo, n\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "1172": "A onda da virada est\u00e1 crescendo. A paz, a democracia e a verdade v\u00e3o vencer essas elei\u00e7\u00f5es.", "1173": "N\u00f3s n\u00e3o temos medo de debate, porque temos o melhor projeto e as melhores propostas para fazer o Brasil retomar o caminho certo. Enquanto Bolsonaro quer seguir a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica desastrosa de Temer, que exclui o trabalhador, n\u00f3s queremos mais poder de compra para o povo, porque \u00e9 o povo quem faz a economia girar.", "1174": "O ato de ontem, no Rio de Janeiro, refor\u00e7ou o otimismo pela virada nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje, em S\u00e3o Paulo, vamos mostrar novamente que a nossa onda est\u00e1 cada vez mais forte. Participe, compartilhe, convide a todos e todas.", "1175": "O ato no Tuca, em S\u00e3o Paulo, foi emocionante e reuniu artistas, juristas, l\u00edderes religiosos e torcidas organizadas que lotaram o teatro e os seus arredores. Agrade\u00e7o o engajamento n\u00e3o s\u00f3 de todos e todas que participaram, mas tamb\u00e9m de todo mundo que vem fortalecendo a nossa campanha nesta reta final.", "1176": "\u00c9 hoje em S\u00e3o Paulo. Vamos sem medo! #Haddad13", "1177": "\u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil?", "1178": "N\u00e3o nos calar\u00e3o! Evento confirmado amanh\u00e3 em Porto Alegre. Confirme sua presen\u00e7a!", "1179": "#AoVivo Absurda tentativa de censura! Nosso evento em Porto Alegre amanh\u00e3 est\u00e1 MANTIDO, com altera\u00e7\u00e3o de local.", "1180": "Ato da Virada em SP com Haddad e Boulos.", "1181": "Ato da virada hoje em S\u00e3o Paulo reuniu multid\u00e3o no largo da Batata. Vamos sem medo! Fotos: M\u00eddia Ninja.", "1182": "Absurdo! Justi\u00e7a tenta censurar nosso encontro em Porto Alegre. O EVENTO EST\u00c1 MANTIDO, COM LOCAL ALTERADO! Novo local: \"Brooklyn\", no v\u00e3o do viaduto Imperatriz Dona Leopoldina, na Avenida Jo\u00e3o Pessoa - Porto Alegre. Vamos sem medo!", "1183": "O povo que tem coragem e que sonha \u00e9 imbat\u00edvel. Vamos derrotar o fascismo nesse domingo e eleger Fernando Haddad. #viravoto V\u00eddeo M\u00eddia Ninja", "1184": "\u202aMorreu o jornalista Raymundo Costa, exemplo de equil\u00edbrio e integridade. Tinha como poucos a curiosidade genu\u00edna, a vontade de entender os fatos e a capacidade de observ\u00e1-los com um olhar sem preconceitos. Far\u00e1 muita falta.\u202c", "1185": "- Entrevista a TV Cidade Verde: Infraestrutura, log\u00edstica, educa\u00e7\u00e3o, economia, turismo e pontos que realmente importam. - contra bravatas e mentiras, a verdade! . Link no youtube: https://youtu.be/aiC3wFEyY3U:=:https://www.youtube.com/watch?v=aiC3wFEyY3U&feature=youtu.be", "1186": "- Novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas a meu respeito! . Link no youtube: https://youtu.be/a3DFyl6E1BE:=:https://www.youtube.com/watch?v=a3DFyl6E1BE&feature=youtu.be", "1187": "Logo mais, \u00e0s 20:00, quarta-feira,(24/10/2018), faremos nova live no facebook com novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas pelo PT a meu respeito! At\u00e9 logo!", "1188": "\u202a- Brasil t\u00e1 de vento em popa? Educa\u00e7\u00e3o e respeito s\u00e3o as maiores heran\u00e7as deixadas do PT. Meu Deus! Via Sikera junior", "1189": "- Segundo o Global Competitiveness Report de 2017 do World Economic Forum, a posic\u0327a\u0303o do Brasil em relac\u0327a\u0303o a de outros 136 pai\u0301ses em termos da eficie\u0302ncia de sua INFRAESTRUTURA e\u0301: Ferrovias 88\u2022; Aeroportos 95\u2022; Rodovias 103\u2022; Portos 106\u2022. O ranking Brasileiro de sua qualidade de oferta de energia e\u0301 84\u2022. -Desburocratizar, simplificar, privatizar, pensar de forma estrate\u0301gica e integrada; o setor pode deixar de ser um gargalo para se transformar em soluc\u0327a\u0303o. Havendo baixo risco regulato\u0301rio, o Brasil podera\u0301 atrair uma grande quantidade de investimentos, gerando empregos e reduzindo o custo para seus usua\u0301rios.", "1190": "- BRASIL ACIMA DE TUDO...", "1191": "Subindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "1192": "- A agricultura familiar \u00e9 respons\u00e1vel por cerca de 70% da produ\u00e7\u00e3o do que \u00e9 consumido no Brasil al\u00e9m de garantir a pr\u00f3pria alimenta\u00e7\u00e3o e renda da fam\u00edlia. Todo e qualquer pa\u00eds do mundo busca sua seguran\u00e7a alimentar. A\u00ed est\u00e1 a import\u00e2ncia de sua prote\u00e7\u00e3o!", "1193": "- FANTOCHE DO LULA PEGO NA MENTIRA AO VIVO MAIS UMA VEZ - O maior fabricante de Fake News das elei\u00e7\u00f5es afirmou diversas vezes que meu Vice, General Mour\u00e3o, teria torturado um militante comunista em 1969. Ele s\u00f3 n\u00e3o imaginou que algu\u00e9m pesquisaria um pouco e descobriria que Mour\u00e3o tinha 16 anos e sequer era militar nesta data. Ap\u00f3s ser desmascarado, restou fazer o que sempre fazem: desviar o assunto e n\u00e3o se responsabilizarem por enganar a popula\u00e7\u00e3o. J\u00e1 era esperado, se eles sequer reconhecem seus crimes de corrup\u00e7\u00e3o, quem dir\u00e1 mentiras deslavadas...", "1194": "- Quem espalha not\u00edcias falsas? CANALHAS! VAGABUNDOS! Sem mentir o PT n\u00e3o existe! - V\u00e3o cobrar resposta sobre mais essa atitude suja ou fingir que nada aconteceu? Chamaram nossos apoiadores, homens, mulheres, idosos, pessoas de fam\u00edlia, de nazistas a semana inteira e vai ficar por isso mesmo?", "1195": "Concordo com o mano brown \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1196": "Romeu Zema \u00e9 o NOVO em Minas Gerais. O estado de Minas Gerais enfrenta uma grave crise fiscal, mas Romeu Zema est\u00e1 no segundo turno e em primeiro lugar nas pesquisas. Ele far\u00e1 os ajustes necess\u00e1rios para Minas voltar a crescer. Enquanto o atual governador do PT parcela o sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos em 3 vezes, Zema assumiu o compromisso de que ele e seus secret\u00e1rios s\u00f3 receber\u00e3o sal\u00e1rios quando todo os funcion\u00e1rios p\u00fablicos tiverem recebido. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1197": "Voc\u00ea sabia que seus impostos est\u00e3o indo para partidos e campanhas pol\u00edticas? O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que n\u00e3o utiliza esses recursos. \u00c9 por isso que somos mantidos apenas pelos nossos filiados e doadores de forma volunt\u00e1ria. Entenda na s\u00e9rie Pol\u00edtica em 1 minuto.", "1198": "Enquanto aluns grupos continuarem a demandar privil\u00e9gios, o Brasil n\u00e3o vai conseguir fechar as contas e reduzir os impostos para toda a sociedade.", "1199": "Ao tentar fazer tudo, o governo n\u00e3o consegue entregar o b\u00e1sico. O NOVO acredita que o governo deve priorizar o essencial: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "1200": "Desde a crise de 2009 o mundo, outros pa\u00edses emergentes e nossos vizinhos na Am\u00e9rica Latina cresceram mais do que o Brasil. Isso significa menos emprego, renda e qualidade de vida para os brasileiros. Estes s\u00e3o alguns passos necess\u00e1rios para o Brasil voltar a crescer: \u2705Ajustar as contas p\u00fablicas \u2705Reduzir burocracias, especialmente para gera\u00e7\u00e3o de empregos \u2705Reforma tribut\u00e1ria, reduzindo e simplificando impostos \u2705Abertura comercial \u2705Privatiza\u00e7\u00f5es O NOVO e nossos eleitos lutar\u00e3o por essas medidas.", "1201": "\"Por que isso \u00e9 t\u00e3o importante e t\u00e3o positivo? Muito simples: menos burocracia significa mais gera\u00e7\u00e3o de riqueza e melhor qualidade de vida.\" A luta contra a burocracia \u00e9 uma das prioridades do NOVO.", "1202": "NAN", "1203": "Lament\u00e1vel que servidores p\u00fablicos sejam amea\u00e7ados e que o patrim\u00f4nio p\u00fablico seja destru\u00eddo em ataques de viol\u00eancia. Toda a minha solidariedade aos servidores do IBAMA e ICMBIO que lutam incansavelmente para proteger nossas florestas e preservar nosso meio ambiente. Isso aconteceu porque tem gente que estimula o \u00f3dio e o desrespeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil. Querem eliminar direitos e ganhos institucionais a duras penas conquistados, ao longo de v\u00e1rios governos e v\u00e1rias d\u00e9cadas. Esse \u00e9 o mau exemplo dado por gente irrespons\u00e1vel que inclusive pretende ocupar os postos mais altos do pa\u00eds. E pior \u00e9 que esse discurso de \u00f3dio tamb\u00e9m se dirige a alguns dos segmentos mais vulner\u00e1veis da sociedade, como \u00edndios, negros, mulheres e popula\u00e7\u00e3o LGBT, correndo o risco de desencadear casos de viol\u00eancia reais, pol\u00edticos e simb\u00f3licos contra essas pessoas.", "1204": "VERA | O segundo turno e as tarefas dos trabalhadores", "1205": "#MOMENTOTORCEDOR A torcida est\u00e1 cada vez mais animada e bonita! Confira as fotos que os torcedores mandaram. ", "1206": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1207": "#FOR\u00c7ANEYMAR Seu sonho ainda n\u00e3o acabou, Neymar Jr. Nem o nosso. Vamos juntos com a #sele\u00e7\u00e3obrasileira, pelo Neymar e pelo povo brasileiro. Confira a declara\u00e7\u00e3o do atacante:", "1208": "Brasil x Col\u00f4mbia", "1209": "Estudos europeus recentes sobre novas pol\u00edticas para reduzir os danos nos casos de uso de drogas psicoativas e superar o impasse e fracasso da atual pol\u00edtica de guerra baseada em pol\u00edcia e penitenci\u00e1ria. ", "1210": "A Carta da Terra \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de princ\u00edpios \u00e9ticos fundamentais para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade global justa, sustent\u00e1vel e pac\u00edfica. E se preocupa com a transi\u00e7\u00e3o para maneiras sustent\u00e1veis de vida e desenvolvimento humano. Usar a Carta da Terra como material b\u00e1sico nas escolas \u00e9 algo que devemos adotar em larga escala. Mas n\u00f3s queremos mais. Queremos que o Congresso Nacional debata seu conte\u00fado e, se concordar com o mesmo, incorpore como um documento anexo \u00e0 nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a a Carta da Terra: ", "1211": "NAN", "1212": "Tem gente que nunca dormiu. Outro dia, o povo levantou. Teve o dia em que todo mundo na rua se uniu. E o Brasil inteiro, por mais direitos, despertou. #Largada50 Domingo, 6 de julho, 20h.", "1213": "Luciana Genro inicia campanha presidencial no Rio com Marcelo Freixo, Chico Alencar e Jean Wyllys. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-inicia-campanha-presidencial-no-rio-com-marcelo-freixo-chico-alencar-e-jean-wyllys/ #Rio #Equipe50", "1214": "Bom dia, Brasil! Hoje Luciana est\u00e1 em Porto Alegre e dar\u00e1 entrevista para a Revista Basti\u00e3o, al\u00e9m de fechar os preparativos para amanh\u00e3, quando ir\u00e1 ao Rio de Janeiro para o primeiro dia de campanha! #Agenda #Equipe50", "1215": "A sustentabilidade n\u00e3o \u00e9 apenas na sua dimens\u00e3o ambiental, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o social, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o econ\u00f4mica e tamb\u00e9m cultural - bit.ly/1pQaIZA:=:https://www.youtube.com/watch?v=rQZmNJIeldQ&feature=youtu.be ", "1216": "A Educa\u00e7\u00e3o, que pode gerar igualdade de oportunidade, \u00e9 o terceiro eixo das diretrizes do programa de governo da alian\u00e7a PSB-REDE-PPS-PPL-PRP-PHS - http://bit.ly/1mqCkBM #CoragemParaMudar o Brasil", "1217": "O PSC acredita que \u00e9 poss\u00edvel governar um Brasil com menos impostos e mais investimentos. Assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a um pouco mais sobre as propostas do partido para a economia do pa\u00eds. Um novo caminho por um Brasil melhor! ", "1218": "DIREITA BRASILEIRA: DO \u201cN\u00c3O VAI TER COPA\u201d AO \u201cN\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-dd", "1219": "NOVA AGRESS\u00c3O DO ESTADO DE ISRAEL CONTRA O POVO PALESTINO Est\u00e1 em curso mais uma ofensiva do Estado israelense contra os palestinos. A viol\u00eancia sionista, que j\u00e1 assassinou dois jovens palestinos em Hebron, ocorre nos bairros \u00e1rabes em Jerusalem, na Cisjordania e Faixa de Gaza. Centenas foram presos e casas de palestinos destru\u00eddas. Israel apresenta, desta vez, como justificativa para mais esta agress\u00e3o contra o povo palestino, o sequestro e a morte de tr\u00eas jovens israelenses, acusando o Hamas pelo ocorrido (o Hamas nega responsabilidade no epis\u00f3dio). Para alem da instrumentaliza\u00e7\u00e3o que o governo Israelense faz da morte dos tr\u00eas jovens (acontecimento lament\u00e1vel de qualquer forma, pois eram civis), a verdade \u00e9 que isto acaba por ser apenas mais um pretexto. Um pretexto utilizado pelo governo sionista para tentar legitimar a viol\u00eancia extrema que t\u00eam utilizado para manter a ocupa\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino. Ha d\u00e9cadas o Estado sionista ataca os territ\u00f3rios palestinos, com for\u00e7as militares incomparavelmente mais fortes do que as for\u00e7as de que disp\u00f5em os palestinos. Contam-se n\u00e3o em unidades, mas em dezenas ou centenas de milhares os jovens civis palestinos que foram assassinados pelo exercito israelense nas ruas ou, muitas vezes, por bombardeio enquanto se encontravam dentro de suas pr\u00f3prias casas. Na verdade a solu\u00e7\u00e3o para este conflito, que se arrasta desde meados do s\u00e9culo passado, \u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino para seu povo, onde possa se constituir um estado palestino laico e democr\u00e1tico, onde todos (judeus que assim o queiram, inclusive) possam viver em paz. Isso implica, por \u00f3bvio, no fim do Estado sionista de Israel.", "1220": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, um espa\u00e7o criado pelo AfroReggae, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro.", "1221": "Hoje, A\u00e9cio Neves visita o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro. No governo de Minas, A\u00e9cio desenvolveu com o Afroreggae uma grande parceria. Agora, vamos receber desse grupo as suas boas ideias para mudar o Brasil. #MudaBrasil", "1222": "Deputado Marcus Pestana (PSDB-MG) responde aos ataques do ministro da Sa\u00fade a A\u00e9cio Neves: O centro da nossa preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o usu\u00e1rio do SUS. Garantir o atendimento de qualidade deve nortear todo o debate. Infelizmente, mais uma vez, o PT, Dilma e seus ministros tentam aparelhar pol\u00edticas p\u00fablicas com objetivos eleitorais. As declara\u00e7\u00f5es do ministro da Sa\u00fade seguem o tom da presidente Dilma, que mentiu deslavadamente ao afirmar que o PSDB votou contra a Medida Provis\u00f3ria que criou o Mais M\u00e9dicos. Todos n\u00f3s somos a favor de mais m\u00e9dicos para o povo brasileiro. A\u00e9cio em seus oito anos de governo expandiu de 2,5 mil para 4 mil equipes o programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia, construindo o maior programa desse tipo no Brasil. O PSDB votou na C\u00e2mara e no Senado a favor do Mais M\u00e9dicos. E n\u00e3o s\u00f3 isso, liderou a constru\u00e7\u00e3o de um acordo para aprimorar o programa, garantindo, em 2017, a introdu\u00e7\u00e3o da Carreira M\u00e9dica Nacional, com concurso p\u00fablico e revalida\u00e7\u00e3o dos diplomas, sem nenhum xenofobismo quanto ao papel complementar dos m\u00e9dicos estrangeiros. Infelizmente, o acordo que eu fiz, em nome do PSDB com o ent\u00e3o ministro da Sa\u00fade Alexandre Padilha foi rompido, em mais uma demonstra\u00e7\u00e3o clara de desprest\u00edgio aos m\u00e9dicos brasileiros, com o veto imposto pela presidente Dilma. N\u00f3s estamos convencidos que s\u00f3 uma carreira estruturada, com perspectiva de crescimento profissional pode dar seguran\u00e7a aos m\u00e9dicos e lev\u00e1-los ao interior. Ju\u00edzes e promotores v\u00e3o para o interior porque existe uma carreira organizada. A obriga\u00e7\u00e3o de um governo brasileiro \u00e9 valorizar e prestigiar os profissionais brasileiros, que devem participar de solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis. Os estrangeiros ser\u00e3o bem-vindos, mas em papel complementar. Como ex-presidente do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade, fico estupefato de ver um partido que se diz dos trabalhadores aceitar a precariza\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es do trabalho. E aceitar atalhos que n\u00e3o garantam a continuidade da pol\u00edtica, mesmo que no curto prazo deem um m\u00ednimo de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade de quem n\u00e3o tinha m\u00e9dico. Me espanta o PT abrir m\u00e3o da qualidade. O Revalida \u00e9 uma garantia de qualidade para o usu\u00e1rio. Sabemos que o exame teve problemas de calibragem na exig\u00eancia, mas merece ser aperfei\u00e7oado e n\u00e3o ignorado. O governo A\u00e9cio n\u00e3o ser\u00e1 subserviente a uma pol\u00edtica bolivariana. Teremos uma postura altiva diante dos organismos internacionais e dos outros governos. Trataremos os m\u00e9dicos cubanos com a dignidade merecida. Mas o mais importante \u00e9 aprimorar a carreira dos m\u00e9dicos brasileiros e garantir condi\u00e7\u00f5es de trabalho adequadas para que eles trabalhem nas regi\u00f5es distantes e mais carentes. Manteremos o Mais M\u00e9dicos. E, tratando com respeito e dignidade os m\u00e9dicos brasileiros, teremos mais Sa\u00fade.", "1223": "Se o Brasil quer contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma futura fraternidade de na\u00e7\u00f5es baseada nos alicerces da ONU tem que atentar mais para alguns valores que queremos ver sustentar este mundo mais unido e mais justo. Al\u00e9m da economia, al\u00e9m das trocas comerciais, n\u00e3o se pode perder de vista preciosidades como democracia, respeito aos direitos humanos, pacifismo, ecologia, toler\u00e2ncia religiosa. Em tempo: voltando ao aspecto estritamente econ\u00f4mico de trocas comerciais, se nos repugna ser col\u00f4nia dos Estados Unidos, por que o Brasil se joga numa rela\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m colonial com a China, que nos reduz a um fornecedor de mat\u00e9rias primas brutas como petr\u00f3leo, ferro e soja n\u00e3o processados e nos vende seus produtos industrializados fabricados com superexplora\u00e7\u00e3o de seus trabalhadores e que quebram nossa ind\u00fastria, que tem que observar uma legisla\u00e7\u00e3o mais abrangente no campo trabalhista e de seguridade? http://bit.ly/1tJyy7j:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/23/opinion/1406073930_521240.html", "1224": "Hoje promovemos uma caminhada verde no Centro de Santo Amaro, em S\u00e3o Paulo. http://bit.ly/1rS4bLH:=:http://natalini.com.br/slide-view/caminhada-verde-no-largo-treze-reune-dezenas-de-pessoas-em-apoio-a-natalini/", "1225": "O Brasil precisa de coragem para, em vez de investir em pol\u00edcia ou cadeia, usar os recursos para diminuir o preju\u00edzo que a maconha traz. Ao legalizar, descriminalizar e regular o consumo, o governo vai dizer tr\u00eas coisas: se poss\u00edvel, n\u00e3o use essa droga psicoativa. Se voc\u00ea usar, use o m\u00ednimo poss\u00edvel, como faz com tabaco e \u00e1lcool. Terceiro, se voc\u00ea e sua fam\u00edlia perceberem sinais de depend\u00eancia, vamos te ajudar. Leia o documento do Global Drug Policy Observatory: http://www.druglawreform.info/en/rise-and-decline", "1226": "A presidenci\u00e1vel do PSOL destacou a import\u00e2ncia de espa\u00e7os como esse para construirmos juntos o projeto de mudan\u00e7a para o Brasil. Afirmou que se sentia privilegiada em poder ter esse dialogo direto de trocas e apresenta\u00e7\u00e3o de demandas com as juventudes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "1227": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou a sede do Greenpeace, a convite da entidade, para receber propostas elaboradas no tema de meio ambiente, energia e mobilidade urbana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-recebe-as-propostas-do-greenpeace/ #Equipe50", "1228": "LUCIANA POR JUCA KFOURI: \"Luciana Genro queria ouvir e ouviu o que idealizo como uma verdadeira Pol\u00edtica Esportiva para o Brasil, coisa que n\u00e3o temos h\u00e1 mais de 500 anos. [...]Uma pol\u00edtica, em resumo, que v\u00ea o papel do Estado como respons\u00e1vel pela democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 pr\u00e1tica esportiva, fator de sa\u00fade p\u00fablica e n\u00e3o voltada aos esportes de rendimento, tarefa da iniciativa privada. Luciana Genro reaqueceu minha permanente chama de esperan\u00e7a.\"", "1229": "Luciana critica governo tucano em lan\u00e7amento de Maringoni ao governo paulista: \u201cA crise do sistema cantareira \u00e9 o retrato da incompet\u00eancia do modelo de gest\u00e3o tucano\u201d. #Equipe50", "1230": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje Luciana continua por aqui e a tarde tem um encontro marcado com o Greenpeace para debater o programa de governo na \u00e1rea do Meio Ambiente. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1231": "Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e cadastre-se para fazer de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina - http://bit.ly/Us5QeP:=:https://www.youtube.com/watch?v=oP1bJiW_72c&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA - com Eduardo Campos #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "1232": "#AgendaMarina | A Rede Sustentabilidade de S\u00e3o Paulo lan\u00e7a hoje, com a presen\u00e7a de Eduardo Campos e Marina Silva, seus candidatos a deputado estadual e federal. Batizado de \u201cRede de Sonhos para S\u00e3o Paulo e para o Brasil\u201d, o ato, que ter\u00e1 ainda interven\u00e7\u00f5es culturais, tem in\u00edcio \u00e0s 20h30 na sede estadual do partido, que fica na Rua da Gl\u00f3ria, 152, 7\u00ba andar, bairro Liberdade, S\u00e3o Paulo. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "1233": "#CoragemPraMudar com #EduardoeMarina40", "1234": "Tive o prazer de encontrar meus preciosos amigos Kleber Lucas e Dr. Myles Munroe na #Confer\u00eanciaGlobal2014. #F\u00e9NoBrasil", "1235": "Durante reuni\u00e3o com apoiadores como o deputado federal Jair Messias Bolsonaro e o Senador Magno Malta, o companheiro de chapa do Pastor Everaldo, Leonardo Gadelha fala sobre os motes da campanha da verdadeira mudan\u00e7a. Assista e compartilhe com seus amigos!", "1236": "Marco Feliciano fala sobre a import\u00e2ncia do apoio \u00e0 candidatura do Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo! ", "1237": "Em entrevista para o jornal Zero Hora, do Rio Grande do Sul, o Pastor Everaldo refor\u00e7ou o seu discurso sobre a import\u00e2ncia da democracia e criticou o incha\u00e7o da m\u00e1quina p\u00fablica. Confira! Link: http://bit.ly/1rS5N82:=:http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/eleicoes-2014/noticia/2014/07/gracas-a-deus-aqui-nao-e-cuba-diz-pastor-everaldo-4559313.html ", "1238": "Viva a luta das mulheres negras! Lutemos por uma sociedade livre da opress\u00e3o e da explora\u00e7\u00e3o! ", "1239": "#Z\u00e9naImprensa | Z\u00e9 Maria esteve nesse dia 25 em Belo Horizonte, onde participou do Congresso da Federa\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica dos Metal\u00fargicos de Minas Gerais. Em entrevista \u00e0 Ag\u00eancia Estado, Z\u00e9 Maria criticou o que \u00e9 gasto com o Bolsa Fam\u00edlia em rela\u00e7\u00e3o ao que se repassa aos bancos todos anos. \"Porque o PT faz uma propaganda que a prioridade \u00e9 o pobre, mulher, negro, mas vamos \u00e0s coisas concretas: gasta-se menos no Bolsa Fam\u00edlia do que nos bancos\" #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,pstu-gasta-se-menos-no-bolsa-familia-do-que-nos-bancos,1534161", "1240": "#FalaZ\u00e9 l Candidato do PSTU \u00e1 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica participa de ato pol\u00edtico da Frente de Esquerda (PSTU/PSOL) de S\u00e3o Paulo e defende um programa classista e socialista em defesa de um Brasil para os Trabalhadores. \"Um programa que aponte mudan\u00e7as profundas no nosso pa\u00eds que rompa com os banqueiros e grandes empresas, que rompa com o pagamento da d\u00edvida externa, ponha o fim nas privatiza\u00e7\u00f5es. Mudan\u00e7as profundas, mas necess\u00e1rias\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1241": "NAN", "1242": "Alvaro Dias, em entrevista ao site LANCE e Terra, afirmou que o legado da Copa do Mundo de 2014 est\u00e1 parcialmente perdido, e disse que em seu governo, promover\u00e1 um estudo de rentabilidade social para cada grupo de instala\u00e7\u00f5es constru\u00eddas ou reformadas na \u00e9poca da competi\u00e7\u00e3o. O senador tamb\u00e9m falou de seus planos para desenvolver o esporte no Brasil. #AlvaroDias19", "1243": "A caminhada hoje foi em Perus, Sao Paulo, Brazil. Muita alegria e carinho dos moradores da ZN. Obrigado a todos pela acolhida ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1244": "\u2705 A Petrobras deve ser devolvida ao povo brasileiro, e a Reforma Tribut\u00e1ria vai baratear a Gasolina e o Diesel. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1245": "NAN", "1246": "O que \u00e9 a Refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica? \u2705 Conjunto de reformas estruturais a serem implementadas desde o primeiro dia de governo. \u2705 Pol\u00edtica \u2705 Administrativa \u2705 Tribut\u00e1ria \u2705 Previdenciaria \u2705 Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1247": "Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. Abre o \ud83d\udc41 Brasil! #AlvaroDias19 #AD19", "1248": "Vejam s\u00f3 esta mat\u00e9ria da Ag\u00eancia Senado de setembro de 2003. O senador Alvaro Dias, um dos l\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o, no come\u00e7o do governo Lula j\u00e1 alertava para os problemas que a administra\u00e7\u00e3o petista iria trazer para o Brasil. Pouco tempo depois, o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o, e todos os outros esc\u00e2ndalos depois mostraram que Alvaro Dias estava certo. #AlvaroDias19", "1249": "Ao vivo de S\u00e3o Paulo para mais um dia de campanha eleitoral, e com amea\u00e7as na internet #AlvaroDias19", "1250": "Diferente de todas as outras candidaturas, a chapa Alvaro Dias e Paulo Rabello tem o que mostrar. Confira o que o economista do ano disse para a Mariana Godoy. #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "1251": "Bom dia. J\u00e1 conhece o nosso Plano de Metas? L\u00e1 apresentamos propostas como essas, para o meio ambiente e a preserva\u00e7\u00e3o. Quer conhecer um pouco mais das nossas propostas de governo? Entre no link www.alvaro19.com.br #AlvaroDias19", "1252": "Caminhada em Perus, zona norte de S\u00e3o Paulo. #AlvaroDias19", "1253": "Nossos agradecimentos ao estudante Oziris Sanches, que cursa Direito na PUC-SP, e que escreveu um belo artigo em apoio \u00e0 candidatura de Alvaro Dias a presidente. O artigo foi publicado no site Terra\u00e7o Econ\u00f4mico. Convidamos voc\u00ea, que vota em Alvaro Dias, a ler, curtir e compartilhar o artigo de Oziris Sanches. #AlvaroDias19", "1254": "Joanna Maranh\u00e3o e T\u00falio Gad\u00ealha fazem parte da juventude t\u00e3o guerreira de Recife. O povo de Pernambuco quer uni\u00e3o e mudan\u00e7as. Ent\u00e3o, meu meu irm\u00e3o, \u00e9 Ciro 12!", "1255": "Ciro foi muito bem recebido em Madureira, no Rio de Janeiro. Ao lado de Pedro Fernandes, candidato a governador, e de Jos\u00e9 Bonifacio, candidato ao Senado, Cir\u00e3o falou sobre a base de seu plano: garantir trabalho para pais e m\u00e3es e escola e creche de qualidade para as crian\u00e7as. Fotos: Leo Canabarro", "1256": "A juventude do Rio j\u00e1 decidiu! Quer Ciro Gomes presidente do Brasil!! #Ciro12 #CiroPresidente", "1257": "Em reuni\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros da Petrobras, Ciro fala sobre o que pensa em fazer para resgatar um dos maiores s\u00edmbolos do crescimento do pa\u00eds. Fotos: Ciro Saboya", "1258": "Agora no Teatro Vannucci Ciro se encontra com artistas para falar sobre cultura, pol\u00edticas p\u00fablicas e as necessidades desse setor t\u00e3o importante para a identidade do pa\u00eds. Fotos: Leo Canabarro", "1259": "Quarta-feira tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Marque na agenda e nos ajude a divulgar. #DebateSBT #UolnasUrnas #Ciro12", "1260": "Cultura \u00e9 sin\u00f4nimo de identidade nacional e um dos nossos bens mais preciosos. Nosso governo vai tratar a cultura do povo brasileiro com o incentivo e a rever\u00eancia que ela merece. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "1261": "As pessoas est\u00e3o assustadas, mas elas precisam saber que existe uma alternativa de mudan\u00e7a segura para o Brasil. Ciro \u00e9 ficha limpa, experiente e tem o preparo e a coragem necess\u00e1ria para guiar o pa\u00eds nesse momento. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "1262": "Helvio Costa, nosso candidato a vice-presidente da Rep\u00fablica, esteve em prega\u00e7\u00e3o na Marcha para Jesus.", "1263": "Nosso candidato a vice-presidente do Brasil, Helvio Costa, esteve em campanha no Amap\u00e1.", "1264": "Faltam 13 dias! Participe e #Vote13! #HaddadPresidente", "1265": "Estive hoje com o presidente Lula em Curitiba. Ele est\u00e1 cada dia mais ansioso pela volta do povo brasileiro ao poder. N\u00e3o h\u00e1 como gerar emprego sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como matar a fome das pessoas sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como garantir educa\u00e7\u00e3o de qualidade sem democracia. Vamos \u00e0s urnas fazer o Brasil soberano outra vez! #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "1266": "Fernando Haddad, candidato de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, conversa com blogueiros. #HaddadPresidente", "1267": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "1268": "Estamos a apenas seis pontos da lideran\u00e7a! Faltam 13 dias para votar 13! #HaddadPresidente", "1269": "O primeiro turno est\u00e1 chegando. Seguimos fortes na campanha. #Vote13 #HaddadPresidente", "1270": "Bom dia! Vamos come\u00e7ar o dia com uma visita ao presidente Lula em Curitiba. E para quem for de SP, hoje \u00e0 noite tem ato nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "1271": "Estivemos em Recife e em Caruaru, em Pernambuco, e com a ajuda do povo, tenho certeza que trabalharemos para transformar o Brasil novamente. #Vote13 #HaddadPresidente", "1272": "Nossa campanha cresce em todo o Brasil. Vamos juntos! #Vote13 #HaddadPresidente", "1273": "\u00c9 o povo rumo ao poder com #HaddadPresidente! #Vote13", "1274": "Fernando Haddad participa de Ato Nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "1275": "Coletiva de Fernando Haddad para a imprensa em Curitiba ap\u00f3s visita ao ex-presidente Lula. #HaddadPresidente", "1276": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "1277": "O que voc\u00ea faz com R$ 1? No Bom Prato, restaurante popular que Geraldo Alckmin multiplicou em S\u00e3o Paulo, voc\u00ea tem uma refei\u00e7\u00e3o completa por esse pre\u00e7o. \ud83e\udd57\ud83c\udf5b\ud83c\udf49 Comida bem-feita, saud\u00e1vel e muito gostosa! Ele vai levar o Bom Prato Brasileiro para todo o pa\u00eds. \u00c9 por essas e outras que a gente pode falar de boca cheia: Geraldo \u00e9 o melhor presidente que o Brasil pode ter! Assista. \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "1278": "Geraldo Alckmin: \"n\u00e3o vou ser pau mandado de banqueiro!\". Assista! #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "1279": "Bom dia! \ud83d\ude00 Segunda-feira come\u00e7ando com Geraldo Alckmin AO VIVO na R\u00e1dio Bandeirantes. Assista e participe com a gente! #EquipeGA #Geraldo45", "1280": "Ana Am\u00e9lia Lemos tem certeza que o Brasil pode ter um futuro seguro nas m\u00e3os de quem tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio. Por isso ela est\u00e1 com Geraldo Alckmin. N\u00e3o \u00e9 hora para experi\u00eancias, aventuras ou radicalismos. O Brasil n\u00e3o pode errar de novo. Assista. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "1281": "Muita gente entra na pol\u00edtica para enriquecer. Mas no meio dessa lama toda tem algu\u00e9m que se salva. #GeraldoAlckmin abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, tem o mesmo patrim\u00f4nio h\u00e1 30 anos e entrou para a vida p\u00fablica na \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Entrou por voca\u00e7\u00e3o. Por querer fazer a diferen\u00e7a na vida das pessoas. Quer um presidente honesto e que est\u00e1 na pol\u00edtica para servir? Divulgue essa mensagem no WhatsApp, compartilhe no Facebook e mude o Brasil com a gente. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "1282": "A \u00faltima pesquisa Ibope n\u00e3o deixa d\u00favidas: \ud83d\udc49 Bolsonaro perde para o PT no segundo turno e continua sendo o candidato mais rejeitado. N\u00e3o jogue seu voto fora! No dia 7 de outubro, fa\u00e7a uma escolha que represente di\u00e1logo, uni\u00e3o e mudan\u00e7a: vote 45 e v\u00e1 de Geraldo Alckmin e Ana Am\u00e9lia Lemos. #EquipeGA #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice #Geraldo45", "1283": "No \u00faltimo s\u00e1bado a turma foi pra rua agitar nossa campanha e levantar as bandeiras que defendemos. Foram quase 100 cidades com mobiliza\u00e7\u00f5es, panfletagens e muito mais. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "1284": "Confira os melhores momentos do #DebateAparecida e aproveite para aquecer os motores para o pr\u00f3ximo, que vai ser Boulos no Debate SBT nessa quarta-feira. Participe! #BoulosESonia50 #PSOL", "1285": "Bolsonaro \u00e9 um dos 50 tons de Temer! #Boulos50 #Psol50 #EleN\u00e3o", "1286": "Estamos nas duas \u00faltimas semanas antes das elei\u00e7\u00f5es e vamos para mais um debate com presidenci\u00e1veis! Nosso encontro ser\u00e1 no debate do SBT, convide suas amigas e amigos para assistir em casa, no bar. Vamos juntos!", "1287": "Programa Brasil em Rede: Internet como Direito B\u00e1sico \u00e9 uma das nossas propostas! A internet \u00e9 hoje o principal meio democr\u00e1tico e democratizante e, por isso, criar o Bolsa Fam\u00edlia Digital - cr\u00e9ditos para que as fam\u00edlias desconectadas - \u00e9 um exemplo de como fazer uma nova forma participa\u00e7\u00e3o social. #BoulosESonia50 #PSOL #VoteNoQueAcredita", "1288": "Est\u00e1 no ar a Vakinha constru\u00edda pelas \"Mulheres contra Bolsonaro\" que est\u00e3o preparando o ato do dia 29/09 em S\u00e3o Paulo. Contribua com a organiza\u00e7\u00e3o das mulheres. Ajude nesta luta contra o coiso e o fascismo! #EleN\u00e3o #EleNunca", "1289": "Vladimir Brichta doou pra nossa campanha porque sabe da import\u00e2ncia em levar nosso projeto de futuro para o m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edveis at\u00e9 7 de outubro. Todo dinheiro que entrar nesta semana ser\u00e1 destinado para a realiza\u00e7\u00e3o do com\u00edcio no Rio de Janeiro, no pr\u00f3ximo dia 3. Qualquer contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental. Contribua em http://doeboulos.com.br", "1290": "\u00c9 hora de fortalecer nossas causas, nossa resist\u00eancia nas ruas, fortalecer o projeto que acredita! N\u00e3o deixe o fascismo definir o seu voto, vamos derrota-lo erguendo nossas bandeiras e votando em quem nos representa! Dia 7 de outubro Vote PSOL 50, Vote Boulos 50. Compartilhe! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia", "1291": "Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos come\u00e7a agora, acompanhe #aovivo!", "1292": "Ontem na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso tivemos o Encontro das Causas, com a presen\u00e7a de parceiras e parceiros de todas as causas que levantamos bandeiras, e seguimos afirmando que vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NIINJA + Marcelo Rocha / M\u00eddia NINJA + Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "1293": "Acompanhe a nossa campanha no zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "1294": "O momento \u00e9 de reafirmar nossas bandeiras de luta. Se voc\u00ea \u00e9 contra o genoc\u00eddio do povo negro, vote 50! #BoulosESonia50 #VoteNoQueAcredita #PSOL", "1295": "Os debates s\u00e3o momentos de forte mobiliza\u00e7\u00e3o nas redes e hora de defendermos as nossas causas em cadeia nacional. Por isso vamos acompanhar juntos e vibrar a cada interven\u00e7\u00e3o do Boulos no debate da SBT. Venha assistir com a gente na rua Cardeal Arcoverde, 2929, em Pinheiros - S\u00e3o Paulo.", "1296": "Estive hoje com sindicalistas, que lotaram o audit\u00f3rio da APEOESP e apoiam nossa candidatura e seguem conosco na luta, como a Intersindical , CSP Conlutas, Unidade Classista, CUT e CTB. Muito importante ver o setor se mobilizando para votar no que acredita. Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol", "1297": "Perdeu o debate na Tv Aparecida? Confira a pergunta de Boulos para \u00c1lvaro Dias! Quarta feira tem debate no SBT, n\u00e3o perca! Pesquise antes de dar seu voto. Vote em quem te representa. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "1298": "Com mais t\u00edtulos que Cristiano Ronaldo e Messi, Marta ganha hoje o seu 6\u00ba pr\u00eamio como melhor jogadora do mundo no #TheBest da Fifa. Uma guerreira que inspira e orgulha a todas e todos os brasileiros. Parab\u00e9ns Marta, sua garra \u00e9 um exemplo para o Brasil. #ElaSim #BoulosESonia50 #PSOL", "1299": "Dirigentes sindicais e lutadores sociais tamb\u00e9m est\u00e3o com a gente nessa! Hoje vou me encontrar com eles a partir das 19h na sede da APEOESP, em S\u00e3o Paulo. #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "1300": "#ChamaOMeirelles15 para diminuir a burocracia, garantir mais transpar\u00eancia e produtividade de quem compra, vende e produz. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1301": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1302": "O \u00fanico que j\u00e1 tirou o Brasil de duas crises, sabe baixar a infla\u00e7\u00e3o, controlar o d\u00f3lar, arrumar fundos para programas sociais e ainda criar 10 milh\u00f5es de empregos. Pesquise e Compare. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1303": "Tudo isso vai acontecer de novo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1304": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1305": "- Jair Bolsonaro recebe visita de seu candidato ao Senado em S\u00e3o Paulo, Major Olimpio Senador 177", "1306": "https://tinyurl.com/y9aumq73:=:https://www.oantagonista.com/brasil/delegado-que-comanda-inquerito-de-adelio-foi-assessor-de-pimentel/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=3", "1307": "\u202aAssista \u00e0 entrevista com #BolsonaroNaJovemPan \u00e0s 18h30 em #OsPingoNosIs, em jp.com.br/pingos:=:https://www.youtube.com/channel/UCzjtGnD7qqeaHW3nvDVrjQA/live. \u202c", "1308": "- Carlos Verezza visita Jair Bolsonaro.", "1309": "www.bolsonaro.com.br", "1310": "EDUCA\u00c7\u00c3O: - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Continuada, Alfabetiza\u00e7\u00e3o e Diversidade (Secad/MEC), Andr\u00e9 L\u00e1zaro, foi empossado em 2007 pelo ent\u00e3o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Fernando Haddad. - Assista o que ele falou como conte\u00fado program\u00e1tico, via filmetes, a serem mostrados par crian\u00e7as nas escolas p\u00fablicas, sob aplausos do ent\u00e3o deputado federal Chico Alencar (PSOL), e hoje candidato a senador no RJ. - Junto com outros parlamentares, principalmente da bancada evang\u00e9lica, conseguimos barrar inicialmente esta proposta que infelizmente continua sendo aplicada de outras maneiras sob a mesma orienta\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o. - Com um chefe do Executivo comprometido, conseguiremos mudar os rumos da falida educa\u00e7\u00e3o brasileira. . Link no youtube: https://youtu.be/1pYeuT6uP1I:=:https://www.youtube.com/watch?v=1pYeuT6uP1I&feature=youtu.be", "1311": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Por isso, no dia 7 de outubro, eu conto com voc\u00ea para votar nos candidatos do NOVO. Vote sem medo, vamos renovar tudo!", "1312": "Precisamos de voc\u00ea e da for\u00e7a da onda laranja para participar do debate da Globo! Quase 50% das pessoas ainda n\u00e3o me conhece. Converse com seus amigos, familiares e pessoas nas ruas! D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideais #Jo\u00e3oNosDebates", "1313": "Voc\u00ea tamb\u00e9m acha justo que os brasileiros tenham a oportunidade de conhecer as propostas do NOVO antes de escolher o futuro do pa\u00eds nas urnas? Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o pela minha presen\u00e7a nos debates, compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu recado com as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora: \u27a1 http://www.facebook.com/SBTonline \u27a1 http://www.instagram.com/sbtonline:=:https://www.instagram.com/sbtonline/ \u27a1 http://www.twitter.com/SBTonline:=:https://twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1314": "A nossa caminhada ontem, no Rio de Janeiro, foi assunto no Jornal Hoje, da Globo. Aproveitei a entrevista para falar um pouco das minhas propostas para fazer do Brasil gerar mais empregos. Assista!", "1315": "Crescemos ainda mais em S\u00e3o Paulo! De 3 para mais de 4% na \u00faltima pesquisa realizada pelo Instituto Paran\u00e1. Agora, estamos tecnicamente empatados com Marina Silva e muito pr\u00f3ximos do Ciro Gomes, nomes j\u00e1 conhecidos da velha pol\u00edtica. Imagina s\u00f3 quando todos conhecerem o NOVO. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar pelo Brasil! Compartilhe nossas ideias, princ\u00edpios e valores. \u00c9 assim que vamos chegar l\u00e1 no dia 7 de outubro.", "1316": "O Prof. Christian Lohbauer \u00e9 o nosso candidato \u00e0 Vice-presidencia da Rep\u00fablica e est\u00e1 ao nosso lado na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Vote sem medo! Vote 30."}, "HowMany": {"878": "8/10", "879": "9/10", "880": "10/10", "881": "1/9", "882": "2/9", "883": "3/9", "884": "4/9", "885": "5/9", "886": "6/9", "887": "7/9", "888": "8/9", "889": "9/9", "890": "1/21", "891": "2/21", "892": "3/21", "893": "4/21", "894": "5/21", "895": "6/21", "896": "7/21", "897": "8/21", "898": "9/21", "899": "10/21", "900": "11/21", "901": "12/21", "902": "13/21", "903": "14/21", "904": "15/21", "905": "16/21", "906": "17/21", "907": "18/21", "908": "19/21", "909": "20/21", "910": "21/21", "911": "1/1", "912": "1/1", "913": "1/2", "914": "2/2", "915": "1/4", "916": "2/4", "917": "3/4", "918": "4/4", "919": "1/2", "920": "2/2", "921": "1/1", "922": "1/1", "923": "1/6", "924": "2/6", "925": "3/6", "926": "4/6", "927": "5/6", "928": "6/6", "929": "1/3", "930": "2/3", "931": "3/3", "932": "1/1", "933": "1/6", "934": "2/6", "935": "3/6", "936": "4/6", "937": "5/6", "938": "6/6", "939": "1/9", "940": "2/9", "941": "3/9", "942": "4/9", "943": "5/9", "944": "6/9", "945": "7/9", "946": "8/9", "947": "9/9", "948": "1/1", "949": "1/3", "950": "2/3", "951": "3/3", "952": "1/9", "953": "2/9", "954": "3/9", "955": "4/9", "956": "5/9", "957": "6/9", "958": "7/9", "959": "8/9", "960": "9/9", "961": "1/2", "962": "2/2", "963": "1/7", "964": "2/7", "965": "3/7", "966": "4/7", "967": "5/7", "968": "6/7", "969": "7/7", "970": "1/5", "971": "2/5", "972": "3/5", "973": "4/5", "974": "5/5", "975": "1/3", "976": "2/3", "977": "3/3", "978": "1/1", "979": "1/1", "980": "1/4", "981": "2/4", "982": "3/4", "983": "4/4", "984": "1/3", "985": "2/3", "986": "3/3", "987": "1/4", "988": "2/4", "989": "3/4", "990": "4/4", "991": "1/2", "992": "2/2", "993": "1/1", "994": "1/12", "995": "2/12", "996": "3/12", "997": "4/12", "998": "5/12", "999": "6/12", "1000": "7/12", "1001": "8/12", "1002": "9/12", "1003": "10/12", "1004": "11/12", "1005": "12/12", "1006": "1/4", "1007": "2/4", "1008": "3/4", "1009": "4/4", "1010": "1/1", "1011": "1/3", "1012": "2/3", "1013": "3/3", "1014": "1/1", "1015": "1/1", "1016": "1/4", "1017": "2/4", "1018": "3/4", "1019": "4/4", "1020": "1/2", "1021": "2/2", "1022": "1/1", "1023": "1/5", "1024": "2/5", "1025": "3/5", "1026": "4/5", "1027": "5/5", "1028": "1/1", "1029": "1/4", "1030": "2/4", "1031": "3/4", "1032": "4/4", "1033": "1/1", "1034": "1/1", "1035": "1/1", "1036": "1/1", "1037": "1/1", "1038": "1/5", "1039": "2/5", "1040": "3/5", "1041": "4/5", "1042": "5/5", "1043": "1/7", "1044": "2/7", "1045": "3/7", "1046": "4/7", "1047": "5/7", "1048": "6/7", "1049": "7/7", "1050": "1/2", "1051": "2/2", "1052": "1/1", "1053": "1/4", "1054": "2/4", "1055": "3/4", "1056": "4/4", "1057": "1/5", "1058": "2/5", "1059": "3/5", "1060": "4/5", "1061": "5/5", "1062": "1/4", "1063": "2/4", "1064": "3/4", "1065": "4/4", "1066": "1/2", "1067": "2/2", "1068": "1/4", "1069": "2/4", "1070": "3/4", "1071": "4/4", "1072": "1/2", "1073": "2/2", "1074": "1/2", "1075": "2/2", "1076": "1/1", "1077": "1/2", "1078": "2/2", "1079": "1/5", "1080": "2/5", "1081": "3/5", "1082": "4/5", "1083": "5/5", "1084": "1/10", "1085": "10/10", "1086": "2/10", "1087": "3/10", "1088": "4/10", "1089": "5/10", "1090": "6/10", "1091": "7/10", "1092": "8/10", "1093": "9/10", "1094": "1/2", "1095": "2/2", "1096": "1/2", "1097": "2/2", "1098": "1/2", "1099": "2/2", "1100": "1/2", "1101": "2/2", "1102": "1/3", "1103": "2/3", "1104": "3/3", "1105": "1/4", "1106": "2/4", "1107": "3/4", "1108": "4/4", "1109": "1/5", "1110": "2/5", "1111": "3/5", "1112": "4/5", "1113": "5/5", "1114": "1/1", "1115": "1/1", "1116": "1/3", "1117": "2/3", "1118": "3/3", "1119": "1/3", "1120": "2/3", "1121": "3/3", "1122": "1/5", "1123": "2/5", "1124": "3/5", "1125": "4/5", "1126": "5/5", "1127": "1/1", "1128": "1/2", "1129": "2/2", "1130": "1/1", "1131": "1/1", "1132": "1/4", "1133": "2/4", "1134": "3/4", "1135": "4/4", "1136": "1/6", "1137": "2/6", "1138": "3/6", "1139": "4/6", "1140": "5/6", "1141": "6/6", "1142": "1/5", "1143": "2/5", "1144": "3/5", "1145": "4/5", "1146": "5/5", "1147": "1/1", "1148": "1/4", "1149": "2/4", "1150": "3/4", "1151": "4/4", "1152": "1/4", "1153": "2/4", "1154": "3/4", "1155": "4/4", "1156": "1/2", "1157": "2/2", "1158": "1/18", "1159": "2/18", "1160": "3/18", "1161": "4/18", "1162": "5/18", "1163": "6/18", "1164": "7/18", "1165": "8/18", "1166": "9/18", "1167": "10/18", "1168": "11/18", "1169": "12/18", "1170": "13/18", "1171": "14/18", "1172": "15/18", "1173": "16/18", "1174": "17/18", "1175": "18/18", "1176": "1/8", "1177": "2/8", "1178": "3/8", "1179": "4/8", "1180": "5/8", "1181": "6/8", "1182": "7/8", "1183": "8/8", "1184": "1/1", "1185": "1/11", "1186": "2/11", "1187": "3/11", "1188": "4/11", "1189": "5/11", "1190": "6/11", "1191": "7/11", "1192": "8/11", "1193": "9/11", "1194": "10/11", "1195": "11/11", "1196": "1/6", "1197": "2/6", "1198": "3/6", "1199": "4/6", "1200": "5/6", "1201": "6/6", "1202": "1/1", "1203": "1/1", "1204": "1/1", "1205": "1/4", "1206": "2/4", "1207": "3/4", "1208": "4/4", "1209": "1/2", "1210": "2/2", "1211": "1/1", "1212": "1/3", "1213": "2/3", "1214": "3/3", "1215": "1/2", "1216": "2/2", "1217": "1/1", "1218": "1/1", "1219": "1/1", "1220": "1/3", "1221": "2/3", "1222": "3/3", "1223": "1/3", "1224": "2/3", "1225": "3/3", "1226": "1/5", "1227": "2/5", "1228": "3/5", "1229": "4/5", "1230": "5/5", "1231": "1/3", "1232": "2/3", "1233": "3/3", "1234": "1/4", "1235": "2/4", "1236": "3/4", "1237": "4/4", "1238": "1/3", "1239": "2/3", "1240": "3/3", "1241": "1/13", "1242": "2/13", "1243": "3/13", "1244": "4/13", "1245": "5/13", "1246": "6/13", "1247": "7/13", "1248": "8/13", "1249": "9/13", "1250": "10/13", "1251": "11/13", "1252": "12/13", "1253": "13/13", "1254": "1/8", "1255": "2/8", "1256": "3/8", "1257": "4/8", "1258": "5/8", "1259": "6/8", "1260": "7/8", "1261": "8/8", "1262": "1/2", "1263": "2/2", "1264": "1/13", "1265": "2/13", "1266": "3/13", "1267": "4/13", "1268": "5/13", "1269": "6/13", "1270": "7/13", "1271": "8/13", "1272": "9/13", "1273": "10/13", "1274": "11/13", "1275": "12/13", "1276": "13/13", "1277": "1/6", "1278": "2/6", "1279": "3/6", "1280": "4/6", "1281": "5/6", "1282": "6/6", "1283": "1/17", "1284": "2/17", "1285": "3/17", "1286": "4/17", "1287": "5/17", "1288": "6/17", "1289": "7/17", "1290": "8/17", "1291": "9/17", "1292": "10/17", "1293": "11/17", "1294": "12/17", "1295": "13/17", "1296": "14/17", "1297": "15/17", "1298": "16/17", "1299": "17/17", "1300": "1/5", "1301": "2/5", "1302": "3/5", "1303": "4/5", "1304": "5/5", "1305": "1/6", "1306": "2/6", "1307": "3/6", "1308": "4/6", "1309": "5/6", "1310": "6/6", "1311": "1/16", "1312": "2/16", "1313": "3/16", "1314": "4/16", "1315": "5/16", "1316": "6/16"}, "Type": {"878": "Photo", "879": "Live Video Complete", "880": "Native Video", "881": "Native Video", "882": "Native Video", "883": "Native Video", "884": "Native Video", "885": "Native Video", "886": "Native Video", "887": "Native Video", "888": "Native Video", "889": "Native Video", "890": "Link", "891": "Native Video", "892": "Link", "893": "Native Video", "894": "Photo", "895": "Native Video", "896": "Native Video", "897": "Link", "898": "Link", "899": "Link", "900": "Native Video", "901": "Native Video", "902": "Photo", "903": "Link", "904": "Link", "905": "Native Video", "906": "YouTube", "907": "Native Video", "908": "Native Video", "909": "Status", "910": "Native Video", "911": "Status", "912": "Link", "913": "Link", "914": "Link", "915": "Native Video", "916": "Native Video", "917": "Native Video", "918": "Native Video", "919": "Photo", "920": "Native Video", "921": "YouTube", "922": "YouTube", "923": "Link", "924": "Photo", "925": "Status", "926": "Link", "927": "YouTube", "928": "Link", "929": "YouTube", "930": "Link", "931": "Native Video", "932": "Photo", "933": "Link", "934": "Status", "935": "Link", "936": "Status", "937": "Link", "938": "Photo", "939": "Native Video", "940": "Native Video", "941": "Photo", "942": "Native Video", "943": "Native Video", "944": "Native Video", "945": "Link", "946": "Photo", "947": "Native Video", "948": "Link", "949": "Native Video", "950": "Photo", "951": "Photo", "952": "Live Video Complete", "953": "Live Video Complete", "954": "Live Video Complete", "955": "Live Video Complete", "956": "Link", "957": "Native Video", "958": "Link", "959": "Photo", "960": "Photo", "961": "Native Video", "962": "Photo", "963": "Live Video Complete", "964": "Native Video", "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "Native Video", "968": "Photo", "969": "Live Video Complete", "970": "Photo", "971": "Native Video", "972": "Native Video", "973": "Photo", "974": "Native Video", "975": "Link", "976": "Link", "977": "Native Video", "978": "Native Video", "979": "Link", "980": "Native Video", "981": "Native Video", "982": "Status", "983": "Status", "984": "Native Video", "985": "Native Video", "986": "Photo", "987": "YouTube", "988": "Link", "989": "Link", "990": "Link", "991": "Native Video", "992": "Native Video", "993": "Native Video", "994": "Status", "995": "Status", "996": "Status", "997": "Status", "998": "Status", "999": "Status", "1000": "Photo", "1001": "Link", "1002": "Native Video", "1003": "Link", "1004": "Link", "1005": "Link", "1006": "Link", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Native Video", "1010": "Link", "1011": "YouTube", "1012": "Photo", "1013": "Link", "1014": "TV", "1015": "TV", "1016": "TV", "1017": "TV", "1018": "TV", "1019": "TV", "1020": "TV", "1021": "TV", "1022": "TV", "1023": "TV", "1024": "TV", "1025": "TV", "1026": "TV", "1027": "TV", "1028": "TV", "1029": "TV", "1030": "TV", "1031": "TV", "1032": "TV", "1033": "TV", "1034": "TV", "1035": "TV", "1036": "TV", "1037": "TV", "1038": "Native Video", "1039": "Photo", "1040": "Photo", "1041": "Native Video", "1042": "Native Video", "1043": "Video", "1044": "Status", "1045": "Status", "1046": "Native Video", "1047": "Link", "1048": "Photo", "1049": "Native Video", "1050": "Link", "1051": "YouTube", "1052": "Link", "1053": "Link", "1054": "Link", "1055": "Link", "1056": "Link", "1057": "Link", "1058": "Photo", "1059": "Status", "1060": "Photo", "1061": "YouTube", "1062": "YouTube", "1063": "YouTube", "1064": "Native Video", "1065": "YouTube", "1066": "Link", "1067": "YouTube", "1068": "TV", "1069": "TV", "1070": "TV", "1071": "TV", "1072": "TV", "1073": "TV", "1074": "TV", "1075": "TV", "1076": "TV", "1077": "TV", "1078": "TV", "1079": "TV", "1080": "TV", "1081": "TV", "1082": "TV", "1083": "TV", "1084": "TV", "1085": "TV", "1086": "TV", "1087": "TV", "1088": "TV", "1089": "TV", "1090": "TV", "1091": "TV", "1092": "TV", "1093": "TV", "1094": "TV", "1095": "TV", "1096": "TV", "1097": "TV", "1098": "TV", "1099": "TV", "1100": "TV", "1101": "TV", "1102": "Native Video", "1103": "Native Video", "1104": "Status", "1105": "Native Video", "1106": "Native Video", "1107": "Native Video", "1108": "Photo", "1109": "Link", "1110": "Link", "1111": "Link", "1112": "Link", "1113": "Link", "1114": "Native Video", "1115": "Photo", "1116": "Status", "1117": "Link", "1118": "Native Video", "1119": "Native Video", "1120": "Native Video", "1121": "Native Video", "1122": "Status", "1123": "Link", "1124": "Link", "1125": "Photo", "1126": "Photo", "1127": "Native Video", "1128": "Native Video", "1129": "Photo", "1130": "Link", "1131": "Photo", "1132": "Link", "1133": "Link", "1134": "Link", "1135": "Link", "1136": "Link", "1137": "Status", "1138": "YouTube", "1139": "Link", "1140": "Native Video", "1141": "YouTube", "1142": "Video", "1143": "Link", "1144": "Link", "1145": "Link", "1146": "YouTube", "1147": "YouTube", "1148": "Link", "1149": "Link", "1150": "Link", "1151": "Link", "1152": "Photo", "1153": "Photo", "1154": "Native Video", "1155": "Photo", "1156": "Native Video", "1157": "Native Video", "1158": "Native Video", "1159": "Native Video", "1160": "Live Video Complete", "1161": "Photo", "1162": "Native Video", "1163": "Photo", "1164": "Live Video Complete", "1165": "Photo", "1166": "Photo", "1167": "Native Video", "1168": "Link", "1169": "Live Video Complete", "1170": "Photo", "1171": "Native Video", "1172": "Photo", "1173": "Photo", "1174": "Photo", "1175": "Native Video", "1176": "Photo", "1177": "Native Video", "1178": "Link", "1179": "Live Video Complete", "1180": "Live Video Complete", "1181": "Photo", "1182": "Link", "1183": "Native Video", "1184": "Status", "1185": "Native Video", "1186": "Live Video Complete", "1187": "Status", "1188": "Native Video", "1189": "Status", "1190": "Status", "1191": "Photo", "1192": "Status", "1193": "Native Video", "1194": "Photo", "1195": "Native Video", "1196": "Photo", "1197": "Native Video", "1198": "Link", "1199": "Photo", "1200": "Photo", "1201": "Link", "1202": "Photo", "1203": "Link", "1204": "Native Video", "1205": "Photo", "1206": "YouTube", "1207": "Native Video", "1208": "Photo", "1209": "Link", "1210": "Link", "1211": "Link", "1212": "Native Video", "1213": "Link", "1214": "Status", "1215": "YouTube", "1216": "Photo", "1217": "YouTube", "1218": "Link", "1219": "Status", "1220": "Photo", "1221": "Photo", "1222": "Status", "1223": "Link", "1224": "Link", "1225": "Link", "1226": "Link", "1227": "Link", "1228": "Link", "1229": "Link", "1230": "Status", "1231": "YouTube", "1232": "Status", "1233": "Photo", "1234": "Photo", "1235": "YouTube", "1236": "YouTube", "1237": "Link", "1238": "Photo", "1239": "Link", "1240": "YouTube", "1241": "Live Video Complete", "1242": "Link", "1243": "Photo", "1244": "Native Video", "1245": "Live Video Complete", "1246": "Native Video", "1247": "Photo", "1248": "Link", "1249": "Live Video Complete", "1250": "Native Video", "1251": "Photo", "1252": "Live Video Complete", "1253": "Link", "1254": "Native Video", "1255": "Native Video", "1256": "Native Video", "1257": "Photo", "1258": "Photo", "1259": "Photo", "1260": "Native Video", "1261": "Native Video", "1262": "Photo", "1263": "Photo", "1264": "Link", "1265": "Photo", "1266": "Live Video Complete", "1267": "Live Video Complete", "1268": "Link", "1269": "Native Video", "1270": "Photo", "1271": "Native Video", "1272": "Photo", "1273": "Photo", "1274": "Live Video Complete", "1275": "Live Video Complete", "1276": "Live Video Complete", "1277": "Native Video", "1278": "Native Video", "1279": "Native Video", "1280": "Native Video", "1281": "Photo", "1282": "Native Video", "1283": "Native Video", "1284": "Native Video", "1285": "Photo", "1286": "Link", "1287": "Photo", "1288": "Link", "1289": "Photo", "1290": "Photo", "1291": "Live Video Complete", "1292": "Photo", "1293": "Photo", "1294": "Photo", "1295": "Link", "1296": "Photo", "1297": "Native Video", "1298": "Photo", "1299": "Photo", "1300": "Native Video", "1301": "Native Video", "1302": "Native Video", "1303": "Photo", "1304": "Native Video", "1305": "Photo", "1306": "Link", "1307": "YouTube", "1308": "Native Video", "1309": "Photo", "1310": "Native Video", "1311": "Native Video", "1312": "Photo", "1313": "Photo", "1314": "Link", "1315": "Link", "1316": "Native Video"}, "ToCode": {"878": 24, "879": 24, "880": 24, "881": 25, "882": 25, "883": 25, "884": 25, "885": 25, "886": 25, "887": 25, "888": 25, "889": 25, "890": 25, "891": 25, "892": 25, "893": 25, "894": 25, "895": 25, "896": 25, "897": 25, "898": 25, "899": 25, "900": 25, "901": 25, "902": 25, "903": 25, "904": 25, "905": 25, "906": 25, "907": 25, "908": 25, "909": 25, "910": 25, "911": 25, "912": 25, "913": 25, "914": 25, "915": 26, "916": 26, "917": 26, "918": 26, "919": 26, "920": 26, "921": 26, "922": 26, "923": 26, "924": 26, "925": 26, "926": 26, "927": 26, "928": 26, "929": 26, "930": 26, "931": 26, "932": 26, "933": 26, "934": 26, "935": 26, "936": 26, "937": 26, "938": 26, "939": 27, "940": 27, "941": 27, "942": 27, "943": 27, "944": 27, "945": 27, "946": 27, "947": 27, "948": 27, "949": 27, "950": 27, "951": 27, "952": 27, "953": 27, "954": 27, "955": 27, "956": 27, "957": 27, "958": 27, "959": 27, "960": 27, "961": 27, "962": 27, "963": 27, "964": 27, "965": 27, "966": 27, "967": 27, "968": 27, "969": 27, "970": 27, "971": 27, "972": 27, "973": 27, "974": 27, "975": 27, "976": 27, "977": 27, "978": 27, "979": 27, "980": 28, "981": 28, "982": 28, "983": 28, "984": 28, "985": 28, "986": 28, "987": 28, "988": 28, "989": 28, "990": 28, "991": 28, "992": 28, "993": 28, "994": 28, "995": 28, "996": 28, "997": 28, "998": 28, "999": 28, "1000": 28, "1001": 28, "1002": 28, "1003": 28, "1004": 28, "1005": 28, "1006": 28, "1007": 28, "1008": 28, "1009": 28, "1010": 28, "1011": 28, "1012": 28, "1013": 28, "1014": 29, "1015": 29, "1016": 29, "1017": 29, "1018": 29, "1019": 29, "1020": 29, "1021": 29, "1022": 29, "1023": 29, "1024": 29, "1025": 29, "1026": 29, "1027": 29, "1028": 29, "1029": 29, "1030": 29, "1031": 29, "1032": 29, "1033": 29, "1034": 29, "1035": 29, "1036": 29, "1037": 29, "1038": 30, "1039": 30, "1040": 30, "1041": 30, "1042": 30, "1043": 30, "1044": 30, "1045": 30, "1046": 30, "1047": 30, "1048": 30, "1049": 30, "1050": 30, "1051": 30, "1052": 30, "1053": 30, "1054": 30, "1055": 30, "1056": 30, "1057": 30, "1058": 30, "1059": 30, "1060": 30, "1061": 30, "1062": 30, "1063": 30, "1064": 30, "1065": 30, "1066": 30, "1067": 30, "1068": 30, "1069": 30, "1070": 30, "1071": 30, "1072": 30, "1073": 30, "1074": 30, "1075": 30, "1076": 30, "1077": 30, "1078": 30, "1079": 30, "1080": 30, "1081": 30, "1082": 30, "1083": 30, "1084": 30, "1085": 30, "1086": 30, "1087": 30, "1088": 30, "1089": 30, "1090": 30, "1091": 30, "1092": 30, "1093": 30, "1094": 30, "1095": 30, "1096": 30, "1097": 30, "1098": 30, "1099": 30, "1100": 30, "1101": 30, "1102": 91, "1103": 91, "1104": 91, "1105": 91, "1106": 91, "1107": 91, "1108": 91, "1109": 91, "1110": 91, "1111": 91, "1112": 91, "1113": 91, "1114": 91, "1115": 91, "1116": 91, "1117": 91, "1118": 91, "1119": 91, "1120": 91, "1121": 91, "1122": 91, "1123": 91, "1124": 91, "1125": 91, "1126": 91, "1127": 92, "1128": 92, "1129": 92, "1130": 92, "1131": 92, "1132": 92, "1133": 92, "1134": 92, "1135": 92, "1136": 92, "1137": 92, "1138": 92, "1139": 92, "1140": 92, "1141": 92, "1142": 92, "1143": 92, "1144": 92, "1145": 92, "1146": 92, "1147": 92, "1148": 92, "1149": 92, "1150": 92, "1151": 92, "1152": 93, "1153": 93, "1154": 93, "1155": 93, "1156": 93, "1157": 93, "1158": 93, "1159": 93, "1160": 93, "1161": 93, "1162": 93, "1163": 93, "1164": 93, "1165": 93, "1166": 93, "1167": 93, "1168": 93, "1169": 93, "1170": 93, "1171": 93, "1172": 93, "1173": 93, "1174": 93, "1175": 93, "1176": 93, "1177": 93, "1178": 93, "1179": 93, "1180": 93, "1181": 93, "1182": 93, "1183": 93, "1184": 93, "1185": 93, "1186": 93, "1187": 93, "1188": 93, "1189": 93, "1190": 93, "1191": 93, "1192": 93, "1193": 93, "1194": 93, "1195": 93, "1196": 93, "1197": 93, "1198": 93, "1199": 93, "1200": 93, "1201": 93, "1202": 93, "1203": 93, "1204": 93, "1205": 94, "1206": 94, "1207": 94, "1208": 94, "1209": 94, "1210": 94, "1211": 94, "1212": 94, "1213": 94, "1214": 94, "1215": 94, "1216": 94, "1217": 94, "1218": 94, "1219": 94, "1220": 95, "1221": 95, "1222": 95, "1223": 95, "1224": 95, "1225": 95, "1226": 95, "1227": 95, "1228": 95, "1229": 95, "1230": 95, "1231": 95, "1232": 95, "1233": 95, "1234": 95, "1235": 95, "1236": 95, "1237": 95, "1238": 95, "1239": 95, "1240": 95, "1241": 96, "1242": 96, "1243": 96, "1244": 96, "1245": 96, "1246": 96, "1247": 96, "1248": 96, "1249": 96, "1250": 96, "1251": 96, "1252": 96, "1253": 96, "1254": 96, "1255": 96, "1256": 96, "1257": 96, "1258": 96, "1259": 96, "1260": 96, "1261": 96, "1262": 96, "1263": 96, "1264": 96, "1265": 96, "1266": 96, "1267": 96, "1268": 96, "1269": 96, "1270": 96, "1271": 96, "1272": 96, "1273": 96, "1274": 96, "1275": 96, "1276": 96, "1277": 96, "1278": 96, "1279": 96, "1280": 96, "1281": 96, "1282": 96, "1283": 96, "1284": 96, "1285": 96, "1286": 96, "1287": 96, "1288": 96, "1289": 96, "1290": 96, "1291": 96, "1292": 96, "1293": 96, "1294": 96, "1295": 96, "1296": 96, "1297": 96, "1298": 96, "1299": 96, "1300": 96, "1301": 96, "1302": 96, "1303": 96, "1304": 96, "1305": 96, "1306": 96, "1307": 96, "1308": 96, "1309": 96, "1310": 96, "1311": 96, "1312": 96, "1313": 96, "1314": 96, "1315": 96, "1316": 96}}