{"Date": {"0": "2018-10-21", "1": "2018-10-21", "2": "2018-10-21", "3": "2018-10-21", "4": "2018-10-21", "5": "2018-10-21", "6": "2018-10-21", "7": "2018-10-21", "8": "2018-10-21", "9": "2018-10-21", "10": "2018-10-21", "11": "2018-10-21", "12": "2018-10-21", "13": "2018-10-21", "14": "2018-10-21", "15": "2018-10-21", "16": "2018-10-21", "17": "2018-10-21", "18": "2018-10-21", "19": "2018-10-21", "20": "2018-10-21", "21": "2018-10-21", "22": "2018-10-21", "23": "2018-10-21", "24": "2018-10-21", "25": "2018-10-21", "26": "2018-10-21", "27": "2018-10-21", "28": "2018-10-21", "29": "2018-10-21", "30": "2018-10-21", "31": "2018-10-21", "32": "2018-10-21", "33": "2018-10-21", "34": "2018-10-21", "35": "2018-10-21", "36": "2014-09-11", "37": "2014-09-11", "38": "2014-09-11", "39": "2014-09-11", "40": "2014-09-11", "41": "2014-09-11", "42": "2014-09-11", "43": "2014-09-11", "44": "2014-09-11", "45": "2014-09-11", "46": "2014-09-11", "47": "2014-09-11", "48": "2014-09-11", "49": "2014-09-11", "50": "2014-09-11", "51": "2014-09-11", "52": "2014-09-11", "53": "2014-09-11", "54": "2014-09-11", "55": "2014-09-11", "56": "2014-09-11", "57": "2014-09-11", "58": "2014-09-11", "59": "2014-09-11", "60": "2014-09-11", "61": "2014-09-11", "62": "2014-09-11", "63": "2014-09-11", "64": "2014-09-11", "65": "2014-09-11", "66": "2014-09-11", "67": "2014-09-11", "68": "2014-09-11", "69": "2014-09-11", "70": "2014-09-11", "71": "2014-09-11", "72": "2014-09-11", "73": "2014-09-11", "74": "2014-09-11", "75": "2014-09-11", "76": "2014-09-11", "77": "2014-09-11", "78": "2014-09-11", "79": "2014-09-11", "80": "2014-09-11", "81": "2014-09-11", "82": "2014-09-11", "83": "2014-09-11", "84": "2014-09-11", "85": "2014-09-11", "86": "2014-09-11", "87": "2014-09-11", "88": "2014-09-11", "89": "2014-09-11", "90": "2014-09-11", "91": "2014-09-11", "92": "2014-09-11", "93": "2014-09-11", "94": "2014-09-11", "95": "2014-09-11", "96": "2014-09-11", "97": "2014-09-11", "98": "2014-09-11", "99": "2014-09-11", "100": "2014-07-18", "101": "2014-07-18", "102": "2014-07-18", "103": "2014-07-18", "104": "2014-07-18", "105": "2014-07-18", "106": "2014-07-18", "107": "2014-07-18", "108": "2014-07-18", "109": "2014-07-18", "110": "2014-07-18", "111": "2014-07-18", "112": "2014-07-18", "113": "2014-07-18", "114": "2014-07-18", "115": "2014-07-18", "116": "2014-07-18", "117": "2014-07-18", "118": "2014-07-18", "119": "2014-07-18", "120": "2014-07-18", "121": "2014-07-18", "122": "2014-07-18", "123": "2018-09-19", "124": "2018-09-19", "125": "2018-09-19", "126": "2018-09-19", "127": "2018-09-19", "128": "2018-09-19", "129": "2018-09-19", "130": "2018-09-19", "131": "2018-09-19", "132": "2018-09-19", "133": "2018-09-19", "134": "2018-09-19", "135": "2018-09-19", "136": "2018-09-19", "137": "2018-09-19", "138": "2018-09-19", "139": "2018-09-19", "140": "2018-09-19", "141": "2018-09-19", "142": "2018-09-19", "143": "2018-09-19", "144": "2018-09-19", "145": "2018-09-19", "146": "2018-09-19", "147": "2018-09-19", "148": "2018-09-19", "149": "2018-09-19", "150": "2018-09-19", "151": "2018-09-19", "152": "2018-09-19", "153": "2018-09-19", "154": "2018-09-19", "155": "2018-09-19", "156": "2018-09-19", "157": "2018-09-19", "158": "2018-09-19", "159": "2018-09-19", "160": "2018-09-19", "161": "2018-09-19", "162": "2018-09-19", "163": "2018-09-19", "164": "2018-09-19", "165": "2018-09-19", "166": "2018-09-19", "167": "2018-09-19", "168": "2018-09-19", "169": "2018-09-19", "170": "2018-09-19", "171": "2018-09-19", "172": "2018-09-19", "173": "2018-09-19", "174": "2018-09-19", "175": "2018-09-19", "176": "2018-09-19", "177": "2018-09-19", "178": "2018-09-19", "179": "2018-09-19", "180": "2018-09-19", "181": "2018-09-19", "182": "2018-09-19", "183": "2018-09-19", "184": "2018-09-19", "185": "2018-09-19", "186": "2018-09-19", "187": "2018-09-19", "188": "2018-09-19", "189": "2018-09-19", "190": "2018-09-19", "191": "2018-09-19", "192": "2018-09-19", "193": "2018-09-19", "194": "2018-09-19", "195": "2018-09-19", "196": "2018-09-19", "197": "2018-09-19", "198": "2018-09-19", "199": "2018-09-19", "200": "2018-09-19", "201": "2018-09-19", "202": "2018-09-19", "203": "2018-09-19", "204": "2018-09-19", "205": "2018-09-19", "206": "2018-09-19", "207": "2018-09-19", "208": "2018-09-19", "209": "2018-09-19", "210": "2018-09-19", "211": "2018-09-19", "212": "2018-09-19", "213": "2018-09-19", "214": "2018-09-19", "215": "2018-09-19", "216": "2018-09-19", "217": "2018-09-19", "218": "2018-09-19", "219": "2018-09-19", "220": "2018-09-19", "221": "2018-09-19", "222": "2018-09-19", "223": "2018-09-19", "224": "2018-09-19", "225": "2018-09-19", "226": "2018-09-19", "227": "2018-09-19", "228": "2018-09-19", "229": "2018-09-19", "230": "2018-09-19", "231": "2018-09-19", "232": "2018-09-19", "233": "2018-09-19", "234": "2018-09-19", "235": "2018-09-19", "236": "2018-09-19", "237": "2018-09-19", "238": "2018-09-19", "239": "2018-09-19", "240": "2018-09-19", "241": "2018-09-04", "242": "2018-09-04", "243": "2018-09-04", "244": "2018-09-04", "245": "2018-09-04", "246": "2018-09-04", "247": "2018-09-04", "248": "2018-09-04", "249": "2018-09-04", "250": "2018-09-04", "251": "2018-09-04", "252": "2018-09-04", "253": "2018-09-04", "254": "2018-09-04", "255": "2018-09-04", "256": "2018-09-04", "257": "2018-09-04", "258": "2018-09-04", "259": "2018-09-04", "260": "2018-09-04", "261": "2018-09-04", "262": "2018-09-04", "263": "2018-09-04", "264": "2014-08-01", "265": "2014-08-01", "266": "2014-08-01", "267": "2014-08-01", "268": "2014-08-01", "269": "2014-08-01", "270": "2014-08-01", "271": "2014-08-01", "272": "2014-08-01", "273": "2014-08-01", "274": "2014-08-01", "275": "2014-08-01", "276": "2014-08-01", "277": "2014-08-01", "278": "2014-08-01", "279": "2014-08-01", "280": "2014-08-01", "281": "2014-08-01", "282": "2014-10-26", "283": "2014-10-26", "284": "2014-10-26", "285": "2014-10-26", "286": "2014-10-26", "287": "2014-10-26", "288": "2014-10-26", "289": "2014-10-26", "290": "2014-10-26", "291": "2014-10-26", "292": "2014-10-26", "293": "2014-10-26", "294": "2014-10-26", "295": "2014-10-26", "296": "2014-10-26", "297": "2014-10-26", "298": "2014-10-26", "299": "2014-10-26", "300": "2014-10-26", "301": "2014-10-26", "302": "2014-10-26", "303": "2014-10-26", "304": "2014-10-26", "305": "2014-08-04", "306": "2014-08-04", "307": "2014-08-04", "308": "2014-08-04", "309": "2014-08-04", "310": "2014-08-04", "311": "2014-08-04", "312": "2014-08-04", "313": "2014-08-04", "314": "2014-08-04", "315": "2014-08-04", "316": "2014-08-04", "317": "2014-08-04", "318": "2014-08-04", "319": "2014-08-04", "320": "2014-08-04", "321": "2014-08-04", "322": "2014-08-04", "323": "2014-08-04", "324": "2014-08-04", "325": "2014-08-04", "326": "2018-10-25", "327": "2018-10-25", "328": "2018-10-25", "329": "2018-10-25", "330": "2018-10-25", "331": "2018-10-25", "332": "2018-10-25", "333": "2018-10-25", "334": "2018-10-25", "335": "2018-10-25", "336": "2018-10-25", "337": "2018-10-25", "338": "2018-10-25", "339": "2018-10-25", "340": "2018-10-25", "341": "2018-10-25", "342": "2018-10-25", "343": "2018-10-25", "344": "2018-10-25", "345": "2018-10-25", "346": "2018-10-25", "347": "2018-10-25", "348": "2018-10-25", "349": "2018-10-25", "350": "2018-10-25", "351": "2018-10-25", "352": "2018-10-25", "353": "2018-10-25", "354": "2018-10-25", "355": "2018-10-25", "356": "2018-10-25", "357": "2018-10-25", "358": "2018-10-25", "359": "2018-10-25", "360": "2018-10-25", "361": "2018-10-25", "362": "2018-10-25", "363": "2018-10-25", "364": "2018-10-25", "365": "2018-10-25", "366": "2018-10-25", "367": "2018-10-25", "368": "2018-10-25", "369": "2018-10-25", "370": "2018-10-25", "371": "2018-10-25", "372": "2018-10-25", "373": "2018-10-25", "374": "2018-09-27", "375": "2018-09-27", "376": "2018-09-27", "377": "2018-09-27", "378": "2018-09-27", "379": "2018-09-27", "380": "2018-09-27", "381": "2018-09-27", "382": "2018-09-27", "383": "2018-09-27", "384": "2018-09-27", "385": "2018-09-27", "386": "2018-09-27", "387": "2018-09-27", "388": "2018-09-27", "389": "2018-09-27", "390": "2018-09-27", "391": "2018-09-27", "392": "2018-09-27", "393": "2018-09-27", "394": "2018-09-27", "395": "2018-09-27", "396": "2018-09-27", "397": "2018-09-27", "398": "2014-09-22", "399": "2014-09-22", "400": "2014-09-22", "401": "2014-09-22", "402": "2014-09-22", "403": "2014-09-22", "404": "2014-09-22", "405": "2014-09-22", "406": "2014-09-22", "407": "2014-09-22", "408": "2014-09-22", "409": "2014-09-22", "410": "2014-09-22", "411": "2014-09-22", "412": "2014-09-22", "413": "2014-09-22", "414": "2014-09-22", "415": "2014-09-22", "416": "2014-09-22", "417": "2014-09-22", "418": "2014-09-22", "419": "2014-09-22", "420": "2018-09-11", "421": "2018-09-11", "422": "2018-09-11", "423": "2018-09-11", "424": "2018-09-11", "425": "2018-09-11"}, "Candidate": {"0": "Alvaro Dias", "1": "Alvaro Dias", "2": "Alvaro Dias", "3": "Ciro Gomes", "4": "Fernando Haddad", "5": "Fernando Haddad", "6": "Fernando Haddad", "7": "Fernando Haddad", "8": "Fernando Haddad", "9": "Fernando Haddad", "10": "Fernando Haddad", "11": "Fernando Haddad", "12": "Fernando Haddad", "13": "Fernando Haddad", "14": "Fernando Haddad", "15": "Fernando Haddad", "16": "Fernando Haddad", "17": "Fernando Haddad", "18": "Fernando Haddad", "19": "Fernando Haddad", "20": "Guilherme Boulos", "21": "Guilherme Boulos", "22": "Guilherme Boulos", "23": "Guilherme Boulos", "24": "Guilherme Boulos", "25": "Jair Bolsonaro", "26": "Jair Bolsonaro", "27": "Jair Bolsonaro", "28": "Jair Bolsonaro", "29": "Jair Bolsonaro", "30": "Jair Bolsonaro", "31": "Jair Bolsonaro", "32": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "33": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "34": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "35": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "36": "A\u00e9cio Neves", "37": "A\u00e9cio Neves", "38": "A\u00e9cio Neves", "39": "A\u00e9cio Neves", "40": "A\u00e9cio Neves", "41": "A\u00e9cio Neves", "42": "A\u00e9cio Neves", "43": "Dilma Rousseff", "44": "Dilma Rousseff", "45": "Dilma Rousseff", "46": "Dilma Rousseff", "47": "Eduardo Jorge", "48": "Eduardo Jorge", "49": "Eduardo Jorge", "50": "Eduardo Jorge", "51": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "52": "Levy Fidelix", "53": "Luciana Genro", "54": "Luciana Genro", "55": "Luciana Genro", "56": "Luciana Genro", "57": "Marina Silva", "58": "Marina Silva", "59": "Marina Silva", "60": "Marina Silva", "61": "Pastor Everaldo", "62": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "63": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "64": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "65": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "66": "Mauro Iasi", "67": "Mauro Iasi", "68": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "69": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "70": "A\u00e9cio Neves", "71": "A\u00e9cio Neves", "72": "A\u00e9cio Neves", "73": "A\u00e9cio Neves", "74": "A\u00e9cio Neves", "75": "Dilma Rousseff", "76": "Dilma Rousseff", "77": "Dilma Rousseff", "78": "Dilma Rousseff", "79": "Dilma Rousseff", "80": "Dilma Rousseff", "81": "Dilma Rousseff", "82": "Dilma Rousseff", "83": "Dilma Rousseff", "84": "Dilma Rousseff", "85": "Levy Fidelix", "86": "Levy Fidelix", "87": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "88": "Rui Costa Pimenta", "89": "Rui Costa Pimenta", "90": "Pastor Everaldo", "91": "Pastor Everaldo", "92": "Eduardo Jorge", "93": "Eduardo Jorge", "94": "Luciana Genro", "95": "Luciana Genro", "96": "Marina Silva", "97": "Marina Silva", "98": "Marina Silva", "99": "Marina Silva", "100": "A\u00e9cio Neves", "101": "A\u00e9cio Neves", "102": "Dilma Rousseff", "103": "Dilma Rousseff", "104": "Eduardo Jorge", "105": "Eduardo Jorge", "106": "Luciana Genro", "107": "Luciana Genro", "108": "Luciana Genro", "109": "Luciana Genro", "110": "Luciana Genro", "111": "Luciana Genro", "112": "Luciana Genro", "113": "Luciana Genro", "114": "Marina Silva", "115": "Marina Silva", "116": "Marina Silva", "117": "Marina Silva", "118": "Pastor Everaldo", "119": "Pastor Everaldo", "120": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "121": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "122": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "123": "Alvaro Dias", "124": "Alvaro Dias", "125": "Alvaro Dias", "126": "Alvaro Dias", "127": "Alvaro Dias", "128": "Alvaro Dias", "129": "Alvaro Dias", "130": "Alvaro Dias", "131": "Alvaro Dias", "132": "Alvaro Dias", "133": "Alvaro Dias", "134": "Alvaro Dias", "135": "Alvaro Dias", "136": "Alvaro Dias", "137": "Alvaro Dias", "138": "Alvaro Dias", "139": "Alvaro Dias", "140": "Alvaro Dias", "141": "Alvaro Dias", "142": "Alvaro Dias", "143": "Alvaro Dias", "144": "Alvaro Dias", "145": "Alvaro Dias", "146": "Alvaro Dias", "147": "Alvaro Dias", "148": "Cabo Daciolo", "149": "Cabo Daciolo", "150": "Ciro Gomes", "151": "Ciro Gomes", "152": "Ciro Gomes", "153": "Ciro Gomes", "154": "Ciro Gomes", "155": "Ciro Gomes", "156": "Ciro Gomes", "157": "Ciro Gomes", "158": "Ciro Gomes", "159": "Ciro Gomes", "160": "Ciro Gomes", "161": "Ciro Gomes", "162": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "163": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "164": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "165": "Fernando Haddad", "166": "Fernando Haddad", "167": "Fernando Haddad", "168": "Fernando Haddad", "169": "Fernando Haddad", "170": "Fernando Haddad", "171": "Fernando Haddad", "172": "Fernando Haddad", "173": "Fernando Haddad", "174": "Fernando Haddad", "175": "Fernando Haddad", "176": "Fernando Haddad", "177": "Fernando Haddad", "178": "Geraldo Alckmin", "179": "Geraldo Alckmin", "180": "Geraldo Alckmin", "181": "Geraldo Alckmin", "182": "Geraldo Alckmin", "183": "Geraldo Alckmin", "184": "Geraldo Alckmin", "185": "Guilherme Boulos", "186": "Guilherme Boulos", "187": "Guilherme Boulos", "188": "Guilherme Boulos", "189": "Guilherme Boulos", "190": "Guilherme Boulos", "191": "Guilherme Boulos", "192": "Guilherme Boulos", "193": "Guilherme Boulos", "194": "Guilherme Boulos", "195": "Guilherme Boulos", "196": "Guilherme Boulos", "197": "Guilherme Boulos", "198": "Guilherme Boulos", "199": "Guilherme Boulos", "200": "Guilherme Boulos", "201": "Henrique Meirelles", "202": "Henrique Meirelles", "203": "Henrique Meirelles", "204": "Henrique Meirelles", "205": "Henrique Meirelles", "206": "Henrique Meirelles", "207": "Henrique Meirelles", "208": "Jair Bolsonaro", "209": "Jair Bolsonaro", "210": "Jair Bolsonaro", "211": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "212": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "213": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "214": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "215": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "216": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "217": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "218": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "219": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "220": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "221": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "222": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "223": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "224": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "225": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "226": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "227": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "228": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "229": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "230": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "231": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "232": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "233": "Marina Silva", "234": "Marina Silva", "235": "Marina Silva", "236": "Marina Silva", "237": "Marina Silva", "238": "Vera L\u00facia", "239": "Vera L\u00facia", "240": "Vera L\u00facia", "241": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "242": "Marina Silva", "243": "Cabo Daciolo", "244": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "245": "Henrique Meirelles", "246": "Henrique Meirelles", "247": "Henrique Meirelles", "248": "Henrique Meirelles", "249": "Ciro Gomes", "250": "Guilherme Boulos", "251": "Geraldo Alckmin", "252": "Geraldo Alckmin", "253": "Geraldo Alckmin", "254": "Geraldo Alckmin", "255": "Geraldo Alckmin", "256": "Vera L\u00facia", "257": "Fernando Haddad", "258": "Fernando Haddad", "259": "Fernando Haddad", "260": "Fernando Haddad", "261": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "262": "Alvaro Dias", "263": "Jair Bolsonaro", "264": "Eduardo Jorge", "265": "Eduardo Jorge", "266": "Eduardo Jorge", "267": "Levy Fidelix", "268": "Luciana Genro", "269": "Luciana Genro", "270": "Luciana Genro", "271": "Luciana Genro", "272": "Marina Silva", "273": "Marina Silva", "274": "Marina Silva", "275": "Marina Silva", "276": "Marina Silva", "277": "Marina Silva", "278": "Pastor Everaldo", "279": "Rui Costa Pimenta", "280": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "281": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "282": "A\u00e9cio Neves", "283": "A\u00e9cio Neves", "284": "A\u00e9cio Neves", "285": "A\u00e9cio Neves", "286": "A\u00e9cio Neves", "287": "A\u00e9cio Neves", "288": "A\u00e9cio Neves", "289": "Dilma Rousseff", "290": "Dilma Rousseff", "291": "Dilma Rousseff", "292": "Dilma Rousseff", "293": "Dilma Rousseff", "294": "Dilma Rousseff", "295": "Dilma Rousseff", "296": "Dilma Rousseff", "297": "Dilma Rousseff", "298": "Dilma Rousseff", "299": "Dilma Rousseff", "300": "Dilma Rousseff", "301": "Luciana Genro", "302": "Luciana Genro", "303": "Pastor Everaldo", "304": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "305": "Dilma Rousseff", "306": "Eduardo Jorge", "307": "Eduardo Jorge", "308": "Luciana Genro", "309": "Luciana Genro", "310": "Luciana Genro", "311": "Luciana Genro", "312": "Marina Silva", "313": "Marina Silva", "314": "Marina Silva", "315": "Marina Silva", "316": "Marina Silva", "317": "Marina Silva", "318": "Marina Silva", "319": "Pastor Everaldo", "320": "Pastor Everaldo", "321": "Rui Costa Pimenta", "322": "Rui Costa Pimenta", "323": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "324": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "325": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "326": "Alvaro Dias", "327": "Alvaro Dias", "328": "Alvaro Dias", "329": "Alvaro Dias", "330": "Alvaro Dias", "331": "Fernando Haddad", "332": "Fernando Haddad", "333": "Fernando Haddad", "334": "Fernando Haddad", "335": "Fernando Haddad", "336": "Fernando Haddad", "337": "Fernando Haddad", "338": "Fernando Haddad", "339": "Fernando Haddad", "340": "Fernando Haddad", "341": "Fernando Haddad", "342": "Fernando Haddad", "343": "Fernando Haddad", "344": "Fernando Haddad", "345": "Fernando Haddad", "346": "Fernando Haddad", "347": "Fernando Haddad", "348": "Fernando Haddad", "349": "Fernando Haddad", "350": "Fernando Haddad", "351": "Fernando Haddad", "352": "Fernando Haddad", "353": "Fernando Haddad", "354": "Guilherme Boulos", "355": "Guilherme Boulos", "356": "Guilherme Boulos", "357": "Guilherme Boulos", "358": "Guilherme Boulos", "359": "Guilherme Boulos", "360": "Jair Bolsonaro", "361": "Jair Bolsonaro", "362": "Jair Bolsonaro", "363": "Jair Bolsonaro", "364": "Jair Bolsonaro", "365": "Jair Bolsonaro", "366": "Jair Bolsonaro", "367": "Jair Bolsonaro", "368": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "369": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "370": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "371": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "372": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "373": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "374": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "375": "Henrique Meirelles", "376": "Henrique Meirelles", "377": "Henrique Meirelles", "378": "Henrique Meirelles", "379": "Ciro Gomes", "380": "Guilherme Boulos", "381": "Geraldo Alckmin", "382": "Geraldo Alckmin", "383": "Geraldo Alckmin", "384": "Geraldo Alckmin", "385": "Geraldo Alckmin", "386": "Vera L\u00facia", "387": "Fernando Haddad", "388": "Fernando Haddad", "389": "Fernando Haddad", "390": "Fernando Haddad", "391": "Fernando Haddad", "392": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "393": "Alvaro Dias", "394": "Jair Bolsonaro", "395": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "396": "Marina Silva", "397": "Cabo Daciolo", "398": "A\u00e9cio Neves", "399": "A\u00e9cio Neves", "400": "A\u00e9cio Neves", "401": "A\u00e9cio Neves", "402": "A\u00e9cio Neves", "403": "A\u00e9cio Neves", "404": "Dilma Rousseff", "405": "Eduardo Jorge", "406": "Eduardo Jorge", "407": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "408": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "409": "Luciana Genro", "410": "Luciana Genro", "411": "Luciana Genro", "412": "Luciana Genro", "413": "Luciana Genro", "414": "Marina Silva", "415": "Pastor Everaldo", "416": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "417": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "418": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "419": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "420": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "421": "Alvaro Dias", "422": "Jair Bolsonaro", "423": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "424": "Marina Silva", "425": "Cabo Daciolo"}, "Message": {"0": "A cada ano, a Uni\u00e3o abre m\u00e3o de arrecadar bilh\u00f5es de reais na forma de benef\u00edcios tribut\u00e1rios, que deveriam resultar em contrapartidas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ou na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entretanto, n\u00e3o tivemos bons resultados com essa pol\u00edtica de isen\u00e7\u00e3o, tanto que o n\u00edvel de desemprego continua muito alto. E para piorar, em 2019, a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar R$ 303,4 bilh\u00f5es na forma de ren\u00fancias fiscais, valor que corresponde a 4% do PIB e supera a soma dos or\u00e7amentos dos minist\u00e9rios da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade. Alvaro Dias defendeu um corte severo nas isen\u00e7\u00f5es fiscais, para recuperar a capacidade de investimento do Estado. Algum outro candidato fez o mesmo? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1": "Tem candidato que agora, na reta final, est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de parlamentares. O senador Alvaro Dias apresenta desde 1999 projetos para cortar a quantidade de senadores, de deputados federais e estaduais e de vereadores. Os projetos sempre demoraram a tramitar no Congresso devido ao corporativismo dos parlamentares, #ADComunica\u00e7\u00e3o", "2": "Enquanto alguns s\u00f3 agora defendem causas como a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia. Alvaro Dias age. O senador foi autor do projeto que insere na Constitui\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Se a PEC for aprovada, o entendimento n\u00e3o poder\u00e1 mudar a cada reuni\u00e3o do STF. Confira na mat\u00e9ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "3": "Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte! #DEMOCRACIASIM", "4": "Este \u00e9 um compromisso que fa\u00e7o com o povo brasileiro: a partir de janeiro do ano que vem, o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 aumento de 20% e o pre\u00e7o do g\u00e1s voltar\u00e1 a ser justo, sem ultrapassar os R$ 49.", "5": "Bolsonaro foi multado por pesca ilegal e retaliou os fiscais do Ibama querendo retirar suas armas, ao mesmo tempo que quer armar a popula\u00e7\u00e3o. Enquanto ele persegue a todos que defendem o meio ambiente e a Amaz\u00f4nia, n\u00f3s vamos criar o programa Desmatamento Zero, defendendo o maior patrim\u00f4nio do povo brasileiro.", "6": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "7": "Obrigado, S\u00e3o Lu\u00eds! Vamos pra virada! #Haddad13 Fotos: Ricardo Stuckert", "8": "A partir de 1\u00ba de janeiro, o g\u00e1s de cozinha vai voltar a caber no or\u00e7amento das fam\u00edlias. Em nenhum local do Brasil o pre\u00e7o do botij\u00e3o ser\u00e1 maior que R$ 49. E quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 seu benef\u00edcio aumentado em 20%. Isso significa que se a fam\u00edlia recebe R$200, vai passar a receber R$ 240.", "9": "Enquanto Bolsonaro quer armar a popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos que cada brasileiro ande com um livro numa m\u00e3o e uma carteira assinada na outra. \u00c9 com educa\u00e7\u00e3o e trabalho que construiremos um pa\u00eds mais justo.", "10": "Diferente do deputado Jair Bolsonaro, eu topo apresentar as minhas propostas. Amanh\u00e3 (22) vou participar do mais antigo programa de entrevistas da televis\u00e3o brasileira. Ser\u00e1 uma grande oportunidade de mostrar como vamos fazer o Brasil voltar ao caminho da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidades para todos. Assista e compartilhe nossas ideias, nas redes e nas ruas.", "11": "No nosso governo, o pre\u00e7o do g\u00e1s vai voltar a caber no bolso das fam\u00edlias. Cozinhar \u00e0 lenha ser\u00e1 op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o necessidade, como \u00e9 hoje no governo de Temer.", "12": "O Brasil est\u00e1 entre dois projetos. De um lado n\u00f3s temos um miliciano que quer armar a popula\u00e7\u00e3o e do outro um professor que quer educare e gerar emprego. E eu tenho muito orgulho de ser professor.", "13": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "14": "O WhatsApp j\u00e1 baniu milhares de contas ligadas a Bolsonaro, por espalhar mentiras contra a minha fam\u00edlia e eu. Essa quadrilha precisa ser investigada e punida.", "15": "Estarei no Tuca, a partir das 19h, para o grande ato da virada!", "16": "NAN", "17": "Se a gente ganhar um ponto por dia, basta apenas isso, a gente vira esse jogo e sobe a rampa do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro. No Maranh\u00e3o, com o governador Fl\u00e1vio Dino. #Haddad13 Foto: Ricardo Stuckert", "18": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "19": "NAN", "20": "Nesta segunda, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook. Acompanhe o Caf\u00e9 com Boulos!", "21": "Projeto de ditador quer intimidar quem se op\u00f5e. Seguimos na resist\u00eancia democr\u00e1tica! #EleN\u00e3o", "22": "Temos um grande desafio pela democracia e pelo Brasil nos pr\u00f3ximos 7 dias. Vamos sem medo! #EleN\u00e3o #DitaduraNuncaMais #Haddad13", "23": "Cria cuervos...", "24": "Veja esse v\u00eddeo e como \u00e9 ser Bolsonaro por alguns instantes. \u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil? #EleN\u00e3o", "25": "- Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "26": "- Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! . Link no youtube: https://youtu.be/H9wxneOnIOI:=:https://www.youtube.com/watch?v=H9wxneOnIOI&feature=youtu.be", "27": "- Entrevista para a Band. - Com uma Presid\u00eancia que d\u00ea exemplo e com um parlamento comprometido com as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para tirar o Brasil do buraco! . Bom domingo a todos! - link no youtube: https://youtu.be/6155NKQrO20:=:https://www.youtube.com/watch?v=6155NKQrO20&feature=youtu.be", "28": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "29": "- Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "30": "- Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras? - Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "31": "Via Carlos Bolsonaro - Hoje, 21/10/2018, \u00e0s 21:00, a Record far\u00e1 uma mat\u00e9ria sobre a colostomia de Jair Bolsonaro. Pelo que sei, vale como conhecimento geral e espec\u00edfico da situa\u00e7\u00e3o. Se poss\u00edvel, assistam! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "32": "NAN", "33": "Escrevi para a Folha sobre o processo eleitoral deste ano. \"A grande maioria dos eleitores caiu na armadilha petista de polarizar a disputa eleitoral antes do tempo e discutir apenas o 'Ele n\u00e3o\" X \"PT n\u00e3o'. O resultado n\u00e3o poderia ser bom. Caminhamos para ter um governo cujos planos e capacidade de execu\u00e7\u00e3o desconhecemos, mas com a sensa\u00e7\u00e3o equivocada de que valeu a pena, pois o 'PT foi derrotado'.\"", "34": "\u00d3timo editorial do Estad\u00e3o sobre a presen\u00e7a do liberalismo no debate eleitoral. \u25b6\ufe0fCresceu o n\u00famero de candidatos e partidos dispostos a defender ideias liberais, especialmente na \u00e1rea econ\u00f4mica \u25b6\ufe0fA discuss\u00e3o dos valores liberais sempre enriquece o debate p\u00fablico. \u25b6\ufe0fO objetivo dos valores liberais n\u00e3o \u00e9 simplesmente maximizar os ganhos econ\u00f4micos em uma determinada sociedade. \u00c9 assegurar o exerc\u00edcio, em todos os \u00e2mbitos, das liberdades individuais e pol\u00edticas. \u25b6\ufe0f\u00c9 preciso restabelecer a igualdade de todos perante a lei, seja para tolher privil\u00e9gios e benesses, seja para impedir os abusos do poder estatal em searas que n\u00e3o lhe competem. O NOVO defende um pa\u00eds mais livre.", "35": "NAN", "36": "Marina Silva me acusou, hoje, pelo Twitter, de estar fazendo \"o mesmo trabalho de desconstru\u00e7\u00e3o que o PT faz\" sobre ela. Em resposta, expliquei que, como candidato, estou fazendo o debate pol\u00edtico, fundamental para a democracia. N\u00e3o quero desconstruir a sua imagem. Dizer que Marina Silva passou mais de 20 anos no PT n\u00e3o deveria ofend\u00ea-la, pois \u00e9 a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Eu me orgulho da minha. N\u00e3o concordo com a presidente Dilma, quando ela diz que a Marina se parece com o Collor. N\u00e3o h\u00e1 semelhan\u00e7as entre o PSDB e o PT, nem nas cr\u00edticas. Quem imagina ser presidente da Rep\u00fablica precisa dizer quem \u00e9. Debater n\u00e3o \u00e9 desrespeitar o advers\u00e1rio, mas respeitar o eleitor. - A\u00e9cio Neves", "37": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Montes Claros (MG). A\u00e9cio apresentou propostas para a regi\u00e3o e falou sobre seus compromissos com o Brasil. #MudaBrasil Leia: http://bit.ly/1whENjQ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populacoes-ribeirinhas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas e http://bit.ly/1qL22Tk:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-vai-qualificar-gestao-das-santas-casas-de-saude.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude", "38": "Em meio a tantas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o e ao verdadeiro tumulto das \u00e1reas essenciais do governo federal, como educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, transporte, eu me lembro que meu av\u00f4 Tancredo Neves dizia que a dignidade e a austeridade s\u00e3o regras essenciais para o exerc\u00edcio da democracia. A \u00e9tica n\u00e3o pode ser uma bandeira de campanha pol\u00edtica, dessas que s\u00e3o balan\u00e7adas em com\u00edcios, abandonada logo ap\u00f3s o embate eleitoral. Ela precisa nortear toda a a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das pessoas que acham que s\u00e3o capazes de governar. Um governante mostra que \u00e9 honrado em dois momentos: quando assume os erros de percurso de seu governo ou quando n\u00e3o tem vergonha de reconhecer cada umas das escolhas que j\u00e1 fez em sua vida e segue, com coer\u00eancia, defendendo os seus princ\u00edpios. Hoje, vemos que o PT \u00e9 imbat\u00edvel no seu descompromisso com a \u00e9tica. As duas principais candidatas no novo e velho PT, infelizmente, seguem as mesmas pr\u00e1ticas do partido que as acolheu por tantos anos: dizem que \"n\u00e3o sabiam nada\" em rela\u00e7\u00e3o a pr\u00e1ticas criminosas; copiam a postura daqueles que sabem que est\u00e3o corretos, sem reconhecer isso publicamente, como se a ideia original pertencesse a elas. Falta a esse tipo de pol\u00edtica a ess\u00eancia \u00e9tica, que, hoje, est\u00e1 apenas no discurso. Come\u00e7o e vou terminar a minha campanha e toda a trajet\u00f3ria pol\u00edtica tendo a mesma cren\u00e7a, adotando a mesma postura e acreditando que o caminho para o Brasil \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e a \u00e9tica. Essa \u00e9 boa pol\u00edtica que me move. E seguir defendendo isso \u00e9 o compromisso que tenho com a minha hist\u00f3ria e meu pa\u00eds, um compromisso com voc\u00eas. Continuo confiante que o eleitor reconhecer\u00e1 a melhor candidatura e nos levar\u00e1 ao segundo turno e \u00e0 vit\u00f3ria - A\u00e9cio Neves", "39": "A\u00e9cio Neves participou, na noite de hoje, de um papo reto com jovens em Belo Horizonte (MG), ao lado de Pimenta da Veiga, Antonio Anastasia, Marcelo Madureira e Henrique Portugal. #MudaBrasil", "40": "A indigna\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio \u00e9 semelhante \u00e0 da maioria dos brasileiros. O Brasill n\u00e3o merece o governo que est\u00e1 a\u00ed! Vamos compartilhar esse desejo urgente da mudan\u00e7a segura. Assista ao programa de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, na TV. #MudaBrasil", "41": "No programa de r\u00e1dio de hoje, A\u00e9cio Neves fala sobre as mudan\u00e7as necess\u00e1rias para o Brasil na \u00e1rea de seguran\u00e7a, que s\u00f3 quem tem lideran\u00e7a e experi\u00eancia \u00e9 capaz de fazer. Acompanhe e compartilhe! #MudaBrasil", "42": "\"Acorda o pa\u00eds inteiro, avisa o povo nas ruas! \u266a\u266b Levanta, Brasil guerreiro, vem junto que a P\u00e1tria \u00e9 sua! \u266a\u266b A for\u00e7a que o Brasil precisa, chamou! A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9cio, eu vou! \u266a\u266b\" Venha cantar com a gente! Vamos fazer com que essa m\u00fasica chegue a todo o Brasil! Compartilhe! #MudaBrasil", "43": "LEVIANA E INCONSEQUENTE A presidenta Dilma saiu em defesa da milit\u00e2ncia e da hist\u00f3ria do PT ao rebater as declara\u00e7\u00f5es da candidata Marina Silva: \"Eu repudio com muita indigna\u00e7\u00e3o a declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina. Depois, eu considero que a candidata Marina tem que parar de usar suas conveni\u00eancias pessoais para fazer declara\u00e7\u00f5es. Marina ficou 27 anos no Partido dos Trabalhadores. Todos os seus mandatos ela obteve gra\u00e7as ao PT. Dos 12 anos aos quais ela se refere, oito ela esteve no governo ou na bancada do partido no Senado Federal. Eu acredito que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as pessoas tenham posi\u00e7\u00f5es que n\u00e3o honram a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica e tentam se esconder atr\u00e1s de falas que n\u00e3o medem o sentido dos seus pr\u00f3prios atos durante a vida. A milit\u00e2ncia do PT e a hist\u00f3ria do PT foram fundamentais para a candidata chegar aonde chegou. Uma frase dessas mostra uma posi\u00e7\u00e3o extremamente leviana e inconsequente. Eu lamento profundamente uma fala desse tipo\". Dilma Rousseff", "44": "O programa de hoje \u00e9 sobre seguran\u00e7a p\u00fablica. Dilma tem propostas concretas para a \u00e1rea, a come\u00e7ar por uma mudan\u00e7a na Constitui\u00e7\u00e3o, que atualmente estabelece que a seguran\u00e7a \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais. \"O governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas repassador de recursos para os estados. Uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado, que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional.\" Curtiu e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o compartilhe! ;D", "45": "S\u00f3 quem fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais! Tem #MaisM\u00e9dicos para 50 milh\u00f5es de pessoas, maior programa de investimento em #MobilidadeUrbana e centros integrados de seguran\u00e7a em todos os estados. Veja o que ainda vem por a\u00ed e compartilhe!", "46": "#DILMANOR\u00c1DIO Dilma: S\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o: o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es. E \u00e9 o que estamos fazendo. Ou\u00e7a!", "47": "Assista daqui a pouco minha entrevista, ao vivo, ao Jornal da Record. http://bit.ly/1uxQra2:=:http://noticias.r7.com/jornal-da-record/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-da-serie-do-jornal-da-record-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "48": "\u00c9 muito importante que o eleitor conhe\u00e7a os candidatos de verdade, sem maquiagem. Muitas vezes os candidatos, guiados por algum interesse, perdem completamente a espontaneidade e perdem, inclusive, o direito de dizer o que pensam. http://bit.ly/1qHkvQb:=:https://br.noticias.yahoo.com/eduardo-jorge--o-candidato-mais-%E2%80%9Cdescolado--das-elei%C3%A7%C3%B5es-133310605.html", "49": "Vejam nesse link o nosso \"Papo Reto\" sendo mais uma vez divulgado com carinho. Muito obrigado Funda\u00e7\u00e3o Verde Herbert Daniel. http://fundacaoverde.org.br/papo-reto-promove-aproximacao-de-eduardo-jorge-com-eleitores-brasileiros/", "50": "Hoje participo do Jornal da Record. Mais uma oportunidade de poder divulgar nossas propostas para o Brasil em meio a uma campanha na qual os espa\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o igualit\u00e1rios. http://bit.ly/1lXSAMf:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-de-serie-da-rede-recordr7-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "51": "www.eymaelpresidente27.com.br", "52": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "53": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgou nesta ter\u00e7a-feira (9) mais um eixo do seu programa, com os compromissos da candidatura com a popula\u00e7\u00e3o negra. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-para-garantir-direitos-a-populacao-negra/ Confira o programa: http://lucianagenro.com.br/programa/contribuicao-negros/ #Equipe50", "54": "Daqui a pouco, tem Fala, Luciana: Sabatina das redes com Luciana Genro. Participe \u00e0s 21h30 em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e no Twitter usando a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "55": "Oi, pessoal. J\u00e1 estou chegando na Reda\u00e7\u00e3o da #Equipe50 para o #FalaLuciana. Come\u00e7a 21h30 no http://www.lucianagenro.com.br/aovivo.:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Mandem perguntas e coment\u00e1rios com a hashtag #FalaLuciana. At\u00e9 daqui a pouco. Bj!", "56": "Os casos de viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o LGBT envergonham e enraivecem todos aqueles com um m\u00ednimo de senso democr\u00e1tico. Infelizmente, nossos jornais estampam em suas p\u00e1ginas todos os dias situa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o e constrangimento a pessoas que simplesmente fazem exerc\u00edcio de sua sexualidade. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/violencia-contra-lgbts-ate-quando-vamos-conviver-com-isso/ Daqui a pouco, \u00e0s 21h30, tem o \"Fala, Luciana!\", uma sabatina das redes com Luciana Genro. Participe em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e tuitando com a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "57": "NAN", "58": "#SouMarina40", "59": "No RJ: Coletiva e ato pol\u00edtico com Marina agora ao vivo na #TV40 http://marinasilva.org.br/aovivo:=:http://tv40.marinasilva.org.br/ #SouMarina40", "60": "\"Quero uma doa\u00e7\u00e3o: contra a mentira e a agress\u00e3o, dedique uma hora, meia hora, 20 minutos nas redes sociais para combater as cal\u00fanias.\" Marina Silva www.marinasilva.org.br/averdade", "61": "A cantora Cassiane e o Pastor Jairinho tamb\u00e9m est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo e veja o recado que eles t\u00eam para voc\u00ea! #F\u00e9NoBrasil http://bit.ly/1mYZc7Q:=:https://www.youtube.com/watch?v=TImWvWbZ4BA&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "62": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer ver de novo? Veja aqui: http://goo.gl/oru3Kp:=:https://www.youtube.com/watch?v=d2r6I5O1Qsc&list=PLJDALdfR0xX1sY3jMGTeQHFkVrbE-8yBI Na telinha, Z\u00e9 Maria denuncia o financiamento das candidaturas por empresas e a liga\u00e7\u00e3o desse financiamento com a corrup\u00e7\u00e3o e governos que privilegiam os interesses dos grandes empres\u00e1rios e banqueiros. \"Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles?\", alerta o candidato do PSTU que n\u00e3o aceita dinheiro de empresas e bancos e tem sua candidatura financiada exclusivamente pelos trabalhadores. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "63": "Confirme seu voto na luta! http://goo.gl/gv2flj:=:https://www.facebook.com/events/512403185570328/", "64": "Cl\u00e1udia Durans, vice candidata \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica denuncia programa racista da Globo! Confira o artigo!", "65": "FALA Z\u00c9 MARIA l Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles? #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "66": " agora s\u00f3 o patr\u00e3o poder gastar do cansado disso faz tempo que voc\u00ea escolhe o menos pior n\u00e3o \u00e9 o emprego que queria mas \u00e9 o que tinha n\u00e3o \u00e9 a casa que voc\u00ea gostaria mas \u00e9 que voc\u00ea pode pagar n\u00e3o \u00e9 o transporte que voc\u00ea precisava mas \u00e9 o que tem n\u00e3o te", "67": "nho menos pior tempo ruim e aquilo que \u00e9 bom e bom \u00e9 aquele em que voc\u00ea acredita que combina com seus sonhos aquele que voc\u00ea se identifica n\u00e3o troque os seus sonhos por nada voc\u00ea pode precisar deles quando a gente mudar esse mundo pra valer agora \u00e9 o", "68": " pstu construir trabalhadores dilma a\u00e9cio e marina est\u00e3o recebendo doa\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias de bancos empreiteiras e agroneg\u00f3cio partido financiado por empresa acaba controlado por elas deixa de representar o povo como aconteceu com o fez e assim nascem a condi\u00e7\u00e3o e as pol\u00edticas que s\u00f3 favorecem as empresas voc\u00ea acha que pol\u00edtico f", "69": "inanciado por empresas vai governar \u00e9 pra voc\u00ea pra quem pagou a campanha dele \u00e9 preciso proibir o financiamento das campanhas pelas empresas colocar na cadeia e confiscar os bens de corruptos e corruptores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "70": " \u00e9 esse o presidente todo mundo diz que vai melhorar a educa\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m diz como o governo de a\u00e9cio minas alcan\u00e7ou a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil a novidade \u00e9 que o governo federal acaba de divulgar o \u00faltimo ideb o \u00edndice que mede a qualidade da educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e adivinha menina segue melhorando segundo o pr\u00f3prio governo federal em minas continua tendo a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e agora em todos os anos porque governo s\u00e9rio e eficiente sabe planejar o futuro essa \u00e9 a mudan\u00e7a que d\u00e1 resultado a\u00e9cio presidente o governo funcionar e eu vivi isso tem que ter lideran\u00e7a tem que ter for\u00e7a pol\u00edtica saber quais s\u00e3o as prioridades em minas eu priorizei e educa\u00e7\u00e3o n\u00f3s estab", "71": "elecemos metas e premiamos o esfor\u00e7o e quem trabalhava bem o aluno aprendeu mais atingiu as metas todos professores servidores todos envolvidos naquela a\u00e7\u00e3o recebe um sal\u00e1rio a mais no final do ano em minas 93 por cento das crian\u00e7as com 8 anos de idade j\u00e1 sabem ler e escrever corretamente chegou no dia que \u00e9 o qual seguir a palavra o dia mais especial da minha vida s\u00e3o o primeiro dia que eu conseguia sorrir mas sorriso de felicidade e orgulho muito do trabalho que fizemos e que est\u00e1 transformando a vida de milh\u00f5es de crian\u00e7as do meu estado agora eu estou pedindo seu voto para presidir o brasil por isso eu fa\u00e7o quest\u00e3o de te mostrar a forma como eu j\u00e1 governei que quer governar um pa\u00eds deve", "72": " ser avaliado pelo que j\u00e1 fez s\u00f3 promessas n\u00e3o resolvem eu n\u00e3o estou propondo nada que ainda n\u00e3o tenha feito governar governaria transformar e transformar para melhor a vida das pessoas eu quero presidir o brasil para que al\u00e9m da educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica o transporte a seguran\u00e7a melhorem eu quero presidir o brasil para fazer a sua vida melhorar esse \u00e9 o meu jeito de governar a\u00e9cio presidente a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica em apenas dois anos fez minas voltar a crescer \u00e0 s reduziu secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar o exemplo porto o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade a\u00e9cio chamou para o seu gover", "73": "no as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos a\u00e9cio gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade segundo o governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o corta fogo nas ruas levanta brasil de rio bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa shannon ae \u00e9 esse o presidente esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a durante o esc\u00e2nda", "74": "lo do mensal\u00e3o marina e dilma continuar\u00e3o no governo do pt enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partir a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso seguem defendendo a mudan\u00e7a a\u00e9cio presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "75": " mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presid\u00eancia a seguran\u00e7a \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o o que a gente v\u00ea aqui em s\u00e3o paulo aqui no rio tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 diferente na verdade hoje as pessoas n\u00e3o consentem seguras e nas grandes capitais e nas cidades menores a conclus\u00e3o \u00e9 uma s\u00f3 \u00e9 preciso mudar muita coisa na seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil e \u00e9 essa mudan\u00e7a e dilma quer fazer a nossa constitui\u00e7\u00e3o estabelece que a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais mas o governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas o repassador de recursos para os estados uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa o crime organizado que atua cooordenada mente em todo o territ\u00f3rio nacional por isso eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais criar um", "76": "ersidade de ser chamado de don de terem treinado perde pa\u00eds inteiro \u00e9 por isso que n\u00f3s temos que ter orgulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock que investir\u00e1 75% dos lordes na educa\u00e7\u00e3o e 25% para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para o futuro e conta alguns alunos do futuro de forma abstrata drag\u00f5es o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff para a presid\u00eancia da rep\u00fablica e neste s\u00e1bado um part\u00edcipe do agita 13 dia da mobiliza\u00e7\u00e3o nacional por dilma em conjunto o nosso site para saber o local e hor\u00e1rio na sua cidade \u00e9 e eu a paix\u00e3o a mente n\u00e3o seguir em frente o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 gente vai melhorar o que n\u00e3o vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor olha s\u00f3 valeu de uma presidenta chegou a", "77": " modelo de seguran\u00e7a integrava esse modelo j\u00e1 foi testado e aprovado durante a copa criamos os centros de comando e controle e neles pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares com apoio das for\u00e7as armadas atuaram de forma coordenada em a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o intelig\u00eancia planejamento e policiamento ostensivo os resultados foram t\u00e3o positivos que n\u00e3o tenho d\u00favidas \u00e9 este modelo que deve ser adotado para que o brasil comece a ter uma seguran\u00e7a p\u00fablica mais eficiente durante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que acontecia no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continuam operando at\u00e9 hoje ", "78": "na semana passada por exemplo 9.600 agentes das pol\u00edcias militar civil federal e rodovi\u00e1ria al\u00e9m do ex\u00e9rcito e do corpo de bombeiros que realizaram a opera\u00e7\u00e3o brasil integrado em nove estados do nordeste a mega opera\u00e7\u00e3o prendeu 374 pessoas desarticulou tr\u00eas quadrilhas de roubo a bancos e apreendeu mais de cinco toneladas de explosivos 221 quilos de drogas 112 armas de fogo e 166 ve\u00edculos por tudo isso a proposta de dilma \u00e9 implantar os centros de comando e controle em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente para isso ela j\u00e1 est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que quando que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passe a ter um modelo de seguran\u00e7a totalmente integrado quando desenvolvemos este modelo de seguran\u00e7a integral j\u00e1 est\u00e1vamos pensando no seu uso perm", "79": "anente e na sua amplia\u00e7\u00e3o para todo o pa\u00eds passamos por um grande teste de efici\u00eancia na copa o sistema funcionou ea partir de agora vai fazer uma grande diferen\u00e7a no combate \u00e0 viol\u00eancia ao crime organizado mais do que uma proposta de integra\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias temos uma experi\u00eancia concreta pronta para ser implantada ela tamb\u00e9m vai ser muito \u00fatil para refor\u00e7armos o controle das nossas fronteiras onde avan\u00e7amos muito nos \u00faltimos anos gra\u00e7as a duas opera\u00e7\u00f5es opera\u00e7\u00e3o sentinela e opera\u00e7\u00e3o \u00e1gata em 2011 dilma criou o plano estrat\u00e9gico de fronteiras composto pelas opera\u00e7\u00f5es sentinela ea \u00e1gata 1 realizada pelas for\u00e7as armadas de duas a tr\u00eas vezes ao ano a \u00e1gata cobre mais de 16.886 quil\u00f4metros de fronteiras do pa\u00eds e chega a mobilizar 32 mil militares al\u00e9m de agentes das pol\u00edcias federal rodovi\u00e1ria e militar j\u00e1 opera\u00e7\u00e3o s", "80": "entinela desenvolvida pela pol\u00edcia federal em parceria com a pol\u00edcia rodovi\u00e1ria ea for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 permanente e se concentra nos 11 estados de fronteira de 2011 para c\u00e1 as duas opera\u00e7\u00f5es realizaram cerca de 42 mil pris\u00f5es e apreenderam 679 toneladas de drogas mais de tr\u00eas mil e cem armas de fogo e 32 mil ve\u00edculos dilma tamb\u00e9m tem refor\u00e7ado o sistema nacional de informa\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica os inesp que faz da internet instrumento para combater o crime no portal do sistema qualquer cidad\u00e3o pode fazer consultas sobre estat\u00edsticas criminais e pode tamb\u00e9m saber se uma pessoa tem contra ela algum mandado de pris\u00e3o ainda n\u00e3o executado e olha s\u00f3 o uso dessa ferramenta j\u00e1 possibilitou a pris\u00e3o de duas mil pessoas nos \u00faltimos meses no portal do sinesp voc\u00ea tamb\u00e9m encontra informa\u00e7\u00f5es sobre como ba", "81": "ixar gratuitamente um aplicativo para celulares chamado sinesp cidad\u00e3o cheque placa funciona assim voc\u00ea digitar o n\u00famero da placa de um ve\u00edculo e em segundos fica sabendo se ele est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o legal ou \u00e9 roubado neste caso \u00e9 s\u00f3 ligar 190 e avisar a pol\u00edcia 87 mil ve\u00edculos j\u00e1 foram recuperados gra\u00e7as a esse aplicativo bacana n\u00e9 a verdade \u00e9 que dilma \u00e9 a candidata que tem mais compromisso com a inova\u00e7\u00e3o com a mudan\u00e7a e com o bem-estar de brasileiras ea \u00fanica com propostas concretas dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele redes de fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida e segura para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo us 143 bilh\u00f5es de reais para construir e ampliar move metr\u00f4s 14 lts e 183 e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas nossas princi", "82": "pais cidades dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas pode consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora o mesmo lugar e no tempo certo dilma pode assumir esses compromissos com o povo brasileiro porque o trabalho dela est\u00e1 a\u00ed em todo o pa\u00eds melhorando a vida de milh\u00f5es de pessoas vamos ver mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil rio de janeiro aqui dilma est\u00e1 realizando um conjunto impressionante de obras como arco metropolitano eo brt transcarioca ea constru\u00e7\u00e3o da linha 4 do metr\u00f4 e do vld entre o centro ea zona portu\u00e1ria tamb\u00e9m tem muito investimento de dilma na ind\u00fastria naval e na implanta\u00e7\u00e3o do comperj dilma fez mais um com mais m\u00e9dicos ela est\u00e1 beneficiando um milh\u00e3o e 800 mil pessoas de 72 munic\u00edpios fluminenses e com mi", "83": "nha casa minha vida j\u00e1 entregou mais de 70 mil moradias e est\u00e1 construindo outras 134 mil dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas do im garantiu mais de 154 mil matr\u00edculas dos cursos do pronatec e beneficiou mais de 205 mil jovens com o financiamento estudantil do fies e as vossas nos ci\u00eancia sem fronteiras e do chrome isso sim \u00e9 compromisso com o brasil quando falamos que o brasil est\u00e1 pronto para viver novo salto estamos nos baseando um trabalho concreto e n\u00e3o em promessas vazias o modelo de seguran\u00e7a integrada que queremos implantar em todo o pa\u00eds j\u00e1 no ano que vem \u00e9 uma prova disso n\u00e3o estamos partindo do zero nem de uma teoria qualquer mais uma experi\u00eancia que j\u00e1 foi testada e aprovada o mesmo vale para as propostas que temos para melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade o transporte urbano de massa", "84": "s nas nossas principais cidades essa \u00e9 a grande diferen\u00e7a entre falar e fazer entre o que \u00e9 promessa e o que \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 por esse caminho concreta e real que vamos continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1ria quem \u00e9 mais mudan\u00e7as e mais o conjunto est\u00e1 com dilma eu voto na dilma por uma quest\u00e3o de valor o tubo redu\u00e7\u00e3o da mis\u00e9ria \u00e9 por isso que n\u00e3o me representa dilma com voc\u00ea ent\u00e3o juntos vamos ver se vamos ganhar quem defende o pre\u00e7o salta \u00e0 vista dilma \u00e9 o brasil se mundo nessa luta seguindo a emo\u00e7\u00e3o de lula tem gente que quer cantar com o pr\u00e9-sal resolve dizer sai d\u00favida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscam petr\u00f3leo porque \u00e9 de petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 univ", "85": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "86": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto que consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar o d\u00f3lar vem essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar", "87": " ele deve que nossa esperan\u00e7a i o presidente tcheco se despede brasil em maio aconselho patriotas t\u00eam orgulho do que fiz para os brasileiros na constitui\u00e7\u00e3o mas sinto vergonha pelo brasil mais uma vez na imprensa internacional milh\u00f5es em corrup\u00e7\u00e3o o que mais esperar mais nada agora \u00e9 atitude cidad\u00e3os honrados para vencermos a compet\u00eancia do mal pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o perna louco est\u00e1 com a ael presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "88": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa\u00e7", "89": "\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos os quesitos a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "90": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha um amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos l", "91": "a\u00e9cio paula e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso vou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecer a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "92": " salve j\u00e1 eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende ele defende que deve existir mais brasil e menos bras\u00edlia sabe o que isso significa significa que o governo federal n\u00e3o pode continuar a concentrar 70 por cento dos recursos e os munic\u00edpios apenas 10% o quadro dele que \u00e9 uma divis\u00e3o equilibrada dos recursos para que as prefeituras t\u00eam autonomia para resolver os problemas da sua popula\u00e7\u00e3o eduardo jorge defende tamb\u00e9m o photo consciente olha que o amiga", "93": " a fernanda perda ou 23 jovens no \u00f4nibus n\u00e3o sabe em quem votar o segundo disco \u00e9 votar em mim do partido v\u00ea o outro cobrou eu n\u00e3o porque adoro jf de resposta que vai votar em mim eu n\u00e3o voto porque o candidato est\u00e1 na frente da pesquisa com o filme \u00e9 doado e por isso voto nele t\u00e1 certo escolher o candidato em quem voc\u00ea confia eu voto consciente s\u00e3o os candidatos escolha um importante do primeiro turno \u00e9 que o seu voto seja consciente e livre porque h\u00e1 uma", "94": " degrada\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica brasileira que eu jamais vi na verdade voc\u00ea vive numa democracia que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o democr\u00e1tica se n\u00e3o a concep\u00e7\u00e3o poss\u00edvel democracia se n\u00e3o existir respeito a direitos humanos n\u00e3o h\u00e1 democracia de racismo \u00e9 preciso que a gente reduza o fosso entre ricos e pobres n\u00e3o h\u00e1 democracia e ao", "95": " genoc\u00eddio jovem pobre livro essa democracia n\u00e3o me interessa essa democracia n\u00e3o me serve mesmo para eu n\u00e3o acredito n\u00e3o haver\u00e1 democracia enquanto o lucro de pouco se estiver acima do bem estar da maioria democracia real se constr\u00f3i o povo organizado e mobilizado a luta pelos seus direitos e conta com o", "96": " pessoal da dilma do pp ataca marina silva mas o di\u00e1logo de marina \u00e9 com o povo brasileiro marina como fica o bolsa fam\u00edlia no seu governo o bolsa fam\u00edlia vai continuar como um direito garantido para as fam\u00edlias necessitadas terem acesso mesmo quando mudarem os governos maneira como essas bolas s\u00e3o do pr\u00e9-sal do seu governo os recursos do pr\u00e9 sal s\u00e3o para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos permitir um desvio para a corrup\u00e7\u00e3o ", "97": "marina qual o papel do banco central no seu governo \u00e0 autonomia do banco central \u00e9 para nomear t\u00e9cnicos competentes definir as metas que eles devem alcan\u00e7ar e garantir que eles trabalho sem interfer\u00eancia daqueles pol\u00edticos que s\u00f3 est\u00e3o preocupados com as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es marina eu queria saber como \u00e9 que vai ficar o seu governo a educa\u00e7\u00e3o nosso compromisso \u00e9 antecipar as metas do plano decenal para o ensino b\u00e1sico em q", "98": "uatro anos ter o ensino de tempo integral em todos os estados marina de onde vir\u00e1 o dinheiro de tudo o que voc\u00ea prop\u00f5e imagine o que podia ser feito com os 500 bilh\u00f5es que o bnds deu para meia d\u00fazia de empres\u00e1rios falidos o dinheiro est\u00e1 sendo desviado pela corrup\u00e7\u00e3o pelo desperd\u00edcio tendo planejamento gest\u00e3o eficiente e honestidade vai ter dinheiro para as verdadeiras prioridades do brasil compromisso de maria governar", "99": " com as melhores cabe\u00e7as e com as melhores iniciativas da sociedade e essa \u00e9 uma experi\u00eancia que trabalha com mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e unidades como essas podem ser espalhados pelo pa\u00eds ent\u00e3o a nossa proposta de combina as pol\u00edticas sociais j\u00e1 existentes em minha casa minha vida de bolsa fam\u00edlia ou outras pol\u00edticas para melhorar a vida dos brasileiros n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos estou online", "100": "\u00c9 uma pena que o resultado das pesquisas eleitorais afete tanto o equil\u00edbrio da candidata que hoje tem a responsabilidade de dirigir o pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 nada que desqualifique tanto o debate pol\u00edtico e desonre tanto a democracia quanto o uso da mentira e de artif\u00edcios como o de colocar na boca do advers\u00e1rio palavras que ele n\u00e3o disse. Pr\u00e1ticas que se tornam ainda mais graves quando partem da presidente da Rep\u00fablica. Hoje, a candidata mentiu ao dizer que eu sou contra o Mais M\u00e9dicos. Para que n\u00e3o haja duvidas: n\u00e3o vou acabar com o Mais M\u00e9dicos, vou aprimor\u00e1-lo. N\u00e3o vou acabar com o Bolsa Fam\u00edlia vou aprimor\u00e1-lo. O povo brasileiro merece um debate eleitoral que respeite a verdade. Melhorar programas sociais, promover avan\u00e7os, \u00e9 dever de todo governante respons\u00e1vel. Apenas os autorit\u00e1rios, os que se julgam donos da verdade, espalham o medo por temerem mudan\u00e7as e os avan\u00e7os que elas podem trazer. Em di\u00e1logo com a sociedade, vamos avan\u00e7ar para melhorar o pa\u00eds e para termos mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, mais seguran\u00e7a e menos corrup\u00e7\u00e3o, compadrio e mentiras. - A\u00e9cio Neves", "101": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de uma caminhada em Queimados, no Rio de Janeiro. Foto: Igo Estrela", "102": "#FACETOFACE Boa tarde! Estou aqui para conversar com voc\u00eas sobre o #MaisM\u00e9dicos. Enviem suas perguntas no campo de coment\u00e1rios desta foto.", "103": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "104": "Carta para Dora Kramer: por favor veja os cap\u00edtulos 2 e 3 de nossas diretrizes para 2014 (http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf), publicadas em mar\u00e7o deste ano, que falam justamente deste urgente aperfei\u00e7oamento da nossa democracia representativa e rela\u00e7\u00e3o federativa. Inclusive a op\u00e7\u00e3o politizadora do voto facultativo. http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agua-morna-imp-,1530476", "105": "O n\u00famero de infectados pelo HIV recua no mundo, mas d\u00e1 um salto no Brasil. Um alerta para o Brasil e para o SUS, que sempre foi um modelo para o mundo de combate \u00e0 AIDS e agora parece que trope\u00e7a de 2005 para c\u00e1. http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/15/sociedad/1405447663_017618.html", "106": "TV F\u00f3rum entrevista Luciana Genro, candidata \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSOL. Assista ao vivo aqui! #Equipe50", "107": "Bom dia! Nesta sexta-feira, Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. Ao meio-dia, ela participar\u00e1 junto com Gilberto Maringoni, nosso candidato a governador, e toda a chapa de deputados do PSOL de uma panfletagem na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta. #VemPraRua conversar com a gente! \u00c0s 18h, estar\u00e1 presente no ato em defesa das liberdades democr\u00e1ticas na C\u00e2mara Municipal (Viaduto Jacare\u00ed, 100). #Agenda #Sampa #Equipe50", "108": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi atingida por spray de pimenta enquanto fazia uma panfletagem na tarde desta sexta-feira (18/07), na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/ #Equipe50", "109": "\u201cNossa campanha foi agredida, eu pessoalmente fui atingida pelo g\u00e1s, e n\u00e3o vamos deixar este fato passar em branco. \u00c9 uma afronta \u00e0 democracia e o governador Alckmin tem que se pronunciar\u201d.", "110": "Estou aqui na Paulista em campanha com toda a milit\u00e2ncia e os candidatos do PSOL. Maringoni, Ivan Valente, Carlos Giannazi e muitos militantes presentes. Inacredit\u00e1vel o que aconteceu. Dois PMs passaram e espirraram spray de pimenta. Atingiu a todos n\u00f3s e \u00e0 reportagem do SBT. A campanha segue aqui na Paulista com a Augusta. N\u00e3o nos intimidam com essa covardia. A cultura do abuso de poder da PM tem que ser enfrentada. N\u00e3o podem agredir livremente. A luta segue!", "111": "Com a sa\u00edda de cena dos craques da bola, agora \u00e9 hora de o eleitor se preparar para o jogo da cidadania, diz deputado Chico Alencar, do PSOL/RJ. \u201cCabe \u00e0 Sua Excel\u00eancia, o eleitor, separar o joio do trigo, praticando um voto cr\u00edtico, consciente e livre, para o bem do pa\u00eds\u201d Leia mais: http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/a-copa-do-voto/ #Equipe50", "112": "Ato de campanha de Luciana Genro na Avenida Paulista \u00e9 agredido por policiais militares: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/", "113": "\"Essa partida est\u00e1 na prorroga\u00e7\u00e3o. Os clubes, a CBF e a bancada da bola est\u00e3o no ataque. Nosso time conta com voc\u00ea para virar esse jogo.\" (Paulo Andr\u00e9 na Folha) A milit\u00e2ncia do PSOL, eu e o senador Randolfe Rodrigues, que j\u00e1 realizou Audi\u00eancia P\u00fablica no Senado com o Bom Senso FC, j\u00e1 estamos escalados para o time capitaneado por Paulo Andr\u00e9.", "114": "Morreu hoje aos 73 anos o escritor baiano Jo\u00e3o Ubaldo Ribeiro. Membro da Academia Brasileira de Letras, foi autor de obras como \"Sargento Get\u00falio\" e \"O Sorriso do Lagarto\". Que Deus possa dar conforto aos seus familiares, amigos e admiradores \u2013 http://bit.ly/1qk5ntU:=:http://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2014/07/18/morre-aos-73-anos-o-escritor-joao-ubaldo-ribeiro.htm", "115": "Marina caminhou nesta quinta-feira (19) pelo centro de Santo Andr\u00e9 (ABC paulista), onde conversou com moradores e lojistas sobre problemas da regi\u00e3o e do pa\u00eds. Assista ao clipe da caminhada.", "116": "NAN", "117": "#AgendaMarina | Na tarde desta sexta-feira, dia 18 de julho, Marina Silva estar\u00e1 na Expocrato, feira de agropecu\u00e1ria em Crato, no Cear\u00e1. Ela acompanha o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. #eduardoemarina40", "118": "\u201cCuida da minha casa Cuida da minha fam\u00edlia Cuida dos meus filhos E de tudo o que \u00e9 meu Cuida Senhor, cuida Senhor De tudo que \u00e9 meu\u201d ", "119": "Abordado por jornalistas no Aeroporto Cacoal em Rond\u00f4nia, o Pastor Everaldo falou sobre os princ\u00edpios crist\u00e3o defendidos em seu plano de governo.", "120": "#somostodospalestinos", "121": "NAN", "122": "CAMPANHA AO LADO DOS OPER\u00c1RIOS E OPER\u00c1RIAS l Nesta sexta-feira, 18 de julho, o sol nem tinha nascido e a campanha de Z\u00e9 Maria j\u00e1 estava nas ruas. O candidato do PSTU foi na porta de f\u00e1brica conversar com os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da Zona Sul de S\u00e3o Paulo. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "123": "#Amarelasaovivo da Veja em S\u00e3o Paulo #AlvaroDiasnaVeja com Policarpo J\u00fanior e Augusto Nunes", "124": "O Voto Inteligente vale muito mais do que o voto in\u00fatil, e melhor do que remediar, \u00e9 prevenir. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "125": "O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais o para\u00edso dos bancos, em detrimento do trabalho, da produ\u00e7\u00e3o, do emprego, do sal\u00e1rio. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita por Alvaro Dias, durante sabatina no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan, ao se referir a seu futuro governo. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "126": "NAN", "127": "Sabatinado pelos jornalistas da Revista Veja, Alvaro Dias falou do desencanto dos brasileiros com o Pa\u00eds e com a pol\u00edtica, e lamentou que pessoas talentosas como o ex-ministro Joaquim Barbosa estejam desistindo de ingressar na carreira pol\u00edtica. O candidato critico tamb\u00e9m aqueles que preferem enriquecer primeiro \"e depois aparecem do nada dizendo que vem para salvar o Brasil, mas n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia nenhuma\". No v\u00eddeo, veja esse trecho da sabatina de Alvaro Dias na Veja. #AlvaroDias19", "128": "Acompanhe o debate entre presidenci\u00e1veis na TV APARECIDA. #AlvaroDias19", "129": "No programa P\u00e2nico, da r\u00e1dio Jovem Pan, o candidato Alvaro Dias afirma que se for eleito presidente, ir\u00e1 primeiro \u00e0 sociedade para angariar apoio a seus projetos, sem barganha, sem balc\u00e3o de neg\u00f3cios, sem toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1 com o Congresso. \"Com o apoio da sociedade o presidente vai ao Congresso, que n\u00e3o rema contra a mar\u00e9\", disse o senador. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "130": "Uma verdadeira ANARQUIA POL\u00cdTICA protaginizada por dezenas de siglas partid\u00e1rias, que se juntam para usufruir do dinheiro p\u00fablico e perpetuar o balc\u00e3o de neg\u00f3cios no poder. Ou acabamos com isso, ou o Brasil nao sair\u00e1 deste atoleiro em que se encontra. #AlvaroDias19", "131": "Enquanto uns pregam o aumento dos impostos, Alvaro Dias prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria. #AlvaroDias19", "132": "NAN", "133": "NAN", "134": "Na sabatina da Revista Veja, o candidato Alvaro Dias criticou duramente a campanha de outros candidatos que tentam usar surradas f\u00f3rmulas eleitorais e artimanhas publicit\u00e1rias para induzir o voto dos eleitores. O senador tamb\u00e9m falou contra o voto \u00fatil, que, para ele, \u00e9 um voto in\u00fatil. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19 ...", "135": "Site G1 destaca afirma\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a inutilidade do voto \u00fatil. Clique no link e leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "136": "NAN", "137": "NAN", "138": "Alvaro Dias, durante a sabatina realizada pela Revista Veja, afirmou que, hoje, o presidente Temer se tornou o maior cabo eleitoral do PT. \"O desastre que \u00e9 Temer no governo do Brasil \u00e9 que ressuscita o PT, que volta a nos amea\u00e7ar\", disse o candidato a presidente. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "139": "Daqui a pouco tem sabatina ao vivo na VEJA. N\u00e3o perca! #AlvaroDias19", "140": "NAN", "141": "Hoje \u00e9 \u270519\u2705. Dia 07 de outubro tamb\u00e9m ! #AlvaroDias19", "142": "Bom dia! Sabem que dia \u00e9 hoje? Dia 19. Um bom momento pra lembrar que votar no 19 \u00e9 promover a verdadeira mudan\u00e7a que esse Brasil precisa. Votar 19 \u00e9 apostar num governo que combater\u00e1 implacavelmente a corrup\u00e7\u00e3o, que reduzir\u00e1 privil\u00e9gios de autoridades, cortar\u00e1 gastos excessivos do Estado e promover\u00e1 uma faxina nos cargos p\u00fablicos. Votar 19 \u00e9 refundar a Rep\u00fablica e colocar o Brasil de volta no caminho do crescimento. Hoje, dia 19, vamos de 19? Abre o olho! #AlvaroDias19", "143": "Em entrevista na chegada para a sabatina promovida pela revista VEJA, Alvaro Dias explica suas principais propostas para vencer a crise na economia e reverter o quadro de desajuste fiscal do Estado, al\u00e9m de melhorar o ambiente de neg\u00f3cios e retomar o crescimento e o n\u00edvel de investimento externo para ajudar na gera\u00e7\u00e3o de mais de 10 milh\u00f5es de empregos. No v\u00eddeo, veja um pouco mais da entrevista do candidato Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "144": "O Brasil vive praticamente em estado de guerra, com dezenas de milhares de pessoas assassinadas a cada ano, principalmente jovens. Sem a ado\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o, como a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, e sem uma pol\u00edtica de Estado para a seguran\u00e7a p\u00fablica, n\u00e3o iremos parar de sepultar os nossos jovens, nossas mulheres, nossos cidad\u00e3os, nossas crian\u00e7as. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo candidato Alvaro Dias durante sabatina realizada pela Revista Veja. Clique no v\u00eddeo e veja o que disse o senador Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "145": "Em sabatina na R\u00e1dio Trianon, de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mais aceitar no Brasil a corrup\u00e7\u00e3o dos governantes, o privil\u00e9gio das autoridades, a mentira dos pol\u00edticos, a mistifica\u00e7\u00e3o dos partidos. \"Os governantes deviam se ajoelhar no ch\u00e3o e pedir perd\u00e3o ao povo brasileiro por tudo de errado que fizeram nos \u00faltimos anos\", disse o candidato. Veja o v\u00eddeo com o trecho da sabatina de Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "146": "Bom Dia! Precisamos refletir sobre os equ\u00edvocos das pesquisas eleitorais. Mais do que nunca temos que Abrir o Olho para n\u00e3o cair na cilada do voto IN\u00fatil! #AlvaroDias19", "147": "Na Sabatina da CBN e do G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, os internautas e os ouvintes podem participar enviando suas perguntas com a hashtag #CBNG1. #AlvaroDias19", "148": "BRASIL CORA\u00c7\u00c3O DO MUNDO", "149": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, QUARTA-FEIRA, \u00c0S 18H \"Ora, a f\u00e9 \u00e9 a certeza daquilo que esperamos e a prova das coisas que n\u00e3o vemos\", Hebreus 11.1 Na data de hoje, 19 de setembro, faz 14 dias do prop\u00f3sito de jejum e ora\u00e7\u00e3o, por 21 dias, que iniciamos com DEUS na presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo pela NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. Lembrem-se que a partir de hoje faltar\u00e3o apenas 7 dias para o debate do SBT do qual participaremos como candidato \u00e0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA, para honra e gl\u00f3ria do senhor JESUS CRISTO. Caminhamos com f\u00e9 e sabemos que por meio dela seremos mais que vencedores. Para DEUS nada \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL. CABO DACIOLO 51 JUNTO SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "150": "Centrais sindicais tamb\u00e9m est\u00e3o conosco! Dirigentes da For\u00e7a Sindical, Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores (UGT), Nova Central Sindical e Confedera\u00e7\u00e3o dos Sindicatos Brasileiros (CSB) anunciaram o apoio ao nosso Cir\u00e3o. Toda a classe trabalhadora quer mudar! Mude! #Ciro12", "151": "Hoje a partir das 20h tem Ciro na sede do @twitterbrasil. Envie suas perguntas com a hastag #PergunteAoCiro12 \ud83d\ude09 Compartilhe, divulgue e vamos com #Ciro12.", "152": "Confirme presen\u00e7a no evento, chame os amigos. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "153": "Nesta quinta, tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Desta vez, o encontro ser\u00e1 organizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Bispos do Brasil (CNBB), com transmiss\u00e3o pela TV Aparecida e TV Cultura. Convide seus amigos para assistir! #Ciro12 #DebateCNBB", "154": "Entre no evento oficial, confirme presen\u00e7a e compare\u00e7a nos locais oficiais de #TodaQuarta\u00c912: https://bit.ly/TodaQuarta\u00c9Ciro. Marque suas fotos e v\u00eddeos com as hashtags #TodosComCiro e #Quarta\u00c912 para todo mundo conseguir encontrar, divulgar e compartilhar!", "155": "Mostre que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 #Ciro12. Vamos juntos mudar o Brasil!", "156": "Ciro tem pouco tempo de TV, mas muitas propostas para mudar o Brasil. Acompanhe #aovivo a sabatina da CBN e G1. Ciro ser\u00e1 entrevistado por: Milton Jung, Gerson Camarotti, Claudia Croitor, Renato Franzini, D\u00e9bora Freitas. Acesse: https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-ciro-gomes-g1-cbn.ghtml #Ciro12 #CiroPresidente Fotos: Leo Canabarro", "157": "Quero agradecer a todo mundo que est\u00e1 na luta com a gente para mudar o Brasil. E fazer uma pergunta: voc\u00eas lembram das pesquisas eleitorais de 2014? \ud83e\udd14 #Ciro12 #CiroPresidente", "158": "#Aovivo recebo apoio dos trabalhadores e trabalhadoras da CSB, UGT, For\u00e7a Sindical, CTB e Nova Central Sindical.", "159": "Sousa/PB - A turma toda \u00e9 #TodosComCiro #Quarta\u00c9Ciro", "160": "Av. Paulista, S\u00e3o Paulo/SP come\u00e7ando a mobiliza\u00e7\u00e3o do fim da tarde! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "161": "Montes Claros/MG - Come\u00e7ando a concentra\u00e7\u00e3o! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "162": "Assistam a entrevista que concedi ao canal do Casseta & Planeta! Agrade\u00e7o a oportunidade e o carinho com que fui recebido pelo Marcelo Madureira e toda a sua equipe.", "163": "Convido a todos os meus dois milh\u00f5es e cem mil apoiadores, que em minha Fanpage, curtem e aplaudem meu jingle \" Ey,Ey,Eymael, Um Democrata Crist\u00e3o \", para que na mesma Fanpage, me honrem com sua amizade e companhia, como seguidores! A todos, meu forte e fraterno abra\u00e7o!", "164": "Em 17 de setembro, em minha entrevista no Metro News, afirmei, para surpresa de todos, que Haddad - PT, estaria no Segundo Turno e que s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, poderia derrotar Haddad. As Pesquisas est\u00e3o demonstrando isso! S\u00f3 ficou Bolsonaro para enfrentar o PT! Mas o que ele j\u00e1 fez pelos Trabalhadores? Repito, s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, nesses 30 anos da Constitui\u00e7\u00e3o, na qual sou o autor das grandes conquistas dos Trabalhadores, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o, pode enfrentar e derrotar o PT! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria! Sinais! Fortes Sinais!", "165": "Nosso governo criar\u00e1 o programa Brasil 100% Online, que prev\u00ea investimentos para garantir a universaliza\u00e7\u00e3o da banda larga barata e acess\u00edvel para todos e todas. #Vote13", "166": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "167": "Hoje em S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo. Dia 7 est\u00e1 chegando e teremos um acerto de contas democr\u00e1tico nas urnas. #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "168": "Ontem em Florian\u00f3polis (SC). O povo tem mem\u00f3ria. Sabe o que foram nossos 12 anos de governo nesse pa\u00eds. Foto: Ricardo Stuckert", "169": "Toda hist\u00f3ria tem um come\u00e7o. #HaddadPresidente", "170": "Recado do presidente Lula! #Vote13", "171": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "172": "O povo nordestino j\u00e1 sabe como \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil para melhor. Vamos juntos! #Vote13", "173": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita Guarulhos. #HaddadPresidente", "174": "Acompanhe, a 00h30! #HaddadPresidente", "175": "Hoje visitamos S\u00e3o Mateus, em S\u00e3o Paulo, e Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da Capital Paulista. Conversamos sobre os desmandos do governo atual e sobre nosso plano para tirar o Brasil da crise. N\u00e3o tem nada mais revolucion\u00e1rio na vida de uma pessoa do que oportunidade de trabalho e de se educar. \u00c9 essa nossa meta. #Vote13 Fotos: Ricardo Stuckert", "176": "J\u00e1 sonhamos acordados uma vez. Vamos retomar essa \u00e9poca dos sonhos poss\u00edveis, de um pa\u00eds poss\u00edvel. #Vote13", "177": "Estive em Itaja\u00ed e Florian\u00f3polis, em Santa Catarina, e fui muito bem recebido pelo povo catarinense. Vamos trabalhar para levar mais oportunidades para essa gente de talento de l\u00e1 e de todo o Brasil. #Vote13", "178": "Ao contr\u00e1rio de certos candidatos, Geraldo Alckmin \u00e9 TOTALMENTE contra mais impostos! #EquipeGA #Geraldo45", "179": "Se voc\u00ea tem medo do PT voltar ao poder, n\u00e3o jogue seu voto fora! Votar no Bolsonaro, que tem a maior rejei\u00e7\u00e3o desta elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 dar boas vindas ao partido que destruiu o Brasil. Assista, compartilhe e mude o pa\u00eds com #Geraldo45! #EquipeGA", "180": "O Antonio Anastasia me levou para um passeio no Mercado Municipal de Pouso Alegre. Provei um queijo espetacular! E uma cerveja artesanal campe\u00e3 produzida na regi\u00e3o! Sempre bom passear em Minas e conversar com as pessoas! #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "181": "Quem fala em nome do Bolsonaro, o Paulo Guedes, quer recriar o CPMF. V\u00e3o fazer mais imposto para passar a conta para o povo. N\u00f3s somos contra mais impostos, vamos cortar gastos, apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #Geraldo45", "182": "Esta elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo marcada por absurdos, mas a agress\u00e3o direta as fam\u00edlias comandadas por mulheres \u00e9 algo que n\u00e3o vamos deixar passar. Mulheres, com a palavra, senadora Ana Am\u00e9lia Lemos, vice de Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "183": "Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso. Assista agora Geraldo Alckmin no F\u00f3rum VEJA AMARELAS AO VIVO! Participe com a gente. #EquipeGA #Geraldo45", "184": "Bolsonaro e Paulo Guedes querem recriar a CPMF. Isso \u00e9 um absurdo! Geraldo Alckmin \u00e9 contra mais impostos, vai cortar gastos e apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #EquipeGA #Geraldo45", "185": "\u00c9 preciso coragem para enfrentar o sistema e votar no que acredita. Vamos juntos mudar o Brasil! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "186": "Vit\u00f3ria do movimento! Assinamos hoje o termo de compromisso do estado de S\u00e3o Paulo com o MTST para garantir a destina\u00e7\u00e3o de 3 terrenos para constru\u00e7\u00e3o de moradia popular para os sem teto da Ocupa\u00e7\u00e3o Marielle Vive. \u00c9 uma honra lutar ao lado dessas guerreiras e guerreiros que mostram dia ap\u00f3s dia que s\u00f3 a luta muda a vida. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "187": "Esse \u00e9 o momento de fortalecer o projeto que vai politizar a sociedade brasileira e construir uma perspectiva de futuro. Voto no 1\u00ba turno \u00e9 50! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "188": "#AoVivo acompanhe o Cat\u00f3licas e Cat\u00f3licos Progressistas com Boulos na Tapera Taper\u00e1.", "189": "N\u00f3s n\u00e3o vamos mexer nos direitos do povo. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "190": "Mulheres, LGBTs, ind\u00edgenas, quilombolas, negritude, ambientais... as causas s\u00e3o muitas, e vamos todas e todos nos unir neste domingo, 23 para um grande Encontro de Causas, onde iremos reunir ativistas, candidatas e candidatos para mostrar que n\u00e3o vamos recuar! Nossas bandeiras n\u00e3o ser\u00e3o ignoradas, vamos juntos: http://bit.ly/2pm0kfz #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "191": "Grande aula sobre a seguran\u00e7a p\u00fablica do nosso candidato ao governo do Rio de Janeiro Tarc\u00edsio Motta. Precisamos dar fim \u00e0 essa guerra \u00e0s drogas e ter uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a s\u00e9ria para combater o crime organizado e o tr\u00e1fico de muni\u00e7\u00f5es e armas. #BoulosESonia50 #Psol", "192": "Estudantes vivem na pele o descaso com a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, e sabem que temos que mudar o sistema. Estarei com eles, professoras e professores na ter\u00e7a feira, 25, em sabatina na USP em S\u00e3o Paulo, \u00e0s 18h.", "193": "N\u00f3s estivemos nas ruas para barrar essa Reforma da Previd\u00eancia de Temer e seguimos defendendo uma reforma que corte os privil\u00e9gios e atenda ao povo. #BoulosESonia50 #Psol", "194": "Acaba de ser reconhecido por unanimidade do Conselho Consultivo do Iphan a Literatura de Cordel como Patrim\u00f4nio Cultural do Brasil, contemplando poetas, declamadores, editores, ilustradores (desenhistas, artistas pl\u00e1sticos, xilogravadores) e folheteiros (como s\u00e3o conhecidos os vendedores de livros). Viva a cultura brasileira! #BoulosESonia50 #PSOL", "195": "Uma nova esperan\u00e7a est\u00e1 surgindo em meio \u00e0 um cen\u00e1rio de crise e desilus\u00e3o. As elei\u00e7\u00f5es de 2018 s\u00e3o o pontap\u00e9 para a virada de chave, da retomada da democracia e do surgimento de uma pol\u00edtica que venha de baixo para cima, constru\u00edda com e para o povo. N\u00f3s vamos realizar nosso com\u00edcio em Belo Horizonte no dia 27 de setembro e contamos com voc\u00ea junto da gente! Vamos tomar as ruas, as redes, conversar com as pessoas, apresentar nossas propostas e inspirar cada vez mais gente a se somar nessa onda cidad\u00e3 que n\u00e3o tem medo de mudar o Brasil. Faremos com\u00edcios em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, acompanhe o calend\u00e1rio e venha com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia Em Belo Horizonte, na Pra\u00e7a Sete de Setembro, \u00e0s 18 horas, vamos sem medo!", "196": "A nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o voto. \u00c9 pela eleva\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia pol\u00edtica da popula\u00e7\u00e3o que estamos produzindo, e n\u00e3o baixar nenhuma bandeira. Temos que trazer para o debate temas importantes e que s\u00e3o considerados tabus. A nossa luta \u00e9 por todas e todos, n\u00e3o importa a religi\u00e3o, g\u00eanero ou sexualidade. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosEsonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "197": "Quer acompanhar nossa campanha? J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil pessoas no nosso zap, se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "198": "N\u00f3s defendemos a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para uso medicinal e recreativo. N\u00e3o vamos abrir m\u00e3o das nossas posi\u00e7\u00f5es para as elei\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea tamb\u00e9m defende, lembre-se disso nas urnas, vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BouloseSonia50 #Psol", "199": "\u00c9 AMANH\u00c3! Novamente estaremos em TV aberta para debater com outros presidenci\u00e1veis nossas propostas para mudar a pol\u00edtica no Brasil. Convide suas amigas e amigos e acompanhe: http://bit.ly/2O0MIEI #BoulosESonia50 #Psol", "200": "Falta pouco para chegarmos em R$90 mil ainda hoje e conseguiremos levar nossas propostas a mais 7 cidades do Brasil. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental pra campanha acontecer! Doe em: www.doeboulos.com.br", "201": "O que interessa para o consumidor \u00e9 o pre\u00e7o da gasolina, do \u00e1lcool e do diesel na bomba. Criaremos um fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o para p pre\u00e7o do combust\u00edvel n\u00e3o ficar variando conforme a flutua\u00e7\u00e3o de custo do petr\u00f3leo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "202": "Hoje \u00e0s 14h15 estarei ao vivo na sabatina da Veja. Acompanhe! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "203": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "204": "Quando a economia do pa\u00eds vai bem, tudo vai bem em casa. Agora, quando vai mal\u2026 #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "205": "Amanh\u00e3, \u00e0s 21h30 tem debate na TV Aparecida. N\u00e3o perca! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "206": "Acompanhe agora. #MeirellesNaVeja #EquipeHM #VEJAAmarelasAoVivo", "207": "Confian\u00e7a, credibilidade e pol\u00edtica certa: essa \u00e9 a f\u00f3rmula para o nosso Pa\u00eds voltar a crescer. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "208": "- Depois de 4 homens, uma menina mudou minha vida! - \u00c9 para essas crian\u00e7as que sempre lutarei!", "209": "- Agrade\u00e7o a todos que est\u00e3o demonstrando apoio das mais variadas formas. \u00c9 surpreendente a for\u00e7a que isso nos d\u00e1 para seguir em frente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Carlos Bolsonaro", "210": "\u202a- Nossa equipe econ\u00f4mica trabalha para redu\u00e7\u00e3o de carga tribut\u00e1ria, desburocratiza\u00e7\u00e3o e desregulamenta\u00e7\u00f5es. Chega de impostos \u00e9 o nosso lema! Somos e faremos diferente. Esse \u00e9 o Brasil que queremos!\u202c", "211": "Hoje estive ao vivo na sabatina da VEJA. Falei sobre minhas propostas para redu\u00e7\u00e3o de impostos, corte de privil\u00e9gios e sobre a velha pol\u00edtica. Fique atento \u00e0s nossas redes sociais. Em breve publicaremos alguns de nossos posicionamentos por aqui.", "212": "Pessoal, a Onda Laranja n\u00e3o para de crescer. Em todo lugar, o sentimento \u00e9 um s\u00f3: chegou a hora de partir da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o. Mas ainda tem muita gente que precisa conhecer a minha candidatura e as nossas propostas para um NOVO Brasil. Continuem compartilhando com os seus amigos e familiares, divulgando nossas ideias no whatsApp e falando do NOVO sempre que tiver oportunidade. Sua ajuda \u00e9 muito importante para a gente chegar no segundo turno. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "213": "Faz sentido algu\u00e9m ser julgado de uma forma diferente que qualquer cidad\u00e3o? Esse privil\u00e9gio \u00e9 concebido a mais de 45 mil \"autoridades\" brasileiras. O NOVO \u00e9 contra o foro privilegiado, porque fere os princ\u00edpios de que todos s\u00e3o iguais perante a lei e favorece a impunidade na pol\u00edtica. Isso tem que acabar! No dia 7 de outubro, vamos renovar tudo. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "214": "Pessoal, o candidato do NOVO ao governo do Rio de Janeiro, Marcelo Trindade, est\u00e1 dando uma entrevista ao vivo agora para o G1/CBN. Acompanhe e divulgue aos seus amigos para que todos possam conhecer uma nova forma de fazer pol\u00edtica. #trintei", "215": "Muito legal a explica\u00e7\u00e3o do Pedro Nery de como funciona o FGTS, um empr\u00e9stimo compuls\u00f3rio e mal remunerado que o trabalhador faz a grandes empreiteiras e empresas. Ele tamb\u00e9m destacou a \u00fanica campanha com um programa para mudar essa realidade: a nossa. \"Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Partido Novo, defende a \u201clivre escolha da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do FGTS\u201d Queremos que voc\u00ea tenha liberdade para aplicar seu dinheiro com mais liberdade e maiores retornos. Afinal, ningu\u00e9m melhor para decidir o que fazer com seu dinheiro do que voc\u00ea.", "216": "No dia 26 de setembro, vai acontecer o debate com os presidenci\u00e1veis no SBT, e, novamente, eu n\u00e3o fui convidado para participar. \u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o conhe\u00e7a as ideias de todos os candidatos! Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja e pressionar a emissora para que a gente possa apesentar nossas propostas por um NOVO Brasil. Para isso, precisamos da sua ajuda! Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F. N\u00e3o esque\u00e7a de usar as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora. * http://www.facebook.com/SBTonline * http://www.instagram.com/sbtonline * http://www.twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "217": "Ontem fizemos o nosso #PergunteAoJo\u00e3o, no twitter. Muitos de voc\u00eas perguntaram sobre meus projetos para educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Confira algumas das minhas propostas para esses 3 temas essenciais para a renova\u00e7\u00e3o do Brasil. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "218": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Especialmente os do PT. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "219": "Campanha milion\u00e1ria com dinheiro que sai do seu bolso \u00e9 velho. Campanha que n\u00e3o usa um centavo de dinheiro p\u00fablico e \u00e9 financiada apenas por quem acredita em princ\u00edpios e valores \u00e9 NOVO. Escolha o presidente que voc\u00ea realmente quer para o Brasil. Que defende que o dinheiro do cidad\u00e3o deve ser investido em sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o para perpetuar pol\u00edticos no poder. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "220": "Hoje estive na cidade da minha m\u00e3e e dos meus tios e t\u00e3o querida para mim, Natal. Fizemos um evento na Arena das Dunas, em que consegui conversar com muitos eleitores potiguares sobre nossa proposta para a renova\u00e7\u00e3o que o Brasil tanto precisa. Contamos com voc\u00eas no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amoedo.", "221": "\u201cA nossa candidatura \u00e9 s\u00f3lida, baseada em princ\u00edpios e valores e a gente vai colocar gente competente que vai, de fato, mudar o Brasil.\u201d Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "222": "De um lado temos uma partido que deixou o Brasil na maior recess\u00e3o da sua hist\u00f3ria. De outro, um candidato que est\u00e1 h\u00e1 29 anos no congresso sem nenhum trabalho relevante. Entre o velho e o velho, escolha o NOVO. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "223": "O NOVO tem um plano para a educa\u00e7\u00e3o do Brasil. Conhe\u00e7a as nossas propostas. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "224": "Vivemos hoje no Brasil uma epidemia de viol\u00eancia. Temos um dos maiores \u00edndices de homic\u00eddios do mundo - cerca de 60 mil por ano - e falhas no combate \u00e0 criminalidade que v\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o at\u00e9 a pris\u00e3o dos condenados. Do jeito que est\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 para ficar. Precisamos tratar a seguran\u00e7a com a prioridade que ela merece. Ter um governo que garanta o direito \u00e0 vida como um pilar fundamental, protegendo os cidad\u00e3os e o seu patrim\u00f4nio dos criminosos e endurecendo a lei penal. Para combater a viol\u00eancia, o crime tem que parar de compensar. No dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "225": "Parte dos eleitores do Distrito Federal n\u00e3o ter\u00e1 a chance hoje de conhecer gente nova na pol\u00edtica. O SBT e a Folha optaram por cancelar o debate para n\u00e3o permitir a participa\u00e7\u00e3o do nosso candidato ao governo do DF, Alexandre Guerra, que representa a maior demanda da popula\u00e7\u00e3o nesta elei\u00e7\u00e3o: a renova\u00e7\u00e3o. A decis\u00e3o se deu ap\u00f3s o candidato do NOVO obter junto a dois ter\u00e7os dos candidatos o aval para participar do debate, como determina a legisla\u00e7\u00e3o. A m\u00eddia contribui assim para perpetua\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos de sempre. N\u00e3o nos abalaremos e em outubro vamos renovar tudo.", "226": "Geraldo Alckmin - mesmo com o maior tempo de TV e usando mais dinheiro p\u00fablico do que os demais candidatos - anda caindo pelas tabelas. Agora sua campanha sugere que eleitores de outros candidatos devem migrar o seu voto para ele, que seria o \u00fanico capaz de derrotar o PT. Alckmin \"esquece\" que o PSDB perde para o PT h\u00e1 16 anos. A \u00fanica op\u00e7\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o verdadeira \u00e9 o NOVO. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "227": "Hoje foi dia de visitar o centro de Porto Alegre, cidade que tenho imenso apre\u00e7o. Muito feliz e grato pela receptividade \u00e0s nossas ideias para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Voc\u00eas fortalecem a nossa caminhada. Muito obrigado! #JangoFilhoEmPortoAlegre #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "228": "A Eletrobras anuncia demiss\u00e3o de 2,4 mil funcion\u00e1rios em outubro. Esse \u00e9 um dos cru\u00e9is resultados da privatiza\u00e7\u00e3o de distribuidoras e desmonte do setor el\u00e9trico nacional. Na l\u00f3gica do entreguistas da iniciativa privada, o trabalhador fica em segundo plano. Chega!", "229": "Ga\u00fachas e ga\u00fachos, amanh\u00e3 estaremos com voc\u00eas para celebrar a Semana Farroupilha. Acompanhem nossa agenda! #JangoFilhoemPortoAlegre #SemanaFarroupilha", "230": "Vamos assegurar o direito de todas as crian\u00e7as de 0 a 3 anos \u00e0 creche em hor\u00e1rio integral. Al\u00e9m disso, adotaremos no ensino b\u00e1sico a educa\u00e7\u00e3o em tempo integral com profissionais qualificados para que cada crian\u00e7a tenha em seus anos iniciais de vida toda a base necess\u00e1ria para sua forma\u00e7\u00e3o e constitui\u00e7\u00e3o como pessoa \u00edntegra e cidad\u00e3o pleno. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "231": "20 de setembro \u00e9 Dia do Ga\u00facho, ponto alto das comemora\u00e7\u00f5es da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha. Por uma semana celebramos esse per\u00edodo emblem\u00e1tico, quando o Rio Grande do Sul deu mostras de sua bravura e de seu patriotismo, contribuindo de forma vigorosa para a constru\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o mais justa e solid\u00e1ria. Assim como o povo ga\u00facho, n\u00e3o vamos baixar a cabe\u00e7a diante das injusti\u00e7as. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoEmPortoAlegre #SemanaFarroupilha", "232": "Brasil cai 17 posi\u00e7\u00f5es em ranking de IDH, de acordo com os \u00edndices de desigualdade. Os dados s\u00e3o da \u00faltima pesquisa Pnud. A posi\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 vexat\u00f3ria, o Brasil \u00e9 o nono pa\u00eds mais desigual do mundo. Distribuir renda \u00e9 urgente!", "233": "Faltam 18 dias para voc\u00ea decidir se quer ver o Brasil vencer o \u00f3dio e o extremismo ou se o pa\u00eds ser\u00e1 entregue \u00e0 radicaliza\u00e7\u00e3o e desuni\u00e3o. O momento \u00e9 grave e exige responsabilidade. Marina est\u00e1 pronta para unir o Brasil e n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s! #Marina18", "234": "Marina Silva Presidente #18 | Coletiva Veja P\u00e1ginas Amarelas Ao Vivo", "235": "Hoje, \u00e0s 13h30, Marina ser\u00e1 sabatina pela Veja - P\u00e1ginas Amarelas. Acompanhem ao vivo pelo site da revista - www.veja.abril.com.br #Marina18", "236": "Seremos implac\u00e1veis com a corrup\u00e7\u00e3o que drena os recursos do pa\u00eds. #Marina18", "237": "Em homenagem ao Dia da \u00c1rvore, vamos \u00e0s ruas promover o cuidado com o Meio Ambiente: A prote\u00e7\u00e3o das nossas florestas, parques, \u00e1gua, solo, ar e animais. Realizaremos atividades inovadoras e criativas, e conversaremos com as pessoas sobre as propostas da Marina Silva. Gravem v\u00eddeos usando as hashtags: #PlanteAmor, #ElaSim e #Marina18. Os tr\u00eas melhores v\u00eddeos ser\u00e3o publicados nas p\u00e1ginas da Marina Silva! Sugest\u00f5es de atividades: - Flashmobs em parques, praias, pra\u00e7as e outros espa\u00e7os p\u00fablicos; - Movimento antidesmatamento; - Panfleta\u00e7os e adesiva\u00e7os com cartazes educativos; - Mutir\u00e3o de coleta de semente em parques entregando uma semente para as pessoas junto com os materiais da Marina Silva; - C\u00e3ominhadas junto com panfleta\u00e7os e adesiva\u00e7os; - Visitas a sistemas agroflorestais e hortas comunit\u00e1rias; - Passeios cicl\u00edsticos para incentivar a mobilidade urbana n\u00e3o poluente; - Plantio simb\u00f3lico; - Casas de Marina: convidem 18 ou mais pessoas para conhecerem sua casa e realizarem as atividades do dia! BAHIA - BA Cidade: Salvador Local: Pra\u00e7a do Campo Grande Data: S\u00e1bado 23/09 Hor\u00e1rio: 9:00 Ponto Focal: Jonathas (071) 98622-6271 C\u00eddade: Brumado Local: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o - Bairro de Santa Tereza (truncated)", "238": "Agradecemos a todos e todas que participaram do Clipe do \u201cRap da Rebeli\u00e3o\u201d. Quem participou deixa o nome nos coment\u00e1rios que vamos incluir na ficha t\u00e9cnica abaixo. A vida aqui \u00e9 dif\u00edcil Genoc\u00eddio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 segredo Desde 1500 Voc\u00eas arrancaram meu medo N\u00e3o somos herdeiros de nada Mas quem n\u00e3o tem nada \u00e9 quem produz tudo Pra quem nasce na guerra Morrer lutando \u00e9 lucro Ciro, vaza! Meirelles, vaza! Filhotes de playboy Nem sabe o que \u00e9 uma enxada Alckimista transforma roubo em renda Santo da cara de pau oco Ladr\u00e3o de merenda \u00c9 preciso uma rebeli\u00e3o Pra tirar da pris\u00e3o catador de lata Liberdade pra Rafael Braga Pris\u00e3o pra toda a cambada! Quem roubou tem que \u201crodar\u201d Por nenhum boto a m\u00e3o fogo \u00c9 preciso uma rebeli\u00e3o Pra botar na cadeia Temer e todos A\u00e9cio pobre coitado 2 milh\u00f5es pra ele \u00e9 notinha Mas pra cada mentira que cheira Aumenta o nariz da Marina At\u00e9 pouco tempo estavam juntinhos Trocando elogios a pampa Quer saber quem \u00e9 corrupto Me diga com quem voc\u00ea anda Olha a bota de yanke aqui Bolsonaro \u00f4 Lambe Voc\u00ea n\u00e3o quer ser presidente Quer ser capataz de Trump Da sua boca s\u00f3 escorre \u00e1gua Das m\u00e3os o que pinga \u00e9 sangue \u201cTem que metralhar uns 200 mil vagabundos\u201d Ent\u00e3o que morra sua (truncated)", "239": "RIO DE JANEIRO | Neste momento, Vera concede entrevista \u00e0 R\u00e1dio Band. \u00c0s 11h, participa de uma panfletagem no Largo da Carioca, no Centro do Rio de Janeiro. #T\u00f4ComVera #pstu16 #UmChamado\u00c0Rebeli\u00e3o", "240": "RIO DE JANEIRO | Vera conversa com a popula\u00e7\u00e3o no Largo da Carioca", "241": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "242": " d\u00e1 mais para crian\u00e7as como marcos vin\u00edcius morrer enquanto os mais altos cargos da rep\u00fablica descontem dentro dos pal\u00e1cios e do congresso isso precisa acabar n\u00e3o d\u00e1 o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "243": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "244": " ei oito segundos na tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes", "245": " her\u00f3i nunca \u00e9 f\u00e1cil mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa somos n\u00f3s mesmos que decidimos se vamos chegar ao nosso destino pelo caminho do otimismo ou pessimismo \u00e9 bem prov\u00e1vel que esse cara tivesse escolhido ver o mundo pelos olhos do pessimismo ele nunca teria chegado onde chegou jamais teria conseguido estudar em escola p\u00fablica entrar em uma grande universidade e conquistar o mundo mas o mei", "246": "relles n\u00e3o nasceu para ser pessimista e foi pensando assim que esse cara fez sucesso no setor privado chamou a aten\u00e7\u00e3o de tanta gente no mundo todo que at\u00e9 o lula passou a enxergar nele uma solu\u00e7\u00e3o para resolver os problemas do pa\u00eds brasil 2002 os brasileiros sofrendo com uma grave crise econ\u00f4mica e quem voc\u00ea acha que foi chamado para consertar a economia meirelles nem tinha votado no lula mas aceitou o desafio porque pra ele", "247": " o mundo n\u00e3o se divide entre esquerda e direita vermelhos e azuis o mundo pra ele se divide entre quem resolve o problema e que n\u00e3o resolve e foi assim que ele ajudou o brasil a criar mais de 10 milh\u00f5es de empregos e tirar programas sociais importantes do papel brasil 2016 pior crise econ\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria parece que dessa vez o pessimismo tinha chegado para ficar mas a\u00ed para ser adivinha quem chamaram de novo para tirar", "248": " o pa\u00eds do buraco n\u00e9 meirelles que mais uma vez aceitou o desafio de consertar a economia e evitar o colapso total do pa\u00eds nada tinge biografia do meireles ea ficha limpa eu tenho muito orgulho de estar ao seu lado porque sei que ele \u00e9 o mais preparado para ser presidente do brasil precisamos do teu apoio ao chamar o meirelles para presidir e fazer do brasil o brasil dos nossos sonhos chamam meireles presidente pode iludir a", "249": " proposta de limpar o nome de quem est\u00e1 no spc n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de fazer nem de entender a d\u00edvida m\u00e9dia de cada um \u00e9 de 4.200 raros mas 80 de cada cem reais disse j\u00fari multa no meu plano o governo vai usar toda a sua for\u00e7a para negociar esses juros e essas multas reduzir a d\u00edvida para cerca de 1.400 reais feito isso o banco do brasil ea caixa v\u00e3o parcelar o saldo em at\u00e9 36 meses confira todos os detalhes no meu site eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "250": " voc\u00ea pode agora \u00e9 bom 50 na tv o jogo \u00e9 muito desigual nosso tempo \u00e9 curto para a internet para conhecer nossas propostas esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook vai l\u00e1", "251": " come\u00e7a agora um programa geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito e n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora do equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de a", "252": "lgu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o [M\u00fasica] costa do marfim [M\u00fasica] hum [M\u00fasica] [M\u00fasica] [Aplausos] [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que eu moro na comunidade furo seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve a quadrilha a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o \u00fanico assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o o m\u00e9dico do s\u00e3o paulo eu chorar \u00e1gua eu pedi a meus irm\u00e3os", "253": " das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente jogar bola a\u00ed minha m\u00e3e disse que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto \u00e9 curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui e depois tem que retornar para l\u00e1 para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual eu pego quatro horas de barco para chegar em santana de santana pega o apelo eu vou para o elenco n\u00e3o cobrar d", "254": "ele o belo horizonte em enchente em s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor o tratado a minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor para minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metros para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a", "255": " sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam boa tarde bota perone que est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir o molde feliz de ouvir que voc\u00ea saiba com saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea meu amigo tristeza precisa enfim sacode a poeira brasil vamos todos juntos os mudou brasileiros de todos os cantos que vem para s\u00e3o paulo em busca de tratamento s\u00e3o testemunhas do que geraldo alckmin fez e do que ser\u00e1 capaz de fazer como presidente do brasil com a cabe\u00e7a e com", "256": " o cora\u00e7\u00e3o 16 \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa o brasil precisa de uma reuni\u00e3o da onu", "257": " sha decidiu lula pode ser candidato mesmo assim o registro foi negado a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo vai seguir lutando pelo direito de lula ser candidato e ser eleito presidente a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de promo\u00e7\u00f5es via esse povo comia ", "258": "e de povo trabalhava esse povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava ele sabe que n\u00f3s queremos um brasil melhor e isso \u00e9 poss\u00edvel a gente devolveu o fogo os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um jur", "259": "amento de lealdade \u00e0 lua n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] \u00e9 querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea t\u00f4 sofrendo toy pude ver e por todo canto choro \u00e9 o a de cora\u00e7\u00e3o gritei sofrimento essa tristeza meu povo i hoje a \u00e1gua \u00e9 estrela que pintaram a pagar n\u00e3o se apaga n\u00e3o gente \u00e9 o brilho dos olhos ", "260": "\u00e9 o jeito el a olha l\u00e1 uma ideia que pode aprisionar um sonho cada vez mais livre acesa a esperan\u00e7a fipe de olhar a chama que o povo chama chama que o treze da geira tudo chama futebol hoje \u00e9 o povo [Aplausos] os poderosos podem matar uma duas ou tr\u00eas rosas mas jamais conseguiram det\u00ea a chegada da vila velha a moeda de ao p\u00f3 \u00e9 um brasil feliz n\u00f3", "261": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "262": " [M\u00fasica] o nosso povo eu pedia o impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula que lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio igor porque operacional a jato est\u00e1 em perigo eu sou alvaro dias e fiz isso na defesa da maior v\u00edtima de tudo de errado que vem ocorrendo no brasil a maior v\u00edtima \u00e9 voc\u00ea chega [M\u00fasica]", "263": " abre o olho brasil acima de tudo deus acima de todas", "264": "Embora haja alguns resultados tradicionais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 justifica\u00e7\u00e3o de um comportamento violento, a maioria das respostas s\u00e3o surpreendentes. Respaldam nossa proposta PV 2014 de desvincula\u00e7\u00f5es com ex\u00e9rcito, fus\u00e3o das policias militar e civil, novas forma\u00e7\u00f5es etc. Vejam a PEC 51 (http://bit.ly/1sdimMe:=:http://www25.senado.leg.br/web/atividade/materias/-/materia/114516) que estamos apoiando. http://bit.ly/1nTS0ha:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/73-dos-policiais-sao-favoraveis-desmilitarizacao-da-pm-aponta-pesquisa/", "265": "No pr\u00f3ximo domingo estarei em Ribeir\u00e3o Preto para inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea do PV na cidade. O evento ser\u00e1 espa\u00e7o para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e mobiliza\u00e7\u00e3o dos filiados. Todos est\u00e3o convidados. Saiba mais no Conte\u00fado do Dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "266": "j\u00e1 assinei. E voc\u00ea? http://bit.ly/1qyF2Ud:=:http://www.legodesencaixedashell.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=ads&utm_campaign=Arctic_Lego&utm_content=Protection_Conexao_Britadeira", "267": "http://levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/:=:http://ww2.levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/", "268": "Bom dia! Hoje Luciana est\u00e1 em Florian\u00f3polis! Toma caf\u00e9 da manh\u00e3 com a Associa\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as do Estado de Santa Catarina, tem uma coletiva de imprensa \u00e0 tarde e, \u00e0s 17h participa de Caminhada pelo centro da cidade com candidatos e militantes do PSOL. Confirme presen\u00e7a no evento! https://www.facebook.com/events/328693353956686/?ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "269": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi a primeira presidenci\u00e1vel a reunir-se com os representantes da Associa\u00e7\u00e3o dos Pra\u00e7as de Santa Catarina, entidade dos a soldados e cabos da Pol\u00edcia Militar de Santa Catarina, em caf\u00e9 da manh\u00e3 nesta sexta-feira (31/07), em Florian\u00f3polis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-reuniao-com-associacao-de-policiais-luciana-genro-defende-mudancas-rumo-a-uma-policia-cidada/ #Equipe50", "270": "As recentes pesquisas estaduais divulgadas pelo Ibope j\u00e1 mostram que nossos candidatos a governador e senador cativam crescente parcela do eleitorado. Os resultados s\u00e3o animadores, com destaque para o fato de pontuarmos em todos os estados pesquisados. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/pesquisas-mostram-que-psol-se-firma-como-alternativa/ #Equipe50", "271": "Cerca de 200 pessoas realizaram caminhada no Centro de Florian\u00f3polis na largada das campanhas Luciana Genro Presidenta, Afr\u00e2nio Boppr\u00e9 Governador e Sargento Soares Senador. A atividade refor\u00e7ou o car\u00e1ter militante e de mobiliza\u00e7\u00e3o de rua da candidatura de Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/largada-da-campanha-de-luciana-genro-presidenta-empolga-militancia-em-florianopolis/ #Equipe50", "272": "Morreu nesta quinta-feira Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara, o Almirante Ibsen, um dos mais brilhantes ambientalistas do Brasil. Dedicou sua vida \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais do planeta, em especial o mar e as florestas. Ajudou a criar in\u00fameras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias ONGs, entre elas a Funda\u00e7\u00e3o Brasileira para Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (FBCN), a mais antiga ONG ambientalista do pa\u00eds. Que Deus possa dar conforto a seus familiares, amigos e a tantos que militam pela causa ambiental \u2013 http://glo.bo/UQP3ln:=:http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/blog-do-planeta/noticia/2014/07/uma-vida-bdedicada-naturezab.html", "273": "#EduardoeMarina40 | Eduardo Campos e Marina Silva estar\u00e3o ao vivo na R\u00e1dio Ga\u00facha a partir das 8h10 desta sexta-feira. Acompanhem a entrevista \u2013 600 AM, 93,7 FM e http://bit.ly/1s9naRX:=:http://www.radios.com.br/aovivo/Radio-Gaucha-AM-600-FM-93.7/13176", "274": "Acompanhem ao vivo a primeira agenda em que eu e Eduardo Campos participamos nesta sexta-feira em Pelotas, no Rio Grande do Sul - www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "275": "#CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "276": "NAN", "277": "O radialista Moacyr Guizan e sua mulher, a assistente social Lourdes Mascarello, do munic\u00edpio de Serra, no Esp\u00edrito Santo, abriram sua casa para que seja mais uma Casa de Eduardo e Marina. Fa\u00e7a de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "278": "Amigos, ontem estive no 18\u00ba Congresso Pentecostal Brasileiro, na sede da Assembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo, junto com o querido amigo Pastor Silas Malafaia.", "279": "JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 805 http://wp.me/p18tzC-eG", "280": "Muito boa a atividade de campanha que realizamos agora a noite, em Congonhas, Minas Gerais. Um debate com mais de 130 pessoas, na sua grande maioria oper\u00e1rios e aposentados das minas da regi\u00e3o para discutir as propostas do PSTU para as elei\u00e7\u00f5es. Estavam presentes, al\u00e9m de mim, a Vanessa e o Valerio, candidatos a deputados do PSTU e o Geraldo Batata, candidato ao senado. Veja abaixo algumas fotos da atividade:", "281": "FLUXO com Z\u00c9 MARIA As quatro partes da entrevista que Z\u00e9 Maria, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSTU, concedeu a Bruno Torturra. Nela o candidato fala sobre como seu partido n\u00e3o se coloca nas elei\u00e7\u00f5es em busca de n\u00fameros ou alian\u00e7as. Mas enxerga a campanha como uma forma de ampliar a organiza\u00e7\u00e3o e a consci\u00eancia dos trabalhadores e dos mais pobres no Brasil na dire\u00e7\u00e3o de uma real revolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica orientada por uma vis\u00e3o muito ligada \u00e0 leitura marxista da economia e sociedade. Sua luta n\u00e3o \u00e9 por votos. \u00c9 a luta de classes. Socializar os meios de produ\u00e7\u00e3o, decretar morat\u00f3ria a bancos e credores da d\u00edvida p\u00fablica e abolir a propriedade privada. S\u00f3 assim, acredita, ser\u00e1 poss\u00edvel produzir reais melhoras na vida da maioria e criar uma economia que seja compat\u00edvel com as limita\u00e7\u00f5es ambientais. Em uma hora de conversa, dividida em quatro partes, ele fala sobre o estado do imagin\u00e1rio da esquerda no Brasil e no mundo. Sobre a pertin\u00eancia e a necessidade de retomar a terminologia e os princ\u00edpios do comunismo da revolu\u00e7\u00e3o bolchevique antes de Stalin. Comenta o governo do PT, sobre o que considera a capitula\u00e7\u00e3o de Lula aos empres\u00e1rios, o sequestro do processo eleitoral pelo capital e como encara a polariza\u00e7\u00e3o e acirramento da disputa ideol\u00f3gica no pa\u00eds. Metal\u00fargico por profiss\u00e3o, Z\u00e9 Maria milita e articula movimentos de trabalhadores desde os anos 70 em nome de um Brasil socialista. Um dos fundadores do PT, rompeu com o partido em 1992 para fundar o PSTU. C\u00e2meras: Carol Quintanilha e Fernanda Ligabue Produ\u00e7\u00e3o: Laura Escorel Apresenta\u00e7\u00e3o e montagem: Bruno Torturra Gravado no terre\u00e7o do Pr\u00e9dio Farol, onde fica o est\u00fadio Fluxo.", "282": "Agora \u00e9 A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "283": "Bom dia! Chegou a hora da grande decis\u00e3o!", "284": "#EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil Foto: Bruno Magalh\u00e3es", "285": "#EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #A\u00e9cio45", "286": "NAN", "287": "Milhares de pessoas se reuniram, ontem, na Pra\u00e7a da Liberdade, em Belo Horizonte (MG) em uma grande manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea de apoio \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves \u00e0 Presid\u00eancia. Minas conhece e aprova A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "288": "Queridos amigos, volunt\u00e1rios e agentes de mudan\u00e7a, O dia 25 foi hist\u00f3rico. Centenas de milhares de pessoas foram \u00e0s ruas, no Brasil inteiro, em mais de 250 cidades, para manifestar o seu apoio para a campanha #MudaBrasil, para lutarem contra a corrup\u00e7\u00e3o e em defesa de um governo mais eficiente e transparente. Quero agradecer muito a todos voc\u00eas que foram nossos volunt\u00e1rios, agentes de mudan\u00e7a, empreendedores c\u00edvicos, que h\u00e1 meses est\u00e3o lutando, com suor, fogo nos olhos e paix\u00e3o, para esse momento de transforma\u00e7\u00e3o. Muito obrigado a todos! N\u00f3s, do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, estamos extremamente felizes e orgulhosos pela energia e entusiasmo de milh\u00f5es de brasileiros. A alian\u00e7a que desenvolvemos com o movimento #VemPraRua, na reta final da campanha, marca a import\u00e2ncia da uni\u00e3o e converg\u00eancia para a transforma\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor. Hoje, vamos votar em A\u00e9cio, votar na grande mudan\u00e7a que o Brasil precisa! Obrigado, Brasil! - Rodrigo Baggio, coordenador do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado da Campanha Muda Brasil #VamosAgir #A\u00e9cio45", "289": "#FaceDaDilma", "290": "NAN", "291": "#FaceDaDilma", "292": "#FaceDaDilma", "293": "#SomosTodosDilma", "294": "Vamos compartilhar o que nos fez apertar 13 e confirma? Conte para gente, use #FaceDaDilma em suas redes ou mande um e-mail para facedadilma@gmail.com. #SomosTodosDilma", "295": "#SomosTodosDilma A verdade vai vencer a mentira. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio.", "296": "NAN", "297": "\"Mudamos o pa\u00eds para que ele possa mudar muito mais. O Brasil, com a ascens\u00e3o do seu povo, ascende tamb\u00e9m. Essa \u00e9 a grande e verdadeira mudan\u00e7a. Agora temos rumo.\"\n\nLeia o artigo da presidenta Dilma publicado hoje! ;D", "298": "\"Dilma \u00e9 um projeto que resgata o povo como sujeito e n\u00e3o como objeto da pol\u00edtica, que desenvolve o pa\u00eds do ponto de vista econ\u00f4mico com distribui\u00e7\u00e3o de renda e diminui\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as.\" Ol\u00edvio Dutra", "299": "Assista a esta bela homenagem com a participa\u00e7\u00e3o do ator Jos\u00e9 de Abreu! #SomosTodosDilma", "300": "Ao lado do governador Tarso Genro e com direito a chimarr\u00e3o, Dilma votou cedinho, em Porto Alegre. E voc\u00ea, j\u00e1 votou?", "301": "Luciana Genro vota em Porto Alegre. #Equipe50", "302": "Nesta vit\u00f3ria da Dilma o que mais me alegra \u00e9 ver os comentaristas da Globo se lamentando e saber que os reacion\u00e1rios viram os seus planos de ganhar mais for\u00e7a frustrados. Venceu o PT contra o retrocesso. Menos mal. Mas \u00e9 a esquerda que abandonou suas bandeiras que abriu espa\u00e7o para o PSDB crescer tanto. Por isso n\u00e3o abrimos m\u00e3o de ser oposi\u00e7\u00e3o e construir uma esquerda coerente. Nossas lutas n\u00e3o s\u00e3o decididas nas urnas mas sim nas ruas. \u00c9 l\u00e1 que estaremos sempre!", "303": "Agrade\u00e7o a todos que votaram em A\u00e9cio. Permanecerei na trincheira, em defesa da vida, da fam\u00edlia, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e pelo Brasil. Pastor Everaldo", "304": "ELEITA, DILMA FALA EM MUDAN\u00c7AS MAS ESTENDE PONTES PARA A OPOSI\u00c7\u00c3O DE DIREITA, BANCOS E GRANDES EMPRESAS O discurso de presidenta reeleita, feito por Dilma Roussef ha pouco, \u00e9 emblem\u00e1tico da escolha feita pelo PT - de governar com os empres\u00e1rios e banqueiros. A presidenta falou em mudan\u00e7as, em reforma pol\u00edtica e at\u00e9 de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Mas fez quest\u00e3o de come\u00e7ar o discurso estendendo pontes para a oposi\u00e7\u00e3o de direita, falando em unidade e em buscar os \"pontos em comum\" (que, mostraram os debates, n\u00e3o s\u00e3o poucos quando se fala de modelo econ\u00f4mico). Por outro lado sinaliza com dialogo e amplia\u00e7\u00e3o do apoio aos setores econ\u00f4micos, seja industria ou bancos. Com o agravamento da situa\u00e7\u00e3o da economia, a candidata reeleita aponta que o novo governo dar\u00e1 ainda mais apoio \u00e0s grandes empresas e aos bancos. E sabemos todos que n\u00e3o h\u00e1 como fazer isso sem ampliar tamb\u00e9m os sacrif\u00edcios que j\u00e1 s\u00e3o impostos aos trabalhadores e jovens do nosso pa\u00eds. N\u00e3o teremos uma mudan\u00e7a de rumos, no novo governo de Dilma Roussef. Teremos mais do mesmo. Se fosse A\u00e9cio, do PSDB, o eleito, a situa\u00e7\u00e3o seria a mesma, ou ainda pior. N\u00e3o havia, portanto, para onde correr, e por isso mesmo defendi o voto nulo neste segundo turno. Agora \u00e9 preparar a luta e a resist\u00eancia para defender os direitos e interesses dos trabalhadores. E \u00e9 na luta da classe trabalhadora e da juventude brasileira que vamos construir as condi\u00e7\u00f5es para mudar, de fato, o nosso pa\u00eds.", "305": "Durante visita a Unidade de Sa\u00fade em Guarulhos (SP), a presidenta Dilma posou para fotos com funcion\u00e1rios e pacientes. Dilma afirmou que com o #MaisM\u00e9dicos houve uma melhoria significativa do atendimento na segunda maior cidade de S\u00e3o Paulo. Foto: Ichiro Guerra Confira mais imagens aqui: http://goo.gl/K79p0x:=:https://www.flickr.com/photos/saladeimprensadilma13/sets/72157645762844418/", "306": "Ajude a divulgar as ideias do Partido Verde e mostre para seus amigos que voc\u00ea quer um Brasil mais sustent\u00e1vel. Para isso, basta acrescentar meu twibbon na sua foto do perfil do Twitter e do Facebook. http://twibbon.com/Support/eduardo-jorge-43-5 #tomepartido", "307": "\u00c9 importante para o parlamento brasileiro que tenha gente comprometida com as ideias do PV. Mais qualidade do que quantidade para defender ideias que n\u00e3o s\u00e3o f\u00e1ceis de defender num ambiente t\u00e3o reacion\u00e1rio e conservador como \u00e9 o ambiente dos partidos socialistas e capitalistas brasileiros. Assista minha entrevista ao Est\u00fadio Fluxo. http://bit.ly/1mfo4Yc:=:https://www.youtube.com/watch?v=u2kmIcPtM8A&list=PLyeT62cd-aAvzZEvzW1Ea4Rvs-OVMHje5&index=5", "308": "7.877 km_semana4 \u00e9 a cr\u00f4nica da quarta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana4", "309": "Nossa semana de viagens pelo Brasil!", "310": "Formada em Direito, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, concluiu em julho deste ano sua p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal pela UniRitter, em Porto Alegre. No trabalho de conclus\u00e3o de curso, ela defendeu o fim da chamada \u201cguerra \u00e0s drogas\u201d e a implementa\u00e7\u00e3o de um novo modelo de pol\u00edtica de drogas para o pa\u00eds. #LucianaGenro50 #Equipe50 ", "311": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e o candidato da Frente de Esquerda ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram, na tarde desta segunda-feira (04/08), o primeiro ato de campanha na Esquina Democr\u00e1tica, em Porto Alegre. A atividade foi acompanhada por dezenas de militantes e candidatos do partido \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados e \u00e0 Assembleia Legislativa. #LucianaGenro50 #Equipe50", "312": "#AgendaEduardoeMarina | Eduardo Campos e Marina Silva anunciam o programa Passe Livre para estudantes durante o lan\u00e7amento da Carta da Juventude, compromisso que assumem na tarde desta segunda-feira, em S\u00e3o Paulo. O encontro vai ter transmiss\u00e3o ao vivo a partir das 15h na TV40: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "313": "#CoragemPraMudar | O primeiro dia de cobertura que o Jornal Nacional dedicou aos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica destacou que Eduardo Campos, ao lado de Marina Silva, falou para a juventude dos partidos da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que entregaram a eles a Carta das Juventudes. Entre os compromissos assumidos, que constam no programa de governo de #EduardoeMarina40, est\u00e3o as escolas de tempo integral e o Passe Livre. Assista \u00e0 reportagem \u2013 http://bit.ly/1o8Xp48:=:http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/eduardo-campos-faz-campanha-em-sao-paulo/3542247/ www.eduardoemarina40.com.br", "314": "Acompanhe agora, ao vivo, pela TV40, o encontro com lideran\u00e7as jovens e representantes de movimentos sociais. Eles v\u00e3o apresentar a Carta das Juventudes, com as demandas, compromissos e propostas que dever\u00e3o fazer parte do programa de governo de Eduardo e Marina: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #coragempramudar #eduardoemarina ", "315": "Apresentamos hoje, eu e Eduardo Campos, o caminho que nos leva ao Passe Livre para os estudantes, que est\u00e1 em nosso programa de governo. #Eduardo\u00c9PasseLivre #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "316": "#CoragemPraMudar | Mostre seu apoio \u00e0 coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Baixe nosso material de campanha: www.eduardoemarina40.com.br/material-de-campanha #EduardoeMarina40.com.br www.eduardoemarina40.com.br ", "317": "O jingle da campanha de Eduardo e Marina ganhou uma vers\u00e3o em ritmo t\u00edpico do Rio Grande do Sul, o vaner\u00e3o. Viva a diversidade cultural brasileira! bit.ly/1s5nPpY:=:https://www.youtube.com/watch?v=mXDly-kV7iE #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "318": "NAN", "319": "Escolhi me candidatar a presidente da Rep\u00fablica porque tenho #F\u00e9NoBrasi, mas para entender a minha resposta quero que voc\u00eas voltem comigo no tempo e conhe\u00e7am um pouco da minha hist\u00f3ria! ", "320": "Bom dia ! Uma semana vitoriosa a todos. Compartilhe o video sobre algumas de nossas propostas para # UmNovoCaminho com #F\u00e9NoBrasil", "321": "QUAL A POSI\u00c7\u00c3O MARXISTA DIANTE DA QUEST\u00c3O DAS DROGAS? http://wp.me/p18tzC-eR", "322": "NAS RUAS, JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 806 http://wp.me/p18tzC-eO", "323": "\"At\u00e9 agora o que sei e fa\u00e7o com muito orgulho \u00e9 embolar roda \u00e9 o que gosto de fazer. Eu dediquei a minha vida todinha pra dirigi e vi meu patr\u00e3o pelas costas crescendo, crescendo, crescendo...\" Veja o depoimento de vida de Josival Costa, motorista que foi \u00e0 luta por n\u00e3o aguentar mais a explora\u00e7\u00e3o e cruzou os bra\u00e7os na heroica greve dos rodovi\u00e1rios de Pernambuco. Ele foi na inaugura\u00e7\u00e3o do novo comit\u00ea do PSTU em e fez seu relato. Josival t\u00e1 com o PSTU! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=9XAtGjQYT9Q&feature=youtu.be (assessoria) ", "324": "UM MENSAL\u00c3O INSTITUCIONALIZADO ELES NEM SE PREOCUPAM EM DISFAR\u00c7AR Veja no link abaixo como os grandes empres\u00e1rios organizam a compra de apoio de presidentes e parlamentares a seus interesses. \u00c9 assim que os grandes empres\u00e1rios controlam o sistema eleitoral brasileiro. Compartilhe. Ajude a denunciar essa bandalheira. <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1495307-empresarios-vao-reduzir-doacoes-a-parlamentares-nas-eleicoes-deste-ano.shtml>", "325": "OS RICOS CADA VEZ MAIS RICOS. OS POBRES... Veja na reportagem abaixo resultado da pol\u00edtica econ\u00f4mica que o governo do PT herdou do governo FHC e mantem at\u00e9 hoje em nosso pa\u00eds. A concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aumenta e, portanto, a desigualdade social tamb\u00e9m. <http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2014/08/1494444-1-mais-rico-de-sp-abocanha-20-da-renda-da-cidade-ha-dez-anos-eram-13.shtml>", "326": "O Brasil exige um futuro melhor. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "327": "Charge do Cazo publicada no site www.chargeonline.com.br #ADComunica\u00e7\u00e3o", "328": "Em 2011, em uma CPI no Senado, Alvaro Dias foi enf\u00e1tico: \"n\u00e3o estou aqui para contemporizar, estou aqui para radicalizar sim em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o \u00e9tica porque \u00e9 essencial para o pa\u00eds\". O senador sempre foi um combatente implac\u00e1vel da corrup\u00e7\u00e3o e dos corruptos. Veja mais no v\u00eddeo de 2011. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "329": "Nossos parab\u00e9ns a toda a equipe do Jornal do Senado, que nesta quinta-feira atingiu a marca de cinco mil edi\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #ADComunica\u00e7\u00e3o", "330": "Parab\u00e9ns aos dentistas brasileiros. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "331": "H\u00e1 43 anos, Vladimir Herzog foi assassinado pela ditadura no DOI-CODI. Essa mesma ditadura que Bolsonaro defende com convic\u00e7\u00e3o, sem remorso algum. Definitivamente, o Brasil n\u00e3o pode voltar para tr\u00e1s, como quer o deputado. N\u00f3s queremos construir um futuro sem viol\u00eancia e com esperan\u00e7a.", "332": "A virada j\u00e1 come\u00e7ou. Assista ao nosso programa in\u00e9dito. #ViraVoto #Haddad13", "333": "Ato pela Virada em Pernambuco com Fernando Haddad #Haddad13 #ViraVoto", "334": "Quanto carinho e energia positiva recebi hoje no Ato da Virada em S\u00e3o Paulo. Agrade\u00e7o a todos e todas que est\u00e3o nas ruas e nas redes promovendo a onda da virada com empolga\u00e7\u00e3o, respeito e muito debate.", "335": "Hoje \u00e9 dia de agenda cheia com entrevistas para apresentar as propostas que ser\u00e3o base da unidade nacional e ampla. No final do dia estarei em Recife em mais um ato da onda da virada. #HaddadPresidente13", "336": "Eu tenho propostas para a seguran\u00e7a p\u00fablica e s\u00e3o muito diferentes da proposta do meu opositor que \u00e9 somente armar as pessoas para que elas se matem. Farei o Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a para agir com intelig\u00eancia contra o crime e deixar as fam\u00edlias em paz. Essa ser\u00e1 minha prioridade.", "337": "Na Lapa, um menino chegou at\u00e9 mim para trazer estas palavras de sensibilidade e de for\u00e7a: \u201cEstudo em escola p\u00fablica. Vim ver o professor que quer me ver doutor!!!\u201d. Foto: Tom\u00e1s Soares", "338": "A nossa onda cresce a cada dia e a virada est\u00e1 chegando. Compartilhe nossas mensagens com os amigos, converse com os familiares. Com o apoio de todos e todas, n\u00f3s vamos ganhar as elei\u00e7\u00f5es no domingo.", "339": "Marieta Severo, Osmar Prado, Ant\u00f4nio Pitanga e diversos artistas se somam \u00e0 nossa campanha por um Brasil sem \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "340": "O momento \u00e9 determinante. Vamos dialogar com todos e todas. Ainda h\u00e1 tempo para mostrar que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a nossa democracia, o Brasil e a vida dos brasileiros. Vamos juntos, nas ruas e nas redes, construir essa virada! #haddad13", "341": "Aprendendo uma m\u00fasica nova ao lado de amigos e amigas. \u00c9 a onda da virada. \u00c9 importante intensificar a agenda de atividades e conquistar mais votos para o Brasil sair da crise e voltar a ser feliz de novo. #Haddad13 #ViraVoto V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "342": "N\u00f3s apoiamos o trabalho que as igrejas fazem. O Estado Laico tem que proteger todas as religi\u00f5es, respeitar todas as cren\u00e7as.", "343": "Nosso advers\u00e1rio representa um retrocesso enorme, e isso aumenta ainda mais a nossa responsabilidade. N\u00e3o vamos deixar o Brasil perder conquistas de uma gera\u00e7\u00e3o inteira. Tem muita coisa em jogo nesse momento, e eu tenho certeza de que estou do lado certo da hist\u00f3ria. #Haddad13 #HaddadPresidente", "344": "Nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a, olhar nos olhos do povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua!", "345": "No DataFolha, em 3 dias, a dist\u00e2ncia entre n\u00f3s caiu 6 pontos. O Bolsonaro disse no domingo que vai varrer a oposi\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o vai ter oposi\u00e7\u00e3o, porque ele n\u00e3o vai ser governo. N\u00f3s vamos virar!", "346": "Est\u00e1 muito claro por que Bolsonaro foge dos debates: quanto menos ele falar, menos mostra o que realmente pensa, quem realmente \u00e9.", "347": "A virada \u00e9 real e est\u00e1 nas ruas e nas redes. Nestes \u00faltimos dias de campanha, converse com todos e todas e ajude a gente a conquistar os votos necess\u00e1rios para ganhar essas elei\u00e7\u00f5es e fazer o Brasil feliz de novo. Conto com voc\u00ea!", "348": "O mundo inteiro observa com apreens\u00e3o os rumos da democracia no Brasil. O empenho do nosso advers\u00e1rio em manipular a vontade do povo com mentiras segue surpreendendo. Temos at\u00e9 domingo pra fazer valer a verdade. Vamos juntos.", "349": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad #ViraVoto", "350": "Lindo ato no Recife! Tudo que fizemos nos trouxe at\u00e9 esse momento. Toda nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Agora \u00e9 chegada a hora da virada. E ela depende muito de voc\u00ea. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a. Olhar nos olhos do nosso povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua! Vamos virar! #HoraDaVirada Foto: Ricardo Stuckert", "351": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que 7 ministros de Temer j\u00e1 demonstraram apoio a Bolsonaro. Bolsonaro votou com Temer para congelar o teto de investimento em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, e pela Reforma Trabalhista. O soldadinho de araque quer aprofundar as pol\u00edticas econ\u00f4micas de Temer. Temer \u00e9 Bolsonaro. Bolsonaro \u00e9 Temer.", "352": "Sobre o Datafolha: bora ganhar essa elei\u00e7\u00e3o! #ViraVoto #Haddad13 V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "353": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad em S\u00e3o Paulo #Haddad13 #ViraVoto", "354": "Mais de 2 mil pessoas hoje em Porto Alegre contra o fascismo e construindo as brigadas pela democracia. Muito bom estar na terra de Leonel Brizola e da rede pela legalidade junto com Tarso Genro , Fernanda Melchionna, Maria do Ros\u00e1rio, Raul Pont e Berna Menezes. Vamos sem medo!", "355": "Vamos sem medo! #Haddad13", "356": "\u00c9 hoje em Porto Alegre. Confirmado! Vamos sem medo!", "357": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "358": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "359": "Escandalosa a postura da ju\u00edza que determinou a pris\u00e3o do diretor da faculdade da direito da UFF caso n\u00e3o retire faixa contra o fascismo. Toda solidariedade ao diretor! #antifascismo", "360": "- O PT \u00c9 O BRASIL \u00c0 BEIRA DO ABISMO! . Link no youtube: https://youtu.be/VwulE6f47pc:=:https://www.youtube.com/watch?v=VwulE6f47pc&feature=youtu.be", "361": "- Entrevista para o Ter\u00e7a Livre TV sobre o bolivarianismo e o Foro de SP. Assista:", "362": "- Para combater o desemprego o Brasil precisa de confian\u00e7a e seguran\u00e7a. Investidores n\u00e3o confiam no Brasil, milhares de empresas fecharam devido a viol\u00eancia, altos impostos, burocracia, corrup\u00e7\u00e3o e crise, tudo heran\u00e7a do PT. N\u00f3s mudaremos esse quadro. Seremos o governo do emprego! - Pa\u00edses com mais liberdade econ\u00f4mica no mundo possuem taxas baix\u00edssimas de desemprego. N\u00f3s seguiremos este rumo. N\u00f3s criaremos emprego como nunca! O Norte e o Nordeste crescer\u00e3o! Sul, Sudeste e Centro-Oeste voltar\u00e3o a crescer! O Brasil ser\u00e1 uma grande na\u00e7\u00e3o!", "363": "- Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o do Empres\u00e1rio Roberto Justus!", "364": "...", "365": "- Ainda aguardo o mea-culpa de parte da imprensa e advers\u00e1rios que por dias associaram a mim um falso ataque contra eleitora do PT no Rio Grande do Sul desmascarado pela per\u00edcia, que provou que a pr\u00f3pria \"v\u00edtima\" produziu a su\u00e1stica em seu corpo. O preju\u00edzo precisa ser reparado!", "366": "- A melhor forma de mostrar respeito \u00e0s pessoas \u00e9 tratando-as de igual pra igual, valorizando-as por seu car\u00e1ter e compet\u00eancia, n\u00e3o cor ou sexualidade, nem como se fossem mais fr\u00e1geis e incapazes. Ningu\u00e9m gosta de ser tratado como coitadinho. O Brasil \u00e9 um s\u00f3! \u00c9 de todos n\u00f3s! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "367": "\u2022 Somente em 2017, mais de 800 milho\u0303es de toneladas de cargas foram movimentadas nos 37 portos brasileiros. \u2022 E\u0301 necessa\u0301rio melhorar a eficie\u0302ncia portua\u0301ria e reduzir custos, ale\u0301m de atrair mais investimentos para atender a demanda crescente do pai\u0301s e GERAR EMPREGOS. \u2022 A melhoria neste setor vai ale\u0301m das estruturas portua\u0301rias e deve ter integrac\u0327a\u0303o com uma vasta malha ferrovia\u0301ria e rodovia\u0301ria ligando as principais regio\u0303es, assim como e\u0301 feito em outros pai\u0301ses. \u2022 Devemos ter como objetivo a reduc\u0327a\u0303o de custos e prazos para embarque e desembarque. \u2022 Com este entendimento, agregamos muito mais for\u00e7a para o desenvolvimento social e econ\u00f4mico para o Brasil, ou seja, emprego para o cidad\u00e3o e progresso para todos!", "368": "N\u00e3o podemos mais atrasar os investimentos necess\u00e1rios em infraestrutura para o Brasil voltar a crescer. O NOVO e nossos 20 deputados ir\u00e3o lutar pelas privatiza\u00e7\u00f5es e concess\u00f5es necess\u00e1rias para o Brasil se desenvolver.", "369": "Estas s\u00e3o algumas medidas para termos um Governo que n\u00e3o pese tanto nos nossos bolsos.", "370": "O Brasil precisa deixar de ser um pa\u00eds de privil\u00e9gios e virar um pa\u00eds de oportunidades. Os pol\u00edticos devem dar o exemplo e abrir m\u00e3o dos pr\u00f3prios privil\u00e9gios. Esse \u00e9 o compromisso e a primeira medida dos eleitos do NOVO.", "371": "Faz sentido um pol\u00edtico preso representar a popula\u00e7\u00e3o no Congresso? N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para essa Bancada da Grade no NOVO Brasil.", "372": "NAN", "373": "NAN", "374": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais t\u00e3o", "375": " perigoso quanto atravessar uma rua movimentada sem enxergar nada \u00e9 votar com os olhos cegos pela indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixe sua indigna\u00e7\u00e3o de hoje se transformar em preocupa\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 hoje a gente vai falar de verdade e conseq\u00fc\u00eancia o bolsonaro \u00e9 fruto da indigna\u00e7\u00e3o que muitos brasileiros sentem atomic ravache ago", "376": "ra vamos falar da consequ\u00eancia de votar proporcionar a primeira ele j\u00e1 disse que n\u00e3o entende nada de economia a segunda conseq\u00fc\u00eancia o pa\u00eds e j\u00e1 est\u00e1 dividido vai ceder ainda mais agora o pt a economia no governo lula quando eu fui presidente do banco central funcionava rabat mas \u00e9 as consequ\u00eancias de colocar", "377": " de novo o pt no poder o pt nunca feito um auto cr\u00edtica pelo fracasso do governo dilma e pela corrup\u00e7\u00e3o o governo pode ser melhor se n\u00e3o consegue nem reconhecer seus pr\u00f3prios erros agora eu vou te falar a minha verdade nunca tive uma \u00fanica den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o tenho preparar para fazer esse pa\u00eds crescer e cr", "378": "iar empregos como j\u00e1 fiz antes como presidente do banco central e ministro da fazenda a consequ\u00eancia disso o brasil muito melhor pra todos eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o pr\u00f3ximo lote 15 pote meirelles o", "379": " presidente disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpar o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 para explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes nem a nem b [M\u00fasica] nem a nem b \u00e9 ser preciso orth seus presidentes para n\u00e3o se arrepender depois", "380": " lance n\u00f3s mulheres estamos em guerra contra bolsonaro n\u00e3o vamos recuar e nem negociar o direito de decidir sobre nossos corpos n\u00f3s estamos agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook que vai l\u00e1 agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a agora o programa", "381": " geraldo alckmin presidente est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem volta no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco tanto tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atava o funcion\u00e1rio sabe porqu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro no segundo turno porque o pt sabe que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o alta que ele perde o pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser o funcion\u00e1rio por mais que voc\u00ea simpatiza com ele para vencer o pt e sua turma no segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia a quest\u00e3o", "382": " \u00e9 n\u00e3o deixar o pt voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea por 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da pt porque o pt n\u00e3o pode voltar e \u00e9 o partido do mensal\u00e3o do pt o lam o ex-presidente que est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o o pt do dinheiro do bnds para cuba e venezuela o pt das empresas fechadas da fuga dos investimentos decomposto nada o pt de volta porque n\u00e3o votarem do senado porque j\u00e1 demonstrou preconceito contra minorias por que ele desrespeita mulheres dottie outra data de 12 para morar e principalmente porque ele \u00e9 um passaporte para a volta do pt a rejei\u00e7\u00e3o a ele s\u00f3 aumenta como nunca se viu uma elei\u00e7\u00e3o por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem no segundo hoje posicionar o elegi mim o pt \u00e9 bom somar perde para todos os outros candidatos", "383": " que est\u00e3o no p\u00e1reo no segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bonsonaro perde para se empata com marina perde para ao time e principalmente bolsonaro perde f\u00e1cil para o pt a campanha de bolsonaro vai querer te convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias pequeninos inventa que tem pessoas famosas que v\u00e3o votar nele mas que na verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o bolsonaro \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfie de tudo o que voc\u00ea recebe pelo whatsapp a internet virou territ\u00f3rio sem lei onde v", "384": "ale tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea votar bolso agora no segundo turno quem venceu pt 51 por cento das mulheres ainda n\u00e3o decidiram em quem v\u00e3o votar bolsonaro j\u00e1 demonstrou que n\u00e3o respeita as mulheres agora elas est\u00e3o dando o troco e dizendo n\u00e3o ao emocionar no s\u00e1bado milhares de mulheres do brasil inteiro e em capitais de v\u00e1rios pa\u00edses v\u00e3o se reunir para protestar contra ele e tudo que ele representa geraldo alckmin \u00e9 um especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu o pt para o governo do estado tr\u00eas vezes as \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geral do the who ton pt em 644 daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros n\u00e3o mentem o c", "385": "elular de segundo turno est\u00e1 se definido por todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota o pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia prepara para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt urgente campanha de bolsonaro \u00e9 contra o 13\u00ba sal\u00e1rio se ouve se declara que contra o 13\u00ba prepare seu bolso ele n\u00e3o 13\u00ba sim 16 \u00e9", "386": " rebeli\u00e3o vamos para a internet debater a d\u00edvida p\u00fablica n a equipe come\u00e7a agora o", "387": " programa haddad presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo e as amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empreg", "388": "os foram gerados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades esperan\u00e7a para todo o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de povo sorria esse povo comia e de povo trabalhava este povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava", "389": " e charme que n\u00f3s queremos um brasil melhor durante 12 anos e isso \u00e9 poss\u00edvel desenvolver como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram que eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovar", "390": "am a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na sua aposentadoria o que est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia o que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso o meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar hoje \u00e9 um justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o do povo o ", "391": "emprego sal\u00e1rio e rimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nosso clube j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz pe\u00e7o a voc\u00ea ea 7 de outubro vote do haddad continua crescendo e j\u00e1 venci no segundo tudo dote estrela no peito vamos para as ruas conversar com o povo do brasil ser feliz de novo n\u00e3o se", "392": " arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 o prazo n\u00e3o vai", "393": " aceitar o lan\u00e7amento de uma candidatura \u00e0 presid\u00eancia na porta da penitenci\u00e1ria o brasil n\u00e3o pode aceitar mais \u00e9 comandado por organiza\u00e7\u00f5es criminosas ser comandado pela organiza\u00e7\u00e3o da incompet\u00eancia da intoler\u00e2ncia e da irresponsabilidade p\u00fablica e os pol\u00edticos da lava jato n\u00e3o tem coragem de andar na tua o teu nosso lado s\u00f3 ent\u00e3o as pessoas que v\u00eam a pessoa correta at\u00e9 boa figura [Aplausos]", "394": " \u00f3 [Aplausos]", "395": " a presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "396": " nele quem sofreu justi\u00e7a sabe o valor da justi\u00e7a quem \u00e9 m\u00e3e sabe a urg\u00eancia de creche sa\u00fade prote\u00e7\u00e3o ae o vate marina silva 18 uma mulher do povo na presid\u00eancia a deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s", "397": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria [M\u00fasica]", "398": "Um convite de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "399": "Hoje, vamos come\u00e7ar o dia com uma visita \u00e0 principal pra\u00e7a dos mineiros? A Pra\u00e7a da Liberdade, que j\u00e1 foi o centro do poder do estado, abriga hoje um dos mais importantes circuitos culturais do Brasil. Essa transforma\u00e7\u00e3o ocorreu na gest\u00e3o de A\u00e9cio Neves. Esse foi um grande projeto de valoriza\u00e7\u00e3o da cultura que pode ser adotado em v\u00e1rios locais no Brasil. Voc\u00ea gostou? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "400": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram de uma caminhada, hoje, em Contagem (MG). #MudaBrasil #Virada45", "401": "Quer acompanhar alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, no Rio de Janeiro? A\u00e9cio entrou no clima e cantou um repente! Se gostar, compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "402": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, da Carreata 45 em Betim (MG). Leia mais: http://bit.ly/1wGLGeO:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas #MudaBrasil #Carreata45 #Virada45 #PraMudarOBrasil", "403": "#MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #VamosAgir", "404": "\"A gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas, que s\u00e3o os bra\u00e7os, tocando a cadeira, sem ningu\u00e9m empurrando, foi uma maravilha. Hoje, eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho\", conta Magn\u00f3lia. Ela e Jairo receberam uma das 916.763 casas adaptadas do #MinhaCasaMinhaVida. Veja o que j\u00e1 feito pelo Programa #ViverSemLimites e celebre com a gente o #DiaNacionaldeLutadaPessoacomDefici\u00eancia.", "405": "J\u00e1 estou em Nova York para participar como jurado da premia\u00e7\u00e3o, promovida pelo C40, das dez cidades l\u00edderes em a\u00e7\u00f5es para mitigar e adaptar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Ontem, v\u00e1rias cidades do mundo se manifestaram contra a crise clim\u00e1tica e cobraram dos seus governantes a\u00e7\u00f5es efetivas no combate ao aquecimento global. Em Nova York o evento reuniu cerca de 300 mil pessoas. No Brasil o assunto ainda \u00e9 arrastado para debaixo do tapete. http://bit.ly/1r0dHOZ:=:http://globoplay.globo.com/v/3645105/", "406": "Reconhecer e valorizar a diversidade e a identidade cultural e promover o uso estrat\u00e9gico da cultura como fator de desenvolvimento social e econ\u00f4mico. Fomentar a cria\u00e7\u00e3o de centros multiuso de educa\u00e7\u00e3o, cultura e lazer em \u00e1reas carentes destes espa\u00e7os, promovendo forma\u00e7\u00e3o e o potencial transformador da cultura, fomentando a criatividade e o empreendedorismo. http://bit.ly/1raVhJ2:=:http://iradus.com.br/famosos-tv/entrevistas/noticia/671/eduardo-jorge-sobre-a-maconha-promover-a-legalizacao-e-orientar-sobre-os-maleficios-a-saude", "407": "Pergunta ao candidato Eymael quanto a libera\u00e7\u00e3o das drogas. Assistam!", "408": "Boa tarde povo brasileiro, vamos votar na enquete e divulgar! Se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, em quem voc\u00ea votaria? ", "409": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, oficializar\u00e1 o lan\u00e7amento de seu Programa de Governo nesta ter\u00e7a-feira (23), em S\u00e3o Paulo. O evento ser\u00e1 \u00e0s 16h no Hotel S\u00e3o Paulo Inn, no centro de capital paulista. O professor da USP, Vladimir Safatle, far\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do programa ao lado de Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-de-governo-em-sao-paulo/ #Equipe50", "410": "Confira a participa\u00e7\u00e3o de Luciana Genro no P\u00e2nico na Band do \u00faltimo domingo (21/09)! #Equipe50", "411": "Nessas elei\u00e7\u00f5es, proteste. Vote Luciana Genro presidente. #Equipe50", "412": "Nesta segunda-feira (22), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma caminhada com a milit\u00e2ncia na Rua dos Andradas, no Centro de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do RS, Roberto Robaina (PSOL) e de candidatos a deputado, Luciana dialogou com eleitores, posou para fotos e defendeu propostas do partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-participa-de-caminhada-e-propoe-cassar-concessoes-de-midia-que-estao-nas-maos-de-politicos/ #Equipe50", "413": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na \u00faltima segunda-feira (15) o seu programa para a reforma agr\u00e1ria no pa\u00eds. O documento, elaborado em parceria com movimentos de luta de pequenos agricultores, usa como refer\u00eancia tamb\u00e9m as ideias de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que foi relator o projeto de reforma agr\u00e1ria do presidente Jo\u00e3o Goulart e teve uma trajet\u00f3ria de milit\u00e2ncia pela igualdade no campo at\u00e9 sua morte, em 2014. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-lanca-programa-para-reforma-agraria/ #Equipe50", "414": "Chegamos a 2 milh\u00f5es de amigos aqui no Facebook! Quero agradecer voc\u00eas por serem as ra\u00edzes mais profundas do nosso processo pol\u00edtico nas redes sociais. #SouMarina40", "415": "O candidato do PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pastor Everaldo, defendeu, neste s\u00e1bado (20), em Bras\u00edlia, o fim do fator previdenci\u00e1rio como forma de recuperar o poder de compra e restabelecer a dignidade do aposentado brasileiro. \"N\u00f3s, do PSC, sempre nos colocamos a favor do fim do fator previdenci\u00e1rio. Ent\u00e3o, nossa proposta \u00e9, a m\u00e9dio e longo prazo, trabalhar pela cria\u00e7\u00e3o de uma previd\u00eanca complementar de capitaliza\u00e7\u00e3o. O trabalhador brasileiro que deu o seu sangue, seu suor, e hoje v\u00ea sua aposentadoria derretendo, minguada, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de viver os dias da sua vida de aposentadoria com dignidade\u201d, assinalou o Pastor. Fonte: Imprensa PSC", "416": "NAN", "417": "CAMPANHA NA RUA l Z\u00e9 Maria esteve em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ) na manh\u00e3 desta segunda-feira. O candidato do PSTU levou propostas de mudan\u00e7a para o pa\u00eds no cortejo c\u00edvico de comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da cidade. Ao lado dos candidatos do partido no Estado, Z\u00e9 Maria conversou com a popula\u00e7\u00e3o e reafirmou que as mudan\u00e7as que o Brasil precisa vir\u00e3o da luta do povo e de um governo dos trabalhadores, sem empreiteiras, multinacionais e banqueiros. \"S\u00e3o os trabalhadores que fazem este pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "418": "Hoje, ainda bem cedinho, Z\u00e9 Maria fez campanha para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias do Estaleiro Inha\u00fama no Rio de Janeiro.", "419": "Veja a mensagem que Z\u00e9 Maria deixou ap\u00f3s Sabatina \"Debate e Movimento\" com os coletivos de m\u00eddias independentes! Vote 16! \"\u00c9 com a nossa luta que vamos transformar o pa\u00eds\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "420": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente o meu", "421": " trabalho foi combater corrup\u00e7\u00e3o a vida inteira contestando sempre n\u00e3o aceitando n\u00e3o compactuando indignado sempre a minha principal prop\u00f3sito \u00e9 exatamente romper com esse sistema e sistema leva o pa\u00eds a desgra\u00e7a esse sistema leva o pa\u00eds ao caos administrativo n\u00e3o tem sa\u00fade n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o se gera emprego h\u00e1 desigualdades sociais porque n\u00e3o se oferece igualdade de oportunidade \u00e9 preciso que o povo brasileiro acorda por isso n\u00e3o estamos dizendo", "422": " o povo brasileiro caminho n\u00edvel e ora\u00e7\u00e3o pela vida do nosso jair messias mocinha", "423": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "424": " \u00e9 o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente gl\u00f3ria view chega de", "425": " escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 cloro"}, "HowMany": {"0": "1/3", "1": "2/3", "2": "3/3", "3": "1/1", "4": "1/16", "5": "2/16", "6": "3/16", "7": "4/16", "8": "5/16", "9": "6/16", "10": "7/16", "11": "8/16", "12": "9/16", "13": "10/16", "14": "11/16", "15": "12/16", "16": "13/16", "17": "14/16", "18": "15/16", "19": "16/16", "20": "1/5", "21": "2/5", "22": "3/5", "23": "4/5", "24": "5/5", "25": "1/7", "26": "2/7", "27": "3/7", "28": "4/7", "29": "5/7", "30": "6/7", "31": "7/7", "32": "1/3", "33": "2/3", "34": "3/3", "35": "1/1", "36": "1/7", "37": "2/7", "38": "3/7", "39": "4/7", "40": "5/7", "41": "6/7", "42": "7/7", "43": "1/4", "44": "2/4", "45": "3/4", "46": "4/4", "47": "1/4", "48": "2/4", "49": "3/4", "50": "4/4", "51": "1/1", "52": "1/1", "53": "1/4", "54": "2/4", "55": "3/4", "56": "4/4", "57": "1/4", "58": "2/4", "59": "3/4", "60": "4/4", "61": "1/1", "62": "1/4", "63": "2/4", "64": "3/4", "65": "4/4", "66": "1/2", "67": "2/2", "68": "1/2", "69": "2/2", "70": "1/5", "71": "2/5", "72": "3/5", "73": "4/5", "74": "5/5", "75": "1/10", "76": "10/10", "77": "2/10", "78": "3/10", "79": "4/10", "80": "5/10", "81": "6/10", "82": "7/10", "83": "8/10", "84": "9/10", "85": "1/2", "86": "2/2", "87": "1/1", "88": "1/2", "89": "2/2", "90": "1/2", "91": "2/2", "92": "1/2", "93": "2/2", "94": "1/2", "95": "2/2", "96": "1/4", "97": "2/4", "98": "3/4", "99": "4/4", "100": "1/2", "101": "2/2", "102": "1/2", "103": "2/2", "104": "1/2", "105": "2/2", "106": "1/8", "107": "2/8", "108": "3/8", "109": "4/8", "110": "5/8", "111": "6/8", "112": "7/8", "113": "8/8", "114": "1/4", "115": "2/4", "116": "3/4", "117": "4/4", "118": "1/2", "119": "2/2", "120": "1/3", "121": "2/3", "122": "3/3", "123": "1/25", "124": "2/25", "125": "3/25", "126": "4/25", "127": "5/25", "128": "6/25", "129": "7/25", "130": "8/25", "131": "9/25", "132": "10/25", "133": "11/25", "134": "12/25", "135": "13/25", "136": "14/25", "137": "15/25", "138": "16/25", "139": "17/25", "140": "18/25", "141": "19/25", "142": "20/25", "143": "21/25", "144": "22/25", "145": "23/25", "146": "24/25", "147": "25/25", "148": "1/2", "149": "2/2", "150": "1/12", "151": "2/12", "152": "3/12", "153": "4/12", "154": "5/12", "155": "6/12", "156": "7/12", "157": "8/12", "158": "9/12", "159": "10/12", "160": "11/12", "161": "12/12", "162": "1/3", "163": "2/3", "164": "3/3", "165": "1/13", "166": "2/13", "167": "3/13", "168": "4/13", "169": "5/13", "170": "6/13", "171": "7/13", "172": "8/13", "173": "9/13", "174": "10/13", "175": "11/13", "176": "12/13", "177": "13/13", "178": "1/7", "179": "2/7", "180": "3/7", "181": "4/7", "182": "5/7", "183": "6/7", "184": "7/7", "185": "1/16", "186": "2/16", "187": "3/16", "188": "4/16", "189": "5/16", "190": "6/16", "191": "7/16", "192": "8/16", "193": "9/16", "194": "10/16", "195": "11/16", "196": "12/16", "197": "13/16", "198": "14/16", "199": "15/16", "200": "16/16", "201": "1/7", "202": "2/7", "203": "3/7", "204": "4/7", "205": "5/7", "206": "6/7", "207": "7/7", "208": "1/3", "209": "2/3", "210": "3/3", "211": "1/16", "212": "2/16", "213": "3/16", "214": "4/16", "215": "5/16", "216": "6/16", "217": "7/16", "218": "8/16", "219": "9/16", "220": "10/16", "221": "11/16", "222": "12/16", "223": "13/16", "224": "14/16", "225": "15/16", "226": "16/16", "227": "1/6", "228": "2/6", "229": "3/6", "230": "4/6", "231": "5/6", "232": "6/6", "233": "1/5", "234": "2/5", "235": "3/5", "236": "4/5", "237": "5/5", "238": "1/3", "239": "2/3", "240": "3/3", "241": "1/1", "242": "1/1", "243": "1/1", "244": "1/1", "245": "1/4", "246": "2/4", "247": "3/4", "248": "4/4", "249": "1/1", "250": "1/1", "251": "1/5", "252": "2/5", "253": "3/5", "254": "4/5", "255": "5/5", "256": "1/1", "257": "1/4", "258": "2/4", "259": "3/4", "260": "4/4", "261": "1/1", "262": "1/1", "263": "1/1", "264": "1/3", "265": "2/3", "266": "3/3", "267": "1/1", "268": "1/4", "269": "2/4", "270": "3/4", "271": "4/4", "272": "1/6", "273": "2/6", "274": "3/6", "275": "4/6", "276": "5/6", "277": "6/6", "278": "1/1", "279": "1/1", "280": "1/2", "281": "2/2", "282": "1/7", "283": "2/7", "284": "3/7", "285": "4/7", "286": "5/7", "287": "6/7", "288": "7/7", "289": "1/12", "290": "2/12", "291": "3/12", "292": "4/12", "293": "5/12", "294": "6/12", "295": "7/12", "296": "8/12", "297": "9/12", "298": "10/12", "299": "11/12", "300": "12/12", "301": "1/2", "302": "2/2", "303": "1/1", "304": "1/1", "305": "1/1", "306": "1/2", "307": "2/2", "308": "1/4", "309": "2/4", "310": "3/4", "311": "4/4", "312": "1/7", "313": "2/7", "314": "3/7", "315": "4/7", "316": "5/7", "317": "6/7", "318": "7/7", "319": "1/2", "320": "2/2", "321": "1/2", "322": "2/2", "323": "1/3", "324": "2/3", "325": "3/3", "326": "1/5", "327": "2/5", "328": "3/5", "329": "4/5", "330": "5/5", "331": "1/23", "332": "2/23", "333": "3/23", "334": "4/23", "335": "5/23", "336": "6/23", "337": "7/23", "338": "8/23", "339": "9/23", "340": "10/23", "341": "11/23", "342": "12/23", "343": "13/23", "344": "14/23", "345": "15/23", "346": "16/23", "347": "17/23", "348": "18/23", "349": "19/23", "350": "20/23", "351": "21/23", "352": "22/23", "353": "23/23", "354": "1/6", "355": "2/6", "356": "3/6", "357": "4/6", "358": "5/6", "359": "6/6", "360": "1/8", "361": "2/8", "362": "3/8", "363": "4/8", "364": "5/8", "365": "6/8", "366": "7/8", "367": "8/8", "368": "1/5", "369": "2/5", "370": "3/5", "371": "4/5", "372": "5/5", "373": "1/1", "374": "1/1", "375": "1/4", "376": "2/4", "377": "3/4", "378": "4/4", "379": "1/1", "380": "1/1", "381": "1/5", "382": "2/5", "383": "3/5", "384": "4/5", "385": "5/5", "386": "1/1", "387": "1/5", "388": "2/5", "389": "3/5", "390": "4/5", "391": "5/5", "392": "1/1", "393": "1/1", "394": "1/1", "395": "1/1", "396": "1/1", "397": "1/1", "398": "1/6", "399": "2/6", "400": "3/6", "401": "4/6", "402": "5/6", "403": "6/6", "404": "1/1", "405": "1/2", "406": "2/2", "407": "1/2", "408": "2/2", "409": "1/5", "410": "2/5", "411": "3/5", "412": "4/5", "413": "5/5", "414": "1/1", "415": "1/1", "416": "1/4", "417": "2/4", "418": "3/4", "419": "4/4", "420": "1/1", "421": "1/1", "422": "1/1", "423": "1/1", "424": "1/1", "425": "1/1"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Photo", "2": "Link", "3": "Native Video", "4": "Photo", "5": "Photo", "6": "Live Video Complete", "7": "Photo", "8": "Native Video", "9": "Photo", "10": "Photo", "11": "Photo", "12": "Native Video", "13": "Live Video Complete", "14": "Native Video", "15": "Photo", "16": "Live Video Complete", "17": "Photo", "18": "Live Video Complete", "19": "Live Video Complete", "20": "Photo", "21": "Photo", "22": "Native Video", "23": "Photo", "24": "Native Video", "25": "Native Video", "26": "Native Video", "27": "Native Video", "28": "Status", "29": "Status", "30": "Status", "31": "Status", "32": "Photo", "33": "Link", "34": "Link", "35": "Photo", "36": "Status", "37": "Photo", "38": "Status", "39": "Photo", "40": "Native Video", "41": "Native Video", "42": "Native Video", "43": "Status", "44": "Native Video", "45": "Native Video", "46": "Video", "47": "Link", "48": "Link", "49": "Link", "50": "Link", "51": "Native Video", "52": "Photo", "53": "Link", "54": "Native Video", "55": "Status", "56": "Link", "57": "Photo", "58": "Photo", "59": "Link", "60": "Photo", "61": "YouTube", "62": "YouTube", "63": "Photo", "64": "Photo", "65": "YouTube", "66": "TV", "67": "TV", "68": "TV", "69": "TV", "70": "TV", "71": "TV", "72": "TV", "73": "TV", "74": "TV", "75": "TV", "76": "TV", "77": "TV", "78": "TV", "79": "TV", "80": "TV", "81": "TV", "82": "TV", "83": "TV", "84": "TV", "85": "TV", "86": "TV", "87": "TV", "88": "TV", "89": "TV", "90": "TV", "91": "TV", "92": "TV", "93": "TV", "94": "TV", "95": "TV", "96": "TV", "97": "TV", "98": "TV", "99": "TV", "100": "Status", "101": "Photo", "102": "Photo", "103": "YouTube", "104": "Link", "105": "Link", "106": "YouTube", "107": "YouTube", "108": "Link", "109": "Link", "110": "Status", "111": "Link", "112": "Photo", "113": "Link", "114": "Link", "115": "Native Video", "116": "Native Video", "117": "Status", "118": "YouTube", "119": "YouTube", "120": "Photo", "121": "Photo", "122": "YouTube", "123": "Live Video Complete", "124": "Native Video", "125": "Native Video", "126": "Live Video Complete", "127": "Native Video", "128": "Photo", "129": "Native Video", "130": "Native Video", "131": "Photo", "132": "Live Video Complete", "133": "Live Video Complete", "134": "Native Video", "135": "Link", "136": "Live Video Complete", "137": "Live Video Complete", "138": "Native Video", "139": "Live Video Complete", "140": "Live Video Complete", "141": "Photo", "142": "Native Video", "143": "Native Video", "144": "Native Video", "145": "Native Video", "146": "Live Video Complete", "147": "Photo", "148": "Live Video Complete", "149": "Photo", "150": "Native Video", "151": "Photo", "152": "Link", "153": "Photo", "154": "Photo", "155": "Photo", "156": "Photo", "157": "Native Video", "158": "Live Video Complete", "159": "Photo", "160": "Photo", "161": "Photo", "162": "Native Video", "163": "Photo", "164": "Photo", "165": "Native Video", "166": "Live Video Complete", "167": "Photo", "168": "Photo", "169": "Link", "170": "Photo", "171": "Live Video Complete", "172": "Photo", "173": "Live Video Complete", "174": "Photo", "175": "Photo", "176": "Photo", "177": "Native Video", "178": "Photo", "179": "Native Video", "180": "Native Video", "181": "Link", "182": "Native Video", "183": "Native Video", "184": "Native Video", "185": "Native Video", "186": "Photo", "187": "Native Video", "188": "Live Video Complete", "189": "Native Video", "190": "Photo", "191": "Link", "192": "Link", "193": "Native Video", "194": "Photo", "195": "Link", "196": "Photo", "197": "Photo", "198": "Photo", "199": "Photo", "200": "Photo", "201": "Native Video", "202": "Photo", "203": "Native Video", "204": "Native Video", "205": "Photo", "206": "Native Video", "207": "Native Video", "208": "Native Video", "209": "Photo", "210": "Status", "211": "Photo", "212": "Photo", "213": "Photo", "214": "Link", "215": "Link", "216": "Photo", "217": "Native Video", "218": "Photo", "219": "Photo", "220": "Photo", "221": "Link", "222": "Native Video", "223": "Native Video", "224": "Photo", "225": "Link", "226": "Photo", "227": "Photo", "228": "Native Video", "229": "Photo", "230": "Photo", "231": "Native Video", "232": "Status", "233": "Photo", "234": "Live Video Complete", "235": "Photo", "236": "Photo", "237": "Link", "238": "Native Video", "239": "Photo", "240": "Live Video Complete", "241": "TV", "242": "TV", "243": "TV", "244": "TV", "245": "TV", "246": "TV", "247": "TV", "248": "TV", "249": "TV", "250": "TV", "251": "TV", "252": "TV", "253": "TV", "254": "TV", "255": "TV", "256": "TV", "257": "TV", "258": "TV", "259": "TV", "260": "TV", "261": "TV", "262": "TV", "263": "TV", "264": "Link", "265": "Link", "266": "Link", "267": "Link", "268": "Link", "269": "Link", "270": "Link", "271": "Link", "272": "Link", "273": "Link", "274": "Link", "275": "Link", "276": "Photo", "277": "YouTube", "278": "Photo", "279": "Link", "280": "Photo", "281": "YouTube", "282": "Native Video", "283": "Native Video", "284": "Photo", "285": "Link", "286": "Photo", "287": "Native Video", "288": "Native Video", "289": "Link", "290": "Photo", "291": "Link", "292": "Link", "293": "Photo", "294": "Photo", "295": "Photo", "296": "Photo", "297": "Link", "298": "Native Video", "299": "Native Video", "300": "Native Video", "301": "Link", "302": "Status", "303": "Status", "304": "Status", "305": "Photo", "306": "Link", "307": "YouTube", "308": "Native Video", "309": "Native Video", "310": "Link", "311": "Link", "312": "Link", "313": "Link", "314": "Link", "315": "Link", "316": "Link", "317": "YouTube", "318": "Photo", "319": "YouTube", "320": "Native Video", "321": "Link", "322": "Link", "323": "YouTube", "324": "Link", "325": "Status", "326": "Photo", "327": "Photo", "328": "Native Video", "329": "Photo", "330": "Photo", "331": "Native Video", "332": "Live Video Complete", "333": "Live Video Complete", "334": "Photo", "335": "Photo", "336": "Photo", "337": "Photo", "338": "Photo", "339": "Native Video", "340": "Photo", "341": "Native Video", "342": "Native Video", "343": "Native Video", "344": "Photo", "345": "Photo", "346": "Native Video", "347": "Photo", "348": "Link", "349": "Live Video Complete", "350": "Photo", "351": "Photo", "352": "Native Video", "353": "Live Video Complete", "354": "Photo", "355": "Photo", "356": "Link", "357": "Live Video Complete", "358": "Live Video Complete", "359": "Photo", "360": "Native Video", "361": "Native Video", "362": "Status", "363": "Native Video", "364": "Photo", "365": "Status", "366": "Status", "367": "Status", "368": "Link", "369": "Photo", "370": "Native Video", "371": "Link", "372": "Photo", "373": "Photo", "374": "TV", "375": "TV", "376": "TV", "377": "TV", "378": "TV", "379": "TV", "380": "TV", "381": "TV", "382": "TV", "383": "TV", "384": "TV", "385": "TV", "386": "TV", "387": "TV", "388": "TV", "389": "TV", "390": "TV", "391": "TV", "392": "TV", "393": "TV", "394": "TV", "395": "TV", "396": "TV", "397": "TV", "398": "Native Video", "399": "Native Video", "400": "Photo", "401": "Native Video", "402": "Photo", "403": "Native Video", "404": "Native Video", "405": "Link", "406": "Link", "407": "Native Video", "408": "Link", "409": "Link", "410": "Native Video", "411": "Native Video", "412": "Link", "413": "Link", "414": "Native Video", "415": "Photo", "416": "Photo", "417": "Photo", "418": "Native Video", "419": "YouTube", "420": "TV", "421": "TV", "422": "TV", "423": "TV", "424": "TV", "425": "TV"}, "ToCode": {"0": 31, "1": 31, "2": 31, "3": 31, "4": 31, "5": 31, "6": 31, "7": 31, "8": 31, "9": 31, "10": 31, "11": 31, "12": 31, "13": 31, "14": 31, "15": 31, "16": 31, "17": 31, "18": 31, "19": 31, "20": 31, "21": 31, "22": 31, "23": 31, "24": 31, "25": 31, "26": 31, "27": 31, "28": 31, "29": 31, "30": 31, "31": 31, "32": 31, "33": 31, "34": 31, "35": 31, "36": 32, "37": 32, "38": 32, "39": 32, "40": 32, "41": 32, "42": 32, "43": 32, "44": 32, "45": 32, "46": 32, "47": 32, "48": 32, "49": 32, "50": 32, "51": 32, "52": 32, "53": 32, "54": 32, "55": 32, "56": 32, "57": 32, "58": 32, "59": 32, "60": 32, "61": 32, "62": 32, "63": 32, "64": 32, "65": 32, "66": 32, "67": 32, "68": 32, "69": 32, "70": 32, "71": 32, "72": 32, "73": 32, "74": 32, "75": 32, "76": 32, "77": 32, "78": 32, "79": 32, "80": 32, "81": 32, "82": 32, "83": 32, "84": 32, "85": 32, "86": 32, "87": 32, "88": 32, "89": 32, "90": 32, "91": 32, "92": 32, "93": 32, "94": 32, "95": 32, "96": 32, "97": 32, "98": 32, "99": 32, "100": 33, "101": 33, "102": 33, "103": 33, "104": 33, "105": 33, "106": 33, "107": 33, "108": 33, "109": 33, "110": 33, "111": 33, "112": 33, "113": 33, "114": 33, "115": 33, "116": 33, "117": 33, "118": 33, "119": 33, "120": 33, "121": 33, "122": 33, "123": 34, "124": 34, "125": 34, "126": 34, "127": 34, "128": 34, "129": 34, "130": 34, "131": 34, "132": 34, "133": 34, "134": 34, "135": 34, "136": 34, "137": 34, "138": 34, "139": 34, "140": 34, "141": 34, "142": 34, "143": 34, "144": 34, "145": 34, "146": 34, "147": 34, "148": 34, "149": 34, "150": 34, "151": 34, "152": 34, "153": 34, "154": 34, "155": 34, "156": 34, "157": 34, "158": 34, "159": 34, "160": 34, "161": 34, "162": 34, "163": 34, "164": 34, "165": 34, "166": 34, "167": 34, "168": 34, "169": 34, "170": 34, "171": 34, "172": 34, "173": 34, "174": 34, "175": 34, "176": 34, "177": 34, "178": 34, "179": 34, "180": 34, "181": 34, "182": 34, "183": 34, "184": 34, "185": 34, "186": 34, "187": 34, "188": 34, "189": 34, "190": 34, "191": 34, "192": 34, "193": 34, "194": 34, "195": 34, "196": 34, "197": 34, "198": 34, "199": 34, "200": 34, "201": 34, "202": 34, "203": 34, "204": 34, "205": 34, "206": 34, "207": 34, "208": 34, "209": 34, "210": 34, "211": 34, "212": 34, "213": 34, "214": 34, "215": 34, "216": 34, "217": 34, "218": 34, "219": 34, "220": 34, "221": 34, "222": 34, "223": 34, "224": 34, "225": 34, "226": 34, "227": 34, "228": 34, "229": 34, "230": 34, "231": 34, "232": 34, "233": 34, "234": 34, "235": 34, "236": 34, "237": 34, "238": 34, "239": 34, "240": 34, "241": 35, "242": 35, "243": 35, "244": 35, "245": 35, "246": 35, "247": 35, "248": 35, "249": 35, "250": 35, "251": 35, "252": 35, "253": 35, "254": 35, "255": 35, "256": 35, "257": 35, "258": 35, "259": 35, "260": 35, "261": 35, "262": 35, "263": 35, "264": 36, "265": 36, "266": 36, "267": 36, "268": 36, "269": 36, "270": 36, "271": 36, "272": 36, "273": 36, "274": 36, "275": 36, "276": 36, "277": 36, "278": 36, "279": 36, "280": 36, "281": 36, "282": 37, "283": 37, "284": 37, "285": 37, "286": 37, "287": 37, "288": 37, "289": 37, "290": 37, "291": 37, "292": 37, "293": 37, "294": 37, "295": 37, "296": 37, "297": 37, "298": 37, "299": 37, "300": 37, "301": 37, "302": 37, "303": 37, "304": 37, "305": 38, "306": 38, "307": 38, "308": 38, "309": 38, "310": 38, "311": 38, "312": 38, "313": 38, "314": 38, "315": 38, "316": 38, "317": 38, "318": 38, "319": 38, "320": 38, "321": 38, "322": 38, "323": 38, "324": 38, "325": 38, "326": 39, "327": 39, "328": 39, "329": 39, "330": 39, "331": 39, "332": 39, "333": 39, "334": 39, "335": 39, "336": 39, "337": 39, "338": 39, "339": 39, "340": 39, "341": 39, "342": 39, "343": 39, "344": 39, "345": 39, "346": 39, "347": 39, "348": 39, "349": 39, "350": 39, "351": 39, "352": 39, "353": 39, "354": 39, "355": 39, "356": 39, "357": 39, "358": 39, "359": 39, "360": 39, "361": 39, "362": 39, "363": 39, "364": 39, "365": 39, "366": 39, "367": 39, "368": 39, "369": 39, "370": 39, "371": 39, "372": 39, "373": 39, "374": 40, "375": 40, "376": 40, "377": 40, "378": 40, "379": 40, "380": 40, "381": 40, "382": 40, "383": 40, "384": 40, "385": 40, "386": 40, "387": 40, "388": 40, "389": 40, "390": 40, "391": 40, "392": 40, "393": 40, "394": 40, "395": 40, "396": 40, "397": 40, "398": 41, "399": 41, "400": 41, "401": 41, "402": 41, "403": 41, "404": 41, "405": 41, "406": 41, "407": 41, "408": 41, "409": 41, "410": 41, "411": 41, "412": 41, "413": 41, "414": 41, "415": 41, "416": 41, "417": 41, "418": 41, "419": 41, "420": 42, "421": 42, "422": 42, "423": 42, "424": 42, "425": 42}}