{"Date": {"852": "2014-09-27", "853": "2014-09-27", "854": "2014-09-27", "855": "2014-09-27", "856": "2014-09-27", "857": "2014-09-27", "858": "2014-09-27", "859": "2014-09-27", "860": "2014-09-27", "861": "2014-09-27", "862": "2014-09-27", "863": "2014-09-27", "864": "2014-09-27", "865": "2014-09-27", "866": "2014-09-27", "867": "2014-09-27", "868": "2014-09-27", "869": "2014-09-27", "870": "2014-09-27", "871": "2014-09-27", "872": "2014-09-27", "873": "2014-09-27", "874": "2014-09-27", "875": "2014-09-27", "876": "2014-09-27", "877": "2014-09-27", "878": "2014-09-27", "879": "2014-09-27", "880": "2014-09-27", "881": "2014-09-27", "882": "2014-09-27", "883": "2014-07-16", "884": "2014-07-16", "885": "2014-07-16", "886": "2014-07-16", "887": "2014-07-16", "888": "2014-07-16", "889": "2014-07-16", "890": "2014-07-16", "891": "2014-07-16", "892": "2014-07-16", "893": "2014-07-16", "894": "2014-07-16", "895": "2014-07-16", "896": "2014-07-16", "897": "2014-07-16", "898": "2014-07-16", "899": "2014-07-16", "900": "2014-07-16", "901": "2014-07-16", "902": "2014-07-16", "903": "2014-07-16", "904": "2014-07-16", "905": "2014-07-06", "906": "2014-07-06", "907": "2014-07-06", "908": "2014-07-06", "909": "2014-07-06", "910": "2014-07-06", "911": "2014-07-06", "912": "2014-07-06", "913": "2014-07-06", "914": "2014-07-06", "915": "2014-07-06", "916": "2014-07-06", "917": "2014-07-06", "918": "2014-07-06", "919": "2014-07-06", "920": "2014-07-06", "921": "2014-07-06", "922": "2014-10-12", "923": "2014-10-12", "924": "2014-10-12", "925": "2014-10-12", "926": "2014-10-12", "927": "2014-10-12", "928": "2014-10-12", "929": "2014-10-12", "930": "2014-10-12", "931": "2014-10-12", "932": "2014-10-12", "933": "2014-10-12", "934": "2014-10-12", "935": "2014-10-12", "936": "2014-10-12", "937": "2014-10-12", "938": "2014-10-12", "939": "2014-10-12", "940": "2014-10-12", "941": "2018-10-02", "942": "2018-10-02", "943": "2018-10-02", "944": "2018-10-02", "945": "2018-10-02", "946": "2018-10-02", "947": "2018-10-02", "948": "2018-10-02", "949": "2018-10-02", "950": "2018-10-02", "951": "2018-10-02", "952": "2018-10-02", "953": "2018-10-02", "954": "2018-10-02", "955": "2018-10-02", "956": "2018-10-02", "957": "2018-10-02", "958": "2018-10-02", "959": "2018-10-02", "960": "2018-10-02", "961": "2018-10-02", "962": "2018-10-02", "963": "2018-10-02", "964": "2018-10-02", "965": "2018-10-02", "966": "2018-10-02", "967": "2018-10-02", "968": "2018-10-02", "969": "2014-09-02", "970": "2014-09-02", "971": "2014-09-02", "972": "2014-09-02", "973": "2014-09-02", "974": "2014-09-02", "975": "2014-09-02", "976": "2014-09-02", "977": "2014-09-02", "978": "2014-09-02", "979": "2014-09-02", "980": "2014-09-02", "981": "2014-09-02", "982": "2014-09-02", "983": "2014-09-02", "984": "2014-09-02", "985": "2014-09-02", "986": "2014-09-02", "987": "2014-09-02", "988": "2014-09-02", "989": "2014-09-02", "990": "2014-09-02", "991": "2014-09-02", "992": "2014-09-02", "993": "2014-09-02", "994": "2014-09-02", "995": "2014-09-02", "996": "2014-09-02", "997": "2014-09-02", "998": "2014-09-02", "999": "2014-09-02", "1000": "2014-09-02", "1001": "2014-09-02", "1002": "2014-09-02", "1003": "2014-09-02", "1004": "2014-09-02", "1005": "2014-09-02", "1006": "2014-09-02", "1007": "2014-09-02", "1008": "2014-09-02", "1009": "2014-09-02", "1010": "2014-09-02", "1011": "2014-09-02", "1012": "2014-09-02", "1013": "2014-09-02", "1014": "2014-09-02", "1015": "2014-09-02", "1016": "2014-09-02", "1017": "2014-09-02", "1018": "2014-09-02", "1019": "2014-09-02", "1020": "2014-09-02", "1021": "2014-09-02", "1022": "2014-09-02", "1023": "2014-09-02", "1024": "2014-09-02", "1025": "2014-09-02", "1026": "2014-09-02", "1027": "2014-09-02", "1028": "2014-09-02", "1029": "2014-09-02", "1030": "2014-09-02", "1031": "2014-09-02", "1032": "2014-09-02", "1033": "2014-09-02", "1034": "2014-09-02", "1035": "2014-09-02", "1036": "2014-09-02", "1037": "2014-09-02", "1038": "2014-09-02", "1039": "2014-09-02", "1040": "2014-09-02", "1041": "2014-09-02", "1042": "2014-09-02", "1043": "2014-09-02", "1044": "2014-09-02", "1045": "2014-10-16", "1046": "2014-10-16", "1047": "2014-10-16", "1048": "2014-10-16", "1049": "2014-10-16", "1050": "2014-10-16", "1051": "2014-10-16", "1052": "2014-10-16", "1053": "2014-10-16", "1054": "2014-10-16", "1055": "2014-10-16", "1056": "2014-10-16", "1057": "2014-10-16", "1058": "2014-10-16", "1059": "2014-10-16", "1060": "2014-10-16", "1061": "2014-10-16", "1062": "2014-10-16", "1063": "2014-10-16", "1064": "2014-10-16", "1065": "2014-10-16", "1066": "2014-10-16", "1067": "2014-10-16", "1068": "2014-10-16", "1069": "2014-10-16", "1070": "2014-10-16", "1071": "2014-10-16", "1072": "2014-10-16", "1073": "2014-10-16", "1074": "2014-10-16", "1075": "2014-10-16", "1076": "2014-10-16", "1077": "2014-10-16", "1078": "2014-10-16", "1079": "2018-09-01", "1080": "2018-09-01", "1081": "2018-09-01", "1082": "2018-09-01", "1083": "2018-09-01", "1084": "2018-09-01", "1085": "2018-09-01", "1086": "2018-09-01", "1087": "2018-09-01", "1088": "2018-09-01", "1089": "2018-09-01", "1090": "2018-09-01", "1091": "2018-09-01", "1092": "2018-09-01", "1093": "2018-09-01", "1094": "2018-09-01", "1095": "2018-09-01", "1096": "2018-09-01", "1097": "2018-09-01", "1098": "2018-09-01", "1099": "2018-09-01", "1100": "2018-09-01", "1101": "2018-09-01", "1102": "2014-07-11", "1103": "2014-07-11", "1104": "2014-07-11", "1105": "2014-07-11", "1106": "2014-07-11", "1107": "2014-07-11", "1108": "2014-07-11", "1109": "2014-07-11", "1110": "2014-07-11", "1111": "2014-07-11", "1112": "2014-07-11", "1113": "2014-07-11", "1114": "2014-07-11", "1115": "2014-07-11", "1116": "2014-07-11", "1117": "2014-07-11", "1118": "2014-07-11", "1119": "2018-09-10", "1120": "2018-09-10", "1121": "2018-09-10", "1122": "2018-09-10", "1123": "2018-09-10", "1124": "2018-09-10", "1125": "2018-09-10", "1126": "2018-09-10", "1127": "2018-09-10", "1128": "2018-09-10", "1129": "2018-09-10", "1130": "2018-09-10", "1131": "2018-09-10", "1132": "2018-09-10", "1133": "2018-09-10", "1134": "2018-09-10", "1135": "2018-09-10", "1136": "2018-09-10", "1137": "2018-09-10", "1138": "2018-09-10", "1139": "2018-09-10", "1140": "2018-09-10", "1141": "2018-09-10", "1142": "2018-09-10", "1143": "2018-09-10", "1144": "2018-09-10", "1145": "2018-09-10", "1146": "2018-09-10", "1147": "2018-09-10", "1148": "2018-09-10", "1149": "2018-09-10", "1150": "2018-09-10", "1151": "2018-09-10", "1152": "2018-09-10", "1153": "2018-09-10", "1154": "2018-09-10", "1155": "2018-09-10", "1156": "2018-09-10", "1157": "2018-09-10", "1158": "2018-09-10", "1159": "2018-09-10", "1160": "2018-09-10", "1161": "2018-09-10", "1162": "2018-09-10", "1163": "2018-09-10", "1164": "2018-09-10", "1165": "2018-09-10", "1166": "2018-09-10", "1167": "2018-09-10", "1168": "2018-09-10", "1169": "2018-09-10", "1170": "2018-09-10", "1171": "2018-09-10", "1172": "2018-09-10", "1173": "2018-09-10", "1174": "2018-09-10", "1175": "2018-09-10", "1176": "2018-09-10", "1177": "2018-09-10", "1178": "2018-09-10", "1179": "2018-09-10", "1180": "2018-09-10", "1181": "2018-09-10", "1182": "2018-09-10", "1183": "2018-09-10", "1184": "2018-09-10", "1185": "2018-09-10", "1186": "2018-09-10", "1187": "2018-09-10", "1188": "2018-09-10", "1189": "2018-09-10", "1190": "2018-09-10", "1191": "2018-09-10", "1192": "2018-09-10", "1193": "2018-09-10", "1194": "2018-09-10", "1195": "2018-09-10", "1196": "2018-09-10", "1197": "2018-09-10", "1198": "2018-09-10", "1199": "2018-09-10", "1200": "2018-09-10", "1201": "2018-09-10", "1202": "2018-09-10", "1203": "2018-09-10", "1204": "2018-09-10", "1205": "2018-09-10", "1206": "2018-09-10", "1207": "2018-09-10", "1208": "2018-09-10", "1209": "2018-09-10", "1210": "2018-09-10", "1211": "2014-08-21", "1212": "2014-08-21", "1213": "2014-08-21", "1214": "2014-08-21", "1215": "2014-08-21", "1216": "2014-08-21", "1217": "2014-08-21", "1218": "2014-08-21", "1219": "2014-08-21", "1220": "2014-08-21", "1221": "2014-08-21", "1222": "2014-08-21", "1223": "2014-08-21", "1224": "2014-08-21", "1225": "2014-08-21", "1226": "2014-08-21", "1227": "2014-08-21", "1228": "2014-08-21", "1229": "2014-08-21", "1230": "2014-08-21", "1231": "2014-08-21", "1232": "2014-08-21", "1233": "2014-08-21", "1234": "2014-08-21", "1235": "2014-08-21", "1236": "2014-08-21", "1237": "2014-08-21", "1238": "2014-08-21", "1239": "2014-08-21", "1240": "2014-08-21", "1241": "2014-08-21", "1242": "2014-08-21", "1243": "2014-08-21", "1244": "2014-08-21", "1245": "2014-08-21", "1246": "2014-08-21", "1247": "2014-08-21", "1248": "2014-08-21", "1249": "2014-08-21", "1250": "2014-08-21", "1251": "2014-08-21", "1252": "2014-08-21", "1253": "2014-08-21", "1254": "2014-08-21", "1255": "2014-08-21", "1256": "2014-08-21", "1257": "2014-08-21", "1258": "2014-08-21", "1259": "2014-08-21", "1260": "2014-08-21", "1261": "2014-08-21", "1262": "2014-08-21", "1263": "2014-08-21", "1264": "2014-08-21", "1265": "2014-08-21", "1266": "2014-08-21", "1267": "2014-08-21", "1268": "2014-08-21", "1269": "2014-08-21", "1270": "2014-08-21", "1271": "2014-08-21", "1272": "2014-08-21", "1273": "2014-07-23", "1274": "2014-07-23", "1275": "2014-07-23", "1276": "2014-07-23", "1277": "2014-07-23"}, "Candidate": {"852": "Rui Costa Pimenta", "853": "Rui Costa Pimenta", "854": "Pastor Everaldo", "855": "Pastor Everaldo", "856": "Eduardo Jorge", "857": "Eduardo Jorge", "858": "Luciana Genro", "859": "Luciana Genro", "860": "Marina Silva", "861": "Marina Silva", "862": "Marina Silva", "863": "Marina Silva", "864": "Mauro Iasi", "865": "Mauro Iasi", "866": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "867": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "868": "A\u00e9cio Neves", "869": "A\u00e9cio Neves", "870": "A\u00e9cio Neves", "871": "A\u00e9cio Neves", "872": "A\u00e9cio Neves", "873": "Dilma Rousseff", "874": "Dilma Rousseff", "875": "Dilma Rousseff", "876": "Dilma Rousseff", "877": "Dilma Rousseff", "878": "Dilma Rousseff", "879": "Dilma Rousseff", "880": "Dilma Rousseff", "881": "Dilma Rousseff", "882": "Dilma Rousseff", "883": "A\u00e9cio Neves", "884": "Dilma Rousseff", "885": "Luciana Genro", "886": "Luciana Genro", "887": "Luciana Genro", "888": "Luciana Genro", "889": "Luciana Genro", "890": "Luciana Genro", "891": "Marina Silva", "892": "Marina Silva", "893": "Marina Silva", "894": "Marina Silva", "895": "Marina Silva", "896": "Marina Silva", "897": "Rui Costa Pimenta", "898": "Rui Costa Pimenta", "899": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "900": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "901": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "902": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "903": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "904": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "905": "A\u00e9cio Neves", "906": "A\u00e9cio Neves", "907": "Dilma Rousseff", "908": "Eduardo Jorge", "909": "Luciana Genro", "910": "Luciana Genro", "911": "Luciana Genro", "912": "Luciana Genro", "913": "Marina Silva", "914": "Marina Silva", "915": "Marina Silva", "916": "Pastor Everaldo", "917": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "918": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "919": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "920": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "921": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "922": "A\u00e9cio Neves", "923": "A\u00e9cio Neves", "924": "A\u00e9cio Neves", "925": "A\u00e9cio Neves", "926": "A\u00e9cio Neves", "927": "A\u00e9cio Neves", "928": "Dilma Rousseff", "929": "Dilma Rousseff", "930": "Dilma Rousseff", "931": "Dilma Rousseff", "932": "Dilma Rousseff", "933": "Dilma Rousseff", "934": "Dilma Rousseff", "935": "Dilma Rousseff", "936": "Eduardo Jorge", "937": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "938": "Luciana Genro", "939": "Marina Silva", "940": "Rui Costa Pimenta", "941": "Marina Silva", "942": "Cabo Daciolo", "943": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "944": "Henrique Meirelles", "945": "Henrique Meirelles", "946": "Henrique Meirelles", "947": "Henrique Meirelles", "948": "Ciro Gomes", "949": "Ciro Gomes", "950": "Guilherme Boulos", "951": "Geraldo Alckmin", "952": "Geraldo Alckmin", "953": "Geraldo Alckmin", "954": "Geraldo Alckmin", "955": "Geraldo Alckmin", "956": "Geraldo Alckmin", "957": "Geraldo Alckmin", "958": "Geraldo Alckmin", "959": "Vera L\u00facia", "960": "Fernando Haddad", "961": "Fernando Haddad", "962": "Fernando Haddad", "963": "Fernando Haddad", "964": "Fernando Haddad", "965": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "966": "Alvaro Dias", "967": "Jair Bolsonaro", "968": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "969": "A\u00e9cio Neves", "970": "A\u00e9cio Neves", "971": "A\u00e9cio Neves", "972": "A\u00e9cio Neves", "973": "A\u00e9cio Neves", "974": "A\u00e9cio Neves", "975": "A\u00e9cio Neves", "976": "Dilma Rousseff", "977": "Dilma Rousseff", "978": "Dilma Rousseff", "979": "Dilma Rousseff", "980": "Dilma Rousseff", "981": "Dilma Rousseff", "982": "Eduardo Jorge", "983": "Eduardo Jorge", "984": "Eduardo Jorge", "985": "Eduardo Jorge", "986": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "987": "Luciana Genro", "988": "Luciana Genro", "989": "Luciana Genro", "990": "Luciana Genro", "991": "Luciana Genro", "992": "Luciana Genro", "993": "Luciana Genro", "994": "Luciana Genro", "995": "Luciana Genro", "996": "Luciana Genro", "997": "Luciana Genro", "998": "Luciana Genro", "999": "Luciana Genro", "1000": "Luciana Genro", "1001": "Marina Silva", "1002": "Marina Silva", "1003": "Marina Silva", "1004": "Pastor Everaldo", "1005": "Pastor Everaldo", "1006": "Pastor Everaldo", "1007": "Pastor Everaldo", "1008": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1009": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1010": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1011": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1012": "Levy Fidelix", "1013": "Levy Fidelix", "1014": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1015": "Rui Costa Pimenta", "1016": "Rui Costa Pimenta", "1017": "Pastor Everaldo", "1018": "Pastor Everaldo", "1019": "Eduardo Jorge", "1020": "Eduardo Jorge", "1021": "Luciana Genro", "1022": "Luciana Genro", "1023": "Marina Silva", "1024": "Marina Silva", "1025": "Marina Silva", "1026": "Marina Silva", "1027": "Mauro Iasi", "1028": "Mauro Iasi", "1029": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1030": "A\u00e9cio Neves", "1031": "A\u00e9cio Neves", "1032": "A\u00e9cio Neves", "1033": "A\u00e9cio Neves", "1034": "A\u00e9cio Neves", "1035": "Dilma Rousseff", "1036": "Dilma Rousseff", "1037": "Dilma Rousseff", "1038": "Dilma Rousseff", "1039": "Dilma Rousseff", "1040": "Dilma Rousseff", "1041": "Dilma Rousseff", "1042": "Dilma Rousseff", "1043": "Dilma Rousseff", "1044": "Dilma Rousseff", "1045": "A\u00e9cio Neves", "1046": "A\u00e9cio Neves", "1047": "A\u00e9cio Neves", "1048": "A\u00e9cio Neves", "1049": "A\u00e9cio Neves", "1050": "A\u00e9cio Neves", "1051": "A\u00e9cio Neves", "1052": "Dilma Rousseff", "1053": "Dilma Rousseff", "1054": "Dilma Rousseff", "1055": "Dilma Rousseff", "1056": "Dilma Rousseff", "1057": "Dilma Rousseff", "1058": "Dilma Rousseff", "1059": "Dilma Rousseff", "1060": "Dilma Rousseff", "1061": "Dilma Rousseff", "1062": "Dilma Rousseff", "1063": "Dilma Rousseff", "1064": "Dilma Rousseff", "1065": "Dilma Rousseff", "1066": "Dilma Rousseff", "1067": "Dilma Rousseff", "1068": "Dilma Rousseff", "1069": "Dilma Rousseff", "1070": "Dilma Rousseff", "1071": "Dilma Rousseff", "1072": "Dilma Rousseff", "1073": "Dilma Rousseff", "1074": "Dilma Rousseff", "1075": "Dilma Rousseff", "1076": "Marina Silva", "1077": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1078": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1079": "Marina Silva", "1080": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1081": "Alvaro Dias", "1082": "Jair Bolsonaro", "1083": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1084": "Cabo Daciolo", "1085": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1086": "Henrique Meirelles", "1087": "Henrique Meirelles", "1088": "Henrique Meirelles", "1089": "Henrique Meirelles", "1090": "Ciro Gomes", "1091": "Guilherme Boulos", "1092": "Geraldo Alckmin", "1093": "Geraldo Alckmin", "1094": "Geraldo Alckmin", "1095": "Geraldo Alckmin", "1096": "Geraldo Alckmin", "1097": "Vera L\u00facia", "1098": "Fernando Haddad", "1099": "Fernando Haddad", "1100": "Fernando Haddad", "1101": "Fernando Haddad", "1102": "A\u00e9cio Neves", "1103": "A\u00e9cio Neves", "1104": "Dilma Rousseff", "1105": "Eduardo Jorge", "1106": "Eduardo Jorge", "1107": "Eduardo Jorge", "1108": "Luciana Genro", "1109": "Luciana Genro", "1110": "Luciana Genro", "1111": "Luciana Genro", "1112": "Luciana Genro", "1113": "Marina Silva", "1114": "Rui Costa Pimenta", "1115": "Rui Costa Pimenta", "1116": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1117": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1118": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1119": "Alvaro Dias", "1120": "Alvaro Dias", "1121": "Alvaro Dias", "1122": "Alvaro Dias", "1123": "Alvaro Dias", "1124": "Alvaro Dias", "1125": "Alvaro Dias", "1126": "Alvaro Dias", "1127": "Alvaro Dias", "1128": "Alvaro Dias", "1129": "Alvaro Dias", "1130": "Alvaro Dias", "1131": "Alvaro Dias", "1132": "Alvaro Dias", "1133": "Alvaro Dias", "1134": "Alvaro Dias", "1135": "Alvaro Dias", "1136": "Ciro Gomes", "1137": "Ciro Gomes", "1138": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1139": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1140": "Fernando Haddad", "1141": "Fernando Haddad", "1142": "Fernando Haddad", "1143": "Fernando Haddad", "1144": "Geraldo Alckmin", "1145": "Geraldo Alckmin", "1146": "Geraldo Alckmin", "1147": "Geraldo Alckmin", "1148": "Geraldo Alckmin", "1149": "Geraldo Alckmin", "1150": "Geraldo Alckmin", "1151": "Geraldo Alckmin", "1152": "Geraldo Alckmin", "1153": "Guilherme Boulos", "1154": "Guilherme Boulos", "1155": "Guilherme Boulos", "1156": "Guilherme Boulos", "1157": "Guilherme Boulos", "1158": "Guilherme Boulos", "1159": "Guilherme Boulos", "1160": "Guilherme Boulos", "1161": "Guilherme Boulos", "1162": "Guilherme Boulos", "1163": "Guilherme Boulos", "1164": "Guilherme Boulos", "1165": "Guilherme Boulos", "1166": "Guilherme Boulos", "1167": "Guilherme Boulos", "1168": "Guilherme Boulos", "1169": "Guilherme Boulos", "1170": "Henrique Meirelles", "1171": "Henrique Meirelles", "1172": "Henrique Meirelles", "1173": "Henrique Meirelles", "1174": "Henrique Meirelles", "1175": "Henrique Meirelles", "1176": "Jair Bolsonaro", "1177": "Jair Bolsonaro", "1178": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1179": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1180": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1181": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1182": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1183": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1184": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1185": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1186": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1187": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1188": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1189": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1190": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1191": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1192": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1193": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1194": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1195": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1196": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1197": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1198": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1199": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1200": "Marina Silva", "1201": "Marina Silva", "1202": "Marina Silva", "1203": "Marina Silva", "1204": "Marina Silva", "1205": "Marina Silva", "1206": "Marina Silva", "1207": "Marina Silva", "1208": "Vera L\u00facia", "1209": "Vera L\u00facia", "1210": "Vera L\u00facia", "1211": "A\u00e9cio Neves", "1212": "A\u00e9cio Neves", "1213": "A\u00e9cio Neves", "1214": "A\u00e9cio Neves", "1215": "Dilma Rousseff", "1216": "Dilma Rousseff", "1217": "Dilma Rousseff", "1218": "Dilma Rousseff", "1219": "Dilma Rousseff", "1220": "Dilma Rousseff", "1221": "Dilma Rousseff", "1222": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1223": "Luciana Genro", "1224": "Luciana Genro", "1225": "Luciana Genro", "1226": "Luciana Genro", "1227": "Luciana Genro", "1228": "Luciana Genro", "1229": "Luciana Genro", "1230": "Marina Silva", "1231": "Pastor Everaldo", "1232": "Rui Costa Pimenta", "1233": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1234": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1235": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1236": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1237": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1238": "Luciana Genro", "1239": "Luciana Genro", "1240": "Marina Silva", "1241": "Marina Silva", "1242": "Marina Silva", "1243": "Marina Silva", "1244": "Mauro Iasi", "1245": "Mauro Iasi", "1246": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1247": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1248": "A\u00e9cio Neves", "1249": "A\u00e9cio Neves", "1250": "A\u00e9cio Neves", "1251": "A\u00e9cio Neves", "1252": "A\u00e9cio Neves", "1253": "Dilma Rousseff", "1254": "Dilma Rousseff", "1255": "Dilma Rousseff", "1256": "Dilma Rousseff", "1257": "Dilma Rousseff", "1258": "Dilma Rousseff", "1259": "Dilma Rousseff", "1260": "Dilma Rousseff", "1261": "Dilma Rousseff", "1262": "Dilma Rousseff", "1263": "Levy Fidelix", "1264": "Levy Fidelix", "1265": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1266": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1267": "Rui Costa Pimenta", "1268": "Rui Costa Pimenta", "1269": "Pastor Everaldo", "1270": "Pastor Everaldo", "1271": "Eduardo Jorge", "1272": "Eduardo Jorge", "1273": "Dilma Rousseff", "1274": "Eduardo Jorge", "1275": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1276": "Levy Fidelix", "1277": "Levy Fidelix"}, "Message": {"852": " o petr\u00f3leo \u00e9 uma das principais riquezas mundiais no entanto os brasileiros trabalham exploram esta riqueza mineral para dar lucros bilion\u00e1rios aos especuladores na bolsa de nova iorque para os brasileiros sobram a terceiriza\u00e7\u00e3o os baixos sal\u00e1rios dos petroleiros uma pequena quantia em royalties para o p", "853": "etr\u00f3leo financiar a melhoria da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e dar empregos e sal\u00e1rios dignos \u00e0s centenas de milhares de brasileiros propomos a estatiza\u00e7\u00e3o da petrobras o monop\u00f3lio de todo o processo pela petrobras e o controle da empresa pelos trabalhadores petroleiros como representantes de todo bom brasileiro s\u00f3", "854": " est\u00e1 doida saud\u00e1vel \u00e9 com esta linha enquanto a m\u00e3e pattie web ua saudada lembran\u00e7a das coisas boas \u00e9 dif\u00edcil ver noite ele dormia meia-noite na destinar nunca pediu para n\u00e3o ir \u00e0 escola nunca nos tempos em que ele sair a isso acontece nesse ansa n\u00f3s n\u00e3o sabia n\u00e9 a\u00ed ele estava l\u00e1 ca\u00eddo ea bicicleta a\u00ed de repente rondoniasim a honra s\u00f3 no ch\u00e3o a\u00ed vem aquela voz de receita assim o v\u00eddeo n\u00e3o estou em morar com deus eu me im", "855": "porto sozinhos de seguran\u00e7a acho que n\u00e3o tenha mais lamentavelmente hist\u00f3rias como esta s\u00e3o comuns no brasil de hoje os bandidos est\u00e3o nas ruas e o cidad\u00e3o de bem como voc\u00ea est\u00e1 preso dentro de casa como presidente vou criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica utilizando o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "856": " eduardo jorge no twitter o melhor legado das elei\u00e7\u00f5es de 2014 esta \u00e9 uma das muitas manchetes que destacam a aceita\u00e7\u00e3o do nome do eduardo nas redes sociais foram 70 mil seguidores em apenas dois meses esta aceita\u00e7\u00e3o tem um significado e mostrar que as bandeiras do partido verde est\u00e3o chegando a milh\u00f5es de usu\u00e1rios nas redes sociais temas pol\u00eamicos como a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para combater o cri", "857": "me lei do aborto que defende as mulheres liberdade de orienta\u00e7\u00e3o sexual al\u00e9m de reforma pol\u00edtica mudan\u00e7a da matriz energ\u00e9tica import\u00e2ncia da agricultura familiar e org\u00e2nica redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho imposto \u00fanico federal sou sim o legado que o partido verde deixa essas elei\u00e7\u00f5es para que o pa\u00eds continue a discuti-lo eleg\u00ea candidata do pv \u00e9 garantir que esses temas n\u00e3o caia no esquecimento sal", "858": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "859": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "860": " voc\u00eas sabem quem \u00e9 mais prejudicado com a volta da infla\u00e7\u00e3o os trabalhadores os mais humildes que vem seu sal\u00e1rio com ru\u00eddo voc\u00eas sabem que \u00e9 mais prejudicado com os juros altos os trabalhadores porque com juros altos ningu\u00e9m vai fazer investimento sem investimento n\u00e3o tem emprego n\u00e3o t\u00eam trabalho nos \u00faltimos anos cresceu e todo o brasil o n\u00famero de fam\u00edlias com d\u00edvidas cnc aponta ", "861": "que mais fam\u00edlias est\u00e3o endividadas endividamento das fam\u00edlias limita consumo individado prefere cortar um alimento com a infla\u00e7\u00e3o e os juros altos o sal\u00e1rio perde valor marina vai reduzir os impostos e custos administrativos dos empr\u00e9stimos para fam\u00edlias com at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos marina tem lado o dos que precisam mais ela vinha na linha uma mulher forte enfrentou todas as ame", "862": "a\u00e7as na luta em defesa da floresta e viu seus amigos serem assassinados mas \u00e9 um compromiso sempre foi maior do que o medo marina tem uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o aprendeu a ver com 16 anos ou 26 era professora e com 36 a mais jovem senadora da rep\u00fablica marina e corajosa foi registrada como indigente no hospital p\u00fablico quando deu \u00e0 luz a sua primeira filha sabe na pele a dificuldade ", "863": "de quem precisa de atendimento m\u00e9dico ainda \u00e9 um orgulho para o brasil nenhum candidato a presidente teve tantos pr\u00eamios internacionais marina silva uma cidad\u00e3 brasileira m\u00e3e de quatro filhos dois do primeiro casamento e dois com f\u00e1bio com quem \u00e9 casado h\u00e1 28 anos no segundo turno o tempo igual de propaganda voc\u00ea vai conhecer mais sobre marina e decidir tem onde fazer mais pela sua", "864": " vida online agora \u00e9 ceder para perceber o socialismo n\u00e3o \u00e9 um mero desenvolvimento da economia da produ\u00e7\u00e3o de muitas coisas e sua distribui\u00e7\u00e3o mais justa o socialismo exige uma mudan\u00e7a profunda no modo de vida n\u00e3o queremos celulares de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o para avisar que n\u00e3o seremos atendidos", "865": " nos servi\u00e7os de sa\u00fade prec\u00e1rios carros pagos a presta\u00e7\u00f5es a perder de vista pra ficar engarrafado horas no tr\u00e2nsito queremos uma vida feliz saud\u00e1vel decidindo juntos o que \u00e9 necess\u00e1rio ser feito e tendo os meios coletivos para construir nossa vida de seu socialismo eu voto mauro iasi 21", "866": " agora \u00e9 o psp go construir nas lutas prazo para os trabalhadores todos est\u00e3o indignados com os pol\u00edticos e suas falcatruas ele s\u00f3 defendem seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios e os interesses dos banqueiros e patr\u00f5es que ali\u00e1s est\u00e3o despejando milh\u00f5es de reais em suas campanhas para reeleg\u00ea los na hora de mudar esse congresso t\u00e1 na hora de eleger deputados do ps tom deputados do ", "867": "psd eo v\u00e3o receber o mesmo sal\u00e1rio que recebiam antes de eleitos v\u00e3o defender que o sal\u00e1rio de deputado n\u00e3o pode ser maior que o de um oper\u00e1rio o professor v\u00e3o estar a servi\u00e7o das lutas e v\u00e3o denunciar as falcatruas do governo dos pol\u00edticos e do congresso nacional elegeu deputados do ps eo e ajude a fortalecer a luta por um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es bote z\u00e9", "868": " maria a presidente a\u00e9cio presidente a raz\u00e3o est\u00e1 voltando eu a isto \u00e9 a\u00e9cio e marina est\u00e3o em empate t\u00e9cnico a\u00e9cio o voto \u00fatil para vencer o pt ano passado os brasileiros foram para as ruas pedir mudan\u00e7as e o que mudou nada mudou os brasileiros deram o pt e do governo dilma a oportunidade de fazer aquilo que precisava ser feito e nada adiantou agora s\u00f3 voc\u00ea pode mudar isso porque al\u00e9m dos servi\u00e7os de p\u00e9ssima qualidade da inefici\u00eancia em praticamente todas as \u00e1reas do governo e das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o que n\u00e3o terminam nunca o pt est\u00e1 deseducando brasil essa forma de fazer pol\u00edtica ela est\u00e1 destruin", "869": "do os nossos valores os exemplos que n\u00f3s aprendemos na nossa casa com nossos pais com nossos av\u00f3s a corrup\u00e7\u00e3o ea incompet\u00eancia ela n\u00e3o est\u00e3o nos roubando apenas hospitais escolas estradas elas est\u00e3o roubando a nossa tranquilidade a nossa alegria e tamb\u00e9m est\u00e3o roubando a esperan\u00e7a de que o brasil pode ser um pa\u00eds melhor olha eu tenho andado muito por todo o pa\u00eds e por toda parte eu vejo indigna\u00e7\u00e3o sasso indigna\u00e7\u00e3o com tanto desrespeito e cansa\u00e7o com tantos esc\u00e2ndalos com tantas op\u00e7\u00f5es olha eu vi esse sentimento principalmente nos olhos das mulheres nos olhos das m\u00e3es que encontrei por toda essa caminh", "870": "ada e \u00e9 pra voc\u00ea m\u00e3e mulher que eu quero me dirigir nesse momento quando eu afirmo que vou cuidar pessoalmente da seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 porque eu quero que os seus filhos fiquem livres do perigo das drogas do perigo do crime para que a sua fam\u00edlia possa voltar a viver em paz est\u00e1 chegando a hora da decis\u00e3o uma decis\u00e3o que tem a ver com o seu futuro com o futuro da sua fam\u00edlia eu estou oferecendo eu estou oferecendo a minha experi\u00eancia de 30 anos de vida p\u00fablica o rabo minha dedica\u00e7\u00e3o e meu imenso amor ao brasil para juntos construirmos um novo caminho para fazer um governo com as pessoas mais preparadas", "871": " o governo generoso o governo quem enfrente com coragem os problemas que enfrente o seu problema e permita voc\u00ea voltar a ter esperan\u00e7a vamos juntos mudar o brasil vamos construir agora um novo futuro eu estou pronto mas quem decide \u00e9 voc\u00ea porque a \u00fanica for\u00e7a capaz de transformar a indigna\u00e7\u00e3o esperan\u00e7a e os sonhos em realidade tem um nome o seu nome vem maria lembrou na wein jo\u00e3o vem c\u00e1 vem tiago fernanda bem fab vem gaguim vem pedro v joana vem marca wickline vem mal isso vem mariana em ant\u00f4nia vem a jovem m\u00e1rcia queimar vem de quem vem a m\u00e3e nem com a gente n\u00e3o mudar de verdade o brasil o brasil con", "872": "voca teus guerreiros os teus santos padroeiros esse povo que n\u00e3o cansa o brasil vem informar essa corrente e avisa nossa gente e \u00e9 tempo de mudan\u00e7a do porto dessa a\u00e7\u00e3o muito vento o sentimento \u00e9 ele quem me tira levantai aproveitar esse momento o jogo ia tempo de mandar este pa a bolsa \u00e0 s o voto \u00fatil para dizer o pt h\u00e1 quatro anos de uma prometeu que o brasil ea crescer mais que a infla\u00e7\u00e3o ea baixar ea corrup\u00e7\u00e3o e acabar quatro anos depois o brasil quase n\u00e3o cresce a infla\u00e7\u00e3o sobe ea corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta agora dilma \u00e9 candidata de novo e faz as mesmas promessas de novo e voc\u00ea vai acreditar de novo", "873": " tive uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro voc\u00ea sabe h\u00e1 tempos dilma assumiu compromisso de endurecer o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade e hoje voc\u00ea vai conhecer o conjunto de propostas que ela vai apresentar ao congresso para transformar esse compromisso em realidade s\u00e3o cinco propostas que no seu conjunto criam uma verdadeira pol\u00edtica de estado capaz de unir poder judici\u00e1rio minist\u00e9rio p\u00fablico e \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o do governo federal em torno de um combate sem tr\u00e9guas aos corruptos e os corruptores vamos ver a proposta aprovada uma lei que transforma em crime e puna com rigor os agentes p\u00fablicos que enriquecem sem justificativa ou n\u00e3o demonstrem a origem dos seus ganhos proposta 2 modificar a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral moro em crime a pr\u00e1tica de caixa dois a proposta tr\u00eas criar uma nova esp\u00e9cie de a\u00e7\u00e3o judicial que permita o confisco dos bens adquiridos de forma il\u00edcita ou sem comprova\u00e7", "874": " acelerar o crescimento do brasil e fazer isso sem perder a ess\u00eancia do nosso modelo que \u00e9 do desenvolvimento com distribui\u00e7\u00e3o de renda e com inclus\u00e3o social pra mim poucas vezes ficou t\u00e3o claro numa elei\u00e7\u00e3o que \u00e9 a pessoa certa para fazer o brasil seguir em frente a \u00faltima pesquisa datafolha revela dilma dispara na frente veja dilma tinha 37 agora saltou para 40 marina de que atenda e gail para 27 em 13 pontos de vantagem quase o dobro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa anterior o datafolha mostra est\u00e1 nas ruas o brasil com certeza o melhor \u00e9 dilma o que tinha e treme de medo do povo de dilma \u00e9 mais na educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais para a sa\u00fade \u00e9 mais ela pontua em nesta segunda feira dilma passa por v\u00edcio lula no bairro do campo limpo em s\u00e3o paulo votar em dilma e muito f\u00e1cil o primeiro aperto e um depois o 3 espera \u00e0 porta de dilma aparecer e confirme pronto voc\u00ea garantiu mais mudan\u00e7as e mais cultura uma presidenta", "875": "\u00e3o proposta 4 alterar a legisla\u00e7\u00e3o para agilizar o julgamento de processos envolvendo desvio de recursos p\u00fablicos proposta 5 criar uma nova estrutura no poder judici\u00e1rio que d\u00ea maior agilidade e efici\u00eancia \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es e processos movidos contra aqueles que possuem foro privilegiado o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tem sido um compromisso fundamental do meu governo mas n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que precisamos avan\u00e7ar ainda mais na luta contra essa praga por isso estou propondo cinco medidas que representa um passo decisivo no combate \u00e0 impunidade pois ela \u00e9 um mal do qual a corrup\u00e7\u00e3o e os crimes financeiros sem alimento na sua ess\u00eancia e esse elenco de medidas t\u00eam o objetivo de garantir processos e julgamentos mais r\u00e1pidos e puni\u00e7\u00f5es mais duras elas representam um golpe fort\u00edssimo na impunidade \u00e9 bom que fique bem claro que a agilidade e rigor contra a impunidade n\u00e3o significam justi\u00e7a sum\u00e1ria as medidas propostas a", "876": "ssegurou mais amplo direito de defesa dos acusados pois o contradit\u00f3rio tem que ser assegurado com o princ\u00edpio b\u00e1sico de justi\u00e7a mas o v\u00e1cuo de leis tem que acabar precisamos igualmente eliminar certos procedimentos que permitem que processos e julgamentos se atrasem indefinidamente em nosso pa\u00eds alimenta a impunidade dos poderosos sempre encontram tem cheiro as rotas de fuga para se proteger precisamos mudar esta realidade os tr\u00eas poderes da rep\u00fablica j\u00e1 vem lutando nesta dire\u00e7\u00e3o algumas das medidas que estamos propondo podem aperfei\u00e7oar e agilizar certas iniciativas em estudo pelo congresso nacional e pelo judici\u00e1rio outras s\u00e3o inteiramente novas o fundamental \u00e9 que todos os poderes e toda a sociedade participem desse processo para mudar o que precisa ser mudado no brasil tomou essa iniciativa baseada no meu compromisso com a \u00e9tica na vida p\u00fablica e com a defesa do patrim\u00f4nio dos brasileiros com a ", "877": "certeza de que a corrup\u00e7\u00e3o ea impunidade n\u00e3o podem ser combatidas com gravatas ou palavras vazias mas com medidas concretas e como a verdadeira vontade de mudar o rumo das coisas o compromisso de dilma em combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o s\u00f3lido e ela levou esse tema a \u00faltima assembl\u00e9ia geral das na\u00e7\u00f5es unidas realizada na \u00faltima quarta-feira em nova york confira outro valor fundamental \u00e9 o respeito \u00e0 coisa p\u00fablica e o combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es que fiscalizam investigam e punem atos de corrup\u00e7\u00e3o lavagem de dinheiro e outros crimes financeiros o presidencialismo brasileiro pede um presidente que tenha firmeza e equil\u00edbrio e capacidade de decis\u00e3o para conseguir isso o presidente precisa possuir atributos pessoais adequados e tamb\u00e9m ter experi\u00eancia e apoio pol\u00ed", "878": "tico para implantar decis\u00f5es na medida e no tempo certo \u00e9 imposs\u00edvel um pa\u00eds do porte do brasil ser governado por um presidente fr\u00e1gil inseguro e o apoio pol\u00edtico \u00e9 por isso que me sinto recompensado como cidad\u00e3o brasileiro e como companheiro de chapa em lutar ao lado da presidenta dilma por um brasil cada vez melhor al\u00e9m de garantir um combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o dilma tamb\u00e9m j\u00e1 assumiu o compromisso de melhorar muita coisa na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a confira dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora em um tempo certo a seguran\u00e7a de dilma vai implantar centros de comando e controle em todas as capitais do pa\u00eds esse modelo de seguran\u00e7a integrada testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar c", "879": "om o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime a educa\u00e7\u00e3o dilma vai levar o ensino de tempo integral para mais escolas e fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo eu sou do curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos ao professor h\u00e1 12 anos o brasil vem construindo um mundo de oportunidades para os seus jovens criamos o prouni ampliamos o fies estamos batendo recorde na cria\u00e7\u00e3o de escolas t\u00e9cnicas transformamos o enem \u00e9 um dos maiores exames de sele\u00e7\u00e3o do mundo e entre ambos como nunca o acesso \u00e0 universidade mas sab\u00edamos que t\u00ednhamos de fazer ainda mais e melhor por isso assume o desafio de criar um programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional melhor do que alguns existentes em muitos pa\u00edses ricos foi assim que surgiu o pronatec al\u00e9m de ser inteiramente gratuito o pronatec garante transporte merenda e acesso a cursos nos melhores centros de forma\u00e7\u00e3o profissional do pa\u00eds \u00e9 uma parceria do governo", "880": " federal com o sistema s senai senac senar e os cen\u00e1rios isso est\u00e1 mudando a vida de milh\u00f5es de jovens quando terminar o ensino m\u00e9dio muitas oportunidades at\u00e9 pude escolher e hoje colhi t\u00e9chin\u00e9 o prot\u00e9tico t\u00e9cnico sou normal onde foi que encaminhou direto no mercado de trabalho eu pego o projeto j\u00e1 pronto e diz trecho ele para a produ\u00e7\u00e3o fabricar esse \u00e9 um filho do brasil de dois novos projetos o vereador de incentivo \u00e9 importante pra mim porque eu vejo o meu trabalho \u00e9 o que eu estudei o que eu sonhei e \u00e9 importante o brasil porque a gente t\u00e1 num cen\u00e1rio de desenvolvimento n\u00e9 sou linda fam\u00edlia o interessante \u00e9 voc\u00ea minha filha de um cortador de cana numa realidade totalmente diferente nessa profundidade e outras hoje uma dona de casa um cortador de cana quanto \u00e9 o ponto de quem quiser eu sou prioriza s\u00e3o prova disso \u00e9 que acredita que pode haver mudan\u00e7a a cada programa temos mostrado o trabalho que ", "881": "tinha uma vem realizando em cada estado acompanhe no nosso site que j\u00e1 foi ao ar e veja agora mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e pernambuco aqui o trabalho de dilma inclui a expans\u00e3o do metr\u00f4 as obras de dois novos ferries e do corredor via mangue a organiza\u00e7\u00e3o do complexo de suape e fortalecimento da ind\u00fastria naval e entrega de 770 m\u00e1quinas no metro escavadeiras e caminh\u00f5es pipa para sempre 70 prefeituras e tem mais um projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco em andamento a implanta\u00e7\u00e3o das adutoras do paje\u00fa e no oeste ea instala\u00e7\u00e3o de 116 mil cisternas dilma tamb\u00e9m levou mais m\u00e9dicos para 144 munic\u00edpios beneficiando 2,3 milh\u00f5es de pessoas e com minha casa minha vida j\u00e1 entregou e continua construindo milhares de unidades dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas e um novo campus universit\u00e1rio o pronatec recebeu mais de 421 ve\u00edculos e mais de 81 mil jovens pernambucan", "882": "os foram beneficiados pelo fies o ci\u00eancia sem fronteiras do prouni isso se \u00e9 contra tampouco brasil e com pernambuco minhas amigas e meus amigos ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia pode dizer se a crise internacional vai piorar ou melhorar ent\u00e3o eu gostaria de fazer uma pergunta voc\u00ea se a crise piorar quem voc\u00ea acha que \u00e9 o candidato com mais compet\u00eancia para enfrent\u00e1-la e se melhorar qual dos candidatos poder\u00e1 dar uma melhor continuidade ao esfor\u00e7o que o brasil e os brasileiros estou fazendo para vencer a dificuldade eu n\u00e3o tenho d\u00favida que em qualquer um dos casos a candidata mais indicada \u00e9 a dilma e se a crise se agravar e pe\u00e7o a deus que isso n\u00e3o aconte\u00e7a de uma de experi\u00eancia e equil\u00edbrio e firmeza suficiente para enfrentar como ali\u00e1s j\u00e1 vem fazendo al\u00e9m disso conhece \u00e9 respeitada pelos principais l\u00edderes mundiais e vai ajuda a dialogar ea buscar solu\u00e7\u00f5es conjuntos e se a crise melhorar ela tem tudo para", "883": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, da sabatina promovida pelo UOL, Folha, SBT e Jovem Pan. Foto: Orlando Brito", "884": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "885": "PSOL e entidades da sociedade civil entregam ao Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a carta aberta assinada por organiza\u00e7\u00f5es brasileiras, panamericanas e internacionais, pedindo asilo ao ex-agente da NSA norte-americana Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-afirma-que-recebera-snowden-no-brasil-se-eleita-em-outubro-proximo/ #AsiloParaSnowden #Equipe50", "886": "Hoje, pela manh\u00e3, Luciana deu entrevistas ao Correio Braziliense e ao Jornal de Bras\u00edlia, acompanhada por Toninho e Aldemario, candidatos do PSOL a governador do DF e ao Senado. #LucianaGenro50 #Equipe50", "887": "Bom dia, Bras\u00edlia! Hoje, Luciana Genro tem uma agenda intensa na capital. \u00c0s 11h participa do Ato p\u00fablico Asilo para Snowden no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. O ato \u00e9 organizado por diversos movimentos pela democratiza\u00e7\u00e3o, liberdade e privacidade na internet. Al\u00e9m de Luciana, o PSOL ser\u00e1 representado por Ivan Valente, Chico Alencar e Jean Wyllys. Durante a tarde, Luciana far\u00e1 uma visita ao Conselho Federal da Ordem dos Advogados do Brasil e, \u00e0s 16h, vai Embaixada da Palestina, expressar nosso apoio ao embaixador Ibrahim Alzeben. Para fechar o dia, o PSOL-DF far\u00e1 uma panfletagem e caminhada na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto, \u00e0s 17h30 e, \u00e0s 18h30, seguiremos para o Lan\u00e7amento das Candidaturas do PSOL no Balaio Caf\u00e9. Caso queira mais detalhes, entra em contato com a gente via contato@lucianagenro.com.br! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "888": "\"A not\u00edcia da cria\u00e7\u00e3o do Banco dos BRICS, que financiaria projetos de desenvolvimento, al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de um fundo de reservas contra crises financeiras, d\u00e1 a entender que o governo brasileiro busca mudar a correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as global, tentando reformar o FMI e protestando contra a espionagem dos EUA. N\u00e3o \u00e9 bem assim!\" Leia mais no blog da Luciana: http://lucianagenro.com.br/2014/07/nota-sobre-a-criacao-do-banco-dos-brics/ #Equipe50", "889": "\u201cO PSOL ap\u00f3ia e parabeniza a A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade da OAB que pro\u00edbe o financiamento das empresas. O poder econ\u00f4mico torna a disputa muito desigual. Enquanto a Dilma anunciou seu teto de gastos em R$ 298 milh\u00f5es, n\u00f3s, do PSOL, estabelecemos 900 mil como teto e estamos lutando para atingir essa arrecada\u00e7\u00e3o\u201d, disse Luciana, ap\u00f3s receber a proposta de reforma pol\u00edtica das m\u00e3os do presidente nacional da OAB. #Equipe50", "890": "Durante o evento, Luciana afirmou que a for\u00e7a do PSOL e de sua candidatura vem da milit\u00e2ncia partid\u00e1ria aguerrida que \u201cfar\u00e1 a diferen\u00e7a nessas elei\u00e7\u00f5es levando a esperan\u00e7a de uma nova pol\u00edtica econ\u00f4mica e social\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-lanca-sua-candidatura-em-brasilia/ #Equipe50", "891": "#CoragemPraMudar ", "892": "Eduardo Campos fala com jornalistas ap\u00f3s sabatina da Folha de S.Paulo. \u201cAs sabatinas e debates v\u00e3o permitir que a sociedade conhe\u00e7a melhor nossa alian\u00e7a, nossas propostas para o Brasil.\u201d Assista: http://youtu.be/OMkNH191nQg:=:https://www.youtube.com/watch?v=OMkNH191nQg&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40", "893": "O escritor, educador, psicanalista e te\u00f3logo Rubem Alves, de 80 anos, est\u00e1 hospitalizado em Campinas (SP). Em ora\u00e7\u00e3o nos unimos com seus familiares, amigos e admiradores pedindo por sua recupera\u00e7\u00e3o. Que Deus o aben\u00e7oe grandemente. ", "894": "O dia da elei\u00e7\u00e3o se aproxima, e, com ele, um momento de extrema import\u00e2ncia para o nosso futuro: o da escolha de quem vai nos representar durante quatro anos. Por isso, \u00e9 fundamental que cada brasileiro saiba o poder que tem diante da urna e vote com consci\u00eancia. Voc\u00ea sabia, por exemplo, que n\u00e3o existe diferen\u00e7a entre voto branco e nulo? Sabia que um ou outro n\u00e3o s\u00e3o considerados v\u00e1lidos na contagem dos votos? E o que isso significa? Fique por dentro do que \u00e9 verdade ou mentira sobre o assunto neste v\u00eddeo do Portal UOL: http://mudan.do/U8CqBO:=:http://mais.uol.com.br/view/1575mnadmj5c/e-possivel-anular-uma-eleicao-se-muita-gente-votar-nulo-04020D9A3062D4993326?types=A ", "895": "Jean-Paul Sartre dizia que n\u00e3o somos resultado e produto do que o passado fez conosco, mas o resultado do que n\u00f3s fazemos com esse passado. O passado do flanelinha Jos\u00e9 Mario Silva dos Santos, 52 anos, n\u00e3o deve ter sido muito generoso com ele. No entanto, ele mostrou que fez algo com o seu passado ao se colocar na condi\u00e7\u00e3o de futuro aluno do curso de Gest\u00e3o Ambiental de uma importante universidade p\u00fablica brasileira, a UnB \u2013 http://bit.ly/1kwm7Gp:=:http://www.jornaldebrasilia.com.br/noticias/cidades/560490/dando-o-bom-exemplo-flanelinha-se-torna-universitario/", "896": "#AgendaMarina | Marina Silva faz caminhada nesta quinta-feira, dia 17 de julho, no calcad\u00e3o da rua Coronel Oliveira Lima, em Santo Andr\u00e9 (ABC Paulista). A sa\u00edda est\u00e1 prevista para as 15h a partir da rua Lu\u00eds Pinto Fl\u00e1quer, no Centro.", "897": "OU\u00c7A O \u00c1UDIO DA PARTE 3 \u2013 PALESTRA-DEBATE: DO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA http://wp.me/p18tzC-e4", "898": "Hoje, quarta-feira, estarei indo para Bras\u00edlia participar da abertura do Conselho de Representantes dos Trabalhadores dos Correios que vai decidir sobre a campanha salarial da categoria, a convite da dire\u00e7\u00e3o da Federa\u00e7\u00e3o Nacional - Fentect. Amanh\u00e3, estaremos participando de um jantar com militantes e simpatizantes do PCO no Distrito Federal.", "899": "DE OPER\u00c1RIO PARA OPER\u00c1RIO l No canteiro de obra, Z\u00e9 Maria conversa com os oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil de Fortaleza e apresenta sua candidatura classista e socialista a servi\u00e7o de um Brasil para os Trabalhadores! \"Cada pr\u00e9dio dessa cidade, cada viaduto, quem \u00e9 que construiu? Foi o dono da empreiteira? N\u00e3o, foram voc\u00eas. Esse pa\u00eds funciona por que? Porque a gente trabalha. Se a gente faz esse pa\u00eds funcionar, porque justo n\u00f3s temos que viver com sal\u00e1rio baixo, a merc\u00ea da viol\u00eancia, sem sa\u00fade p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o? A gente constr\u00f3i pr\u00e9dio bonito, mas num tem uma casa pr\u00f3pria pra morar. Isso pode mudar\", fala Z\u00e9 Maria aos oper\u00e1rios. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "900": "CL\u00c1UDIA DURANS l Leia a entrevista com a nossa candidata \u00e0 vice presid\u00eancia da rep\u00fablica, a militante do movimento de negras e negros, Cl\u00e1udia Durans. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16", "901": "VEJA TEXTO MUITO INTERESSANTE SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O PALESTINA", "902": "#Z\u00e9naImprensa l O PSTU prop\u00f5e a estatiza\u00e7\u00e3o de todo o sistema financeiro e o rompimento da d\u00edvida p\u00fablica como forma de viabilizar recursos para investir em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte p\u00fablico. Defende, ainda, a anula\u00e7\u00e3o dos leil\u00f5es do pr\u00e9-sal e de todos os campos entregues \u00e0s multinacionais, a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo e a Petrobras 100% estatal. Tamb\u00e9m est\u00e1 no programa de governo a anula\u00e7\u00e3o de todas as privatiza\u00e7\u00f5es feitas nos \u00faltimos governos e a reestatiza\u00e7\u00e3o dessas empresas sem indeniza\u00e7\u00e3o. Leia aqui: http://goo.gl/i8JJLQ:=:http://www.ebc.com.br/noticias/politica/2014/07/candidato-do-pstu-promete-construir-brasil-para-trabalhadores #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16", "903": "#Z\u00e9naImprensa l Revista F\u00f3rum entrevista o candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. No bate papo, Z\u00e9 Maria fala da estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro, pagamento da d\u00edvida p\u00fablica, desmilitariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia e como combater a infla\u00e7\u00e3o e alta dos pre\u00e7os dos alimentos. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 Leia aqui: http://goo.gl/7NzO22:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/ze-maria-o-sistema/ (assessoria)", "904": "\"A escolha sobre fazer nossa campanha ao lado dos oper\u00e1rios j\u00e1 diz quais s\u00e3o nossos objetivos nessas elei\u00e7\u00f5es. Somos n\u00f3s quem fazemos o pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar o Pa\u00eds!, afirma Z\u00e9 Maria em campanha nos canteiros de obra de Fortaleza (CE).", "905": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o 17\u00ba Festival do Jap\u00e3o, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Igo Estrela", "906": "Vamos juntos nessa caminhada! - A\u00e9cio Neves", "907": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "908": "Verdes na Paulista hoje cedo.", "909": "Pessoal, quero agradecer a todos e todas que participaram ativamente da nossa #Largada50! Foi muito bonito ver a nossa campanha tomando conta das redes, tudo sem nenhum real envolvido, s\u00f3 o amor da nossa milit\u00e2ncia. Assim vamos dar um show de bola nesta campanha!", "910": "NAN", "911": "Luciana Genro te convoca pra estar nas redes conosco hoje a noite, \u00e0s 20h, para dar a largada nessa campanha! Vem com a gente pra #Largada50! #LucianaGenro50 #Equipe50", "912": "Inauguramos o site oficial da nossa campanha convidando todos a participarem da #Largada50, momento de espalhar as ideias do PSOL nas redes. Participe hoje \u00e0s 20h! Conhe\u00e7a o novo site #LucianaGenro50: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "913": "Vamos visitar hoje, Eduardo Campos e eu, a comunidade Sol Nascente, em Ceil\u00e2ndia (DF). A Bras\u00edlia que n\u00e3o entrou nos planos. Com REGUFFE - Oficial. e Rodrigo Sobral Rollemberg. #coragempramudar o Brasil.", "914": "NAN", "915": "Hoje, Eduardo Campos e Marina Silva deram in\u00edcio \u00e0 campanha eleitoral rumo \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. O local escolhido para marcar o come\u00e7o desta caminhada hist\u00f3rica foi a comunidade Sol Nascente, em Bras\u00edlia. Agora, cada passo \u00e9 rumo \u00e0 vit\u00f3ria. E rumo a um novo ciclo na hist\u00f3ria do Brasil. Confira, na \u00edntegra, o discurso que deu in\u00edcio \u00e0 campanha de Eduardo e Marina: http://mudan.do/1q8tBTu:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/abertura-da-campanha #CoragemPraMudar o Brasil #EduardoeMarina", "916": "O Pastor Everaldo, candidato pelo PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, iniciou, na manh\u00e3 deste domingo (06/07) sua campanha pelo bairro onde nasceu, Acari, na zona norte do Rio de Janeiro.", "917": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cA escolha de come\u00e7ar a nossa campanha ao lado dos oper\u00e1rios j\u00e1 diz quais s\u00e3o nossos objetivos nestas elei\u00e7\u00f5es. Somos n\u00f3s trabalhadores que fazemos o pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar o pa\u00eds\u201d. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 obs. A campanha ocorreu na Feira Alc\u00e2ntara e n\u00e3o no Comperj. ", "918": "#Z\u00e9naImprensa l Programa Cidade Alerta de Televis\u00e3o entrevista Z\u00e9 Maria em transmiss\u00e3o ao vivo durante sua visita a Bahia para participar do cortejo popular do 2 de julho. Na entrevista de 15 minutos, Z\u00e9 Maria defende mudan\u00e7as concretas para o Brasil. Para isso, o candidato do PSTU afirma que \u00e9 preciso parar de governar para os banqueiros e grandes empres\u00e1rios e utilizar a riqueza produzida no pa\u00eds para governar para os trabalhadores! #T\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "919": "No 1\u00b0 dia do calend\u00e1rio eleitoral, Z\u00e9 Maria foi \u00e0s ruas para defender um Brasil para os trabalhadores. O candidato do PSTU esteve na Feira de Alc\u00e2ntara, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, regi\u00e3o metropolitana do Rio, num dos maiores bairros populares da Am\u00e9rica Latina. No mesmo dia, Z\u00e9 esteve no Complexo da Mar\u00e9, regi\u00e3o ocupada pelo Ex\u00e9rcito, conversando com os moradores sobre a necessidade da constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa da classe trabalhadora, tanto para as lutas como para as elei\u00e7\u00f5es. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 (Fotos de divulga\u00e7\u00e3o: Carol Burgos e Rodrigo Barrenechea)", "920": "Z\u00e9 Maria no Rio de Janeiro no primeiro dia de campanha! #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "921": "#Z\u00e9naImprensa l Portal R7 entrevista o candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica. Leia a entrevista e conhe\u00e7a um pouco do que n\u00f3s defendemos para mudar de fato o Brasil. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "922": "A\u00e9cio Neves e sua esposa, Let\u00edcia Weber, visitaram, hoje, a Bas\u00edlica de Nossa Senhora Aparecida. A\u00e9cio tamb\u00e9m estava com o governador de S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmin, a primeira-dama do estado paulista, Maria L\u00facia, e o senador eleito de S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 Serra. Leia Mais: http://migre.me/mfofG:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado #MudaBrasil #PraMudarOBrasil", "923": "A garra, a for\u00e7a e a energia do povo nordestino e os sonhos de Eduardo Campos seguem com os projetos de A\u00e9cio Neves. Assistam, no programa de hoje, a visita de A\u00e9cio a Pernambuco, o encontro com Renata Campos e o discurso feito de l\u00e1 para todos os brasileiros. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "924": "Cerca de 10 mil pessoas foram, ontem, para a Pra\u00e7a da Liberdade, um dos principais cart\u00f5es postais de Belo Horizonte, para participar de um ato de apoio \u00e0 candidatura de A\u00e9cio Neves \u00e0 presid\u00eancia. Vamos para a rua tamb\u00e9m, para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir", "925": "Recebo com muita emo\u00e7\u00e3o e com enorme responsabilidade a manifesta\u00e7\u00e3o de Marina Silva. A partir de agora, somos um s\u00f3 corpo, um s\u00f3 projeto em favor do Brasil e em favor dos brasileiros. Marina representa o sentimento de uma parcela muito expressiva da sociedade brasileira, que quer voltar a acreditar na pol\u00edtica como um instrumento de transforma\u00e7\u00e3o da vida das pessoas. Foi uma decis\u00e3o que engrandeceu a boa pol\u00edtica brasileira. Acredito que n\u00f3s iniciamos j\u00e1 essa reta final e decisiva do segundo turno demonstrando que o Brasil tem possibilidades n\u00e3o apenas de vencer o atual governo que est\u00e1 a\u00ed - e demonstra desespero em todas as suas \u00faltimas a\u00e7\u00f5es para se manter no poder -, como temos as melhores condi\u00e7\u00f5es para governar juntos o Brasil. - A\u00e9cio Neves", "926": "NAN", "927": "O compromisso de A\u00e9cio Neves \u00e9 com o Brasil! Quem defende a mudan\u00e7a com responsabilidade e corre\u00e7\u00e3o est\u00e1 com A\u00e9cio. Veja, no programa de A\u00e9cio, exibido na noite de hoje, quem est\u00e1 conosco, agora, somando for\u00e7as para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "928": "A \u00fanica p\u00e1gina de candidato que traz propostas... Assista! ;D", "929": "As crian\u00e7as continuar\u00e3o sendo uma grande prioridade para o governo Dilma. Mas a vida melhorou tanto para as crian\u00e7as brasileiras quanto para os adultos. \"Por mais que meu advers\u00e1rio tente vender uma imagem distorcida do Brasil, a verdade \u00e9 que estamos superando enormes desafios\", afirmou. Assista!", "930": "#SEMANADACRIAN\u00c7A Dia das Crian\u00e7as \u00e9 coisa s\u00e9ria para Dilma! Por isso selecionamos medidas para os baixinhos que garantem um futuro mais justo e igual para o Brasil! Comemore conosco!", "931": "#TamoJunto ;D", "932": "A\u00e9cio diz agora que vai fazer e acontecer. Mas quando p\u00f4de, em Minas, deixou a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o na pior. Vamos ver?", "933": "No #DiaDasCrian\u00e7as, vamos relembrar Dilma e o neto Gabriel no Pal\u00e1cio da Alvorada!", "934": "Eu n\u00e3o sou a favor de v\u00e1rias quest\u00f5es que o candidato advers\u00e1rio \u00e9, ent\u00e3o, n\u00f3s n\u00e3o falhamos na interlocu\u00e7\u00e3o com Marina Silva. Eles tinham outro alinhamento. Eles s\u00e3o a favor da independ\u00eancia do Banco Central, n\u00f3s n\u00e3o somos. Eles s\u00e3o a favor de reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos, n\u00f3s n\u00e3o somos. Porque reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos, \u00e9 claro, significa acabar com o Minha Casa Minha Vida, concretamente. Ou reduzir toda pol\u00edtica de conte\u00fado local, porque eles s\u00e3o contra a pol\u00edtica de conte\u00fado local.\n\nTem coisa que eu n\u00e3o incorporo nem que a vaca tussa. N\u00e3o incorporo reduzir papel de banco p\u00fablico, n\u00e3o incorporo dar flexibilidade aos direitos trabalhistas. Cada um entre os dois projetos tem um compromisso. O meu \u00e9 com o povo desse pa\u00eds.", "935": "Fechando este dia especial, vamos ouvir a fofura da Giovanna e a verdade das crian\u00e7as!", "936": "N\u00e3o obede\u00e7o a um 'Vaticano vermelho'. Nem azul. Nem mesmo verde. Sou livre para pensar. E para errar e acertar.", "937": "https://www.facebook.com/vegnews/photos/a.304910686249.148852.75511806249/10152731530651250/?type=1&theater", "938": "Carta Maior entrevista a Luciana Genro: \"Nossas pautas t\u00eam apoio da sociedade.\" #Equipe50", "939": "Veja posicionamento de Marina Silva no segundo turno. \"Quero, de in\u00edcio, deixar claro que entendo esse documento como uma carta compromisso com os brasileiros, com a na\u00e7\u00e3o\". ", "940": "NAN", "941": " mulheres n\u00f3s podemos vamos trabalhar para que essa pol\u00edtica p\u00fablica e agress\u00e3o \u00e0s mulheres nenhuma mulher ganhando sal\u00e1rio inferior ao homem as mulheres s\u00e3o portadoras indireto ocorre ocupar s\u00f3 falta o sim do lec vote uma mulher competente marina 18", "942": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "943": " democracia crist\u00e3 o primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais", "944": " fortes sinais meireles abriu as portas do brasil para o mundo abriu as portas da dignidade do emprego para 10 milh\u00f5es de brasileiros mas tem uma porta que meirelles n\u00e3o permite ningu\u00e9m abrir a porta do cofre do banco central oito anos com a chave mais valiosa do pa\u00eds nenhum desvio nenhum processo nenhuma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o se o brasil chama por honestidade chama meireles pr", "945": "esidente eu sei onde e por que os governos aaron e quando a gente sabe o caminho errado fica mais f\u00e1cil encontrar o caminho \u00e9 ruim mas o que eu vejo agora s\u00e3o candidaturas insistindo nos modelos que j\u00e1 deram errado cristina n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1gica na economia n\u00e3o se cria emprego e renda no grito nem na bala n\u00e3o se baixa a infla\u00e7\u00e3o e os juros com a varinha de cond\u00e3o n\u00e3o se entrega o comand", "946": "o da economia para uma pessoa que n\u00e3o tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio no caminho certo eu sei que a economia n\u00e3o se brinca sabe por qu\u00ea porque para a gente contratar mais m\u00e9dicos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o no ensino fundamental combater o crime com rigor precisamos de dinheiro voc\u00ea sabe que dinheiro n\u00e3o nasce em \u00e1rvore por isso eu tenho falado que n\u00e3o adianta fazer promessas se promessa r", "947": "esolver se algo o pa\u00eds seria uma maravilha o que vemos hoje \u00e9 o resultado do que deu errado no passado e do que n\u00e3o queremos para o futuro precisamos resgatar a confian\u00e7a no brasil e conduzir a economia com m\u00e3o de ferro para a gente crescer e criar 10 milh\u00f5es de empregos o futuro do brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os eu quero merecer o seu voto vote 15 pote meireles presidente em a nem b", "948": " efe o terceiro tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e outros que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00ean", "949": "cia e converso com todos os lados as pesquisas mostram que o grupo folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "950": " a base n\u00f3s defendemos a fam\u00edlia brasileira todas as fam\u00edlias inclusive aqui tem dois pais ou duas m\u00e3es toda forma de amor vale a pena no primeiro turno vote em quem representa quase 50 come\u00e7a agora o", "951": " programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia disse comprovado que o brasil tinha certeza lula sabia de tudo a apela\u00e7\u00e3o de palocci mostrou que lula sabia da corrup\u00e7\u00e3o na petrobras desde 2007 e ter gasto 1 bilh\u00e3o e 400 milh\u00f5es de reais para eleger e reeleger de uma maior parte do dinheiro de corrup\u00e7\u00e3o propina para a campanha de dilma foi acertada por lula em reuni\u00e3o um pa\u00eds feliz de novo s\u00f3 se for para os corruptos se o pt voltar \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o vai continuar se voc\u00ea n\u00e3o quer o pt de volta o voto certo \u00e9 ger", "952": "aldo alckmin o alckmin \u00e9 o \u00fanico que ter\u00e1 apoio do congresso para fazer as mudan\u00e7as que o brasil precisa para voltar a crescer presidente seu apoio cair e quem paga a conta salgada dessas crises \u00e9 o ovo brasileiro o brasil quer e precisa de esperan\u00e7a n\u00e3o de medo e nem de intoler\u00e2ncia no domingo 7 de outubro escolha o rumo certo vote com a raz\u00e3o com a cabe\u00e7a e com o cora\u00e7\u00e3o 45 neles se por um lado o brasil n\u00e3o quer mais bt por outro tamb\u00e9m n\u00e3o quer funcionar porque os dois s\u00e3o uma amea\u00e7a real para o futuro", "953": " do brasil afinal os dois foram sempre iguais o pt n\u00e3o quer seguir com a nossa constitui\u00e7\u00e3o e quer criar uma nova com interesses do partido a turma do funcion\u00e1rio que era o mesmo uma nova constitui\u00e7\u00e3o mas sem o congresso para atender o interesse pr\u00f3prio o que te faltou contra o plano real bolsonaro tamb\u00e9m pelo plano real n\u00e3o acredito no nosso time rendeu o pt votou contra a quebra do monop\u00f3lio das telecomunica\u00e7\u00f5es ele tamb\u00e9m preparou para batizar a empresa pretende colocar lega a telefonia celular tamb\u00e9m ", "954": "eu acho um absurdo o que est\u00e3o fazendo com o pt defende o interesse de categorias sindicatos o funcion\u00e1rio tamb\u00e9m com interesse corporativo e n\u00e3o pelo brasil o pt foi o tom em lula bolsonaro vinha e do vinho confesso publicamente que eu voltei no segundo turno lula como o deputado bolsonaro votou na maior parte das vezes igual a partir do 7 venceu funcion\u00e1rios sempre defendeu empresas estatais de repente mudou de lado e com paulo guedes passou a defender as privatiza\u00e7\u00f5es somente agora na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3", "955": "o o mesmo paulo guedes que quer a volta da cpmf e que pobre pague mais imposto que \u00e9 por estas e por outras que milhares de pessoas est\u00e3o dizendo nenhum nenhum eles sempre defende o di\u00e1logo a liberdade de id\u00e9ias sempre defendi o direito das mulheres as oportunidades para os jovens a valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados defendo o pa\u00eds mais justo com educa\u00e7\u00e3o de qualidade aten\u00e7\u00e3o \u00e0 primeira inf\u00e2ncia atendimento decente na sa\u00fade e combate duro a viol\u00eancia o brasil n\u00e3o pode entrar numa onda de pessimismo e de falta de", "956": " esperan\u00e7a no pr\u00f3ximo domingo voc\u00ea tem dois caminhos a seguir o caminho da intoler\u00e2ncia dos radicais da briga o caminho da constru\u00e7\u00e3o do trabalho da seriedade da prosperidade ofere\u00e7o ao brasil minha experi\u00eancia de vida pe\u00e7o seu voto para que a esperan\u00e7a possa vencer o \u00f3leo geraldo alckmin \u00e9 testado e aprovado em s\u00e3o paulo fez 24 hospitais 23 ambulat\u00f3rios m\u00e9dicos 60 novas escolas t\u00e9cnicas 40 faculdades de tecnologia \u00e0s fatecs 868 quil\u00f4metros de rodovias duplicadas quarenta e tr\u00eas restaurantes populares 265", "957": " mil moradias 32 esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 em baixou o \u00edndice de criminalidade para o menor do brasil enquanto os outros candidatos s\u00e3o problema geraldo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria das elei\u00e7\u00f5es no brasil \u00e9 marcada por grandes viradas em 2014 ningu\u00e9m apostava que o psdb ultrapassaria marina silva s\u00f3 nos \u00faltimos dias agora as pesquisas mostram que geraldo alckmin vem se pt e tamb\u00e9m vence funcion\u00e1rio voc\u00ea que n\u00e3o quer nenhum nem outro voc\u00ea que quer o caminho do equil\u00edbrio voc\u00ea que estava escolhendo outros candidatos", "958": " que hoje tem menos chance est\u00e1 nas suas m\u00e3os virar esse jogo \u00e9 poss\u00edvel d\u00e1 tempo pode confiar voc\u00ea j\u00e1 viu isso acontecer o jogo s\u00f3 vir\u00e1 quando voc\u00ea vira o jogo nestes \u00faltimos dias as palhas sentem conquiste mais e mais pessoas juntos vamos com geraldo para o segundo turno o datafolha mostra que um quarto dos eleitores decidir seu candidato na \u00faltima semana de campanha e um ter\u00e7o admite que ainda \u00e9 capaz de mudar o voto vamos virar este jogo eles n\u00e3o no pr\u00f3ximo domingo vote 45 juntos vencermos os radicais", "959": " bolsonaro n\u00e3o jamais ela sim s\u00f3 tivera pstu 16 come\u00e7a agora o programa a tati", "960": " presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo minhas amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empregos foram ge", "961": "rados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades de esperan\u00e7a para todos o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de como sorria esse povo comia e de povo trabalhava e por receber sal\u00e1rio e povo estudava e isso \u00e9 p", "962": "oss\u00edvel a gente devolver por como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovaram a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na ", "963": "sua aposentadoria est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso no meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar us \u00e9 o justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o um pouco o emprego sal\u00e1rio m\u00ednimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a ", "964": "roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nossos governos j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz de novo pe\u00e7o a voc\u00ea dia 7 de outubro vote 3 lula na verdade ela tamb\u00e9m sou que \u00e9 o homem de lula o nosso homem pesquisas henrique confirma haddad j\u00e1 est\u00e1 empatado em primeiro lugar e vencer as elei\u00e7\u00f5es no segundo turno e o povo vai dar resposta em", "965": " outubro a presidenta n\u00e3o se arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 respons\u00e1vel por esse", "966": " desastre respons\u00e1veis s\u00e3o os governantes desonestos que desgovernar o brasil onde estavam os atuais candidatos a presidente todos eles apoiaram esse sistema o o o mouse lembran\u00e7a de mudar o rumo deste pa\u00eds eu posso ir a um povo brasileiro que roger ei presidente da rep\u00fablica [M\u00fasica] pode dizer n\u00e3o", "967": " [Aplausos]", "968": " o que pensa todos que t\u00eam honrado com a sua aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que no dia 7 me d\u00eaem um voto de confian\u00e7a agora \u00e9 hora de indicar o que \u00e9 melhor para o brasil [M\u00fasica]", "969": "Acompanhe os melhores momentos de A\u00e9cio Neves no debate do SBT. #MudaBrasil", "970": "No programa de A\u00e9cio Neves, divulgado hoje na TV, A\u00e9cio mostrou, mais uma vez, que representa a grande mudan\u00e7a para o Brasil. Para termos uma mudan\u00e7a sem risco, que d\u00ea certo, precisamos de algu\u00e9m preparado, com experi\u00eancia verdadeira e for\u00e7a pol\u00edtica. Vamos com A\u00e9cio! #MudaBrasil", "971": "Voc\u00ea acompanhou o programa de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje? A\u00e9cio conta como a \u00e1rea de sa\u00fade pode melhorar no Brasil e apresenta bons exemplos realizados em Minas, durante a sua gest\u00e3o. Para Mudar, n\u00e3o basta tirar o PT do poder! \u00c9 preciso colocar no lugar um governo que funcione, com equipe, ideias testadas e for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade! #MudaBrasil", "972": "Um pequeno trecho da fala de A\u00e9cio Neves durante o debate do SBT, para voc\u00eas! #MudaBrasil", "973": "NAN", "974": "Tem sido muito gratificante acompanhar a mobiliza\u00e7\u00e3o de voc\u00eas pela vit\u00f3ria de nosso projeto pol\u00edtico. Lendo os coment\u00e1rios aqui, vejo que muitos est\u00e3o comprometidos com a verdadeira mudan\u00e7a. Voc\u00eas sabem que a nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 para dar vit\u00f3ria a um partido pol\u00edtico ou para homenagear quem quer que seja. O que mais queremos \u00e9 permitir que o Brasil supere esse ciclo de governo do PT e inicie outro, mais vigoroso, com lideran\u00e7as pol\u00edticas capazes de impor ao Congresso uma agenda negociada, mas que seja da sociedade brasileira. Temos um projeto para o Brasil e a for\u00e7a pol\u00edtica para promover as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. Vamos vencer! - A\u00e9cio Neves", "975": "A\u00e9cio Neves deixou um recado para voc\u00ea no programa que foi transmitido, hoje, pelas r\u00e1dios de todo o pa\u00eds! Ele explicou qual \u00e9 o caminho seguro para uma transforma\u00e7\u00e3o real no Brasil. Confira e, se gostar, compartilhe! #MudaBrasil", "976": "#DilmaNaTV Acompanhe: www.dilma.com.br/tv", "977": "A presidenta Dilma participou, ao lado do ex-presidente Lula, de caminhada com metal\u00fargicos em S\u00e3o Bernardo do Campo (SP). Dilma recebeu o apoio e o carinho da popula\u00e7\u00e3o que quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo e destacou seu compromisso com a classe trabalhadora e a popula\u00e7\u00e3o mais pobre. http://goo.gl/6EL4WS:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/09/02/dilma-aponta-compromisso-com-a-classe-trabalhadora-e-a-populacao-mais-pobre/", "978": "Duas vezes, na nossa hist\u00f3ria, o Brasil elegeu salvadores da p\u00e1tria, chefes do partido do \"eu sozinho\", e a gente sabe como isso acabou. N\u00e3o vamos retroceder, para #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo \u00e9 Dilma presidenta!", "979": "#DilmaNoR\u00e1dio Saiba mais sobre os 143 bilh\u00f5es de reais que est\u00e3o sendo investidos em obras para ampliar e criar, em todo Brasil, 9 metr\u00f4s, 14 VLTs, 180 BRTS e corredores exclusivos de \u00f4nibus. S\u00e3o 4.033km de novas vias! Dilma tamb\u00e9m falou sobre a import\u00e2ncia das grandes obras para o Brasil continuar crescendo: \u201cAs reformas n\u00e3o podem mais ser adiadas. Porque o Brasil tem pressa. E o nosso governo tamb\u00e9m\u201d.", "980": "No debate de ontem, Dilma mostrou o que j\u00e1 foi e est\u00e1 sendo feito em todo o Brasil. E, o mais importante, apresentou propostas concretas para fazer o Pa\u00eds avan\u00e7ar. Assista ao programa e compartilhe com seus amigos! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "981": "#DilmaNaTV Estamos criando empregos, e empregos bons. Para uma sociedade que est\u00e1 cada vez mais qualificada. Acompanhe: www.dilma.com.br/tv ", "982": "Fico muito satisfeito de ter conseguido cumprir meu objetivo de colocar na pauta pol\u00edtica temas como a legaliza\u00e7\u00e3o com controle das drogas e do aborto. Agrade\u00e7o o elogio do jornalista Bruno Torturra que tamb\u00e9m vem fazendo um esfor\u00e7o muito grande para lan\u00e7ar luz \u00e0 fracassada guerra \u00e0s drogas. Meu obrigado tamb\u00e9m ao Xico S\u00e1 por enxergar o meu preparo para as fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas sob a minha espontaneidade.", "983": "Muito al\u00e9m do meme... assim \u00e9 a chamada do Brasil Post para uma mat\u00e9ria que fala sobre a minha trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Convido voc\u00eas para essa leitura: http://bit.ly/1pEKZmd:=:http://www.brasilpost.com.br/2014/09/02/quem-eduardo-jorge-candidato-pv_n_5752062.html?&ncid=tweetlnkushpmg00000067", "984": "NAN", "985": "Daqui a pouco, \u00e0s 20h30, voc\u00eas poder\u00e3o acompanhar o Papo Reto no meu canal do youtube http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q e no site http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/ Participe fazendo perguntas e coment\u00e1rios com a #eduardojorge43", "986": "A corrup\u00e7\u00e3o www.eymaelpresidente27.com.br", "987": "#LucianaNoG1: \"Eu acho que as utopias s\u00e3o importantes. As utopias concretas s\u00e3o possibilidades reais que ainda n\u00e3o se realizaram. A gente tem que lutar pelas utopias. N\u00e3o acho que seja uma utopia irrealiz\u00e1vel mudarmos estruturalmente a pol\u00edtica e a economia.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "988": "Assista aqui nosso 7\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito, com a participa\u00e7\u00e3o de Jean Wyllys! O que achou? Amanh\u00e3 (03/09), participe do Desafio LGBT no v\u00e3o do MASP. Com Luciana Genro, Jean Wylys e Laerte Coutinho! https://www.facebook.com/events/1539269252968740/ \"A presidenta Dilma acabou com o programa Escola sem Homofobia por press\u00e3o de for\u00e7as reacion\u00e1rias. Assim, continua a viol\u00eancia contra LGBTs e a impunidade desses crimes. No Brasil, um LGBT \u00e9 assassinado a cada 24h. 40% dos assassinatos de LGBTs do mundo inteiro acontecem no Brasil. Defendemos a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia, e que o casamento civil igualit\u00e1rio seja lei. Cresce a luta por mais direitos no Brasil!\" #Equipe50", "989": "#LucianaNoG1: \"Na \u00e9poca da escravid\u00e3o ou do feudalismo, as pessoas tamb\u00e9m achavam que aqueles sistemas eram imut\u00e1veis. O capitalismo foi uma evolu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aquilo. Mas, no capitalismo, a opul\u00eancia de uns \u00e9 a cara da mis\u00e9ria de uma maioria. Para que uns tenham tanto, \u00e9 preciso que uma maioria esteja na mis\u00e9ria. O socialismo ser\u00e1 uma evolu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao capitalismo.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "990": "Laerte Coutinho vota Luciana Genro e estar\u00e1 presente no Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014 junto com a nossa candidata! A atividade acontece nesta quarta (03 de setembro) \u00e0s 18h00 no v\u00e3o do MASP. Se voc\u00ea estiver em S\u00e3o Paulo, participe! #Equipe50", "991": "#LucianaNoG1: \"A economia do pa\u00eds precisa ser estruturada para o desenvolvimento pleno dos interesses do povo. Hoje a economia est\u00e1 estruturada apenas para beneficiar os bancos e as grandes empresas. Os pequenos empres\u00e1rios ficam nesse meio, prensados por uma carga tribut\u00e1ria injusta e uma pol\u00edtica monopolista e concentradora. Temos 15 fam\u00edlias com uma riqueza equivalente a 10 vezes o que o Brasil gasta com o Bolsa Fam\u00edlia em um ano. Esse \u00e9 o capitalismo que combatemos.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "992": "[Rio de Janeiro] \u00c9 HOJE!! Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 22h, acontece o debate entre os candidatos a governador na RedeTV! Acompanhe e participe do tuita\u00e7o usando a hashtag #TarcisioNaRedeTV! #Equipe50", "993": "#LucianaNoG1: \"Sou a favor da fam\u00edlia, por isso defendo a possibilidade do casamento civil igualit\u00e1rio. A defesa dos direitos LGBTs \u00e9 uma defesa da fam\u00edlia, de todas as fam\u00edlias.\" #Equipe50", "994": "#LucianaNoG1: \"\u00c9 fundamental para crian\u00e7as e para mulheres ter creches. Eu fui m\u00e3e com 17 anos e meu maior desafio foi continuar minha milit\u00e2ncia pol\u00edtica. Eu tinha uma fam\u00edlia para me ajudar, mas as mulheres que n\u00e3o t\u00eam ficam sem condi\u00e7\u00f5es.\" #Equipe50", "995": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi entrevistada na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (2) pelo Jornal da CBN, nos est\u00fadios em S\u00e3o Paulo. Quando questionada se tanto ela quanto o PSOL n\u00e3o deveriam tornar o discurso mais moderado e dar uma guinada ao centro, como fez o PT para se tornar mais vi\u00e1vel e chegar ao poder, Luciana foi direta. \u201cSe n\u00f3s quis\u00e9ssemos reproduzir as mesmas pr\u00e1ticas que o PT, n\u00e3o ter\u00edamos sa\u00eddo do PT. Se eu quisesse, teria ficado por l\u00e1 e teria uma \u2018carreira\u2019 garantida, mas eu n\u00e3o quero chegar ao poder abrindo m\u00e3o das minhas lutas, porque da\u00ed eu seria apenas mais uma l\u00e1.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/e-possivel-chegar-ao-poder-com-principios-e-conviccoes-diz-luciana-genro-em-entrevista-a-radio-cbn/ #Equipe50", "996": "Em entrevista ao portal de not\u00edcias G1 na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (2), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, reafirmou seu compromisso com a defesa dos direitos humanos e da igualdade. \u201cSou a favor da fam\u00edlia, por isso defendo a possibilidade do casamento civil igualit\u00e1rio. A defesa dos direitos LGBTs \u00e9 uma defesa da fam\u00edlia, de todas as fam\u00edlias\u201d, disse Luciana respondendo ao questionamento de uma internauta sobre as propostas da candidata do PSOL serem contra a fam\u00edlia e os bons costumes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/defendo-a-familia-todo-tipo-de-familia-afirma-luciana-genro-em-entrevista-ao-g1/ #Equipe50", "997": "Democracia? (Campanha PSOL 2014 / Produ\u00e7\u00e3o Molotov Filmes) #PSOL50 #Equipe50", "998": "No debate promovido na tarde desta segunda-feira (1\u00ba) pelo SBT, pela r\u00e1dio Jovem Pan, pelo portal UOL e pelo jornal Folha de S. Paulo, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, teve a oportunidade de pressionar a presidenci\u00e1vel do PSB, Marina Silva. Num primeiro momento, Luciana questionou a pol\u00edtica econ\u00f4mica defendida por Marina em seu programa de governo, o qual considera \u201ca mesma receita aplicada pelos tucanos\u201d, e lan\u00e7ou: \u201cMarina, tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-e-o-destaque-do-debate-do-sbt/ #Equipe50", "999": "#LucianaNoG1: \"No caso dos direitos LGBTs, n\u00e3o se pode aceitar discrimina\u00e7\u00e3o, desigualdade e meios direitos. No futuro, ainda vamos rir por causa dessa situa\u00e7\u00e3o de discrimina\u00e7\u00e3o por orienta\u00e7\u00e3o sexual. Eu vou incluir na grade curricular das escolas o debate sobre respeito \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o sexual e tamb\u00e9m \u00e0 identidade de g\u00eanero, porque os trans* sofrem muita discrimina\u00e7\u00e3o e s\u00e3o invisibilizados.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "1000": "Cumprindo agenda no estado de S\u00e3o Paulo nesta ter\u00e7a-feira (02/09), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve na cidade de Santos, onde votou, durante a tarde, no Plebiscito Popular por uma Assembleia Nacional Constituinte que realize a reforma pol\u00edtica. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-santos-luciana-genro-vota-sim-no-plebiscito-popular-pela-constituinte-soberana/ #Equipe50", "1001": "Veja e espalhe nosso programa que vai ao ar hoje \u00e0s 20 na TV. #SouMarina40", "1002": "Funk Marina chegando... #SouMarina40", "1003": "Marina Silva foi a entrevistada da noite de ontem no Jornal da Globo. N\u00e3o viu a entrevista? Assista a \u00edntegra aqui - http://glo.bo/Z5FKkr:=:http://g1.globo.com/jornal-da-globo/noticia/2014/09/marina-silva-e-entrevistada-no-jornal-da-globo.html #SouMarina40 ", "1004": "Parabenizamos os organizadores deste segundo debate de presidenci\u00e1veis do SBT, do UOL, da Folha e da Jovem Pan. Leia e compartilhe a mat\u00e9ria completa, e saiba mais sobre as propostas do Pastor Everaldo. ", "1005": "NAN", "1006": "O plano de governo do Pastor Everaldo tem como princ\u00edpio lutar pela vida e pelo ser humano. Vote 20 pela valoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia brasileira. Assista ao v\u00eddeo.", "1007": "Assista ao v\u00eddeo e veja as propostas do Pastor Everaldo reafirmando o seu compromisso com a vida e com a fam\u00edlia brasileira. Compartilhe! #f\u00e9namudan\u00e7a", "1008": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Panfleto do Pstu Contagem para oper\u00e1rios da regi\u00e3o. \"Voc\u00ea vai votar no mesmo candidato que o seu patr\u00e3o?\" #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1009": "Z\u00c9 MARIA NA CAROS AMIGOS l Leia o artigo de Z\u00e9 Maria publicado na Caros Amigos. \"A\u00e9cio, Marina e Dilma t\u00eam compromisso com os capitalistas nacionais e estrangeiros, que financiam suas campanhas milion\u00e1rias. Temos consci\u00eancia de que essas elei\u00e7\u00f5es controladas pelo poder econ\u00f4mico, bancos, grandes empresas e empreiteiras n\u00e3o v\u00e3o mudar o pa\u00eds. Tampouco esse parlamento corrupto. O que garante o atendimento dessas reivindica\u00e7\u00f5es \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o e a luta da classe trabalhadora, dos setores populares e da juventude. Votando no PSTU voc\u00ea estar\u00e1 fortalecendo essa luta, a luta pela constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa classista e socialista para o Brasil.\" Leia mais aqui: http://goo.gl/D88g8q:=:http://www.carosamigos.com.br/index.php/politica/eleicoes-2014/4425-por-que-votar-em-ze-maria-pstu #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "1010": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa Z\u00e9 Maria Presidente! Perdeu? Assista aqui: http://youtu.be/errkE06Dh-0:=:https://www.youtube.com/watch?v=errkE06Dh-0&feature=youtu.be Nesse programa, Z\u00e9 Maria afirma que lutamos para mudar o pa\u00eds, mas com o PSDB, muda pra pior. Com o PT fica como est\u00e1. Marina diz que quer mudan\u00e7a, mas junto com banqueiro e empres\u00e1rio. Pra mudar tem que lutar, romper com bancos, grandes empresas e o agroneg\u00f3cio #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1011": "\u00c9 16 contra o patr\u00e3o!", "1012": " \u00f3 uma piora do meu brasil a verdade tem que ser dita o brasil deve os banqueiros nacionais e internacionais mais de 2 milh\u00f5es de reais e n\u00e3o tem como pagar por isso falta dinheiro para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o habita\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e mobilidade urbana o governo atual queb", "1013": "rou nosso pa\u00eds o pior agora v\u00ea os novos salvador da p\u00e1tria e dizem que v\u00e3o resgatar o brasil para tal da sustentabilidade inclus\u00e3o pura gente pois est\u00e3o acompanhados mesmo disse diego a maioria do povo e cid quer mudan\u00e7a e eu estou do lado dessa maneira leve e 10", "1014": " presidente foi nossa maior 27 para o brasil mudar \u00e9 maior do que o nosso como presidente a constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 completar para fazer valer a constitui\u00e7\u00e3o e construir o brasil que queremos e podemos eu pe\u00e7o apoio do seu voto para os candidatos do psd ao certo o n\u00famero de todos eles come\u00e7am com 27 em todo o brasil o presidente aqui \u00e9 maior ou hoje \u00e0s 20 45 \u00e9 responder \u00e0s suas perguntas ao vivo \u00e9 maior presidente 27 juntos para o brasil que queremos e", "1015": " podemos \u00e9 preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez chover j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis e n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar yano da domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 pre", "1016": "ciso nem falar de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea tamb\u00e9m quer mudar tudo isso ele se o pessoal o partido da revolu\u00e7\u00e3o social para um", "1017": " brasil forte precisamos de fam\u00edlia as formas que \u00e9 real disse porque o pa\u00eds precisa mas t\u00f4 heraldo \u00e0 frente para presidente no brasil eu defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira n\u00f3s somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e respeitar todas as pessoas casamento pra mim \u00e9 homem mulher sou ponta a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas sou contra o aborto \u00e9 a firme o compromisso contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas \u00e9 afirmar o meu com", "1018": "promisso com a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira ent\u00e3o eu defendo que o casamento \u00e9 homem mulher respeito a todas as pessoas pastore geral o \u00fanico candidato coerente fretamento uma autoridade para mudar o brasil neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds resta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudan\u00e7as por um brasil sem poder fam\u00edlia para presidente pastor everaldo gosto de ver\u00e3o do presidente dizem dia", "1019": " 13 de feveiro arg jorge foi a grande novidade no debate da band o fato repercutiu intensamente nas redes sociais esse \u00e9 o cara virei f\u00e3 dele no debate eduardo jorge para presidente pra mim voc\u00ea ganhou no debate da band para dentes mandou bem parab\u00e9ns pela participa\u00e7\u00e3o no de baixo e do ar jorge cruz quest\u00f5es novas que os candidatos procuram evitar eduardo jorge de vice do estado que tenha coragem de dize", "1020": "r o que pensa e fala de assuntos que nenhum outro candidato gosta de tocar como seu compromisso de n\u00e3o receber recursos da empresa culpada para financiar a sua campanha ao visitar uma feira de equipamentos tinha celular no dia seguinte ao debate ele foi muito cumprimentado e tirou fotos feliz com o resultado isolado mas que se viveu ainda mais dentro do vaso levar de euros proposta do partido verde jorge", "1021": " essa conversa de mim todo mundo marina eu j\u00e1 vi com 2002 com lula e o resultado foi um governo voltado para os interesses do capital para fazer de fato uma nova pol\u00edtica marina \u00e9 preciso contrariar interesses \u00e9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros doado neg\u00f3cio dos especuladores \u00e9 preciso fazer uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica susp", "1022": "endeu o pagamento dela nos bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro nunca vai fazer uma nova pol\u00edtica vai repetir a velha pol\u00edtica do psdb e continua competente continua com luna e continua dizendo voc\u00eas cres\u00e7am muito parecido voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som livre", "1023": " de um novo projeto uma nova maneira de fazer pol\u00edtica a nova maneira de fazer pol\u00edtica n\u00e3o come\u00e7a depois de come\u00e7ar mole em todo o brasil as pessoas descobrem novos banheiros e participadas trazendo assuntos fiscais a verdadeira mudan\u00e7a na pol\u00edtica com atitudes destas sentadas qualificados os advers\u00e1rios fazendo propostas claras ningu\u00e9m do a", "1024": "poio no entorno de interesses particulares mas um torno de um bem maior para o brasil marina compromisso conhecendo tem tempo integral as pesquisas mostram que quanto mais tempo na escola mas a crian\u00e7a iac o jovem aprendiz interno do grupo eduardo campos fez mais escolas em tempo integral porque s\u00e3o paulo minas e rio de janeiro juntos quando ", "1025": "existe determina\u00e7\u00e3o capacidade de gest\u00e3o as coisas acontecem vamos fazer educa\u00e7\u00e3o de tempo integral t\u00eam todos marina silva compromisso com a sa\u00fade o atendimento \u00e0 sa\u00fade \u00e9 uma quest\u00e3o que n\u00e3o pode ser resolvida de maneira paliativa a solu\u00e7\u00e3o integral os recursos devem ser dar para os novos hospitais postos de sa\u00fade e tamb\u00e9m para medicamentos q", "1026": "ue exames e atendimentos de especialidades tudo isso \u00e9 preciso que a prov\u00e1vel autor de affelay e do movimento fala de mais dez que destina 10% na arrecada\u00e7\u00e3o luta para somente marina seu compromisso com o brasil a mudan\u00e7a na barriga j\u00e1 est\u00e1 acontecendo participar entre em nosso site de sua velha e mobiliza seus amigos compartilhe as bolas hum", "1027": " imagina agora \u00e9 perceber que vivemos um tempo de recorrer tirada flexibiliza\u00e7\u00e3o de direitos chegamos a acreditar que certos direitos eram pra sempre mas todo direito \u00e9 fruto da luta de classes pode avan\u00e7ar ou recuar os trabalhadores v\u00eam seus contratos precarizados a previd\u00eancia destru\u00edda o", "1028": " banco de horas diz organizando sua vida e as demiss\u00f5es ao sabor da necessidade do mercado at\u00e9 mesmo direitos humanos essenciais como o direito \u00e0 vida e \u00e0 dignidade s\u00e3o desrespeitados diariamente \u00e9 preciso garantir e ampliar os direitos dos trabalhadores eu posso mal e as 21 agora \u00e9 o pspn", "1029": " construindo sonhos mas lutamos a mudar o pa\u00eds e sabemos que com percebermos a pior com o pt fica tudo como est\u00e1 marina diz que a mudan\u00e7a mas junto com banqueiros e empres\u00e1rios n\u00e3o d\u00e1 pra acender uma vela para deus e outra para o diabo n\u00e3o existe banqueiro nem pesagem e n\u00e3o viva da explora\u00e7\u00e3o do trabalhador para mudar \u00e9 preciso lutar voltar a tua romper com bancos grandes empresas do agroneg\u00f3cio o brasil precisa do governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta modo 16", "1030": " \u00e9 esse o presidente hoje eu quero pedir os minutos da sua aten\u00e7\u00e3o pra conversar com voc\u00eas sobre dois assuntos muito importante dessa elei\u00e7\u00e3o que tipo de mudan\u00e7as o brasil precisa e quem \u00e9 que pode faz\u00ea las olha h\u00e1 quatro anos a maioria dos brasileiros ele j\u00e1 dilma para fazer a economia crescer manter a infla\u00e7\u00e3o sob controle para a corrup\u00e7\u00e3o melhorar a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o e melhorar a seguran\u00e7a de uma teve essa oportunidade mas o fato \u00e9 que o seu governo n\u00e3o deu certo e hoje o brasil est\u00e1 pior que h\u00e1 quatro anos por isso que a maioria dos brasileiros hoje quer mudan\u00e7as e \u00e9 justamente a\u00ed que come\u00e7am as d\u00favidas mudar o que mudar como mudar com quem tem quem acha que essa mudan\u00e7a \u00e9 s\u00f3 tirar o pt do governo o assunto ", "1031": "est\u00e1 encerrado eu at\u00e9 entendo mas essa \u00e9 apenas uma parte da solu\u00e7\u00e3o porque al\u00e9m de trocar aquilo que n\u00e3o funciona \u00e9 preciso colocar no lugar um governo que funcione e resolva os problemas das pessoas para que daqui a quatro anos n\u00f3s estejamos todos aqui de novo reclamando de um governo que n\u00e3o funciona hoje voc\u00ea quer mudan\u00e7as t\u00eam dois principais caminhos \u00e0 marina e eu respeito a marina ela tamb\u00e9m uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es mas a gente j\u00e1 viu que para mudar tudo o que est\u00e1 errado \u00e9 preciso muito mais do que isso para governar pra fazer acontecer \u00e9 preciso ter uma equipe s\u00f3lida id\u00e9ias atestadas e principalmente for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade sem experi\u00eancia sem for\u00e7a pol\u00edtica o sistem", "1032": "a engole as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia e a\u00ed tudo o que tem que mudar n\u00e3o muda fica como est\u00e1 eu sei do que estou falando porque eu j\u00e1 enfrentei situa\u00e7\u00f5es como essa muitas vezes na minha vida quando fui presidente da c\u00e2mara dos deputados lutamos acabamos com essa hist\u00f3ria de que pol\u00edtico n\u00e3o podia ser julgado por crimes comuns quando o governo em minas gerais com outras secretarias e privil\u00e9gios para que sobrasse dinheiro para investir nas pessoas na sa\u00fade na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o sem for\u00e7a pol\u00edtica a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer simplesmente n\u00e3o acontece e eu tenho certeza que agora voc\u00ea quer uma mudan\u00e7a sem isso uma mudan\u00e7a e decerto bola em algumas semanas poucas semanas voc\u00ea vai decidir quem est\u00e1 mais preparado", "1033": " para fazer tudo isso que a dilma n\u00e3o fez eu sei que essa \u00e9 uma decis\u00e3o dif\u00edcil porque ningu\u00e9m quer errar de novo mas a campanha ela est\u00e1 apenas come\u00e7ando e voc\u00ea vai poder comparar as propostas e principalmente o hist\u00f3rico dos candidatos ao final \u00e9 isso que importa ver o que cada candidato j\u00e1 fez na pr\u00e1tica para melhorar a vida das pessoas eu estou te falando tudo isso porque eu n\u00e3o quero apenas prometer mudan\u00e7as eu quero fazer mudan\u00e7as eu n\u00e3o quero apenas prometer sonhos eu quero transformar os seus sonhos em realidade e eu estou preparado para isso a fran\u00e7a que o brasil precisa \u00e9 se o presidente a gente quer que o a\u00e9cio seja presidente do brasil sabe por qu\u00ea por que n\u00e3o acredita que o brasil tem jeito sabe ok ", "1034": "porque fez isso em minas pegou um estado em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e fez um governo aprovado por mais de 92% dos mineiros sabe por qu\u00ea correa \u00e9 se o governo s\u00f3 com gente s\u00e9ria e preparada porque nunca tem coragem de minissecretarias por tocar ganhos e privil\u00e9gios para dar o exemplo o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade para poder gastar mais com as pessoas \u00e9 isso gastou menos com o governo sabe por qu\u00ea acredita nisso enquanto presidiu a c\u00e2mara ele cortou dispensas e devolveu quase 100 milh\u00f5es que o governo federal destinou sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o sabe por qu\u00ea o que a sra aprendeu pol\u00edtica lopes anunciou h\u00e1 pouco um credo maps e sabe que o governo deve estar ao seu lado trabalhando pra voc\u00ea meu melhor agora voc\u00ea sabe a\u00e9cio presidente", "1035": " eu sou presidente mas mudan\u00e7as mais conte\u00fado o debate de ontem promovido por sbt uau foi usado em casa refor\u00e7ou que j\u00e1 havia ficado claro no debate da band dilma \u00e9 a candidata mais preparada e mais segura para comandar o pa\u00eds mais uma vez os outros candidatos criticaram muito prometeram muito mas nenhum deles apresentou propostas concretas enquanto isso dilma mostrou que j\u00e1 foi e est\u00e1 sendo feito em todo brasil \u00e9 o mais importante apresentou propostas concretas para fazer o pa\u00eds avan\u00e7ar veja agora os principais trechos do debate a candidata a senhora diz que vai antecipar 10% do pib para a educa\u00e7\u00e3o 70 milh\u00f5es 10% da receita bruta para a sa\u00fade 40 milh\u00f5es passe livre estudantil 14 milh\u00f5es mais dinheiro para os munic\u00edpios 9 bilh\u00f5es e v\u00e1rias outras promessas todas essas promessas das 140 milh\u00f5es quem governa tem de responder como vai fazer n\u00e3o basta se comprometer ", "1036": "ores da p\u00e1tria chefes do partido do eu sozinho ea gente sabe como isso acabou sonhar \u00e9 bom uma elei\u00e7\u00e3o \u00e9 hora de botar o p\u00e9 no ch\u00e3o e voltar \u00e0 realidade ao final do debate ficou claro que dilma sabe o que fazer como fazer para continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1rio e uma foi a salvador recebeu apoio de milhares de pessoas aqui de fluxos e gatos a cultural e lotaram as ruas do pelourinho sobre o seu compromisso com a igualdade racial eu vou falar de duas conquistas que eu acho importantes mas uma \u00e9 a lei de cotas nas universidades porque a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a forma principal de inclus\u00e3o social al\u00e9m da renda e n\u00f3s n\u00e3o estamos num outro programa que foi a lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico essa legisla\u00e7\u00e3o \u00e9 um instrumento para essa a\u00e7\u00e3o afirmativa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e disse que n\u00e3o tem compromisso com um brasil cada vez mais o corinthians est\u00e1 com dilma", "1037": "ou prometer o montante prometido pela senhora com todas essas promessas equivale a quase tudo o que se gasta em sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e olha que n\u00f3s triplicamos os valores que investimos em educa\u00e7\u00e3o e quase duplicamos os valores investidos em sa\u00fade apesar de termos perdido a cpmf o que ocorre quando se \u00e9 presidente da rep\u00fablica que tem de se explicar como vai ser feito porque voc\u00ea vai ter no dia seguinte ent\u00e3o n\u00e3o basta dizer que vai fazer uma lista de coisas sem dizer de onde vem o dinheiro dilma tamb\u00e9m questionou marina sobre o fato de seu programa de governo dedicar apenas uma linha ao pr\u00e9 sal afinal o pr\u00e9 sal \u00e9 uma das maiores conquistas do nosso pa\u00eds os jornais t\u00eam afirmado que a senhora pretende reduzir a import\u00e2ncia do pessoal o seu programa de governo 242 p\u00e1ginas tem apenas uma linha para o pr\u00e9-sal ea senhora disse que o petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal \u00e9 uma aposta estrat\u00e9", "1038": "gica errado o pr\u00e9 sal \u00e9 um dos maiores patrim\u00f4nios do povo brasileiro \u00e9 o nosso passaporte para o futuro v\u00e1rias outras riquezas existem \u00e9 verdade mas o pr\u00e9 sal est\u00e1 a\u00ed e deve ser explorado para que n\u00f3s possamos ter uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de muito mais qualidade e isso s\u00f3 o pr\u00e9-sal em termos de riqueza pode dar ao brasil em 2007 a petrobras respondeu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo o pe\u00e7a em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficar sem emprego em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais no primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal portanto este ano e uma conta da copa do brasil para explorar em quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com lira e as estampas v\u00e3o produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris e retorna que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo a determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos epis\u00f3dio", "1039": "s de equipamentos e s\u00e1bado o casal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu por\u00e9m ontem deu e 300 bilh\u00f5es no pr\u00e9-sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o na sa\u00fade o liso ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser um produto no brasil seguran\u00e7a integrada eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais atuar na garantia da seguran\u00e7a p\u00fablica uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado que atua que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma responsabilidade constitucional dos estados por isso \u00e9 preciso mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal tem um papel maior nessa \u00e1rea o modelo que dilma quer seguir \u00e9 o que deu certo na copa quando todas as for\u00e7as de seguran\u00e7a do pa\u00eds trabalhar\u00e3o de forma integrada dur", "1040": "ante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que aconteceu no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continua operando at\u00e9 hoje por isso a proposta de vilma e implantar o centro de controle integrado em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente no pa\u00edso ela est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que o ano que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passageiro de seguran\u00e7a totalmente integrado de mobilidade urbana 143 bilh\u00f5es de reais foram colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o tanto de or\u00e7amento geral da uni\u00e3o que \u00e9 dinheiro do governo federal quanto de financiamento s\u00f3 pra qu\u00ea para que as pessoas tenham um tempo para que as pessoas tenham transporte seguro e r\u00e1pido o monotrilho ", "1041": "aqui de s\u00e3o paulo que todos voc\u00eas se refere s\u00f3 foi viabilizado pelo governo federal colocou financiamento para que ele realize fosse realizado o brasil ficou muito tempo sem investir em infraestrutura \u00e9 mais rio marcelo melo d\u00e9cadas atr\u00e1s com obras em todo o pa\u00eds grande parte delas que mobilidade urbana dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obras de infraestrutura do mundo eo maior da nossa hist\u00f3ria s\u00e3o pop aeroportos inter \u00e9tnicas pontas rodovias que houve o projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde pr densa e muito mais al\u00e9m de recuperar um atraso de pedras no esse trabalho est\u00e1 preparando o brasil para viver um novo ciclo de desenvolvimento social e economia eu considero e \u00e0 queda na atividade econ\u00f4mica que n\u00f3s estamos vivenciando \u00e9 moment\u00e2neo n\u00f3s n\u00e3o estamos em recess\u00e3o porque o mercado consumidor ele aumenta por conta do emprego e por conta", "1042": " do aumento dos sal\u00e1rios \u00e0 infla\u00e7\u00e3o hoje est\u00e1 pr\u00f3xima de zero e ao mesmo tempo o cr\u00e9dito est\u00e1 sendo ampliado a bolsa se valoriza sete meses consecutivos e o brasil est\u00e1 entre os cinco pa\u00edses que mais recebe investimento externo a nossa diferen\u00e7a \u00e9 que n\u00f3s n\u00e3o enfrentamos a crise nem desempregando nem arrochando sal\u00e1rios junho de 2009 em plena crise mundial a imprensa n\u00e3o fique o brasil est\u00e1 em recess\u00e3o mas o brasil supera o pessimismo e volta a crescer em agosto de 2014 de novo a empresa volta a dizer que o pa\u00eds est\u00e1 em recess\u00e3o como em 2009 os pessimistas foram desmentidos pelo tempo mais uma vez o nosso pa\u00eds vai provar que n\u00fameros moment\u00e2neos n\u00e3o representam a real capacidade da nossa economia eo combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no governo meu e do presidente lula n\u00f3s fortalecemos a pol\u00edtica \u00e0 pol\u00edcia federal criamos o portal da transpar\u00eancia aprovamos a lei de acesso \u00e0 in", "1043": "forma\u00e7\u00e3o da ficha limpa da puni\u00e7\u00e3o dos corruptores e do combate \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es criminosas e ainda criamos a comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem do dinheiro eu quero dizer que a corrup\u00e7\u00e3o jamais no meu governo foi varrida para baixo do tapete a verdade \u00e9 que nunca se combateu tanto a corrup\u00e7\u00e3o e outros delitos como agora de 2003 at\u00e9 junho deste ano foram realizadas nada - 1286 opera\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia federal que resultaram 11 milhares de deten\u00e7\u00f5es dilma tamb\u00e9m deu mais autonomia \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o e aprovou um conjunto de leis que est\u00e3o fazendo para ajudar um salto de combate \u00e0 impunidade e \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos a prestar informa\u00e7\u00f5es de suas atividades a todo cidad\u00e3o interessado a lei de conflito de interesses prev\u00ea puni\u00e7\u00f5es a membros do alto escal\u00e3o do executivo que usam o cargo em proveito pr\u00f3prio ou de terceiros", "1044": " ea lei anticorrup\u00e7\u00e3o vai colocar o brasil entre os pa\u00edses mais avan\u00e7ados do mundo o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nas esferas p\u00fablica e privada apoio pol\u00edtico agora candidata sem apoio no congresso nacional n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel assegurar o governo est\u00e1gio um governo sem crises institucionais a verdade \u00e9 que dilma re\u00fane tudo que um governante precisa ter conhecimento dos problemas sabe como construir as solu\u00e7\u00f5es que tem for\u00e7a pol\u00edtica para realizar os seus projectos porque numa democracia ningu\u00e9m governa sem partido e ningu\u00e9m governa sozinho na base de apoio de marina silva tem hoje 33 deputados sabe quantos ela precisaria para aprovar um simples projeto de lei e nenhum 129 e uma emenda constitucional por 308 como \u00e9 que voc\u00ea acha que ela vai conseguir esse apoio a 100 e ser\u00e1 que ela quer ser\u00e1 que ela tem jeito para negociar duas listas a nossa hist\u00f3ria o brasil elegeu os salvad", "1045": "Ele \u00e9 um dos brasileiros que fazem a for\u00e7a do nosso pa\u00eds! J. Borges, xilogravurista e cordelista pernambucano, tem a f\u00f3rmula certa para a mudan\u00e7a: dignidade, efici\u00eancia e coragem! E voc\u00ea? J\u00e1 confirmou seu voto? - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #MudaBrasil", "1046": "O Brasil inteiro j\u00e1 conhece o PT. Quando eles t\u00eam medo, partem para os ataques pessoais. Fizeram isso com o Eduardo Campos, com a Marina Silva. E agora \u00e9 a minha vez! Mas quando me atacam, quando me ofendem, o que eles realmente est\u00e3o atacando \u00e9 esse enorme desejo de mudar que tomou conta de todo o Brasil. \u00c9 disso que eles realmente t\u00eam medo. E \u00e9 bom que tenham mesmo, porque a mudan\u00e7a j\u00e1 come\u00e7ou! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1047": "Para, juntos, mudarmos o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1048": "\u266a\u266b Olha o Brasil chamando. Pode vir, pode chegar. Juntando o Pa\u00eds inteiro, ningu\u00e9m vai nos segurar! \u266a\u266b Quem t\u00e1 querendo crescer, quem t\u00e1 querendo mudar, quem quer o Pa\u00eds melhor, funcionando, vem tamb\u00e9m, vem c\u00e1. Fazer o gigante levantar. E a mudan\u00e7a come\u00e7ou. E o futuro j\u00e1 mandou chamar. \u266a\u266b \u266a\u266b Avisou, avisou, avisou, avisou Que agora \u00e9 A\u00e9cio! Vamos l\u00e1! \u266a\u266b \u00c9 o Brasil inteiro querendo mudar. \u266a\u266b Agora \u00e9 A\u00e9cio! \u266a\u266b", "1049": "Os brasileiros est\u00e3o indignados com a volta da infla\u00e7\u00e3o e com as den\u00fancias relacionadas \u00e0 Petrobras. Vamos transformar a nossa indigna\u00e7\u00e3o no desejo de uma mudan\u00e7a segura para o Brasil? Assista ao programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje. Compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1050": "As for\u00e7as da mudan\u00e7a j\u00e1 decidiram: Agora \u00e9 A\u00e9cio! Assista ao programa transmitido hoje na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1051": "Se voc\u00ea assistiu o debate, muito obrigado pela companhia. Se voc\u00ea n\u00e3o viu, tentei falar sobre propostas e sobre o futuro. A outra candidata fez acusa\u00e7\u00f5es irrespons\u00e1veis e levianas e falou sobre o passado. A verdade vai vencer de novo, pelo bem do Brasil, mas, para isso, vamos arrega\u00e7ar as mangas nesta reta final. Conto com voc\u00eas, para fazermos um Brasil diferente. Obrigado pelo apoio at\u00e9 aqui. Vamos juntos pois est\u00e1 muito pr\u00f3xima a vit\u00f3ria do Brasil - A\u00e9cio Neves", "1052": "Igor Rousseff, irm\u00e3o da presidenta Dilma, trabalhou na Prefeitura de Belo Horizonte entre 2003 e 2008, antes dela ser presidenta da Rep\u00fablica. De forma alguma, isso pode ser considerado nepotismo, como tentou insinuar A\u00e9cio no #DebatenoSBT. E ele sabe disso! Veja o v\u00eddeo de Fernando Pimentel.", "1053": "Vale a pena entregar o nosso Pa\u00eds a quem no passado deixou os mais pobres e a classe m\u00e9dia de lado?", "1054": "O Lula fez o Prouni, a Dilma o Pronatec, o Lula trouxe a luz, a Dilma a internet... Mais mudan\u00e7a, mais futuro \u00e9 o que a gente quer! Eu vou em frente \u00e9 com essa mulher... \u266a\u266b #GovernoNovoIdeiasNovas", "1055": "Come\u00e7ando o dia com a arte de Sidney Matias, de Campinas (SP).\nBoa quinta-feira a todas e todos! ;D", "1056": "NAN", "1057": "Tive uma leve queda de press\u00e3o, mas estou muito bem. Quero agradecer a preocupa\u00e7\u00e3o de todos voc\u00eas.", "1058": "NAN", "1059": "Reeleita vou fazer ainda mais, garantir a todos os brasileiros educa\u00e7\u00e3o de qualidade, sa\u00fade de qualidade e quero tamb\u00e9m manter essa trajet\u00f3ria de distribui\u00e7\u00e3o de renda que melhora a vida de todos os brasileiros.", "1060": "#DilmaNaTV\n\nChico Buarque apoia nossa presidenta! Reveja o depoimento dele.\n\nAcompanhe no site www.dilma.com.br/tv", "1061": "Se o senhor tiver o m\u00ednimo de discernimento vai reconhecer que, apesar do que o senhor diz, seu governo n\u00e3o gastou nem em educa\u00e7\u00e3o, nem em sa\u00fade o que \u00e9 correto e necess\u00e1rio. Atribui a outros que mudaram o c\u00e1lculo e n\u00e3o inclu\u00edram o que devia. A verdade \u00e9 que somado, subtra\u00eddo e dividido, o governo do senhor deixou de investir 7,8 bilh\u00f5es de reais na Sa\u00fade e 8 bilh\u00f5es de reais na educa\u00e7\u00e3o. O senhor disse que n\u00e3o \u00e9 assim, mas esse \u00e9 um c\u00e1lculo claro e bem feito sobre o estado de Minas Gerais. Se furta a responder isso. Foram obrigados a assinar o termo de ajustamento de gest\u00e3o. Me pergunto e me pergunto mesmo, como acha que pode sentar aqui e que, numa quest\u00e3o t\u00e3o delicada como a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o no Brasil, se furtar a explicar porque teve que assinar o termo e de repente o site do TCE saiu do ar.", "1062": "Antes do play, preparem a caixa de len\u00e7os. \u00c9 emocionante ver como as mudan\u00e7as deste governo afetaram a gente brasileira. Escolha qual trecho faz o seu voto e compartilhe esta linda mensagem. N\u00f3s vamos de: \"Eu sou meu voto. Meu voto n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para mim. Meu voto \u00e9 para todos\". Primavera com Dilma #EuSou13", "1063": "Sou defensora de um modelo diferente para o Brasil do que o de quem governou antes ate 2002. Um Brasil que emprega, ao contr\u00e1rio do Brasil que desemprega. Um Brasil que cria oportunidades iguais para todos, contra um Brasil da exclus\u00e3o e da desigualdade. Uma forma de governar para todos, contra um que n\u00e3o foi feito para governar para todos. E um projeto que resgatou 36 milh\u00f5es da pobreza, tirou o Pa\u00eds do Mapa da Fome e levou 42 milh\u00f5es para a classe m\u00e9dia. Que \u00e9 base para um Brasil moderno, mais inclusivo, produtivo e competitivo.", "1064": "Aeroporto para todos os brasileiros ou para a pr\u00f3pria fam\u00edlia? Na d\u00favida em quem votar, \u00e9 melhor comparar! #VouComDilma13", "1065": "Em ato realizado na capital paulista, no Dia do Professor (15), a presidenta e candidata \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o Dilma Rousseff recebeu o apoio de representantes da categoria, l\u00edderes estudantis e reitores de Institutos Federais. A presidenta se disse honrada com o apoio e reafirmou seu compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores em seu segundo mandato. \u201cTemos de enfatizar e valorizar muito o professor dentro da sala de aula, de dar a esse professor o reconhecimento social do Pa\u00eds, desde a alfabetiza\u00e7\u00e3o na idade certa, da pr\u00e9-escola e da creche, e todos os demais professores do pa\u00eds. Por isso acredito que um dos grandes passaportes para o futuro do Brasil \u00e9 o Pr\u00e9-Sal\u201d, afirmou. Saiba mais: http://goo.gl/fJ5vSv:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/10/15/valorizacao-dos-professores-e-prioridade-nos-investimentos-do-pre-sal/", "1066": "#CULTURACOMDILMA Novos apoios da classe art\u00edstica para a nossa <3 valente... O ator Antonio Pitanga, o cantor e ator Serj\u00e3o Loroza e a cantora e compositora Teresa Cristina tamb\u00e9m est\u00e3o com Dilma!", "1067": "#VouComDilma13", "1068": "Esclarecimento do governador eleito de Minas Gerais e ex-prefeito de Belo Horizonte, Fernando Pimentel:\n\nIgor Rousseff foi assessor especial do prefeito de Belo Horizonte em minha gest\u00e3o. Eram seis cargos dessa natureza. Um deles foi ocupado por Igor, que \u00e9 advogado e trabalhou com regularidade e efici\u00eancia no gabinete do prefeito e na procuradoria do munic\u00edpio.", "1069": "TESTE DE PATERNIDADE E n\u00e3o \u00e9 que eles pensaram nisso antes mesmo? #VouComDilma13", "1070": "Recadinho pra voc\u00eas! ;D", "1071": "MAIS APOIO O blogueiro PC Siqueira e o ator e diretor Michel Melamed tamb\u00e9m Dilmaram e v\u00e3o votar 13 no dia 26! ;D", "1072": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nFicou claro para todo o Brasil. Enquanto nossa presidenta investiu na cria\u00e7\u00e3o de empregos, melhores sal\u00e1rios e oportunidades para todos, os tucanos insistem em querer reviver o passado de arrocho e desemprego. Ou\u00e7a no programa de hoje (16) as conquistas e propostas de Dilma, al\u00e9m dos problemas que A\u00e9cio deixou como heran\u00e7a para Minas Gerais.", "1073": "O programa de hoje est\u00e1 imperd\u00edvel! Teve propostas para seguran\u00e7a, recado do presidente Lula e um depoimento pra l\u00e1 de especial do Chico Buarque. Assista e divulgue! ;D", "1074": "#MaisAmorMenos\u00d3dio", "1075": "#DilmaNaTV\n\nO Pronatec \u00e9 um sucesso. Agora conhe\u00e7a um pouco mais o Pronatec Jovem Aprendiz:\n\nAcompanhe no site www.dilma.com.br/tv", "1076": "\u00c0s v\u00e9speras do 2\u00ba turno, o governo Dilma criou e ampliou Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais. Em seu governo, no entanto, houve uma forte redu\u00e7\u00e3o no ritmo de cria\u00e7\u00e3o de UCs. At\u00e9 a semana passada, apenas tr\u00eas \u00e1reas haviam sido criadas, somando apenas 44 mil hectares, nenhuma delas na Amaz\u00f4nia. Os decretos agora publicados ampliam em 1,9% o n\u00famero e em 0,40% a extens\u00e3o de UCs federais no per\u00edodo. http://bit.ly/1F4aQJH:=:http://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/dilma-cria-seis-unidades-de-conservacao-e-amplia-duas-as-vesperas-do-2o-turno-das-eleicoes-1", "1077": "NAN", "1078": "Criminaliza\u00e7\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! Toda Solidariedade \u00e0 professora e lutadora Sandra Fortes!", "1079": " eu quero falar com voc\u00ea mulher alguma vez j\u00e1 que chamaram de fraca de incapaz eu sei como \u00e9 juntas n\u00f3s somos fortes eu vou trabalhar todos os dias para que ningu\u00e9m diga que voc\u00ea n\u00e3o pode voc\u00ea pode sim essa luta \u00e9 nossa no futuro queremos marina silva 18", "1080": " de n\u00f3 que depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "1081": " [M\u00fasica] na minha certid\u00e3o eu nasci na ro\u00e7a \u00e0s cinco da manh\u00e3 minha m\u00e3e n\u00e3o acreditava em promessa meu pai fazia acontecer com eles aprendi a trabalhar seu protesto ter vergonha na cara agora tem gente visitando a minha estadia para homenagear com o pol\u00edtico preso eu escolhi andar do lado certo e voc\u00ea chega l\u00e1", "1082": " abre o olho vamos caminhar juntos em defesa da fam\u00edlia e da nossa p\u00e1tria tubo", "1083": " a vit\u00f3ria com jo\u00e3o goulart filho e junto com voc\u00ea vamos recuperar o desenvolvimento eo orgulho de ser brasileiro", "1084": " presidente gl\u00f3ria arroyo chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria no brasil foi", "1085": " compet\u00eancia honra ficar\u00e1 a perder sinais corte", "1086": " talvez voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a essa \u00e9 a minha primeira elei\u00e7\u00e3o presidencial prazer sou meirelles aquele cara que o governo chamam para resolver problemas que eles n\u00e3o sabem a solu\u00e7\u00e3o trabalhei em empresas e fui presidente de um grande grupo nos estados unidos chega no topo da carreira decidi que era hora de voltar ao brasil e foi a\u00ed que come\u00e7ou a hist\u00f3ria do chamo be", "1087": "llelis quem primeiro chamou foi lula o brasil estava em crise sumia economia e o pa\u00eds criou 10 milh\u00f5es de empregos depois me chamaram para consertar os erros da dilma tamb\u00e9m foi essa porque mundo para mim n\u00e3o se divide entre quem gosta do lula de um lado e quem n\u00e3o gosta entre quem gosta do presidente michel temer e quem n\u00e3o gosta o mundo para an\u00fancio divide en", "1088": "tre quem trabalha quando o brasil precisa e quem n\u00e3o trabalha agora depois de ficar resolvendo problemas que nem eu e voc\u00ea criamos decidir se acreditar acredito que posso fazer um bom trabalho porque sei onde e porque eles \u00e9 raro eu n\u00e3o vou prometer muita coisa se promessa resolver se ao o brasil seria uma maravilha posso perder o seu voto por isso mas prefiro ", "1089": "perder o seu golpe ganhar o seu respeito eu tenho uma vida limpa sem nenhum processo pode pesquisar tudo que conquistei foi com o suor do meu rosto n\u00e3o devo favor pra ningu\u00e9m quero construir as coisas do jeito certo para que voc\u00ea volte a ter mais dinheiro no bolso e conquistas na vida agora eu s\u00f3 volto promover n\u00e3o se voc\u00ea chamar chama meireles presidente s\u00f3 o", "1090": " ciro gomes candidato a presidente pelo pt se voc\u00ea acha que o brasil precisa mudar estamos juntos temos 13 milh\u00f5es de desempregados 32 milh\u00f5es de brasileiros vivendo de bico 63 milh\u00f5es com o nome no spc mas n\u00f3s podemos virar esse jogo a come\u00e7ar por esse problema do spc com o programa nome limpo veja no meu site ciro gomes quanto com.br eu tenho um pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "1091": " eu quero apresentar para voc\u00eas guilherme boulos candidato a presidente que tem coragem de enfrentar privil\u00e9gios proposta de mudar a vida do povo brasileiro a apple 50 come\u00e7a agora o programa", "1092": " geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito eu n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora de equil\u00edbrio e bom s", "1093": "enso \u00e9 hora de algu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o o [M\u00fasica] gosta de mim \u00f3 [M\u00fasica] i ei [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica eu tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que moram na comunidade foram seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve acordo isso a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o ele com assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o uma m\u00e9dica uma dupla s\u00e3o ", "1094": "paulo eu chorava e pedia porque eu queria meu irm\u00e3o das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente joga bola a\u00ed minha m\u00e3e diz que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia e eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui a\u00ed depois tem que retornar para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual no p\u00e9 quatro horas de barco p", "1095": "ara chegar em santana de santana pega o avi\u00e3o e eu vou para o elenco n\u00e3o para bras\u00edlia o vel\u00f3rio de seu marido shane beschen s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor eu tratar da minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor na minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metr", "1096": "os para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam botas de botas ver\u00f4nica est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil [M\u00fasica] vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir estou muito feliz eu e vi que voc\u00eas saibam saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea na caminhada tristeza precisa ter fim sacode a poeira brasil vamos todos juntos e juntos mudar [M\u00fasica]", "1097": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa brasil prefeita de uma rebeli\u00e3o aten\u00e7\u00e3o a onu", "1098": " j\u00e1 decidiu que lula poderia ser candidato e ser eleito presidente do brasil mesmo assim a vontade do povo sofreu mais um duro golpe com a cassa\u00e7\u00e3o da candidatura de lula pelo tse a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo entrar\u00e1 com todos os recursos para garantir o direito de lula ser candidato n\u00e3o v\u00e3o aprisionar a vontade do povo coliga\u00e7\u00e3o povo feliz de novo 13 n\u00f3s estamos aqui em curitiba as pessoas com o dia boa tarde boa noite presidente lei e da democracia eu n\u00e3o quero paran\u00e1 rit\u00e1polis d", "1099": "iadema onde poder\u00e3o tirar do povo o direito que ele tem hoje escolher seu presidente quando ela est\u00e1 sozinha ali n\u00f3s vamos definir n\u00e3o s\u00f3 do meu popular o voto f\u00e1cil n\u00f3s est\u00e1vamos na famosa vamos resistir at\u00e9 voc\u00ea ser livre n\u00f3s vamos insistir que demonstra a aluna havendo uma persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica o presidente lula \u00e9 isso que n\u00f3s n\u00e3o podemos admitir ele tem o desejo de enfrentar qualquer questionamento de ordem pol\u00edtica de ordem moral ele n\u00e3o tem medo do debate eo n\u00edvel sempre foi kak\u00e1 ", "1100": "basta de injusti\u00e7a desigualdade a decis\u00e3o tomada foi um pulo at\u00e9 o fim porque ele \u00e9 uma autoridade pol\u00edtica no pa\u00eds eu t\u00f4 l\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 um dia eo windows 7 que est\u00e1 sendo julgado para evitar que esse voc\u00ea de volta a fazer o melhor governo do brasil eu sei que vou passar para a hist\u00f3ria como o presidente que mais defende que o t\u00e3o social neste pa\u00eds que mais fez universidade que mais fez escola t\u00e9cnica que mais colocou o jovem universidades pa\u00eds eu sei que vou passar pra hist\u00f3ria sabe ", "1101": "eu n\u00e3o sei como \u00e9 que vou passar n\u00e3o sei te v\u00e3o passar \u00e0 hist\u00f3ria como juiz o colocou borges os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um juramento de lealdade \u00e0 lula n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos trazer o brasil de lula de volta e libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] [Aplausos] lula \u00e9 haddad \u00e9 o povo \u00e9 o brasil feliz", "1102": "O futebol brasileiro precisa, \u00e9 claro, de uma profunda reformula\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o \u00e9 hora de oportunismo. Principalmente daqueles que est\u00e3o no governo h\u00e1 12 anos e nada fizeram para melhor\u00e1-lo. E nada pode ser pior do que a interven\u00e7\u00e3o estatal. O pa\u00eds n\u00e3o precisa da cria\u00e7\u00e3o de uma \"futebras\". Precisa de profissionalismo, gest\u00e3o, de uma Lei de Responsabilidade do Esporte. Com foco nos atletas, nos clubes e nos torcedores. - A\u00e9cio Neves", "1103": "Voc\u00eas leram a coluna da M\u00edriam Leit\u00e3o, hoje? Vale a pena! - http://glo.bo/W3xEHW:=:http://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/eletricas-em-apuros-542264.html", "1104": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1105": "Como m\u00e9dico e como parlamentar sempre tive esta posi\u00e7\u00e3o. Trata-se de reconhecer os problemas que causam sofrimento \u00e0s pessoas e fam\u00edlias e apresentar pol\u00edticas p\u00fablicas que diminuam esse sofrimento, e n\u00e3o tratar o assunto com repress\u00e3o e preconceito e achar que isto resolve alguma coisa. ", "1106": "No extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo, centenas de agricultores familiares e dezenas de agricultores org\u00e2nicos produzem alimentos. Na nossa gest\u00e3o na Secretaria do Verde e do Meio Ambiente incentivamos, por meio do Fundo Especial de Meio Ambiente (FEMA), esta produ\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, e criamos inclusive uma feira para a venda destes produtos no Ibirapuera. Devemos incentivar o cultivo e consumir as hortali\u00e7as, frutas e legumes produzidos de forma sustent\u00e1vel e amiga do meio ambiente. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/p9Gbtl:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf Centenas ...e algumas dezenas deles s\u00e3o org\u00e2nicos . Na nossa gest\u00e3o na secretaria de meio ambiente ...", "1107": "O jornal Folha de S\u00e3o Paulo me perguntou se pretendo pedir seguran\u00e7a da Pol\u00edcia Federal para a campanha. Minha resposta: N\u00e3o. Sou um homem livre, n\u00e3o quero ningu\u00e9m me vigiando. E se ganhar a elei\u00e7\u00e3o, vamos cortar muito este tipo de gasto em Bras\u00edlia. Cada tost\u00e3o economizado vai ser gasto em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e promo\u00e7\u00e3o de agricultura limpa.", "1108": "Bom dia, Rio Grande! Hoje Luciana visita a sede do Grupo Sinos, em Novo Hamburgo e depois segue para a Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Grupo Hospitalar Concei\u00e7\u00e3o (ASERGHC), em Porto Alegre. Seguimos na luta por um novo amanh\u00e3! Acompanhe a agenda e vem com a gente! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1109": "A partir desta sexta-feira (11), \u00e0s 20h, militantes e apoiadores do PSOL poder\u00e3o apresentar, virtualmente, contribui\u00e7\u00f5es sobre diversos temas que poder\u00e3o ser incorporadas ao programa de governo que o partido apresentar\u00e1 ao pa\u00eds na elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro pr\u00f3ximo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-lanca-site-para-receber-contribuicoes-politicas-de-militantes-e-apoiadores/ #Equipe50", "1110": "Luciana Genro lembrou que existe um projeto de sua autoria tramitando no Congresso Nacional que estipula uma al\u00edquota de 0,5% anual sobre fortunas acima de R$ 3 milh\u00f5es. Contudo, ela assegurou que est\u00e1 disposta a negociar com os parlamentares e possibilitar que a al\u00edquota seja de 5% sobre quem possui fortunas acima dos R$ 50 milh\u00f5es. A candidata disse que a receita gerada dessa tributa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 90 bilh\u00f5es por ano, que \u00e9 o mesmo valor previsto para ser investido em sa\u00fade e em educa\u00e7\u00e3o neste ano pelo governo federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-reuniao-com-trabalhadores-da-saude-luciana-genro-defende-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-financiar-o-setor/ #Equipe50", "1111": "\"Corajosa e necess\u00e1ria a a\u00e7\u00e3o do PSOL-DF ao pedir a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Arruda, que disputa novamente o governo do DF, mesmo tendo sido condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, por improbidade administrativa.\" \u2014 Luciana Genro Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/parabens-ao-psol-df-pela-luta-contra-a-candidatura-fisiologica-e-ficha-suja-de-arruda/ #Equipe50", "1112": "A candidata do PSOL \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou ontem a reda\u00e7\u00e3o da Gazeta do Povo. Ela concedeu uma entrevista exclusiva na qual comentou sobre as principais propostas do partido para o pa\u00eds, incluindo uma reforma tribut\u00e1ria que inclua a taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas, a auditoria da d\u00edvida p\u00fablica brasileira e uma reforma pol\u00edtica que permita maior participa\u00e7\u00e3o popular. Leia mais: http://www.gazetadopovo.com.br/vidapublica/conteudo.phtml?tl=1&id=1483158&tit=Somos-a-verdadeira-3.%AA-via,-diz-Luciana-Genro:=:http://www.gazetadopovo.com.br/vida-publica/eleicoes/2014/somos-a-verdadeira-3-via-diz-luciana-genro-eaqiulz1jvj8rnccub6bmfdce #Equipe50", "1113": "\"O in\u00edcio formal da campanha convida a refletir sobre o caminho trilhado e as op\u00e7\u00f5es em jogo. Ao t\u00e9rmino do mandato, h\u00e1 duas formas b\u00e1sicas de se avaliar um governo. A primeira \u00e9 interna: o governo realizou o que se prop\u00f4s a fazer?\" Confiram o artigo de Eduardo Giannetti: bit.ly/1oN2NbX:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardogiannetti/2014/07/1484211-dilma-x-dilma.shtml ", "1114": "A Nota Oficial do PSDB sobre a Copa: um partido contra o povo brasileiro http://wp.me/p18tzC-dI", "1115": "Derrota do Brasil na Copa: o mundo sem conspira\u00e7\u00f5es http://wp.me/p18tzC-dG", "1116": "#Z\u00e9naImprensa l Jos\u00e9 Maria de Almeida, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSTU e um dos coordenadores da CSP (Central Sindical Popular), diz que novas paralisa\u00e7\u00f5es devem ocorrer a partir de julho e que ser\u00e3o fortes. \"H\u00e1 insatisfa\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rios, com servi\u00e7os p\u00fablicos oferecidos e com os gastos feitos com a Copa\", diz. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1117": "A nossa candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica tem ra\u00e7a e classe. Claudia Durans, mulher negra, ativista do Quilombo Ra\u00e7a e Classe, \u00e9 a nossa candidata \u00e0 vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "1118": "AGENDA l Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Fortaleza na pr\u00f3xima ter\u00e7a. Compare\u00e7a e conhe\u00e7a um pouco mais da candidatura do oper\u00e1rio que defende um Brasil para os Trabalhadores. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 (assessoria)", "1119": "NAN", "1120": "8", "1121": "Seguran\u00e7a P\u00fablica como prioridade absoluta, e dinheiro n\u00e3o falta, falta compet\u00eancia e lisura no trato com o dinheiro p\u00fablico. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1122": "O dinheiro que falta no bolso dos brasileiros, sobra na carteira das autoridades. E a conta, quem paga, \u00e9 voc\u00ea ! Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1123": "Alvaro Dias Fala e Faz. Como Governador, fez muito pelo Paran\u00e1, como presidente, far\u00e1 pelo Brasil. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1124": "Frase de Alvaro Dias no debate da TV Gazeta/Estad\u00e3o/Jovem Pan, na noite deste domingo (9). #AlvaroDias19", "1125": "\"Alimentar o \u00f3dio, a raiva, a intoler\u00e2ncia \u00e9 alimentar a viol\u00eancia e a viol\u00eancia confronta a democracia, afronta o Estado de Direito, a viol\u00eancia decorrente do \u00f3dio cega a intelig\u00eancia e certamente destr\u00f3i os sonhos e esperan\u00e7a de de um povo de viver em paz em um pa\u00eds com qualidade de vida\" #AlvaroDias19", "1126": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Ribeir\u00e3o Preto.", "1127": "Em nosso governo, as mulheres ter\u00e3o espa\u00e7o, ser\u00e3o valorizadas pela qualifica\u00e7\u00e3o e pela compet\u00eancia. Como a Ana Paula Oliveira, que representa nossa campanha no debate promovido pelo Roda Viva para discutir propostas de Infraestrutura. Assista ao vivo ! #AlvaroDias19", "1128": "Sabatina UOL Folha de S.Paulo e SBT ao vivo!", "1129": "Caso seja eleito, Alvaro Dias afirmou que implantar\u00e1 o cheque-creche, para que as m\u00e3es possam escolher se desejam colocar os filhos em institui\u00e7\u00e3o privada ou p\u00fablica. Abre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f! #AlvaroDias19", "1130": "No v\u00eddeo, entrevista coletiva ap\u00f3s o debate da TV Gazeta, Estad\u00e3o e Rede Jovem Pan FM. Falamos sobre a indigna\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com tantas mazelas do nosso pa\u00eds, e da necessidade de pacificarmos a nossa democracia. Assista! #AlvaroDias19", "1131": "Passeata em Ribeir\u00e3o Preto com Mario Covas Neto e candidatos do Podemos 19l", "1132": "Entrevista ao Grupo Thathi De Comunica\u00e7\u00e3o em Ribeir\u00e3o Preto. Com Mario Covas Neto", "1133": "O Jornal Hoje da Rede Globo acompanhou na manh\u00e3 desta segunda-feira (9) a nossa agenda de candidato a presidente. No v\u00eddeo, confira reportagem na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "1134": "NAN", "1135": "Menos privil\u00e9gios e menos privilegiados. Corte profundo na lament\u00e1vel realidade da politica brasileira. Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1136": "Agora, toda quarta \u00e9 12! Nesta, e em todas as quartas-feiras at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o, vamos ocupar as ruas para mostrar que estamos com Ciro! Confirme presen\u00e7a no evento https://www.facebook.com/events/230522500976970/. Participe! #Ciro12 #CiroPresidente", "1137": "Nosso Cir\u00e3o faz caminhada em Mau\u00e1, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, onde foi recebido com muita alegria e esperan\u00e7a pelos eleitores. Cada vez mais pessoas t\u00eam acompanhado o candidato em sua andan\u00e7a pelo pa\u00eds. Em Mau\u00e1, Ciro esteve acompanhado de Marcelo C\u00e2ndido, Gleides Sodr\u00e9, Ant\u00f4nio Neto e Junior Orosco do PDT, e dos nossos incans\u00e1veis apoiadores que t\u00eam estado presentes em todos os cantos desse Brasil! . Se quiser saber mais sobre o que nosso futuro presidente pensa para mudar o pa\u00eds, acesse https://www.cirogomes.com.br. Fotos: Leo Canabarro", "1138": "NAN", "1139": "C\u00e9sar Maia, Ex-prefeito do Rio de Janeiro e atual candidato ao Senado est\u00e1 apoiando \u00e0 candidatura do Pastor Helvio Costa a Vice-Presidente da Rep\u00fablica na chapa da Democracia Crist\u00e3.", "1140": "Os governos do PT criaram mais de 20 milh\u00f5es de empregos. Hoje o povo amarga sob o comando de um governo ileg\u00edtimo que s\u00f3 jogou contra os trabalhadores. N\u00f3s vamos mudar essa realidade a partir do dia 1 de janeiro.", "1141": "Obrigado a todos que est\u00e3o acompanhando e participando de nossa jornada para fazer o Brasil feliz de novo!", "1142": "Ato em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia no Tuca (SP)", "1143": "Nosso plano de governo prop\u00f5e criar uma pol\u00edtica nacional de valoriza\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o docente, que d\u00ea in\u00edcio a uma profunda ressignifica\u00e7\u00e3o da carreira e das estruturas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada dos professores.", "1144": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1145": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1146": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1147": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1148": "Vamos acompanhar", "1149": "Geraldo Alckmin tem um compromisso com o povo brasileiro. E nenhum interesse pessoal ou partid\u00e1rio \u00e9 maior do que isso. S\u00e3o 46 anos de vida p\u00fablica com essa postura. E n\u00e3o \u00e9 agora que Geraldo vai mudar. Assista ao v\u00eddeo e comprove! \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45", "1150": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "1151": "Quem conhece Geraldo Alckmin, confia. Ele j\u00e1 foi eleito governador por quatro vezes, al\u00e9m de deputado federal, deputado estadual, prefeito e vereador. \u00c9 uma longa hist\u00f3ria de muitas realiza\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece Geraldo, esta \u00e9 uma grande oportunidade para saber como ele pensa. E, t\u00e3o importante quanto, como ele vai tirar o pa\u00eds dessa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o ca\u00f3tica. Assista a sabatina ao vivo com a gente (vamos compartilhar o link aqui \ud83d\ude09) ou direto nos sites do UOL, SBT e Folha de S.Paulo. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoNaWeb", "1152": "Geraldo Alckmin entrou para a vida p\u00fablica por voca\u00e7\u00e3o, numa \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, mora no mesmo apartamento h\u00e1 30 anos e tem o mesmo patrim\u00f4nio. Geraldo j\u00e1 foi vereador, prefeito, deputado estadual, deputado federal e governador. Sempre trabalhou para quem mais precisa, com a \u00e9tica e o car\u00e1ter que todo pol\u00edtico precisa. \ud83d\udea8 Ent\u00e3o, se voc\u00ea encontrar algu\u00e9m dizendo que Alckmin \u00e9 ficha suja, n\u00e3o deixe que fake news manchem nossa democracia: a verdade deve prevalecer. Quer um presidente comprovadamente honesto? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #Geraldo45", "1153": "Mais de 800 pessoas j\u00e1 doaram pra campanha e \u00e9 com essa ajuda que a gente conseguiu fazer mais adesivos e panfletos para distribuir pelo Brasil afora. Muito obrigado! E voc\u00ea que ainda n\u00e3o doou, que ainda n\u00e3o teve tempo, que t\u00e1 deixando pra depois, toda doa\u00e7\u00e3o faz diferen\u00e7a. Entre em www.doeboulos.com.br e vamos juntos construir um pa\u00eds sem desigualdades, enfrentando os privil\u00e9gios!", "1154": "N\u00f3s n\u00e3o vamos chamar o Meirelles n\u00e3o! N\u00f3s vamos taxar a fortuna do Meirelles. \u00c9 Boulos, 50 neles! #TaxaOMeirelles #BoulosESonia50 #Psol", "1155": "Amanh\u00e3 estarei na Baixada Fluminense, no Rio de Janeiro. Acompanhe! #AgendaBoulos", "1156": "S\u00e3o Paulo precisa votar na chapa Boulos e Sonia! Confira o recado de Ivan Valente 5050, candidato a Deputado Federal por S\u00e3o Paulo! Vamos juntos com Boulos 50! #BoulosESonia50 #Psol", "1157": "Quinta feira, dia 13/09, voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora do lan\u00e7amento do nosso programa \" 50 Receitas de Boulos para Mudar o Brasil\" Ser\u00e1 saboroso e gratificante, dividir com voc\u00eas as 50 principais propostas que constru\u00edmos de baixo para cima e que estamos apresentando nessas elei\u00e7\u00f5es! Confirme presen\u00e7a, compartilhe, convide os amigos: https://www.facebook.com/events/256729708311100/ #BoulosEsonia #Psol", "1158": "\u00c9 falsa a informa\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais sobre a disparidade salarial entre homens e mulheres na Lideran\u00e7a do Partido Socialismo e Liberdade na C\u00e2mara dos Deputados. O dado divulgado omite os sal\u00e1rios dos servidores da casa que comp\u00f5em a estrutura da Lideran\u00e7a, aos quais s\u00e3o atribu\u00eddas fun\u00e7\u00f5es gratificadas. Atualmente, o quadro funcional da Lideran\u00e7a \u00e9 composta por 12 mulheres e 10 homens, sendo que homens e mulheres nas mesmos cargos recebem exatamente os mesmos valores. Esses dados s\u00e3o p\u00fablicos e podem ser consultados no site da C\u00e2mara O Psol e a campanha de Boulos, reafirma o seu compromisso com a igualdade de g\u00eanero, com a luta para que homens e mulheres nas mesmas fun\u00e7\u00f5es ganhem os mesmos valores e contra todas as formas de opress\u00e3o! 50 neles!", "1159": "Hoje estarei com as mulheres, porque a nossa luta \u00e9 contra o machismo e essa sociedade desigual na qual vivemos! Participe tamb\u00e9m! #MulheresComBoulos #BoulosESonia50 #Psol", "1160": "N\u00f3s estamos construindo um projeto para mudar esse pa\u00eds, que n\u00e3o tem medo de colocar o dedo na ferida. N\u00f3s vamos enfrentar a m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade, e uma l\u00f3gica de seguran\u00e7a p\u00fablca que mata nossa juventude, enfrentar privil\u00e9gio de rico e de banqueiro que n\u00e3o paga imposto, aux\u00edlio moradia de juiz e deputado. Vamos mudar esse sistema e fazer uma nova pol\u00edtica no Brasil! #BoulosESonia50 #Psol", "1161": "Participei nesta segunda do debate Gazeta Estad\u00e3o Jovem Pan, onde falei como vamos enfrentar a farra dos bancos no pa\u00eds, apresentei nossa proposta da lista suja do machismo, mudan\u00e7a no diploma curricular e muito mais. Assista os melhores momentos! #BoulosESonia50 #Psol", "1162": "Dia 15/09 tem \"Boulos na \u00e1rea\" desta vez no Jardim Angela, zona sul, periferia de S\u00e3o Paulo! Nossa campanha \u00e9 olho no olho, com o povo, alegria e esperan\u00e7a no futuro! Sem marquetagem, sem firula! Vamos quebrar esse muro que separa voc\u00ea dos seus sonhos, esse muro \u00e9 o sistema! Vote contra o sistema, vote Boulos 50! #BoulosESonia #Psol", "1163": "Nossa campanha \u00e9 feita no Brasil inteiro com a participa\u00e7\u00e3o dos grupos de a\u00e7\u00e3o! Monte o seu e participe: https://vamoscomboulosesonia.com.br/criar-grupo-de-acao/ #BoulosESonia50 #Psol", "1164": "#aovivo Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos!", "1165": "Estar com as mulheres, que lado a lado constru\u00edram conosco o nosso programa, prova que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ir adiante sem elas. Quando uma mulher avan\u00e7a, a sociedade avan\u00e7a junto, ouvi hoje, e isso \u00e9 a realidade, vamos juntas e juntos com as mulheres por igualdade salarial, pelo direito ao aborto, pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher. O combate ao machismo e a discrimina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero s\u00e3o prioridades no nosso projeto, e fazem parte essencial da sociedade que queremos para o Brasil, com uma nova pol\u00edtica e respeito para todas e todos. Vamos juntos! #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "1166": "N\u00e3o conseguiu acompanhar nossa campanha hoje?Vem pro zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "1167": "N\u00f3s queremos um pa\u00eds igual para todas e todos, para isso \u00e9 preciso acabar com o machismo estrutural. Vamos criar um Pacto Nacional pela Vida das Mulheres e contra a viol\u00eancia. \u00c9 preciso acabar com o feminic\u00eddio e a marca vergonhosa de ser o 5\u00ba pa\u00eds que mais mata mulheres no mundo. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol", "1168": "\"Teu discurso vai pra al\u00e9m de convencer as pessoas a votar em voc\u00ea. \u00c9 uma forma de voc\u00ea educar, de mostrar que voc\u00ea sabe dos problemas do povo. A gente precisa mudar esse pa\u00eds, e mudar esse pa\u00eds \u00e9 fazer com que ele seja conduzido pelo povo!\" Obrigado, querida Luiza Erundina 5021, vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #BoulosESonia50 #Psol", "1169": "Nesta quarta estarei em Campinas, interior de S\u00e3o Paulo! Acompanhe! #AgendaBoulos", "1170": "Nosso plano de governo \u00e9 realista. Nossa meta \u00e9 criar 10 milh\u00f5es de empregos e ajudar a economia a crescer. Tudo pra voc\u00ea voltar a sentir orgulho do nosso Brasil. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1171": "T\u00e1 na d\u00favida? #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1172": "Obrigado Minas Gerais pela recep\u00e7\u00e3o e apoio. #TamoJunto #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1173": "Acompanhe logo mais \u00e0s 8h minha participa\u00e7\u00e3o na sabatina da CBN/G1. Acompanhe ao vivo! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa#Meirelles15", "1174": "A primeira inf\u00e2ncia tem papel importante no desenvolvimento da crian\u00e7a e merece aten\u00e7\u00e3o especial. Nos mesmos moldes do ProUni, o Pr\u00f3-Crian\u00e7a vai garantir que benefici\u00e1rio do Bolsa Fam\u00edlia tenham vagas em creches particulares perto de casa ou do trabalho. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1175": "Vamos direto ao ponto: voc\u00ea pergunta, e eu te respondo. Fa\u00e7a um v\u00eddeo de 10 segundos, mande para o n\u00famero de WhatsApp (11) 94315-1515 e #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1176": "\u202aAcomodados com a velha pol\u00edtica suja, alguns duvidaram de nossa seriedade numa disputa presidencial. Hoje temos um respeit\u00e1vel e crescente time, cujo centro das ideias une uma vasta gama de conservadores, liberais, crist\u00e3os, ateus e outros muitos , visando um bem comum: o Brasil e nossa liberdade!\u202c", "1177": "\u202a- Agrade\u00e7o a cada cidad\u00e3o, pai, m\u00e3e, filho e filha, pelos atos de solidariedade realizados nos \u00faltimos dias. Este apoio \u00e9 nosso combust\u00edvel. -Tenho me comunicado menos por conta da recupera\u00e7\u00e3o, sendo auxiliado por um de meus filhos. Muito obrigado a todos! -N\u00f3s vamos mudar o Brasil!\u202c", "1178": "Nada preocupa mais m\u00e3es e pais do que a sa\u00fade dos filhos, por isso contar com uma assist\u00eancia m\u00e9dica de qualidade \u00e9 essencial. Com a expans\u00e3o de programas como as Cl\u00ednicas da Fam\u00edlia, focadas na preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, podemos tratar doen\u00e7as comuns na inf\u00e2ncia de forma mais efetiva e com isso, evitar complica\u00e7\u00f5es futuras. Al\u00e9m disso, com a grande oferta de atendimentos especializados nas cl\u00ednicas, descentralizamos a procura por hospitais, diminuindo as filas para os casos que precisam de aten\u00e7\u00e3o especial. Chegou a hora de tratar a sa\u00fade b\u00e1sica com a aten\u00e7\u00e3o que ela precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1179": "Pessoal, sem tempo de TV, sem participar dos debates e sem recursos p\u00fablicos crescemos 1 ponto percentual na pesquisa do DataFolha. Al\u00e9m disso, sou um dos candidatos com a menor rejei\u00e7\u00e3o. Isso mostra que ainda temos muito espa\u00e7o para crescer e passar para o 2o turno. Para isso, conto com o trabalho de voc\u00eas, que tem sido essencial para chegarmos at\u00e9 aqui. #VemComJo\u00e3o30", "1180": "O pequeno empreendedor \u00e9 quem mais gera emprego no Brasil. E sabe o que o Estado faz por ele? Cobra impostos cada vez mais altos e burocratiza os processos, dificultando e muito a vida de quem quer abrir o seu neg\u00f3cio. Falei um pouco sobre a import\u00e2ncia de mudar essa realidade, oferecer mais liberdade econ\u00f4mica para o empreendedorismo e fazer o Brasil voltar a ter emprego. Confira!", "1181": "Caminhada em Niter\u00f3i, 09/09", "1182": "\u00c9 lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica no Brasil. A not\u00edcia da fuga de quase 100 presidi\u00e1rios em Jo\u00e3o Pessoa hoje pela manh\u00e3 acentua as falhas do nosso sistema prisional. N\u00e3o existe existe uma bala de prata para minimizar o problema. O combate ao crime apresenta falhas em todo o processo, que vai desde a preven\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o dos condenados. Em entrevista para a CBN, falei de algumas medidas para combater a criminalidade e devolver aos brasileiros o direito de andar na rua sem medo.", "1183": "Novas ideias e novas atitude. Confira os meus 10 compromissos por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "1184": "NAN", "1185": "Chegamos em Bel\u00e9m do Par\u00e1, cidade do meu pai. Muito obrigado pelo carinho! Espero por todos logo mais, \u00e0s 18h30, na UNAMA para apresentar minhas ideias para um Brasil mais seguro, simples e livre. #VemComJo\u00e3o30", "1186": "Pessoal, passamos de 2% para 5% na pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto do Ibope/SP. Considerando a margem de erro, estamos empatados tecnicamente com a Marina, o Ciro e o Haddad. Vamos, juntos, trabalhar para chegarmos ao 2\u00ba turno no dia 07/10! https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,em-sao-paulo-bolsonaro-mantem-patamar-de-votos-apos-ataque-diz-ibope,70002496278", "1187": "Come\u00e7amos a semana muito bem, em Bel\u00e9m do Par\u00e1. Terra onde nasceu uma das pessoas que mais admiro, meu pai. Muito obrigado a todos que nos receberam t\u00e3o bem ainda na chegada ao aeroporto e tamb\u00e9m a quem participou do nosso almo\u00e7o e do encontro na UNAMA. Conto com voc\u00eas para fazer essa Onda Laranja crescer ainda mais e come\u00e7armos um NOVO Brasil no dia 7 de outubro. #VemComJo\u00e3o30", "1188": "Pessoal, ontem foi dia de caminhada em Niter\u00f3i com o candidato ao governo pelo Rio, Marcelo Trindade, a candidata \u00e0 vice, Carmen Migueles e os apoiadores do NOVO. Muito feliz em ver a recep\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas ideias. Vamos, juntos, trabalhar por um Brasil melhor. #VemComJo\u00e3o30", "1189": "Pessoal, mais uma mat\u00e9ria que destaca o crescimento da Onda Laranja e o consequente resultado nas pesquisas eleitorais. Subimos para 3% na \u00faltima pesquisa do Ibope e agora estamos tecnicamente empatados com Haddad e \u00c1lvaro Dias, muito pr\u00f3ximos de Alckmin. A ajuda de voc\u00eas tem sido essencial para esse crescimento. Devido ao pouco tempo de TV e \u00e0 aus\u00eancia nos debates, ainda tem muita gente que n\u00e3o sabe da minha candidatura. Ent\u00e3o vamos continuar falando do NOVO em todos os lugares, compartilhando nossas ideias, princ\u00edpios e valores por um novo Brasil. Conto com voc\u00eas para no dia 7 de outubro, a gente trazer as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1190": "Este ano, a jun\u00e7\u00e3o do Fundo Eleitoral com o Fundo Partid\u00e1rio soma mais de 2,5 bilh\u00f5es de reais. Dinheiro p\u00fablico, que sai do seu bolso para pagar as campanhas pol\u00edticas que voc\u00ea est\u00e1 vendo na TV, no r\u00e1dio e nas ruas. E quem recebeu a maior fatia desses recursos foram justamente os partidos com mais pol\u00edticos investigados por corrup\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea acha mesmo que a mudan\u00e7a que a gente quer vai vir dos pol\u00edticos que a gente tem? No dia 7 de Outubro, vamos renovar tudo. #VemComJo\u00e3o30", "1191": "Estado atuante, trabalhador fortalecido. P\u00e1tria Livre, venceremos! #S\u00e9rieBatendoOCart\u00e3o #BomDia #QuemGostadoBrasilVota54", "1192": "Ao nosso lado, nesta importante caminhada, est\u00e1 o jurista L\u00e9o da Silva Alves, candidato a vice-presidente pelo Partido P\u00e1tria Livre. Fundador do Movimento C\u00edvico Nacional (MCN), ele foi procurador federal e consultor do Congresso Nacional. Atualmente, L\u00e9o \u00e9 professor da PUC de Bras\u00edlia, professor visitante de escolas de Governo, Escolas de Magistratura, Escolas de Contas e Academias de Pol\u00edcia em 21 Estados. Casado com Ana C\u00e1cia Freire da Silva Alves, \u00e9 autor de 45 livros e conferencista com trabalhos apresentados na Am\u00e9rica do Sul, Europa e \u00c1frica. #JangoFilhoPresidente #L\u00e9odaSilvaAlvesVicePresidente #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "1193": "Nesta entrevista ao portal Destak, falo mais sobre nossa proposta de reforma educacional e de outras \u00e1reas fundamentais para a popula\u00e7\u00e3o como sa\u00fade, economia e seguran\u00e7a. Venha conhecer nossos planos para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Aproveito para agradecer \u00e0 toda equipe do jornal pelo espa\u00e7o. #CompromissoJangoFilho #QuemGostaDoBrasilVota54", "1194": "Em entrevista \u00e0 Globo Minas, reafirmei um dos nossos compromissos com a popula\u00e7\u00e3o: reestatizar a Vale e interromper as privatiza\u00e7\u00f5es em curso. A gest\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 pior que a gest\u00e3o privada, como pregam, erroneamente, os neoliberais. Uma prova disso \u00e9 que a privatiza\u00e7\u00e3o da Vale gerou o pior desastre socioambiental do Brasil com o rompimento da barragem de Mariana. #JangoFilhoemMinas #QuemGostaDoBrasilVota54", "1195": "Obrigado a todos que fortaleceram nossa caminhada, hoje, em Bras\u00edlia. Distribuir renda, superar a crise e desenvolver o Brasil. Esse \u00e9 o nosso lema. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoemBras\u00edlia #QuemGostadoBrasilVota54", "1196": "Hoje estivemos em Bras\u00edlia com Jos\u00e9 Calixto Ramos, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Ind\u00fastria (CNTI), apresentando as propostas de governo do Partido P\u00e1tria Livre. Em nome do PPL e dos candidatos a senador e a deputada federal do Distrito Federal, respectivamente, Jo\u00e3o Pedro Ferraz e Ver\u00f4nica Fialho, nosso muito obrigado pela recep\u00e7\u00e3o e debate produtivo. #JangoFilhonaCNTI #BastidoresdeBras\u00edlia Fotos: Vicente Goulart", "1197": "Acompanhem nossa agenda de amanh\u00e3, em Bras\u00edlia.", "1198": "Em nome do povo, em nome da P\u00e1tria Livre. Hoje e sempre, Jo\u00e3o Goulart. #DePaiPraFilho #JangoFilhoPresidente", "1199": "Vamos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 integrar os \u00f3rg\u00e3os policiais entre os tr\u00eas n\u00edveis da federa\u00e7\u00e3o; instituir em n\u00edvel nacional, regional, estadual e municipal, mediante pacto, comit\u00eas gestores de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social; apoiar a cria\u00e7\u00e3o e funcionamento de conselhos comunit\u00e1rios de seguran\u00e7a para dar voz \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Para enfrentar a fal\u00eancia do sistema penitenci\u00e1rio, adotaremos tanto medidas para combater fac\u00e7\u00f5es criminosas que controlam as unidades prisionais quanto para ressocializar os presos, acabando com a superlota\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria. Valorizar o trabalho dos agentes carcer\u00e1rios e policiais ser\u00e1 outra medida tomada. Mas o combate ao crime organizado s\u00f3 ser\u00e1 eficaz se evitarmos que a juventude da periferia se transforme em soldados do narcotr\u00e1fico. Para isso realizaremos um amplo trabalho preventivo, com a efetiva presen\u00e7a do Estado nas comunidades de periferia, proporcionando trabalho, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e lazer. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "1200": "N\u00e3o existe nada pior que uma m\u00e3e e um pai de fam\u00edlia acordarem de manh\u00e3 e n\u00e3o saberem como v\u00e3o alimentar os seus filhos por falta de trabalho. N\u00f3s vamos recuperar a credibilidade para o Brasil voltar a crescer e gerar empregos. #Marina18", "1201": "NAN", "1202": "Marina Silva Presidente 18 em Salvador | Plano Inclinado - Bairro da Liberdade", "1203": "180 dias desse crime b\u00e1rbaro e as perguntas continuam sem resposta no pa\u00eds da impunidade. Marielle, presente!", "1204": "Acompanhe a agenda de Marina em Salvador. #Marina18", "1205": "Alcan\u00e7amos mais uma meta! Podemos mudar o Brasil com o apoio de milhares de brasileiros e brasileiras! Doe para a campanha e nos ajude a equilibrar a disputa eleitoral: www.doemarina.com.br #Marina18", "1206": "Vamos equilibrar esse jogo, @?! N\u00e3o \u00e9 segredo pra ningu\u00e9m que a campanha da Marina \u00e9 o \"primo pobre\" dessas elei\u00e7\u00f5es! Por isso estamos organizando o Doe Marina Ao Vivo, um evento onde voc\u00ea faz a mudan\u00e7a! Afinal, como j\u00e1 diria o Dudu (Eduardo Jorge), uma nova forma de fazer pol\u00edtica nasce de uma nova forma de financiar as campanhas. O Doe Marina Ao Vivo \u00e9 um evento de arrecada\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 transmitido na p\u00e1gina oficial de Marina Silva! Teremos diversas atra\u00e7\u00f5es como bate papo com Eduardo Jorge, conversas com artistas, personalidades e com volunt\u00e1rios do movimento @SomosMarina! QUER PARTICIPAR? -> Assista a transmiss\u00e3o ao vivo -> Doe para a campanha -> Conven\u00e7a seus amigos e familiares a doarem -> Convide seus amigos para a live -> Compartilhe o link da live QUANDO? Amanh\u00e3, 11.setembro A partir das 14h ONDE? facebook.com/marinasilva:=:http://www.facebook.com/MARINASILVA.oficial Voc\u00ea sabia que Marina Silva n\u00e3o concorda com um Fundo Eleitoral bilion\u00e1rio e acredita que \u00e9 poss\u00edvel fazer campanha com muitos doando o que podem ao inv\u00e9s de poucos doando o que querem? S\u00f3 para ter uma ideia, se cada eleitor da Marina doasse R$ 10 n\u00e3o seria necess\u00e1rio um centavo a mais para financiar a campanha!", "1207": "Hoje estive na APAE, em Salvador, para reafirmar meu compromisso em combater toda forma de exclus\u00e3o de deficientes. Como professora, eu entendo que n\u00e3o h\u00e1 como desenvolver uma sociedade justa sem educa\u00e7\u00e3o inclusiva e de qualidade para todos. #Marina18 Fotos: Leo Cabral", "1208": "Vera re\u00fane e debate reforma trabalhista e terceiriza\u00e7\u00e3o com a diretoria do Sindicato dos Trabalhadores Qu\u00edmicos de Vinhedo. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1209": "SAIU NA IMPRENSA | Vera defende redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho, sem redu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios, como medida para gerar empregos.", "1210": "Hoje Vera realiza atividades de campanha em Campinas e Vinhedo. Neste momento, concede entrevista na R\u00e1dio CBN Campinas. #T\u00f4ComVera #pstu16", "1211": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a f\u00e1brica Guararapes, em Natal. Fotos: Orlando Brito", "1212": "A\u00e9cio Neves foi recebido com festa, na noite de hoje, em Pombal, na Para\u00edba. #MudaBrasil Fotos: Igo Estrela", "1213": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica com transpar\u00eancia e verdade! Assista ao segundo programa de A\u00e9cio Neves transmitido na TV e conte aqui se voc\u00ea gostou! #MudaBrasil #A\u00e9cioNaTV", "1214": "Bem-vindo, povo brasileiro! Voc\u00ea que quer dar um jeito, tirar esse n\u00f3 do peito, pra mudar, pra fazer, pra crescer, pra somar, pode vir, voc\u00ea \u00e9 bem-vindo! Vamos compartilhar esse convite! #MudaBrasil", "1215": "Com Lula e Dilma, o Brasil abriu os aeroportos para todos! Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "1216": "Assista ao programa da #DilmaNaTV de hoje! Tem transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco, infraestrutura, energia e muito mais! Gostou e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o curta e compartilhe! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "1217": "Obras monumentais no Nordeste capazes de combater os efeitos da seca! A principal delas? O Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco: a maior da nossa hist\u00f3ria e vai beneficiar 12 milh\u00f5es de pessoas! Assista!", "1218": "DILMA NO R\u00c1DIO Ou\u00e7a o programa eleitoral no r\u00e1dio de hoje (21), que falou sobre as mudan\u00e7as que aconteceram no Brasil nos \u00faltimos 12 anos! O destaque foi o aumento das oportunidades, com a cria\u00e7\u00e3o de 20 milh\u00f5es de emprego e a ascens\u00e3o de 42 milh\u00f5es de brasileiros \u00e0 classe m\u00e9dia! \"O Brasil conseguiu duas coisas important\u00edssimas: evitou que a crise internacional entrasse porta a dentro da casa dos brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu o grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo Lula\", lembrou Dilma.", "1219": " #DilmaNaTV Durante muito tempo se falou na integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco, e nada foi feito. Agora, essa obra caminha do sonho \u00e0 realidade. Leia mais em www.dilma.com.br", "1220": "A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula visitaram hoje (21), em Pernambuco, as obras da Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco. Este Projeto \u00e9 a mais relevante iniciativa do governo federal para garantir a seguran\u00e7a h\u00eddrica do Nordeste.", "1221": "#DilmaNaTV Mesmo sob o fogo cruzado de uma das mais graves e profundas crises econ\u00f4micas dos \u00faltimos 100 anos, o governo Dilma vem crescendo acima do resto do mundo, o processo de redu\u00e7\u00e3o de desigualdades sociais se intensificou e o desemprego atingiu as menores taxas de sua hist\u00f3ria (5%). Hoje, 75% da popula\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 nas classes A, B e C (contra 45% em 2002, \u00faltimo ano do governo FHC). Mais: a popula\u00e7\u00e3o nas classes D e E recuou de 55% em 2002 para 25% neste ano. Leia mais em www.dilma.com.br", "1222": "Nosso Momento entrevista o candidato ao cargo de Presidente da Rep\u00fablica pelo PSDC Eymael ", "1223": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. #Equipe50", "1224": "A Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL recebeu apoios de intelectuais e ativistas de mais de 20 pa\u00edses \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia. Confira o manifesto e as assinaturas! #Equipe50", "1225": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, tem encontro marcado com o ator, roteirista e poeta, Greg\u00f3rio Duvivier, nesta sexta-feira (22) \u00e0s 18h, em S\u00e3o Paulo. O jovem artista \u00e9 um dos criadores do maior fen\u00f4meno recente do humor brasileiro, o Porta dos Fundos, e assina uma coluna semanal na Folha de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-gregorio-duvivier-se-encontram-em-sao-paulo-nesta-sexta-22/ #Equipe50", "1226": "\u201cTemos dito com muita clareza que n\u00f3s n\u00e3o vamos governar para todos. Quem diz que vai governar para todos acaba governando para os mesmos de sempre, para as elites, para os banqueiros, para os grandes financiadores das campanhas e para o mercado financeiro. N\u00f3s vamos governar para a maioria do povo\u201d, disse Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/na-periferia-de-belem-luciana-genro-afirma-que-vai-contrariar-interesses-e-governar-para-a-maioria-do-povo/ #Equipe50", "1227": "Foto: Guilherme Prado", "1228": "NAN", "1229": "Perdeu nosso 2\u00ba programa eleitoral (com Marcelo Freixo) que acabou de passar na TV? Assista aqui e comente o que achou! #Equipe50", "1230": "Vamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. Assista ao programa de TV da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil exibido na tarde desta quinta-feira. #EueMarina40", "1231": "Voc\u00ea que perdeu a entrevista do Pastor Everaldo no Estad\u00e3o, aproveite para assistir ao bate-papo na \u00edntegra. Confira!", "1232": "SECTARISMO ECON\u00d4MICO \u2013 VON MISES E SEUS PROS\u00c9LITOS http://wp.me/p18tzC-hw", "1233": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Em Bel\u00e9m, Z\u00e9 Maria faz campanha nos canteiros de obra pela manh\u00e3 para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da constru\u00e7\u00e3o civil. \"Olha s\u00f3 gente eu n\u00e3o vou ficar aqui falando pra voc\u00eas sobre a situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a vida do trabalhador hoje. Como ta a situa\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio, como ta a situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica, da educa\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a p\u00fablica. Essa \u00e9 a nossa a vida e a gente sabe que o pa\u00eds est\u00e1 assim. Mas eu queria conversar com voc\u00eas o por qu\u00ea do pa\u00eds est\u00e1 assim. N\u00f3s vivemos num pa\u00eds muito rico. E se voc\u00eas prestarem aten\u00e7\u00e3o no notici\u00e1rio, v\u00e3o ver que as autoridades vivem se gabando que o nosso pa\u00eds \u00e9 a sexta maior economia do mundo, ou seja, o sexto pa\u00eds mais rico do mundo. Como \u00e9 que num pa\u00eds t\u00e3o rico como \u00e9 o Brasil, o povo \u00e9 obrigado a viver de forma t\u00e3o prec\u00e1ria como n\u00f3s vivemos. O Par\u00e1 \u00e9 uma boa express\u00e3o de como n\u00f3s vivemos em nosso pais. O Par\u00e1 tem terras ricas em min\u00e9rio e ricas para planta\u00e7\u00e3o. O Par\u00e1 tem uma das maiores produ\u00e7\u00f5es de carne de pa\u00eds. Mas por que, que isso n\u00e3o gera uma qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o? Porque n\u00e3o h\u00e1 interesse. O interesse das empresas \u00e9 explorar de forma desordenada e depois mandar todo o lucro pra fora do pa\u00eds\", argumenta o candidato do PSTU, tamb\u00e9m oper\u00e1rio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1234": "#Z\u00e9naImprensa l Em campanha no Par\u00e1, Z\u00e9 Maria conversa com oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil nos canteiros de obra. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1235": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria denunciou a tentativa das grandes empresas, com o apoio dos governos, de jogar a conta da crise nas costas dos trabalhadores enquanto remete rios de dinheiro para o exterior. Perdeu o PSTU na TV? Assista aqui e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1236": "#Z\u00e9naImprensa l Foi ao ar no Jornal Nacional desta quinta-feira uma entrevista com Z\u00e9 Maria de apenas 40 segundos, enquanto outros candidatos podem falar durante 15 minutos ao vivo na bancada do telejornal. Fica evidente o boicote dos grandes ve\u00edculos de m\u00eddia \u00e0 candidatura do PSTU. Ao contr\u00e1rio do que disse a jornalista, \u00e9 imposs\u00edvel apresentar \"as principais propostas\" nesses poucos segundos, mas Z\u00e9 Maria utilizou o tempo para denunciar o mecanismo da d\u00edvida externa e interna e defender o seu n\u00e3o pagamento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. Confira #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/jose-maria-e-entrevistado-no-jornal-nacional/3579713/:=:http://globoplay.globo.com/v/3579713/ ", "1237": "Em Marab\u00e1 (PA), Z\u00e9 Maria defende a reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale e a estatiza\u00e7\u00e3o das multinacionais que exploram a riqueza do Estado! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1238": " as manifesta\u00e7\u00f5es de junho de 2013 foram maiores do que qualquer partido sindicato a entidade foi a for\u00e7a do povo que se expressou e n\u00e3o era s\u00f3 por 20 centavos algo que parecia imposs\u00edvel aconteceu os pol\u00edticos do sistema ficaram com medo prometeram e como sempre n\u00e3", "1239": "o cumpriram agora querem usar as elei\u00e7\u00f5es para manter tudo como est\u00e1 n\u00f3s queremos mais direitos e volta eu sou marcelo freixo a presid\u00eancia vou votar no senado genro 50 pessoal eu sou luciana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal conto com voc\u00ea muito obrigada a", "1240": " despedida eduardo foi inequ\u00edvoca e emocionante demonstra\u00e7\u00e3o de amor e de respeito a um pol\u00edtico eduardo se revelou em sua morte os brasileiros passaram a conhec\u00ea-lo e conhecendo admirar o que foi aut\u00eantico no exerc\u00edcio de sua vida p\u00fablica e o quanto o pol\u00edtico espelhava o home", "1241": "m \u00edntegro carinhoso e se realizava em melhorar a vida das pessoas nosso destino comum est\u00e1 tra\u00e7ado no legado de eduardo nossa palavra de ordem neste momento \u00e9 cresce cresce a imaturidade pol\u00edtica crescer na escuta de nosso povo e na disposi\u00e7\u00e3o para servir vi com muita emo\u00e7\u00e3o pr", "1242": "imeiro programa de tv quer\u00edamos levar o a me tocou profundamente a imagem do abra\u00e7o que nos deus sem eduardo temos hoje o que sempre nos unir tudo aquilo que fizemos juntos \u00e9 o que faremos daqui para frente o programa em si mesmo o pacto selado o acordo maior que nos julho a ge", "1243": "nte falava eu vou de eduardo marini agora bem \u00e9 a sociedade brasileira e n\u00f3s exato a todos enfim que saiamos do trauma da perda de e doado dispostos a nos entendermos para levar adiante nossa miss\u00e3o perdemos isto a ele e ao povo brasileiro n\u00e3o vamos desistir do brasil agora \u00e9", "1244": " perceber voc\u00ea vai ver nesse hor\u00e1rio eleitoral candidatos tentando de convencer que s\u00e3o favor\u00e1veis \u00e0 educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade o transporte governistas dizendo que tudo est\u00e1 \u00f3timo no pa\u00eds oportunista da oposi\u00e7\u00e3o falando que o pa\u00eds vai virar o caos se eles n\u00e3o forem eleitos o pcb diferente desses pol\u00edticos profissionais quer discutir o brasil com vo", "1245": "c\u00eas e nas ra\u00edzes de nossos problemas e apresentar propostas para mudar de fato este pa\u00eds para n\u00f3s do perceber a causa dos nossos problemas \u00e9 a sociedade capitalista em mudan\u00e7a pra valer tem que apontar para uma alternativa socialista nestas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o basta querer mudar \u00e9 preciso mudar na dire\u00e7\u00e3o certa eu voto mauro iasi 21 agora \u00e9 o ps", "1246": " construir nas lutas dos trabalhadores e as empresas lucram muito 16 bilh\u00f5es em benef\u00edcios fiscais \u00e0s montadoras enviaram mais de 30 bilh\u00f5es para o exterior agora os patr\u00f5es jogam a crise para os trabalhadores com arrocho e demiss\u00f5es depois das elei\u00e7\u00f5es vai piorar com o aumento de pre\u00e7os e juros os trabalhadores n\u00e3o podem pagar pela crise \u00e9 preciso", "1247": " parar a remessa de lucros para o exterior reduzir a jornada de trabalho sem reduzir sal\u00e1rios garantir estabilidade no emprego e estatizar as empresas que demitirem para isso \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e os grandes empres\u00e1rios o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16.0 maria presidente pstu 16", "1248": " a\u00e9cio presidente meu nome \u00e9 a\u00e9cio neves eu nasci em belo horizonte minas gerais tenho 54 anos sou casado e pai de tr\u00eas filhos gabriela e julie bernado eu tive a felicidade de passar a minha inf\u00e2ncia uma boa parte da minha juventude em s\u00e3o jo\u00e3o del rei s\u00e3o jo\u00e3o de tiradentes onde tantas hist\u00f3rias e muito cedo eu aprendi a respeitar a obra pol\u00edtica de homens como juscelino kubischek por exemplo e sempre todos os instantes ao lado do meu av\u00f4 tancredo que junto com meu pai foram os meus dois grandes exemplos de vida exemplos li\u00e7\u00f5es e valores que eu levarei sempre comigo a este \u00e9 senador formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara e duas vezes governador de minas gerais eu acredito na pol\u00edtica como instrumento para melhorar de verdade a vida das pessoas e is", "1249": "so \u00e9 poss\u00edvel mas s\u00f3 acontece quando ela \u00e9 feita com \u00e9tica e \u00e9 feita com seriedade na presid\u00eancia da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos pol\u00edticos para crimes comuns que governa o primeiro tem obriga\u00e7\u00e3o de fazer mais do que falar mas tamb\u00e9m \u00e9 preciso ter atitude ter lideran\u00e7a coragem pra fazer o que \u00e9 necess\u00e1rio coragem para melhorar a qualidade da sa\u00fade coragem para levar mais seguran\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias para melhorar a educa\u00e7\u00e3o para melhorar a qualidade do transporte p\u00fablico coragem para fazer diferente minas gerais \u00e9 um estado maior que a alemanha ea inglaterra juntas t\u00eam o maior n\u00famero de munic\u00edpios do brasil s\u00e3o 853 mas quando a\u00e9cio assumiu o governo em minas encontrou um estado em extrema dificuldade a situa\u00e7\u00e3o de minas era grav\u00edssima n\u00f3s ", "1250": "n\u00e3o t\u00ednhamos no in\u00edcio e eu sequer para pagar os sal\u00e1rios portanto \u00e9 preciso agir r\u00e1pido para resgatar primeiro a confian\u00e7a das pessoas no governo em segundo lugar a confian\u00e7a das pessoas no seu pr\u00f3prio futuro numa gest\u00e3o corajosa a\u00e9cio diminuiu o n\u00famero de secretarias eliminam cargos e privil\u00e9gios para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade eu n\u00e3o fiz um governo de um partido de uma alian\u00e7a de partidos o fim do governo com as melhores cabe\u00e7as com todos aqueles que tinham contribui\u00e7\u00e3o a dar e fizemos algo in\u00e9dito no brasil estabelecemos metas para todas as \u00e1reas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica alcan\u00e7ou a meta estabelecida todos os servidores envolvidos recebiam b\u00f4nus no final do ano com s em menos de dois anos - voltou a crescer e foi um estado do sudeste que teve o m", "1251": "aior aumento na participa\u00e7\u00e3o do pib nacional minas recuperou a confian\u00e7a atraiu novas empresas e reduziu o desemprego cresceram tamb\u00e9m as oportunidades ea qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o grave n\u00f3s n\u00e3o pod\u00edamos estabelecer v\u00e1rias prioridades que estabeleci uma educa\u00e7\u00e3o e com apoio dos professores e dos servidores n\u00f3s estabelecemos metas para todas as regi\u00f5es do estado o aluno aprendeu mais todas as pessoas envolvidas ganhavam mais segundo o governo federal \u00e0s crian\u00e7as de minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e desde o in\u00edcio em minas eu dizia o seguinte olha vamos gastar cada vez menos com a estrutura do estado para podemos gastar cada vez mais com as pessoas deu certo a\u00e9cio foi eleito v\u00e1rias vezes o melhor governador do brasil e terminou seu se", "1252": "gundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o eu sou um homem de f\u00e9 tenho f\u00e9 em primeiro lugar em deus mas eu tamb\u00e9m tenho f\u00e9 no amanh\u00e3 o futuro eu tenho f\u00e9 na for\u00e7a do brasileiro para superar as suas dificuldades e vencer na vida porque quem constr\u00f3i o seu futuro \u00e9 voc\u00ea \u00e9 voc\u00ea com seu estudo o seu trabalho com o suor de todos os dias o governo tem que ser o parceiro o parceiro que vai permitir uma qualifica\u00e7\u00e3o cada vez melhor vai te oferecer servi\u00e7os p\u00fablicos de melhor qualidade e vai fazer o brasil crescer porque s\u00f3 crescendo e n\u00f3s vamos gerar empregos e tudo isso \u00e9 poss\u00edvel quando voc\u00ea tem um governo que com dec\u00eancia e com efici\u00eancia e esse \u00e9 o nosso jeito de governar voc\u00ea viu beleza bem vindo enfim voc\u00ea que n\u00e3o tem certeza \u00e9 bem vindo efe aia/an a a\u00e9cio bem vinho a\u00e9cio", "1253": " presidente de uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro o brasil perdeu durante anos o tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras no mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culo ser dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado com dilma cada \u00e1rea fundamental para o desenvolvimento \u00e9 tratada de forma global e integrado isso ocorre ", "1254": "os juntos quando eu era presidente e ela era ministra dilma continuou a mudar o brasil enfrentando as piores dificuldades que o protetor grupos t\u00e9cnicos e uma das piores campanhas negativas de certa empresa que se transformou no principal partido de oposi\u00e7\u00e3o ela enfrentou e venceu tudo isso sem chiar sem se queixar sem se fazer de v\u00edtima por isso ela est\u00e1 mais forte mais madura e mais experiente por isso eu lhe pe\u00e7o n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a par\u00e1 n\u00e3o deixe o brasil \u00e9 por ter feito tudo isso e n\u00e3o ter se esquecido de cuidar da educa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e do bem estar dos brasileiros que dilma est\u00e1 construindo um novo ciclo de desenvolvimento para o brasil \u00e9 por isso que uma parte do futuro j\u00e1 come\u00e7ou e outra j\u00e1 t\u00eam suas sementes bem implantados voc\u00ea vai perceber isso cada vez mais durante esta campanha mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a pior", "1255": "no setor el\u00e9trico no setor de ferrovias rodovias e hidrovias ou no setor h\u00eddrico e com um planejamento meticuloso sempre chegam do conjunto das coisas de uma fez avan\u00e7ar um grande trabalho de lula concluiu consolidou e ampliou obras em todo brasil abrindo as portas para um novo ciclo de desenvolvimento o brasil de antes n\u00e3o tinha obras suficientes nem planejadas capazes de combater os efeitos da seca no nordeste o lula e dilma a sua potente dilma nem lisandro obras monumentais do nordeste como a doutora do pajero a eterna p\u00fablico e o ch\u00e3o e um cintur\u00e3o das \u00e1guas no cear\u00e1 o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra a\u00ed toda parte do semi\u00e1rido h\u00e1 uma grande obra j\u00e1 pronta ou em andamento como a adutora do algod\u00e3o na bahia a adutora do s\u00e3o francisco em sergipe o canal do sert\u00e3o alagoano e alagoas os sistemas a dores de piaus e boca no piau\u00ed as vertentes litor\u00e2neas na para\u00edba q", "1256": "ue os sistemas do alto oeste do serid\u00f3 no rio grande do norte mas a principal dessas obras \u00e9 o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco s\u00e3o dois canais o eixo norte com 260 quil\u00f4metros eo eixo leste com 217 quil\u00f4metros que v\u00e3o levar \u00e1gua \u00e0s regi\u00f5es mais secas de pernambuco cear\u00e1 para\u00edba e rio grande do norte beneficiando 12 milh\u00f5es de pessoas em 391 munic\u00edpios o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco \u00e9 a maior obra h\u00eddrica j\u00e1 realizada na nossa hist\u00f3ria e uma das 50 maiores do mundo o que vai sair daqui vai beijar c\u00e1 muito ch\u00e3o seco mas principalmente vai ligar de esperan\u00e7a e secar muita l\u00e1grima dos nordestinos na \u00e1rea de energia temos outro exemplo dos desafios que dilma vem enfrentando e vencendo antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outras tivessem feito antes com dilma isso mudou todas as regi\u00f5es do", "1257": " pa\u00eds foram integradas pelo signo uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma e cantou 2010 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equivalente a metade da circunfer\u00eancia planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas telas instaladas a\u00ed para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a torre \u00e9 uma obra simplesmente espetacular dilma tamb\u00e9m est\u00e1 aumentando a oferta de energia em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds para isso vem construindo tr\u00eas das maiores hidrel\u00e9tricas da nossa hist\u00f3ria jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram suas primeiras turbinas e belo monte no rio xingu no par\u00e1 belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no", "1258": " mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura a quantidade de concreto suficiente para construir 48 maracan\u00e3 a escava\u00e7\u00e3o de rochas maior que a do canal do panam\u00e1 muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que querem esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar nem m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 m", "1259": "ilh\u00f5es de resid\u00eancias com 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 quando eu penso uma obra desse tamanh\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o seu grande porte o que mais me impressiona nem que mais me alegra \u00e9 assim o tamanho do benef\u00edcio que ela vai causar na vida das pessoas esta obra vai trazer do \u00e1lbum logo luz el\u00e9trica para milh\u00f5es de brasileiros em todo o pa\u00eds isso \u00e9 o que mais importa dilma tamb\u00e9m deixou para tr\u00e1s o abandono de teclas que tanto prejudicou nossas ferrovias rodovias e portos dilma j\u00e1 construiu e ampliou mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias duplicou e criou tr\u00eas mil e tr\u00eas quil\u00f4metros de rodovias e est\u00e1 modernizando e 18 portos mas nisso dilma est\u00e1 integrando todas essas modalidades de transporte no projeto log\u00edstico que vai encurtar dist\u00e2ncias entre os centros que produzem ", "1260": "os que consomem e os que exportam assim vai agilizar e reduzir os custos com o escoamento de produtos e gerar milhares de empregos e dar um novo impulso \u00e0 economia o brasil compete a cada 100 investir em suas ferrovias este trecho da antiga norte sul por exemplo ficou sete anos esperando para ser conclu\u00eddo isso causou grandes preju\u00edzos ao pa\u00eds e aos nossos produtores estamos recuperando esse tempo perdido conclu\u00edmos antiga norsul outros dois mil e quinhentos quil\u00f4metros est\u00e3o em obras e 4 mil em processo de concess\u00e3o ou seja o brasil vai voltar a andar nos trilhos reduzindo custos e ganhando tempo e seguran\u00e7a no transporte de sua produ\u00e7\u00e3o dilma est\u00e1 fazendo tudo isso e ainda mais o pr\u00e9 sal por exemplo se tornou uma realidade e com ele dilma est\u00e1 deixando o brasil pronto com uma nova era de desenvolvimento social e econ\u00f4mico em 2007 a petrobras desco", "1261": "briu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo no pr\u00e9 sal em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficassem em poder do povo brasileiro em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal o campo deles este ano de uma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra desses campos vamos produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu o rei e um trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade e isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com os brasileiros fiz um self com ", "1262": "dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br meus amigos e meus amigos e eu tenho certeza que voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 frio preso com tanta coisa que \u00e9 de uma vez que voc\u00ea n\u00e3o sabia garanto que voc\u00ea vai ficar ainda mais esta campanha vai servir exatamente pra isso pra voc\u00ea ver como certo empresa gosta mais de fazer pol\u00edtica do que informar bem como falc\u00e3o consegue falar mal e \u00e9 capaz de esconder obras fundamentais que est\u00e3o transformando o brasil \u00e9 por isso que a gente diz que na minha primeira campanha a esperan\u00e7a venceu o medo e nesta data uma a verdade vai vencer a mentira dilma enfrentou uma tremenda crise mundial assegurou o touro \u00e0 unha e fez muita coisa muita mesmo avan\u00e7ou com os programas que eu deixei e fez muita coisa nova ela s\u00f3 consigo isso porque foi o governo de cuba unidade porque continuou e melhorou muita coisa que come\u00e7am", "1263": " do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo o atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil \u00e9 vivemos uma \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta houve investimentos que o crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais de 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade", "1264": " para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria para rejeitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente 28", "1265": " patriotas a for\u00e7a das grandes na\u00e7\u00f5es est\u00e1 no respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o a sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do estado est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o mas o dever n\u00e3o \u00e9 cumprido direito desrespeitado sa\u00fade p\u00fablica desumana homens e mulheres amontoados em corredores dos", "1266": " hospitais meses para consultas e exames como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida honrando direito de sua fam\u00edlia ter uma sa\u00fade p\u00fablica digna da na\u00e7\u00e3o l\u00edder que queremos goi\u00e1s est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1267": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democ", "1268": "r\u00e1tico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "1269": " everaldo \u00e9 como um filho para mim \u00e9 competente e transparente e s\u00e9ria para presidente everaldo 20 sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendeu a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil como fam\u00edlias forte ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso ", "1270": "dentro de casa e os bandidos soltos na rua quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a ea alegria de viver vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio de passar e tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao cidad\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o", "1271": " presidente da ami parte do partido verde enquanto partido verde prop\u00f4s que eu fosse candidato a presidente vi que no pr\u00f3prio partido encontraria a companhia ideal para exercer a pol\u00edtica que queremos e podemos fazer n\u00e3o se faz pol\u00edtica sozinho ela deve ser sempre a arte do encontro por\u00e9m nessa casa a igreja \u00e9 meu padrinho \u00e9 porque sua es", "1272": "trutura a 40 eu n\u00e3o vou vai sair e vou trabalhar pra isso eo parque n\u00e3o tem nada tenho a felicidade de ter nessa nossa campanha a professora c\u00e9lia sacramento a vice prefeita de salvador n\u00e3o sei que j\u00e1 votou no pv e acreditou na possibilidade da constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade melhor vote mais uma vez no partido verde sal agente eduardo jorge", "1273": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1274": "Conhe\u00e7a o trabalho do Instituto Nina Rosa e a campanha \u201cEnt\u00e3o, voc\u00ea ama os animais?\u201d. Vamos apoiar os projetos em prol da compaix\u00e3o a todas as esp\u00e9cies. http://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals:=:https://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals", "1275": "NAN", "1276": "NAN", "1277": "NAN"}, "HowMany": {"852": "1/2", "853": "2/2", "854": "1/2", "855": "2/2", "856": "1/2", "857": "2/2", "858": "1/2", "859": "2/2", "860": "1/4", "861": "2/4", "862": "3/4", "863": "4/4", "864": "1/2", "865": "2/2", "866": "1/2", "867": "2/2", "868": "1/5", "869": "2/5", "870": "3/5", "871": "4/5", "872": "5/5", "873": "1/10", "874": "10/10", "875": "2/10", "876": "3/10", "877": "4/10", "878": "5/10", "879": "6/10", "880": "7/10", "881": "8/10", "882": "9/10", "883": "1/1", "884": "1/1", "885": "1/6", "886": "2/6", "887": "3/6", "888": "4/6", "889": "5/6", "890": "6/6", "891": "1/6", "892": "2/6", "893": "3/6", "894": "4/6", "895": "5/6", "896": "6/6", "897": "1/2", "898": "2/2", "899": "1/6", "900": "2/6", "901": "3/6", "902": "4/6", "903": "5/6", "904": "6/6", "905": "1/2", "906": "2/2", "907": "1/1", "908": "1/1", "909": "1/4", "910": "2/4", "911": "3/4", "912": "4/4", "913": "1/3", "914": "2/3", "915": "3/3", "916": "1/1", "917": "1/5", "918": "2/5", "919": "3/5", "920": "4/5", "921": "5/5", "922": "1/6", "923": "2/6", "924": "3/6", "925": "4/6", "926": "5/6", "927": "6/6", "928": "1/8", "929": "2/8", "930": "3/8", "931": "4/8", "932": "5/8", "933": "6/8", "934": "7/8", "935": "8/8", "936": "1/1", "937": "1/1", "938": "1/1", "939": "1/1", "940": "1/1", "941": "1/1", "942": "1/1", "943": "1/1", "944": "1/4", "945": "2/4", "946": "3/4", "947": "4/4", "948": "1/2", "949": "2/2", "950": "1/1", "951": "1/8", "952": "2/8", "953": "3/8", "954": "4/8", "955": "5/8", "956": "6/8", "957": "7/8", "958": "8/8", "959": "1/1", "960": "1/5", "961": "2/5", "962": "3/5", "963": "4/5", "964": "5/5", "965": "1/1", "966": "1/1", "967": "1/1", "968": "1/1", "969": "1/7", "970": "2/7", "971": "3/7", "972": "4/7", "973": "5/7", "974": "6/7", "975": "7/7", "976": "1/6", "977": "2/6", "978": "3/6", "979": "4/6", "980": "5/6", "981": "6/6", "982": "1/4", "983": "2/4", "984": "3/4", "985": "4/4", "986": "1/1", "987": "1/14", "988": "2/14", "989": "3/14", "990": "4/14", "991": "5/14", "992": "6/14", "993": "7/14", "994": "8/14", "995": "9/14", "996": "10/14", "997": "11/14", "998": "12/14", "999": "13/14", "1000": "14/14", "1001": "1/3", "1002": "2/3", "1003": "3/3", "1004": "1/4", "1005": "2/4", "1006": "3/4", "1007": "4/4", "1008": "1/4", "1009": "2/4", "1010": "3/4", "1011": "4/4", "1012": "1/2", "1013": "2/2", "1014": "1/1", "1015": "1/2", "1016": "2/2", "1017": "1/2", "1018": "2/2", "1019": "1/2", "1020": "2/2", "1021": "1/2", "1022": "2/2", "1023": "1/4", "1024": "2/4", "1025": "3/4", "1026": "4/4", "1027": "1/2", "1028": "2/2", "1029": "1/1", "1030": "1/5", "1031": "2/5", "1032": "3/5", "1033": "4/5", "1034": "5/5", "1035": "1/10", "1036": "10/10", "1037": "2/10", "1038": "3/10", "1039": "4/10", "1040": "5/10", "1041": "6/10", "1042": "7/10", "1043": "8/10", "1044": "9/10", "1045": "1/7", "1046": "2/7", "1047": "3/7", "1048": "4/7", "1049": "5/7", "1050": "6/7", "1051": "7/7", "1052": "1/24", "1053": "2/24", "1054": "3/24", "1055": "4/24", "1056": "5/24", "1057": "6/24", "1058": "7/24", "1059": "8/24", "1060": "9/24", "1061": "10/24", "1062": "11/24", "1063": "12/24", "1064": "13/24", "1065": "14/24", "1066": "15/24", "1067": "16/24", "1068": "17/24", "1069": "18/24", "1070": "19/24", "1071": "20/24", "1072": "21/24", "1073": "22/24", "1074": "23/24", "1075": "24/24", "1076": "1/1", "1077": "1/2", "1078": "2/2", "1079": "1/1", "1080": "1/1", "1081": "1/1", "1082": "1/1", "1083": "1/1", "1084": "1/1", "1085": "1/1", "1086": "1/4", "1087": "2/4", "1088": "3/4", "1089": "4/4", "1090": "1/1", "1091": "1/1", "1092": "1/5", "1093": "2/5", "1094": "3/5", "1095": "4/5", "1096": "5/5", "1097": "1/1", "1098": "1/4", "1099": "2/4", "1100": "3/4", "1101": "4/4", "1102": "1/2", "1103": "2/2", "1104": "1/1", "1105": "1/3", "1106": "2/3", "1107": "3/3", "1108": "1/5", "1109": "2/5", "1110": "3/5", "1111": "4/5", "1112": "5/5", "1113": "1/1", "1114": "1/2", "1115": "2/2", "1116": "1/3", "1117": "2/3", "1118": "3/3", "1119": "1/17", "1120": "2/17", "1121": "3/17", "1122": "4/17", "1123": "5/17", "1124": "6/17", "1125": "7/17", "1126": "8/17", "1127": "9/17", "1128": "10/17", "1129": "11/17", "1130": "12/17", "1131": "13/17", "1132": "14/17", "1133": "15/17", "1134": "16/17", "1135": "17/17", "1136": "1/2", "1137": "2/2", "1138": "1/2", "1139": "2/2", "1140": "1/4", "1141": "2/4", "1142": "3/4", "1143": "4/4", "1144": "1/9", "1145": "2/9", "1146": "3/9", "1147": "4/9", "1148": "5/9", "1149": "6/9", "1150": "7/9", "1151": "8/9", "1152": "9/9", "1153": "1/17", "1154": "2/17", "1155": "3/17", "1156": "4/17", "1157": "5/17", "1158": "6/17", "1159": "7/17", "1160": "8/17", "1161": "9/17", "1162": "10/17", "1163": "11/17", "1164": "12/17", "1165": "13/17", "1166": "14/17", "1167": "15/17", "1168": "16/17", "1169": "17/17", "1170": "1/6", "1171": "2/6", "1172": "3/6", "1173": "4/6", "1174": "5/6", "1175": "6/6", "1176": "1/2", "1177": "2/2", "1178": "1/13", "1179": "2/13", "1180": "3/13", "1181": "4/13", "1182": "5/13", "1183": "6/13", "1184": "7/13", "1185": "8/13", "1186": "9/13", "1187": "10/13", "1188": "11/13", "1189": "12/13", "1190": "13/13", "1191": "1/9", "1192": "2/9", "1193": "3/9", "1194": "4/9", "1195": "5/9", "1196": "6/9", "1197": "7/9", "1198": "8/9", "1199": "9/9", "1200": "1/8", "1201": "2/8", "1202": "3/8", "1203": "4/8", "1204": "5/8", "1205": "6/8", "1206": "7/8", "1207": "8/8", "1208": "1/3", "1209": "2/3", "1210": "3/3", "1211": "1/4", "1212": "2/4", "1213": "3/4", "1214": "4/4", "1215": "1/7", "1216": "2/7", "1217": "3/7", "1218": "4/7", "1219": "5/7", "1220": "6/7", "1221": "7/7", "1222": "1/1", "1223": "1/7", "1224": "2/7", "1225": "3/7", "1226": "4/7", "1227": "5/7", "1228": "6/7", "1229": "7/7", "1230": "1/1", "1231": "1/1", "1232": "1/1", "1233": "1/5", "1234": "2/5", "1235": "3/5", "1236": "4/5", "1237": "5/5", "1238": "1/2", "1239": "2/2", "1240": "1/4", "1241": "2/4", "1242": "3/4", "1243": "4/4", "1244": "1/2", "1245": "2/2", "1246": "1/2", "1247": "2/2", "1248": "1/5", "1249": "2/5", "1250": "3/5", "1251": "4/5", "1252": "5/5", "1253": "1/10", "1254": "10/10", "1255": "2/10", "1256": "3/10", "1257": "4/10", "1258": "5/10", "1259": "6/10", "1260": "7/10", "1261": "8/10", "1262": "9/10", "1263": "1/2", "1264": "2/2", "1265": "1/2", "1266": "2/2", "1267": "1/2", "1268": "2/2", "1269": "1/2", "1270": "2/2", "1271": "1/2", "1272": "2/2", "1273": "1/1", "1274": "1/1", "1275": "1/1", "1276": "1/2", "1277": "2/2"}, "Type": {"852": "TV", "853": "TV", "854": "TV", "855": "TV", "856": "TV", "857": "TV", "858": "TV", "859": "TV", "860": "TV", "861": "TV", "862": "TV", "863": "TV", "864": "TV", "865": "TV", "866": "TV", "867": "TV", "868": "TV", "869": "TV", "870": "TV", "871": "TV", "872": "TV", "873": "TV", "874": "TV", "875": "TV", "876": "TV", "877": "TV", "878": "TV", "879": "TV", "880": "TV", "881": "TV", "882": "TV", "883": "Photo", "884": "YouTube", "885": "Link", "886": "Photo", "887": "Status", "888": "Link", "889": "Link", "890": "Link", "891": "Photo", "892": "YouTube", "893": "Photo", "894": "Video", "895": "Link", "896": "Status", "897": "Link", "898": "Status", "899": "YouTube", "900": "Link", "901": "Link", "902": "Link", "903": "Link", "904": "Photo", "905": "Photo", "906": "Native Video", "907": "YouTube", "908": "Photo", "909": "Link", "910": "Link", "911": "Native Video", "912": "Link", "913": "Status", "914": "Photo", "915": "Link", "916": "Photo", "917": "Link", "918": "Link", "919": "Photo", "920": "Photo", "921": "Link", "922": "Photo", "923": "Native Video", "924": "Native Video", "925": "Status", "926": "Link", "927": "Native Video", "928": "Native Video", "929": "Native Video", "930": "Photo", "931": "Photo", "932": "Native Video", "933": "Native Video", "934": "Status", "935": "Native Video", "936": "Status", "937": "Photo", "938": "YouTube", "939": "Link", "940": "Link", "941": "TV", "942": "TV", "943": "TV", "944": "TV", "945": "TV", "946": "TV", "947": "TV", "948": "TV", "949": "TV", "950": "TV", "951": "TV", "952": "TV", "953": "TV", "954": "TV", "955": "TV", "956": "TV", "957": "TV", "958": "TV", "959": "TV", "960": "TV", "961": "TV", "962": "TV", "963": "TV", "964": "TV", "965": "TV", "966": "TV", "967": "TV", "968": "TV", "969": "Native Video", "970": "Native Video", "971": "Native Video", "972": "Native Video", "973": "Status", "974": "Status", "975": "Native Video", "976": "Link", "977": "Photo", "978": "Native Video", "979": "Video", "980": "Native Video", "981": "Link", "982": "Status", "983": "Link", "984": "YouTube", "985": "YouTube", "986": "Native Video", "987": "Status", "988": "YouTube", "989": "Status", "990": "Photo", "991": "Status", "992": "Photo", "993": "Status", "994": "Status", "995": "Link", "996": "Link", "997": "Native Video", "998": "Link", "999": "Status", "1000": "Link", "1001": "Native Video", "1002": "Native Video", "1003": "Link", "1004": "Link", "1005": "Photo", "1006": "YouTube", "1007": "YouTube", "1008": "Photo", "1009": "Link", "1010": "YouTube", "1011": "Native Video", "1012": "TV", "1013": "TV", "1014": "TV", "1015": "TV", "1016": "TV", "1017": "TV", "1018": "TV", "1019": "TV", "1020": "TV", "1021": "TV", "1022": "TV", "1023": "TV", "1024": "TV", "1025": "TV", "1026": "TV", "1027": "TV", "1028": "TV", "1029": "TV", "1030": "TV", "1031": "TV", "1032": "TV", "1033": "TV", "1034": "TV", "1035": "TV", "1036": "TV", "1037": "TV", "1038": "TV", "1039": "TV", "1040": "TV", "1041": "TV", "1042": "TV", "1043": "TV", "1044": "TV", "1045": "Native Video", "1046": "Native Video", "1047": "Native Video", "1048": "Native Video", "1049": "Native Video", "1050": "Native Video", "1051": "Native Video", "1052": "Native Video", "1053": "Native Video", "1054": "Native Video", "1055": "Link", "1056": "Photo", "1057": "Status", "1058": "Photo", "1059": "Status", "1060": "YouTube", "1061": "Status", "1062": "Native Video", "1063": "Status", "1064": "Native Video", "1065": "Photo", "1066": "Photo", "1067": "Link", "1068": "Status", "1069": "Photo", "1070": "Native Video", "1071": "Photo", "1072": "Link", "1073": "Native Video", "1074": "Photo", "1075": "Link", "1076": "Link", "1077": "Photo", "1078": "Link", "1079": "TV", "1080": "TV", "1081": "TV", "1082": "TV", "1083": "TV", "1084": "TV", "1085": "TV", "1086": "TV", "1087": "TV", "1088": "TV", "1089": "TV", "1090": "TV", "1091": "TV", "1092": "TV", "1093": "TV", "1094": "TV", "1095": "TV", "1096": "TV", "1097": "TV", "1098": "TV", "1099": "TV", "1100": "TV", "1101": "TV", "1102": "Status", "1103": "Link", "1104": "YouTube", "1105": "Link", "1106": "Link", "1107": "Status", "1108": "Link", "1109": "Link", "1110": "Link", "1111": "Link", "1112": "Link", "1113": "Link", "1114": "Link", "1115": "Link", "1116": "Link", "1117": "YouTube", "1118": "Photo", "1119": "Live Video Complete", "1120": "Live Video Complete", "1121": "Native Video", "1122": "Native Video", "1123": "Photo", "1124": "Photo", "1125": "Link", "1126": "Live Video Complete", "1127": "YouTube", "1128": "Live Video Complete", "1129": "Link", "1130": "Native Video", "1131": "Live Video Complete", "1132": "Live Video Complete", "1133": "Native Video", "1134": "Live Video Complete", "1135": "Native Video", "1136": "Native Video", "1137": "Photo", "1138": "Native Video", "1139": "Photo", "1140": "Photo", "1141": "Photo", "1142": "Live Video Complete", "1143": "Link", "1144": "Photo", "1145": "Photo", "1146": "Photo", "1147": "Photo", "1148": "Live Video Complete", "1149": "Native Video", "1150": "Photo", "1151": "Photo", "1152": "Photo", "1153": "Photo", "1154": "Photo", "1155": "Photo", "1156": "Native Video", "1157": "Photo", "1158": "Photo", "1159": "Link", "1160": "Native Video", "1161": "Native Video", "1162": "Link", "1163": "Photo", "1164": "Live Video Complete", "1165": "Photo", "1166": "Photo", "1167": "Photo", "1168": "Native Video", "1169": "Photo", "1170": "Native Video", "1171": "Native Video", "1172": "Photo", "1173": "Photo", "1174": "Photo", "1175": "Native Video", "1176": "Status", "1177": "Native Video", "1178": "Photo", "1179": "Photo", "1180": "Native Video", "1181": "Photo", "1182": "Native Video", "1183": "Native Video", "1184": "Photo", "1185": "Photo", "1186": "Photo", "1187": "Photo", "1188": "Photo", "1189": "Link", "1190": "Photo", "1191": "Photo", "1192": "Native Video", "1193": "Link", "1194": "Native Video", "1195": "Photo", "1196": "Photo", "1197": "Photo", "1198": "Photo", "1199": "Photo", "1200": "Native Video", "1201": "Photo", "1202": "Live Video Complete", "1203": "Photo", "1204": "Photo", "1205": "Photo", "1206": "Link", "1207": "Photo", "1208": "Photo", "1209": "Link", "1210": "Photo", "1211": "Photo", "1212": "Photo", "1213": "Native Video", "1214": "Native Video", "1215": "Native Video", "1216": "Native Video", "1217": "Native Video", "1218": "Video", "1219": "Link", "1220": "Photo", "1221": "Status", "1222": "YouTube", "1223": "Native Video", "1224": "Link", "1225": "Link", "1226": "Link", "1227": "Photo", "1228": "Photo", "1229": "YouTube", "1230": "Native Video", "1231": "YouTube", "1232": "Link", "1233": "Photo", "1234": "Link", "1235": "YouTube", "1236": "Link", "1237": "YouTube", "1238": "TV", "1239": "TV", "1240": "TV", "1241": "TV", "1242": "TV", "1243": "TV", "1244": "TV", "1245": "TV", "1246": "TV", "1247": "TV", "1248": "TV", "1249": "TV", "1250": "TV", "1251": "TV", "1252": "TV", "1253": "TV", "1254": "TV", "1255": "TV", "1256": "TV", "1257": "TV", "1258": "TV", "1259": "TV", "1260": "TV", "1261": "TV", "1262": "TV", "1263": "TV", "1264": "TV", "1265": "TV", "1266": "TV", "1267": "TV", "1268": "TV", "1269": "TV", "1270": "TV", "1271": "TV", "1272": "TV", "1273": "YouTube", "1274": "Link", "1275": "Photo", "1276": "Link", "1277": "Link"}, "ToCode": {"852": 53, "853": 53, "854": 53, "855": 53, "856": 53, "857": 53, "858": 53, "859": 53, "860": 53, "861": 53, "862": 53, "863": 53, "864": 53, "865": 53, "866": 53, "867": 53, "868": 53, "869": 53, "870": 53, "871": 53, "872": 53, "873": 53, "874": 53, "875": 53, "876": 53, "877": 53, "878": 53, "879": 53, "880": 53, "881": 53, "882": 53, "883": 54, "884": 54, "885": 54, "886": 54, "887": 54, "888": 54, "889": 54, "890": 54, "891": 54, "892": 54, "893": 54, "894": 54, "895": 54, "896": 54, "897": 54, "898": 54, "899": 54, "900": 54, "901": 54, "902": 54, "903": 54, "904": 54, "905": 55, "906": 55, "907": 55, "908": 55, "909": 55, "910": 55, "911": 55, "912": 55, "913": 55, "914": 55, "915": 55, "916": 55, "917": 55, "918": 55, "919": 55, "920": 55, "921": 55, "922": 56, "923": 56, "924": 56, "925": 56, "926": 56, "927": 56, "928": 56, "929": 56, "930": 56, "931": 56, "932": 56, "933": 56, "934": 56, "935": 56, "936": 56, "937": 56, "938": 56, "939": 56, "940": 56, "941": 57, "942": 57, "943": 57, "944": 57, "945": 57, "946": 57, "947": 57, "948": 57, "949": 57, "950": 57, "951": 57, "952": 57, "953": 57, "954": 57, "955": 57, "956": 57, "957": 57, "958": 57, "959": 57, "960": 57, "961": 57, "962": 57, "963": 57, "964": 57, "965": 57, "966": 57, "967": 57, "968": 57, "969": 58, "970": 58, "971": 58, "972": 58, "973": 58, "974": 58, "975": 58, "976": 58, "977": 58, "978": 58, "979": 58, "980": 58, "981": 58, "982": 58, "983": 58, "984": 58, "985": 58, "986": 58, "987": 58, "988": 58, "989": 58, "990": 58, "991": 58, "992": 58, "993": 58, "994": 58, "995": 58, "996": 58, "997": 58, "998": 58, "999": 58, "1000": 58, "1001": 58, "1002": 58, "1003": 58, "1004": 58, "1005": 58, "1006": 58, "1007": 58, "1008": 58, "1009": 58, "1010": 58, "1011": 58, "1012": 58, "1013": 58, "1014": 58, "1015": 58, "1016": 58, "1017": 58, "1018": 58, "1019": 58, "1020": 58, "1021": 58, "1022": 58, "1023": 58, "1024": 58, "1025": 58, "1026": 58, "1027": 58, "1028": 58, "1029": 58, "1030": 58, "1031": 58, "1032": 58, "1033": 58, "1034": 58, "1035": 58, "1036": 58, "1037": 58, "1038": 58, "1039": 58, "1040": 58, "1041": 58, "1042": 58, "1043": 58, "1044": 58, "1045": 59, "1046": 59, "1047": 59, "1048": 59, "1049": 59, "1050": 59, "1051": 59, "1052": 59, "1053": 59, "1054": 59, "1055": 59, "1056": 59, "1057": 59, "1058": 59, "1059": 59, "1060": 59, "1061": 59, "1062": 59, "1063": 59, "1064": 59, "1065": 59, "1066": 59, "1067": 59, "1068": 59, "1069": 59, "1070": 59, "1071": 59, "1072": 59, "1073": 59, "1074": 59, "1075": 59, "1076": 59, "1077": 59, "1078": 59, "1079": 60, "1080": 60, "1081": 60, "1082": 60, "1083": 60, "1084": 60, "1085": 60, "1086": 60, "1087": 60, "1088": 60, "1089": 60, "1090": 60, "1091": 60, "1092": 60, "1093": 60, "1094": 60, "1095": 60, "1096": 60, "1097": 60, "1098": 60, "1099": 60, "1100": 60, "1101": 60, "1102": 61, "1103": 61, "1104": 61, "1105": 61, "1106": 61, "1107": 61, "1108": 61, "1109": 61, "1110": 61, "1111": 61, "1112": 61, "1113": 61, "1114": 61, "1115": 61, "1116": 61, "1117": 61, "1118": 61, "1119": 62, "1120": 62, "1121": 62, "1122": 62, "1123": 62, "1124": 62, "1125": 62, "1126": 62, "1127": 62, "1128": 62, "1129": 62, "1130": 62, "1131": 62, "1132": 62, "1133": 62, "1134": 62, "1135": 62, "1136": 62, "1137": 62, "1138": 62, "1139": 62, "1140": 62, "1141": 62, "1142": 62, "1143": 62, "1144": 62, "1145": 62, "1146": 62, "1147": 62, "1148": 62, "1149": 62, "1150": 62, "1151": 62, "1152": 62, "1153": 62, "1154": 62, "1155": 62, "1156": 62, "1157": 62, "1158": 62, "1159": 62, "1160": 62, "1161": 62, "1162": 62, "1163": 62, "1164": 62, "1165": 62, "1166": 62, "1167": 62, "1168": 62, "1169": 62, "1170": 62, "1171": 62, "1172": 62, "1173": 62, "1174": 62, "1175": 62, "1176": 62, "1177": 62, "1178": 62, "1179": 62, "1180": 62, "1181": 62, "1182": 62, "1183": 62, "1184": 62, "1185": 62, "1186": 62, "1187": 62, "1188": 62, "1189": 62, "1190": 62, "1191": 62, "1192": 62, "1193": 62, "1194": 62, "1195": 62, "1196": 62, "1197": 62, "1198": 62, "1199": 62, "1200": 62, "1201": 62, "1202": 62, "1203": 62, "1204": 62, "1205": 62, "1206": 62, "1207": 62, "1208": 62, "1209": 62, "1210": 62, "1211": 63, "1212": 63, "1213": 63, "1214": 63, "1215": 63, "1216": 63, "1217": 63, "1218": 63, "1219": 63, "1220": 63, "1221": 63, "1222": 63, "1223": 63, "1224": 63, "1225": 63, "1226": 63, "1227": 63, "1228": 63, "1229": 63, "1230": 63, "1231": 63, "1232": 63, "1233": 63, "1234": 63, "1235": 63, "1236": 63, "1237": 63, "1238": 63, "1239": 63, "1240": 63, "1241": 63, "1242": 63, "1243": 63, "1244": 63, "1245": 63, "1246": 63, "1247": 63, "1248": 63, "1249": 63, "1250": 63, "1251": 63, "1252": 63, "1253": 63, "1254": 63, "1255": 63, "1256": 63, "1257": 63, "1258": 63, "1259": 63, "1260": 63, "1261": 63, "1262": 63, "1263": 63, "1264": 63, "1265": 63, "1266": 63, "1267": 63, "1268": 63, "1269": 63, "1270": 63, "1271": 63, "1272": 63, "1273": 64, "1274": 64, "1275": 64, "1276": 64, "1277": 64}}