{"Date": {"0": "2014-08-20", "1": "2014-08-20", "2": "2014-08-20", "3": "2014-08-20", "4": "2014-08-20", "5": "2014-08-20", "6": "2014-08-20", "7": "2014-08-20", "8": "2014-08-20", "9": "2014-08-20", "10": "2014-08-20", "11": "2014-08-20", "12": "2014-08-20", "13": "2014-08-20", "14": "2014-08-20", "15": "2014-08-20", "16": "2014-08-20", "17": "2014-08-20", "18": "2014-08-20", "19": "2014-08-20", "20": "2014-08-20", "21": "2014-08-20", "22": "2014-08-20", "23": "2014-09-13", "24": "2014-09-13", "25": "2014-09-13", "26": "2014-09-13", "27": "2014-09-13", "28": "2014-09-13", "29": "2014-09-13", "30": "2014-09-13", "31": "2014-09-13", "32": "2014-09-13", "33": "2014-09-13", "34": "2014-09-13", "35": "2014-09-13", "36": "2014-09-13", "37": "2014-09-13", "38": "2014-09-13", "39": "2014-09-13", "40": "2014-09-13", "41": "2014-09-13", "42": "2014-09-13", "43": "2014-09-13", "44": "2014-09-13", "45": "2014-09-13", "46": "2014-09-13", "47": "2014-09-13", "48": "2014-09-13", "49": "2014-09-13", "50": "2014-09-13", "51": "2014-09-13", "52": "2014-09-13", "53": "2014-09-13", "54": "2014-09-13", "55": "2014-09-13", "56": "2014-09-13", "57": "2014-09-13", "58": "2014-07-19", "59": "2014-07-19", "60": "2014-07-19", "61": "2014-07-19", "62": "2014-07-19", "63": "2014-07-19", "64": "2014-07-19", "65": "2014-07-19", "66": "2014-07-19", "67": "2014-07-19", "68": "2014-07-19", "69": "2014-08-13", "70": "2014-08-13", "71": "2014-08-13", "72": "2014-08-13", "73": "2014-08-13", "74": "2014-08-13", "75": "2014-08-13", "76": "2014-08-13", "77": "2014-08-13", "78": "2014-08-13", "79": "2014-08-13", "80": "2014-08-13", "81": "2014-08-13", "82": "2014-08-13", "83": "2014-08-13", "84": "2014-08-13", "85": "2014-08-13", "86": "2014-09-30", "87": "2014-09-30", "88": "2014-09-30", "89": "2014-09-30", "90": "2014-09-30", "91": "2014-09-30", "92": "2014-09-30", "93": "2014-09-30", "94": "2014-09-30", "95": "2014-09-30", "96": "2014-09-30", "97": "2014-09-30", "98": "2014-09-30", "99": "2014-09-30", "100": "2014-09-30", "101": "2014-09-30", "102": "2014-09-30", "103": "2014-09-30", "104": "2014-09-30", "105": "2014-09-30", "106": "2014-09-30", "107": "2014-09-30", "108": "2014-09-30", "109": "2014-09-30", "110": "2014-09-30", "111": "2014-09-30", "112": "2014-09-30", "113": "2014-09-30", "114": "2014-09-30", "115": "2014-09-30", "116": "2014-09-30", "117": "2014-09-30", "118": "2014-09-30", "119": "2014-09-30", "120": "2014-09-30", "121": "2014-09-30", "122": "2014-09-30", "123": "2014-09-30", "124": "2014-09-30", "125": "2014-09-30", "126": "2014-09-30", "127": "2014-09-30", "128": "2014-09-30", "129": "2014-09-30", "130": "2014-09-30", "131": "2014-09-30", "132": "2014-09-30", "133": "2014-09-30", "134": "2014-09-30", "135": "2014-09-30", "136": "2014-09-30", "137": "2014-09-30", "138": "2014-09-30", "139": "2014-09-30", "140": "2014-09-30", "141": "2014-09-30", "142": "2014-09-30", "143": "2014-09-30", "144": "2014-09-30", "145": "2014-09-30", "146": "2014-09-30", "147": "2014-09-30", "148": "2014-09-30", "149": "2014-09-30", "150": "2014-09-30", "151": "2014-09-30", "152": "2014-09-30", "153": "2014-09-30", "154": "2014-09-30", "155": "2014-09-30", "156": "2014-09-30", "157": "2014-09-30", "158": "2014-09-30", "159": "2014-09-30", "160": "2014-09-30", "161": "2014-09-30", "162": "2014-09-30", "163": "2014-09-30", "164": "2014-09-30", "165": "2014-09-30", "166": "2014-09-30", "167": "2014-09-30", "168": "2014-09-30", "169": "2014-09-30", "170": "2014-09-30", "171": "2014-09-30", "172": "2014-08-18", "173": "2014-08-18", "174": "2014-08-18", "175": "2014-08-18", "176": "2014-08-18", "177": "2014-08-18", "178": "2014-08-18", "179": "2014-08-18", "180": "2014-08-18", "181": "2014-08-18", "182": "2014-08-18", "183": "2014-08-18", "184": "2014-08-18", "185": "2014-08-18", "186": "2014-08-18", "187": "2014-08-18", "188": "2014-08-18", "189": "2014-08-18", "190": "2014-08-18", "191": "2018-07-28", "192": "2018-07-28", "193": "2018-07-28", "194": "2018-07-28", "195": "2018-07-28", "196": "2018-07-28", "197": "2018-07-28", "198": "2018-07-28", "199": "2018-07-28", "200": "2018-07-28", "201": "2018-07-28", "202": "2018-07-28", "203": "2018-07-28", "204": "2018-07-28", "205": "2018-07-28", "206": "2018-07-28", "207": "2018-07-28", "208": "2018-07-28", "209": "2018-07-28", "210": "2018-07-28", "211": "2018-07-28", "212": "2018-07-28", "213": "2018-07-28", "214": "2018-07-28", "215": "2018-07-28", "216": "2018-07-28", "217": "2018-07-28", "218": "2018-07-28", "219": "2018-07-28", "220": "2018-07-28", "221": "2018-07-28", "222": "2018-07-28", "223": "2018-07-28", "224": "2018-07-28", "225": "2018-07-28", "226": "2018-07-28", "227": "2018-07-28", "228": "2018-07-28", "229": "2018-07-28", "230": "2018-07-28", "231": "2018-07-28", "232": "2018-07-28", "233": "2018-07-28", "234": "2018-07-28", "235": "2018-07-28", "236": "2018-07-28", "237": "2018-07-28", "238": "2018-07-28", "239": "2018-07-28", "240": "2018-07-28", "241": "2018-07-28", "242": "2018-07-28", "243": "2018-07-28", "244": "2018-07-28", "245": "2018-07-28", "246": "2018-07-28", "247": "2014-10-27", "248": "2014-10-27", "249": "2014-10-27", "250": "2014-10-27", "251": "2014-10-27", "252": "2014-10-27", "253": "2014-10-27", "254": "2014-10-27", "255": "2014-10-27", "256": "2018-07-29", "257": "2018-07-29", "258": "2018-07-29", "259": "2018-07-29", "260": "2018-07-29", "261": "2018-07-29", "262": "2018-07-29", "263": "2018-07-29", "264": "2018-07-29", "265": "2018-07-29", "266": "2018-07-29", "267": "2018-07-29", "268": "2018-07-29", "269": "2018-07-29", "270": "2018-07-29", "271": "2018-07-29", "272": "2018-07-29", "273": "2018-07-29", "274": "2018-07-29", "275": "2018-07-29", "276": "2018-07-29", "277": "2018-07-29", "278": "2018-07-29", "279": "2018-07-29", "280": "2018-07-29", "281": "2018-07-29", "282": "2018-07-29", "283": "2018-07-29", "284": "2018-07-29", "285": "2018-07-29", "286": "2018-07-29", "287": "2018-07-29", "288": "2018-07-29", "289": "2018-07-29", "290": "2018-07-29", "291": "2018-07-29", "292": "2018-07-29", "293": "2018-07-29", "294": "2018-07-29", "295": "2018-07-29", "296": "2018-07-29", "297": "2018-07-29", "298": "2018-07-29", "299": "2018-07-29", "300": "2014-09-06", "301": "2014-09-06", "302": "2014-09-06", "303": "2014-09-06", "304": "2014-09-06", "305": "2014-09-06", "306": "2014-09-06", "307": "2014-09-06", "308": "2014-09-06", "309": "2014-09-06", "310": "2014-09-06", "311": "2014-09-06", "312": "2014-09-06", "313": "2014-09-06", "314": "2014-09-06", "315": "2014-09-06", "316": "2014-09-06", "317": "2014-09-06", "318": "2014-09-06", "319": "2014-09-06", "320": "2014-09-06", "321": "2014-09-06", "322": "2014-09-06", "323": "2014-09-06", "324": "2014-09-06", "325": "2014-09-06", "326": "2014-09-06", "327": "2014-09-06", "328": "2014-09-06", "329": "2014-09-06", "330": "2014-09-06", "331": "2014-09-06", "332": "2014-09-06", "333": "2014-09-06", "334": "2014-08-30", "335": "2014-08-30", "336": "2014-08-30", "337": "2014-08-30", "338": "2014-08-30", "339": "2014-08-30", "340": "2014-08-30", "341": "2014-08-30", "342": "2014-08-30", "343": "2014-08-30", "344": "2014-08-30", "345": "2014-08-30", "346": "2014-08-30", "347": "2014-08-30", "348": "2014-08-30", "349": "2014-08-30", "350": "2014-08-30", "351": "2014-08-30", "352": "2014-08-30", "353": "2014-08-30", "354": "2014-08-30", "355": "2014-08-30", "356": "2014-08-30", "357": "2014-08-30", "358": "2014-08-30", "359": "2014-08-30", "360": "2014-08-30", "361": "2014-08-30", "362": "2014-08-30", "363": "2014-08-30", "364": "2014-08-30", "365": "2014-08-30", "366": "2014-08-30", "367": "2014-08-30", "368": "2014-08-30", "369": "2014-10-07", "370": "2014-10-07", "371": "2014-10-07", "372": "2014-10-07", "373": "2014-10-07", "374": "2014-10-07", "375": "2014-10-07", "376": "2014-10-07", "377": "2014-10-07", "378": "2014-10-07", "379": "2014-10-07", "380": "2018-08-09", "381": "2018-08-09", "382": "2018-08-09", "383": "2018-08-09", "384": "2018-08-09", "385": "2018-08-09", "386": "2018-08-09", "387": "2018-08-09", "388": "2018-08-09", "389": "2018-08-09", "390": "2018-08-09", "391": "2018-08-09", "392": "2018-08-09", "393": "2018-08-09", "394": "2018-08-09", "395": "2018-08-09", "396": "2018-08-09", "397": "2018-08-09", "398": "2018-08-09", "399": "2018-08-09", "400": "2018-08-09", "401": "2018-08-09", "402": "2018-08-09", "403": "2018-08-09", "404": "2018-08-09", "405": "2018-08-09", "406": "2018-08-09", "407": "2018-08-09", "408": "2018-08-09", "409": "2018-08-09"}, "Candidate": {"0": "A\u00e9cio Neves", "1": "A\u00e9cio Neves", "2": "A\u00e9cio Neves", "3": "Dilma Rousseff", "4": "Dilma Rousseff", "5": "Dilma Rousseff", "6": "Dilma Rousseff", "7": "Dilma Rousseff", "8": "Eduardo Jorge", "9": "Luciana Genro", "10": "Luciana Genro", "11": "Luciana Genro", "12": "Luciana Genro", "13": "Marina Silva", "14": "Marina Silva", "15": "Pastor Everaldo", "16": "Pastor Everaldo", "17": "Pastor Everaldo", "18": "Rui Costa Pimenta", "19": "Rui Costa Pimenta", "20": "Rui Costa Pimenta", "21": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "22": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "23": "Marina Silva", "24": "Marina Silva", "25": "Marina Silva", "26": "Marina Silva", "27": "Mauro Iasi", "28": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "29": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "30": "A\u00e9cio Neves", "31": "A\u00e9cio Neves", "32": "A\u00e9cio Neves", "33": "A\u00e9cio Neves", "34": "A\u00e9cio Neves", "35": "Dilma Rousseff", "36": "Dilma Rousseff", "37": "Dilma Rousseff", "38": "Dilma Rousseff", "39": "Dilma Rousseff", "40": "Dilma Rousseff", "41": "Dilma Rousseff", "42": "Dilma Rousseff", "43": "Dilma Rousseff", "44": "Dilma Rousseff", "45": "Levy Fidelix", "46": "Levy Fidelix", "47": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "48": "Rui Costa Pimenta", "49": "Rui Costa Pimenta", "50": "Pastor Everaldo", "51": "Pastor Everaldo", "52": "Pastor Everaldo", "53": "Pastor Everaldo", "54": "Eduardo Jorge", "55": "Eduardo Jorge", "56": "Luciana Genro", "57": "Luciana Genro", "58": "A\u00e9cio Neves", "59": "A\u00e9cio Neves", "60": "Dilma Rousseff", "61": "Levy Fidelix", "62": "Luciana Genro", "63": "Luciana Genro", "64": "Luciana Genro", "65": "Luciana Genro", "66": "Marina Silva", "67": "Rui Costa Pimenta", "68": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "69": "A\u00e9cio Neves", "70": "A\u00e9cio Neves", "71": "A\u00e9cio Neves", "72": "A\u00e9cio Neves", "73": "Dilma Rousseff", "74": "Eduardo Jorge", "75": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "76": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "77": "Luciana Genro", "78": "Luciana Genro", "79": "Luciana Genro", "80": "Marina Silva", "81": "Marina Silva", "82": "Rui Costa Pimenta", "83": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "84": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "85": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "86": "A\u00e9cio Neves", "87": "A\u00e9cio Neves", "88": "A\u00e9cio Neves", "89": "A\u00e9cio Neves", "90": "A\u00e9cio Neves", "91": "A\u00e9cio Neves", "92": "A\u00e9cio Neves", "93": "A\u00e9cio Neves", "94": "A\u00e9cio Neves", "95": "A\u00e9cio Neves", "96": "Dilma Rousseff", "97": "Dilma Rousseff", "98": "Dilma Rousseff", "99": "Dilma Rousseff", "100": "Dilma Rousseff", "101": "Dilma Rousseff", "102": "Dilma Rousseff", "103": "Dilma Rousseff", "104": "Dilma Rousseff", "105": "Eduardo Jorge", "106": "Eduardo Jorge", "107": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "108": "Luciana Genro", "109": "Luciana Genro", "110": "Luciana Genro", "111": "Luciana Genro", "112": "Luciana Genro", "113": "Luciana Genro", "114": "Luciana Genro", "115": "Luciana Genro", "116": "Luciana Genro", "117": "Luciana Genro", "118": "Luciana Genro", "119": "Luciana Genro", "120": "Luciana Genro", "121": "Luciana Genro", "122": "Luciana Genro", "123": "Luciana Genro", "124": "Marina Silva", "125": "Marina Silva", "126": "Pastor Everaldo", "127": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "128": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "129": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "130": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "131": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "132": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "133": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "134": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "135": "Dilma Rousseff", "136": "Dilma Rousseff", "137": "Dilma Rousseff", "138": "Dilma Rousseff", "139": "Dilma Rousseff", "140": "Dilma Rousseff", "141": "Dilma Rousseff", "142": "Dilma Rousseff", "143": "Dilma Rousseff", "144": "Dilma Rousseff", "145": "Levy Fidelix", "146": "Levy Fidelix", "147": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "148": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "149": "Rui Costa Pimenta", "150": "Rui Costa Pimenta", "151": "Pastor Everaldo", "152": "Pastor Everaldo", "153": "Pastor Everaldo", "154": "Pastor Everaldo", "155": "Eduardo Jorge", "156": "Eduardo Jorge", "157": "Luciana Genro", "158": "Luciana Genro", "159": "Marina Silva", "160": "Marina Silva", "161": "Marina Silva", "162": "Marina Silva", "163": "Mauro Iasi", "164": "Mauro Iasi", "165": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "166": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "167": "A\u00e9cio Neves", "168": "A\u00e9cio Neves", "169": "A\u00e9cio Neves", "170": "A\u00e9cio Neves", "171": "A\u00e9cio Neves", "172": "A\u00e9cio Neves", "173": "A\u00e9cio Neves", "174": "Dilma Rousseff", "175": "Dilma Rousseff", "176": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "177": "Luciana Genro", "178": "Luciana Genro", "179": "Luciana Genro", "180": "Luciana Genro", "181": "Luciana Genro", "182": "Luciana Genro", "183": "Pastor Everaldo", "184": "Pastor Everaldo", "185": "Rui Costa Pimenta", "186": "Rui Costa Pimenta", "187": "Rui Costa Pimenta", "188": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "189": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "190": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "191": "Alvaro Dias", "192": "Alvaro Dias", "193": "Alvaro Dias", "194": "Alvaro Dias", "195": "Alvaro Dias", "196": "Alvaro Dias", "197": "Alvaro Dias", "198": "Alvaro Dias", "199": "Alvaro Dias", "200": "Alvaro Dias", "201": "Alvaro Dias", "202": "Alvaro Dias", "203": "Alvaro Dias", "204": "Alvaro Dias", "205": "Alvaro Dias", "206": "Ciro Gomes", "207": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "208": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "209": "Fernando Haddad", "210": "Geraldo Alckmin", "211": "Geraldo Alckmin", "212": "Geraldo Alckmin", "213": "Geraldo Alckmin", "214": "Guilherme Boulos", "215": "Guilherme Boulos", "216": "Guilherme Boulos", "217": "Guilherme Boulos", "218": "Guilherme Boulos", "219": "Guilherme Boulos", "220": "Guilherme Boulos", "221": "Guilherme Boulos", "222": "Guilherme Boulos", "223": "Guilherme Boulos", "224": "Henrique Meirelles", "225": "Henrique Meirelles", "226": "Jair Bolsonaro", "227": "Jair Bolsonaro", "228": "Jair Bolsonaro", "229": "Jair Bolsonaro", "230": "Jair Bolsonaro", "231": "Jair Bolsonaro", "232": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "233": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "234": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "235": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "236": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "237": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "238": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "239": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "240": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "241": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "242": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "243": "Marina Silva", "244": "Marina Silva", "245": "Marina Silva", "246": "Vera L\u00facia", "247": "Dilma Rousseff", "248": "Dilma Rousseff", "249": "Dilma Rousseff", "250": "Dilma Rousseff", "251": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "252": "Luciana Genro", "253": "Marina Silva", "254": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "255": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "256": "Alvaro Dias", "257": "Alvaro Dias", "258": "Alvaro Dias", "259": "Alvaro Dias", "260": "Alvaro Dias", "261": "Alvaro Dias", "262": "Ciro Gomes", "263": "Ciro Gomes", "264": "Ciro Gomes", "265": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "266": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "267": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "268": "Fernando Haddad", "269": "Geraldo Alckmin", "270": "Guilherme Boulos", "271": "Guilherme Boulos", "272": "Guilherme Boulos", "273": "Guilherme Boulos", "274": "Guilherme Boulos", "275": "Guilherme Boulos", "276": "Guilherme Boulos", "277": "Guilherme Boulos", "278": "Guilherme Boulos", "279": "Guilherme Boulos", "280": "Guilherme Boulos", "281": "Guilherme Boulos", "282": "Guilherme Boulos", "283": "Guilherme Boulos", "284": "Henrique Meirelles", "285": "Henrique Meirelles", "286": "Jair Bolsonaro", "287": "Jair Bolsonaro", "288": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "289": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "290": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "291": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "292": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "293": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "294": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "295": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "296": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "297": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "298": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "299": "Vera L\u00facia", "300": "A\u00e9cio Neves", "301": "A\u00e9cio Neves", "302": "A\u00e9cio Neves", "303": "A\u00e9cio Neves", "304": "A\u00e9cio Neves", "305": "Dilma Rousseff", "306": "Dilma Rousseff", "307": "Dilma Rousseff", "308": "Dilma Rousseff", "309": "Dilma Rousseff", "310": "Dilma Rousseff", "311": "Dilma Rousseff", "312": "Dilma Rousseff", "313": "Dilma Rousseff", "314": "Dilma Rousseff", "315": "Levy Fidelix", "316": "Levy Fidelix", "317": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "318": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "319": "Rui Costa Pimenta", "320": "Rui Costa Pimenta", "321": "Pastor Everaldo", "322": "Pastor Everaldo", "323": "Eduardo Jorge", "324": "Eduardo Jorge", "325": "Luciana Genro", "326": "Luciana Genro", "327": "Marina Silva", "328": "Marina Silva", "329": "Marina Silva", "330": "Marina Silva", "331": "Mauro Iasi", "332": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "333": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "334": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "335": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "336": "Rui Costa Pimenta", "337": "Rui Costa Pimenta", "338": "Pastor Everaldo", "339": "Pastor Everaldo", "340": "Eduardo Jorge", "341": "Eduardo Jorge", "342": "Luciana Genro", "343": "Luciana Genro", "344": "Marina Silva", "345": "Marina Silva", "346": "Marina Silva", "347": "Marina Silva", "348": "Mauro Iasi", "349": "Mauro Iasi", "350": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "351": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "352": "A\u00e9cio Neves", "353": "A\u00e9cio Neves", "354": "A\u00e9cio Neves", "355": "A\u00e9cio Neves", "356": "A\u00e9cio Neves", "357": "Dilma Rousseff", "358": "Dilma Rousseff", "359": "Dilma Rousseff", "360": "Dilma Rousseff", "361": "Dilma Rousseff", "362": "Dilma Rousseff", "363": "Dilma Rousseff", "364": "Dilma Rousseff", "365": "Dilma Rousseff", "366": "Dilma Rousseff", "367": "Levy Fidelix", "368": "Levy Fidelix", "369": "A\u00e9cio Neves", "370": "A\u00e9cio Neves", "371": "Dilma Rousseff", "372": "Dilma Rousseff", "373": "Dilma Rousseff", "374": "Dilma Rousseff", "375": "Eduardo Jorge", "376": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "377": "Luciana Genro", "378": "Luciana Genro", "379": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "380": "Alvaro Dias", "381": "Alvaro Dias", "382": "Alvaro Dias", "383": "Alvaro Dias", "384": "Alvaro Dias", "385": "Alvaro Dias", "386": "Alvaro Dias", "387": "Alvaro Dias", "388": "Alvaro Dias", "389": "Alvaro Dias", "390": "Alvaro Dias", "391": "Alvaro Dias", "392": "Cabo Daciolo", "393": "Cabo Daciolo", "394": "Cabo Daciolo", "395": "Cabo Daciolo", "396": "Ciro Gomes", "397": "Ciro Gomes", "398": "Ciro Gomes", "399": "Ciro Gomes", "400": "Ciro Gomes", "401": "Ciro Gomes", "402": "Ciro Gomes", "403": "Ciro Gomes", "404": "Ciro Gomes", "405": "Ciro Gomes", "406": "Ciro Gomes", "407": "Ciro Gomes", "408": "Ciro Gomes", "409": "Ciro Gomes"}, "Message": {"0": "Bem-vindo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o! A\u00e9cio Neves e o governador Geraldo Alckmin visitam, no in\u00edcio da tarde de hoje, em S\u00e3o Paulo, o projeto Mulheres de Peito, que atua na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Fotos: Marcos Fernandes", "1": "#MudaBrasil", "2": "Bem-vindo \u00e0 a\u00e7\u00e3o conjunta para a constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor! O Rodrigo Baggio, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem um recado para voc\u00ea que quer participar da campanha de A\u00e9cio Neves! Acesse o site, cadastre-se, seja um volunt\u00e1rio, um agente de transforma\u00e7\u00e3o! #VamosAgir", "3": "Tirou uma foto com a Dilma e quer divulg\u00e1-la? Fez um #Rousselfie e quer mostrar para todo mundo? Mande pra gente! rousselfie@dilma.com.br", "4": "CORA\u00c7\u00c3O VALENTE Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a primeira presidente mulher do Brasil, aquela que ajudou o Brasil a atravessar a maior crise econ\u00f4mica internacional. #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO", "5": "#DILMANOBUZZFEED J\u00e1 viu a nova postagem da presidenta Dilma no Buzzfeed? Na publica\u00e7\u00e3o de hoje (20), mostramos as 13 previs\u00f5es furadas sobre o Brasil e como ela derrubou quase todas. Curte a\u00ed! #FacedaDilma", "6": "PRESIDENTA OTIMISTA Veja como o Brasil passou pela crise econ\u00f4mica internacional criando mais empregos, melhorando sal\u00e1rios e ampliando a infraestrutura do Pa\u00eds. Dilma \u00e9 #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO!", "7": "#PRONATEC A presidenta Dilma visitou hoje (20) o Senai do Horto, em Belo Horizonte, e destacou a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico para o desenvolvimento do Pa\u00eds. Essa semana a presidenta anunciou que o Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego (Pronatec) havia ultrapassado a meta de 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas, prevista para ser atingida no fim de 2014. Nos governos Lula e Dilma, foram implementados 422 institutos federais de ensino t\u00e9cnico, contra 11 na gest\u00e3o de FHC e 27 na de Itamar Franco.", "8": "Amanh\u00e3 irei me reunir com o Greenpeace e o Departamento Nacional de Aquecimento Solar (DASOL) para conversar sobre a amplia\u00e7\u00e3o da energia solar na matriz energ\u00e9tica brasileira. Queremos estabelecer metas para sua utiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds. Saiba mais no conte\u00fado do dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "9": "Perdeu a entrevista do Jornal Nacional com Luciana Genro? Assista aqui e comente o que achou! Em tempo, muita gente nas redes sociais est\u00e1 questionando a aus\u00eancia da Luciana Genro na entrevista de bancada do Jornal Nacional. Conforme publicamos ontem, o PSOL contestou oficialmente junto \u00e0 Rede Globo a decis\u00e3o da emissora de convidar apenas candidatos com mais de 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto na pesquisa Ibope. Aos demais presidenci\u00e1veis a Globo fez uma entrevista compensat\u00f3ria de apenas 40 segundos. Para voc\u00ea que quer a Luciana Genro na bancada do Jornal Nacional, com 15 minutos, para apresentar as propostas da verdadeira terceira via nessas elei\u00e7\u00f5es CURTA, COMENTE, COMPARTILHE! #Equipe50", "10": "Formada em Direito e com especializa\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal, Luciana Genro entende que \u201co sistema prisional \u00e9 uma f\u00e1brica de viol\u00eancia, porque as pessoas que l\u00e1 ingressam, ao sa\u00edrem, tornam-se ainda mais inimpreg\u00e1veis e sujeitas a um c\u00edrculo de viol\u00eancia e criminaliza\u00e7\u00e3o\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-debate-alternativas-ao-sistema-prisional-em-reuniao-com-a-rede-justica-criminal/ #Equipe50", "11": "Bom dia! Nesta quarta-feira (20/08), Luciana Genro est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, onde comparece \u00e0 sua aula de mestrado em Direito, participa de uma reuni\u00e3o com a Rede Justi\u00e7a Criminal e realiza um ato-debate com a Frente de Solidariedade ao MTST e \u00e0 Luta por Moradia. Acompanhe a agenda pelo site: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "12": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-critica-seletividade-da-justica-contra-os-movimentos-sociais-em-ato-de-apoio-ao-mtst/ #Equipe50", "13": "\u201cVamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u201d, Marina Silva no an\u00fancio da candidatura do PSB Nacional 40 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na noite desta quarta-feira, em Bras\u00edlia. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil ter\u00e1 Marina como candidata \u00e0 Presid\u00eancia e Beto Albuquerque como vice. Baixe no site http://marinasilva.org.br/ os discursos de Marina e Beto.", "14": "Assista agora transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva do PSB no site http://marinasilva.org.br/ #Equipe40 ", "15": "Para um Brasil forte, precisamos de fam\u00edlias fortes! Assista ao v\u00eddeo do programa eleitoral do Pastor Everaldo onde Silas Malafaia mostra seu apoio. ", "16": "O Pastor Everaldo viaja pelo Brasil para mostrar que tem f\u00e9 no Pa\u00eds e vai trazer a verdadeira mudan\u00e7a. Assista ao v\u00eddeo em que Everaldo participa da Reuni\u00e3o de Obreiros na Assembleia de Deus no Minist\u00e9rio de Bel\u00e9m, em S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m de um evento em Recife.", "17": "No programa de estreia, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Pastor Everaldo contou sobre o drama de perder seu irm\u00e3o num assalto. Como Presidente, Pastor Everaldo vai lutar para combater o crime e a corrup\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds. ", "18": "http://ow.ly/AydYY:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/20/von-mises-o-guru-dos-imbecis/", "19": "ASSISTA ENTREVISTA AGORA NO G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-rui-costa-pimenta.html", "20": "Von Mises, o guru dos imbecis http://wp.me/p18tzC-hn", "21": ".", "22": "JINGLE DA CAMPANHA l Curta e compartilhe! T\u00f4 com Z\u00e9 Maria e n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o", "23": "la onu por defender causas sociais e ambientais marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer marina vai implantar em todo o brasil o programa ganha o mundo um interc\u00e2mbio cultural para alunos do ensino m\u00e9dio das escolas p\u00fablicas aprend", "24": "er um idioma no exterior o programa j\u00e1 funciona em pernambuco e atendeu a mais de 3.400 alunos j\u00falia lorena foi ao chile e aprendeu espanhol na escola e na casa de uma nova fam\u00edlia filha com sucesso com marina a juventude tem voz e t\u00eam vez ela agora \u00e9 facebook", "25": "os s\u00e3o n\u00e3o me abala vou fazer vai fazer a sua escolha anita ea de pina na silva enfatizou com 16 aos 26 se formou em hist\u00f3ria e n\u00e3o parou mais de estudar aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do meio ambiente foi premiada pe", "26": " colocava a camisa do lula ea combater cada preconceito que ela pra ele se administrativo como governar o brasil a lei ea gente ia pra frente de batalha para defender olhe eu nunca imaginei que eles iriam usar os mesmos preconceitos as mesmas mentiras nem criativ", "27": " n\u00f3s somos comunistas por isso partilhamos nosso p\u00e3o em nossos sonhos e n\u00e3o nos dividem as fronteiras s\u00e3o os palestinos africanos acima de tudo latino-americano nossos companheiros de classe est\u00e3o nos estados unidos na comunidade europ\u00e9ia no oriente \u00e9 f\u00e1cil reconhecer s\u00e3o aqueles que est\u00e3o lutando contra todo e qualquer forma de opress\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se renderam nem foram seduzidos por vantagens de postos de governo riquezas somos comunismo eu voto mauri reais e vinte e oito agora", "28": " esqueceremos amarilda leste douglas cl\u00e1udia silva e tantos outros \u00e9 preciso acabar com esse genoc\u00eddio desmilitarizar as pms foram fim a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e as upps o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta bota 16.0 maria presidente pstu 16", "29": " \u00e9 o psp who construir nas lutas prazo para os trabalhadores a cada 25 minutos o jovem negro \u00e9 assassinado no brasil isso \u00e9 resultado do racismo da criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e da viol\u00eancia policial nas comunidades a exemplo das upps no rio de janeiro o racismo mata no brasil e no mundo n\u00e3o", "30": " os melhores economistas os mais experientes que com sua credibilidade vamos ajudar a fazer o brasil crescer a controlar a infla\u00e7\u00e3o ea voltar a gerar empregos aqui para os brasileiros na sa\u00fade a mesma coisa n\u00f3s reunimos os melhores especialistas e constru\u00edmos um projeto que vai fazer com que a sa\u00fade de qualidade chegue mais pr\u00f3ximo da sua casa como fiz em minas gerais quando fui governador elevou em minas a ter a sa\u00fade melhor qualidade de toda a regi\u00e3o sudeste vamos criar as cl\u00ednicas de especialidades para que voc\u00ea possa ter a sua consulta marcada com especialistas a ideli j\u00e1 com os exames feitos e com a medica\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 poss\u00edvel fazer isso e n\u00f3s mostramos em minas como fazer na educa\u00e7\u00e3o nosso projeto extraordin\u00e1rio e aqui mais uma vez a nossa experi\u00eancia", "31": " vai estar a servi\u00e7o do brasil o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o acaba de anunciar que minas gerais tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil nas primeiras e agora tamb\u00e9m nas \u00faltimas s\u00e9ries isso \u00e9 gest\u00e3o n\u00f3s vamos fundar a nova escola brasileira uma escola atrativa uma escola onde o aluno tenha prazer em aprender uma escola adequadamente equipada eu vou resgatar hoje do esquecimento milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es que n\u00e3o conclu\u00edram o ensino fundamental o ensino m\u00e9dio eles receber\u00e3o uma bolsa de estudos para se qualificarem e voltar ao mercado de trabalho o mercado que no nosso governo vai ser ampliado enfim eu quero dividir com voc\u00eas queremos escrever uma nova p\u00e1gina na hist\u00f3ria do brasil porque o governo que est\u00e1 a\u00ed a candidata oficial fracassou fra", "32": " ol\u00e1 hoje eu queria convidar voc\u00ea para uma conversa muito franca olho no olho n\u00e3o quero aqui fazer um programa eleitoral nem mostrar outras cenas da nossa campanha na verdade eu quero dividir com voc\u00ea um sentimento que no fundo da minha alma um sentimento que eu colho nas in\u00fameras viagens que tem feito pelo brasil \u00e9 como eu tenho andado pelo brasil nesses \u00faltimos meses e nas in\u00fameras tamb\u00e9m reuni\u00f5es que eu tenho feito com todos aqueles que t\u00eam nos ajudado a construir nosso programa de governo na verdade qualquer que seja o pr\u00f3ximo presidente da rep\u00fablica vai enfrentar enormes dificuldades no ano que vem o quadro de recess\u00e3o infla\u00e7\u00e3o voltando e os empregos que deveriam estar sendo criados aqui no brasil est\u00e3o sendo criados fora do brasil para isso n\u00f3s reunimos", "33": "cassou na condu\u00e7\u00e3o da economia e fracassou na gest\u00e3o do estado brasileiro na verdade eu vejo hoje uma enorme semelhan\u00e7a entre a dilma de quatro anos atr\u00e1s ea marina de hoje que prop\u00f5e o mundo mas n\u00e3o sabe como faz\u00ea lo o brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para um novo improviso para novas experi\u00eancias e \u00e9 por isso que eu tenho enorme confian\u00e7a que no dia 5 de outubro quando apenas se inicia a mudan\u00e7a porque a mudan\u00e7a de verdade n\u00e3o se dar\u00e1 com o voto de protesto ela se dar\u00e1 a partir do primeiro dia do pr\u00f3ximo ano com um governo eficiente \u00e9tico e corajoso \u00e9 isso que eu tenho a oferecer a voc\u00ea e acredite voc\u00ea vai se orgulhar muito do governo que juntos n\u00f3s vamos fazer machado ae eu t\u00f4 esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do", "34": " governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso segue defendendo a mudan\u00e7a \u00e0 s o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "35": "ifica voc\u00ea est\u00e1 no mundo sabe como \u00e9 que \u00e9 eu justifica a minha presen\u00e7a no mundo pelo que eu acredito eu achava que a revolu\u00e7\u00e3o socialista defende adelmir editar 24 horas por dia e se eu parasse de me irritar 24 horas por dia a revolu\u00e7\u00e3o socialista n\u00e3o sair se chegava e levando uma de manh\u00e3 e falou do som revolucion\u00e1rio mas nem est\u00e1 tudo aquilo que eu acho que tem um pouco disso nas manifesta\u00e7\u00f5es de junho por isso o chelsea t\u00e3o interessante \u00e9 preciso ter um processo a partir da participa\u00e7\u00e3o popular eo plebiscito neste momento tem esse papel muito mais do que institucional se vai ou n\u00e3o fazer constituinte ele tem o papel de envolver a sociedade no debate da constituinte envolver a sociedade no debate da reforma pol\u00edtica eu quero dizer para voc\u00eas o seguinte voc\u00eas t\u00eam da minha parte a convic\u00e7\u00e3o de que se a gente conseguir fazer plebiscito referendo e consulta popular n\u00f3s \u00e9 um passo imenso para tran", "36": "sformar politicamente esse pa\u00eds n\u00e3o s\u00f3 pelo que o povo vai escolher \u00e9 pela pr\u00f3pria participa\u00e7\u00e3o sua figura \u00e9 inspirar a juventude quando a gente v\u00ea aquela fotografia da senhora tanto depoimento n\u00e3o foi creditado por aqui um cora\u00e7\u00e3o valente aquilo \u00e9 o s\u00edmbolo eo cora\u00e7\u00e3o com o qual a gente se identifica n\u00f3s temos de ter capacidade de luta voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredito uma parte do caminho est\u00e1 feito depende de voc\u00ea depende de voc\u00ea depende de cada um de n\u00f3s mudar esses pa\u00edses ao redor do meu nome terra no brasil seu nome de deus destruir sua m\u00e3e com esse meio ai weiwei continua acreditando continuam a ditar dilma13 o voto dilma rousseff de uma sensibilidade para escutar o que a gente quer dizer e por isso o voto j\u00e1 n\u00e3o acredito muito que est\u00e1 acontecendo e nestas elei\u00e7\u00f5es o meu apoio vai para a presidenta dilma rousseff estamos com voc\u00ea dilma queremos voc\u00ea mais uma vez estamos junto", "37": "\u00e3o dilma tamb\u00e9m criou 15 novas escolas t\u00e9cnicas e cinco novos c\u00e2mpus universit\u00e1rios e n\u00edveis era tio mais de 15 mil bolsas no exterior com o ci\u00eancia sem fronteiras beneficiou 384 mil jovens com o prouni e abriu mais de 380 e duas mil vagas nos cursos do pronatec isso se \u00e9 compromisso com o brasil e com minas eu acho muito simb\u00f3lico que hoje 7 de setembro a gente converse 11 jovens que representam v\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es no movimento social quando a gente chega em junho de 2013 aquela explos\u00e3o n\u00e3o era uma explos\u00e3o despolitizada n\u00e3o era uma explos\u00e3o de nega\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica a gente conseguiu unificar os movimentos sociais do brasil em torno da reforma do sistema pol\u00edtico colocou em xeque o sistema pol\u00edtico a juventude tem mostrado que a gente tem opini\u00e3o sobre as quest\u00f5es do pa\u00eds e que a gente quer participar das decis\u00f5es pol\u00edticas t\u00eam um n\u00edvel de cren\u00e7a que a gente tem uma juventude que \u00e9 uma coisa que just", "38": "r\u00f3pria que abre as portas para o ensino t\u00e9cnico e profissionalizante enfim um brasil que est\u00e1 sendo constru\u00eddo com muito trabalho e n\u00e3o quer voltar atr\u00e1s nem dar um salto no escuro pelo contr\u00e1rio querem avan\u00e7ar cada vez mais n\u00f3s estaremos sempre ao lado desse brasil continuando que deu certo e corrigindo o que \u00e9 necess\u00e1rio o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e minas gerais com dilma foram conclu\u00eddos o bnd move havia 210 eo boulevard arrudas tereza cristina pedro 2\u00ba iniciadas outras grandes obras como brt dom pedro 1\u00ba a via 710 ea t\u00e3o esperada duplica\u00e7\u00e3o da br 381 entre belo horizonte e governador valadares dilma tamb\u00e9m j\u00e1 garantiu recursos para expans\u00e3o do metr\u00f4 ea moderniza\u00e7\u00e3o do anel rodovi\u00e1rio com mais m\u00e9dicos de uma levou 1.235 profissionais para 463 munic\u00edpios beneficiando 4,3 muitos mil\u00eanios e com minha casa minha vida entregou mais de 211 mil moradias outras 137 mil est\u00e3o em constru\u00e7", "39": " cria oportunidades para o jovem empreenderem tem o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio e produzir o conhecimento cultura por isso dilma vai inviabilizar a banda larga e ao mesmo tempo um criar uma coisa estar r\u00e1pidos que funciona como incubadoras de empresas voltadas para a inova\u00e7\u00e3o a tecnologia eo desenvolvimento de softwares \u00e9 assim que o brasil est\u00e1 vivendo a maior revolu\u00e7\u00e3o digital da sua hist\u00f3ria hoje o brasil assumiu o protagonismo internacional na luta por uma internet multissetorial democr\u00e1tica e transparente prova disso foi a cria\u00e7\u00e3o do marco civil da internet que sancionei em abril quando o brasil recebeu o encontro net mundial somos o primeiro pa\u00eds do mundo a fazer isso o marco civil assumimos a vanguarda mundial na prote\u00e7\u00e3o da liberdade de express\u00e3o na defesa da privacidade e na garantia de igualdade de tratamento entre os usu\u00e1rios da internet criamos as garantias para que nenhum interesse econ\u00f4mico", "40": " pol\u00edtico religioso ou cultural prevale\u00e7a sobre a liberdade de express\u00e3o hage defendemos uma rede que garantem plenitude os direitos humanos e os direitos civis gilmak \u00f3 criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados com ele a mudan\u00e7a clara s\u00f3 agora a proposta de dilma \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas s\u00e3o desde o brasil n\u00e3o deixe para denotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gil martins o brasil que queremos \u00e9 este quem nova que tem compromisso com uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de qualidade que est\u00e1 criando um novo modelo para a seguran\u00e7a p\u00fablica que garante a casa p", "41": "aber os resultados \u00e9 s\u00f3 acessar a rede a porcentagem dos anos n\u00f3s conseguimos liberar o mesmo dia que o colaborador central na internet o bastante ent\u00e3o de 90% al\u00e9m daquilo que se pratica o vinho na rede privada a conquista tamb\u00e9m passou a ter internet gratuita em pra\u00e7a p\u00fablica e espa\u00e7os culturais como a esta\u00e7\u00e3o juventude quando voc\u00ea tem um programa comunidade digital que ele tem pra uma cidade de interior e ele se coloca numa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem internet de gra\u00e7a para se estudar pra voc\u00ea e sociabilizar s\u00f3 de total import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es como o organizado t\u00eam chegado nas pontas tem que chegar da juventude est\u00e1 na periferia na juventude que est\u00e1 na cidade onde o evento est\u00e1 na zona rural e isso muda a realidade porque a juventude a protagonista dos seus pr\u00f3prios direitos utilizando a internet e as redes sociais voc\u00ea viu a internet banda larga melhores servi\u00e7os p\u00fablicos amplia o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e", "42": " digo a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro hoje j\u00e1 somos 105 milh\u00f5es de brasileiros conectados na rede \u00e9 muita gente mas nem todo mundo tem acesso ao mesmo tipo de internet \u00e9 como se alguns viajassem para uma estrada de terra e outros por uma estrada de asfalto uma diferen\u00e7a que ser\u00e1 cada vez menor o programa banda larga para todos a internet j\u00e1 \u00e9 no mundo todo o principal canal de informa\u00e7\u00e3o de lazer e participa\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 mas aqui no brasil ela tem que melhorar muito em v\u00e1rios aspectos como pre\u00e7o e velocidade de conex\u00e3o e alcance por isso vou implantar banda larga para todos com esse programa quer garantir que a nossa popula\u00e7\u00e3o tenha direito a uma internet de boa qualidade sem pagar mais por isso ao mesmo tempo quero fazer da internet um instrumento para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos e reduzir a burocracia \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por exemplo tem na internet uma poderosa ferramenta de d", "43": "8 ou com banda larga para todos dilma tamb\u00e9m vai criar as cidades digitais s\u00e3o cidades que v\u00e3o receber redes de fibra \u00f3tica para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos 75 munic\u00edpios foram selecionados para participar do projeto piloto desse programa vit\u00f3ria da conquista no interior da bahia foi um deles vamos ver a chegada da banda larga em conquista mudou a rotina de muita gente e melhorou a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia chegou \u00e0 zona rural abrindo um mundo de oportunidades \u00e0 internet \u00e9 essencial sim na minha trajet\u00f3ria \u00e9 de estudo porque esse \u00e9 o sonho de cada um em sua fazer faculdade hoje ela veio n\u00e3o \u00e9 pra realmente mudar nossa vida o da vida do homem do campo da vida dos agricultores no d\u00e1 a vida das pessoas que querem nem fazer faculdade que querem um candidato diferente na sa\u00fade a banda larga facilitou a vida de quem faz exames no hospital municipal agora para s", "44": "ifus\u00e3o e de acesso democr\u00e1tico \u00e0 informa\u00e7\u00e3o a internet \u00e9 tamb\u00e9m instrumento decisivo de transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o nas decis\u00f5es de governo e de acesso do cidad\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de seu interesse enfim est\u00e1 mais do que na hora do brasil usar todo o potencial da internet para se tornar um pa\u00eds mais moderno mais inovador e mais inclusivo com o banda larga para todos dilma vai realizar uma ampla parceria p\u00fablico privada para levar fibra \u00f3tica todo o pa\u00eds o governo oferecer\u00e1 financiamentos baratos ao setor privado al\u00e9m de investir recursos pr\u00f3prios a meta \u00e9 levar redes de fibra \u00f3tica para 90% dos munic\u00edpios brasileiros para que todos tenham acesso a uma internet mais r\u00e1pida atender os 10% de munic\u00edpios distantes com os sistemas de r\u00e1dio ou sat\u00e9lite ampliar a velocidade m\u00e9dia da banda larga dos atuais 5,5 para 25 6 vezes por segundo e dobrar o n\u00famero de conex\u00f5es de 150 milh\u00f5es para 300 milh\u00f5es at\u00e9 201", "45": " chegou a hora de me referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3", "46": "o pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudarmos o agravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar me deres", "47": " nossos p\u00e9s a presidente \u00e9 bem 17 brasil r aconselhei patriotas corrup\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de recursos p\u00fablicos desviados bilh\u00f5es que poderiam salvar brasileiros crian\u00e7as adultos e idosos condenados nos corredores da morte nos hospitais p\u00fablicos essa compet\u00eancia do mal tem que ser derrotada pela atitude dos brasileiros do bem pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para que a constitui\u00e7\u00e3o seja comprando l\u00e1 que est\u00e1 com a emel presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "48": "a\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresa se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "49": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das do", "50": "gulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa maneira chegou a hora de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i esse pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de 5 nada vai mudar o poder d", "51": "a verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor em geral pe\u00e7o seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo de paz honestidade e prosperidade para o nosso", "52": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira o \u00e1cido de ver\u00e3o do presidente 20 lamentou igualmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no ralo da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es hoje fica claro ", "53": "o mensal\u00e3o foi apenas o come\u00e7o da maior roubalheira da hist\u00f3ria deste pa\u00eds agora novamente vemos membros ligados ao movimento do pt envolvidos em um esc\u00e2ndalo ainda maior eo mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o or", "54": " pa\u00eds pela primeira vez na hist\u00f3ria da ind\u00fastria brasileira as empresas farmac\u00eauticas nacionais ultrapassaram as multinacionais em faturamento no brasil olha s\u00f3 o gr\u00e1fico em 2010 as multinacionais faturaram 57,5 por cento e as nacionais 42,5 agora em 2014 os laborat\u00f3rios nacionais faturaram 51% e as multinacionais 49% isto se deve principalmente \u00e0 lei dos gen\u00e9ricos de 1999 de autoria ", "55": "do eduardo jorge quando era deputado federal como m\u00e9dico sei que os medicamentos peso muito no or\u00e7amento familiar no or\u00e7amento do sul esta lei de minha autoria garante medicamentos mais baratos e ao mesmo tempo garante qualidade de ficar aos medicamentos de marca equivalente e o brasil com apoio do governo federal pode avan\u00e7ar ainda mais nesta pol\u00edtica de sa\u00fade quando jorge presidente", "56": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "57": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "58": "NAN", "59": "A\u00e9cio Neves, Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra visitaram, hoje, o Projeto Mananciais, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Marcos Fernandes", "60": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "61": "NAN", "62": "Bom dia! Hoje, Luciana tem agenda em S\u00e3o Paulo e no ABC. \u00c0s 10h, caminhada com militantes do PSOL no centro de Santo Andr\u00e9. A concentra\u00e7\u00e3o vai ser na Pra\u00e7a Embaixador Pedro de Toledo. \u00c0s 12h, Luciana estar\u00e1 presente na missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio na Catedral da S\u00e9. \u00c0s 17h, participa do lan\u00e7amento da candidatura de Aldo Santos a deputado federal pelo PSOL em S\u00e3o Bernardo do Campo. Acompanhe! #Agenda #Equipe50", "63": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve neste s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo e em tr\u00eas cidades do ABC, Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano e S\u00e3o Bernardo, neste s\u00e1bado, dia 19 de julho. Na capital paulista, Luciana Genro participou da missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio. No ABC, a presidenci\u00e1vel realizou campanha de rua e de atividades com candidatos a deputado estadual e federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-vai-a-missa-em-memoria-de-plinio-e-faz-campanha-no-abc-paulista/ #Equipe50", "64": "\"N\u00f3s n\u00e3o vamos aceitar os atos fascist\u00f3ides da Pol\u00edcia Militar, que, assim como agrediu a nossa campanha hoje, tem cotidianamente agredido os movimentos sociais e o povo pobre das periferias. N\u00f3s vamos exigir do governador Alckmin explica\u00e7\u00f5es e estamos na nossa campanha pautando a necessidade da desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, do fim da criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais e da necessidade de ampliarmos a democracia, a participa\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de um verdadeiro poder popular.\"", "65": "Luciana Genro reafirma compromisso do PSOL com habita\u00e7\u00e3o popular, meio ambiente e \u00e1reas de lazer para a popula\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Caetano do Sul, SP. #Equipe50", "66": "Depois da anima\u00e7\u00e3o da feira no Crato, no Cear\u00e1, o acolhimento carinhoso na casa da tia av\u00f3 de Eduardo Campos, dona Almina, juntamente com suas tias e primas, que conheci na casa em que ele passava suas f\u00e9rias quando crian\u00e7a.", "67": "NAN", "68": "Homenagem e solidariedade a Palestina em ato de lan\u00e7amento da candidatura de Z\u00e9 Maria \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Fortaleza (CE) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://goo.gl/eUt729:=:https://www.youtube.com/watch?v=FsaHj1Q2_uI&feature=share", "69": "#MudaBrasil", "70": "O acidente que nos levou Eduardo Campos causou perdas irrepar\u00e1veis a outras seis fam\u00edlias: meu amigo e ex-colega de C\u00e2mara, Pedrinho Valadares, o jornalista Carlos Augusto Leal Filho, o fot\u00f3grafo Alexandre Severo Gomes e Silva, o cinegrafista Marcelo de Oliveira Lyra e os pilotos Geraldo Magela Barbosa da Cunha e Marcos Martins. Todos estavam trabalhando e lutando por um Brasil melhor. Minhas ora\u00e7\u00f5es e solidariedade aos familiares, nessa hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "71": "\u00c9 com imensa tristeza que recebi a not\u00edcia do acidente que vitimou o ex-governador e meu amigo Eduardo Campos. O Brasil perde um dos seus mais talentosos pol\u00edticos, que sempre lutou com idealismo por aquilo em que acreditava. A perda \u00e9 irrepar\u00e1vel e incompreens\u00edvel. Nesse momento, minha fam\u00edlia e eu nos unimos em ora\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia de Eduardo, seus amigos e a milh\u00f5es de brasileiros que, com certeza, partilham a mesma perplexidade e pesar. - A\u00e9cio Neves", "72": "O candidato da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves, cancelou a agenda e suspendeu a campanha eleitoral, em pesar pelo falecimento do candidato do PSB, Eduardo Campos. - Assessoria", "73": "A presidenta Dilma se pronunciou, na tarde de hoje (13), sobre o acidente que vitimou Eduardo Campos e outras seis pessoas. Dilma cancelou seus compromissos de campanha e declarou luto oficial de tr\u00eas dias pela trag\u00e9dia ocorrida em Santos. Assista.", "74": "Esta perda \u00e9 muito triste para o pa\u00eds. Eduardo Campos era uma lideran\u00e7a muito jovem e muito importante para o Brasil. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia. A campanha presidencial do PV est\u00e1 suspensa para os pr\u00f3ximos dias.", "75": "NAN", "76": "LUTO NACIONAL Neste 13 de agosto de 2014, a Na\u00e7\u00e3o brasileira perde em lament\u00e1vel acidente a\u00e9reo, Eduardo Campos e acompanhantes. A fam\u00edlia Democrata Crist\u00e3 Brasileira, une-se ao povo neste momento de profundo pesar e externa seus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia Arraes e aos que conviveram mais diretamente com o Governador de Pernambuco. Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Nacional do PSDC", "77": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:30, tem aula com o Prof. Alysson L. Mascaro na Faculdade de Direito da USP, onde \u00e9 mestranda. \u00c0s 15:00, reuni\u00e3o com o Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 17:00, entrevista para a revista Marie Claire. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #S\u00e3oPaulo #LucianaGenro50 #Equipe50", "78": "Confirma\u00e7\u00e3o da morte de Eduardo Campos \u00e9 uma trag\u00e9dia terr\u00edvel! Minha solidariedade a familia e amigos. Esta elei\u00e7\u00e3o se transformou em luto!", "79": "Luciana Genro e o PSOL est\u00e3o de luto Recebemos com perplexidade e emo\u00e7\u00e3o a not\u00edcia do falecimento do presidenci\u00e1vel Eduardo Campos. A trag\u00e9dia que atingiu Campos, sem precedentes na hist\u00f3ria democr\u00e1tica, tamb\u00e9m nos toca e reveste de luto este processo eleitoral. A candidata Luciana Genro, a Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha e o Partido Socialismo e Liberdade est\u00e3o de luto e desejam toda a solidariedade \u00e0 fam\u00edlia, aos amigos, \u00e0 sua campanha e aos seus apoiadores. Da mesma forma, nos solidarizamos com as fam\u00edlias de Alexandre da Silva, Carlos Augusto Leal, Geraldo da Cunha, Marcos Martins, Pedro Valadares Neto e Marcelo Lira. A agenda de campanha est\u00e1 cancelada. Luciana Genro Jorge Paz Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-o-psol-estao-de-luto/", "80": "Pronunciamento da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \"N\u00e3o vamos desistir do Brasil.\" A frase, dita por Eduardo Campos na v\u00e9spera do acidente que o vitimou, expressa o testemunho e o desejo de um brasileiro que pautou sua vida pelo anseio de ver a na\u00e7\u00e3o unida em torno de um projeto que contemple a melhoria de vida de todos os seus cidad\u00e3os. Embalava, no presente, o mesmo sonho que alimentou a trajet\u00f3ria de seu av\u00f4 Miguel Arraes ou, como ele mesmo dizia carinhosamente, do Dr. Arraes. Interrompeu-se hoje o caminho de um homem que acreditava na renova\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica pela for\u00e7a do povo brasileiro em escrever o seu destino. Morre Eduardo Henrique Accioly Campos, mas fica o seu legado de luta pelos ideais de um Brasil mais democr\u00e1tico, pr\u00f3spero, solid\u00e1rio, sustent\u00e1vel e justo socialmente. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil acredita que a perda de Eduardo encerrou sua vida, mas n\u00e3o seus ideais. Fica a semente da esperan\u00e7a que move diariamente os brasileiros criativos e empreendedores, capazes de transformar em virtuoso seu duro cotidiano. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil se solidariza com a dor irrepar\u00e1vel das fam\u00edlias de Eduardo Campos e de seus companheiros Pedro Valadares, Carlos Percol, Alexandre Severo Gomes da Silva, Marcelo Lyra, Geraldo da Cunha e Marcos Martins. O momento \u00e9 de luto e imp\u00f5e o necess\u00e1rio recolhimento. Santos, 13 de agosto de 2014. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, REDE SUSTENTABILIDADE, PPS, PPL, PHS, PRP, PSL", "81": "\"Quero pedir a Deus que sustente a Renata, ao Z\u00e9, ao Jo\u00e3o, a Duda, o Pedro, o pequenino Miguel e a todos os familiares dos companheiros de Eduardo Campos. Esta \u00e9, sem sombra de d\u00favida, uma trag\u00e9dia. Uma trag\u00e9dia que imp\u00f5e luto e muita tristeza. Eu sei que os brasileiros est\u00e3o compartilhando com cada um de n\u00f3s e principalmente com sua fam\u00edlia, com seus amigos e conosco. Durante esses 10 meses de conviv\u00eancia aprendi a respeit\u00e1-lo, admir\u00e1-lo e a confiar nas suas atitudes e nos seus ideais de vida. Foram 10 meses de intensa conviv\u00eancia e, como eu disse, come\u00e7amos a fiar juntos principalmente a esperan\u00e7a de um mundo melhor, de um mundo mais justo. Eduardo estava empenhado com esses ideais at\u00e9 os seus \u00faltimos segundos de sua vida e a imagem que eu quero guardar dele foi a da nossa despedida de ontem \u2013 cheio de alegria, cheio de sonhos, cheio de compromissos. \u00c9 com esse esp\u00edrito que eu pe\u00e7o a Deus que possa sustentar sua fam\u00edlia, consolar sua fam\u00edlia e tamb\u00e9m a todos n\u00f3s.\" Marina Silva", "82": "J\u00c1 NAS RUAS O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 807 http://wp.me/p18tzC-gL", "83": "Jornal Imparcial Araraquara divulga presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria na cidade nas redes sociais! Amanh\u00e3, dia 14 de agosto, o candidato do PSTU vai discutir com os trabalhadores e trabalhadoras de Araraquara (SP) e apresentar um programa que defenda um Brasil para os trabalhadores, sem patr\u00f5es e banqueiros! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "84": "TODOS E TODAS EM ALERTA! VAMOS CERCAR AS OCUPA\u00c7\u00d5ES DO ISIDORO DE SOLIDARIEDADE E DENUNCIAR O IMINENTE DESPEJO! #RESISTEISIDORO", "85": "MORRE EDUARDO CAMPOS, CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA PELO PSB Morreu na manh\u00e3 desta quarta feira, em um acidente (queda do avi\u00e3o em que viajava do Rio para Guaruj\u00e1/SP) o ex-governador de Pernambuco e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica pelo PSB, Eduardo Campos. Como \u00e9 sabido, o PSTU n\u00e3o tinha identidade pol\u00edtica nem de classe com o ex-governador. N\u00e3o apoiamos seu governo em Pernambuco nem a alternativa que representava nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Na verdade, na disputa pol\u00edtica entre trabalhadores e patr\u00f5es na nossa sociedade, nos encontr\u00e1vamos em campos opostos. Mas, queremos registrar que, evidentemente, lamentamos o acidente e o drama humano que causou e enviamos nosso pesar aos familiares, dele e dos demais ocupantes do avi\u00e3o acidentado. Por fim nos solidarizamos com os feridos que foram atingidos no solo pelo mesmo acidente. S\u00e3o Paulo, 13 de agosto de 2014 Z\u00e9 Maria \u2013 presidente nacional do PSTU", "86": "O PT teve a oportunidade de mudar o Brasil, depois que voc\u00ea foi para as ruas, que protestou nas redes sociais. N\u00e3o fez nada. Agora, \u00e9 a sua vez de mostrar que a indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos paralisa! Podemos fazer a mudan\u00e7a acontecer, votando certo! Assista ao programa de A\u00e9cio, transmitido na TV e compartilhe! N\u00f3s vamos fazer a virada!! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "87": "A\u00e9cio Neves foi recebido, ontem, por representantes da classe m\u00e9dica de Minas Gerais. Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia tamb\u00e9m participaram do encontro. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "88": "O Brasil precisa mudar e \u00e9 com a sua ajuda! No dia 5, vote 45! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "89": "NAN", "90": "A\u00e9cio Neves mostrou, no debate da Record, que \u00e9 o mais preparado para governar o Brasil! Assista, no programa de TV de A\u00e9cio, alguns dos principais momentos do debate. #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "91": "Boa noite, amigos! Sou Antonio Anastasia, ex-governador de Minas e um dos coordenadores do Plano de Governo de A\u00e9cio. Vamos come\u00e7ar agora o Face to Face com as propostas de A\u00e9cio Neves para um Estado democr\u00e1tico e eficiente. Vou estar com voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 20h30, respondendo a perguntas sobre gest\u00e3o, Estado, Federa\u00e7\u00e3o e outros temas relativos ao Poder P\u00fablico.", "92": "Quem quer ver mudan\u00e7a de verdade, vota A\u00e9cio. Arrume mais um voto e vamos provar que o Brasil \u00e9 muito mais forte que o PT. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e nos ajude a compartilhar! #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil #Virada45", "93": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Uberl\u00e2ndia (MG). Leia Mais: http://bit.ly/YJES4g:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente-e-verdadeira.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "94": "Obrigado a todos os que participaram do Face to Face. Forte abra\u00e7o do Antonio Anastasia. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "95": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, no Mercad\u00e3o de Madureira, no Rio de Janeiro. Leia Mais: http://bit.ly/1v1AasW:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercadao-de-madureira-no-rio.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "96": "A presidenta esteve no bairro do Aglomerado da Serra, em Belo Horizonte, e pediu apoio dos eleitores na reta final da campanha! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "97": "#DilmaNaTV\n\nDiminuir o financiamento dos bancos p\u00fablicos \u00e9 diminuir o investimento no desenvolvimento do Brasil.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "98": "Conhe\u00e7a as propostas de Dilma para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o! \"Garantir um atendimento mais digno para popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim\", afirmou Dilma.", "99": "#VoteDilma Sabe por que a galera de Ceil\u00e2ndia, regi\u00e3o administrativa do Distrito Federal, vota na presidenta Dilma? Por ela ser #Dilmais! E por todos quererem #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo!!! Assista, curta e compartilhe!", "100": "Os pequeninos, junto com suas fam\u00edlias, vieram para mostrar qual \u00e9 o melhor caminho para ser escolhido no pr\u00f3ximo domingo (5), nas urnas. \u00c9 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo! #votoDilmais", "101": "#DilmaNaTV\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "102": "No domingo, a gente vai olhar para urna e pensar em quem deve votar. Pensar: \u201cEu vou votar para gente consolidar o que a gente conquistou, mudar aquilo que for preciso e fazer mais. Vou votar em quem tem experi\u00eancia de governo. Ou vou votar em uma aventura? Vou votar no desenvolvimento do pr\u00e9-sal ou vou votar contra o pr\u00e9-sal? Tenho certeza que o povo brasileiro sabe escolher com consci\u00eancia, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o. Tenho certeza que voc\u00eas sabem escolher. Pe\u00e7o, humildemente, o voto de voc\u00eas.", "103": "#DilmaNaTV\n\nNo in\u00edcio, muita gente criticou o programa Mais M\u00e9dicos. Hoje, todos os candidatos dizem que v\u00e3o mant\u00ea-lo. Dilma tem credibilidade para aument\u00e1-lo e experi\u00eancia para avan\u00e7ar e agora ainda fazer o Mais Especialidades.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "104": "A presidenta Dilma esteve com o ex-presidente Lula, o senador Eduardo Suplicy e Alexandre Padilha em com\u00edcio em S\u00e3o Paulo! Veja as fotos. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "105": "O Programa do Fernando Gabeira mostrou os percal\u00e7os e imprevistos de candidatos, como eu, que fazem uma campanha mais modesta. Falei um pouco sobre os temas que defendo e da minha trajet\u00f3ria pessoal e profissional: https://www.youtube.com/watch?v=9Ff2PyV96Pk", "106": "O voto obrigat\u00f3rio tem se transformado num voto de rebanho. Voto tem que ser liberdade, escolha, desejo de interferir na vida pol\u00edtica do pa\u00eds. O voto facultativo \u00e9 o voto que politiza. http://bit.ly/1rI6LWf:=:https://www.youtube.com/watch?v=CNmozKxpHB4&index=7&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "107": "http://www.noticiasnaturais.com/2012/11/corrupcao-gerente-geral-de-toxicologia-da-anvisa-e-exonerado-por-denunciar-irregularidades/", "108": "No Rio Grande do Norte, estamos com Rob\u00e9rio Paulino 50! #Equipe50", "109": "No Rio de Janeiro, estamos com Tarc\u00edsio Motta! #Equipe50", "110": "Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma sabatina com alunos da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/politica-economica-e-o-principal-tema-da-sabatina-com-luciana-genro-na-fgv/ #Equipe50", "111": "No Cear\u00e1, estamos com Ailton Lopes 50! #Equipe50", "112": "Em Goi\u00e1s, estamos com Professor Weslei Garcia 50! #Equipe50", "113": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 11h30, participa de sabatina do Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da FGV. \u00c0s 15h00, concede entrevista para Luis Nassif e \u00e0s 17h30, para o blog N\u00e3o Salvo. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "114": "Na Bahia, estamos com Marcos Mendes 50! #Equipe50", "115": "No Distrito Federal, estamos com Toninho do PSOL 50! #Equipe50", "116": "No Esp\u00edrito Santo, estamos com Camila Valad\u00e3o - PSOL 50! #Equipe50", "117": "No Rio Grande do Sul, estamos com Roberto Robaina 50! #Equipe50", "118": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi recebida por milhares de jovens na noite desta segunda-feira (29) na Unicamp Universidade Estadual de Campinas, no interior de S\u00e3o Paulo, onde participou de uma sabatina promovida por estudantes. Mais de 3 mil pessoas, entre estudantes universit\u00e1rios, de ensino m\u00e9dio e cidad\u00e3os da regi\u00e3o lotaram o sagu\u00e3o do Pr\u00e9dio do Ciclo B\u00e1sico. O professor de sociologia da Unicamp e fundador do PSOL, Ricardo Antunes, tamb\u00e9m prestigiou a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/mais-de-3-mil-jovens-lotam-sabatina-com-luciana-genro-em-campinas/ #Equipe50", "119": "Assista nosso 18\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito! #Equipe50", "120": "NAN", "121": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, Luciana vai responder entrevista dos leitores do El Pa\u00eds. Voc\u00ea pode enviar suas perguntas em http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=11109:=:http://internacional.elpais.com/internacional/2014/10/01/actualidad/1412168400_1412179509.html #Equipe50", "122": "Em Pernambuco, estamos com Z\u00e9 Gomes 50! #Equipe50", "123": "Aten\u00e7\u00e3o! Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para doar para a campanha Luciana Genro 50! Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Para doar, acesse http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "124": "\"Se o gigante desperta, o destino \u00e9 senhor. Nos ajuda a mudar, quando esgota o modelo\" Faltam 5 dias para o dia 5. #EuVotoMarina40", "125": "\"N\u00e3o vamos desistir do Brasil. \u00c9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos, \u00e9 aqui onde n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa.\" Eduardo Campos", "126": "Em entrevista concedida ao G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, o Pastor Everaldo explica em detalhes seu plano de governo para a verdadeira #mudan\u00e7a que o povo brasileiro almeja. Assista ao v\u00eddeo e saiba mais: http://bit.ly/1rF6qnn:=:https://www.youtube.com/watch?v=p4GV_jk9qvk&index=24&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A #Vote20 #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente", "127": "BANDEIRA\u00c7O Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE 16 l No dia Nacional de agita\u00e7\u00e3o da candidatura Z\u00e9 Maria Presidente 16, o candidato do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica realiza caminhada perlo centro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP) ao lado do candidato a deputado federal Toninho Ferreira e de militantes e apoiadores da campanha! Na reta final, a campanha a todo vapor! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "128": "NAN", "129": "AGORA \u00c9 O PSTU l Reveja o programa que foi ao ar em rede nacional de televis\u00e3o hoje! Z\u00e9 Maria denunciou os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos e seus altos sal\u00e1rios e chamou os trabalhadores e trabalhadoras a votarem nos candidatos a deputados do PSTU, candidatos comprometidos com as lutas e os interesses da classe trabalhadora. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "130": "DEU NA IMPRENSA l \"A representa\u00e7\u00e3o do PSTU acusa o candidato de praticar v\u00e1rios crimes, como inj\u00faria, ao inferiorizar os LGBTT's, comparando-os a doentes e ped\u00f3filos e, principalmente, incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio e ao crime, como fica patente na seguinte fala do candidato: \"Vai para a Avenida Paulista, anda l\u00e1 e v\u00ea. \u00c9 feio o neg\u00f3cio, n\u00e9? Ent\u00e3o, gente, vamos ter coragem, n\u00f3s somos maioria, vamos enfrentar essa minoria. Vamos enfrent\u00e1-los\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "131": "Jornal da Globo cobre agenda de Z\u00e9 Maria e Vanessa Portugal em campanha no Barreiro em Belo Horizonte (MG). #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "132": "CAD\u00ca A DEMOCRACIA? As emissoras de televis\u00e3o no Brasil, que s\u00e3o concess\u00f5es p\u00fablicas, atacam a democracia quando deixam de fora dos debates alguns candidatos. Com essa decis\u00e3o injusta e antidemocr\u00e1tica, impede que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a todos os candidatos e suas propostas. Proteste, vote 16! Saiba mais: http://www.pstu.org.br/pstu16/21014 #QueroZ\u00e9noDebate #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "133": "BANDEIRA\u00c7O Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE 16 l No dia Nacional de agita\u00e7\u00e3o da candidatura de Z\u00e9 Maria, o candidato vai a S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos fazer campanha junto ao candidato a deputado federal pelo partido Toninho Ferreira. Ainda bem cedo, ao lado de militante e apoiadores da campanha, foi feita uma panfletagem para os petroleiros da Revap, refinaria da Petrobras. \"\u00c9 preciso lutarmos por uma Petrobras 100% estatal, sob controle dos trabalhadores, pois s\u00f3 assim podemos defender o patrim\u00f4nio e a soberania nacionais, evitando que a empresa seja usada como balc\u00e3o de neg\u00f3cios de corrup\u00e7\u00e3o\", afirmou o candidato Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "134": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Maria de Almeida, o Z\u00e9 Maria, de 56 anos, defende a estatiza\u00e7\u00e3o total da rede banc\u00e1ria, a anula\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o do pr\u00e9-sal e que a Petrobras seja 100% estatal, revertendo a riqueza e os lucros desses setores para a melhoria da qualidade de vida das fam\u00edlias brasileiras. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "135": "r as 12 novamente isso \u00e9 um desest\u00edmulo e uma das causas da evas\u00e3o nesse n\u00edvel de ensino nossa proposta \u00e9 adotar o mesmo sistema do ensino superior onde o aluno s\u00f3 tem que repetir a mat\u00e9ria que na qual foi reprovado al\u00e9m disso precisamos diminuir o n\u00famero de mat\u00e9rias e atualizarmos alguns temas de estudo de acordo com as necessidades do mundo atual s\u00e3o essas e outras mudan\u00e7as que quero discutir de forma tampa transparente participativa com estados munic\u00edpios e educadores e suas entidades de classe porque do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode continuar por fim quero reafirmar o meu compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores de todos os n\u00edveis de ensino e quando falo de valoriza\u00e7\u00e3o estou falando e melhores sal\u00e1rios t\u00ednhamos para que um n\u00famero maior de professores possa fazer cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria parte dos recursos do pr\u00e9 sal ser\u00e1 utilizada para cumprir esse", "136": " compromisso afinal s\u00f3 com professores motivados e bem preparados o brasil vai entrar definitivamente na sociedade do conhecimento quer conhecer mais propostas de dilma ent\u00e3o acompanhe dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele e disse fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida segura e barata para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo 143 bilh\u00f5es de reais em obras de mobilidade a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 metr\u00f4s 14 rt e 180 mil ips e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica e as pol\u00edcias civis e militares com o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime o domingo teve debate na record e dilma demonstrou mais ", "137": "ar da privatiza\u00e7\u00e3o do psdb quais as privatiza\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no radar combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma coisa tem de ficar claro quem demitiu o paulo roberto fui eu ao longo da minha vida eu tenho tido toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o v\u00e1 who crimes para debaixo do tapete eu n\u00e3o criei nenhum engavetador geral da rep\u00fablica pelo contr\u00e1rio sou a \u00fanica candidata que apresentou cinco propostas para combater a impunidade que a grande prote\u00e7\u00e3o do crime \u00e9 pura assumir compromissos claros com o pa\u00eds e dilma olho popular \u00e9 dilma crescendo ainda mais na reta final dilma um beijo no cora\u00e7\u00e3o de um f\u00e3 cil rodrigo \u00e9 hora de mudar mais dilma tamo junto dilma o cora\u00e7\u00e3o valente est\u00e1 o j\u00f4 brasil com certeza o melhor \u00e9 dilma porque dilma e 13 de maio do povo dilma \u00e9 mais na educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais pela sa\u00fade \u00e9 mais pela cultura quando \u00e9 que vai a vota\u00e7\u00e3o de tr\u00eas p\u00e1ginas mais tempo de a presidenta tem", "138": "uma vez porque \u00e9 a candidata mais preparada e por que lidera todas as pesquisas dilma mostrou seguran\u00e7a em todas as quest\u00f5es reafirmou seu compromisso em combater a corrup\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m deixou evidente as contradi\u00e7\u00f5es de seus advers\u00e1rios vamos ver as contradi\u00e7\u00f5es de marina bancos p\u00fablicos n\u00e3o se pode usar dois pesos e duas medidas n\u00e3o se pode tomar uma posi\u00e7\u00e3o hoje e mud\u00e1 lo amanh\u00e3 no seu programa de governo consta justamente que a senhora vai reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos isso significa candidato que toda a estrutura do brasil a produtiva social est\u00e1 ligada a esse cr\u00e9dito n\u00e3o s\u00f3 a ind\u00fastria como agricultura o cr\u00e9dito tamb\u00e9m que financia a educa\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que v\u00e3o estudar tudo isso t\u00e1 ligado ao cr\u00e9dito direcionado que as contradi\u00e7\u00f5es de marina vota\u00e7\u00e3o com a cpmf a senhora mudou de partido mudou de posi\u00e7\u00e3o de um dia para o outro temos em problemas de extrema import\u00e2ncia", "139": " como a clt homofobia eo pr\u00e9 sal no debate da bandeirantes a senhora disse que tinha votado a favor da cria\u00e7\u00e3o da cpmf qual foi mesmo o seu voto \u00e0 candidata como operadora na quest\u00e3o da cpmf segundo os registros oficiais do senado marina ao contr\u00e1rio do que diz botou quatro vezes contra a cria\u00e7\u00e3o e prorroga\u00e7\u00e3o da cpmf governar o brasil requer firmeza coragem posi\u00e7\u00f5es claras de atitude se firme n\u00e3o d\u00e1 para improvisar ent\u00e3o candidata me estarrece que a senhora n\u00e3o lembre como votou quatro vezes contra a cria\u00e7\u00e3o da cpmf as contradi\u00e7\u00f5es de a\u00e9cio o povo se lembra que o governo do psdb quebrou o brasil por tr\u00eas vezes que praticou as maiores taxas de juro de toda a hist\u00f3ria em mar\u00e7o de 1997 o senhor declarou que pode ser inclusive que chega o momento de discutirmos a privatiza\u00e7\u00e3o da petrobras mas n\u00e3o ser\u00e1 agora recentemente o senhor voltou ao tema dizendo a petrobras n\u00e3o est\u00e1 no rad", "140": "co social ela estivesse em casa n\u00e9 sem a presen\u00e7a provavelmente ele est\u00e1 em frente \u00e0 tv ou fazendo outras atividades sem nenhuma orienta\u00e7\u00e3o ent\u00e3o na esc\u00f3cia tem integral est\u00e1 fazendo diversas atividades mais atividades orientadas hoje o maior desafio da educa\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 melhorar o ensino m\u00e9dio onde a reprova\u00e7\u00e3o e evas\u00e3o escolar s\u00e3o altas e boa parte dos alunos j\u00e1 passou da idade ideal para cursar o segundo grau aqui \u00e9 preciso mudar muita coisa e dilma j\u00e1 assumiu esse compromisso est\u00e1 mais do que claro que precisamos fazer uma grande reforma no ensino m\u00e9dio come\u00e7ando pelo curr\u00edculo \u00e9 preciso implantar uma mesma base curricular para as escolas de ensino m\u00e9dio pois s\u00f3 assim ser\u00e1 poss\u00edvel estabelecer metas e prazos a serem cumpridos tamb\u00e9m \u00e9 preciso repensar o seguinte hoje o aluno do ensino m\u00e9dio t\u00eam 12 mat\u00e9rias que j\u00e1 \u00e9 bastante acess\u00edvel se reprova em uma ele tem que faze", "141": "populares assim beneficiou a sa\u00fade eo bolso de milh\u00f5es de brasileiras t\u00eam hipertenso e diab\u00e9tico por exemplo gastaria no m\u00ednimo duzentos e oitenta reais por m\u00eas comprando rem\u00e9dios para essas doen\u00e7as eu tenho uma fam\u00edlia pra criar minha filha tem sete anos e se eu tirasse pra comprar rem\u00e9dio com certeza ia faltar na minha fam\u00edlia minha filha s\u00f3 brasileiro pra t\u00e1 fazendo as minhas outras atividades que s\u00e3o pagas na educa\u00e7\u00e3o dilma j\u00e1 garantiu v\u00e1rios avan\u00e7os entre eles o aumento da escolaridade das nossas crian\u00e7as a melhoria dos indicadores que avaliam as s\u00e9ries iniciais do ensino fundamental a implanta\u00e7\u00e3o do ensino de tempo integral e mais de 60 mil escolas p\u00fablicas o ensino integral muda tudo na vida de uma crian\u00e7a porque al\u00e9m de ter contato com essas disciplinas next acho que j\u00e1 s\u00e3o regulares eles t\u00eam o acompanhamento nos estudos a gente acaba tamb\u00e9m afastando a crian\u00e7a do ris", "142": " as mudan\u00e7as mais futuro a campanha entra na sua \u00faltima semana continua liderando todas as pesquisas e conquistando cada vez mais apoios de norte a sul do pa\u00eds \u00e9 um brasil que n\u00e3o quer voltar ao passado nem dar um salto no escuro quer seguir avan\u00e7ando com dilma porque sabe s\u00f3 ela garante mais mudan\u00e7as e mais futuro para o pa\u00eds ea prova disso s\u00e3o as propostas que ela tem para melhorar a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o a companhia j\u00e1 imaginou fazer consultas exames e tratamento com especialistas no mesmo lugar e com rapidez hoje isso j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel em algumas policl\u00ednicas do pa\u00eds como esta de caucaia na regi\u00e3o metropolitana de fortaleza quem vem aqui encontra tudo que precisa desde o exame at\u00e9 o atendimento m\u00e9dico em 13 especialidades quem n\u00e3o conhece at\u00e9 estranha muito a ela foi bem de cara mas daquela cl\u00ednica particular a\u00ed museu at\u00e9 ver se aprende pelo campus na beiwai pela explos\u00e3o tamb\u00e9m ", "143": "foi e aqui a gente chega em baixa feita n\u00e3o n\u00e3o vai acompanhar fila neste jogo tudo \u00e9 na fila eu passei de de um ano um ano e meio o reumatologista 1 ortopedista quase tr\u00eas anos o cara fala grande elogia \u00e9 e hoje \u00e9 que eu encontrei tudo o que eu queria nem aqui tem tudo o que eu quero eu acho que a policl\u00ednica vai abra\u00e7ar a comunidade carente com carinho as policl\u00ednicas assim ainda s\u00e3o raras no brasil mas que s\u00e3o a prova de que esse modelo funciona e \u00e9 por isso que dilma quer implant\u00e1-lo em todo o pa\u00eds atrav\u00e9s do mais especialidades garantir um atendimento mais digno \u00e0 popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim por isso vou criar o programa mais especialidades com ele o paciente vai poder fazer exames consultas e tratamentos em burocracia e sem demora ou seja ningu\u00e9m vai precisar ficar penando dias e dias e \u00e0s vezes meses para marcar o exame isso \u00e9 uma indignidade quero levar ", "144": "esse programa todo o brasil para isso eu vou aproveitar as unidades de sa\u00fade j\u00e1 existentes realizar parcerias com cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas e construir as unidades que forem necess\u00e1rias enfim vou fazer o que for preciso para que o mais especialidades onde o padr\u00e3o de atendimento \u00e0 nossa popula\u00e7\u00e3o assim como conseguimos implantar o mais m\u00e9dicos vamos conseguir dar esse novo passo decisivo dilma pode assumir esse compromisso porque tem credibilidade e sabe que a sa\u00fade precisa melhorar por isso ela criou o mais m\u00e9dicos que levou mais de 14 mil profissionais a periferia das grandes cidades e as regi\u00f5es mais isoladas do pa\u00eds beneficiando 50 milh\u00f5es de brasileiros mas esse \u00e9 apenas o primeiro passo j\u00e1 com o programa sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o de uma garante a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de rem\u00e9dios para hipertens\u00e3o asma e diabetes nos postos de sa\u00fade e na rede de farm\u00e1cias ", "145": " sim senhor eu queria lembrar a todos se voc\u00eas est\u00e3o de acordo com a grande m\u00eddia as empreiteiras esses bancos corruptos que est\u00e3o por a\u00ed foto nos mesmos continue nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es 2018 n\u00e3o \u00e9 continuar reclamando reclamando os altos impostos reclama que falta s", "146": "a\u00fade e educa\u00e7\u00e3o que faltar\u00e1 tamb\u00e9m habita\u00e7\u00e3o faltar\u00e1 de tudo eu sou exatamente aquele que pretende colocar o dedo na ferida que pretende colocar em todos os meus debates que o povo sofre e n\u00e3o tem sa\u00edda sen\u00e3o mudar e n\u00e3o mudar levy fidelis 28 de ponta a ponta prtb", "147": "viso pr\u00e9vio proporcional imposto menor sobre os alimentos apoio \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas o corte dos supersal\u00e1rios uma sociedade livre justa e solid\u00e1ria e tantas conquistas mais patriotas pe\u00e7o seu voto para prestar o juramento como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprido juntos para o brasil que queremos e podemos", "148": " patriotas h\u00e1 tanto que fazer vencer a viol\u00eancia garantir sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o de qualidade e reforma tribut\u00e1ria pol\u00edtica a infraestrutura que nos falta pol\u00edtica externa aberta para o desenvolvimento derrotar a infla\u00e7\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o quero ser presidente com o aval do que j\u00e1 fiz pelo pa\u00eds conquistas para os trabalhadores como a", "149": " o petr\u00f3leo \u00e9 uma das principais riquezas mundiais no entanto os brasileiros trabalham exploram esta riqueza mineral para dar lucros bilion\u00e1rios aos especuladores na bolsa de nova iorque para os brasileiros sobram a terceiriza\u00e7\u00e3o os baixos sal\u00e1rios dos petroleiros e uma pequena quantia em royalties para", "150": " o petr\u00f3leo financiar a melhoria da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e dar empregos e sal\u00e1rios dignos centenas de milhares de brasileiros propomos a estatiza\u00e7\u00e3o da petrobras o monop\u00f3lio de todo o processo pela petrobras e o controle da empresa pelos trabalhadores petroleiros como representantes de todo bom brasileiro", "151": "cia todas as ofensas desferidas contra seus membros na propaganda considerada ilegal pela justi\u00e7a eleitoral coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo corrup\u00e7\u00e3o os gorros corrup\u00e7\u00e3o no banco do brasil corrup\u00e7\u00e3o na petrobras o brasil quer universidade pastor everaldo", "152": "aldo no \u00faltimo dia 18 de setembro ao inv\u00e9s de aproveitar o hor\u00e1rio eleitoral para debater propostas e apresentar projetos como determina a lei o candidato preferiu mais uma vez ofender todos os integrantes da coliga\u00e7\u00e3o indiscriminadamente e sem apresenta", "153": " direito de resposta o tribunal superior eleitoral concedeu a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo o direito de resposta diante das informa\u00e7\u00f5es ofensivas degradantes e injuriosos veiculadas na propaganda pol\u00edtica do candidato everaldo dias pereira o pastor ever", "154": "r qualquer prova com isso feriu novamente os princ\u00edpios legais e democr\u00e1ticos que devem conduzir o processo eleitoral e tamb\u00e9m o comportamento de qualquer cidad\u00e3o que aspire ocupar o posto m\u00e1ximo da na\u00e7\u00e3o a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo refuta com veem\u00ean", "155": "crescimento haver\u00e1 mais emprego mais trabalho melhor distribui\u00e7\u00e3o de renda j\u00e1 o maior investimento na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o vai permitir uma maior inclus\u00e3o social todo esse movimento tem como cen\u00e1rio a ado\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico federal ea preocupa\u00e7\u00e3o com os limites da natureza isto \u00e9 crescimento sustent\u00e1vel o resto \u00e9 conversa eleger candidatos do partido viv significa garantir o debate sobre esta op\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica salve jorge", "156": " vinte salvar o partido verde tem um caminho para a economia nos pr\u00f3ximos anos a l\u00f3gica nesse modelo come\u00e7a com a ado\u00e7\u00e3o de uma taxa b\u00e1sica de juro e tal selic em patamares baixos equiparados a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo acompanha o nosso gr\u00e1fico com a taxa de juros sob controle haver\u00e1 mais dinheiro no or\u00e7amento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por outro lado a taxa de juro baixa permite um maior crescimento econ\u00f4mico com o ", "157": " nesta caminhada como candidata \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal busquei afirmar que as demandas por mais direitos que tomaram as ruas em junho de 2013 podem ser atendidas se tivermos um governo com coragem de enfrentar os interesses dos bancos e dos milion\u00e1rios busquei fortalecer a luta das mulheres por autonomia e respeito d", "158": "a comunidade lgbt contra a viol\u00eancia por direitos iguais e cidadania plena da juventude por futuro e liberdade a elei\u00e7\u00e3o tem dois turnos e o primeiro turno \u00e9 o momento do voto realmente \u00fatil o voto que vai fortalecer estas bandeiras estamos apenas come\u00e7ando e preciso do teu voto para seguir em frente vote p-sol voto e 50", "159": "erais com agricultores familiares empres\u00e1rios e trabalhadores o agroneg\u00f3cio \u00e9 um lugar para todos no nosso pa\u00eds com as mulheres com os jovens com os negros com todos aqueles que constitui essa terra chamada brasil o melhor discurso \u00e9 a vida que se vive feliz mag nosso lida o meu pai nos deixou mas eu fico muito fe", "160": "liz de ver que meu pai se transformou no que ele acreditava eu quero dizer isso ao meu pai que ele fique tranq\u00fcilo no dia 5 quando eu sei k em frente na urna pra votar no presidente do brasil eu marina eu n\u00e3o vou desistir do brasil eu vou votar 40 eu vou votar em marina silva prazer a futura presidente do brasil", "161": " chegou ea sensa\u00e7\u00e3o que eu tenho \u00e9 que esse tempo chegou nessa ideia marina o que estamos fazendo \u00e9 in\u00e9dito no brasil uma alian\u00e7a com base em um programa assumimos essa responsabilidade que n\u00e3o desiste do brasil marina eu tenho andado ora esse brasil afora sempre reunindo com todos os setores com profissionais lib", "162": " n\u00e3o vamos desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui onde n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa eu tenho uma frase que \u00e9 de victor o que eduardo est\u00e1 muito dizer eu t\u00f4 parece que eu estou escutando dizendo sempre isso que eu n\u00e3o existe nada mais poderoso do que uma id\u00e9ia cujo tempo", "163": " agora \u00e9 perceber \u00e9 impressionante como eles se atacam e o ponto a que chegou essa pol\u00edtica pequena na campanha gente que at\u00e9 onde estava no governo agora fazendo cr\u00edticas ea oposi\u00e7\u00e3o cheia de propostas como se n\u00e3o tivesse nada com o que est\u00e1 a\u00ed chega de falsas op\u00e7\u00f5es nem continu\u00edsmo nem retrocesso mudan\u00e7a pra valer", "164": " s\u00f3 com um programa anti capitalista e socialista s\u00f3 com revolu\u00e7\u00e3o dilma marina e a\u00e9cio recebe milh\u00f5es para disputar quem \u00e9 o melhor gerente do capitalismo brasileiro n\u00e3o podemos contar com eles para garantir os direitos dos trabalhadores \u00e9 preciso lutar se organizar e construir o poder popular eu voto mauro iasi 21", "165": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas dos trabalhadores o povo t\u00e1 indignado com os pol\u00edticos o congresso em suas falcatruas mas no debate da globo s\u00f3 participa quem tem deputado no congresso e isso n\u00e3o \u00e9 democracia quem \u00e9 contra n\u00e3o pode falar o poder econ\u00f4mico ea televis\u00e3o controla a elei\u00e7\u00e3o os bancos e empreiteiras financiam candidatos ea televis\u00e3o s\u00f3 mostra aquel", "166": "es que defendem os patr\u00f5es impedem a participa\u00e7\u00e3o de alguns candidatos nos debates para n\u00e3o deixar voc\u00ea escolher livremente em quem votar em protesto contra isso voto \u00fatil \u00e9 aquele no qual voc\u00ea n\u00e3o se arrepende depois pense nisso o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16 a esse o presidente", "167": " p\u00fablico possa ser processado pelo juiz com base no c\u00f3digo penal para diminuir essa sensa\u00e7\u00e3o de impunidade a\u00e9cio est\u00e1 pronto para montar o brasil \u00e9 por isso por ter atitude postura e propostas realistas que a\u00e9cio o candidato que cresce em todas as pesquisas assista mais esse debate a\u00e9cio neves ponto com.br e n\u00e3o perca o \u00faltimo debate na pr\u00f3xima quinta feira na tv globo propostas de a\u00e9cio para o brasil seguran\u00e7as \u00e9 a\u00e9cio \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia e crimes hediondos sa\u00fade a\u00e9cio vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade para acabar com a demora das consultas com especialistas a\u00e9cio tamb\u00e9m vai fazer 500 centros de sa\u00fade de uma vez com consultas exames ", "168": "e rem\u00e9dios juntos num \u00fanico lugar com forma e transporte exclusivo educa\u00e7\u00e3o a\u00e9cio vai levar para todo o pa\u00eds o programa poupan\u00e7a jovem estimulando os alunos a concluir o ensino m\u00e9dio e com o mutir\u00e3o de oportunidades a\u00e9cio vai trazer de volta \u00e0 escola cerca de 20 milh\u00f5es de pessoas que abandonaram os estudos tanto um sal\u00e1rio m\u00ednimo por m\u00eas para que voltem a estudar a\u00e9cio presidente a for\u00e7a que o brasil precisa representa que o tipo de equipe eu particularmente entre as pessoas tomem a volta anseiam que \u00e9 um l\u00edder que tem uma equipe fant\u00e1stica acho que \u00e9 muito importante a mais do que ser um gestor \u00e9 ser um l\u00edder que tem uma equipe capaz de gerir realmente o \u00e9 o futuro e os pr\u00f3ximos passos d", "169": "o nosso pa\u00eds \u00e9 o brasil precisa saber que tem o brasileiro que gosta do brasil ea ss brasileiro \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz da satisfa\u00e7\u00e3o daquilo que est\u00e1 fazendo governou o estado de minas gerais por dois mandatos e terminou com a aprova\u00e7\u00e3o de 92% precisa dizer mais o brasil convoca deus que te e junho os teus santos padroeiros esse povo que n\u00e3o cansa o brasil vem informar essa corrente e avisa nossa gente e \u00e9 tempo de mudan\u00e7a do porto dessa na\u00e7\u00e3o mundo vem em tupi trouxe novo sentido e ele que me disse levantai aproveitar esse momento ia de mandar este pa\u00eds a for\u00e7a eu isto \u00e9 o a\u00e9cio cresce empata com marina e se aproxima do segundo turno a\u00e9cio o voto \u00fatil para vencer o pt", "170": " domingo no debate da record \u00e0 s mostrou porque \u00e9 o candidato mais preparado para governar o brasil vejam que um dos principais analistas pol\u00edticos do pa\u00eds disse no seu blogue no debate da record entre os candidatos a presidente a\u00e9cio deu um banho em dilma e foi o melhor vejam alguns momentos corrup\u00e7\u00e3o na petrobras eu vou tir\u00e1 la das m\u00e3os desse grupo pol\u00edtico que tomou conta dessa empresa e est\u00e1 fazendo aquilo que nenhum brasileiro poderia imaginar neg\u00f3cios h\u00e1 12 anos senhora presidente senhora candidata ea senhora era o presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o desta empresa \u00e9 vergonhoso eu expresso aqui a indigna\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de brasileiros as den\u00fancias n\u00e3o cessam apenas a den\u00fancia ficar\u00e1", "171": " apenas nela do diretor nomeado pelo seu governo para o governo do pt tem mantido no seu governo apenas aquilo que ele assume que foi desviado da petrobras permitiriam que 450 mil crian\u00e7as seu filho por exemplo estivesse numa creche possibilitaria que 50 mil caso do que a minha casa minha vida tivessem sido constru\u00eddas \u00e9 a\u00ed que est\u00e1 o douro \u00e9 isso que a corrup\u00e7\u00e3o impacta na vida das pessoas a\u00e9cio \u00e9 a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal dilma \u00e9 contra mas volto \u00e0 quest\u00e3o da seguran\u00e7a j\u00e1 que a senhora fugiu a resposta dentre todo o conjunto de propostas que apresentamos e eu defendo no caso de crimes graves os chamados crimes hediondos que o maior de 16 anos possa autorizado pelo minist\u00e9rio", "172": "Bem-vindo \u00e0 comunidade! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a comunidade Santa Marta, no Rio de Janeiro. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "173": "#MudaBrasil", "174": "A presidenta Dilma participou de entrevista no Jornal Nacional e respondeu sobre o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, a melhoria do atendimento \u00e0 sa\u00fade e fechou: precisamos acreditar no Brasil! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Dilma13DeNovo", "175": "NAN", "176": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Eymael visita Eun\u00f3polis, BA http://bit.ly/Eymael-eunapolis-ba:=:http://g1.globo.com/bahia/batv/videos/v/candidato-a-presidencia-jose-maria-eymael-visita-eunapolis-no-sul-da-bahia/3568981/", "177": "Arruda impugnado: vit\u00f3ria do PSOL, vit\u00f3ria do DF! #Equipe50", "178": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou ato de campanha em frente ao Hospital Concei\u00e7\u00e3o, em Porto Alegre, no final da manh\u00e3 desta segunda-feira 18/08). Acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, e de militantes e candidatos do partido \u00e0 Assembleia Legislativa e \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados, Luciana dialogou com a popula\u00e7\u00e3o e distribuiu panfletos. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/a-gestao-da-saude-virou-moeda-de-troca-dos-partidos-politicos-diz-luciana-genro-em-ato-no-hospital-conceicao/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "179": "Em duas semanas, a plataforma de arrecada\u00e7\u00e3o de recursos pela internet da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, conseguiu contribui\u00e7\u00f5es de mais de 90 pessoas e arrecadou um total de R$ 10 mil. A plataforma virtual de doa\u00e7\u00f5es possibilita apenas aportes de pessoas f\u00edsicas. Com uma previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de R$ 900 mil, a campanha de Luciana Genro n\u00e3o possui nenhum tipo de rela\u00e7\u00e3o com empreiteiras, bancos e multinacionais \u2014 o estatuto do PSOL veda o financiamento desses setores \u00e0s candidaturas apresentadas pelo partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/plataforma-virtual-de-luciana-genro-arrecada-20-da-meta-nas-primeiras-duas-semanas/ Contribua! http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "180": "Luto_semana6 \u00e9 a cr\u00f4nica da sexta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Sua opini\u00e3o \u00e9 muito importante. Comente e sugira. #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana6", "181": "Os candidatos do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram ato de campanha na cidade de Cachoeirinha, na regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, neste domingo (17/08). #Equipe50", "182": "Voc\u00ea tem op\u00e7\u00e3o, voc\u00ea tem o PSOL. #Equipe50", "183": "O Escritor e apresentador, Reverendo Hernandes Dias Lopes explica porque a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pode transformar o pa\u00eds em um novo Brasil. Confira! ", "184": "Assistam ao v\u00eddeo onde o Bispo Manoel Ferreira, l\u00edder da Assembleia de Deus e o candidato ao Governo de Pernambuco, Armando Monteiro, declaram seu apoio ao Pastor Everaldo. ", "185": "http://ow.ly/AsTY0:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/18/analise-da-semana-a-morte-de-eduardo-campos-e-a-situacao-politica/", "186": "http://ow.ly/AsfFR:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/18/palestra-debate-vargas-e-as-licoes-para-o-momento-atual/", "187": "PALESTRA-DEBATE: VARGAS E AS LI\u00c7\u00d5ES PARA O MOMENTO ATUAL http://wp.me/p18tzC-h2", "188": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l Tanto A\u00e9cio quanto Dilma e Marina representam, com poucas nuances, a mesma pol\u00edtica que vem sendo levada a cabo h\u00e1 anos nesse pa\u00eds. A \u00fanica forma de mudar de fato e atender as reivindica\u00e7\u00f5es de junho, e tamb\u00e9m das greves que se sucederam ap\u00f3s as mobiliza\u00e7\u00f5es de rua, \u00e9 atrav\u00e9s de uma outra pol\u00edtica econ\u00f4mica, que rompa os bancos e empresas. Uma terceira via \u00e0 falsa polariza\u00e7\u00e3o entre PT e PSDB teria que ser necessariamente uma alternativa dos trabalhadores, sem banqueiros ou patr\u00f5es. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "189": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cNo primeiro sinal de queda da produ\u00e7\u00e3o essas montadoras, por exemplo, j\u00e1 amea\u00e7am mandar os trabalhadores embora, e o que o governo faz? Estatiza a empresa para garantir os empregos? N\u00e3o. D\u00e1 mais dinheiro para elas. Se isso resolvesse o problema n\u00e3o haveria nenhum trabalhador com o emprego amea\u00e7ado\u201d, afirmou Z\u00e9 Maria ao Jornal Di\u00e1rio Regional. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "190": "AS FRAUDES DA POLICIA PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS Veja esta reportagem abaixo. A pol\u00edcia civil de S\u00e3o Paulo sabia que n\u00e3o tinha provas para sustentar a farsa que a PM montou em torno a pris\u00e3o de manifestantes em S\u00e3o Paulo. Ent\u00e3o usou o artificio de n\u00e3o enviar para a per\u00edcia os \"explosivos\" que alegava ter apreendido com eles. Desta forma manteve a farsa (e a pris\u00e3o dos acusados) por mais tempo. Essa \u00e9 a pol\u00edcia que deveria garantir a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o.... Fim a todos os inqu\u00e9ritos e processos contra ativistas das lutas sociais! Liberdade para todos os presos pol\u00edticos! Desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM! Chega de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais! <http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2014/08/18/corregedoria-da-policia-investigara-pericia-de-explosivo.htm>", "191": "Coletiva de imprensa na ALMG", "192": "Na Sede da OAB, em Curvelo, Alvaro Dias fala aos prefeitos e vereadores da regi\u00e3o central de Minas Gerais sobre a origem das desigualdades e da pobreza no Pa\u00eds #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "193": "Aos candidatos do Podemos 19 em Minas Gerais, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica Alvaro Dias criticou as alian\u00e7as eleitorais a qualquer custo, e disse que o Brasil precisa combater os privil\u00e9gios #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #Conven\u00e7\u00e3odoPodemosMG", "194": "Ao vivo na R\u00e1dio Itatiaia em Belo Horizonte", "195": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos 19 em Minas Gerais", "196": "Na Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas, o senador Alvaro Dias falou sobre as propostas para tirar o Brasil do atoleiro e retomar o caminho do emprego. O senador estava acompanhado pelo deputado Laudivio Carvalho #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "197": "A conspira\u00e7\u00e3o para abafar a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no centro das articula\u00e7\u00f5es para a sucess\u00e3o presidencial. Entrevista \u00e0 R\u00e1dio Itatiaia em Belo Horizonte #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "198": "Na marca do p\u00eanalti...Bora acertar esse gol\u26bd\ufe0f ? Foi o que disse Alvaro Dias a lideran\u00e7as pol\u00edticas e comunit\u00e1rias de Contagem MG na noite deste s\u00e1bado. #JUNTOSPODEMOSMAIS #ALVARODIAS", "199": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos em Minas Gerais #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #JuntosPodemosMais", "200": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos em Minas Gerais", "201": "\"Como o candidato v\u00ea a obsess\u00e3o do PSDB em tir\u00e1 -lo da disputa presidencial para virar vice?\", perguntou a imprensa mineira ao senador Alvaro Dias. Veja o que ele respondeu #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "202": "N\u00e3o basta prometer fazer na campanha eleitoral, \u00e9 preciso ter feito no passado\ud83e\udd14 Reduzir o Legislativo, os minist\u00e9rios, os privil\u00e9gios e as estatais criadas para abrigar \"amigos\"\u2714\u2714 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "203": "Aos prefeitos e vereadores de Minas Gerais, Alvaro Dias lembrou as leis que fez para beneficiar munic\u00edpios, como o sal\u00e1rio educa\u00e7\u00e3o, e os projetos que implantou quando governou o Paran\u00e1. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "204": "#JuntosPodemosMais #AlvaroDias #BeloHorizonte", "205": "Bom dia Belo Horizonte!!! #AlvaroDias", "206": "POR UMA DEMOCRACIA CONSTITUCIONAL Ciro Gomes A prop\u00f3sito de falsa pol\u00eamica criada em torno de uma frase que disse a uma emissora de televis\u00e3o, no sentido de que \u00e9 preciso devolver os poderes da Rep\u00fablica \u00e0s suas devidas caixinhas, gostaria de deixar claro e por escrito o que penso a respeito deste tema, antes que ligeiras e maliciosas interpreta\u00e7\u00f5es ganhem foro de verdade. Tenho convic\u00e7\u00e3o de que \u00e9 preciso resgatar a dignidade da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, assim como a da Pol\u00edtica. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Brasil continue com disputas entre as institui\u00e7\u00f5es, que as enfraquecem aos olhos dos cidad\u00e3os, estabelecendo confus\u00f5es entre as atua\u00e7\u00f5es dos poderes pol\u00edticos e dos poderes t\u00e9cnicos. A moderna teoria da constitui\u00e7\u00e3o construiu diferen\u00e7as entre as atua\u00e7\u00f5es majorit\u00e1rias e as contra majorit\u00e1rias, entre Legislativo e Executivo, de um lado, e Judici\u00e1rio e Minist\u00e9rio P\u00fablico, de outro. Aos primeiros cabe escolher os caminhos que ser\u00e3o trilhados e tomar as decis\u00f5es importantes e estrat\u00e9gicas, legitimados pelos mandatos obtidos das urnas; aos segundos, mediante atua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, impedir tanto que as minorias sejam esmagadas por tais escolhas quanto consolidar ambiente juridicamente seguro (truncated)", "207": "Foi homologada hoje minha candidatura pela Democracia Crist\u00e3 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. \u00c9 com muita honra e orgulho que inicio mais essa jornada cujo objetivo \u00e9 mudar o Brasil, fazer de nossa P\u00e1tria uma na\u00e7\u00e3o pujante que podemos e merecemos ser. Avante povo brasileiro, a luta, a vit\u00f3ria!", "208": "\u00c9 HOJE!!! Daqui a alguns minutos!!!", "209": "Gilberto Gil e Chico Buarque tamb\u00e9m querem #LulaLivre. Foto: Ricardo Stuckert", "210": "O setor agr\u00edcola ter\u00e1 todo o apoio do pr\u00e9-candidato Geraldo Alckmin. Ele conta em entrevista que, com a redu\u00e7\u00e3o de custos, pode melhorar a renda do agricultor, investir na defesa sanit\u00e1ria e pesquisas. \u00d3timas not\u00edcias para o #DiaDoAgricultor, n\u00e3o \u00e9?! \ud83c\udf99 D\u00ea um play e confira na \u00edntegra sua entrevista no programa da R\u00e1dio Regional FM, em Florian\u00f3polis/SC: https://youtu.be/oHc9wiTB7y0 #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "211": "O seu candidato est\u00e1 preparado para enfrentar isso??? #EquipePSDB #PreparadoParaOBrasil", "212": "Nem tudo que voc\u00ea v\u00ea na internet \u00e9 verdade, e \u00e9 preciso estar muito atento \u00e0s fake news. Elei\u00e7\u00f5es em diversos lugares mundo afora j\u00e1 foram afetadas por boatos infundados, e \u00e9 preciso ficar com os dois p\u00e9s atr\u00e1s toda vez que voc\u00ea vir um contato de WhatsApp dizendo que \u00e9 para compartilhar um texto ou v\u00eddeo bomb\u00e1stico oriundo de fontes duvidosas. N\u00e3o deixe que mentiras influenciem um momento t\u00e3o decisivo para o nosso futuro. \u00c9 fundamental checar a veracidade de cada informa\u00e7\u00e3o antes de pass\u00e1-la adiante. Acesse http://alckm.in/denuncie para denunciar uma not\u00edcia falsa sobre Geraldo Alckmin ou acesse o http://alckm.in/antifake para ter em m\u00e3os todas as inven\u00e7\u00f5es espalhadas sobre nosso pr\u00e9-candidato. Algumas s\u00e3o t\u00e3o absurdas que parecem piada e \u00e9 a\u00ed que mora o perigo. Fa\u00e7a parte da onda da verdade!! #CompartilheAVerdade #EquipePSDB", "213": "Juntos vamos afastar do Brasil a tristeza e o medo do futuro. \u00c9 hora de mudar e mudar pra melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c #EquipePSDB #GeraldoPeloBrasil", "214": "No Dia do Agricultor refor\u00e7o meu compromisso com a reforma agr\u00e1ria e com a agricultura familiar, que produz 70% dos alimentos consumidos pela popula\u00e7\u00e3o brasileira e emprega mais de 70% das pessoas no campo. Parab\u00e9ns as agricultoras e agricultores de todo o Brasil! #ReformaAgr\u00e1ria #VamosSemMedo #BoulosESonia", "215": "Hoje eu e Haddad debatemos \"O Futuro da Esquerda\" na Flip. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 Fotos: M\u00eddia NINJA", "216": "Unidade em defesa da democracia no festival Lula Livre no Rio de Janeiro. #lulalivre #festivallulalivre Foto: M\u00eddia NINJA", "217": "Nosso compromisso \u00e9 com a defesa da democracia! #VamosSemMedo #BoulosESonia", "218": "#AoVivo Direto do Festival Lula Livre no Rio de Janeiro", "219": "Hoje eu estarei no Festival Lula Livre no Rio de Janeiro, onde defenderei o direito de Lula ser candidato. A nossa defesa \u00e9 pela democracia! Compare\u00e7a: http://bit.ly/2LrYhnP #LulaLivre", "220": "Boulos na \u00e1rea! O di\u00e1logo com e na periferia de S\u00e3o Paulo j\u00e1 tem nova data marcada. Queremos ouvir e debater as propostas que estamos construindo para tirar o Brasil da crise e melhorar a vida do povo brasileiro. Ser\u00e1 na Zona Leste - Itaquera, dia 05/08 - 10h na Av. Jos\u00e9 Pinheiro Borges, 1.670. Acompanhe, compartilhe, participe! #BoulosNaArea #BoulosEm Itaquera #VamosSemMedo #BoulosESonia2018", "221": "Devemos buscar ter vit\u00f3rias eleitorais. Seria uma irresponsabilidade hist\u00f3rica com nosso povo abrir m\u00e3o dessas vit\u00f3rias em um momento como esse. Hoje estive no debate 'A revolta da Senzala no pa\u00eds da Casa Grande com Supremo, com Tudo', no Flipei, em Paraty, onde falamos sobre a atual conjuntura no pa\u00eds e como o povo tem se organizado para lutar contra a retirada de direitos. #VamosSemMedo #BoulosESoniaa #PSOL2018", "222": "Hoje, em breve estarei debatendo O Futuro da Esquerda com Fernando Haddad no Flip, em Paraty. Ser\u00e1 na Casa de N\u00e3o-Fic\u00e7\u00e3o \u00c9poca e Vogue. Acompanhe a transmiss\u00e3o online em nossa p\u00e1gina.", "223": "Hoje em Paraty participo da Flip - Festa Liter\u00e1ria Internacional de Paraty e da Flipei | Festa Liter\u00e1ria Pirata das Editoras Independentes. Acompanhe os debates! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "224": "Conto com sua presen\u00e7a na conven\u00e7\u00e3o do MDB que levar\u00e1 nosso partido a uma grande vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es de outubro. Anote a\u00ed! \u00c9 na pr\u00f3xima quinta-feira em Bras\u00edlia. Participe! #ChamaOMeirelles", "225": "Confirmado: Paulo Skaf \u00e9 nosso candidato a governador de S\u00e3o Paulo! Ele est\u00e1 preparado e em total sintonia com o que pensamos e com que o povo paulista deseja. Estamos preparados para servir \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e renovar o processo pol\u00edtico. Vamos juntos mudar S\u00e3o Paulo e o Brasil!", "226": "Na barbearia (a):", "227": "Na barbearia (b):", "228": "- O voto feminino em Bolsonaro. - Desconstruindo a falsa rejei\u00e7\u00e3o ao nosso nome.", "229": "Na barbearia (c):", "230": "- J\u00e9ssica, de Londrina/PR, e as minorias. - Quem \u00e9 o preconceituoso?", "231": "- Magno Malta comenta sobre a capa da Veja: \"Bolsonaro cresce e assusta.\"", "232": "A vaquinha do Jo\u00e3o n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico, mas aceita a sua doa\u00e7\u00e3o para construir um NOVO Brasil. Acesse \u27a1\ufe0f http://joaoamoedo.com.br/contribua/", "233": "Rodrigo Maia (DEM) n\u00e3o estava na mesa da coletiva do Alckmin com o Centrol\u00e3o. Segundo o presidente do seu partido, Maia estava em \u201cex\u00edlio for\u00e7ado\u201d. O presidente da C\u00e2mara viajou ao exterior para n\u00e3o assumir a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e ficar ineleg\u00edvel. Eun\u00edcio Oliveira (PMDB), presidente do Senado, tamb\u00e9m j\u00e1 viajou pelo mesmo motivo. S\u00f3 nos \u00faltimos tr\u00eas meses, estes \u201cex\u00edlios\u201d dos parlamentares, junto com suas comitivas de assessores, j\u00e1 custaram mais de R$ 250 mil aos cofres p\u00fablicos em gastos com voos e di\u00e1rias. A falta de compromisso dos pol\u00edticos com seus mandatos e o descaso com o dinheiro p\u00fablico s\u00e3o v\u00edcios da velha pol\u00edtica. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "234": "NAN", "235": "Financiar campanha com dinheiro p\u00fablico \u00e9 velho. Ser o \u00fanico dos 35 partidos que n\u00e3o usa nem o fundo partid\u00e1rio, nem o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 NOVO.", "236": "Hoje, no Rio de Janeiro, o PT realiza o festival #lulalivre, com a presen\u00e7a de pol\u00edticos e de diversos artistas. Al\u00e9m de campanha antecipada o ato ainda configura um \u201cshowm\u00edcio\u201d, proibido pela Lei Eleitoral. Desrespeitar a justi\u00e7a \u00e9 velho. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "237": "Voc\u00ea sabia que tem senador com at\u00e9 90 assessores? Faz sentido? Claro que n\u00e3o. Para n\u00f3s, d\u00e1 para fazer mais com menos. Por isso defendemos reduzir pela metade o n\u00famero de assessores. Al\u00e9m disso, queremos acabar com benef\u00edcios como aux\u00edlio-moradia, aux\u00edlio-combust\u00edvel e aux\u00edlio-palet\u00f3, mantidos com dinheiro dos impostos que pagamos. Com esses cortes de gabinete \u00e9 poss\u00edvel economizar mais de R$ 9 bilh\u00f5es por ano. \u00c9 mais dinheiro para o que realmente importa: sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. O NOVO quer a reforma pol\u00edtica. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo", "238": "O NOVO n\u00e3o faz alian\u00e7a por interesses, como os partidos da velha pol\u00edtica. Nossa coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "239": "O NOVO \u00e9 um partido ficha limpa e quer o fim da corrup\u00e7\u00e3o. Se tamb\u00e9m \u00e9 isso o que voc\u00ea quer, chegou a hora da renova\u00e7\u00e3o. De acabar de vez com os v\u00edcios da velha pol\u00edtica e dar lugar a novas lideran\u00e7as. A gente quer um NOVO Brasil. S\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "240": "Discurso no 12 \u00ba Congresso da Abrasco", "241": "DEBATE DOS PRESIDENCI\u00c1VEIS SOBRE AS SA\u00cdDAS PARA A CRISE, NO PORTAL UOL VEJA NOSSAS PROPOSTAS Reduzir os juros e promover a retomada da ind\u00fastria Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL) As atuais taxas de desemprego s\u00e3o uma consequ\u00eancia dram\u00e1tica da submiss\u00e3o \u00e0s pol\u00edticas neoliberais, da drenagem interna de recursos para a especula\u00e7\u00e3o financeira com t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica e da inser\u00e7\u00e3o Subordinada do pa\u00eds na economia mundial. A primeira medida a ser tomada \u00e9 mudar radicalmente a pol\u00edtica econ\u00f4mica. Nosso projeto \u00e9 centrado no fim do rentismo, na reconstru\u00e7\u00e3o da nossa ind\u00fastria, na amplia\u00e7\u00e3o do mercado interno, na redu\u00e7\u00e3o da desigualdade social e na utiliza\u00e7\u00e3o de nossas imensas riquezas em benef\u00edcio de toda a popula\u00e7\u00e3o. Vamos reduzir as taxas de juros reais para n\u00edveis internacionais, que est\u00e3o perto de zero. A segunda medida \u00e9 estimular os recursos, tanto p\u00fablicos como privados, que hoje s\u00e3o drenados para a especula\u00e7\u00e3o, a retornar para a produ\u00e7\u00e3o. O Estado vai puxar, com os investimentos em servi\u00e7os p\u00fablicos e Infraestrutura, e a iniciativa privada vir\u00e1 atr\u00e1s. A meta \u00e9 dobrar os atuais 16% do PIB (Produto Interno Bruto) de investimentos para 32% em quatro anos. Vamos garantir o financiamento de longo prazo para as empresas nacionais em todos os setores, com prioridade para o setor industrial. Outra medida ser\u00e1 a expans\u00e3o vigorosa do mercado interno, com uma pol\u00edtica de recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra dos sal\u00e1rios. O plano \u00e9 dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo real em quatro anos. Vamos revogar a reforma trabalhista. Outra medida ser\u00e1 elevar as multas rescis\u00f3rias para dificultar a demiss\u00e3o imotivada. Vamos tamb\u00e9m garantir e ampliar os direitos previdenci\u00e1rios, principal instrumento, junto com o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de distribui\u00e7\u00e3o da renda. Vamos realizar a reforma agr\u00e1ria, dando condi\u00e7\u00f5es de trabalho para cerca de 4 milh\u00f5es de fam\u00edlias do campo que n\u00e3o t\u00eam terra para trabalhar. Com essas medidas, poderemos criar cerca de 20 milh\u00f5es de empregos em quatro anos. Teremos que usar instrumentos para garantir a prote\u00e7\u00e3o de nossa ind\u00fastria contra a concorr\u00eancia desleal e a a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria de monop\u00f3lios nacionais e estrangeiros, al\u00e9m de utilizar o poder de compra do Estado para dar Prefer\u00eancia \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de fabrica\u00e7\u00e3o nacional. Por fim, faremos uma reforma tribut\u00e1ria que, sem aumentar a carga de impostos, taxar\u00e1 mais pesadamente os setores financeiro, o agroneg\u00f3cio, a propriedade, a renda advinda de lucros e dividendos, inclusive sobre a Remessa de lucros ao exterior, al\u00e9m de diminuir a evas\u00e3o fiscal. Essas medidas aumentar\u00e3o as receitas p\u00fablicas.", "242": "Segunda-feira, dia 30, estaremos na Academia Brasileira de Ci\u00eancia. Vamos discutir o fortalecimento da pesquisa cient\u00edfica no pa\u00eds. Defendo a amplia\u00e7\u00e3o dos recursos para Ci\u00eancia e Tecnologia", "243": "Quem conhece Marina, apoia Marina. O cientista Antonio Nobre est\u00e1 h\u00e1 36 anos apontando caminhos poss\u00edveis para restaurar e proteger a floresta amaz\u00f4nica.", "244": "Hoje estive em Taquara-RS, onde conheci projetos inspiradores, que utilizam o esporte, m\u00fasica, dan\u00e7a, brech\u00f3, reciclagem e tantas outras coisas para promover inclus\u00e3o social para jovens, idosos e crian\u00e7as. O Brasil est\u00e1 cheio de boas iniciativas, e nosso programa de governo integrar\u00e1 essas ideias que j\u00e1 funcionam na pr\u00e1tica e transformam a vida de tantas pessoas. Estive acompanhada do pr\u00e9-candidato a deputado estadual, Adilson Rodrigues, da presidente do Instituto Vit\u00f3ria Claudia Cristo, e do deputado Jo\u00e3o Derly, candidato a reelei\u00e7\u00e3o para a C\u00e2mara dos deputados.", "245": "Os partidos que levaram o pa\u00eds para o fundo do po\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o!", "246": "Grande fala de Hertz, meu companheiro de chapa \u00e0 Presid\u00eancia, na conven\u00e7\u00e3o que fizemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o nesse pa\u00eds!", "247": "Eu n\u00e3o vou falar para o brasileiro diminuir o seu consumo. Ele est\u00e1 empregado e ganhando o seu sal\u00e1rio. Ele teve, inclusive, ganhos reais de de sal\u00e1rio. A minha mensagem \u00e9 de calma e tranquilidade. O Brasil vai estar, no ano que vem, melhor do que est\u00e1 hoje. Isso eu asseguro. E eu farei todo o poss\u00edvel para que isso ocorra.", "248": "#Dilmais4anos Minhas primeiras palavras s\u00e3o, portanto, de chamamento \u00e0 paz e \u00e0 uni\u00e3o. Nas democracias maduras, uni\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente unidade de ideias, nem a\u00e7\u00e3o monol\u00edtica conjunta. Pressup\u00f5e, em primeiro lugar, abertura e disposi\u00e7\u00e3o para o di\u00e1logo. Esta presidenta aqui est\u00e1 disposta ao di\u00e1logo, e \u00e9 este o meu primeiro compromisso de segundo mandato: di\u00e1logo. Dilma Rousseff, em seu discurso da vit\u00f3ria.", "249": "Brasil, mais uma vez, esta filha tua n\u00e3o fugir\u00e1 da luta!", "250": "Eu n\u00e3o acredito em instabilidade pol\u00edtica por se prender e condenar corruptos e corruptores. Acredito que o Brasil tem uma democracia forte e uma institucionalidade forte. Acho que a sociedade brasileira exige uma atitude que interrompa a sistem\u00e1tica impunidade que ocorreu neste pa\u00eds ao longo da nossa hist\u00f3ria. E isso significa: doa a quem doer, que se fa\u00e7a justi\u00e7a. E fazer justi\u00e7a, nesse caso, \u00e9 punir. Se algu\u00e9m errou, tem que ser punido. Esse fator n\u00e3o pode levar \u00e0 instabilidade pol\u00edtica. O que deve levar \u00e0 instabilidade pol\u00edtica \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o da impunidade.", "251": "NOTA OFICIAL O PSDC, Partido Social Democrata Crist\u00e3o, por sua Comiss\u00e3o Executiva do Diret\u00f3rio Nacional, cumpre o dever institucional de transmitir \u00e0 Presidente Dilma Roussef, os votos de \u00eaxito em seu segundo mandato. A Democracia Crist\u00e3, Rumo aos 70 Anos de Brasil, face aos resultados eleitorais do Segundo Turno dividindo a Na\u00e7\u00e3o, tem uma miss\u00e3o: resgatar valores, princ\u00edpios e unir os brasileiros na constru\u00e7\u00e3o do Brasil que queremos e podemos! Brasilia, 27 de Outubro de 2014 Deputado Federal Constituinte Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Comiss\u00e3o Executiva do Diret\u00f3rio Nacional", "252": "Nesta quinta-feira (30), Luciana Genro participa do debate \"Antigas e novas periferias: os desafios para um novo internacionalismo da classe trabalhadora\" na UFRGS. A atividade faz parte do encontro internacional AIT, 150 anos depois. Tamb\u00e9m estar\u00e3o presentes na mesa Franck Seguy (Universit\u00e9 d\u2019\u00c9tat d\u2019Ha\u00efti), Hugo Dias (CES/Universidade de Coimbra \u2013 Portugal), Marcelo Badar\u00f3 (Departamento de Hist\u00f3ria \u2013 UFF e Niep-Marx), Mathias Seibel Luce (PPGHIST-UFRGS) e Carla Ferreira (Hedla). Saiba mais e participe: http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-participa-de-debate-sobre-internacionalismo-na-ufrgs-neste-sabado/:=:http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-participa-de-debate-sobre-internacionalismo-na-ufrgs-nesta-quinta-feira/ #Equipe50", "253": "A ex-senadora Marina Silva reafirma seu compromisso e disposi\u00e7\u00e3o de, ao lado de dirigentes e militantes da Rede Sustentabilidade, buscar os meios efetivos para obter o registro do partido. N\u00e3o est\u00e1, portanto, interessada em buscar alternativas para sua milit\u00e2ncia partid\u00e1ria, como, inadvertidamente, sugere um interlocutor na reportagem \u201cMarina pode abandonar plano do Rede\u201d, publicada hoje, 27 de outubro, pelo jornal Valor Econ\u00f4mico.", "254": "NAN", "255": "'Os pobres e os trabalhadores n\u00e3o s\u00e3o apenas os 51,64% que votaram em Dilma, s\u00e3o a enorme maioria do Brasil. O problema \u00e9 que o PT est\u00e1 aliado com uma parte dos 1% verdadeiramente ricos e governa para eles. N\u00e3o h\u00e1 como derrotar esse 1% sem que os trabalhadores se organizem e lutem de maneira independente dos patr\u00f5es' http://www.pstu.org.br/node/21119", "256": "Ao vivo da Pampulha.", "257": "Voc\u00ea est\u00e1 convidado!! Vamos para a Conven\u00e7\u00e3o? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "258": "Alvaro Dias vai ser o primeiro presidenci\u00e1vel entrevistado pela GloboNews. Amanh\u00e3 (30/7) \u00e0s 22h30. \u00c9 ao vivo! N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "259": "\u00c9 muito importante que n\u00e3o apenas os candidatos, mas tamb\u00e9m os eleitores saibam todas as restri\u00e7\u00f5es impostas pelo TSE neste per\u00edodo de campanha eleitoral. Entre no link e conhe\u00e7a todas as regras das elei\u00e7\u00f5es 2018. E mais ainda: denuncie sempre que constatar alguma irregularidade ou abuso. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "260": "Nosso projeto visa derrotar o monstro que engole grande parte das verbas p\u00fablicas que deveriam estar dispon\u00edveis para atender a sociedade. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "261": "N\u00e3o deixe de votar. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "262": "Ciro \u00e9 o convidado de Maria Lydia na edi\u00e7\u00e3o deste domingo do programa Hora do Voto, pela Tv Gazeta. \u00c0s 23h, logo ap\u00f3s o Mesa Redonda. Assista tamb\u00e9m pela internet: www.tvgazeta.com.br/horadovoto", "263": "Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina sobre Ci\u00eancia que est\u00e1 sendo realizada pela Dispersci\u00eancia e pelo Science Vlogs Brasil. #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018", "264": "Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina sobre Ci\u00eancia que est\u00e1 sendo realizada pela Dispersci\u00eancia e pelo Science Vlogs Brasil. Ciro ser\u00e1 entrevistado por Helena Nader, Mayana Zatz, Ivys Urquiza e Pirula. #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018", "265": "Fotos da imensa Conven\u00e7\u00e3o Nacional da Democracia Crist\u00e3 - DC, que ontem confirmou: Eymael, Candidato a Presidente da Rep\u00fablica e Pastor H\u00e9lvio Costa a Vice Presidente! Sinais! Fortes Sinais!", "266": "Agora \u00e9 Oficial, Brasil! Eymael para Presidente da Rep\u00fablica e Pastor H\u00e9lvio Costa para Vice Presidente - Democracia Crist\u00e3 DC!", "267": "Mais e mais Vit\u00f3rias! Ontem,28/07/2018, em fant\u00e1stica Conven\u00e7\u00e3o Estadual de S\u00e3o Paulo, que precedeu a Conven\u00e7\u00e3o Nacional, a Democracia Crista - DC, confirmou como seu Candidato a Governador de S\u00e3o Paulo, o Major do Ex\u00e9rcito Brasileiro Costa e Silva! Na mesma Conven\u00e7\u00e3o, confirmou como Candidato a Vice Governador, o L\u00edder Democrata Crist\u00e3o e Presidente Municipal de Barueri - SP, Humberto Alencar!", "268": "Guilherme Boulos e eu debatemos \"O Futuro da Esquerda\" na Flip. Foto: M\u00eddia Ninja", "269": "Vivemos um momento em que \u00e9 preciso unir for\u00e7as e ter a ousadia de fazer grandes mudan\u00e7as, como na \u00e9poca do Plano Real. Precisamos vencer as dificuldades, promover uma revolu\u00e7\u00e3o de crescimento e emprego, de educa\u00e7\u00e3o, de seguran\u00e7a p\u00fablica e de inclus\u00e3o social. Isso s\u00f3 vai acontecer se houver uni\u00e3o. Chega de divis\u00f5es, de \u00f3dios e de ressentimentos. Como bem disse Roberto Jefferson, presidente nacional do PTB Nacional, o primeiro partido a nos apoiar oficialmente, o Brasil precisa de mais pontes que barreiras. Trabalharemos juntos para unir, pacificar e fazer o nosso pa\u00eds avan\u00e7ar! #MudarPraMelhor #GeraldoPeloBrasil", "270": "Com o grande mestre Adolfo P\u00e9rez Esquivel, pr\u00eamio Nobel da Paz e grande defensor da democracia, no encontro La Poderosa em Porto Alegre. #vamossemmedo", "271": "\"O racismo no Brasil n\u00e3o \u00e9 um comportamento. O racismo no Brasil \u00e9 estrutueral e institucional.\" Falei com midiativistas na Favela da Mar\u00e9, confira! Assista inteiro: http://bit.ly/2JzyWCv:=:https://www.youtube.com/watch?v=3IPZ_qXB8ks #Racismo #VamosSemMedo #BoulosESonia", "272": "Com Chico Buarque de Holanda no festival Lula Livre. #LulaLivre #FestivalLulaLivre", "273": "Nossa agenda \u00e9 com o povo, dialogando e circulando o pa\u00eds. Amanh\u00e3 estamos no Vale do Para\u00edba, acompanhem! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "274": "De que lado voc\u00ea samba? Vem sambar com a gente! S\u00e1bado, dia 11 de agosto, vamos reunir sambistas e admiradores do samba para uma tarde com muita m\u00fasica boa. Vem curtir com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "275": "O 2\u00ba F\u00f3rum Latino-Americano La Poderosa aconteceu essa semana em Porto Alegre, reunindo milhares de pessoas mobilizadas de todos os estados da Argentina, acompanhadas por caravanas de 12 pa\u00edses onde a Poderosa atua, com presen\u00e7a de representantes de mais de 20 pa\u00edses. S\u00e3o ativistas, comunicadores, midialivristas e defensores dos direitos humanos de todo o continente que formam uma nova gera\u00e7\u00e3o que trar\u00e1 um novo ciclo de lutas, para fazer o enfrentamento contra os retrocessos nos pa\u00edses. #CumbreDeBase Fotos: M\u00eddia NINJA / Foto 3: Irene L\u00edngua", "276": "Hoje estarei em Porto Alegre participando do Foro Latinoamericano La Poderosa que acontece em Porto Alegre reunindo comunicadores e ativistas de 15 pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina. #AgendaBoulos", "277": "Participei agora do debate Integra\u00e7\u00e3o Regional durante 2\u00b0 F\u00f3rum Latino-americano da La Poderosa em Porto Alegre ao lado de Adolfo P\u00e9rez Esquivel, Manuela D\u2019\u00c1vila e Carol Proner. O encontro re\u00fane representantes de mais de 15 pa\u00edses e 96 assembleias de base da Argentina. #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "278": "#AoVivo Ontem estive na FLIP debatendo o Futuro da Esquerda com Fernando Haddad. Assista como foi.", "279": "Amanh\u00e3 tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, dessa vez bem cedo! Acompanhem a partir das 7 da manh\u00e3. \u2615\ufe0f #Caf\u00e9ComBoulos", "280": "Por todo pa\u00eds, os grupos de a\u00e7\u00e3o s\u00f3 crescem! Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m e participe das atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha. #GruposDeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "281": "Enquanto os bancos celebram lucro recorde, o brasileiro se desdobra pra pagar as contas e sustentar a fam\u00edlia. Ningu\u00e9m merece viver nesse sufoco. \u00c9 urgente por fim \u00e0 farra financeira no Brasil. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "282": "Chegou a hora da guerrilha audiovisual! Voc\u00ea, videomaker, editora ou editor, pode fazer a diferen\u00e7a ao meu lado e da Sonia Guajajara nessa caminhada. Inscreva-se agora! \u2013 bit.ly/vamosaudiovisual:=:https://docs.google.com/forms/d/1qIVVo0hFLd_pY4u8GDdxmK4VrIjx4vy1cX2TE4q1caE/viewform?edit_requested=true", "283": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia do mundo, o problema n\u00e3o \u00e9 dinheiro, o problema \u00e9 a desigualdade. Quem tem mais paga menos enquanto quem tem menos paga mais. #NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018", "284": "NAN", "285": "Se voc\u00ea concorda com o Paulo Skaf, nosso candidato a governador de S\u00e3o Paulo, compartilhe!", "286": "- Obrigado pelo recado e considera\u00e7\u00e3o!", "287": "- Pe\u00e7o mostrar esse v\u00eddeo para algu\u00e9m pr\u00f3ximo que n\u00e3o me conhe\u00e7a. - Bom domingo a todos.", "288": "O brasileiro est\u00e1 cada vez mais pobre e com menos perspectivas de um futuro melhor. Resultado do (des)governo dos partidos que mais uma vez pedem seu voto. Com os representantes da velha pol\u00edtica, o pa\u00eds vai de mal a pior. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "289": "S\u00f3 no ano passado, dirigentes de 13 partidos receberam R$ 5,1 milh\u00f5es em pagamento por servi\u00e7os indeterminados. Ciro Gomes e Roberto Jefferson est\u00e3o na lista. O PT, sozinho, repassou 2,8 milh\u00f5es para seus dirigentes. \u00c9 o dinheiro dos nossos impostos, que poderia ser investido em Sa\u00fade, Seguran\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 pagando essa conta. N\u00e3o usar o fundo partid\u00e1rio nem o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 NOVO.", "290": "\"N\u00f3s entendemos que n\u00e3o faz sentido ter dinheiro p\u00fablico financiando partidos. Os partidos devem ser financiados pelos seus apoiadores, pelos seus filiados. Ali\u00e1s, o NOVO \u00e9 o \u00fanico partido, entre os 35 que est\u00e3o a\u00ed, que faz isso.\" Confira a entrevista completa de Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e0 ISTO\u00c9.", "291": "NAN", "292": "No sistema proporcional, em vigor atualmente no Brasil, os \u201cpuxadores de votos\u201d elegem tamb\u00e9m outros pol\u00edticos do mesmo partido, preteridos na urna pelo eleitor. J\u00e1 no sistema distrital, os candidatos s\u00e3o eleitos por maioria de votos em um distrito, geograficamente menor que uma cidade ou um estado. Isso aproxima o pol\u00edtico de seus eleitores e barateia as campanhas pol\u00edticas. Apesar de acabar com a distor\u00e7\u00e3o dos \u201cpuxadores\u201d, o sistema distrital puro favorece o clientelismo eleitoral, onde os representantes priorizam seus distritos durante o mandato. Por isso, consideramos o sistema distrital misto o mais justo e adequado para o pa\u00eds, por contemplar tanto os interesses distritais quanto o voto ideol\u00f3gico em uma legenda. Reforma pol\u00edtica j\u00e1. Um NOVO Brasil vem a\u00ed.", "293": "Os 4 vereadores eleitos pelo NOVO em 2016 j\u00e1 economizaram juntos mais de R$ 4 milh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos, com cortes de gabinete e pessoal. D\u00e1 pra fazer mais com menos. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "294": "NAN", "295": "Criticamos quando o governo inventou de tabelar o pre\u00e7o dos fretes para lidar com a greve dos caminhoneiros. Agora, a trapalhada come\u00e7a a dar problemas e adivinha quem vai pagar a conta? Voc\u00ea mesmo. At\u00e9 o p\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 mais caro por causa do impasse criado com a tabela. Para o NOVO, o governo n\u00e3o tem que interceder dessa forma na economia. S\u00f3 assim vamos construir um pa\u00eds mais livre e gerar mais empregos.", "296": "Conven\u00e7\u00e3o Estadual do RS. O legado de Jango para libertar o Brasil!", "297": "Conven\u00e7\u00e3o estadual do PPL RJ #joaogoulartfilho #2018 #ppl #pplrj #jangovive", "298": "O cientista Walter Neves me representar\u00e1 no evento \u201cConhecer - Elei\u00e7\u00f5es 2018\u201d com o objetivo de promover um debate sobre a import\u00e2ncia estrutural da Ci\u00eancia no desenvolvimento do pa\u00eds. Acompanhe Ao Vivo! Cientistas Engajados https://www.youtube.com/watch?v=JfzKZOauQZI", "299": "A nossa campanha \u00e9 a \u00fanica que n\u00e3o aceita dinheiro de empres\u00e1rios. Ajude na divulga\u00e7\u00e3o desse projeto revolucion\u00e1rio e socialista! E contribua!", "300": " brasileiros para acabar com a farra das administra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e respons\u00e1veis onde estava marina no pt votando contra a lei de responsabilidade fiscal tempos depois veio o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o onde estava marina ministra de estado se indignou e pediu para sair n\u00e3o continuou como ministra de estado nos brindou com o dizer que o uso sil\u00eancio naquele momento n\u00e3o considerou o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o pr\u00e1ticas da velha pol\u00edtica e hoje ao ler o programa de marina silva eu vejo in\u00fameras contradi\u00e7\u00f5es com tudo aquilo que ela defendia no passado veja marina quase que como uma metamorfose ambulante trocando de posi\u00e7\u00f5es ao sabor das circunst\u00e2ncias o brasil pagou um pre\u00e7o car\u00edssimo pela inexperi\u00eancia do atual presidente da rep\u00fablica", "301": " o brasil tem dois caminhos que se apresentam de forma muito clara o nosso possibilitar\u00e1 que a mudan\u00e7a n\u00e3o apenas se inicia no 1\u00ba de janeiro do pr\u00f3ximo ano mas significa melhoria na qualidade de vida das pessoas avan\u00e7os seguro da produ\u00e7\u00e3o da nossa pol\u00edtica econ\u00f4mica e mais esperan\u00e7a aos brasileiros o brasil n\u00e3o merece uma nova quadra de incertezas como viveu ao longo desses \u00faltimos anos o voto \u00e9 seu cada um de voc\u00eas vai decidir no momento certo em que caminho pretende conduzir o brasil eu quero reafirmar as minhas convic\u00e7\u00f5es de que o nosso caminho o caminho da coer\u00eancia os quadros qualificados na experi\u00eancia adquirida em dois mandatos como governador de minas gerais onde levamos o meu estado a ter a melhor educa\u00e7\u00e3o do b", "302": "ram \u00e0 sociedade brasileira um projeto coerente com tudo aquilo que defendemos ao longo da nossa vida e um projeto constru\u00eddo uma experi\u00eancia e compet\u00eancia por in\u00fameros brasileiros e brasileiras um projeto que nos permitir\u00e1 iniciar a partir de 1\u00ba de janeiro de 2015 o novo e virtuoso ciclo de crescimento e de desenvolvimento no brasil n\u00f3s temos uma outra candidatura no campo oposicionista da marina eu respeito a marina mas \u00e9 importante que n\u00f3s compreendamos de forma muito clara qual a marina que efetivamente est\u00e1 disputando essas elei\u00e7\u00f5es eu me lembro que eu ainda l\u00edder partid\u00e1rio na c\u00e2mara os deputados defende a lei de responsabilidade fiscal n\u00e3o para atender interesse do psdb mas para atender aos interesses dos cidad\u00e3os", "303": "rasil pra citar apenas um exemplo do que a boa gest\u00e3o p\u00fablica sobretudo coerente pode fazer para as pessoas pensem reflitam e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o escolher o melhor caminho do brasil com um novo prazo pra gente decente matou caminhando diferente pra sede segundo o acorda o pa\u00eds inteiro a firjan fogo nas ruas levanta brasil guerreiro nem junto com a parte de sua for\u00e7a que o brasil precisa chamou eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa ai ai eu t\u00f4 a\u00ed o presidente no pr\u00f3ximo programa seguran\u00e7a a essa \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia em crimes hediondos a dilma \u00e9 contra a marina tamb\u00e9m a conta e voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor a for\u00e7a que o brasil precisa \u00e0 s o presidente chico apresentando", "304": " a esso presid\u00eancia ol\u00e1 hoje mais do que fazer um programa eleitoral eu quero conversar com voc\u00ea n\u00f3s estamos a um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es elei\u00e7\u00f5es cuja decis\u00e3o vai impactar muito na vida de cada um de n\u00f3s e as coisas come\u00e7am a clarear de um lado n\u00f3s temos a candidatura oficial \u00e0 candidatura do pt que fracassou que vai nos deixar como heran\u00e7a um pa\u00eds pior do que aquele que recebeu a economia encolhendo com a infla\u00e7\u00e3o subindo e com uma pena em nome de credibilidade o que afeta aquilo que \u00e9 essencial para todos n\u00f3s a gera\u00e7\u00e3o de empregos portanto temos duas candidaturas no campo oposicionista uma \u00e9 nossa constru\u00edda a partir de debates intensos brasil afora que foram muito al\u00e9m do nosso partido das nossas alian\u00e7as pol\u00edticas e chega", "305": "a\u00e7am essa grande riqueza nacional a candidata marina silva \u00e9 uma delas pois tem defendido o fim da prioridade \u00e0 opress\u00e3o em termos pr\u00e1ticos isso significaria abandonar ou desacelerar a explora\u00e7\u00e3o dessa imensa fonte de riqueza com consequ\u00eancias terr\u00edveis para o desenvolvimento do brasil o petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal \u00e9 o centro de uma nova estrat\u00e9gia de desenvolvimento que j\u00e1 beneficia no presente o povo brasileiro e que ir\u00e1 benefici\u00e1 lo ainda mais no futuro pr\u00f3ximo \u00e0 medida em que sua enorme produ\u00e7\u00e3o for se transformando em mais qualidade para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o em desenvolvimento e inova\u00e7\u00e3o industrial empregos de alta capacita\u00e7\u00e3o em fortalecimento da produ\u00e7\u00e3o nacional nessa etapa decisiva da nossa hist\u00f3ria e na v\u00e9spera do dia da independ\u00eancia muito oportuno perguntar a todos os brasileiros e a todas as brasileiras e justi\u00e7a desperdi\u00e7ar a chance \u00fanica do pr\u00e9 sal o p\u00e9 ", "306": " desde crian\u00e7a aprendemos a amar o nosso hino ele fala da igualdade que se conquista com bra\u00e7os fortes e n\u00f3s os filhos deste solo nunca fizemos tantas conquistas planos \u00faltimas semanas pelas m\u00e3os do povo pelas pontas de uma mulher e de um oper\u00e1rio fizemos a maior revolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica da nossa hist\u00f3ria o brasil se tornou a s\u00e9tima economia 36 milh\u00f5es sa\u00edram da mis\u00e9ria 42 nos entraram na classe m\u00e9dia com o pr\u00e9 sal vamos poder crescer com um igual 7 de setembro viva o brasil a independ\u00eancia \u00e9 uma conquista que precisa ser fortalecida todos os dias cada momento na vida do brasil exige de n\u00f3s um esfor\u00e7o diferente no passado foi a luta pela democracia h\u00e1 12 anos tem sido o combate \u00e0s desigualdades nesse exato momento \u00e9 a defesa do pr\u00e9 sal essa imensa riqueza que \u00e9 o nosso passaporte para o futuro esta luta torna se particularmente importante porque surgem vozes que ame", "307": "o pagar melhor os professores significaria impedir o desenvolvimento de toda a cadeia produtiva que est\u00e1 nascendo em torno do pr\u00e9 sal que vai gerar milh\u00f5es de empregos significaria tamb\u00e9m a fal\u00eancia da ind\u00fastria naval um setor que est\u00e1 crescendo como nunca n\u00f3s estamos num estaleiro de pernambuco que constr\u00f3i navios plataformas de petr\u00f3leo e outros equipamentos para a petrobras mas nem sempre foi assim a ind\u00fastria naval brasileira praticamente falida nos anos 90 a mudan\u00e7a come\u00e7ou quando lula e dilma criaram a pol\u00edtica de conte\u00fado nacional que diz o seguinte tudo que puder ser constru\u00eddo no brasil vai ser constru\u00eddo no brasil hoje a nossa ind\u00fastria naval j\u00e1 \u00e9 a quarta maior do mundo e gra\u00e7as ao pr\u00e9 sal tem tempo recomenda chegando que vai crescer ainda mais nos pr\u00f3ximos anos esse \u00e9 s\u00f3 um exemplo de como o pr\u00e9-sal j\u00e1 produz benef\u00edcios concretos para o pa\u00eds e sua ", "308": "brasil eu tenho a convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o por isso vou lutar com todas as minhas for\u00e7as contra esse absurdo contra qualquer tentativa de atingir o pr\u00e9 sal ea petrobras a for\u00e7a da petrobras s\u00e3o seus trabalhadores seus funcion\u00e1rios sua capacidade de descobrir riquezas criar tecnologia e o apoio do povo brasileiro n\u00e3o vamos abrir m\u00e3o disso jamais conclamo brasileiras e brasileiros que querem mais futuro para a nossa palavra que entrem de corpo e alma nessa luta em 2007 a petrobras descobriu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo o pr\u00e9 sal localizado a mais de 5 mil metros de profundidade abaixo das camadas de po\u00e7\u00e3o edi\u00e7\u00e3o que se porta no fundo do mar em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal do campo de libra este ano dilma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra esses campos v\u00e3", "309": "o produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo o que vai fazer do brasil os maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiros e isso vai gerar milh\u00f5es de empregos e dinamizar toda a economia dilma tamb\u00e9m garantiu por lei que um trio e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade por isso tudo ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser contra o futuro do brasil voc\u00ea viu como pr\u00e9 sal ser\u00e1 importante para construirmos um brasil mais forte e independente por isso \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil entender o que marina pretende quando planeja reduzir a import\u00e2ncia do pr\u00e9 sal na pr\u00e1tica isso significaria desperdi\u00e7ar a maior oportunidade de desenvolvimento que j\u00e1 tivemos em toda a nossa hist\u00f3ria significaria retirar 1 trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es que dilma j\u00e1 assegurou por lei para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3", "310": "as pessoas o programa econ\u00f4mico de marina que como eu j\u00e1 disse prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios dados pelos bancos p\u00fablicos n\u00e3o enfrentaria a crise dessa maneira prevaleceria a l\u00f3gica financeira fria o que colocaria em risco todos os programas e a\u00e7\u00f5es que dependem de subs\u00eddios dos bancos p\u00fablicos como o minha casa minha vida o plano safra da agricultura familiar e da agropecu\u00e1ria e as obras para o transporte urbano de massas que estamos realizando isso para citar apenas alguns exemplos tem gente de que a camada pr\u00e9 sal jessop design querida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscar petr\u00f3leo o que \u00e9 esse petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 universidade dizer chamado de rondon dizei treinado este pa\u00eds vivendo por isso que n\u00f3s temos que ter or", "311": "gulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock existir\u00e1 75% 2 volte para a educa\u00e7\u00e3o e visito 200 para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para os \u00e2ngulos em conta alguns alunos de forma abstrata han\u00f3i o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff desde hitler um pa\u00eds independente \u00e9 aquele que aproveita as suas riquezas naturais para avan\u00e7ar ao inv\u00e9s de desperdi\u00e7\u00e1 los \u00e9 aquele que encontra receitas pr\u00f3prias e inovadoras para vencer as crises ao inv\u00e9s de repetir f\u00f3rmulas que j\u00e1 deram errado no passado \u00e9 um pa\u00eds de oportunidades para que todos cres\u00e7am na vida ao inv\u00e9s de privilegiar apenas aos setores ou correntes de pensamento \u00e9 esse brasil plural inclusivo e democr\u00e1tico que acredito e \u00e9 por ele que o luv vou continuar lutando todos os dias da minha vida de uma presidenta", "312": "produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o p\u00e1ra de crescer olha s\u00f3 o brasil levou tr\u00eas d\u00e9cadas para produzir 500 mil barris di\u00e1rios de petr\u00f3leo hoje o pr\u00e9 sal j\u00e1 produz 546 mil barris dia e isso inclusive ajudou a petrobras a estabelecer agora em julho um novo recorde na produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e dois milh\u00f5es e duzentos e sessenta e sete mil barris por dia por isso o pr\u00e9 sal j\u00e1 \u00e9 uma realidade o programa de governo de marina amea\u00e7a todas essas conquistas principalmente quando prev\u00ea a revis\u00e3o da pol\u00edtica de conte\u00fado nacional criado por lula e dilma que obriga que 60% de tudo que est\u00e1 envolvido na explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal seja produzido aqui mesmo no brasil eu conhe\u00e7o marina silva e posso dizer que ela n\u00e3o \u00e9 uma pessoa mal intencionada mas posso garantir que tem se revelado uma candidata com vis\u00f5es profundamente equivocada sobre o desenvolvimento do brasil al\u00e9m do seu monumental equ\u00edvoco com o pr\u00e9", "313": " sal ela tem propostas na \u00e1rea econ\u00f4mica que repetem alguns erros de governos tucanos que trouxeram desemprego e arrocho salarial no passado em suas propostas marina chega a dar passos ainda mais atr\u00e1s do que os tucanos defende a autonomia legal do banco central e uma menor atua\u00e7\u00e3o dos bons os p\u00fablicos na economia resultaria juros mais altos recess\u00e3o e forte diminui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito para a agricultura \u00e0 moradia popular o transporte p\u00fablico a infraestrutura e setores estrat\u00e9gicos que precisam de empr\u00e9stimos a juros mais baixos e com prazos mais longos n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o de atacar a candidata todo mundo sabe que esse n\u00e3o \u00e9 o meu estilo mas me vejo obrigado como presidenta da rep\u00fablica a alertar a popula\u00e7\u00e3o de que se colocar em pr\u00e1tica o seu programa de governo marina pode desmontar o brasil que tanto custamos a melhorar a autonomia jur\u00eddica do banco central q", "314": "ue marina defende um perigo para o pa\u00eds se tornar um banco central independente \u00e9 tirar do presidente da rep\u00fablica e do congresso nacional eleitos pelo povo nas decis\u00f5es sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds para entreg\u00e1-las aos bancos ou seja os banqueiros e seus t\u00e9cnicos passam a decidir sobre juros pre\u00e7os sal\u00e1rios c\u00e2mbio pol\u00edtica externa e or\u00e7amentos e covers em redes dado aos bancos foi um dos maiores respons\u00e1veis pela grave crise internacional iniciada em 2008 que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos do mundo enquanto milh\u00f5es de empregos foram dizimados no mundo todo o presidente lula e eu usamos os instrumentos de pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e0 nossa disposi\u00e7\u00e3o em especial os bancos p\u00fablicos para enfrentar a crise baixando os juros e aumentamos o cr\u00e9dito e ampliamos os investimentos assim preservamos empregos os sal\u00e1rios n\u00e3o deixamos a crise entrar com for\u00e7a na casa d", "315": " os movimentos sociais de junho do ano passado demonstraram insatisfa\u00e7\u00e3o do povo gente temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja que \u00e9 exatamente a melhor educa\u00e7\u00e3o para seus filhos a sa\u00fade do brasileiro que morre \u00e0 m\u00edngua nas beiras dos hospitais a nossa juventude que \u00e9 chance oportunidade e n\u00e3o t\u00eam os nossos m\u00e9dico", "316": "s que querem mais trabalho e trazem s\u00f3 mais m\u00e9todo exterior queremos mudan\u00e7as no modelo de desenvolvimento nacional dos bancos s\u00e3o os grandes predadores sociais levam tudo n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro pra nada eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do bolo gente estou sim para defender o povo ent\u00e3o gente vou mudar por mudar ele e barry que os", "317": " nossos p\u00e9s 9 horas amanh\u00e3 \u00e9 o dia da p\u00e1gina 7 de setembro independ\u00eancia do brasil o que temos para comemorar a volta da infla\u00e7\u00e3o ppi ve\u00edculo pa\u00eds parado e dos a quebrada sa\u00fade p\u00fablica educa\u00e7\u00e3o do jeito que est\u00e3o viol\u00eancia corrup\u00e7\u00e3o e impunidade milh\u00f5es em moradia a constitui\u00e7\u00e3o d", "318": "esrespeitada ignorar a nova independ\u00eancia do brasil est\u00e1 aqui na concep\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida s\u00e3o paulo est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos a presidente cessante brasil el qatta z olha a constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso fazer o", "319": " que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso o governo j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso r", "320": "eformular se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "321": "u em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa defendo a livre iniciativa e \u00e0 livre concorr\u00eancia por isso vou passar todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de negociadas pol\u00edticas e corrup\u00e7\u00e3o para a iniciativa privada o imposto que voc\u00ea paga que some no ralo da corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicado na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o e na seguran\u00e7a p\u00fablica eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 20", "322": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio alguns estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paula e filipe trabalho", "323": "cia com a presidente dilma e com o embaixador alem\u00e3o prop\u00f5e encerrar este acordo e criar um novo para o desenvolvimento da energia solar no nosso pa\u00eds outro exemplo eduardo defende que as pessoas evitem andar de carro por conta da polui\u00e7\u00e3o e do aquecimento global para ser coerente eduardo sempre que poss\u00edvel usa bicicleta metr\u00f4 \u00f4nibus e sola de sapato foi uma escolha que fiz porque entendo que a gente tem que praticar o que defende eduardo jorge", "324": " seja voc\u00ea a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer ver no mundo esta frase de grande l\u00edder da independ\u00eancia da \u00edndia \u00e9 inspirado desde sempre a vida do m\u00e9dico eduardo jorge como cidad\u00e3o e como pol\u00edtico ele entende que s\u00f3 pode tentar convencer os outros se nele mesmo praticar o que est\u00e1 dizendo por exemplo eduardo \u00e9 contra a renova\u00e7\u00e3o neste ano do acordo nuclear do brasil com a alemanha assinado na \u00e9poca da ditadura sabe o que ele fez fui a bras\u00edlia pedir audi\u00ean", "325": "r o imposto sobre as grandes fortunas valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados o pessoal defende o fim do fator previdenci\u00e1rio ea recircula\u00e7\u00e3o do reajuste dos aposentados com sal\u00e1rio m\u00ednimo em inaceit\u00e1vel que o cidad\u00e3o se aposente ganhando tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos em poucos anos esteja ganhando apenas um \u00e9 preciso valorizar aqueles que trabalharam pelo brasil voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o pessoal", "326": " dilma a\u00e9cio e marina s\u00e3o os candidatos do sistema porque os 3 privilegiam os interesses dos bancos os interesses dos milion\u00e1rios em detrimento dos interesses da maioria do povo propostas do p-sol o pessoal defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica para investigar todas as irregularidades que comp\u00f5em esse sistema imposto sobre as grandes fortunas n\u00f3s queremos regulamenta", "327": " os recursos do pr\u00e9 sal v\u00e3o ser usados para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o para a corrup\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m \u00e9 contra o mirassol o pr\u00e9 sal \u00e9 do rio \u00e9 de s\u00e3o paulo esp\u00edrito santo \u00e9 do brasil quanto mais marina sobe nas pesquisas mais 10 n\u00edvel dos advers\u00e1rios fique atento quanto os boatos na d\u00favida acesse marina silva pontuou org.br vamos exigir do brasil e vamos juntos o sol marina agora \u00e9 perceber que n\u00f3s", "328": " sabe por que marina pode mudar o brasil marina \u00e9 determinada f\u00e9 agricultora seringueira empregada dom\u00e9stica e professora aprendeu a ler com 16 anos e com 26 se formou na universidade fez ainda dois cursos de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o marina tem experi\u00eancia vereadora deputado estadual e duas vezes senadora marina conhece bem o governo eo congresso nacional a marinha tem lideran\u00e7a quando ministra do meio ", "329": "ambiente o comandou um trabalho integrado de 14 minist\u00e9rios o desmatamento na amaz\u00f4nia diminuiu pela primeira vez na hist\u00f3ria marina sabe dialogar ela pode conversar com todos os segmentos pol\u00edticos e da sociedade para fazer a mudan\u00e7a que o brasil precisa maria compromisso com a educa\u00e7\u00e3o ontem foi divulgado o \u00edndice que mede o desempenho da educa\u00e7\u00e3o no brasil dos 27 estados brasileiros o ensi", "330": "no m\u00e9dio piorou em 16 dos que mais melhoraram quatro s\u00e3o governados pelo psb mas o estado com o melhor salto de qualidade \u00e9 ter no ano que cresceu 12 posi\u00e7\u00f5es no ranking nacional isso \u00e9 resultado de um investimento s\u00e9rio na educa\u00e7\u00e3o de tempo integral \u00e9 isso que vamos fazer em todos os estados do brasil investir os recursos dispon\u00edveis agora e acrescentar os que vir\u00e3o do press\u00e3o no meu governo", "331": " entendemos e respeitamos a op\u00e7\u00e3o pelo voto mundo quando ela \u00e9 a express\u00e3o consciente dos limites dessa faixa levaram os trabalhadores est\u00e3o cansados da hipocrisia e da cara de pau desse pessoal que quer us\u00e1 los como gado o pcb est\u00e1 aqui nesse espa\u00e7o tamb\u00e9m para denunciar essa fase e apresentar as demandas de todos n\u00f3s que fomos para as ruas e continuamos lutando repudiamos as pris\u00f5es pol\u00edticas e convidamos a todos a continuar na rua e lutando porque \u00e9 por a\u00ed que passam as verdadeiras mudan\u00e7as", "332": " eu sou a final ea \u00e9 dif\u00edcil agora \u00e9 o ps pelo que constru\u00edmos o jogador em todas marina mant\u00e9m se com chico mede sempre lutei em defesa dos seringueiros os camponeses e dos povos da floresta o chico mendes nunca foi dalit ele combateu essa elite porque ela queria destruir a floresta amaz\u00f4nica e essa elite assassinou se comete marina diss", "333": "e que vai mudar a pol\u00edtica do brasil mas vai governar com o psb eo pt de mudan\u00e7a chico mendes que o lado o lado dos trabalhadores e n\u00f3s vamos seguir com essa luta pra mudar \u00e9 preciso romper com o banco o agroneg\u00f3cio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta 16 bote z\u00e9 maria presidente 16 pouco z\u00e9 e", "334": " patriotas basta de um pa\u00eds parado sem um governo que assegure a ordem eo progresso desenvolvimento uma obsess\u00e3o obsess\u00e3o pela reconstru\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria nacional um novo sistema tribut\u00e1rio simples e justo pol\u00edtica externa alinhado \u00e0s rotas do desenvolvimento o", "335": "bsess\u00e3o por sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a do tamanho do brasil e na qualidade que a constitui\u00e7\u00e3o manda o presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida convido para l\u00e1 para votar em manuel presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que", "336": " a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reform", "337": "ular de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "338": " para um brasil forte precisamos de fam\u00edlia forte \u00e9 real mesmo porque o pa\u00eds precisa pastor everaldo 20 para presidente no brasil eu defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira n\u00f3s somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e respeitar todas as pessoas casamento pra mim \u00e9 um homem mulher sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas sou contra o aborto \u00e9 a firme o compromisso contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas reafirmo meu compromisso ", "339": "com a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira ent\u00e3o eu defendo que o casamento \u00e9 homem mulher respeito a todas as pessoas pastor everaldo o \u00fanico candidato coerente verdadeiro com autoridade para mudar o brasil neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds resta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudan\u00e7as por um brasil sem por seu fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 pastor de ver\u00e3o do presidente os 22 do", "340": " george foi a grande novidade no debate da band fato que repercutiu intensamente nas redes sociais esse \u00e9 o cara virei f\u00e3 dele no debate eduardo jorge para presidente pra mim voc\u00ea ganhou no debate da band parab\u00e9ns mandou bem parab\u00e9ns pela participa\u00e7\u00e3o no debate eduardo jorge trouxe quest\u00f5es novas que os candidatos procuram evitar eduardo jorge teve esse destaque porque tenha coragem de dizer o que pensa e fala de assuntos que nenhum outro candidato gosta de to", "341": "car como seu compromisso de n\u00e3o receber recursos de empresa privada para financiar a sua campanha ao visitar uma feira de equipamentos de energia solar no dia seguinte ao debate ele foi muito cumprimentado tirou fotos feliz com o resultado e eduardo mas que felizmente estou ainda mais motivado levado e outros prop\u00f5em o partido verde quero convid\u00e1-los para entrar agora no meu site conversar ao vivo na nossa tv na internet sobre as nossas propostas eduardo jorge", "342": " essa conversa de unir todo mundo marina eu j\u00e1 vi em 2002 com lula e o resultado foi um governo voltado para os interesses do capital para fazer de fato uma nova pol\u00edtica marina \u00e9 preciso contrariar interesses \u00e9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros do agroneg\u00f3cio dos especuladores \u00e9 preciso fazer uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica suspendeu o pa", "343": "gamento dela para os bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro nunca vai fazer uma nova pol\u00edtica que vai repetir a velha pol\u00edtica do psdb que continua com o pt continua com lula e continua com a dilma voc\u00eas tr\u00eas s\u00e3o muito parecidos voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o pessoal um plano de", "344": " a\u00e7\u00e3o para o brasil este \u00e9 o programa de governo que marina apresentou ontem em s\u00e3o paulo a\u00e7\u00f5es para melhorar os servi\u00e7os p\u00fablicos a educa\u00e7\u00e3o em tempo integral n\u00e3o deu tempo n\u00e3o seja integral combinando cl\u00e1udia diferente quero destinar 10% dos recursos para a sa\u00fade aquilo aquilo n\u00f3s vamos manter o que est\u00e1 errado n\u00f3s vamos nos esfor\u00e7ar para coz", "345": "inha responsabilidade com a seguran\u00e7a p\u00fablica o de verso a seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 nacionalizado porque n\u00e3o pode ser o problema dos governadores quando 56 mil besouro est\u00e3o sendo assassinadas por ano passam para renovar a pol\u00edtica se ganhar do governo eu se deus quiser eo povo brasileiro o assumindo o compromisso de que ser\u00e1 apenas em cima de qu", "346": "alquer maneira no brasil achei \u00f3timo a a\u00e7\u00e3o para recuperar a economia como marina mostrou um di\u00e1logo com empres\u00e1rios do a\u00e7\u00facar e etanol a um lugar para todos os nosso pa\u00eds para a agricultura familiar para o agroneg\u00f3cio para as popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas para ind\u00fastria para a economia criativa para o turismo para todos os setores n\u00e3o vamos resistindo ", "347": "brasil o brasil est\u00e1 mais calma a yamaha se eu pensei que seja o nosso setor \u00e9 a terceira vez que ela vem aqui foi a \u00fanica candidata que vem aqui no nosso setor a gente sabe que a marina ela n\u00e3o vem aqui s\u00f3 para falar \u00e9 decidir tem que falar fala e ela falou a verdade conhe\u00e7a o plano de governo completo na internet do brasil agora \u00e9 perceber", "348": "uilo que o poder popular decidir o congresso nacional que defenda como t\u00eam feito os interesses dos grandes capitalistas dos bancos do agroneg\u00f3cio contra o poder das classes dominantes organizemos o poder dos trabalhadores o poder popular eu voto mauro iasi 21", "349": " a reforma pol\u00edtica que est\u00e1 sendo proposta n\u00e3o nos interessa \u00e9 preciso uma radicaliza\u00e7\u00e3o da democracia direta o poder popular eleito diretamente nos locais de trabalho moradia estudo nos movimentos sociais e nos espa\u00e7os da classe trabalhadora defenderemos aq", "350": "s empres\u00e1rios prata emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "351": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas prov\u00edncia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias e o brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds \u00e9 preciso enfrentar os banqueiro", "352": " chapo \u00e9 esse o presidente hoje eu quero pedir os minutos da sua aten\u00e7\u00e3o pra conversar com voc\u00eas sobre dois assuntos muito importantes dessa elei\u00e7\u00e3o que tipo de mudan\u00e7as no brasil precisa e quem \u00e9 que pode faz\u00ea las olha h\u00e1 quatro anos a maioria dos brasileiros eleger a dilma para fazer a economia crescer manter a infla\u00e7\u00e3o sob controle para a corrup\u00e7\u00e3o melhorar a sa\u00fade a educa\u00e7\u00e3o e melhorar a seguran\u00e7a de uma teve essa oportunidade mas o fato \u00e9 que o seu governo n\u00e3o deu certo e hoje o brasil est\u00e1 pior que h\u00e1 quatro anos por isso que a maioria dos brasileiros hoje quer mudan\u00e7as e \u00e9 justamente a\u00ed que come\u00e7am as d\u00favidas mudar o que mudar como mudar com quem tem quem acha que essa mudan\u00e7a s\u00f3 tirar o pt do governo e o assunto", "353": " est\u00e1 encerrado eu at\u00e9 entendo mas essa \u00e9 apenas uma parte da solu\u00e7\u00e3o porque al\u00e9m de trocar aquilo que n\u00e3o funciona \u00e9 preciso colocar no lugar um governo que funcione que resolva os problemas das pessoas para que daqui a quatro anos n\u00e3o estejamos todos aqui de novo reclamando de um governo que n\u00e3o funciona hoje voc\u00ea quer mudan\u00e7as t\u00eam dois principais caminhos \u00e0 marina e eu eu respeito a marina ela tamb\u00e9m uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es mas a gente j\u00e1 viu que para mudar tudo que est\u00e1 errado \u00e9 preciso muito mais do que isso para governar pra fazer acontecer \u00e9 preciso ter uma equipe s\u00f3lida id\u00e9ias j\u00e1 testadas e principalmente for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade sem experi\u00eancia sem for\u00e7a pol\u00edtica o sistema ", "354": "engole as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia e a\u00ed tudo que tem que mudar n\u00e3o muda fica como est\u00e1 eu sei do que estou falando porque eu j\u00e1 enfrentei situa\u00e7\u00f5es como essa muitas vezes na minha vida quando fui presidente da c\u00e2mara dos deputados lutamos e acabamos com essa hist\u00f3ria de que pol\u00edtico n\u00e3o podia ser julgado por crimes comuns quando o governo em minas gerais com tr\u00eas secretarias e privil\u00e9gios para que sobrasse dinheiro para investir nas pessoas na sa\u00fade na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o sem for\u00e7a pol\u00edtica a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer simplesmente n\u00e3o acontece e eu tenho certeza que agora voc\u00ea quer uma mudan\u00e7a sem isso uma mudan\u00e7a que d\u00ea certo olha em algumas semanas poucas semanas voc\u00ea vai decidir quem est\u00e1 mais preparado para faz", "355": "er tudo isso que a dilma n\u00e3o fez eu sei que essa \u00e9 uma decis\u00e3o dif\u00edcil porque ningu\u00e9m quer errar de novo mas a campanha ela est\u00e1 apenas come\u00e7ando e voc\u00ea vai poder comparar as propostas e principalmente o hist\u00f3rico dos candidatos ao final \u00e9 isso que importa ver o que cada candidato j\u00e1 fez na pr\u00e1tica para melhorar a vida das pessoas eu estou te falando tudo isso porque eu n\u00e3o quero apenas prometer mudan\u00e7as eu quero fazer mudan\u00e7as eu n\u00e3o quero apenas prometer sonhos eu quero transformar os seus sonhos em realidade eu estou preparado para isso a for\u00e7a que o brasil precisa a esso presidente a gente quer que o s seja presidente do brasil sabe por qu\u00ea porque ele acredita que o brasil tem jeito sabe por qu\u00ea por que fez isso em ", "356": "minas pegou um estado em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e fez um governo aprovado por mais de 92% dos mineiros sabe porqu\u00ea porque a esse governo s\u00f3 com gente s\u00e9rie preparada sabe por qu\u00ea porque esta tem coragem diminuir secretarias por tocar blues e privil\u00e9gios para dar o exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade para poder gastar mais com as pessoas a\u00ed \u00e9 s\u00f3 gastou menos com o governo sabe porqu\u00ea porque acredita nisso quando presidiu a c\u00e2mara ele cortou despesas e devolveu quase 100 bilh\u00f5es para o governo federal investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o sabe por qu\u00ea porque a\u00e9cio aprendeu pol\u00edtica ao lado do seu h\u00e1 pouco tancredo neves e sabe que o governo deve estar ao seu lado trabalhando para voc\u00ea viver melhor agora voc\u00ea sabe \u00e0 s presidente", "357": "lma dilma avan\u00e7ou com minha casa minha vida tr\u00eas milh\u00f5es e meio de unidades j\u00e1 entregues 1 contra a ldu na vizinha ao jn cela terceira etapa do programa mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias a caminho gilmar \u00e9 o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu certeza que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma t\u00e1 vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sei cortar o sal\u00e1rio nem te romper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto a voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o p", "358": " chapo eu digo a presidenta quais mudan\u00e7as mais futuro as prefeituras s\u00e3o respons\u00e1veis pelo tr\u00e2nsito eo transporte com rima mas sozinhas elas n\u00e3o est\u00e3o conseguindo dar conta do recado o problema da mobilidade exige novas solu\u00e7\u00f5es por isso dilma est\u00e1 fazendo um investimento recorde que vai beneficiar toda a popula\u00e7\u00e3o estamos investindo 143 bilh\u00f5es de reais isso mesmo 143 bilh\u00f5es de reais em obras que est\u00e3o ampliando e criando pelo brasil afora 9 metr\u00f4s 14 vlts 180 brts corredores de \u00f4nibus exclusivos nas nossas principais cidades no total ser\u00e3o constru\u00eddos quatro mil e 33 quil\u00f4metros de novas vias entre transporte sobre trilhos sobre pneus pluvial e acessos vi\u00e1rios hoje a gente v\u00ea duas tr\u00eas ou at\u00e9 quatro obras de mobilidade sendo realiz", "359": "adas ao mesmo tempo nas nossas maiores cidades em v\u00e1rias j\u00e1 come\u00e7am a ficar prontas \u00e9 o caso do brt transcarioca no rio de janeiro uma obra monumental que dilma inaugurou em junho 39 quil\u00f4metros de extens\u00e3o 27 bairros beneficiados 320 mil pessoas transportadas povo dia antes eu pegava bastante traste engarrafamento tempo de viagem e ela sinto entrevista o carioca ele levava 23 horas num tr\u00e2nsito para chegar no trabalho e n\u00e3o com o brt dependendo \u00e9 minha hora ia falar do trabalho dele dilma tamb\u00e9m vem concluindo outros brt do brasil afora para beneficiar milh\u00f5es de pessoas tinham sa\u00eddo de casa bahia 15 horas da manh\u00e3 agora posso sair \u00e0s sete j\u00e1 \u00e9 duas hora mais de som tenho qualidades n\u00e9 seguran\u00e7a \u00e9 dilma valeu a pena as obras de mobili", "360": "dade n\u00e3o param por a\u00ed em porto alegre dilma ampliou o trensurb at\u00e9 novo hamburgo e ela foi l\u00e1 conferir o funcionamento dessa linha dilma tamb\u00e9m visitou o aerom\u00f3vel que liga o aeroporto ao metr\u00f4 da capital ga\u00facha e por falar em metr\u00f4 aqui em salvador acabou a espera com dilma o metr\u00f4 que estava parado h\u00e1 muitos anos finalmente saiu da esta\u00e7\u00e3o recife fortaleza ganharam novas linhas e agora mais capitais ter\u00e3o metr\u00f4s novos ou ampliados e tem mais obra caminho em todo o pa\u00eds novos corredores de \u00f4nibus ea linha 17 ouro em s\u00e3o paulo novas vias e velho disse que v\u00e3o atender v\u00e1rias cidades dilma tamb\u00e9m est\u00e1 investindo no rodoanel em s\u00e3o paulo e concluindo obras como a via expressa salvador o arco metropolitano no rio de janeiro ea rodovia do p", "361": "arque em porto alegre que criaram novas rotas para ve\u00edculos e caminh\u00f5es que antes circulavam por \u00e1reas centrais a br 448 rodovia do parque \u00e9 uma obra arrojada feita com o m\u00e1ximo de cuidado ambiental e que melhorou de imediato a vida de milh\u00f5es de pessoas que moram na regi\u00e3o metropolitana de porto alegre ela desafogou o tr\u00e2nsito da br-116 reduzindo os engarrafamentos acidentes com mortes e todos os transtornos causados pelo tr\u00e1fego pesado de caminh\u00f5es e autom\u00f3veis hoje cerca de 60 mil ve\u00edculos por dia uso a rodovia do parque uma obra moderna funcional e tamb\u00e9m muito bonita por tudo isso o brasileiro que hoje sofre com sufoco no transporte p\u00fablico e no tr\u00e2nsito pode acreditar dilma vai ajudar as prefeituras a melhorar a sua vida isso \u00e9 t", "362": "rabalho isso \u00e9 planejamento isso \u00e9 novidade come\u00e7amos esse trabalho pelas capitais porque a\u00ed que temos os maiores desafios mas as obras v\u00e3o chegar tamb\u00e9m nas cidades de m\u00e9dio porte ou seja milh\u00f5es de brasileiros de todas as regi\u00f5es v\u00e3o passar a se deslocar com mais rapidez conforto e seguran\u00e7a daqui pra l\u00e1 quando t\u00e1 rolando do esporte em melhorar \u00e9 o bonde onde eu vou de metr\u00f4 \u00e9 isso que eu vou veja que vejo ela pode ver bem mais t\u00e1 chegando pra voc\u00ea colhe primeira e passou a marcha conseguiu nem frente eu continuar acelerando acelerando pra gente l\u00e1 estamos realizando grandes obras de infraestrutura em todo o pa\u00eds ampliamos refor\u00e7amos nossos programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda para o brasil na ur ar um novo ciclo de d", "363": "esenvolvimento \u00e9 preciso tamb\u00e9m realizar grandes reformas capazes de melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos reduzir a burocracia e tornar o nosso sistema pol\u00edtico mais transparente representativa dilma vai realizar a reforma dos servi\u00e7os p\u00fablicos priorizando a educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade \u00e0 seguran\u00e7a e acelerar o avan\u00e7o tecnol\u00f3gico e digital nos programas banda larga para todos e brasil sem burocracia apoiar a reforma federativa para definir melhor as responsabilidades de governo federal estados e munic\u00edpios e este para a reforma pol\u00edtica convocando um plebiscito para que a popula\u00e7\u00e3o diga o que precisa essas reformas n\u00e3o podem mais ser adiados porque o brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m visam l\u00facio ficam dilma gravou um v\u00eddeo para ela ", "364": "ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br compromisso com o brasil essa \u00e9 a marca da nossa alian\u00e7a com a presidenta dilma nos \u00faltimos quatro anos trabalhando juntos para construir uma na\u00e7\u00e3o mais forte e conseguimos o que parecia imposs\u00edvel o brasil se tornou um pa\u00eds onde a maioria da popula\u00e7\u00e3o pertence \u00e0 classe m\u00e9dia o nosso maior desafio agora \u00e9 acelerar as mudan\u00e7as j\u00e1 incluso para isso renovamos a nossa parceria com a presidenta dilma juntos vamos realizar as grandes reformas que o pa\u00eds precisa para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos gilmak \u00f3 dilma criou o pronatec o maior programa de ensino profissionalizante da vossa hist\u00f3ria 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas at\u00e9 agora ea sua c\u00e2mera e mais 12 milh\u00f5es de vagas nos pr\u00f3ximos quatro anos di", "365": "a\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado querem inventar a roda e parado para tudo eu sei que naquela \u00e9poca ele gente que votou de novo em mim sem estar 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado volta de novo ao contr\u00e1rio porque fiz um segundo o governo melhor que o primeiro por isso eu quero falar especialmente pra voc\u00ea que est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o novo aquilo que pe\u00e7o vote sem nenhum receio fique certo que voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender o apoio a dilma vem de todos os lados das ruas de organiza\u00e7\u00f5es da juventude de 44 prefeitos do rio 109 prefeitos de minas gerais e outros 108 do rio grande do sul dilma tamb\u00e9m recebeu o apoio das seis maiores centrais ", "366": "sindicais do pa\u00eds que juntas representam 6 milh\u00f5es e meio de trabalhadores eu n\u00e3o fui eleita n\u00e3o serem werley empregado trabalhador n\u00e3o fui ler transfer\u00eancia para colocar o nosso pa\u00eds de joelhos diante quem quer que seja dilma tamb\u00e9m reuniu a multid\u00e3o no \u00faltimo com\u00edcio que realizou em porto alegre somos aqueles que sempre acreditaram no brasil e sempre acreditaram no brasil onde t\u00e1 bom vai continuar hoje n\u00e3o vai mudar \u00e9 o tio a a acham falei for\u00e7a passe nem a garra a festa gente o jeans o cora\u00e7\u00e3o valente certa pressa jogador de costas e diretor pete o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhorar vai continuar com o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor o cora\u00e7\u00e3o flamenguista mas mudan\u00e7as na disputa dilma presidenta chegou a hora", "367": "lvador da p\u00e1tria e dizem que v\u00e3o resgatar o brasil com a tal da sustentabilidade ilus\u00e3o pura gente pois est\u00e3o acompanhados com os mesmos dizeres por isso eu digo a maioria do povo e cid quer mudan\u00e7a e eu estou do lado desta maioria deve ficar 10 presidente de 80 anos nossa esperan\u00e7a chegou e derrick", "368": " a pior do meu brasil a verdade tem que ser dita o brasil deve os banqueiros nacionais e internacionais mais de 2 milh\u00f5es de reais e n\u00e3o tem como pagar por isto falta dinheiro para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o habita\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e mobilidade urbana o governo atual quebrou nosso pa\u00eds o pior agora v\u00ea os novos sa", "369": "Em Minas Gerais, durante a gest\u00e3o de A\u00e9cio, todos os 853 munic\u00edpios mineiros passaram a contar com servi\u00e7os de telefonia celular. Esse foi um avan\u00e7o muito importante para os moradores das zonas rurais. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "370": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um encontro com trabalhadores, em S\u00e3o Paulo, e garantiu: ser\u00e1 o l\u00edder da retomada do crescimento do Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "371": "\u266a \u266b N\u00e3o deixe a mudan\u00e7a parar, n\u00e3o deixe parar de mudar... \u266a\u266b", "372": "#SomosTodosBrasileiros", "373": "Eu tenho escutado muito que v\u00e3o fazer o Bolsa Fam\u00edlia. Disseram que o Bolsa Fam\u00edlia nasceu com eles. Isso n\u00e3o \u00e9 verdade. Por que n\u00e3o \u00e9 verdade? Pelo seguinte: quando eu digo que as pol\u00edticas, \u00e0s vezes, t\u00eam dimens\u00e3o de projeto piloto \u00e9 porque o Pa\u00eds de 202 milh\u00f5es de pessoas exige pol\u00edticas federais robustas. Eles falam que o Bolsa Escola \u00e9 a origem do Bolsa Fam\u00edlia. O Bolsa Escola era um programa para cinco milh\u00f5es de pessoas. O Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 um programa para 50 milh\u00f5es de pessoas. A escala \u00e9 toda a diferen\u00e7a do mundo. E a escala implica numa tecnologia social, Cadastro \u00danico, mulher que recebe e, mais do que tudo, a condicionalidade: crian\u00e7a tem de estar na escola e tem de ter vacina. S\u00e3o diferentes as concep\u00e7\u00f5es. S\u00e3o diferentes e tamb\u00e9m a prioridade que se d\u00e1. Quem d\u00e1 prioridade faz pol\u00edtica para 50 milh\u00f5es. Quem n\u00e3o d\u00e1 faz pra cinco, num Pa\u00eds com uma car\u00eancia enorme. Por isso que n\u00f3s reduzimos a pobreza.", "374": "Veja as mudan\u00e7as que v\u00e3o melhorar ainda mais a vida dos brasileiros!", "375": "Na segunda feira, logo na primeira hora, pedi \u00e0 dire\u00e7\u00e3o nacional do PV um encontro para definirmos a nossa posi\u00e7\u00e3o agora no segundo turno. Imediatamente foi marcada uma reuni\u00e3o de todo o diret\u00f3rio nacional com representantes de todos os estados para quarta-feira, 10h, na sede do PV em Bras\u00edlia. Durante toda a campanha venho afirmando a necessidade de um posicionamento nosso no segundo turno, ao contr\u00e1rio do que aconteceu em 2010 que, numa posi\u00e7\u00e3o de omiss\u00e3o que decidiu a elei\u00e7\u00e3o, o PV e a nossa candidata de ent\u00e3o se declararam neutros e foram para casa. \u00c9 da natureza democr\u00e1tica da elei\u00e7\u00e3o de dois turnos que aquele que ficou fora da final\u00edssima analise as candidaturas escolhidas pelo povo e indique a que estaria mais pr\u00f3xima das nossas teses. ", "376": "https://www.youtube.com/watch?v=WC_Gc7ylCA4 #PoliticoSangueBom", "377": "Quarta colocada na corrida presidencial com 1,55% dos votos, a candidata do PSOL, Luciana Genro, diz que n\u00e3o planeja descansar com o fim de sua participa\u00e7\u00e3o no pleito eleitoral. \u201cN\u00e3o vejo pol\u00edtica como atividade restrita a quem ocupa cargos p\u00fablicos. Continuarei com meu trabalho a frente da Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos (ligada ao PSOL), viajando pelo pa\u00eds participando de debates e palestras. N\u00e3o tenho planos de descansar\u201d, diz Luciana. Para ela, o saldo das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 positivo para o PSOL. #Equipe50", "378": "Em entrevista coletiva iniciada por volta das 20h10 deste domingo (05), quando os n\u00fameros da apura\u00e7\u00e3o no pa\u00eds estavam consolidados, a presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, concedeu entrevista coletiva na sede do partido em Porto Alegre e comemorou o que definiu como uma \u201cenorme vit\u00f3ria pol\u00edtica\u201d no pleito. \u201cN\u00f3s dobramos a vota\u00e7\u00e3o do PSOL em rela\u00e7\u00e3o a 2010, o que demonstra que o partido continua crescendo de uma forma constante. Tivemos um aumento significativo nas bancadas estaduais e federais do PSOL, passamos de tr\u00eas a cinco deputados federais e, estaduais, passamos de seis para 12. \u00c9 uma curva ascendente de vota\u00e7\u00e3o no PSOL, fico muito satisfeita em ter contribu\u00eddo para esse processo\u201d, ponderou a candidata. #Equipe50", "379": "Parab\u00e9ns \u00e0 Vanessa Portugal e milit\u00e2ncia do PSTU Mineiro pela linda campanha!", "380": "Alvaro Dias ser\u00e1 o primeiro candidato a fazer perguntas. N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "381": "O MELHOR DO DEBATE. Ao final do primeiro bloco do debate da Band, Alvaro Dias apareceu liderando no gr\u00e1fico do Google Trends, que mostra o fluxo de pesquisas dos internautas. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "382": "Bastidores do primeiro debate com os presidenci\u00e1veis, na Band. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "383": "Debate na TV Band", "384": "TV, r\u00e1dio, celular, tablet. O importante \u00e9 n\u00e3o perder o debate de hoje na Band. \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\u2705 Tamb\u00e9m faremos a transmiss\u00e3o completa aqui pela p\u00e1gina. Acompanhe! \ud83d\udcfa\ud83d\udcf1\ud83d\udcfb\ud83d\udc40 #BandElei\u00e7\u00f5es #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "385": "No Estad\u00e3o de hoje. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "386": "Na total contram\u00e3o da crise vivida pelos brasileiros, a maioria dos ministros do STF decidiu aumentar em 16,38% o pr\u00f3prio sal\u00e1rio: de R$ 33,7 mil para R$ 39,2 mil mensais. \ud83d\ude21\ud83d\ude21 O impacto no Poder Judici\u00e1rio ser\u00e1 de mais de R$ 700 milh\u00f5es. Mas, devido ao chamado \"efeito cascata\", calcula-se que a fatura chegar\u00e1 perto de R$ 4 bilh\u00f5es, a serem divididos entre os poderes da Uni\u00e3o e dos Estados. \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "387": "Por que Alvaro Dias? #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "388": "Mat\u00e9ria do site Poder360 destaca palestra de Alvaro Dias no evento promovido nesta quarta-feira pelo BTG em S\u00e3o Paulo. Leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "389": "Alvaro Dias na chegada ao debate dos presidenci\u00e1veis, na Band.", "390": "Acompanhe ao vivo!", "391": "NAN", "392": "DEUS, EU S\u00d3 TENHO A AGRADECER! DEBATE PRESIDENCI\u00c1VEL HOJE, \u00c0S 22H, NA BAND Caminhar com Deus \u00e9 gratificante. Deus ser\u00e1 louvado esta noite. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es! JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "393": "#daciolopresidente2018", "394": "Agora ao vivo Deus.est\u00e1 no controle", "395": "CONFIRMADO! CABO DACIOLO NO DEBATE DA BAND HOJE DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "396": "\u202aQuem canta seus males espanta! A caminho do debate da Band! #CiroNaBand\u202c", "397": "Acompanhe Ciro #aovivo no primeiro debate entre presidenci\u00e1veis. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "398": "Ciro j\u00e1 est\u00e1 nos est\u00fadios da TV Bandeirantes em S\u00e3o Paulo. Foi recepcionado por Pedro Fernandes (candidato a governador do Rio de Janeiro), Marcelo C\u00e2ndido (candidato a governador de S\u00e3o Paulo), Katia Abreu (candidata a vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica), Ant\u00f4nio Neto (candidato a senador de S\u00e3o Paulo), Gleides Sodr\u00e9 (candidata a vice-governadora de S\u00e3o Paulo) e a Izolda Cela (candidata \u00e0 vice-governadora do Cear\u00e1). \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand Foto: Leo Canabarro", "399": "No primeiro bloco do #DebateBand nenhum concorrente fez perguntas ao Ciro. #PergunteAoCiro", "400": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39", "401": "No primeiro bloco do #DebateBand nenhum concorrente fez perguntas ao Ciro. #PergunteAoCiro", "402": "Vamos construir um projeto nacional de desenvolvimento, que possa incentivar a retomada da ind\u00fastria nacional em quatro \u00e1reas principais: complexo industrial da sa\u00fade; do petr\u00f3leo, g\u00e1s e bioenergia; da defesa e do agroneg\u00f3cio. S\u00e3o \u00e1reas nas quais o Brasil j\u00e1 possui protagonismo, mas precisam ser estimuladas porque t\u00eam capacidade de gerar milhares de empregos. Al\u00e9m disso, vamos estimular a constru\u00e7\u00e3o civil, setor da economia que pode reagir mais r\u00e1pido e tamb\u00e9m gerar muitos postos de trabalho. #CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39", "403": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39", "404": "Deem uma nova chance ao pa\u00eds, n\u00e3o desistam do Brasil. O Brasil precisa de cada um de n\u00f3s! #CiroNaBand", "405": "Numa hora dessas, o aumento de 16% nos sal\u00e1rios dos Ministros do Supremo Tribunal Federal, aprovado por eles mesmos, em causa pr\u00f3pria, \u00e9 um desrespeito aos 13 milh\u00f5es de desempregados do Brasil, aos 32 milh\u00f5es de brasileiros que est\u00e3o obrigados a viver de bico, sem sal\u00e1rio certo, e aos 63 milh\u00f5es de pessoas que est\u00e3o com o nome sujo por causa da crise econ\u00f4mica. \u00c9 por isso que o povo brasileiro, com muita raz\u00e3o, quer acabar com os privil\u00e9gios dos poderosos.", "406": "Qual ser\u00e1 a primeira medida de Ciro para estimular a contrata\u00e7\u00e3o de trabalhadores? Confira a resposta na \u00edntegra: https://goo.gl/d6wEzR:=:https://www.portalcirogomes.com.br/band/pergunta-dos-leitores-do-jornal-metro-se-eleito-que-primeira-medida-tomara-para-estimular-a-contratacao-de-trabalhadores-como-essa-medida-sera-implementada-e-a-partir-de-quando-e-de-onde-virao-os/ #CiroNaBand", "407": "Acesse https://bit.ly/CiroNaBand:=:https://www.portalcirogomes.com.br/band/ e acompanhe os dados citados por Ciro em tempo real. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "408": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode assistir o debate da Band pela internet! Acompanhe aqui na nossa p\u00e1gina, a partir das 22h \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "409": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"}, "HowMany": {"0": "1/3", "1": "2/3", "2": "3/3", "3": "1/5", "4": "2/5", "5": "3/5", "6": "4/5", "7": "5/5", "8": "1/1", "9": "1/4", "10": "2/4", "11": "3/4", "12": "4/4", "13": "1/2", "14": "2/2", "15": "1/3", "16": "2/3", "17": "3/3", "18": "1/3", "19": "2/3", "20": "3/3", "21": "1/2", "22": "2/2", "23": "3/4", "24": "4/4", "25": "2/4", "26": "1/4", "27": "1/1", "28": "2/2", "29": "1/2", "30": "2/5", "31": "3/5", "32": "1/5", "33": "4/5", "34": "5/5", "35": "9/10", "36": "10/10", "37": "8/10", "38": "7/10", "39": "5/10", "40": "6/10", "41": "4/10", "42": "1/10", "43": "3/10", "44": "2/10", "45": "1/2", "46": "2/2", "47": "1/1", "48": "2/2", "49": "1/2", "50": "3/4", "51": "4/4", "52": "1/4", "53": "2/4", "54": "1/2", "55": "2/2", "56": "1/2", "57": "2/2", "58": "1/2", "59": "2/2", "60": "1/1", "61": "1/1", "62": "1/4", "63": "2/4", "64": "3/4", "65": "4/4", "66": "1/1", "67": "1/1", "68": "1/1", "69": "1/4", "70": "2/4", "71": "3/4", "72": "4/4", "73": "1/1", "74": "1/1", "75": "1/2", "76": "2/2", "77": "1/3", "78": "2/3", "79": "3/3", "80": "1/2", "81": "2/2", "82": "1/1", "83": "1/3", "84": "2/3", "85": "3/3", "86": "1/10", "87": "2/10", "88": "3/10", "89": "4/10", "90": "5/10", "91": "6/10", "92": "7/10", "93": "8/10", "94": "9/10", "95": "10/10", "96": "1/9", "97": "2/9", "98": "3/9", "99": "4/9", "100": "5/9", "101": "6/9", "102": "7/9", "103": "8/9", "104": "9/9", "105": "1/2", "106": "2/2", "107": "1/1", "108": "1/16", "109": "2/16", "110": "3/16", "111": "4/16", "112": "5/16", "113": "6/16", "114": "7/16", "115": "8/16", "116": "9/16", "117": "10/16", "118": "11/16", "119": "12/16", "120": "13/16", "121": "14/16", "122": "15/16", "123": "16/16", "124": "1/2", "125": "2/2", "126": "1/1", "127": "1/8", "128": "2/8", "129": "3/8", "130": "4/8", "131": "5/8", "132": "6/8", "133": "7/8", "134": "8/8", "135": "6/10", "136": "7/10", "137": "10/10", "138": "8/10", "139": "9/10", "140": "5/10", "141": "4/10", "142": "1/10", "143": "2/10", "144": "3/10", "145": "1/2", "146": "2/2", "147": "2/2", "148": "1/2", "149": "1/2", "150": "2/2", "151": "4/4", "152": "2/4", "153": "1/4", "154": "3/4", "155": "2/2", "156": "1/2", "157": "1/2", "158": "2/2", "159": "3/4", "160": "4/4", "161": "2/4", "162": "1/4", "163": "1/2", "164": "2/2", "165": "1/2", "166": "2/2", "167": "3/5", "168": "4/5", "169": "5/5", "170": "1/5", "171": "2/5", "172": "1/2", "173": "2/2", "174": "1/2", "175": "2/2", "176": "1/1", "177": "1/6", "178": "2/6", "179": "3/6", "180": "4/6", "181": "5/6", "182": "6/6", "183": "1/2", "184": "2/2", "185": "1/3", "186": "2/3", "187": "3/3", "188": "1/3", "189": "2/3", "190": "3/3", "191": "1/15", "192": "2/15", "193": "3/15", "194": "4/15", "195": "5/15", "196": "6/15", "197": "7/15", "198": "8/15", "199": "9/15", "200": "10/15", "201": "11/15", "202": "12/15", "203": "13/15", "204": "14/15", "205": "15/15", "206": "1/1", "207": "1/2", "208": "2/2", "209": "1/1", "210": "1/4", "211": "2/4", "212": "3/4", "213": "4/4", "214": "1/10", "215": "2/10", "216": "3/10", "217": "4/10", "218": "5/10", "219": "6/10", "220": "7/10", "221": "8/10", "222": "9/10", "223": "10/10", "224": "1/2", "225": "2/2", "226": "1/6", "227": "2/6", "228": "3/6", "229": "4/6", "230": "5/6", "231": "6/6", "232": "1/8", "233": "2/8", "234": "3/8", "235": "4/8", "236": "5/8", "237": "6/8", "238": "7/8", "239": "8/8", "240": "1/3", "241": "2/3", "242": "3/3", "243": "1/3", "244": "2/3", "245": "3/3", "246": "1/1", "247": "1/4", "248": "2/4", "249": "3/4", "250": "4/4", "251": "1/1", "252": "1/1", "253": "1/1", "254": "1/2", "255": "2/2", "256": "1/6", "257": "2/6", "258": "3/6", "259": "4/6", "260": "5/6", "261": "6/6", "262": "1/3", "263": "2/3", "264": "3/3", "265": "1/3", "266": "2/3", "267": "3/3", "268": "1/1", "269": "1/1", "270": "1/14", "271": "2/14", "272": "3/14", "273": "4/14", "274": "5/14", "275": "6/14", "276": "7/14", "277": "8/14", "278": "9/14", "279": "10/14", "280": "11/14", "281": "12/14", "282": "13/14", "283": "14/14", "284": "1/2", "285": "2/2", "286": "1/2", "287": "2/2", "288": "1/8", "289": "2/8", "290": "3/8", "291": "4/8", "292": "5/8", "293": "6/8", "294": "7/8", "295": "8/8", "296": "1/3", "297": "2/3", "298": "3/3", "299": "1/1", "300": "3/5", "301": "4/5", "302": "2/5", "303": "5/5", "304": "1/5", "305": "2/10", "306": "1/10", "307": "5/10", "308": "3/10", "309": "4/10", "310": "9/10", "311": "10/10", "312": "6/10", "313": "7/10", "314": "8/10", "315": "1/2", "316": "2/2", "317": "1/2", "318": "2/2", "319": "1/2", "320": "2/2", "321": "2/2", "322": "1/2", "323": "2/2", "324": "1/2", "325": "2/2", "326": "1/2", "327": "4/4", "328": "1/4", "329": "2/4", "330": "3/4", "331": "1/1", "332": "1/2", "333": "2/2", "334": "1/2", "335": "2/2", "336": "1/2", "337": "2/2", "338": "1/2", "339": "2/2", "340": "1/2", "341": "2/2", "342": "1/2", "343": "2/2", "344": "1/4", "345": "2/4", "346": "3/4", "347": "4/4", "348": "2/2", "349": "1/2", "350": "2/2", "351": "1/2", "352": "1/5", "353": "2/5", "354": "3/5", "355": "4/5", "356": "5/5", "357": "8/10", "358": "1/10", "359": "2/10", "360": "3/10", "361": "4/10", "362": "5/10", "363": "6/10", "364": "7/10", "365": "9/10", "366": "10/10", "367": "2/2", "368": "1/2", "369": "1/2", "370": "2/2", "371": "1/4", "372": "2/4", "373": "3/4", "374": "4/4", "375": "1/1", "376": "1/1", "377": "1/2", "378": "2/2", "379": "1/1", "380": "1/12", "381": "2/12", "382": "3/12", "383": "4/12", "384": "5/12", "385": "6/12", "386": "7/12", "387": "8/12", "388": "9/12", "389": "10/12", "390": "11/12", "391": "12/12", "392": "1/4", "393": "2/4", "394": "3/4", "395": "4/4", "396": "1/14", "397": "2/14", "398": "3/14", "399": "4/14", "400": "5/14", "401": "6/14", "402": "7/14", "403": "8/14", "404": "9/14", "405": "10/14", "406": "11/14", "407": "12/14", "408": "13/14", "409": "14/14"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Native Video", "4": "Native Video", "5": "Link", "6": "Native Video", "7": "Native Video", "8": "Link", "9": "Native Video", "10": "Link", "11": "Status", "12": "Link", "13": "Link", "14": "Link", "15": "YouTube", "16": "YouTube", "17": "YouTube", "18": "Link", "19": "Link", "20": "Link", "21": "Photo", "22": "Video", "23": "TV", "24": "TV", "25": "TV", "26": "TV", "27": "TV", "28": "TV", "29": "TV", "30": "TV", "31": "TV", "32": "TV", "33": "TV", "34": "TV", "35": "TV", "36": "TV", "37": "TV", "38": "TV", "39": "TV", "40": "TV", "41": "TV", "42": "TV", "43": "TV", "44": "TV", "45": "TV", "46": "TV", "47": "TV", "48": "TV", "49": "TV", "50": "TV", "51": "TV", "52": "TV", "53": "TV", "54": "TV", "55": "TV", "56": "TV", "57": "TV", "58": "Photo", "59": "Photo", "60": "YouTube", "61": "Link", "62": "Status", "63": "Link", "64": "Native Video", "65": "Native Video", "66": "Photo", "67": "Link", "68": "YouTube", "69": "Native Video", "70": "Status", "71": "Status", "72": "Status", "73": "Native Video", "74": "Status", "75": "Link", "76": "Status", "77": "Status", "78": "Status", "79": "Photo", "80": "Status", "81": "Status", "82": "Link", "83": "Photo", "84": "Link", "85": "Status", "86": "Native Video", "87": "Photo", "88": "Native Video", "89": "Link", "90": "Native Video", "91": "Photo", "92": "Native Video", "93": "Photo", "94": "Native Video", "95": "Photo", "96": "Photo", "97": "Link", "98": "Native Video", "99": "Native Video", "100": "Photo", "101": "Link", "102": "Status", "103": "Link", "104": "Photo", "105": "YouTube", "106": "YouTube", "107": "Link", "108": "Photo", "109": "Photo", "110": "Link", "111": "Photo", "112": "Photo", "113": "Status", "114": "Photo", "115": "Photo", "116": "Link", "117": "Photo", "118": "Link", "119": "YouTube", "120": "Link", "121": "Link", "122": "Photo", "123": "Native Video", "124": "Native Video", "125": "Native Video", "126": "YouTube", "127": "Photo", "128": "Photo", "129": "YouTube", "130": "Link", "131": "Link", "132": "YouTube", "133": "Photo", "134": "Link", "135": "TV", "136": "TV", "137": "TV", "138": "TV", "139": "TV", "140": "TV", "141": "TV", "142": "TV", "143": "TV", "144": "TV", "145": "TV", "146": "TV", "147": "TV", "148": "TV", "149": "TV", "150": "TV", "151": "TV", "152": "TV", "153": "TV", "154": "TV", "155": "TV", "156": "TV", "157": "TV", "158": "TV", "159": "TV", "160": "TV", "161": "TV", "162": "TV", "163": "TV", "164": "TV", "165": "TV", "166": "TV", "167": "TV", "168": "TV", "169": "TV", "170": "TV", "171": "TV", "172": "Photo", "173": "Native Video", "174": "Photo", "175": "Photo", "176": "Video", "177": "Photo", "178": "Link", "179": "Link", "180": "Native Video", "181": "Link", "182": "Native Video", "183": "YouTube", "184": "YouTube", "185": "Video", "186": "Link", "187": "Link", "188": "Link", "189": "Link", "190": "Link", "191": "Live Video Complete", "192": "Native Video", "193": "Native Video", "194": "Live Video Complete", "195": "Native Video", "196": "Native Video", "197": "Native Video", "198": "Native Video", "199": "Native Video", "200": "Live Video Complete", "201": "Native Video", "202": "Native Video", "203": "Native Video", "204": "Photo", "205": "Photo", "206": "Status", "207": "Photo", "208": "Photo", "209": "Photo", "210": "Photo", "211": "Native Video", "212": "Photo", "213": "Native Video", "214": "Native Video", "215": "Photo", "216": "Photo", "217": "Native Video", "218": "Live Video Complete", "219": "Photo", "220": "Link", "221": "Photo", "222": "Photo", "223": "Photo", "224": "Native Video", "225": "Photo", "226": "Live Video Complete", "227": "Live Video Complete", "228": "Native Video", "229": "Live Video Complete", "230": "Native Video", "231": "Native Video", "232": "Photo", "233": "Link", "234": "Photo", "235": "Native Video", "236": "Link", "237": "Photo", "238": "Photo", "239": "Photo", "240": "Photo", "241": "Photo", "242": "Photo", "243": "Native Video", "244": "Photo", "245": "Native Video", "246": "Native Video", "247": "Status", "248": "Photo", "249": "Native Video", "250": "Status", "251": "Status", "252": "Link", "253": "Status", "254": "Photo", "255": "Link", "256": "Live Video Complete", "257": "Photo", "258": "Native Video", "259": "Link", "260": "Photo", "261": "Photo", "262": "Photo", "263": "Native Video", "264": "YouTube", "265": "Photo", "266": "Status", "267": "Photo", "268": "Photo", "269": "Native Video", "270": "Photo", "271": "Native Video", "272": "Photo", "273": "Photo", "274": "Link", "275": "Photo", "276": "Photo", "277": "Photo", "278": "Live Video Complete", "279": "Photo", "280": "Photo", "281": "Photo", "282": "Native Video", "283": "Native Video", "284": "Photo", "285": "Native Video", "286": "Native Video", "287": "Native Video", "288": "Link", "289": "Photo", "290": "Link", "291": "Photo", "292": "Photo", "293": "Photo", "294": "Native Video", "295": "Link", "296": "Live Video Complete", "297": "Live Video Complete", "298": "YouTube", "299": "Native Video", "300": "TV", "301": "TV", "302": "TV", "303": "TV", "304": "TV", "305": "TV", "306": "TV", "307": "TV", "308": "TV", "309": "TV", "310": "TV", "311": "TV", "312": "TV", "313": "TV", "314": "TV", "315": "TV", "316": "TV", "317": "TV", "318": "TV", "319": "TV", "320": "TV", "321": "TV", "322": "TV", "323": "TV", "324": "TV", "325": "TV", "326": "TV", "327": "TV", "328": "TV", "329": "TV", "330": "TV", "331": "TV", "332": "TV", "333": "TV", "334": "TV", "335": "TV", "336": "TV", "337": "TV", "338": "TV", "339": "TV", "340": "TV", "341": "TV", "342": "TV", "343": "TV", "344": "TV", "345": "TV", "346": "TV", "347": "TV", "348": "TV", "349": "TV", "350": "TV", "351": "TV", "352": "TV", "353": "TV", "354": "TV", "355": "TV", "356": "TV", "357": "TV", "358": "TV", "359": "TV", "360": "TV", "361": "TV", "362": "TV", "363": "TV", "364": "TV", "365": "TV", "366": "TV", "367": "TV", "368": "TV", "369": "Native Video", "370": "Photo", "371": "Native Video", "372": "Link", "373": "Status", "374": "Native Video", "375": "Link", "376": "YouTube", "377": "Link", "378": "Link", "379": "YouTube", "380": "Link", "381": "Photo", "382": "Live Video Complete", "383": "Live Video Complete", "384": "Photo", "385": "Photo", "386": "YouTube", "387": "Native Video", "388": "Link", "389": "Native Video", "390": "YouTube", "391": "Link", "392": "Native Video", "393": "Live Video Complete", "394": "Live Video Complete", "395": "Live Video Complete", "396": "Native Video", "397": "YouTube", "398": "Photo", "399": "Photo", "400": "Photo", "401": "Photo", "402": "Photo", "403": "Photo", "404": "Status", "405": "Link", "406": "Status", "407": "Status", "408": "Status", "409": "Photo"}, "ToCode": {"0": 76, "1": 76, "2": 76, "3": 76, "4": 76, "5": 76, "6": 76, "7": 76, "8": 76, "9": 76, "10": 76, "11": 76, "12": 76, "13": 76, "14": 76, "15": 76, "16": 76, "17": 76, "18": 76, "19": 76, "20": 76, "21": 76, "22": 76, "23": 77, "24": 77, "25": 77, "26": 77, "27": 77, "28": 77, "29": 77, "30": 77, "31": 77, "32": 77, "33": 77, "34": 77, "35": 77, "36": 77, "37": 77, "38": 77, "39": 77, "40": 77, "41": 77, "42": 77, "43": 77, "44": 77, "45": 77, "46": 77, "47": 77, "48": 77, "49": 77, "50": 77, "51": 77, "52": 77, "53": 77, "54": 77, "55": 77, "56": 77, "57": 77, "58": 78, "59": 78, "60": 78, "61": 78, "62": 78, "63": 78, "64": 78, "65": 78, "66": 78, "67": 78, "68": 78, "69": 79, "70": 79, "71": 79, "72": 79, "73": 79, "74": 79, "75": 79, "76": 79, "77": 79, "78": 79, "79": 79, "80": 79, "81": 79, "82": 79, "83": 79, "84": 79, "85": 79, "86": 80, "87": 80, "88": 80, "89": 80, "90": 80, "91": 80, "92": 80, "93": 80, "94": 80, "95": 80, "96": 80, "97": 80, "98": 80, "99": 80, "100": 80, "101": 80, "102": 80, "103": 80, "104": 80, "105": 80, "106": 80, "107": 80, "108": 80, "109": 80, "110": 80, "111": 80, "112": 80, "113": 80, "114": 80, "115": 80, "116": 80, "117": 80, "118": 80, "119": 80, "120": 80, "121": 80, "122": 80, "123": 80, "124": 80, "125": 80, "126": 80, "127": 80, "128": 80, "129": 80, "130": 80, "131": 80, "132": 80, "133": 80, "134": 80, "135": 80, "136": 80, "137": 80, "138": 80, "139": 80, "140": 80, "141": 80, "142": 80, "143": 80, "144": 80, "145": 80, "146": 80, "147": 80, "148": 80, "149": 80, "150": 80, "151": 80, "152": 80, "153": 80, "154": 80, "155": 80, "156": 80, "157": 80, "158": 80, "159": 80, "160": 80, "161": 80, "162": 80, "163": 80, "164": 80, "165": 80, "166": 80, "167": 80, "168": 80, "169": 80, "170": 80, "171": 80, "172": 81, "173": 81, "174": 81, "175": 81, "176": 81, "177": 81, "178": 81, "179": 81, "180": 81, "181": 81, "182": 81, "183": 81, "184": 81, "185": 81, "186": 81, "187": 81, "188": 81, "189": 81, "190": 81, "191": 82, "192": 82, "193": 82, "194": 82, "195": 82, "196": 82, "197": 82, "198": 82, "199": 82, "200": 82, "201": 82, "202": 82, "203": 82, "204": 82, "205": 82, "206": 82, "207": 82, "208": 82, "209": 82, "210": 82, "211": 82, "212": 82, "213": 82, "214": 82, "215": 82, "216": 82, "217": 82, "218": 82, "219": 82, "220": 82, "221": 82, "222": 82, "223": 82, "224": 82, "225": 82, "226": 82, "227": 82, "228": 82, "229": 82, "230": 82, "231": 82, "232": 82, "233": 82, "234": 82, "235": 82, "236": 82, "237": 82, "238": 82, "239": 82, "240": 82, "241": 82, "242": 82, "243": 82, "244": 82, "245": 82, "246": 82, "247": 83, "248": 83, "249": 83, "250": 83, "251": 83, "252": 83, "253": 83, "254": 83, "255": 83, "256": 84, "257": 84, "258": 84, "259": 84, "260": 84, "261": 84, "262": 84, "263": 84, "264": 84, "265": 84, "266": 84, "267": 84, "268": 84, "269": 84, "270": 84, "271": 84, "272": 84, "273": 84, "274": 84, "275": 84, "276": 84, "277": 84, "278": 84, "279": 84, "280": 84, "281": 84, "282": 84, "283": 84, "284": 84, "285": 84, "286": 84, "287": 84, "288": 84, "289": 84, "290": 84, "291": 84, "292": 84, "293": 84, "294": 84, "295": 84, "296": 84, "297": 84, "298": 84, "299": 84, "300": 85, "301": 85, "302": 85, "303": 85, "304": 85, "305": 85, "306": 85, "307": 85, "308": 85, "309": 85, "310": 85, "311": 85, "312": 85, "313": 85, "314": 85, "315": 85, "316": 85, "317": 85, "318": 85, "319": 85, "320": 85, "321": 85, "322": 85, "323": 85, "324": 85, "325": 85, "326": 85, "327": 85, "328": 85, "329": 85, "330": 85, "331": 85, "332": 85, "333": 85, "334": 86, "335": 86, "336": 86, "337": 86, "338": 86, "339": 86, "340": 86, "341": 86, "342": 86, "343": 86, "344": 86, "345": 86, "346": 86, "347": 86, "348": 86, "349": 86, "350": 86, "351": 86, "352": 86, "353": 86, "354": 86, "355": 86, "356": 86, "357": 86, "358": 86, "359": 86, "360": 86, "361": 86, "362": 86, "363": 86, "364": 86, "365": 86, "366": 86, "367": 86, "368": 86, "369": 87, "370": 87, "371": 87, "372": 87, "373": 87, "374": 87, "375": 87, "376": 87, "377": 87, "378": 87, "379": 87, "380": 88, "381": 88, "382": 88, "383": 88, "384": 88, "385": 88, "386": 88, "387": 88, "388": 88, "389": 88, "390": 88, "391": 88, "392": 88, "393": 88, "394": 88, "395": 88, "396": 88, "397": 88, "398": 88, "399": 88, "400": 88, "401": 88, "402": 88, "403": 88, "404": 88, "405": 88, "406": 88, "407": 88, "408": 88, "409": 88}}