{"date": {"0": "2014-07-10", "1": "2014-07-10", "2": "2014-07-10", "3": "2014-07-10", "4": "2014-07-10", "5": "2014-07-10", "6": "2014-07-10", "7": "2014-07-10", "8": "2014-07-10", "9": "2014-07-10", "10": "2014-07-10", "11": "2014-07-10", "12": "2014-07-10", "13": "2014-07-10", "14": "2014-07-10", "15": "2014-07-10", "16": "2014-07-10", "17": "2014-07-10", "18": "2018-08-30", "19": "2018-08-30", "20": "2018-08-30", "21": "2018-08-30", "22": "2018-08-30", "23": "2018-08-30", "24": "2018-08-30", "25": "2018-08-30", "26": "2018-08-30", "27": "2018-08-30", "28": "2018-08-30", "29": "2018-08-30", "30": "2018-08-30", "31": "2018-08-30", "32": "2018-08-30", "33": "2018-08-30", "34": "2018-08-30", "35": "2018-08-30", "36": "2018-08-30", "37": "2018-08-30", "38": "2018-08-30", "39": "2018-08-30", "40": "2018-08-30", "41": "2018-08-30", "42": "2018-08-30", "43": "2018-08-30", "44": "2018-08-30", "45": "2018-08-30", "46": "2018-08-30", "47": "2018-08-30", "48": "2018-08-30", "49": "2018-08-30", "50": "2018-08-30", "51": "2018-08-30", "52": "2018-08-30", "53": "2018-08-30", "54": "2018-08-30", "55": "2018-08-30", "56": "2018-08-30", "57": "2018-08-30", "58": "2018-08-30", "59": "2018-08-30", "60": "2018-08-30", "61": "2018-08-30", "62": "2018-08-30", "63": "2018-08-30", "64": "2018-08-30", "65": "2018-08-30", "66": "2018-08-30", "67": "2018-08-30", "68": "2018-08-30", "69": "2018-08-30", "70": "2018-08-30", "71": "2018-08-30", "72": "2018-08-30", "73": "2018-08-30", "74": "2018-08-30", "75": "2018-08-30", "76": "2018-08-30", "77": "2018-08-30", "78": "2018-08-30", "79": "2018-08-30", "80": "2018-08-30", "81": "2018-08-30", "82": "2018-08-30", "83": "2018-08-30", "84": "2018-08-30", "85": "2018-08-30", "86": "2018-08-30", "87": "2018-08-30", "88": "2018-08-30", "89": "2018-08-30", "90": "2018-08-30", "91": "2018-08-30", "92": "2018-08-30", "93": "2018-08-30", "94": "2018-08-30", "95": "2018-08-30", "96": "2018-08-30", "97": "2018-08-30", "98": "2018-08-30", "99": "2018-08-30", "100": "2018-08-30", "101": "2018-08-30", "102": "2018-08-30", "103": "2018-08-30", "104": "2018-08-30", "105": "2018-08-30", "106": "2018-08-30", "107": "2018-08-30", "108": "2018-08-30", "109": "2018-08-30", "110": "2018-08-30", "111": "2018-08-30", "112": "2018-08-30", "113": "2014-09-27", "114": "2014-09-27", "115": "2014-09-27", "116": "2014-09-27", "117": "2014-09-27", "118": "2014-09-27", "119": "2014-09-27", "120": "2014-09-27", "121": "2014-09-27", "122": "2014-09-27", "123": "2014-09-27", "124": "2014-09-27", "125": "2014-09-27", "126": "2014-09-27", "127": "2014-09-27", "128": "2014-09-27", "129": "2014-09-27", "130": "2014-09-27", "131": "2014-09-27", "132": "2014-09-27", "133": "2014-09-27", "134": "2014-09-27", "135": "2014-09-27", "136": "2014-09-27", "137": "2014-09-27", "138": "2014-09-27", "139": "2014-09-27", "140": "2014-09-27", "141": "2014-09-27", "142": "2014-09-27", "143": "2014-09-27", "144": "2014-09-27", "145": "2014-09-27", "146": "2014-09-27", "147": "2014-09-27", "148": "2014-09-27", "149": "2014-09-27", "150": "2014-09-27", "151": "2014-09-27", "152": "2014-09-27", "153": "2014-09-27", "154": "2014-09-27", "155": "2014-09-27", "156": "2014-09-27", "157": "2014-09-27", "158": "2014-09-27", "159": "2014-09-27", "160": "2014-09-27", "161": "2014-09-27", "162": "2014-09-27", "163": "2014-09-27", "164": "2014-09-27", "165": "2014-09-27", "166": "2014-09-27", "167": "2014-09-27", "168": "2014-09-27", "169": "2014-09-27", "170": "2014-09-27", "171": "2014-09-27", "172": "2014-09-27", "173": "2014-09-27", "174": "2014-09-27", "175": "2014-09-27", "176": "2014-07-16", "177": "2014-07-16", "178": "2014-07-16", "179": "2014-07-16", "180": "2014-07-16", "181": "2014-07-16", "182": "2014-07-16", "183": "2014-07-16", "184": "2014-07-16", "185": "2014-07-16", "186": "2014-07-16", "187": "2014-07-16", "188": "2014-07-16", "189": "2014-07-16", "190": "2014-07-16", "191": "2014-07-16", "192": "2014-07-16", "193": "2014-07-16", "194": "2014-07-16", "195": "2014-07-16", "196": "2014-07-16", "197": "2014-07-16", "198": "2014-07-06", "199": "2014-07-06", "200": "2014-07-06", "201": "2014-07-06", "202": "2014-07-06", "203": "2014-07-06", "204": "2014-07-06", "205": "2014-07-06", "206": "2014-07-06", "207": "2014-07-06", "208": "2014-07-06", "209": "2014-07-06", "210": "2014-07-06", "211": "2014-07-06", "212": "2014-07-06", "213": "2014-07-06", "214": "2014-07-06", "215": "2014-10-12", "216": "2014-10-12", "217": "2014-10-12", "218": "2014-10-12", "219": "2014-10-12", "220": "2014-10-12", "221": "2014-10-12", "222": "2014-10-12", "223": "2014-10-12", "224": "2014-10-12", "225": "2014-10-12", "226": "2014-10-12", "227": "2014-10-12", "228": "2014-10-12", "229": "2014-10-12", "230": "2014-10-12", "231": "2014-10-12", "232": "2014-10-12", "233": "2014-10-12", "234": "2018-10-02", "235": "2018-10-02", "236": "2018-10-02", "237": "2018-10-02", "238": "2018-10-02", "239": "2018-10-02", "240": "2018-10-02", "241": "2018-10-02", "242": "2018-10-02", "243": "2018-10-02", "244": "2018-10-02", "245": "2018-10-02", "246": "2018-10-02", "247": "2018-10-02", "248": "2018-10-02", "249": "2018-10-02", "250": "2018-10-02", "251": "2018-10-02", "252": "2018-10-02", "253": "2018-10-02", "254": "2018-10-02", "255": "2018-10-02", "256": "2018-10-02", "257": "2018-10-02", "258": "2018-10-02", "259": "2018-10-02", "260": "2018-10-02", "261": "2018-10-02", "262": "2014-09-02", "263": "2014-09-02", "264": "2014-09-02", "265": "2014-09-02", "266": "2014-09-02", "267": "2014-09-02", "268": "2014-09-02", "269": "2014-09-02", "270": "2014-09-02", "271": "2014-09-02", "272": "2014-09-02", "273": "2014-09-02", "274": "2014-09-02", "275": "2014-09-02", "276": "2014-09-02", "277": "2014-09-02", "278": "2014-09-02", "279": "2014-09-02", "280": "2014-09-02", "281": "2014-09-02", "282": "2014-09-02", "283": "2014-09-02", "284": "2014-09-02", "285": "2014-09-02", "286": "2014-09-02", "287": "2014-09-02", "288": "2014-09-02", "289": "2014-09-02", "290": "2014-09-02", "291": "2014-09-02", "292": "2014-09-02", "293": "2014-09-02", "294": "2014-09-02", "295": "2014-09-02", "296": "2014-09-02", "297": "2014-09-02", "298": "2014-09-02", "299": "2014-09-02", "300": "2014-09-02", "301": "2014-09-02", "302": "2014-09-02", "303": "2014-09-02", "304": "2014-09-02", "305": "2014-09-02", "306": "2014-09-02", "307": "2014-09-02", "308": "2014-09-02", "309": "2014-09-02", "310": "2014-09-02", "311": "2014-09-02", "312": "2014-09-02", "313": "2014-09-02", "314": "2014-09-02", "315": "2014-09-02", "316": "2014-09-02", "317": "2014-09-02", "318": "2014-09-02", "319": "2014-09-02", "320": "2014-09-02", "321": "2014-09-02", "322": "2014-09-02", "323": "2014-09-02", "324": "2014-09-02", "325": "2014-09-02", "326": "2014-09-02", "327": "2014-09-02", "328": "2014-09-02", "329": "2014-09-02", "330": "2014-09-02", "331": "2014-09-02", "332": "2014-09-02", "333": "2014-09-02", "334": "2014-09-02", "335": "2014-09-02", "336": "2014-09-02", "337": "2014-09-02", "338": "2014-10-16", "339": "2014-10-16", "340": "2014-10-16", "341": "2014-10-16", "342": "2014-10-16", "343": "2014-10-16", "344": "2014-10-16", "345": "2014-10-16", "346": "2014-10-16", "347": "2014-10-16", "348": "2014-10-16", "349": "2014-10-16", "350": "2014-10-16", "351": "2014-10-16", "352": "2014-10-16", "353": "2014-10-16", "354": "2014-10-16", "355": "2014-10-16", "356": "2014-10-16", "357": "2014-10-16", "358": "2014-10-16", "359": "2014-10-16", "360": "2014-10-16", "361": "2014-10-16", "362": "2014-10-16", "363": "2014-10-16", "364": "2014-10-16", "365": "2014-10-16", "366": "2014-10-16", "367": "2014-10-16", "368": "2014-10-16", "369": "2014-10-16", "370": "2014-10-16", "371": "2014-10-16", "372": "2018-09-01", "373": "2018-09-01", "374": "2018-09-01", "375": "2018-09-01", "376": "2018-09-01", "377": "2018-09-01", "378": "2018-09-01", "379": "2018-09-01", "380": "2018-09-01", "381": "2018-09-01", "382": "2018-09-01", "383": "2018-09-01", "384": "2018-09-01", "385": "2018-09-01", "386": "2018-09-01", "387": "2018-09-01", "388": "2018-09-01", "389": "2018-09-01", "390": "2018-09-01", "391": "2018-09-01", "392": "2018-09-01", "393": "2018-09-01", "394": "2018-09-01", "395": "2014-07-11", "396": "2014-07-11", "397": "2014-07-11", "398": "2014-07-11", "399": "2014-07-11", "400": "2014-07-11", "401": "2014-07-11", "402": "2014-07-11", "403": "2014-07-11", "404": "2014-07-11", "405": "2014-07-11", "406": "2014-07-11", "407": "2014-07-11", "408": "2014-07-11", "409": "2014-07-11", "410": "2014-07-11", "411": "2014-07-11", "412": "2018-09-10", "413": "2018-09-10", "414": "2018-09-10", "415": "2018-09-10", "416": "2018-09-10", "417": "2018-09-10", "418": "2018-09-10", "419": "2018-09-10", "420": "2018-09-10", "421": "2018-09-10", "422": "2018-09-10", "423": "2018-09-10", "424": "2018-09-10", "425": "2018-09-10", "426": "2018-09-10", "427": "2018-09-10", "428": "2018-09-10", "429": "2018-09-10", "430": "2018-09-10", "431": "2018-09-10", "432": "2018-09-10", "433": "2018-09-10", "434": "2018-09-10", "435": "2018-09-10", "436": "2018-09-10", "437": "2018-09-10", "438": "2018-09-10", "439": "2018-09-10", "440": "2018-09-10", "441": "2018-09-10", "442": "2018-09-10", "443": "2018-09-10", "444": "2018-09-10", "445": "2018-09-10", "446": "2018-09-10", "447": "2018-09-10", "448": "2018-09-10", "449": "2018-09-10", "450": "2018-09-10", "451": "2018-09-10", "452": "2018-09-10", "453": "2018-09-10", "454": "2018-09-10", "455": "2018-09-10", "456": "2018-09-10", "457": "2018-09-10", "458": "2018-09-10", "459": "2018-09-10", "460": "2018-09-10", "461": "2018-09-10", "462": "2018-09-10", "463": "2018-09-10", "464": "2018-09-10", "465": "2018-09-10", "466": "2018-09-10", "467": "2018-09-10", "468": "2018-09-10", "469": "2018-09-10", "470": "2018-09-10", "471": "2018-09-10", "472": "2018-09-10", "473": "2018-09-10", "474": "2018-09-10", "475": "2018-09-10", "476": "2018-09-10", "477": "2018-09-10", "478": "2018-09-10", "479": "2018-09-10", "480": "2018-09-10", "481": "2018-09-10", "482": "2018-09-10", "483": "2018-09-10", "484": "2018-09-10", "485": "2018-09-10", "486": "2018-09-10", "487": "2018-09-10", "488": "2018-09-10", "489": "2018-09-10", "490": "2018-09-10", "491": "2018-09-10", "492": "2018-09-10", "493": "2018-09-10", "494": "2018-09-10", "495": "2018-09-10", "496": "2018-09-10", "497": "2018-09-10", "498": "2018-09-10", "499": "2018-09-10", "500": "2018-09-10", "501": "2018-09-10", "502": "2018-09-10", "503": "2018-09-10", "504": "2014-08-21", "505": "2014-08-21", "506": "2014-08-21", "507": "2014-08-21", "508": "2014-08-21", "509": "2014-08-21", "510": "2014-08-21", "511": "2014-08-21", "512": "2014-08-21", "513": "2014-08-21", "514": "2014-08-21", "515": "2014-08-21", "516": "2014-08-21", "517": "2014-08-21", "518": "2014-08-21", "519": "2014-08-21", "520": "2014-08-21", "521": "2014-08-21", "522": "2014-08-21", "523": "2014-08-21", "524": "2014-08-21", "525": "2014-08-21", "526": "2014-08-21", "527": "2014-08-21", "528": "2014-08-21", "529": "2014-08-21", "530": "2014-08-21", "531": "2014-08-21", "532": "2014-08-21", "533": "2014-08-21", "534": "2014-08-21", "535": "2014-08-21", "536": "2014-08-21", "537": "2014-08-21", "538": "2014-08-21", "539": "2014-08-21", "540": "2014-08-21", "541": "2014-08-21", "542": "2014-08-21", "543": "2014-08-21", "544": "2014-08-21", "545": "2014-08-21", "546": "2014-08-21", "547": "2014-08-21", "548": "2014-08-21", "549": "2014-08-21", "550": "2014-08-21", "551": "2014-08-21", "552": "2014-08-21", "553": "2014-08-21", "554": "2014-08-21", "555": "2014-08-21", "556": "2014-08-21", "557": "2014-08-21", "558": "2014-08-21", "559": "2014-08-21", "560": "2014-08-21", "561": "2014-08-21", "562": "2014-08-21", "563": "2014-08-21", "564": "2014-08-21", "565": "2014-08-21", "566": "2014-07-23", "567": "2014-07-23", "568": "2014-07-23", "569": "2014-07-23", "570": "2014-07-23", "571": "2014-07-23", "572": "2014-07-23", "573": "2014-07-23", "574": "2014-07-23", "575": "2014-07-23", "576": "2014-07-23", "577": "2014-07-23", "578": "2014-07-23", "579": "2014-07-23", "580": "2014-07-23", "581": "2014-07-23", "582": "2014-07-23", "583": "2014-07-23", "584": "2014-07-23", "585": "2014-07-23", "586": "2014-07-23", "587": "2014-07-23", "588": "2014-07-23", "589": "2014-07-23", "590": "2014-07-23", "591": "2018-07-05", "592": "2018-07-05", "593": "2018-07-05", "594": "2018-07-05", "595": "2018-07-05", "596": "2018-07-05", "597": "2018-07-05", "598": "2018-07-05", "599": "2018-07-05", "600": "2018-07-05", "601": "2018-07-05", "602": "2018-07-05", "603": "2018-07-05", "604": "2018-07-05", "605": "2018-07-05", "606": "2018-07-05", "607": "2018-07-05", "608": "2018-07-05", "609": "2018-07-05", "610": "2018-07-05", "611": "2018-07-05", "612": "2018-07-05", "613": "2018-07-05", "614": "2018-07-05", "615": "2018-07-05", "616": "2018-07-05", "617": "2018-07-05", "618": "2018-07-05", "619": "2018-07-05", "620": "2018-07-05", "621": "2018-07-05", "622": "2018-07-05", "623": "2018-07-05", "624": "2018-07-05", "625": "2018-07-05", "626": "2018-07-05", "627": "2018-07-05", "628": "2018-07-05", "629": "2018-07-05", "630": "2018-07-05", "631": "2018-07-05", "632": "2018-07-05", "633": "2018-07-05", "634": "2018-07-05", "635": "2018-07-05", "636": "2018-07-05", "637": "2018-07-05", "638": "2018-07-05", "639": "2018-07-05", "640": "2018-07-05", "641": "2018-07-05", "642": "2018-07-05", "643": "2018-07-05", "644": "2018-07-05", "645": "2018-07-05", "646": "2018-07-05", "647": "2018-07-05", "648": "2018-07-05", "649": "2018-07-05", "650": "2018-07-05", "651": "2018-07-05", "652": "2018-07-05", "653": "2018-07-05", "654": "2018-07-05", "655": "2018-07-05", "656": "2018-07-05", "657": "2018-07-05", "658": "2018-07-05", "659": "2018-07-05", "660": "2014-09-18", "661": "2014-09-18", "662": "2014-09-18", "663": "2014-09-18", "664": "2014-09-18", "665": "2014-09-18", "666": "2014-09-18", "667": "2014-09-18", "668": "2014-09-18", "669": "2014-09-18", "670": "2014-09-18", "671": "2014-09-18", "672": "2014-09-18", "673": "2014-09-18", "674": "2014-09-18", "675": "2014-09-18", "676": "2014-09-18", "677": "2014-09-18", "678": "2014-09-18", "679": "2014-09-18", "680": "2014-09-18", "681": "2014-09-18", "682": "2014-09-18", "683": "2014-09-18", "684": "2014-09-18", "685": "2014-09-18", "686": "2014-09-18", "687": "2014-09-18", "688": "2014-09-18", "689": "2014-09-18", "690": "2014-09-18", "691": "2014-09-18", "692": "2014-09-18", "693": "2014-09-18", "694": "2014-07-30", "695": "2014-07-30", "696": "2014-07-30", "697": "2014-07-30", "698": "2014-07-30", "699": "2014-07-30", "700": "2014-07-30", "701": "2014-07-30", "702": "2014-07-30", "703": "2014-07-30", "704": "2014-07-30", "705": "2014-07-30", "706": "2014-10-30", "707": "2014-10-30", "708": "2014-10-30", "709": "2014-10-30", "710": "2014-10-30", "711": "2014-10-30", "712": "2014-10-30", "713": "2014-10-30", "714": "2014-10-30", "715": "2014-07-04", "716": "2014-07-04", "717": "2014-07-04", "718": "2014-07-04", "719": "2014-07-04", "720": "2014-07-04", "721": "2014-07-04", "722": "2014-07-04", "723": "2014-07-04", "724": "2014-07-04", "725": "2014-07-04", "726": "2014-07-04", "727": "2014-08-08", "728": "2014-08-08", "729": "2014-08-08", "730": "2014-08-08", "731": "2014-08-08", "732": "2014-08-08", "733": "2014-08-08", "734": "2014-08-08", "735": "2014-08-08", "736": "2014-08-08", "737": "2014-08-08", "738": "2014-08-08", "739": "2014-08-08", "740": "2014-08-08", "741": "2014-08-08", "742": "2014-08-08", "743": "2014-08-08", "744": "2014-08-27", "745": "2014-08-27", "746": "2014-08-27", "747": "2014-08-27", "748": "2014-08-27", "749": "2014-08-27", "750": "2014-08-27", "751": "2014-08-27", "752": "2014-08-27", "753": "2014-08-27", "754": "2014-08-27", "755": "2014-08-27", "756": "2014-08-27", "757": "2014-08-27", "758": "2014-08-27", "759": "2014-08-27", "760": "2014-08-27", "761": "2014-08-27", "762": "2014-08-27", "763": "2014-08-27", "764": "2014-08-27", "765": "2014-08-27", "766": "2014-08-27", "767": "2014-08-27", "768": "2014-08-27", "769": "2014-08-27", "770": "2014-08-27", "771": "2014-08-27", "772": "2014-08-27", "773": "2014-08-27", "774": "2014-08-27", "775": "2014-08-27", "776": "2014-08-27", "777": "2014-08-27", "778": "2014-08-27", "779": "2014-08-27", "780": "2014-07-27", "781": "2014-07-27", "782": "2014-07-27", "783": "2014-07-27", "784": "2014-07-27", "785": "2014-07-27", "786": "2014-07-27", "787": "2014-07-27", "788": "2014-07-27", "789": "2014-07-27", "790": "2014-07-27", "791": "2014-07-27", "792": "2014-07-27", "793": "2014-07-27", "794": "2014-09-01", "795": "2014-09-01", "796": "2014-09-01", "797": "2014-09-01", "798": "2014-09-01", "799": "2014-09-01", "800": "2014-09-01", "801": "2014-09-01", "802": "2014-09-01", "803": "2014-09-01", "804": "2014-09-01", "805": "2014-09-01", "806": "2014-09-01", "807": "2014-09-01", "808": "2014-09-01", "809": "2014-09-01", "810": "2014-09-01", "811": "2014-09-01", "812": "2014-09-01", "813": "2014-09-01", "814": "2014-09-01", "815": "2014-09-01", "816": "2014-09-01", "817": "2014-09-01", "818": "2014-09-01", "819": "2014-09-01", "820": "2014-09-01", "821": "2014-09-01", "822": "2014-09-01", "823": "2014-09-01", "824": "2014-09-01", "825": "2014-09-01", "826": "2014-09-01", "827": "2014-09-01", "828": "2014-09-01", "829": "2014-09-01", "830": "2014-09-01", "831": "2014-09-15", "832": "2014-09-15", "833": "2014-09-15", "834": "2014-09-15", "835": "2014-09-15", "836": "2014-09-15", "837": "2014-09-15", "838": "2014-09-15", "839": "2014-09-15", "840": "2014-09-15", "841": "2014-09-15", "842": "2014-09-15", "843": "2014-09-15", "844": "2014-09-15", "845": "2014-09-15", "846": "2014-09-15", "847": "2014-09-15", "848": "2014-09-15", "849": "2014-09-15", "850": "2014-09-15", "851": "2014-09-15", "852": "2014-09-15", "853": "2014-09-15", "854": "2014-09-15", "855": "2014-09-15", "856": "2014-09-15", "857": "2014-09-15", "858": "2014-09-15", "859": "2014-09-15", "860": "2014-10-06", "861": "2014-10-06", "862": "2014-10-06", "863": "2014-10-06", "864": "2014-10-06", "865": "2014-10-06", "866": "2014-10-06", "867": "2014-10-06", "868": "2014-10-06", "869": "2014-10-06", "870": "2014-10-06", "871": "2014-10-06", "872": "2014-08-20", "873": "2014-08-20", "874": "2014-08-20", "875": "2014-08-20", "876": "2014-08-20", "877": "2014-08-20", "878": "2014-08-20", "879": "2014-08-20", "880": "2014-08-20", "881": "2014-08-20", "882": "2014-08-20", "883": "2014-08-20", "884": "2014-08-20", "885": "2014-08-20", "886": "2014-08-20", "887": "2014-08-20", "888": "2014-08-20", "889": "2014-08-20", "890": "2014-08-20", "891": "2014-08-20", "892": "2014-08-20", "893": "2014-08-20", "894": "2014-08-20", "895": "2014-09-13", "896": "2014-09-13", "897": "2014-09-13", "898": "2014-09-13", "899": "2014-09-13", "900": "2014-09-13", "901": "2014-09-13", "902": "2014-09-13", "903": "2014-09-13", "904": "2014-09-13", "905": "2014-09-13", "906": "2014-09-13", "907": "2014-09-13", "908": "2014-09-13", "909": "2014-09-13", "910": "2014-09-13", "911": "2014-09-13", "912": "2014-09-13", "913": "2014-09-13", "914": "2014-09-13", "915": "2014-09-13", "916": "2014-09-13", "917": "2014-09-13", "918": "2014-09-13", "919": "2014-09-13", "920": "2014-09-13", "921": "2014-09-13", "922": "2014-09-13", "923": "2014-09-13", "924": "2014-09-13", "925": "2014-09-13", "926": "2014-09-13", "927": "2014-09-13", "928": "2014-09-13", "929": "2014-09-13", "930": "2014-07-19", "931": "2014-07-19", "932": "2014-07-19", "933": "2014-07-19", "934": "2014-07-19", "935": "2014-07-19", "936": "2014-07-19", "937": "2014-07-19", "938": "2014-07-19", "939": "2014-07-19", "940": "2014-07-19", "941": "2014-08-13", "942": "2014-08-13", "943": "2014-08-13", "944": "2014-08-13", "945": "2014-08-13", "946": "2014-08-13", "947": "2014-08-13", "948": "2014-08-13", "949": "2014-08-13", "950": "2014-08-13", "951": "2014-08-13", "952": "2014-08-13", "953": "2014-08-13", "954": "2014-08-13", "955": "2014-08-13", "956": "2014-08-13", "957": "2014-08-13", "958": "2014-09-30", "959": "2014-09-30", "960": "2014-09-30", "961": "2014-09-30", "962": "2014-09-30", "963": "2014-09-30", "964": "2014-09-30", "965": "2014-09-30", "966": "2014-09-30", "967": "2014-09-30", "968": "2014-09-30", "969": "2014-09-30", "970": "2014-09-30", "971": "2014-09-30", "972": "2014-09-30", "973": "2014-09-30", "974": "2014-09-30", "975": "2014-09-30", "976": "2014-09-30", "977": "2014-09-30", "978": "2014-09-30", "979": "2014-09-30", "980": "2014-09-30", "981": "2014-09-30", "982": "2014-09-30", "983": "2014-09-30", "984": "2014-09-30", "985": "2014-09-30", "986": "2014-09-30", "987": "2014-09-30", "988": "2014-09-30", "989": "2014-09-30", "990": "2014-09-30", "991": "2014-09-30", "992": "2014-09-30", "993": "2014-09-30", "994": "2014-09-30", "995": "2014-09-30", "996": "2014-09-30", "997": "2014-09-30", "998": "2014-09-30", "999": "2014-09-30", "1000": "2014-09-30", "1001": "2014-09-30", "1002": "2014-09-30", "1003": "2014-09-30", "1004": "2014-09-30", "1005": "2014-09-30", "1006": "2014-09-30", "1007": "2014-09-30", "1008": "2014-09-30", "1009": "2014-09-30", "1010": "2014-09-30", "1011": "2014-09-30", "1012": "2014-09-30", "1013": "2014-09-30", "1014": "2014-09-30", "1015": "2014-09-30", "1016": "2014-09-30", "1017": "2014-09-30", "1018": "2014-09-30", "1019": "2014-09-30", "1020": "2014-09-30", "1021": "2014-09-30", "1022": "2014-09-30", "1023": "2014-09-30", "1024": "2014-09-30", "1025": "2014-09-30", "1026": "2014-09-30", "1027": "2014-09-30", "1028": "2014-09-30", "1029": "2014-09-30", "1030": "2014-09-30", "1031": "2014-09-30", "1032": "2014-09-30", "1033": "2014-09-30", "1034": "2014-09-30", "1035": "2014-09-30", "1036": "2014-09-30", "1037": "2014-09-30", "1038": "2014-09-30", "1039": "2014-09-30", "1040": "2014-09-30", "1041": "2014-09-30", "1042": "2014-09-30", "1043": "2014-09-30", "1044": "2014-08-18", "1045": "2014-08-18", "1046": "2014-08-18", "1047": "2014-08-18", "1048": "2014-08-18", "1049": "2014-08-18", "1050": "2014-08-18", "1051": "2014-08-18", "1052": "2014-08-18", "1053": "2014-08-18", "1054": "2014-08-18", "1055": "2014-08-18", "1056": "2014-08-18", "1057": "2014-08-18", "1058": "2014-08-18", "1059": "2014-08-18", "1060": "2014-08-18", "1061": "2014-08-18", "1062": "2014-08-18", "1063": "2018-07-28", "1064": "2018-07-28", "1065": "2018-07-28", "1066": "2018-07-28", "1067": "2018-07-28", "1068": "2018-07-28", "1069": "2018-07-28", "1070": "2018-07-28", "1071": "2018-07-28", "1072": "2018-07-28", "1073": "2018-07-28", "1074": "2018-07-28", "1075": "2018-07-28", "1076": "2018-07-28", "1077": "2018-07-28", "1078": "2018-07-28", "1079": "2018-07-28", "1080": "2018-07-28", "1081": "2018-07-28", "1082": "2018-07-28", "1083": "2018-07-28", "1084": "2018-07-28", "1085": "2018-07-28", "1086": "2018-07-28", "1087": "2018-07-28", "1088": "2018-07-28", "1089": "2018-07-28", "1090": "2018-07-28", "1091": "2018-07-28", "1092": "2018-07-28", "1093": "2018-07-28", "1094": "2018-07-28", "1095": "2018-07-28", "1096": "2018-07-28", "1097": "2018-07-28", "1098": "2018-07-28", "1099": "2018-07-28", "1100": "2018-07-28", "1101": "2018-07-28", "1102": "2018-07-28", "1103": "2018-07-28", "1104": "2018-07-28", "1105": "2018-07-28", "1106": "2018-07-28", "1107": "2018-07-28", "1108": "2018-07-28", "1109": "2018-07-28", "1110": "2018-07-28", "1111": "2018-07-28", "1112": "2018-07-28", "1113": "2018-07-28", "1114": "2018-07-28", "1115": "2018-07-28", "1116": "2018-07-28", "1117": "2018-07-28", "1118": "2018-07-28", "1119": "2014-10-27", "1120": "2014-10-27", "1121": "2014-10-27", "1122": "2014-10-27", "1123": "2014-10-27", "1124": "2014-10-27", "1125": "2014-10-27", "1126": "2014-10-27", "1127": "2014-10-27", "1128": "2018-07-29", "1129": "2018-07-29", "1130": "2018-07-29", "1131": "2018-07-29", "1132": "2018-07-29", "1133": "2018-07-29", "1134": "2018-07-29", "1135": "2018-07-29", "1136": "2018-07-29", "1137": "2018-07-29", "1138": "2018-07-29", "1139": "2018-07-29", "1140": "2018-07-29", "1141": "2018-07-29", "1142": "2018-07-29", "1143": "2018-07-29", "1144": "2018-07-29", "1145": "2018-07-29", "1146": "2018-07-29", "1147": "2018-07-29", "1148": "2018-07-29", "1149": "2018-07-29", "1150": "2018-07-29", "1151": "2018-07-29", "1152": "2018-07-29", "1153": "2018-07-29", "1154": "2018-07-29", "1155": "2018-07-29", "1156": "2018-07-29", "1157": "2018-07-29", "1158": "2018-07-29", "1159": "2018-07-29", "1160": "2018-07-29", "1161": "2018-07-29", "1162": "2018-07-29", "1163": "2018-07-29", "1164": "2018-07-29", "1165": "2018-07-29", "1166": "2018-07-29", "1167": "2018-07-29", "1168": "2018-07-29", "1169": "2018-07-29", "1170": "2018-07-29", "1171": "2018-07-29", "1172": "2014-09-06", "1173": "2014-09-06", "1174": "2014-09-06", "1175": "2014-09-06", "1176": "2014-09-06", "1177": "2014-09-06", "1178": "2014-09-06", "1179": "2014-09-06", "1180": "2014-09-06", "1181": "2014-09-06", "1182": "2014-09-06", "1183": "2014-09-06", "1184": "2014-09-06", "1185": "2014-09-06", "1186": "2014-09-06", "1187": "2014-09-06", "1188": "2014-09-06", "1189": "2014-09-06", "1190": "2014-09-06", "1191": "2014-09-06", "1192": "2014-09-06", "1193": "2014-09-06", "1194": "2014-09-06", "1195": "2014-09-06", "1196": "2014-09-06", "1197": "2014-09-06", "1198": "2014-09-06", "1199": "2014-09-06", "1200": "2014-09-06", "1201": "2014-09-06", "1202": "2014-09-06", "1203": "2014-09-06", "1204": "2014-09-06", "1205": "2014-09-06", "1206": "2014-08-30", "1207": "2014-08-30", "1208": "2014-08-30", "1209": "2014-08-30", "1210": "2014-08-30", "1211": "2014-08-30", "1212": "2014-08-30", "1213": "2014-08-30", "1214": "2014-08-30", "1215": "2014-08-30", "1216": "2014-08-30", "1217": "2014-08-30", "1218": "2014-08-30", "1219": "2014-08-30", "1220": "2014-08-30", "1221": "2014-08-30", "1222": "2014-08-30", "1223": "2014-08-30", "1224": "2014-08-30", "1225": "2014-08-30", "1226": "2014-08-30", "1227": "2014-08-30", "1228": "2014-08-30", "1229": "2014-08-30", "1230": "2014-08-30", "1231": "2014-08-30", "1232": "2014-08-30", "1233": "2014-08-30", "1234": "2014-08-30", "1235": "2014-08-30", "1236": "2014-08-30", "1237": "2014-08-30", "1238": "2014-08-30", "1239": "2014-08-30", "1240": "2014-08-30", "1241": "2014-10-07", "1242": "2014-10-07", "1243": "2014-10-07", "1244": "2014-10-07", "1245": "2014-10-07", "1246": "2014-10-07", "1247": "2014-10-07", "1248": "2014-10-07", "1249": "2014-10-07", "1250": "2014-10-07", "1251": "2014-10-07", "1252": "2018-08-09", "1253": "2018-08-09", "1254": "2018-08-09", "1255": "2018-08-09", "1256": "2018-08-09", "1257": "2018-08-09", "1258": "2018-08-09", "1259": "2018-08-09", "1260": "2018-08-09", "1261": "2018-08-09", "1262": "2018-08-09", "1263": "2018-08-09", "1264": "2018-08-09", "1265": "2018-08-09", "1266": "2018-08-09", "1267": "2018-08-09", "1268": "2018-08-09", "1269": "2018-08-09", "1270": "2018-08-09", "1271": "2018-08-09", "1272": "2018-08-09", "1273": "2018-08-09", "1274": "2018-08-09", "1275": "2018-08-09", "1276": "2018-08-09", "1277": "2018-08-09", "1278": "2018-08-09", "1279": "2018-08-09", "1280": "2018-08-09", "1281": "2018-08-09", "1282": "2018-08-09", "1283": "2018-08-09", "1284": "2018-08-09", "1285": "2018-08-09", "1286": "2018-08-09", "1287": "2018-08-09", "1288": "2018-08-09", "1289": "2018-08-09", "1290": "2018-08-09", "1291": "2018-08-09", "1292": "2018-08-09", "1293": "2018-08-09", "1294": "2018-08-09", "1295": "2018-08-09", "1296": "2018-08-09", "1297": "2018-08-09", "1298": "2018-08-09", "1299": "2018-08-09", "1300": "2018-08-09", "1301": "2018-08-09", "1302": "2018-08-09", "1303": "2018-08-09", "1304": "2018-08-09", "1305": "2018-08-09", "1306": "2018-08-09", "1307": "2018-08-09", "1308": "2018-08-09", "1309": "2018-08-09", "1310": "2018-08-09", "1311": "2018-08-09", "1312": "2018-08-09", "1313": "2018-08-09", "1314": "2018-08-09", "1315": "2018-08-09", "1316": "2018-08-09", "1317": "2018-08-09", "1318": "2018-08-09", "1319": "2018-08-09", "1320": "2018-08-09", "1321": "2018-08-09", "1322": "2018-08-09", "1323": "2018-08-09", "1324": "2018-08-09", "1325": "2018-08-09", "1326": "2018-08-09", "1327": "2018-08-09", "1328": "2018-08-09", "1329": "2018-08-09", "1330": "2018-08-09", "1331": "2018-08-09", "1332": "2018-08-09", "1333": "2018-08-09", "1334": "2018-08-09", "1335": "2018-08-09", "1336": "2018-08-09", "1337": "2018-08-09", "1338": "2018-08-09", "1339": "2018-08-09", "1340": "2018-08-09", "1341": "2018-08-09", "1342": "2018-08-09", "1343": "2018-08-09", "1344": "2018-08-09", "1345": "2018-08-09", "1346": "2018-08-09", "1347": "2018-08-09", "1348": "2018-08-09", "1349": "2018-08-09", "1350": "2018-08-09", "1351": "2018-08-09", "1352": "2018-08-09", "1353": "2018-08-09", "1354": "2018-08-09", "1355": "2018-08-09", "1356": "2018-08-09", "1357": "2018-08-09", "1358": "2018-08-09", "1359": "2018-08-09", "1360": "2018-08-09", "1361": "2018-08-09", "1362": "2018-08-09", "1363": "2018-08-09", "1364": "2018-08-09", "1365": "2018-08-09", "1366": "2018-08-09", "1367": "2018-08-09", "1368": "2018-08-09", "1369": "2018-08-09", "1370": "2014-09-28", "1371": "2014-09-28", "1372": "2014-09-28", "1373": "2014-09-28", "1374": "2014-09-28", "1375": "2014-09-28", "1376": "2014-09-28", "1377": "2014-09-28", "1378": "2014-09-28", "1379": "2014-09-28", "1380": "2014-09-28", "1381": "2014-09-28", "1382": "2014-09-28", "1383": "2014-09-28", "1384": "2014-09-28", "1385": "2014-09-28", "1386": "2014-09-28", "1387": "2014-09-28", "1388": "2014-09-28", "1389": "2014-09-28", "1390": "2014-09-28", "1391": "2014-09-28", "1392": "2014-09-28", "1393": "2014-09-28", "1394": "2014-09-28", "1395": "2014-09-28", "1396": "2018-09-06", "1397": "2018-09-06", "1398": "2018-09-06", "1399": "2018-09-06", "1400": "2018-09-06", "1401": "2018-09-06", "1402": "2018-09-06", "1403": "2018-09-06", "1404": "2018-09-06", "1405": "2018-09-06", "1406": "2018-09-06", "1407": "2018-09-06", "1408": "2018-09-06", "1409": "2018-09-06", "1410": "2018-09-06", "1411": "2018-09-06", "1412": "2018-09-06", "1413": "2018-09-06", "1414": "2018-09-06", "1415": "2018-09-06", "1416": "2018-09-06", "1417": "2018-09-06", "1418": "2018-09-06", "1419": "2014-09-10", "1420": "2014-09-10", "1421": "2014-09-10", "1422": "2014-09-10", "1423": "2014-09-10", "1424": "2014-09-10", "1425": "2014-09-10", "1426": "2014-09-10", "1427": "2014-09-10", "1428": "2014-09-10", "1429": "2014-09-10", "1430": "2014-09-10", "1431": "2014-09-10", "1432": "2014-09-10", "1433": "2014-09-10", "1434": "2014-09-10", "1435": "2014-09-10", "1436": "2014-09-10", "1437": "2014-09-10", "1438": "2014-09-10", "1439": "2014-09-10", "1440": "2014-09-10", "1441": "2014-09-10", "1442": "2014-09-10", "1443": "2014-09-10", "1444": "2014-08-11", "1445": "2014-08-11", "1446": "2014-08-11", "1447": "2014-08-11", "1448": "2014-08-11", "1449": "2014-08-11", "1450": "2014-08-11", "1451": "2014-08-11", "1452": "2014-08-11", "1453": "2014-08-11", "1454": "2014-08-11", "1455": "2014-08-11", "1456": "2014-08-11", "1457": "2014-08-11", "1458": "2014-08-11", "1459": "2014-08-11", "1460": "2014-08-11", "1461": "2014-08-11", "1462": "2014-08-11", "1463": "2014-08-11", "1464": "2014-08-11", "1465": "2014-08-11", "1466": "2014-08-11", "1467": "2014-08-11", "1468": "2014-08-11", "1469": "2018-10-24", "1470": "2018-10-24", "1471": "2018-10-24", "1472": "2018-10-24", "1473": "2018-10-24", "1474": "2018-10-24", "1475": "2018-10-24", "1476": "2018-10-24", "1477": "2018-10-24", "1478": "2018-10-24", "1479": "2018-10-24", "1480": "2018-10-24", "1481": "2018-10-24", "1482": "2018-10-24", "1483": "2018-10-24", "1484": "2018-10-24", "1485": "2018-10-24", "1486": "2018-10-24", "1487": "2018-10-24", "1488": "2018-10-24", "1489": "2018-10-24", "1490": "2018-10-24", "1491": "2018-10-24", "1492": "2018-10-24", "1493": "2018-10-24", "1494": "2018-10-24", "1495": "2018-10-24", "1496": "2018-10-24", "1497": "2018-10-24", "1498": "2018-10-24", "1499": "2018-10-24", "1500": "2018-10-24", "1501": "2018-10-24", "1502": "2018-10-24", "1503": "2018-10-24", "1504": "2018-10-24", "1505": "2018-10-24", "1506": "2018-10-24", "1507": "2018-10-24", "1508": "2018-10-24", "1509": "2018-10-24", "1510": "2018-10-24", "1511": "2018-10-24", "1512": "2018-10-24", "1513": "2018-10-24", "1514": "2018-10-24", "1515": "2018-10-24", "1516": "2018-10-24", "1517": "2018-10-24", "1518": "2018-10-24", "1519": "2018-10-24", "1520": "2018-10-24", "1521": "2018-10-24", "1522": "2014-07-05", "1523": "2014-07-05", "1524": "2014-07-05", "1525": "2014-07-05", "1526": "2014-07-05", "1527": "2014-07-05", "1528": "2014-07-05", "1529": "2014-07-05", "1530": "2014-07-05", "1531": "2014-07-05", "1532": "2014-07-05", "1533": "2014-07-05", "1534": "2014-07-05", "1535": "2014-07-05", "1536": "2014-07-05", "1537": "2014-07-25", "1538": "2014-07-25", "1539": "2014-07-25", "1540": "2014-07-25", "1541": "2014-07-25", "1542": "2014-07-25", "1543": "2014-07-25", "1544": "2014-07-25", "1545": "2014-07-25", "1546": "2014-07-25", "1547": "2014-07-25", "1548": "2014-07-25", "1549": "2014-07-25", "1550": "2014-07-25", "1551": "2014-07-25", "1552": "2014-07-25", "1553": "2014-07-25", "1554": "2014-07-25", "1555": "2014-07-25", "1556": "2014-07-25", "1557": "2014-07-25", "1558": "2018-09-24", "1559": "2018-09-24", "1560": "2018-09-24", "1561": "2018-09-24", "1562": "2018-09-24", "1563": "2018-09-24", "1564": "2018-09-24", "1565": "2018-09-24", "1566": "2018-09-24", "1567": "2018-09-24", "1568": "2018-09-24", "1569": "2018-09-24", "1570": "2018-09-24", "1571": "2018-09-24", "1572": "2018-09-24", "1573": "2018-09-24", "1574": "2018-09-24", "1575": "2018-09-24", "1576": "2018-09-24", "1577": "2018-09-24", "1578": "2018-09-24", "1579": "2018-09-24", "1580": "2018-09-24", "1581": "2018-09-24", "1582": "2018-09-24", "1583": "2018-09-24", "1584": "2018-09-24", "1585": "2018-09-24", "1586": "2018-09-24", "1587": "2018-09-24", "1588": "2018-09-24", "1589": "2018-09-24", "1590": "2018-09-24", "1591": "2018-09-24", "1592": "2018-09-24", "1593": "2018-09-24", "1594": "2018-09-24", "1595": "2018-09-24", "1596": "2018-09-24", "1597": "2018-09-24", "1598": "2018-09-24", "1599": "2018-09-24", "1600": "2018-09-24", "1601": "2018-09-24", "1602": "2018-09-24", "1603": "2018-09-24", "1604": "2018-09-24", "1605": "2018-09-24", "1606": "2018-09-24", "1607": "2018-09-24", "1608": "2018-09-24", "1609": "2018-09-24", "1610": "2018-09-24", "1611": "2018-09-24", "1612": "2018-09-24", "1613": "2018-09-24", "1614": "2018-09-24", "1615": "2018-09-24", "1616": "2018-09-24", "1617": "2018-09-24", "1618": "2018-09-24", "1619": "2018-09-24", "1620": "2018-09-24", "1621": "2018-09-24", "1622": "2018-09-24", "1623": "2018-09-24", "1624": "2018-09-24", "1625": "2018-09-24", "1626": "2018-09-24", "1627": "2018-09-24", "1628": "2018-09-24", "1629": "2018-09-24", "1630": "2018-09-24", "1631": "2018-09-24", "1632": "2018-09-24", "1633": "2018-09-24", "1634": "2018-09-24", "1635": "2018-09-24", "1636": "2018-09-24", "1637": "2018-09-24", "1638": "2018-09-24", "1639": "2018-09-24", "1640": "2018-09-24", "1641": "2018-09-24", "1642": "2018-09-24", "1643": "2018-09-24", "1644": "2018-09-24", "1645": "2018-09-24", "1646": "2018-09-24", "1647": "2018-09-24", "1648": "2018-09-24", "1649": "2018-09-24", "1650": "2018-09-24", "1651": "2018-09-24", "1652": "2018-09-24", "1653": "2018-09-24", "1654": "2018-09-24", "1655": "2018-09-24", "1656": "2018-09-24", "1657": "2018-09-24", "1658": "2018-09-24", "1659": "2018-09-24", "1660": "2018-09-24", "1661": "2018-09-24", "1662": "2014-09-21", "1663": "2014-09-21", "1664": "2014-09-21", "1665": "2014-09-21", "1666": "2014-09-21", "1667": "2014-09-21", "1668": "2014-09-21", "1669": "2014-09-21", "1670": "2014-09-21", "1671": "2014-09-21", "1672": "2014-09-21", "1673": "2014-09-21", "1674": "2014-09-21", "1675": "2014-09-21", "1676": "2014-09-21", "1677": "2014-09-21", "1678": "2014-09-21", "1679": "2014-07-15", "1680": "2014-07-15", "1681": "2014-07-15", "1682": "2014-07-15", "1683": "2014-07-15", "1684": "2014-07-15", "1685": "2014-07-15", "1686": "2014-07-15", "1687": "2014-07-15", "1688": "2014-07-15", "1689": "2014-07-15", "1690": "2014-07-15", "1691": "2014-07-15", "1692": "2014-07-15", "1693": "2014-07-15", "1694": "2014-07-15", "1695": "2014-07-15", "1696": "2014-07-15", "1697": "2014-07-15", "1698": "2014-07-15", "1699": "2014-09-26", "1700": "2014-09-26", "1701": "2014-09-26", "1702": "2014-09-26", "1703": "2014-09-26", "1704": "2014-09-26", "1705": "2014-09-26", "1706": "2014-09-26", "1707": "2014-09-26", "1708": "2014-09-26", "1709": "2014-09-26", "1710": "2014-09-26", "1711": "2014-09-26", "1712": "2014-09-26", "1713": "2014-09-26", "1714": "2014-09-26", "1715": "2014-09-26", "1716": "2014-09-26", "1717": "2014-09-26", "1718": "2014-09-26", "1719": "2014-09-26", "1720": "2014-09-26", "1721": "2014-09-26", "1722": "2014-09-26", "1723": "2014-09-26", "1724": "2014-09-26", "1725": "2014-09-26", "1726": "2014-09-26", "1727": "2014-09-26", "1728": "2014-09-26", "1729": "2014-09-26", "1730": "2014-09-26", "1731": "2014-09-26", "1732": "2014-09-26", "1733": "2014-09-26", "1734": "2014-09-26", "1735": "2014-09-26", "1736": "2014-09-26", "1737": "2014-08-17", "1738": "2014-08-17", "1739": "2014-08-17", "1740": "2014-08-17", "1741": "2014-08-17", "1742": "2014-08-17", "1743": "2014-08-17", "1744": "2014-08-17", "1745": "2014-08-17"}, "id": {"0": "FB_post_613", "1": "FB_post_614", "2": "FB_post_615", "3": "FB_post_616", "4": "FB_post_617", "5": "FB_post_618", "6": "FB_post_619", "7": "FB_post_620", "8": "FB_post_621", "9": "FB_post_622", "10": "FB_post_623", "11": "FB_post_624", "12": "FB_post_625", "13": "FB_post_626", "14": "FB_post_627", "15": "FB_post_628", "16": "FB_post_629", "17": "FB_post_630", "18": "FB_post_8839", "19": "FB_post_8840", "20": "FB_post_8841", "21": "FB_post_8842", "22": "FB_post_8843", "23": "FB_post_8844", "24": "FB_post_8845", "25": "FB_post_8846", "26": "FB_post_8847", "27": "FB_post_8848", "28": "FB_post_8849", "29": "FB_post_8850", "30": "FB_post_8851", "31": "FB_post_8852", "32": "FB_post_8853", "33": "FB_post_8854", "34": "FB_post_8855", "35": "FB_post_8856", "36": "FB_post_8857", "37": "FB_post_8858", "38": "FB_post_8859", "39": "FB_post_8860", "40": "FB_post_8861", "41": "FB_post_8862", "42": "FB_post_8863", "43": "FB_post_8864", "44": "FB_post_8865", "45": "FB_post_8866", "46": "FB_post_8867", "47": "FB_post_8868", "48": "FB_post_8869", "49": "FB_post_8870", "50": "FB_post_8871", "51": "FB_post_8872", "52": "FB_post_8873", "53": "FB_post_8874", "54": "FB_post_8875", "55": "FB_post_8876", "56": "FB_post_8877", "57": "FB_post_8878", "58": "FB_post_8879", "59": "FB_post_8880", "60": "FB_post_8881", "61": "FB_post_8882", "62": "FB_post_8883", "63": "FB_post_8884", "64": "FB_post_8885", "65": "FB_post_8886", "66": "FB_post_8887", "67": "FB_post_8888", "68": "FB_post_8889", "69": "FB_post_8890", "70": "FB_post_8891", "71": "FB_post_8892", "72": "FB_post_8893", "73": "FB_post_8894", "74": "FB_post_8895", "75": "FB_post_8896", "76": "FB_post_8897", "77": "FB_post_8898", "78": "FB_post_8899", "79": "FB_post_8900", "80": "FB_post_8901", "81": "FB_post_8902", "82": "FB_post_8903", "83": "FB_post_8904", "84": "FB_post_8905", "85": "FB_post_8906", "86": "FB_post_8907", "87": "FB_post_8908", "88": "FB_post_8909", "89": "FB_post_8910", "90": "FB_post_8911", "91": "FB_post_8912", "92": "FB_post_8913", "93": "FB_post_8914", "94": "FB_post_8915", "95": "FB_post_8916", "96": "FB_post_8917", "97": "FB_post_8918", "98": "FB_post_8919", "99": "FB_post_8920", "100": "FB_post_8921", "101": "FB_post_8922", "102": "FB_post_8923", "103": "FB_post_8924", "104": "FB_post_8925", "105": "FB_post_8926", "106": "FB_post_8927", "107": "FB_post_8928", "108": "FB_post_8929", "109": "FB_post_8930", "110": "FB_post_8931", "111": "FB_post_8932", "112": "FB_post_8933", "113": "FB_post_2484", "114": "FB_post_2485", "115": "FB_post_2486", "116": "FB_post_2487", "117": "FB_post_2488", "118": "FB_post_2489", "119": "FB_post_2490", "120": "FB_post_2491", "121": "FB_post_2492", "122": "FB_post_2493", "123": "FB_post_2494", "124": "FB_post_2495", "125": "FB_post_2496", "126": "FB_post_2497", "127": "FB_post_2498", "128": "FB_post_2499", "129": "FB_post_2500", "130": "FB_post_2501", "131": "FB_post_2502", "132": "FB_post_2503", "133": "FB_post_2504", "134": "FB_post_2505", "135": "FB_post_2506", "136": "FB_post_2507", "137": "FB_post_2508", "138": "FB_post_2509", "139": "FB_post_2510", "140": "FB_post_2511", "141": "TV_ad_14_188", "142": "TV_ad_14_188", "143": "TV_ad_14_189", "144": "TV_ad_14_189", "145": "TV_ad_14_190", "146": "TV_ad_14_190", "147": "TV_ad_14_191", "148": "TV_ad_14_191", "149": "TV_ad_14_192", "150": "TV_ad_14_192", "151": "TV_ad_14_193", "152": "TV_ad_14_193", "153": "TV_ad_14_194", "154": "TV_ad_14_194", "155": "TV_ad_14_194", "156": "TV_ad_14_194", "157": "TV_ad_14_195", "158": "TV_ad_14_195", "159": "TV_ad_14_196", "160": "TV_ad_14_196", "161": "TV_ad_14_197", "162": "TV_ad_14_197", "163": "TV_ad_14_197", "164": "TV_ad_14_197", "165": "TV_ad_14_197", "166": "TV_ad_14_198", "167": "TV_ad_14_198", "168": "TV_ad_14_198", "169": "TV_ad_14_198", "170": "TV_ad_14_198", "171": "TV_ad_14_198", "172": "TV_ad_14_198", "173": "TV_ad_14_198", "174": "TV_ad_14_198", "175": "TV_ad_14_198", "176": "FB_post_703", "177": "FB_post_704", "178": "FB_post_705", "179": "FB_post_706", "180": "FB_post_707", "181": "FB_post_708", "182": "FB_post_709", "183": "FB_post_710", "184": "FB_post_711", "185": "FB_post_712", "186": "FB_post_713", "187": "FB_post_714", "188": "FB_post_715", "189": "FB_post_716", "190": "FB_post_717", "191": "FB_post_718", "192": "FB_post_719", "193": "FB_post_720", "194": "FB_post_721", "195": "FB_post_722", "196": "FB_post_723", "197": "FB_post_724", "198": "FB_post_545", "199": "FB_post_546", "200": "FB_post_547", "201": "FB_post_548", "202": "FB_post_549", "203": "FB_post_550", "204": "FB_post_551", "205": "FB_post_552", "206": "FB_post_553", "207": "FB_post_554", "208": "FB_post_555", "209": "FB_post_556", "210": "FB_post_557", "211": "FB_post_558", "212": "FB_post_559", "213": "FB_post_560", "214": "FB_post_561", "215": "FB_post_2926", "216": "FB_post_2927", "217": "FB_post_2928", "218": "FB_post_2929", "219": "FB_post_2930", "220": "FB_post_2931", "221": "FB_post_2932", "222": "FB_post_2933", "223": "FB_post_2934", "224": "FB_post_2935", "225": "FB_post_2936", "226": "FB_post_2937", "227": "FB_post_2938", "228": "FB_post_2939", "229": "FB_post_2940", "230": "FB_post_2941", "231": "FB_post_2942", "232": "FB_post_2943", "233": "FB_post_2944", "234": "TV_ad_18_170", "235": "TV_ad_18_171", "236": "TV_ad_18_172", "237": "TV_ad_18_173", "238": "TV_ad_18_173", "239": "TV_ad_18_173", "240": "TV_ad_18_173", "241": "TV_ad_18_174", "242": "TV_ad_18_174", "243": "TV_ad_18_175", "244": "TV_ad_18_176", "245": "TV_ad_18_176", "246": "TV_ad_18_176", "247": "TV_ad_18_176", "248": "TV_ad_18_176", "249": "TV_ad_18_176", "250": "TV_ad_18_176", "251": "TV_ad_18_176", "252": "TV_ad_18_177", "253": "TV_ad_18_178", "254": "TV_ad_18_178", "255": "TV_ad_18_178", "256": "TV_ad_18_178", "257": "TV_ad_18_178", "258": "TV_ad_18_179", "259": "TV_ad_18_180", "260": "TV_ad_18_181", "261": "TV_ad_18_182", "262": "FB_post_1686", "263": "FB_post_1687", "264": "FB_post_1688", "265": "FB_post_1689", "266": "FB_post_1690", "267": "FB_post_1691", "268": "FB_post_1692", "269": "FB_post_1693", "270": "FB_post_1694", "271": "FB_post_1695", "272": "FB_post_1696", "273": "FB_post_1697", "274": "FB_post_1698", "275": "FB_post_1699", "276": "FB_post_1700", "277": "FB_post_1701", "278": "FB_post_1702", "279": "FB_post_1703", "280": "FB_post_1704", "281": "FB_post_1705", "282": "FB_post_1706", "283": "FB_post_1707", "284": "FB_post_1708", "285": "FB_post_1709", "286": "FB_post_1710", "287": "FB_post_1711", "288": "FB_post_1712", "289": "FB_post_1713", "290": "FB_post_1714", "291": "FB_post_1715", "292": "FB_post_1716", "293": "FB_post_1717", "294": "FB_post_1718", "295": "FB_post_1719", "296": "FB_post_1720", "297": "FB_post_1721", "298": "FB_post_1722", "299": "FB_post_1723", "300": "FB_post_1724", "301": "FB_post_1725", "302": "FB_post_1726", "303": "FB_post_1727", "304": "FB_post_1728", "305": "TV_ad_14_67", "306": "TV_ad_14_67", "307": "TV_ad_14_68", "308": "TV_ad_14_69", "309": "TV_ad_14_69", "310": "TV_ad_14_70", "311": "TV_ad_14_70", "312": "TV_ad_14_71", "313": "TV_ad_14_71", "314": "TV_ad_14_72", "315": "TV_ad_14_72", "316": "TV_ad_14_73", "317": "TV_ad_14_73", "318": "TV_ad_14_73", "319": "TV_ad_14_73", "320": "TV_ad_14_74", "321": "TV_ad_14_74", "322": "TV_ad_14_75", "323": "TV_ad_14_76", "324": "TV_ad_14_76", "325": "TV_ad_14_76", "326": "TV_ad_14_76", "327": "TV_ad_14_76", "328": "TV_ad_14_77", "329": "TV_ad_14_77", "330": "TV_ad_14_77", "331": "TV_ad_14_77", "332": "TV_ad_14_77", "333": "TV_ad_14_77", "334": "TV_ad_14_77", "335": "TV_ad_14_77", "336": "TV_ad_14_77", "337": "TV_ad_14_77", "338": "FB_post_3023", "339": "FB_post_3024", "340": "FB_post_3025", "341": "FB_post_3026", "342": "FB_post_3027", "343": "FB_post_3028", "344": "FB_post_3029", "345": "FB_post_3030", "346": "FB_post_3031", "347": "FB_post_3032", "348": "FB_post_3033", "349": "FB_post_3034", "350": "FB_post_3035", "351": "FB_post_3036", "352": "FB_post_3037", "353": "FB_post_3038", "354": "FB_post_3039", "355": "FB_post_3040", "356": "FB_post_3041", "357": "FB_post_3042", "358": "FB_post_3043", "359": "FB_post_3044", "360": "FB_post_3045", "361": "FB_post_3046", "362": "FB_post_3047", "363": "FB_post_3048", "364": "FB_post_3049", "365": "FB_post_3050", "366": "FB_post_3051", "367": "FB_post_3052", "368": "FB_post_3053", "369": "FB_post_3054", "370": "FB_post_3055", "371": "FB_post_3056", "372": "TV_ad_18_1", "373": "TV_ad_18_10", "374": "TV_ad_18_11", "375": "TV_ad_18_12", "376": "TV_ad_18_13", "377": "TV_ad_18_2", "378": "TV_ad_18_3", "379": "TV_ad_18_4", "380": "TV_ad_18_4", "381": "TV_ad_18_4", "382": "TV_ad_18_4", "383": "TV_ad_18_5", "384": "TV_ad_18_6", "385": "TV_ad_18_7", "386": "TV_ad_18_7", "387": "TV_ad_18_7", "388": "TV_ad_18_7", "389": "TV_ad_18_7", "390": "TV_ad_18_8", "391": "TV_ad_18_9", "392": "TV_ad_18_9", "393": "TV_ad_18_9", "394": "TV_ad_18_9", "395": "FB_post_631", "396": "FB_post_632", "397": "FB_post_633", "398": "FB_post_634", "399": "FB_post_635", "400": "FB_post_636", "401": "FB_post_637", "402": "FB_post_638", "403": "FB_post_639", "404": "FB_post_640", "405": "FB_post_641", "406": "FB_post_642", "407": "FB_post_643", "408": "FB_post_644", "409": "FB_post_645", "410": "FB_post_646", "411": "FB_post_647", "412": "FB_post_9878", "413": "FB_post_9879", "414": "FB_post_9880", "415": "FB_post_9881", "416": "FB_post_9882", "417": "FB_post_9883", "418": "FB_post_9884", "419": "FB_post_9885", "420": "FB_post_9886", "421": "FB_post_9887", "422": "FB_post_9888", "423": "FB_post_9889", "424": "FB_post_9890", "425": "FB_post_9891", "426": "FB_post_9892", "427": "FB_post_9893", "428": "FB_post_9894", "429": "FB_post_9895", "430": "FB_post_9896", "431": "FB_post_9897", "432": "FB_post_9898", "433": "FB_post_9899", "434": "FB_post_9900", "435": "FB_post_9901", "436": "FB_post_9902", "437": "FB_post_9903", "438": "FB_post_9904", "439": "FB_post_9905", "440": "FB_post_9906", "441": "FB_post_9907", "442": "FB_post_9908", "443": "FB_post_9909", "444": "FB_post_9910", "445": "FB_post_9911", "446": "FB_post_9912", "447": "FB_post_9913", "448": "FB_post_9914", "449": "FB_post_9915", "450": "FB_post_9916", "451": "FB_post_9917", "452": "FB_post_9918", "453": "FB_post_9919", "454": "FB_post_9920", "455": "FB_post_9921", "456": "FB_post_9922", "457": "FB_post_9923", "458": "FB_post_9924", "459": "FB_post_9925", "460": "FB_post_9926", "461": "FB_post_9927", "462": "FB_post_9928", "463": "FB_post_9929", "464": "FB_post_9930", "465": "FB_post_9931", "466": "FB_post_9932", "467": "FB_post_9933", "468": "FB_post_9934", "469": "FB_post_9935", "470": "FB_post_9936", "471": "FB_post_9937", "472": "FB_post_9938", "473": "FB_post_9939", "474": "FB_post_9940", "475": "FB_post_9941", "476": "FB_post_9942", "477": "FB_post_9943", "478": "FB_post_9944", "479": "FB_post_9945", "480": "FB_post_9946", "481": "FB_post_9947", "482": "FB_post_9948", "483": "FB_post_9949", "484": "FB_post_9950", "485": "FB_post_9951", "486": "FB_post_9952", "487": "FB_post_9953", "488": "FB_post_9954", "489": "FB_post_9955", "490": "FB_post_9956", "491": "FB_post_9957", "492": "FB_post_9958", "493": "FB_post_9959", "494": "FB_post_9960", "495": "FB_post_9961", "496": "FB_post_9962", "497": "FB_post_9963", "498": "FB_post_9964", "499": "FB_post_9965", "500": "FB_post_9966", "501": "FB_post_9967", "502": "FB_post_9968", "503": "FB_post_9969", "504": "FB_post_1313", "505": "FB_post_1314", "506": "FB_post_1315", "507": "FB_post_1316", "508": "FB_post_1317", "509": "FB_post_1318", "510": "FB_post_1319", "511": "FB_post_1320", "512": "FB_post_1321", "513": "FB_post_1322", "514": "FB_post_1323", "515": "FB_post_1324", "516": "FB_post_1325", "517": "FB_post_1326", "518": "FB_post_1327", "519": "FB_post_1328", "520": "FB_post_1329", "521": "FB_post_1330", "522": "FB_post_1331", "523": "FB_post_1332", "524": "FB_post_1333", "525": "FB_post_1334", "526": "FB_post_1335", "527": "FB_post_1336", "528": "FB_post_1337", "529": "FB_post_1338", "530": "FB_post_1339", "531": "TV_ad_14_12", "532": "TV_ad_14_12", "533": "TV_ad_14_13", "534": "TV_ad_14_13", "535": "TV_ad_14_13", "536": "TV_ad_14_13", "537": "TV_ad_14_14", "538": "TV_ad_14_14", "539": "TV_ad_14_15", "540": "TV_ad_14_15", "541": "TV_ad_14_16", "542": "TV_ad_14_16", "543": "TV_ad_14_16", "544": "TV_ad_14_16", "545": "TV_ad_14_16", "546": "TV_ad_14_17", "547": "TV_ad_14_17", "548": "TV_ad_14_17", "549": "TV_ad_14_17", "550": "TV_ad_14_17", "551": "TV_ad_14_17", "552": "TV_ad_14_17", "553": "TV_ad_14_17", "554": "TV_ad_14_17", "555": "TV_ad_14_17", "556": "TV_ad_14_18", "557": "TV_ad_14_18", "558": "TV_ad_14_19", "559": "TV_ad_14_19", "560": "TV_ad_14_20", "561": "TV_ad_14_20", "562": "TV_ad_14_21", "563": "TV_ad_14_21", "564": "TV_ad_14_22", "565": "TV_ad_14_22", "566": "FB_post_814", "567": "FB_post_815", "568": "FB_post_816", "569": "FB_post_817", "570": "FB_post_818", "571": "FB_post_819", "572": "FB_post_820", "573": "FB_post_821", "574": "FB_post_822", "575": "FB_post_823", "576": "FB_post_824", "577": "FB_post_825", "578": "FB_post_826", "579": "FB_post_827", "580": "FB_post_828", "581": "FB_post_829", "582": "FB_post_830", "583": "FB_post_831", "584": "FB_post_832", "585": "FB_post_833", "586": "FB_post_834", "587": "FB_post_835", "588": "FB_post_836", "589": "FB_post_837", "590": "FB_post_838", "591": "FB_post_5050", "592": "FB_post_5051", "593": "FB_post_5052", "594": "FB_post_5053", "595": "FB_post_5054", "596": "FB_post_5055", "597": "FB_post_5056", "598": "FB_post_5057", "599": "FB_post_5058", "600": "FB_post_5059", "601": "FB_post_5060", "602": "FB_post_5061", "603": "FB_post_5062", "604": "FB_post_5063", "605": "FB_post_5064", "606": "FB_post_5065", "607": "FB_post_5066", "608": "FB_post_5067", "609": "FB_post_5068", "610": "FB_post_5069", "611": "FB_post_5070", "612": "FB_post_5071", "613": "FB_post_5072", "614": "FB_post_5073", "615": "FB_post_5074", "616": "FB_post_5075", "617": "FB_post_5076", "618": "FB_post_5077", "619": "FB_post_5078", "620": "FB_post_5079", "621": "FB_post_5080", "622": "FB_post_5081", "623": "FB_post_5082", "624": "FB_post_5083", "625": "FB_post_5084", "626": "FB_post_5085", "627": "FB_post_5086", "628": "FB_post_5087", "629": "FB_post_5088", "630": "FB_post_5089", "631": "FB_post_5090", "632": "FB_post_5091", "633": "FB_post_5092", "634": "FB_post_5093", "635": "FB_post_5094", "636": "FB_post_5095", "637": "FB_post_5096", "638": "FB_post_5097", "639": "FB_post_5098", "640": "FB_post_5099", "641": "FB_post_5100", "642": "FB_post_5101", "643": "FB_post_5102", "644": "FB_post_5103", "645": "FB_post_5104", "646": "FB_post_5105", "647": "FB_post_5106", "648": "FB_post_5107", "649": "FB_post_5108", "650": "FB_post_5109", "651": "FB_post_5110", "652": "FB_post_5111", "653": "FB_post_5112", "654": "FB_post_5113", "655": "FB_post_5114", "656": "FB_post_5115", "657": "FB_post_5116", "658": "FB_post_5117", "659": "FB_post_5118", "660": "TV_ad_14_144", "661": "TV_ad_14_144", "662": "TV_ad_14_145", "663": "TV_ad_14_145", "664": "TV_ad_14_146", "665": "TV_ad_14_146", "666": "TV_ad_14_146", "667": "TV_ad_14_146", "668": "TV_ad_14_147", "669": "TV_ad_14_147", "670": "TV_ad_14_148", "671": "TV_ad_14_148", "672": "TV_ad_14_149", "673": "TV_ad_14_149", "674": "TV_ad_14_149", "675": "TV_ad_14_149", "676": "TV_ad_14_149", "677": "TV_ad_14_150", "678": "TV_ad_14_150", "679": "TV_ad_14_150", "680": "TV_ad_14_150", "681": "TV_ad_14_150", "682": "TV_ad_14_150", "683": "TV_ad_14_150", "684": "TV_ad_14_150", "685": "TV_ad_14_150", "686": "TV_ad_14_150", "687": "TV_ad_14_151", "688": "TV_ad_14_151", "689": "TV_ad_14_152", "690": "TV_ad_14_153", "691": "TV_ad_14_153", "692": "TV_ad_14_154", "693": "TV_ad_14_154", "694": "FB_post_942", "695": "FB_post_943", "696": "FB_post_944", "697": "FB_post_945", "698": "FB_post_946", "699": "FB_post_947", "700": "FB_post_948", "701": "FB_post_949", "702": "FB_post_950", "703": "FB_post_951", "704": "FB_post_952", "705": "FB_post_953", "706": "FB_post_3376", "707": "FB_post_3377", "708": "FB_post_3378", "709": "FB_post_3379", "710": "FB_post_3380", "711": "FB_post_3381", "712": "FB_post_3382", "713": "FB_post_3383", "714": "FB_post_3384", "715": "FB_post_518", "716": "FB_post_519", "717": "FB_post_520", "718": "FB_post_521", "719": "FB_post_522", "720": "FB_post_523", "721": "FB_post_524", "722": "FB_post_525", "723": "FB_post_526", "724": "FB_post_527", "725": "FB_post_528", "726": "FB_post_529", "727": "FB_post_1091", "728": "FB_post_1092", "729": "FB_post_1093", "730": "FB_post_1094", "731": "FB_post_1095", "732": "FB_post_1096", "733": "FB_post_1097", "734": "FB_post_1098", "735": "FB_post_1099", "736": "FB_post_1100", "737": "FB_post_1101", "738": "FB_post_1102", "739": "FB_post_1103", "740": "FB_post_1104", "741": "FB_post_1105", "742": "FB_post_1106", "743": "FB_post_1107", "744": "FB_post_1489", "745": "FB_post_1490", "746": "FB_post_1491", "747": "FB_post_1492", "748": "FB_post_1493", "749": "FB_post_1494", "750": "FB_post_1495", "751": "FB_post_1496", "752": "FB_post_1497", "753": "FB_post_1498", "754": "FB_post_1499", "755": "FB_post_1500", "756": "FB_post_1501", "757": "FB_post_1502", "758": "FB_post_1503", "759": "FB_post_1504", "760": "FB_post_1505", "761": "FB_post_1506", "762": "FB_post_1507", "763": "FB_post_1508", "764": "FB_post_1509", "765": "FB_post_1510", "766": "FB_post_1511", "767": "FB_post_1512", "768": "FB_post_1513", "769": "FB_post_1514", "770": "FB_post_1515", "771": "FB_post_1516", "772": "FB_post_1517", "773": "FB_post_1518", "774": "FB_post_1519", "775": "FB_post_1520", "776": "FB_post_1521", "777": "FB_post_1522", "778": "FB_post_1523", "779": "FB_post_1524", "780": "FB_post_897", "781": "FB_post_898", "782": "FB_post_899", "783": "FB_post_900", "784": "FB_post_901", "785": "FB_post_902", "786": "FB_post_903", "787": "FB_post_904", "788": "FB_post_905", "789": "FB_post_906", "790": "FB_post_907", "791": "FB_post_908", "792": "FB_post_909", "793": "FB_post_910", "794": "FB_post_1649", "795": "FB_post_1650", "796": "FB_post_1651", "797": "FB_post_1652", "798": "FB_post_1653", "799": "FB_post_1654", "800": "FB_post_1655", "801": "FB_post_1656", "802": "FB_post_1657", "803": "FB_post_1658", "804": "FB_post_1659", "805": "FB_post_1660", "806": "FB_post_1661", "807": "FB_post_1662", "808": "FB_post_1663", "809": "FB_post_1664", "810": "FB_post_1665", "811": "FB_post_1666", "812": "FB_post_1667", "813": "FB_post_1668", "814": "FB_post_1669", "815": "FB_post_1670", "816": "FB_post_1671", "817": "FB_post_1672", "818": "FB_post_1673", "819": "FB_post_1674", "820": "FB_post_1675", "821": "FB_post_1676", "822": "FB_post_1677", "823": "FB_post_1678", "824": "FB_post_1679", "825": "FB_post_1680", "826": "FB_post_1681", "827": "FB_post_1682", "828": "FB_post_1683", "829": "FB_post_1684", "830": "FB_post_1685", "831": "FB_post_2087", "832": "FB_post_2088", "833": "FB_post_2089", "834": "FB_post_2090", "835": "FB_post_2091", "836": "FB_post_2092", "837": "FB_post_2093", "838": "FB_post_2094", "839": "FB_post_2095", "840": "FB_post_2096", "841": "FB_post_2097", "842": "FB_post_2098", "843": "FB_post_2099", "844": "FB_post_2100", "845": "FB_post_2101", "846": "FB_post_2102", "847": "FB_post_2103", "848": "FB_post_2104", "849": "FB_post_2105", "850": "FB_post_2106", "851": "FB_post_2107", "852": "FB_post_2108", "853": "FB_post_2109", "854": "FB_post_2110", "855": "FB_post_2111", "856": "FB_post_2112", "857": "FB_post_2113", "858": "FB_post_2114", "859": "FB_post_2115", "860": "FB_post_2825", "861": "FB_post_2826", "862": "FB_post_2827", "863": "FB_post_2828", "864": "FB_post_2829", "865": "FB_post_2830", "866": "FB_post_2831", "867": "FB_post_2832", "868": "FB_post_2833", "869": "FB_post_2834", "870": "FB_post_2835", "871": "FB_post_2836", "872": "FB_post_1290", "873": "FB_post_1291", "874": "FB_post_1292", "875": "FB_post_1293", "876": "FB_post_1294", "877": "FB_post_1295", "878": "FB_post_1296", "879": "FB_post_1297", "880": "FB_post_1298", "881": "FB_post_1299", "882": "FB_post_1300", "883": "FB_post_1301", "884": "FB_post_1302", "885": "FB_post_1303", "886": "FB_post_1304", "887": "FB_post_1305", "888": "FB_post_1306", "889": "FB_post_1307", "890": "FB_post_1308", "891": "FB_post_1309", "892": "FB_post_1310", "893": "FB_post_1311", "894": "FB_post_1312", "895": "TV_ad_14_122", "896": "TV_ad_14_122", "897": "TV_ad_14_122", "898": "TV_ad_14_122", "899": "TV_ad_14_123", "900": "TV_ad_14_124", "901": "TV_ad_14_124", "902": "TV_ad_14_125", "903": "TV_ad_14_125", "904": "TV_ad_14_125", "905": "TV_ad_14_125", "906": "TV_ad_14_125", "907": "TV_ad_14_126", "908": "TV_ad_14_126", "909": "TV_ad_14_126", "910": "TV_ad_14_126", "911": "TV_ad_14_126", "912": "TV_ad_14_126", "913": "TV_ad_14_126", "914": "TV_ad_14_126", "915": "TV_ad_14_126", "916": "TV_ad_14_126", "917": "TV_ad_14_127", "918": "TV_ad_14_127", "919": "TV_ad_14_128", "920": "TV_ad_14_129", "921": "TV_ad_14_129", "922": "TV_ad_14_130", "923": "TV_ad_14_130", "924": "TV_ad_14_130", "925": "TV_ad_14_130", "926": "TV_ad_14_131", "927": "TV_ad_14_131", "928": "TV_ad_14_132", "929": "TV_ad_14_132", "930": "FB_post_760", "931": "FB_post_761", "932": "FB_post_762", "933": "FB_post_763", "934": "FB_post_764", "935": "FB_post_765", "936": "FB_post_766", "937": "FB_post_767", "938": "FB_post_768", "939": "FB_post_769", "940": "FB_post_770", "941": "FB_post_1186", "942": "FB_post_1187", "943": "FB_post_1188", "944": "FB_post_1189", "945": "FB_post_1190", "946": "FB_post_1191", "947": "FB_post_1192", "948": "FB_post_1193", "949": "FB_post_1194", "950": "FB_post_1195", "951": "FB_post_1196", "952": "FB_post_1197", "953": "FB_post_1198", "954": "FB_post_1199", "955": "FB_post_1200", "956": "FB_post_1201", "957": "FB_post_1202", "958": "FB_post_2583", "959": "FB_post_2584", "960": "FB_post_2585", "961": "FB_post_2586", "962": "FB_post_2587", "963": "FB_post_2588", "964": "FB_post_2589", "965": "FB_post_2590", "966": "FB_post_2591", "967": "FB_post_2592", "968": "FB_post_2593", "969": "FB_post_2594", "970": "FB_post_2595", "971": "FB_post_2596", "972": "FB_post_2597", "973": "FB_post_2598", "974": "FB_post_2599", "975": "FB_post_2600", "976": "FB_post_2601", "977": "FB_post_2602", "978": "FB_post_2603", "979": "FB_post_2604", "980": "FB_post_2605", "981": "FB_post_2606", "982": "FB_post_2607", "983": "FB_post_2608", "984": "FB_post_2609", "985": "FB_post_2610", "986": "FB_post_2611", "987": "FB_post_2612", "988": "FB_post_2613", "989": "FB_post_2614", "990": "FB_post_2615", "991": "FB_post_2616", "992": "FB_post_2617", "993": "FB_post_2618", "994": "FB_post_2619", "995": "FB_post_2620", "996": "FB_post_2621", "997": "FB_post_2622", "998": "FB_post_2623", "999": "FB_post_2624", "1000": "FB_post_2625", "1001": "FB_post_2626", "1002": "FB_post_2627", "1003": "FB_post_2628", "1004": "FB_post_2629", "1005": "FB_post_2630", "1006": "FB_post_2631", "1007": "TV_ad_14_199", "1008": "TV_ad_14_199", "1009": "TV_ad_14_199", "1010": "TV_ad_14_199", "1011": "TV_ad_14_199", "1012": "TV_ad_14_199", "1013": "TV_ad_14_199", "1014": "TV_ad_14_199", "1015": "TV_ad_14_199", "1016": "TV_ad_14_199", "1017": "TV_ad_14_200", "1018": "TV_ad_14_200", "1019": "TV_ad_14_201", "1020": "TV_ad_14_201", "1021": "TV_ad_14_202", "1022": "TV_ad_14_202", "1023": "TV_ad_14_203", "1024": "TV_ad_14_203", "1025": "TV_ad_14_203", "1026": "TV_ad_14_203", "1027": "TV_ad_14_204", "1028": "TV_ad_14_204", "1029": "TV_ad_14_205", "1030": "TV_ad_14_205", "1031": "TV_ad_14_206", "1032": "TV_ad_14_206", "1033": "TV_ad_14_206", "1034": "TV_ad_14_206", "1035": "TV_ad_14_207", "1036": "TV_ad_14_207", "1037": "TV_ad_14_208", "1038": "TV_ad_14_208", "1039": "TV_ad_14_209", "1040": "TV_ad_14_209", "1041": "TV_ad_14_209", "1042": "TV_ad_14_209", "1043": "TV_ad_14_209", "1044": "FB_post_1241", "1045": "FB_post_1242", "1046": "FB_post_1243", "1047": "FB_post_1244", "1048": "FB_post_1245", "1049": "FB_post_1246", "1050": "FB_post_1247", "1051": "FB_post_1248", "1052": "FB_post_1249", "1053": "FB_post_1250", "1054": "FB_post_1251", "1055": "FB_post_1252", "1056": "FB_post_1253", "1057": "FB_post_1254", "1058": "FB_post_1255", "1059": "FB_post_1256", "1060": "FB_post_1257", "1061": "FB_post_1258", "1062": "FB_post_1259", "1063": "FB_post_6297", "1064": "FB_post_6298", "1065": "FB_post_6299", "1066": "FB_post_6300", "1067": "FB_post_6301", "1068": "FB_post_6302", "1069": "FB_post_6303", "1070": "FB_post_6304", "1071": "FB_post_6305", "1072": "FB_post_6306", "1073": "FB_post_6307", "1074": "FB_post_6308", "1075": "FB_post_6309", "1076": "FB_post_6310", "1077": "FB_post_6311", "1078": "FB_post_6312", "1079": "FB_post_6313", "1080": "FB_post_6314", "1081": "FB_post_6315", "1082": "FB_post_6316", "1083": "FB_post_6317", "1084": "FB_post_6318", "1085": "FB_post_6319", "1086": "FB_post_6320", "1087": "FB_post_6321", "1088": "FB_post_6322", "1089": "FB_post_6323", "1090": "FB_post_6324", "1091": "FB_post_6325", "1092": "FB_post_6326", "1093": "FB_post_6327", "1094": "FB_post_6328", "1095": "FB_post_6329", "1096": "FB_post_6330", "1097": "FB_post_6331", "1098": "FB_post_6332", "1099": "FB_post_6333", "1100": "FB_post_6334", "1101": "FB_post_6335", "1102": "FB_post_6336", "1103": "FB_post_6337", "1104": "FB_post_6338", "1105": "FB_post_6339", "1106": "FB_post_6340", "1107": "FB_post_6341", "1108": "FB_post_6342", "1109": "FB_post_6343", "1110": "FB_post_6344", "1111": "FB_post_6345", "1112": "FB_post_6346", "1113": "FB_post_6347", "1114": "FB_post_6348", "1115": "FB_post_6349", "1116": "FB_post_6350", "1117": "FB_post_6351", "1118": "FB_post_6352", "1119": "FB_post_3344", "1120": "FB_post_3345", "1121": "FB_post_3346", "1122": "FB_post_3347", "1123": "FB_post_3348", "1124": "FB_post_3349", "1125": "FB_post_3350", "1126": "FB_post_3351", "1127": "FB_post_3352", "1128": "FB_post_6353", "1129": "FB_post_6354", "1130": "FB_post_6355", "1131": "FB_post_6356", "1132": "FB_post_6357", "1133": "FB_post_6358", "1134": "FB_post_6359", "1135": "FB_post_6360", "1136": "FB_post_6361", "1137": "FB_post_6362", "1138": "FB_post_6363", "1139": "FB_post_6364", "1140": "FB_post_6365", "1141": "FB_post_6366", "1142": "FB_post_6367", "1143": "FB_post_6368", "1144": "FB_post_6369", "1145": "FB_post_6370", "1146": "FB_post_6371", "1147": "FB_post_6372", "1148": "FB_post_6373", "1149": "FB_post_6374", "1150": "FB_post_6375", "1151": "FB_post_6376", "1152": "FB_post_6377", "1153": "FB_post_6378", "1154": "FB_post_6379", "1155": "FB_post_6380", "1156": "FB_post_6381", "1157": "FB_post_6382", "1158": "FB_post_6383", "1159": "FB_post_6384", "1160": "FB_post_6385", "1161": "FB_post_6386", "1162": "FB_post_6387", "1163": "FB_post_6388", "1164": "FB_post_6389", "1165": "FB_post_6390", "1166": "FB_post_6391", "1167": "FB_post_6392", "1168": "FB_post_6393", "1169": "FB_post_6394", "1170": "FB_post_6395", "1171": "FB_post_6396", "1172": "TV_ad_14_89", "1173": "TV_ad_14_89", "1174": "TV_ad_14_89", "1175": "TV_ad_14_89", "1176": "TV_ad_14_89", "1177": "TV_ad_14_90", "1178": "TV_ad_14_90", "1179": "TV_ad_14_90", "1180": "TV_ad_14_90", "1181": "TV_ad_14_90", "1182": "TV_ad_14_90", "1183": "TV_ad_14_90", "1184": "TV_ad_14_90", "1185": "TV_ad_14_90", "1186": "TV_ad_14_90", "1187": "TV_ad_14_91", "1188": "TV_ad_14_91", "1189": "TV_ad_14_92", "1190": "TV_ad_14_92", "1191": "TV_ad_14_93", "1192": "TV_ad_14_93", "1193": "TV_ad_14_94", "1194": "TV_ad_14_94", "1195": "TV_ad_14_95", "1196": "TV_ad_14_95", "1197": "TV_ad_14_96", "1198": "TV_ad_14_96", "1199": "TV_ad_14_97", "1200": "TV_ad_14_97", "1201": "TV_ad_14_97", "1202": "TV_ad_14_97", "1203": "TV_ad_14_98", "1204": "TV_ad_14_99", "1205": "TV_ad_14_99", "1206": "TV_ad_14_56", "1207": "TV_ad_14_56", "1208": "TV_ad_14_57", "1209": "TV_ad_14_57", "1210": "TV_ad_14_58", "1211": "TV_ad_14_58", "1212": "TV_ad_14_59", "1213": "TV_ad_14_59", "1214": "TV_ad_14_60", "1215": "TV_ad_14_60", "1216": "TV_ad_14_61", "1217": "TV_ad_14_61", "1218": "TV_ad_14_61", "1219": "TV_ad_14_61", "1220": "TV_ad_14_62", "1221": "TV_ad_14_62", "1222": "TV_ad_14_63", "1223": "TV_ad_14_63", "1224": "TV_ad_14_64", "1225": "TV_ad_14_64", "1226": "TV_ad_14_64", "1227": "TV_ad_14_64", "1228": "TV_ad_14_64", "1229": "TV_ad_14_65", "1230": "TV_ad_14_65", "1231": "TV_ad_14_65", "1232": "TV_ad_14_65", "1233": "TV_ad_14_65", "1234": "TV_ad_14_65", "1235": "TV_ad_14_65", "1236": "TV_ad_14_65", "1237": "TV_ad_14_65", "1238": "TV_ad_14_65", "1239": "TV_ad_14_66", "1240": "TV_ad_14_66", "1241": "FB_post_2837", "1242": "FB_post_2838", "1243": "FB_post_2839", "1244": "FB_post_2840", "1245": "FB_post_2841", "1246": "FB_post_2842", "1247": "FB_post_2843", "1248": "FB_post_2844", "1249": "FB_post_2845", "1250": "FB_post_2846", "1251": "FB_post_2847", "1252": "FB_post_7057", "1253": "FB_post_7058", "1254": "FB_post_7059", "1255": "FB_post_7060", "1256": "FB_post_7061", "1257": "FB_post_7062", "1258": "FB_post_7063", "1259": "FB_post_7064", "1260": "FB_post_7065", "1261": "FB_post_7066", "1262": "FB_post_7067", "1263": "FB_post_7068", "1264": "FB_post_7069", "1265": "FB_post_7070", "1266": "FB_post_7071", "1267": "FB_post_7072", "1268": "FB_post_7073", "1269": "FB_post_7074", "1270": "FB_post_7075", "1271": "FB_post_7076", "1272": "FB_post_7077", "1273": "FB_post_7078", "1274": "FB_post_7079", "1275": "FB_post_7080", "1276": "FB_post_7081", "1277": "FB_post_7082", "1278": "FB_post_7083", "1279": "FB_post_7084", "1280": "FB_post_7085", "1281": "FB_post_7086", "1282": "FB_post_7087", "1283": "FB_post_7088", "1284": "FB_post_7089", "1285": "FB_post_7090", "1286": "FB_post_7091", "1287": "FB_post_7092", "1288": "FB_post_7093", "1289": "FB_post_7094", "1290": "FB_post_7095", "1291": "FB_post_7096", "1292": "FB_post_7097", "1293": "FB_post_7098", "1294": "FB_post_7099", "1295": "FB_post_7100", "1296": "FB_post_7101", "1297": "FB_post_7102", "1298": "FB_post_7103", "1299": "FB_post_7104", "1300": "FB_post_7105", "1301": "FB_post_7106", "1302": "FB_post_7107", "1303": "FB_post_7108", "1304": "FB_post_7109", "1305": "FB_post_7110", "1306": "FB_post_7111", "1307": "FB_post_7112", "1308": "FB_post_7113", "1309": "FB_post_7114", "1310": "FB_post_7115", "1311": "FB_post_7116", "1312": "FB_post_7117", "1313": "FB_post_7118", "1314": "FB_post_7119", "1315": "FB_post_7120", "1316": "FB_post_7121", "1317": "FB_post_7122", "1318": "FB_post_7123", "1319": "FB_post_7124", "1320": "FB_post_7125", "1321": "FB_post_7126", "1322": "FB_post_7127", "1323": "FB_post_7128", "1324": "FB_post_7129", "1325": "FB_post_7130", "1326": "FB_post_7131", "1327": "FB_post_7132", "1328": "FB_post_7133", "1329": "FB_post_7134", "1330": "FB_post_7135", "1331": "FB_post_7136", "1332": "FB_post_7137", "1333": "FB_post_7138", "1334": "FB_post_7139", "1335": "FB_post_7140", "1336": "FB_post_7141", "1337": "FB_post_7142", "1338": "FB_post_7143", "1339": "FB_post_7144", "1340": "FB_post_7145", "1341": "FB_post_7146", "1342": "FB_post_7147", "1343": "FB_post_7148", "1344": "FB_post_7149", "1345": "FB_post_7150", "1346": "FB_post_7151", "1347": "FB_post_7152", "1348": "FB_post_7153", "1349": "FB_post_7154", "1350": "FB_post_7155", "1351": "FB_post_7156", "1352": "FB_post_7157", "1353": "FB_post_7158", "1354": "FB_post_7159", "1355": "FB_post_7160", "1356": "FB_post_7161", "1357": "FB_post_7162", "1358": "FB_post_7163", "1359": "FB_post_7164", "1360": "FB_post_7165", "1361": "FB_post_7166", "1362": "FB_post_7167", "1363": "FB_post_7168", "1364": "FB_post_7169", "1365": "FB_post_7170", "1366": "FB_post_7171", "1367": "FB_post_7172", "1368": "FB_post_7173", "1369": "FB_post_7174", "1370": "FB_post_2512", "1371": "FB_post_2513", "1372": "FB_post_2514", "1373": "FB_post_2515", "1374": "FB_post_2516", "1375": "FB_post_2517", "1376": "FB_post_2518", "1377": "FB_post_2519", "1378": "FB_post_2520", "1379": "FB_post_2521", "1380": "FB_post_2522", "1381": "FB_post_2523", "1382": "FB_post_2524", "1383": "FB_post_2525", "1384": "FB_post_2526", "1385": "FB_post_2527", "1386": "FB_post_2528", "1387": "FB_post_2529", "1388": "FB_post_2530", "1389": "FB_post_2531", "1390": "FB_post_2532", "1391": "FB_post_2533", "1392": "FB_post_2534", "1393": "FB_post_2535", "1394": "FB_post_2536", "1395": "FB_post_2537", "1396": "TV_ad_18_27", "1397": "TV_ad_18_28", "1398": "TV_ad_18_29", "1399": "TV_ad_18_30", "1400": "TV_ad_18_31", "1401": "TV_ad_18_32", "1402": "TV_ad_18_32", "1403": "TV_ad_18_32", "1404": "TV_ad_18_32", "1405": "TV_ad_18_33", "1406": "TV_ad_18_34", "1407": "TV_ad_18_35", "1408": "TV_ad_18_35", "1409": "TV_ad_18_35", "1410": "TV_ad_18_35", "1411": "TV_ad_18_35", "1412": "TV_ad_18_36", "1413": "TV_ad_18_37", "1414": "TV_ad_18_37", "1415": "TV_ad_18_37", "1416": "TV_ad_18_37", "1417": "TV_ad_18_38", "1418": "TV_ad_18_39", "1419": "FB_post_1939", "1420": "FB_post_1940", "1421": "FB_post_1941", "1422": "FB_post_1942", "1423": "FB_post_1943", "1424": "FB_post_1944", "1425": "FB_post_1945", "1426": "FB_post_1946", "1427": "FB_post_1947", "1428": "FB_post_1948", "1429": "FB_post_1949", "1430": "FB_post_1950", "1431": "FB_post_1951", "1432": "FB_post_1952", "1433": "FB_post_1953", "1434": "FB_post_1954", "1435": "FB_post_1955", "1436": "FB_post_1956", "1437": "FB_post_1957", "1438": "FB_post_1958", "1439": "FB_post_1959", "1440": "FB_post_1960", "1441": "FB_post_1961", "1442": "FB_post_1962", "1443": "FB_post_1963", "1444": "FB_post_1143", "1445": "FB_post_1144", "1446": "FB_post_1145", "1447": "FB_post_1146", "1448": "FB_post_1147", "1449": "FB_post_1148", "1450": "FB_post_1149", "1451": "FB_post_1150", "1452": "FB_post_1151", "1453": "FB_post_1152", "1454": "FB_post_1153", "1455": "FB_post_1154", "1456": "FB_post_1155", "1457": "FB_post_1156", "1458": "FB_post_1157", "1459": "FB_post_1158", "1460": "FB_post_1159", "1461": "FB_post_1160", "1462": "FB_post_1161", "1463": "FB_post_1162", "1464": "FB_post_1163", "1465": "FB_post_1164", "1466": "FB_post_1165", "1467": "FB_post_1166", "1468": "FB_post_1167", "1469": "FB_post_14110", "1470": "FB_post_14111", "1471": "FB_post_14112", "1472": "FB_post_14113", "1473": "FB_post_14114", "1474": "FB_post_14115", "1475": "FB_post_14116", "1476": "FB_post_14117", "1477": "FB_post_14118", "1478": "FB_post_14119", "1479": "FB_post_14120", "1480": "FB_post_14121", "1481": "FB_post_14122", "1482": "FB_post_14123", "1483": "FB_post_14124", "1484": "FB_post_14125", "1485": "FB_post_14126", "1486": "FB_post_14127", "1487": "FB_post_14128", "1488": "FB_post_14129", "1489": "FB_post_14130", "1490": "FB_post_14131", "1491": "FB_post_14132", "1492": "FB_post_14133", "1493": "FB_post_14134", "1494": "FB_post_14135", "1495": "FB_post_14136", "1496": "FB_post_14137", "1497": "FB_post_14138", "1498": "FB_post_14139", "1499": "FB_post_14140", "1500": "FB_post_14141", "1501": "FB_post_14142", "1502": "FB_post_14143", "1503": "FB_post_14144", "1504": "FB_post_14145", "1505": "FB_post_14146", "1506": "FB_post_14147", "1507": "FB_post_14148", "1508": "FB_post_14149", "1509": "FB_post_14150", "1510": "FB_post_14151", "1511": "FB_post_14152", "1512": "FB_post_14153", "1513": "FB_post_14154", "1514": "FB_post_14155", "1515": "FB_post_14156", "1516": "FB_post_14157", "1517": "FB_post_14158", "1518": "FB_post_14159", "1519": "FB_post_14160", "1520": "FB_post_14161", "1521": "FB_post_14162", "1522": "FB_post_530", "1523": "FB_post_531", "1524": "FB_post_532", "1525": "FB_post_533", "1526": "FB_post_534", "1527": "FB_post_535", "1528": "FB_post_536", "1529": "FB_post_537", "1530": "FB_post_538", "1531": "FB_post_539", "1532": "FB_post_540", "1533": "FB_post_541", "1534": "FB_post_542", "1535": "FB_post_543", "1536": "FB_post_544", "1537": "FB_post_859", "1538": "FB_post_860", "1539": "FB_post_861", "1540": "FB_post_862", "1541": "FB_post_863", "1542": "FB_post_864", "1543": "FB_post_865", "1544": "FB_post_866", "1545": "FB_post_867", "1546": "FB_post_868", "1547": "FB_post_869", "1548": "FB_post_870", "1549": "FB_post_871", "1550": "FB_post_872", "1551": "FB_post_873", "1552": "FB_post_874", "1553": "FB_post_875", "1554": "FB_post_876", "1555": "FB_post_877", "1556": "FB_post_878", "1557": "FB_post_879", "1558": "FB_post_11478", "1559": "FB_post_11479", "1560": "FB_post_11480", "1561": "FB_post_11481", "1562": "FB_post_11482", "1563": "FB_post_11483", "1564": "FB_post_11484", "1565": "FB_post_11485", "1566": "FB_post_11486", "1567": "FB_post_11487", "1568": "FB_post_11488", "1569": "FB_post_11489", "1570": "FB_post_11490", "1571": "FB_post_11491", "1572": "FB_post_11492", "1573": "FB_post_11493", "1574": "FB_post_11494", "1575": "FB_post_11495", "1576": "FB_post_11496", "1577": "FB_post_11497", "1578": "FB_post_11498", "1579": "FB_post_11499", "1580": "FB_post_11500", "1581": "FB_post_11501", "1582": "FB_post_11502", "1583": "FB_post_11503", "1584": "FB_post_11504", "1585": "FB_post_11505", "1586": "FB_post_11506", "1587": "FB_post_11507", "1588": "FB_post_11508", "1589": "FB_post_11509", "1590": "FB_post_11510", "1591": "FB_post_11511", "1592": "FB_post_11512", "1593": "FB_post_11513", "1594": "FB_post_11514", "1595": "FB_post_11515", "1596": "FB_post_11516", "1597": "FB_post_11517", "1598": "FB_post_11518", "1599": "FB_post_11519", "1600": "FB_post_11520", "1601": "FB_post_11521", "1602": "FB_post_11522", "1603": "FB_post_11523", "1604": "FB_post_11524", "1605": "FB_post_11525", "1606": "FB_post_11526", "1607": "FB_post_11527", "1608": "FB_post_11528", "1609": "FB_post_11529", "1610": "FB_post_11530", "1611": "FB_post_11531", "1612": "FB_post_11532", "1613": "FB_post_11533", "1614": "FB_post_11534", "1615": "FB_post_11535", "1616": "FB_post_11536", "1617": "FB_post_11537", "1618": "FB_post_11538", "1619": "FB_post_11539", "1620": "FB_post_11540", "1621": "FB_post_11541", "1622": "FB_post_11542", "1623": "FB_post_11543", "1624": "FB_post_11544", "1625": "FB_post_11545", "1626": "FB_post_11546", "1627": "FB_post_11547", "1628": "FB_post_11548", "1629": "FB_post_11549", "1630": "FB_post_11550", "1631": "FB_post_11551", "1632": "FB_post_11552", "1633": "FB_post_11553", "1634": "FB_post_11554", "1635": "FB_post_11555", "1636": "FB_post_11556", "1637": "FB_post_11557", "1638": "FB_post_11558", "1639": "FB_post_11559", "1640": "FB_post_11560", "1641": "FB_post_11561", "1642": "FB_post_11562", "1643": "FB_post_11563", "1644": "FB_post_11564", "1645": "FB_post_11565", "1646": "FB_post_11566", "1647": "FB_post_11567", "1648": "FB_post_11568", "1649": "FB_post_11569", "1650": "FB_post_11570", "1651": "FB_post_11571", "1652": "FB_post_11572", "1653": "FB_post_11573", "1654": "FB_post_11574", "1655": "FB_post_11575", "1656": "FB_post_11576", "1657": "FB_post_11577", "1658": "FB_post_11578", "1659": "FB_post_11579", "1660": "FB_post_11580", "1661": "FB_post_11581", "1662": "FB_post_2307", "1663": "FB_post_2308", "1664": "FB_post_2309", "1665": "FB_post_2310", "1666": "FB_post_2311", "1667": "FB_post_2312", "1668": "FB_post_2313", "1669": "FB_post_2314", "1670": "FB_post_2315", "1671": "FB_post_2316", "1672": "FB_post_2317", "1673": "FB_post_2318", "1674": "FB_post_2319", "1675": "FB_post_2320", "1676": "FB_post_2321", "1677": "FB_post_2322", "1678": "FB_post_2323", "1679": "FB_post_683", "1680": "FB_post_684", "1681": "FB_post_685", "1682": "FB_post_686", "1683": "FB_post_687", "1684": "FB_post_688", "1685": "FB_post_689", "1686": "FB_post_690", "1687": "FB_post_691", "1688": "FB_post_692", "1689": "FB_post_693", "1690": "FB_post_694", "1691": "FB_post_695", "1692": "FB_post_696", "1693": "FB_post_697", "1694": "FB_post_698", "1695": "FB_post_699", "1696": "FB_post_700", "1697": "FB_post_701", "1698": "FB_post_702", "1699": "FB_post_2446", "1700": "FB_post_2447", "1701": "FB_post_2448", "1702": "FB_post_2449", "1703": "FB_post_2450", "1704": "FB_post_2451", "1705": "FB_post_2452", "1706": "FB_post_2453", "1707": "FB_post_2454", "1708": "FB_post_2455", "1709": "FB_post_2456", "1710": "FB_post_2457", "1711": "FB_post_2458", "1712": "FB_post_2459", "1713": "FB_post_2460", "1714": "FB_post_2461", "1715": "FB_post_2462", "1716": "FB_post_2463", "1717": "FB_post_2464", "1718": "FB_post_2465", "1719": "FB_post_2466", "1720": "FB_post_2467", "1721": "FB_post_2468", "1722": "FB_post_2469", "1723": "FB_post_2470", "1724": "FB_post_2471", "1725": "FB_post_2472", "1726": "FB_post_2473", "1727": "FB_post_2474", "1728": "FB_post_2475", "1729": "FB_post_2476", "1730": "FB_post_2477", "1731": "FB_post_2478", "1732": "FB_post_2479", "1733": "FB_post_2480", "1734": "FB_post_2481", "1735": "FB_post_2482", "1736": "FB_post_2483", "1737": "FB_post_1232", "1738": "FB_post_1233", "1739": "FB_post_1234", "1740": "FB_post_1235", "1741": "FB_post_1236", "1742": "FB_post_1237", "1743": "FB_post_1238", "1744": "FB_post_1239", "1745": "FB_post_1240"}, "election": {"0": 2014, "1": 2014, "2": 2014, "3": 2014, "4": 2014, "5": 2014, "6": 2014, "7": 2014, "8": 2014, "9": 2014, "10": 2014, "11": 2014, "12": 2014, "13": 2014, "14": 2014, "15": 2014, "16": 2014, "17": 2014, "18": 2018, "19": 2018, "20": 2018, "21": 2018, "22": 2018, "23": 2018, "24": 2018, "25": 2018, "26": 2018, "27": 2018, "28": 2018, "29": 2018, "30": 2018, "31": 2018, "32": 2018, "33": 2018, "34": 2018, "35": 2018, "36": 2018, "37": 2018, "38": 2018, "39": 2018, "40": 2018, "41": 2018, "42": 2018, "43": 2018, "44": 2018, "45": 2018, "46": 2018, "47": 2018, "48": 2018, "49": 2018, "50": 2018, "51": 2018, "52": 2018, "53": 2018, "54": 2018, "55": 2018, "56": 2018, "57": 2018, "58": 2018, "59": 2018, "60": 2018, "61": 2018, "62": 2018, "63": 2018, "64": 2018, "65": 2018, "66": 2018, "67": 2018, "68": 2018, "69": 2018, "70": 2018, "71": 2018, "72": 2018, "73": 2018, "74": 2018, "75": 2018, "76": 2018, "77": 2018, "78": 2018, "79": 2018, "80": 2018, "81": 2018, "82": 2018, "83": 2018, "84": 2018, "85": 2018, "86": 2018, "87": 2018, "88": 2018, "89": 2018, "90": 2018, "91": 2018, "92": 2018, "93": 2018, "94": 2018, "95": 2018, "96": 2018, "97": 2018, "98": 2018, "99": 2018, "100": 2018, "101": 2018, "102": 2018, "103": 2018, "104": 2018, "105": 2018, "106": 2018, "107": 2018, "108": 2018, "109": 2018, "110": 2018, "111": 2018, "112": 2018, "113": 2014, "114": 2014, "115": 2014, "116": 2014, "117": 2014, "118": 2014, "119": 2014, "120": 2014, "121": 2014, "122": 2014, "123": 2014, "124": 2014, "125": 2014, "126": 2014, "127": 2014, "128": 2014, "129": 2014, "130": 2014, "131": 2014, "132": 2014, "133": 2014, "134": 2014, "135": 2014, "136": 2014, "137": 2014, "138": 2014, "139": 2014, "140": 2014, "141": 2014, "142": 2014, "143": 2014, "144": 2014, "145": 2014, "146": 2014, "147": 2014, "148": 2014, "149": 2014, "150": 2014, "151": 2014, "152": 2014, "153": 2014, "154": 2014, "155": 2014, "156": 2014, "157": 2014, "158": 2014, "159": 2014, "160": 2014, "161": 2014, "162": 2014, "163": 2014, "164": 2014, "165": 2014, "166": 2014, "167": 2014, "168": 2014, "169": 2014, "170": 2014, "171": 2014, "172": 2014, "173": 2014, "174": 2014, "175": 2014, "176": 2014, "177": 2014, "178": 2014, "179": 2014, "180": 2014, "181": 2014, "182": 2014, "183": 2014, "184": 2014, "185": 2014, "186": 2014, "187": 2014, "188": 2014, "189": 2014, "190": 2014, "191": 2014, "192": 2014, "193": 2014, "194": 2014, "195": 2014, "196": 2014, "197": 2014, "198": 2014, "199": 2014, "200": 2014, "201": 2014, "202": 2014, "203": 2014, "204": 2014, "205": 2014, "206": 2014, "207": 2014, "208": 2014, "209": 2014, "210": 2014, "211": 2014, "212": 2014, "213": 2014, "214": 2014, "215": 2014, "216": 2014, "217": 2014, "218": 2014, "219": 2014, "220": 2014, "221": 2014, "222": 2014, "223": 2014, "224": 2014, "225": 2014, "226": 2014, "227": 2014, "228": 2014, "229": 2014, "230": 2014, "231": 2014, "232": 2014, "233": 2014, "234": 2018, "235": 2018, "236": 2018, "237": 2018, "238": 2018, "239": 2018, "240": 2018, "241": 2018, "242": 2018, "243": 2018, "244": 2018, "245": 2018, "246": 2018, "247": 2018, "248": 2018, "249": 2018, "250": 2018, "251": 2018, "252": 2018, "253": 2018, "254": 2018, "255": 2018, "256": 2018, "257": 2018, "258": 2018, "259": 2018, "260": 2018, "261": 2018, "262": 2014, "263": 2014, "264": 2014, "265": 2014, "266": 2014, "267": 2014, "268": 2014, "269": 2014, "270": 2014, "271": 2014, "272": 2014, "273": 2014, "274": 2014, "275": 2014, "276": 2014, "277": 2014, "278": 2014, "279": 2014, "280": 2014, "281": 2014, "282": 2014, "283": 2014, "284": 2014, "285": 2014, "286": 2014, "287": 2014, "288": 2014, "289": 2014, "290": 2014, "291": 2014, "292": 2014, "293": 2014, "294": 2014, "295": 2014, "296": 2014, "297": 2014, "298": 2014, "299": 2014, "300": 2014, "301": 2014, "302": 2014, "303": 2014, "304": 2014, "305": 2014, "306": 2014, "307": 2014, "308": 2014, "309": 2014, "310": 2014, "311": 2014, "312": 2014, "313": 2014, "314": 2014, "315": 2014, "316": 2014, "317": 2014, "318": 2014, "319": 2014, "320": 2014, "321": 2014, "322": 2014, "323": 2014, "324": 2014, "325": 2014, "326": 2014, "327": 2014, "328": 2014, "329": 2014, "330": 2014, "331": 2014, "332": 2014, "333": 2014, "334": 2014, "335": 2014, "336": 2014, "337": 2014, "338": 2014, "339": 2014, "340": 2014, "341": 2014, "342": 2014, "343": 2014, "344": 2014, "345": 2014, "346": 2014, "347": 2014, "348": 2014, "349": 2014, "350": 2014, "351": 2014, "352": 2014, "353": 2014, "354": 2014, "355": 2014, "356": 2014, "357": 2014, "358": 2014, "359": 2014, "360": 2014, "361": 2014, "362": 2014, "363": 2014, "364": 2014, "365": 2014, "366": 2014, "367": 2014, "368": 2014, "369": 2014, "370": 2014, "371": 2014, "372": 2018, "373": 2018, "374": 2018, "375": 2018, "376": 2018, "377": 2018, "378": 2018, "379": 2018, "380": 2018, "381": 2018, "382": 2018, "383": 2018, "384": 2018, "385": 2018, "386": 2018, "387": 2018, "388": 2018, "389": 2018, "390": 2018, "391": 2018, "392": 2018, "393": 2018, "394": 2018, "395": 2014, "396": 2014, "397": 2014, "398": 2014, "399": 2014, "400": 2014, "401": 2014, "402": 2014, "403": 2014, "404": 2014, "405": 2014, "406": 2014, "407": 2014, "408": 2014, "409": 2014, "410": 2014, "411": 2014, "412": 2018, "413": 2018, "414": 2018, "415": 2018, "416": 2018, "417": 2018, "418": 2018, "419": 2018, "420": 2018, "421": 2018, "422": 2018, "423": 2018, "424": 2018, "425": 2018, "426": 2018, "427": 2018, "428": 2018, "429": 2018, "430": 2018, "431": 2018, "432": 2018, "433": 2018, "434": 2018, "435": 2018, "436": 2018, "437": 2018, "438": 2018, "439": 2018, "440": 2018, "441": 2018, "442": 2018, "443": 2018, "444": 2018, "445": 2018, "446": 2018, "447": 2018, "448": 2018, "449": 2018, "450": 2018, "451": 2018, "452": 2018, "453": 2018, "454": 2018, "455": 2018, "456": 2018, "457": 2018, "458": 2018, "459": 2018, "460": 2018, "461": 2018, "462": 2018, "463": 2018, "464": 2018, "465": 2018, "466": 2018, "467": 2018, "468": 2018, "469": 2018, "470": 2018, "471": 2018, "472": 2018, "473": 2018, "474": 2018, "475": 2018, "476": 2018, "477": 2018, "478": 2018, "479": 2018, "480": 2018, "481": 2018, "482": 2018, "483": 2018, "484": 2018, "485": 2018, "486": 2018, "487": 2018, "488": 2018, "489": 2018, "490": 2018, "491": 2018, "492": 2018, "493": 2018, "494": 2018, "495": 2018, "496": 2018, "497": 2018, "498": 2018, "499": 2018, "500": 2018, "501": 2018, "502": 2018, "503": 2018, "504": 2014, "505": 2014, "506": 2014, "507": 2014, "508": 2014, "509": 2014, "510": 2014, "511": 2014, "512": 2014, "513": 2014, "514": 2014, "515": 2014, "516": 2014, "517": 2014, "518": 2014, "519": 2014, "520": 2014, "521": 2014, "522": 2014, "523": 2014, "524": 2014, "525": 2014, "526": 2014, "527": 2014, "528": 2014, "529": 2014, "530": 2014, "531": 2014, "532": 2014, "533": 2014, "534": 2014, "535": 2014, "536": 2014, "537": 2014, "538": 2014, "539": 2014, "540": 2014, "541": 2014, "542": 2014, "543": 2014, "544": 2014, "545": 2014, "546": 2014, "547": 2014, "548": 2014, "549": 2014, "550": 2014, "551": 2014, "552": 2014, "553": 2014, "554": 2014, "555": 2014, "556": 2014, "557": 2014, "558": 2014, "559": 2014, "560": 2014, "561": 2014, "562": 2014, "563": 2014, "564": 2014, "565": 2014, "566": 2014, "567": 2014, "568": 2014, "569": 2014, "570": 2014, "571": 2014, "572": 2014, "573": 2014, "574": 2014, "575": 2014, "576": 2014, "577": 2014, "578": 2014, "579": 2014, "580": 2014, "581": 2014, "582": 2014, "583": 2014, "584": 2014, "585": 2014, "586": 2014, "587": 2014, "588": 2014, "589": 2014, "590": 2014, "591": 2018, "592": 2018, "593": 2018, "594": 2018, "595": 2018, "596": 2018, "597": 2018, "598": 2018, "599": 2018, "600": 2018, "601": 2018, "602": 2018, "603": 2018, "604": 2018, "605": 2018, "606": 2018, "607": 2018, "608": 2018, "609": 2018, "610": 2018, "611": 2018, "612": 2018, "613": 2018, "614": 2018, "615": 2018, "616": 2018, "617": 2018, "618": 2018, "619": 2018, "620": 2018, "621": 2018, "622": 2018, "623": 2018, "624": 2018, "625": 2018, "626": 2018, "627": 2018, "628": 2018, "629": 2018, "630": 2018, "631": 2018, "632": 2018, "633": 2018, "634": 2018, "635": 2018, "636": 2018, "637": 2018, "638": 2018, "639": 2018, "640": 2018, "641": 2018, "642": 2018, "643": 2018, "644": 2018, "645": 2018, "646": 2018, "647": 2018, "648": 2018, "649": 2018, "650": 2018, "651": 2018, "652": 2018, "653": 2018, "654": 2018, "655": 2018, "656": 2018, "657": 2018, "658": 2018, "659": 2018, "660": 2014, "661": 2014, "662": 2014, "663": 2014, "664": 2014, "665": 2014, "666": 2014, "667": 2014, "668": 2014, "669": 2014, "670": 2014, "671": 2014, "672": 2014, "673": 2014, "674": 2014, "675": 2014, "676": 2014, "677": 2014, "678": 2014, "679": 2014, "680": 2014, "681": 2014, "682": 2014, "683": 2014, "684": 2014, "685": 2014, "686": 2014, "687": 2014, "688": 2014, "689": 2014, "690": 2014, "691": 2014, "692": 2014, "693": 2014, "694": 2014, "695": 2014, "696": 2014, "697": 2014, "698": 2014, "699": 2014, "700": 2014, "701": 2014, "702": 2014, "703": 2014, "704": 2014, "705": 2014, "706": 2014, "707": 2014, "708": 2014, "709": 2014, "710": 2014, "711": 2014, "712": 2014, "713": 2014, "714": 2014, "715": 2014, "716": 2014, "717": 2014, "718": 2014, "719": 2014, "720": 2014, "721": 2014, "722": 2014, "723": 2014, "724": 2014, "725": 2014, "726": 2014, "727": 2014, "728": 2014, "729": 2014, "730": 2014, "731": 2014, "732": 2014, "733": 2014, "734": 2014, "735": 2014, "736": 2014, "737": 2014, "738": 2014, "739": 2014, "740": 2014, "741": 2014, "742": 2014, "743": 2014, "744": 2014, "745": 2014, "746": 2014, "747": 2014, "748": 2014, "749": 2014, "750": 2014, "751": 2014, "752": 2014, "753": 2014, "754": 2014, "755": 2014, "756": 2014, "757": 2014, "758": 2014, "759": 2014, "760": 2014, "761": 2014, "762": 2014, "763": 2014, "764": 2014, "765": 2014, "766": 2014, "767": 2014, "768": 2014, "769": 2014, "770": 2014, "771": 2014, "772": 2014, "773": 2014, "774": 2014, "775": 2014, "776": 2014, "777": 2014, "778": 2014, "779": 2014, "780": 2014, "781": 2014, "782": 2014, "783": 2014, "784": 2014, "785": 2014, "786": 2014, "787": 2014, "788": 2014, "789": 2014, "790": 2014, "791": 2014, "792": 2014, "793": 2014, "794": 2014, "795": 2014, "796": 2014, "797": 2014, "798": 2014, "799": 2014, "800": 2014, "801": 2014, "802": 2014, "803": 2014, "804": 2014, "805": 2014, "806": 2014, "807": 2014, "808": 2014, "809": 2014, "810": 2014, "811": 2014, "812": 2014, "813": 2014, "814": 2014, "815": 2014, "816": 2014, "817": 2014, "818": 2014, "819": 2014, "820": 2014, "821": 2014, "822": 2014, "823": 2014, "824": 2014, "825": 2014, "826": 2014, "827": 2014, "828": 2014, "829": 2014, "830": 2014, "831": 2014, "832": 2014, "833": 2014, "834": 2014, "835": 2014, "836": 2014, "837": 2014, "838": 2014, "839": 2014, "840": 2014, "841": 2014, "842": 2014, "843": 2014, "844": 2014, "845": 2014, "846": 2014, "847": 2014, "848": 2014, "849": 2014, "850": 2014, "851": 2014, "852": 2014, "853": 2014, "854": 2014, "855": 2014, "856": 2014, "857": 2014, "858": 2014, "859": 2014, "860": 2014, "861": 2014, "862": 2014, "863": 2014, "864": 2014, "865": 2014, "866": 2014, "867": 2014, "868": 2014, "869": 2014, "870": 2014, "871": 2014, "872": 2014, "873": 2014, "874": 2014, "875": 2014, "876": 2014, "877": 2014, "878": 2014, "879": 2014, "880": 2014, "881": 2014, "882": 2014, "883": 2014, "884": 2014, "885": 2014, "886": 2014, "887": 2014, "888": 2014, "889": 2014, "890": 2014, "891": 2014, "892": 2014, "893": 2014, "894": 2014, "895": 2014, "896": 2014, "897": 2014, "898": 2014, "899": 2014, "900": 2014, "901": 2014, "902": 2014, "903": 2014, "904": 2014, "905": 2014, "906": 2014, "907": 2014, "908": 2014, "909": 2014, "910": 2014, "911": 2014, "912": 2014, "913": 2014, "914": 2014, "915": 2014, "916": 2014, "917": 2014, "918": 2014, "919": 2014, "920": 2014, "921": 2014, "922": 2014, "923": 2014, "924": 2014, "925": 2014, "926": 2014, "927": 2014, "928": 2014, "929": 2014, "930": 2014, "931": 2014, "932": 2014, "933": 2014, "934": 2014, "935": 2014, "936": 2014, "937": 2014, "938": 2014, "939": 2014, "940": 2014, "941": 2014, "942": 2014, "943": 2014, "944": 2014, "945": 2014, "946": 2014, "947": 2014, "948": 2014, "949": 2014, "950": 2014, "951": 2014, "952": 2014, "953": 2014, "954": 2014, "955": 2014, "956": 2014, "957": 2014, "958": 2014, "959": 2014, "960": 2014, "961": 2014, "962": 2014, "963": 2014, "964": 2014, "965": 2014, "966": 2014, "967": 2014, "968": 2014, "969": 2014, "970": 2014, "971": 2014, "972": 2014, "973": 2014, "974": 2014, "975": 2014, "976": 2014, "977": 2014, "978": 2014, "979": 2014, "980": 2014, "981": 2014, "982": 2014, "983": 2014, "984": 2014, "985": 2014, "986": 2014, "987": 2014, "988": 2014, "989": 2014, "990": 2014, "991": 2014, "992": 2014, "993": 2014, "994": 2014, "995": 2014, "996": 2014, "997": 2014, "998": 2014, "999": 2014, "1000": 2014, "1001": 2014, "1002": 2014, "1003": 2014, "1004": 2014, "1005": 2014, "1006": 2014, "1007": 2014, "1008": 2014, "1009": 2014, "1010": 2014, "1011": 2014, "1012": 2014, "1013": 2014, "1014": 2014, "1015": 2014, "1016": 2014, "1017": 2014, "1018": 2014, "1019": 2014, "1020": 2014, "1021": 2014, "1022": 2014, "1023": 2014, "1024": 2014, "1025": 2014, "1026": 2014, "1027": 2014, "1028": 2014, "1029": 2014, "1030": 2014, "1031": 2014, "1032": 2014, "1033": 2014, "1034": 2014, "1035": 2014, "1036": 2014, "1037": 2014, "1038": 2014, "1039": 2014, "1040": 2014, "1041": 2014, "1042": 2014, "1043": 2014, "1044": 2014, "1045": 2014, "1046": 2014, "1047": 2014, "1048": 2014, "1049": 2014, "1050": 2014, "1051": 2014, "1052": 2014, "1053": 2014, "1054": 2014, "1055": 2014, "1056": 2014, "1057": 2014, "1058": 2014, "1059": 2014, "1060": 2014, "1061": 2014, "1062": 2014, "1063": 2018, "1064": 2018, "1065": 2018, "1066": 2018, "1067": 2018, "1068": 2018, "1069": 2018, "1070": 2018, "1071": 2018, "1072": 2018, "1073": 2018, "1074": 2018, "1075": 2018, "1076": 2018, "1077": 2018, "1078": 2018, "1079": 2018, "1080": 2018, "1081": 2018, "1082": 2018, "1083": 2018, "1084": 2018, "1085": 2018, "1086": 2018, "1087": 2018, "1088": 2018, "1089": 2018, "1090": 2018, "1091": 2018, "1092": 2018, "1093": 2018, "1094": 2018, "1095": 2018, "1096": 2018, "1097": 2018, "1098": 2018, "1099": 2018, "1100": 2018, "1101": 2018, "1102": 2018, "1103": 2018, "1104": 2018, "1105": 2018, "1106": 2018, "1107": 2018, "1108": 2018, "1109": 2018, "1110": 2018, "1111": 2018, "1112": 2018, "1113": 2018, "1114": 2018, "1115": 2018, "1116": 2018, "1117": 2018, "1118": 2018, "1119": 2014, "1120": 2014, "1121": 2014, "1122": 2014, "1123": 2014, "1124": 2014, "1125": 2014, "1126": 2014, "1127": 2014, "1128": 2018, "1129": 2018, "1130": 2018, "1131": 2018, "1132": 2018, "1133": 2018, "1134": 2018, "1135": 2018, "1136": 2018, "1137": 2018, "1138": 2018, "1139": 2018, "1140": 2018, "1141": 2018, "1142": 2018, "1143": 2018, "1144": 2018, "1145": 2018, "1146": 2018, "1147": 2018, "1148": 2018, "1149": 2018, "1150": 2018, "1151": 2018, "1152": 2018, "1153": 2018, "1154": 2018, "1155": 2018, "1156": 2018, "1157": 2018, "1158": 2018, "1159": 2018, "1160": 2018, "1161": 2018, "1162": 2018, "1163": 2018, "1164": 2018, "1165": 2018, "1166": 2018, "1167": 2018, "1168": 2018, "1169": 2018, "1170": 2018, "1171": 2018, "1172": 2014, "1173": 2014, "1174": 2014, "1175": 2014, "1176": 2014, "1177": 2014, "1178": 2014, "1179": 2014, "1180": 2014, "1181": 2014, "1182": 2014, "1183": 2014, "1184": 2014, "1185": 2014, "1186": 2014, "1187": 2014, "1188": 2014, "1189": 2014, "1190": 2014, "1191": 2014, "1192": 2014, "1193": 2014, "1194": 2014, "1195": 2014, "1196": 2014, "1197": 2014, "1198": 2014, "1199": 2014, "1200": 2014, "1201": 2014, "1202": 2014, "1203": 2014, "1204": 2014, "1205": 2014, "1206": 2014, "1207": 2014, "1208": 2014, "1209": 2014, "1210": 2014, "1211": 2014, "1212": 2014, "1213": 2014, "1214": 2014, "1215": 2014, "1216": 2014, "1217": 2014, "1218": 2014, "1219": 2014, "1220": 2014, "1221": 2014, "1222": 2014, "1223": 2014, "1224": 2014, "1225": 2014, "1226": 2014, "1227": 2014, "1228": 2014, "1229": 2014, "1230": 2014, "1231": 2014, "1232": 2014, "1233": 2014, "1234": 2014, "1235": 2014, "1236": 2014, "1237": 2014, "1238": 2014, "1239": 2014, "1240": 2014, "1241": 2014, "1242": 2014, "1243": 2014, "1244": 2014, "1245": 2014, "1246": 2014, "1247": 2014, "1248": 2014, "1249": 2014, "1250": 2014, "1251": 2014, "1252": 2018, "1253": 2018, "1254": 2018, "1255": 2018, "1256": 2018, "1257": 2018, "1258": 2018, "1259": 2018, "1260": 2018, "1261": 2018, "1262": 2018, "1263": 2018, "1264": 2018, "1265": 2018, "1266": 2018, "1267": 2018, "1268": 2018, "1269": 2018, "1270": 2018, "1271": 2018, "1272": 2018, "1273": 2018, "1274": 2018, "1275": 2018, "1276": 2018, "1277": 2018, "1278": 2018, "1279": 2018, "1280": 2018, "1281": 2018, "1282": 2018, "1283": 2018, "1284": 2018, "1285": 2018, "1286": 2018, "1287": 2018, "1288": 2018, "1289": 2018, "1290": 2018, "1291": 2018, "1292": 2018, "1293": 2018, "1294": 2018, "1295": 2018, "1296": 2018, "1297": 2018, "1298": 2018, "1299": 2018, "1300": 2018, "1301": 2018, "1302": 2018, "1303": 2018, "1304": 2018, "1305": 2018, "1306": 2018, "1307": 2018, "1308": 2018, "1309": 2018, "1310": 2018, "1311": 2018, "1312": 2018, "1313": 2018, "1314": 2018, "1315": 2018, "1316": 2018, "1317": 2018, "1318": 2018, "1319": 2018, "1320": 2018, "1321": 2018, "1322": 2018, "1323": 2018, "1324": 2018, "1325": 2018, "1326": 2018, "1327": 2018, "1328": 2018, "1329": 2018, "1330": 2018, "1331": 2018, "1332": 2018, "1333": 2018, "1334": 2018, "1335": 2018, "1336": 2018, "1337": 2018, "1338": 2018, "1339": 2018, "1340": 2018, "1341": 2018, "1342": 2018, "1343": 2018, "1344": 2018, "1345": 2018, "1346": 2018, "1347": 2018, "1348": 2018, "1349": 2018, "1350": 2018, "1351": 2018, "1352": 2018, "1353": 2018, "1354": 2018, "1355": 2018, "1356": 2018, "1357": 2018, "1358": 2018, "1359": 2018, "1360": 2018, "1361": 2018, "1362": 2018, "1363": 2018, "1364": 2018, "1365": 2018, "1366": 2018, "1367": 2018, "1368": 2018, "1369": 2018, "1370": 2014, "1371": 2014, "1372": 2014, "1373": 2014, "1374": 2014, "1375": 2014, "1376": 2014, "1377": 2014, "1378": 2014, "1379": 2014, "1380": 2014, "1381": 2014, "1382": 2014, "1383": 2014, "1384": 2014, "1385": 2014, "1386": 2014, "1387": 2014, "1388": 2014, "1389": 2014, "1390": 2014, "1391": 2014, "1392": 2014, "1393": 2014, "1394": 2014, "1395": 2014, "1396": 2018, "1397": 2018, "1398": 2018, "1399": 2018, "1400": 2018, "1401": 2018, "1402": 2018, "1403": 2018, "1404": 2018, "1405": 2018, "1406": 2018, "1407": 2018, "1408": 2018, "1409": 2018, "1410": 2018, "1411": 2018, "1412": 2018, "1413": 2018, "1414": 2018, "1415": 2018, "1416": 2018, "1417": 2018, "1418": 2018, "1419": 2014, "1420": 2014, "1421": 2014, "1422": 2014, "1423": 2014, "1424": 2014, "1425": 2014, "1426": 2014, "1427": 2014, "1428": 2014, "1429": 2014, "1430": 2014, "1431": 2014, "1432": 2014, "1433": 2014, "1434": 2014, "1435": 2014, "1436": 2014, "1437": 2014, "1438": 2014, "1439": 2014, "1440": 2014, "1441": 2014, "1442": 2014, "1443": 2014, "1444": 2014, "1445": 2014, "1446": 2014, "1447": 2014, "1448": 2014, "1449": 2014, "1450": 2014, "1451": 2014, "1452": 2014, "1453": 2014, "1454": 2014, "1455": 2014, "1456": 2014, "1457": 2014, "1458": 2014, "1459": 2014, "1460": 2014, "1461": 2014, "1462": 2014, "1463": 2014, "1464": 2014, "1465": 2014, "1466": 2014, "1467": 2014, "1468": 2014, "1469": 2018, "1470": 2018, "1471": 2018, "1472": 2018, "1473": 2018, "1474": 2018, "1475": 2018, "1476": 2018, "1477": 2018, "1478": 2018, "1479": 2018, "1480": 2018, "1481": 2018, "1482": 2018, "1483": 2018, "1484": 2018, "1485": 2018, "1486": 2018, "1487": 2018, "1488": 2018, "1489": 2018, "1490": 2018, "1491": 2018, "1492": 2018, "1493": 2018, "1494": 2018, "1495": 2018, "1496": 2018, "1497": 2018, "1498": 2018, "1499": 2018, "1500": 2018, "1501": 2018, "1502": 2018, "1503": 2018, "1504": 2018, "1505": 2018, "1506": 2018, "1507": 2018, "1508": 2018, "1509": 2018, "1510": 2018, "1511": 2018, "1512": 2018, "1513": 2018, "1514": 2018, "1515": 2018, "1516": 2018, "1517": 2018, "1518": 2018, "1519": 2018, "1520": 2018, "1521": 2018, "1522": 2014, "1523": 2014, "1524": 2014, "1525": 2014, "1526": 2014, "1527": 2014, "1528": 2014, "1529": 2014, "1530": 2014, "1531": 2014, "1532": 2014, "1533": 2014, "1534": 2014, "1535": 2014, "1536": 2014, "1537": 2014, "1538": 2014, "1539": 2014, "1540": 2014, "1541": 2014, "1542": 2014, "1543": 2014, "1544": 2014, "1545": 2014, "1546": 2014, "1547": 2014, "1548": 2014, "1549": 2014, "1550": 2014, "1551": 2014, "1552": 2014, "1553": 2014, "1554": 2014, "1555": 2014, "1556": 2014, "1557": 2014, "1558": 2018, "1559": 2018, "1560": 2018, "1561": 2018, "1562": 2018, "1563": 2018, "1564": 2018, "1565": 2018, "1566": 2018, "1567": 2018, "1568": 2018, "1569": 2018, "1570": 2018, "1571": 2018, "1572": 2018, "1573": 2018, "1574": 2018, "1575": 2018, "1576": 2018, "1577": 2018, "1578": 2018, "1579": 2018, "1580": 2018, "1581": 2018, "1582": 2018, "1583": 2018, "1584": 2018, "1585": 2018, "1586": 2018, "1587": 2018, "1588": 2018, "1589": 2018, "1590": 2018, "1591": 2018, "1592": 2018, "1593": 2018, "1594": 2018, "1595": 2018, "1596": 2018, "1597": 2018, "1598": 2018, "1599": 2018, "1600": 2018, "1601": 2018, "1602": 2018, "1603": 2018, "1604": 2018, "1605": 2018, "1606": 2018, "1607": 2018, "1608": 2018, "1609": 2018, "1610": 2018, "1611": 2018, "1612": 2018, "1613": 2018, "1614": 2018, "1615": 2018, "1616": 2018, "1617": 2018, "1618": 2018, "1619": 2018, "1620": 2018, "1621": 2018, "1622": 2018, "1623": 2018, "1624": 2018, "1625": 2018, "1626": 2018, "1627": 2018, "1628": 2018, "1629": 2018, "1630": 2018, "1631": 2018, "1632": 2018, "1633": 2018, "1634": 2018, "1635": 2018, "1636": 2018, "1637": 2018, "1638": 2018, "1639": 2018, "1640": 2018, "1641": 2018, "1642": 2018, "1643": 2018, "1644": 2018, "1645": 2018, "1646": 2018, "1647": 2018, "1648": 2018, "1649": 2018, "1650": 2018, "1651": 2018, "1652": 2018, "1653": 2018, "1654": 2018, "1655": 2018, "1656": 2018, "1657": 2018, "1658": 2018, "1659": 2018, "1660": 2018, "1661": 2018, "1662": 2014, "1663": 2014, "1664": 2014, "1665": 2014, "1666": 2014, "1667": 2014, "1668": 2014, "1669": 2014, "1670": 2014, "1671": 2014, "1672": 2014, "1673": 2014, "1674": 2014, "1675": 2014, "1676": 2014, "1677": 2014, "1678": 2014, "1679": 2014, "1680": 2014, "1681": 2014, "1682": 2014, "1683": 2014, "1684": 2014, "1685": 2014, "1686": 2014, "1687": 2014, "1688": 2014, "1689": 2014, "1690": 2014, "1691": 2014, "1692": 2014, "1693": 2014, "1694": 2014, "1695": 2014, "1696": 2014, "1697": 2014, "1698": 2014, "1699": 2014, "1700": 2014, "1701": 2014, "1702": 2014, "1703": 2014, "1704": 2014, "1705": 2014, "1706": 2014, "1707": 2014, "1708": 2014, "1709": 2014, "1710": 2014, "1711": 2014, "1712": 2014, "1713": 2014, "1714": 2014, "1715": 2014, "1716": 2014, "1717": 2014, "1718": 2014, "1719": 2014, "1720": 2014, "1721": 2014, "1722": 2014, "1723": 2014, "1724": 2014, "1725": 2014, "1726": 2014, "1727": 2014, "1728": 2014, "1729": 2014, "1730": 2014, "1731": 2014, "1732": 2014, "1733": 2014, "1734": 2014, "1735": 2014, "1736": 2014, "1737": 2014, "1738": 2014, "1739": 2014, "1740": 2014, "1741": 2014, "1742": 2014, "1743": 2014, "1744": 2014, "1745": 2014}, "candidate": {"0": "A\u00e9cio Neves", "1": "Dilma Rousseff", "2": "Dilma Rousseff", "3": "Eduardo Jorge", "4": "Eduardo Jorge", "5": "Eduardo Jorge", "6": "Luciana Genro", "7": "Luciana Genro", "8": "Luciana Genro", "9": "Luciana Genro", "10": "Marina Silva", "11": "Marina Silva", "12": "Marina Silva", "13": "Pastor Everaldo", "14": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "15": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "16": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "17": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "18": "Alvaro Dias", "19": "Alvaro Dias", "20": "Alvaro Dias", "21": "Alvaro Dias", "22": "Alvaro Dias", "23": "Alvaro Dias", "24": "Alvaro Dias", "25": "Alvaro Dias", "26": "Cabo Daciolo", "27": "Cabo Daciolo", "28": "Ciro Gomes", "29": "Ciro Gomes", "30": "Ciro Gomes", "31": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "32": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "33": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "34": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "35": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "36": "Fernando Haddad", "37": "Fernando Haddad", "38": "Fernando Haddad", "39": "Fernando Haddad", "40": "Fernando Haddad", "41": "Fernando Haddad", "42": "Fernando Haddad", "43": "Geraldo Alckmin", "44": "Geraldo Alckmin", "45": "Geraldo Alckmin", "46": "Geraldo Alckmin", "47": "Guilherme Boulos", "48": "Guilherme Boulos", "49": "Guilherme Boulos", "50": "Guilherme Boulos", "51": "Guilherme Boulos", "52": "Guilherme Boulos", "53": "Guilherme Boulos", "54": "Guilherme Boulos", "55": "Guilherme Boulos", "56": "Guilherme Boulos", "57": "Guilherme Boulos", "58": "Guilherme Boulos", "59": "Guilherme Boulos", "60": "Guilherme Boulos", "61": "Guilherme Boulos", "62": "Guilherme Boulos", "63": "Guilherme Boulos", "64": "Guilherme Boulos", "65": "Guilherme Boulos", "66": "Guilherme Boulos", "67": "Guilherme Boulos", "68": "Guilherme Boulos", "69": "Guilherme Boulos", "70": "Guilherme Boulos", "71": "Guilherme Boulos", "72": "Guilherme Boulos", "73": "Henrique Meirelles", "74": "Henrique Meirelles", "75": "Henrique Meirelles", "76": "Henrique Meirelles", "77": "Henrique Meirelles", "78": "Jair Bolsonaro", "79": "Jair Bolsonaro", "80": "Jair Bolsonaro", "81": "Jair Bolsonaro", "82": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "83": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "84": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "85": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "86": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "87": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "88": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "89": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "90": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "91": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "92": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "93": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "94": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "95": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "96": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "97": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "98": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "99": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "100": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "101": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "102": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "103": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "104": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "105": "Marina Silva", "106": "Marina Silva", "107": "Marina Silva", "108": "Marina Silva", "109": "Marina Silva", "110": "Marina Silva", "111": "Vera L\u00facia", "112": "Vera L\u00facia", "113": "A\u00e9cio Neves", "114": "A\u00e9cio Neves", "115": "A\u00e9cio Neves", "116": "A\u00e9cio Neves", "117": "A\u00e9cio Neves", "118": "A\u00e9cio Neves", "119": "A\u00e9cio Neves", "120": "A\u00e9cio Neves", "121": "A\u00e9cio Neves", "122": "Dilma Rousseff", "123": "Dilma Rousseff", "124": "Dilma Rousseff", "125": "Dilma Rousseff", "126": "Dilma Rousseff", "127": "Eduardo Jorge", "128": "Eduardo Jorge", "129": "Luciana Genro", "130": "Luciana Genro", "131": "Luciana Genro", "132": "Luciana Genro", "133": "Luciana Genro", "134": "Marina Silva", "135": "Marina Silva", "136": "Marina Silva", "137": "Pastor Everaldo", "138": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "139": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "140": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "141": "Levy Fidelix", "142": "Levy Fidelix", "143": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "144": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "145": "Rui Costa Pimenta", "146": "Rui Costa Pimenta", "147": "Pastor Everaldo", "148": "Pastor Everaldo", "149": "Eduardo Jorge", "150": "Eduardo Jorge", "151": "Luciana Genro", "152": "Luciana Genro", "153": "Marina Silva", "154": "Marina Silva", "155": "Marina Silva", "156": "Marina Silva", "157": "Mauro Iasi", "158": "Mauro Iasi", "159": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "160": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "161": "A\u00e9cio Neves", "162": "A\u00e9cio Neves", "163": "A\u00e9cio Neves", "164": "A\u00e9cio Neves", "165": "A\u00e9cio Neves", "166": "Dilma Rousseff", "167": "Dilma Rousseff", "168": "Dilma Rousseff", "169": "Dilma Rousseff", "170": "Dilma Rousseff", "171": "Dilma Rousseff", "172": "Dilma Rousseff", "173": "Dilma Rousseff", "174": "Dilma Rousseff", "175": "Dilma Rousseff", "176": "A\u00e9cio Neves", "177": "Dilma Rousseff", "178": "Luciana Genro", "179": "Luciana Genro", "180": "Luciana Genro", "181": "Luciana Genro", "182": "Luciana Genro", "183": "Luciana Genro", "184": "Marina Silva", "185": "Marina Silva", "186": "Marina Silva", "187": "Marina Silva", "188": "Marina Silva", "189": "Marina Silva", "190": "Rui Costa Pimenta", "191": "Rui Costa Pimenta", "192": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "193": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "194": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "195": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "196": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "197": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "198": "A\u00e9cio Neves", "199": "A\u00e9cio Neves", "200": "Dilma Rousseff", "201": "Eduardo Jorge", "202": "Luciana Genro", "203": "Luciana Genro", "204": "Luciana Genro", "205": "Luciana Genro", "206": "Marina Silva", "207": "Marina Silva", "208": "Marina Silva", "209": "Pastor Everaldo", "210": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "211": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "212": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "213": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "214": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "215": "A\u00e9cio Neves", "216": "A\u00e9cio Neves", "217": "A\u00e9cio Neves", "218": "A\u00e9cio Neves", "219": "A\u00e9cio Neves", "220": "A\u00e9cio Neves", "221": "Dilma Rousseff", "222": "Dilma Rousseff", "223": "Dilma Rousseff", "224": "Dilma Rousseff", "225": "Dilma Rousseff", "226": "Dilma Rousseff", "227": "Dilma Rousseff", "228": "Dilma Rousseff", "229": "Eduardo Jorge", "230": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "231": "Luciana Genro", "232": "Marina Silva", "233": "Rui Costa Pimenta", "234": "Marina Silva", "235": "Cabo Daciolo", "236": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "237": "Henrique Meirelles", "238": "Henrique Meirelles", "239": "Henrique Meirelles", "240": "Henrique Meirelles", "241": "Ciro Gomes", "242": "Ciro Gomes", "243": "Guilherme Boulos", "244": "Geraldo Alckmin", "245": "Geraldo Alckmin", "246": "Geraldo Alckmin", "247": "Geraldo Alckmin", "248": "Geraldo Alckmin", "249": "Geraldo Alckmin", "250": "Geraldo Alckmin", "251": "Geraldo Alckmin", "252": "Vera L\u00facia", "253": "Fernando Haddad", "254": "Fernando Haddad", "255": "Fernando Haddad", "256": "Fernando Haddad", "257": "Fernando Haddad", "258": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "259": "Alvaro Dias", "260": "Jair Bolsonaro", "261": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "262": "A\u00e9cio Neves", "263": "A\u00e9cio Neves", "264": "A\u00e9cio Neves", "265": "A\u00e9cio Neves", "266": "A\u00e9cio Neves", "267": "A\u00e9cio Neves", "268": "A\u00e9cio Neves", "269": "Dilma Rousseff", "270": "Dilma Rousseff", "271": "Dilma Rousseff", "272": "Dilma Rousseff", "273": "Dilma Rousseff", "274": "Dilma Rousseff", "275": "Eduardo Jorge", "276": "Eduardo Jorge", "277": "Eduardo Jorge", "278": "Eduardo Jorge", "279": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "280": "Luciana Genro", "281": "Luciana Genro", "282": "Luciana Genro", "283": "Luciana Genro", "284": "Luciana Genro", "285": "Luciana Genro", "286": "Luciana Genro", "287": "Luciana Genro", "288": "Luciana Genro", "289": "Luciana Genro", "290": "Luciana Genro", "291": "Luciana Genro", "292": "Luciana Genro", "293": "Luciana Genro", "294": "Marina Silva", "295": "Marina Silva", "296": "Marina Silva", "297": "Pastor Everaldo", "298": "Pastor Everaldo", "299": "Pastor Everaldo", "300": "Pastor Everaldo", "301": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "302": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "303": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "304": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "305": "Levy Fidelix", "306": "Levy Fidelix", "307": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "308": "Rui Costa Pimenta", "309": "Rui Costa Pimenta", "310": "Pastor Everaldo", "311": "Pastor Everaldo", "312": "Eduardo Jorge", "313": "Eduardo Jorge", "314": "Luciana Genro", "315": "Luciana Genro", "316": "Marina Silva", "317": "Marina Silva", "318": "Marina Silva", "319": "Marina Silva", "320": "Mauro Iasi", "321": "Mauro Iasi", "322": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "323": "A\u00e9cio Neves", "324": "A\u00e9cio Neves", "325": "A\u00e9cio Neves", "326": "A\u00e9cio Neves", "327": "A\u00e9cio Neves", "328": "Dilma Rousseff", "329": "Dilma Rousseff", "330": "Dilma Rousseff", "331": "Dilma Rousseff", "332": "Dilma Rousseff", "333": "Dilma Rousseff", "334": "Dilma Rousseff", "335": "Dilma Rousseff", "336": "Dilma Rousseff", "337": "Dilma Rousseff", "338": "A\u00e9cio Neves", "339": "A\u00e9cio Neves", "340": "A\u00e9cio Neves", "341": "A\u00e9cio Neves", "342": "A\u00e9cio Neves", "343": "A\u00e9cio Neves", "344": "A\u00e9cio Neves", "345": "Dilma Rousseff", "346": "Dilma Rousseff", "347": "Dilma Rousseff", "348": "Dilma Rousseff", "349": "Dilma Rousseff", "350": "Dilma Rousseff", "351": "Dilma Rousseff", "352": "Dilma Rousseff", "353": "Dilma Rousseff", "354": "Dilma Rousseff", "355": "Dilma Rousseff", "356": "Dilma Rousseff", "357": "Dilma Rousseff", "358": "Dilma Rousseff", "359": "Dilma Rousseff", "360": "Dilma Rousseff", "361": "Dilma Rousseff", "362": "Dilma Rousseff", "363": "Dilma Rousseff", "364": "Dilma Rousseff", "365": "Dilma Rousseff", "366": "Dilma Rousseff", "367": "Dilma Rousseff", "368": "Dilma Rousseff", "369": "Marina Silva", "370": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "371": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "372": "Marina Silva", "373": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "374": "Alvaro Dias", "375": "Jair Bolsonaro", "376": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "377": "Cabo Daciolo", "378": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "379": "Henrique Meirelles", "380": "Henrique Meirelles", "381": "Henrique Meirelles", "382": "Henrique Meirelles", "383": "Ciro Gomes", "384": "Guilherme Boulos", "385": "Geraldo Alckmin", "386": "Geraldo Alckmin", "387": "Geraldo Alckmin", "388": "Geraldo Alckmin", "389": "Geraldo Alckmin", "390": "Vera L\u00facia", "391": "Fernando Haddad", "392": "Fernando Haddad", "393": "Fernando Haddad", "394": "Fernando Haddad", "395": "A\u00e9cio Neves", "396": "A\u00e9cio Neves", "397": "Dilma Rousseff", "398": "Eduardo Jorge", "399": "Eduardo Jorge", "400": "Eduardo Jorge", "401": "Luciana Genro", "402": "Luciana Genro", "403": "Luciana Genro", "404": "Luciana Genro", "405": "Luciana Genro", "406": "Marina Silva", "407": "Rui Costa Pimenta", "408": "Rui Costa Pimenta", "409": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "410": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "411": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "412": "Alvaro Dias", "413": "Alvaro Dias", "414": "Alvaro Dias", "415": "Alvaro Dias", "416": "Alvaro Dias", "417": "Alvaro Dias", "418": "Alvaro Dias", "419": "Alvaro Dias", "420": "Alvaro Dias", "421": "Alvaro Dias", "422": "Alvaro Dias", "423": "Alvaro Dias", "424": "Alvaro Dias", "425": "Alvaro Dias", "426": "Alvaro Dias", "427": "Alvaro Dias", "428": "Alvaro Dias", "429": "Ciro Gomes", "430": "Ciro Gomes", "431": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "432": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "433": "Fernando Haddad", "434": "Fernando Haddad", "435": "Fernando Haddad", "436": "Fernando Haddad", "437": "Geraldo Alckmin", "438": "Geraldo Alckmin", "439": "Geraldo Alckmin", "440": "Geraldo Alckmin", "441": "Geraldo Alckmin", "442": "Geraldo Alckmin", "443": "Geraldo Alckmin", "444": "Geraldo Alckmin", "445": "Geraldo Alckmin", "446": "Guilherme Boulos", "447": "Guilherme Boulos", "448": "Guilherme Boulos", "449": "Guilherme Boulos", "450": "Guilherme Boulos", "451": "Guilherme Boulos", "452": "Guilherme Boulos", "453": "Guilherme Boulos", "454": "Guilherme Boulos", "455": "Guilherme Boulos", "456": "Guilherme Boulos", "457": "Guilherme Boulos", "458": "Guilherme Boulos", "459": "Guilherme Boulos", "460": "Guilherme Boulos", "461": "Guilherme Boulos", "462": "Guilherme Boulos", "463": "Henrique Meirelles", "464": "Henrique Meirelles", "465": "Henrique Meirelles", "466": "Henrique Meirelles", "467": "Henrique Meirelles", "468": "Henrique Meirelles", "469": "Jair Bolsonaro", "470": "Jair Bolsonaro", "471": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "472": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "473": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "474": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "475": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "476": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "477": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "478": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "479": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "480": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "481": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "482": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "483": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "484": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "485": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "486": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "487": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "488": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "489": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "490": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "491": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "492": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "493": "Marina Silva", "494": "Marina Silva", "495": "Marina Silva", "496": "Marina Silva", "497": "Marina Silva", "498": "Marina Silva", "499": "Marina Silva", "500": "Marina Silva", "501": "Vera L\u00facia", "502": "Vera L\u00facia", "503": "Vera L\u00facia", "504": "A\u00e9cio Neves", "505": "A\u00e9cio Neves", "506": "A\u00e9cio Neves", "507": "A\u00e9cio Neves", "508": "Dilma Rousseff", "509": "Dilma Rousseff", "510": "Dilma Rousseff", "511": "Dilma Rousseff", "512": "Dilma Rousseff", "513": "Dilma Rousseff", "514": "Dilma Rousseff", "515": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "516": "Luciana Genro", "517": "Luciana Genro", "518": "Luciana Genro", "519": "Luciana Genro", "520": "Luciana Genro", "521": "Luciana Genro", "522": "Luciana Genro", "523": "Marina Silva", "524": "Pastor Everaldo", "525": "Rui Costa Pimenta", "526": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "527": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "528": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "529": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "530": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "531": "Luciana Genro", "532": "Luciana Genro", "533": "Marina Silva", "534": "Marina Silva", "535": "Marina Silva", "536": "Marina Silva", "537": "Mauro Iasi", "538": "Mauro Iasi", "539": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "540": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "541": "A\u00e9cio Neves", "542": "A\u00e9cio Neves", "543": "A\u00e9cio Neves", "544": "A\u00e9cio Neves", "545": "A\u00e9cio Neves", "546": "Dilma Rousseff", "547": "Dilma Rousseff", "548": "Dilma Rousseff", "549": "Dilma Rousseff", "550": "Dilma Rousseff", "551": "Dilma Rousseff", "552": "Dilma Rousseff", "553": "Dilma Rousseff", "554": "Dilma Rousseff", "555": "Dilma Rousseff", "556": "Levy Fidelix", "557": "Levy Fidelix", "558": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "559": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "560": "Rui Costa Pimenta", "561": "Rui Costa Pimenta", "562": "Pastor Everaldo", "563": "Pastor Everaldo", "564": "Eduardo Jorge", "565": "Eduardo Jorge", "566": "Dilma Rousseff", "567": "Eduardo Jorge", "568": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "569": "Levy Fidelix", "570": "Levy Fidelix", "571": "Luciana Genro", "572": "Luciana Genro", "573": "Luciana Genro", "574": "Marina Silva", "575": "Marina Silva", "576": "Marina Silva", "577": "Marina Silva", "578": "Pastor Everaldo", "579": "Pastor Everaldo", "580": "Pastor Everaldo", "581": "Pastor Everaldo", "582": "Pastor Everaldo", "583": "Rui Costa Pimenta", "584": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "585": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "586": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "587": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "588": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "589": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "590": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "591": "Alvaro Dias", "592": "Alvaro Dias", "593": "Alvaro Dias", "594": "Alvaro Dias", "595": "Alvaro Dias", "596": "Alvaro Dias", "597": "Alvaro Dias", "598": "Alvaro Dias", "599": "Alvaro Dias", "600": "Alvaro Dias", "601": "Alvaro Dias", "602": "Alvaro Dias", "603": "Alvaro Dias", "604": "Alvaro Dias", "605": "Alvaro Dias", "606": "Alvaro Dias", "607": "Alvaro Dias", "608": "Alvaro Dias", "609": "Alvaro Dias", "610": "Alvaro Dias", "611": "Cabo Daciolo", "612": "Ciro Gomes", "613": "Ciro Gomes", "614": "Ciro Gomes", "615": "Ciro Gomes", "616": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "617": "Geraldo Alckmin", "618": "Geraldo Alckmin", "619": "Geraldo Alckmin", "620": "Guilherme Boulos", "621": "Guilherme Boulos", "622": "Guilherme Boulos", "623": "Guilherme Boulos", "624": "Guilherme Boulos", "625": "Guilherme Boulos", "626": "Guilherme Boulos", "627": "Guilherme Boulos", "628": "Guilherme Boulos", "629": "Guilherme Boulos", "630": "Guilherme Boulos", "631": "Guilherme Boulos", "632": "Guilherme Boulos", "633": "Guilherme Boulos", "634": "Guilherme Boulos", "635": "Guilherme Boulos", "636": "Guilherme Boulos", "637": "Guilherme Boulos", "638": "Henrique Meirelles", "639": "Henrique Meirelles", "640": "Henrique Meirelles", "641": "Jair Bolsonaro", "642": "Jair Bolsonaro", "643": "Jair Bolsonaro", "644": "Jair Bolsonaro", "645": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "646": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "647": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "648": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "649": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "650": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "651": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "652": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "653": "Marina Silva", "654": "Marina Silva", "655": "Vera L\u00facia", "656": "Vera L\u00facia", "657": "Vera L\u00facia", "658": "Vera L\u00facia", "659": "Vera L\u00facia", "660": "Eduardo Jorge", "661": "Eduardo Jorge", "662": "Luciana Genro", "663": "Luciana Genro", "664": "Marina Silva", "665": "Marina Silva", "666": "Marina Silva", "667": "Marina Silva", "668": "Mauro Iasi", "669": "Mauro Iasi", "670": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "671": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "672": "A\u00e9cio Neves", "673": "A\u00e9cio Neves", "674": "A\u00e9cio Neves", "675": "A\u00e9cio Neves", "676": "A\u00e9cio Neves", "677": "Dilma Rousseff", "678": "Dilma Rousseff", "679": "Dilma Rousseff", "680": "Dilma Rousseff", "681": "Dilma Rousseff", "682": "Dilma Rousseff", "683": "Dilma Rousseff", "684": "Dilma Rousseff", "685": "Dilma Rousseff", "686": "Dilma Rousseff", "687": "Levy Fidelix", "688": "Levy Fidelix", "689": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "690": "Rui Costa Pimenta", "691": "Rui Costa Pimenta", "692": "Pastor Everaldo", "693": "Pastor Everaldo", "694": "A\u00e9cio Neves", "695": "Eduardo Jorge", "696": "Eduardo Jorge", "697": "Eduardo Jorge", "698": "Luciana Genro", "699": "Luciana Genro", "700": "Luciana Genro", "701": "Marina Silva", "702": "Marina Silva", "703": "Marina Silva", "704": "Marina Silva", "705": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "706": "A\u00e9cio Neves", "707": "Dilma Rousseff", "708": "Levy Fidelix", "709": "Levy Fidelix", "710": "Levy Fidelix", "711": "Luciana Genro", "712": "Luciana Genro", "713": "Marina Silva", "714": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "715": "A\u00e9cio Neves", "716": "Dilma Rousseff", "717": "Dilma Rousseff", "718": "Eduardo Jorge", "719": "Eduardo Jorge", "720": "Eduardo Jorge", "721": "Luciana Genro", "722": "Marina Silva", "723": "Marina Silva", "724": "Pastor Everaldo", "725": "Rui Costa Pimenta", "726": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "727": "A\u00e9cio Neves", "728": "A\u00e9cio Neves", "729": "Dilma Rousseff", "730": "Dilma Rousseff", "731": "Eduardo Jorge", "732": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "733": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "734": "Levy Fidelix", "735": "Levy Fidelix", "736": "Luciana Genro", "737": "Luciana Genro", "738": "Marina Silva", "739": "Pastor Everaldo", "740": "Pastor Everaldo", "741": "Rui Costa Pimenta", "742": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "743": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "744": "A\u00e9cio Neves", "745": "A\u00e9cio Neves", "746": "A\u00e9cio Neves", "747": "A\u00e9cio Neves", "748": "Dilma Rousseff", "749": "Dilma Rousseff", "750": "Dilma Rousseff", "751": "Eduardo Jorge", "752": "Eduardo Jorge", "753": "Eduardo Jorge", "754": "Eduardo Jorge", "755": "Eduardo Jorge", "756": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "757": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "758": "Luciana Genro", "759": "Luciana Genro", "760": "Luciana Genro", "761": "Luciana Genro", "762": "Luciana Genro", "763": "Luciana Genro", "764": "Luciana Genro", "765": "Luciana Genro", "766": "Luciana Genro", "767": "Luciana Genro", "768": "Luciana Genro", "769": "Luciana Genro", "770": "Luciana Genro", "771": "Luciana Genro", "772": "Marina Silva", "773": "Marina Silva", "774": "Marina Silva", "775": "Marina Silva", "776": "Pastor Everaldo", "777": "Rui Costa Pimenta", "778": "Rui Costa Pimenta", "779": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "780": "A\u00e9cio Neves", "781": "Eduardo Jorge", "782": "Eduardo Jorge", "783": "Levy Fidelix", "784": "Levy Fidelix", "785": "Levy Fidelix", "786": "Luciana Genro", "787": "Marina Silva", "788": "Marina Silva", "789": "Marina Silva", "790": "Pastor Everaldo", "791": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "792": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "793": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "794": "A\u00e9cio Neves", "795": "A\u00e9cio Neves", "796": "Dilma Rousseff", "797": "Dilma Rousseff", "798": "Dilma Rousseff", "799": "Dilma Rousseff", "800": "Dilma Rousseff", "801": "Eduardo Jorge", "802": "Eduardo Jorge", "803": "Eduardo Jorge", "804": "Eduardo Jorge", "805": "Eduardo Jorge", "806": "Eduardo Jorge", "807": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "808": "Levy Fidelix", "809": "Levy Fidelix", "810": "Levy Fidelix", "811": "Luciana Genro", "812": "Luciana Genro", "813": "Luciana Genro", "814": "Luciana Genro", "815": "Luciana Genro", "816": "Luciana Genro", "817": "Luciana Genro", "818": "Luciana Genro", "819": "Luciana Genro", "820": "Luciana Genro", "821": "Marina Silva", "822": "Marina Silva", "823": "Marina Silva", "824": "Marina Silva", "825": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "826": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "827": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "828": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "829": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "830": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "831": "A\u00e9cio Neves", "832": "A\u00e9cio Neves", "833": "A\u00e9cio Neves", "834": "A\u00e9cio Neves", "835": "Dilma Rousseff", "836": "Dilma Rousseff", "837": "Dilma Rousseff", "838": "Dilma Rousseff", "839": "Eduardo Jorge", "840": "Eduardo Jorge", "841": "Eduardo Jorge", "842": "Eduardo Jorge", "843": "Eduardo Jorge", "844": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "845": "Levy Fidelix", "846": "Luciana Genro", "847": "Luciana Genro", "848": "Luciana Genro", "849": "Luciana Genro", "850": "Luciana Genro", "851": "Luciana Genro", "852": "Luciana Genro", "853": "Luciana Genro", "854": "Marina Silva", "855": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "856": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "857": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "858": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "859": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "860": "A\u00e9cio Neves", "861": "A\u00e9cio Neves", "862": "A\u00e9cio Neves", "863": "A\u00e9cio Neves", "864": "Dilma Rousseff", "865": "Dilma Rousseff", "866": "Dilma Rousseff", "867": "Dilma Rousseff", "868": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "869": "Luciana Genro", "870": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "871": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "872": "A\u00e9cio Neves", "873": "A\u00e9cio Neves", "874": "A\u00e9cio Neves", "875": "Dilma Rousseff", "876": "Dilma Rousseff", "877": "Dilma Rousseff", "878": "Dilma Rousseff", "879": "Dilma Rousseff", "880": "Eduardo Jorge", "881": "Luciana Genro", "882": "Luciana Genro", "883": "Luciana Genro", "884": "Luciana Genro", "885": "Marina Silva", "886": "Marina Silva", "887": "Pastor Everaldo", "888": "Pastor Everaldo", "889": "Pastor Everaldo", "890": "Rui Costa Pimenta", "891": "Rui Costa Pimenta", "892": "Rui Costa Pimenta", "893": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "894": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "895": "Marina Silva", "896": "Marina Silva", "897": "Marina Silva", "898": "Marina Silva", "899": "Mauro Iasi", "900": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "901": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "902": "A\u00e9cio Neves", "903": "A\u00e9cio Neves", "904": "A\u00e9cio Neves", "905": "A\u00e9cio Neves", "906": "A\u00e9cio Neves", "907": "Dilma Rousseff", "908": "Dilma Rousseff", "909": "Dilma Rousseff", "910": "Dilma Rousseff", "911": "Dilma Rousseff", "912": "Dilma Rousseff", "913": "Dilma Rousseff", "914": "Dilma Rousseff", "915": "Dilma Rousseff", "916": "Dilma Rousseff", "917": "Levy Fidelix", "918": "Levy Fidelix", "919": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "920": "Rui Costa Pimenta", "921": "Rui Costa Pimenta", "922": "Pastor Everaldo", "923": "Pastor Everaldo", "924": "Pastor Everaldo", "925": "Pastor Everaldo", "926": "Eduardo Jorge", "927": "Eduardo Jorge", "928": "Luciana Genro", "929": "Luciana Genro", "930": "A\u00e9cio Neves", "931": "A\u00e9cio Neves", "932": "Dilma Rousseff", "933": "Levy Fidelix", "934": "Luciana Genro", "935": "Luciana Genro", "936": "Luciana Genro", "937": "Luciana Genro", "938": "Marina Silva", "939": "Rui Costa Pimenta", "940": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "941": "A\u00e9cio Neves", "942": "A\u00e9cio Neves", "943": "A\u00e9cio Neves", "944": "A\u00e9cio Neves", "945": "Dilma Rousseff", "946": "Eduardo Jorge", "947": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "948": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "949": "Luciana Genro", "950": "Luciana Genro", "951": "Luciana Genro", "952": "Marina Silva", "953": "Marina Silva", "954": "Rui Costa Pimenta", "955": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "956": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "957": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "958": "A\u00e9cio Neves", "959": "A\u00e9cio Neves", "960": "A\u00e9cio Neves", "961": "A\u00e9cio Neves", "962": "A\u00e9cio Neves", "963": "A\u00e9cio Neves", "964": "A\u00e9cio Neves", "965": "A\u00e9cio Neves", "966": "A\u00e9cio Neves", "967": "A\u00e9cio Neves", "968": "Dilma Rousseff", "969": "Dilma Rousseff", "970": "Dilma Rousseff", "971": "Dilma Rousseff", "972": "Dilma Rousseff", "973": "Dilma Rousseff", "974": "Dilma Rousseff", "975": "Dilma Rousseff", "976": "Dilma Rousseff", "977": "Eduardo Jorge", "978": "Eduardo Jorge", "979": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "980": "Luciana Genro", "981": "Luciana Genro", "982": "Luciana Genro", "983": "Luciana Genro", "984": "Luciana Genro", "985": "Luciana Genro", "986": "Luciana Genro", "987": "Luciana Genro", "988": "Luciana Genro", "989": "Luciana Genro", "990": "Luciana Genro", "991": "Luciana Genro", "992": "Luciana Genro", "993": "Luciana Genro", "994": "Luciana Genro", "995": "Luciana Genro", "996": "Marina Silva", "997": "Marina Silva", "998": "Pastor Everaldo", "999": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1000": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1001": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1002": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1003": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1004": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1005": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1006": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1007": "Dilma Rousseff", "1008": "Dilma Rousseff", "1009": "Dilma Rousseff", "1010": "Dilma Rousseff", "1011": "Dilma Rousseff", "1012": "Dilma Rousseff", "1013": "Dilma Rousseff", "1014": "Dilma Rousseff", "1015": "Dilma Rousseff", "1016": "Dilma Rousseff", "1017": "Levy Fidelix", "1018": "Levy Fidelix", "1019": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1020": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1021": "Rui Costa Pimenta", "1022": "Rui Costa Pimenta", "1023": "Pastor Everaldo", "1024": "Pastor Everaldo", "1025": "Pastor Everaldo", "1026": "Pastor Everaldo", "1027": "Eduardo Jorge", "1028": "Eduardo Jorge", "1029": "Luciana Genro", "1030": "Luciana Genro", "1031": "Marina Silva", "1032": "Marina Silva", "1033": "Marina Silva", "1034": "Marina Silva", "1035": "Mauro Iasi", "1036": "Mauro Iasi", "1037": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1038": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1039": "A\u00e9cio Neves", "1040": "A\u00e9cio Neves", "1041": "A\u00e9cio Neves", "1042": "A\u00e9cio Neves", "1043": "A\u00e9cio Neves", "1044": "A\u00e9cio Neves", "1045": "A\u00e9cio Neves", "1046": "Dilma Rousseff", "1047": "Dilma Rousseff", "1048": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1049": "Luciana Genro", "1050": "Luciana Genro", "1051": "Luciana Genro", "1052": "Luciana Genro", "1053": "Luciana Genro", "1054": "Luciana Genro", "1055": "Pastor Everaldo", "1056": "Pastor Everaldo", "1057": "Rui Costa Pimenta", "1058": "Rui Costa Pimenta", "1059": "Rui Costa Pimenta", "1060": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1061": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1062": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1063": "Alvaro Dias", "1064": "Alvaro Dias", "1065": "Alvaro Dias", "1066": "Alvaro Dias", "1067": "Alvaro Dias", "1068": "Alvaro Dias", "1069": "Alvaro Dias", "1070": "Alvaro Dias", "1071": "Alvaro Dias", "1072": "Alvaro Dias", "1073": "Alvaro Dias", "1074": "Alvaro Dias", "1075": "Alvaro Dias", "1076": "Alvaro Dias", "1077": "Alvaro Dias", "1078": "Ciro Gomes", "1079": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1080": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1081": "Fernando Haddad", "1082": "Geraldo Alckmin", "1083": "Geraldo Alckmin", "1084": "Geraldo Alckmin", "1085": "Geraldo Alckmin", "1086": "Guilherme Boulos", "1087": "Guilherme Boulos", "1088": "Guilherme Boulos", "1089": "Guilherme Boulos", "1090": "Guilherme Boulos", "1091": "Guilherme Boulos", "1092": "Guilherme Boulos", "1093": "Guilherme Boulos", "1094": "Guilherme Boulos", "1095": "Guilherme Boulos", "1096": "Henrique Meirelles", "1097": "Henrique Meirelles", "1098": "Jair Bolsonaro", "1099": "Jair Bolsonaro", "1100": "Jair Bolsonaro", "1101": "Jair Bolsonaro", "1102": "Jair Bolsonaro", "1103": "Jair Bolsonaro", "1104": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1105": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1106": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1107": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1108": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1109": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1110": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1111": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1112": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1113": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1114": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1115": "Marina Silva", "1116": "Marina Silva", "1117": "Marina Silva", "1118": "Vera L\u00facia", "1119": "Dilma Rousseff", "1120": "Dilma Rousseff", "1121": "Dilma Rousseff", "1122": "Dilma Rousseff", "1123": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1124": "Luciana Genro", "1125": "Marina Silva", "1126": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1127": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1128": "Alvaro Dias", "1129": "Alvaro Dias", "1130": "Alvaro Dias", "1131": "Alvaro Dias", "1132": "Alvaro Dias", "1133": "Alvaro Dias", "1134": "Ciro Gomes", "1135": "Ciro Gomes", "1136": "Ciro Gomes", "1137": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1138": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1139": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1140": "Fernando Haddad", "1141": "Geraldo Alckmin", "1142": "Guilherme Boulos", "1143": "Guilherme Boulos", "1144": "Guilherme Boulos", "1145": "Guilherme Boulos", "1146": "Guilherme Boulos", "1147": "Guilherme Boulos", "1148": "Guilherme Boulos", "1149": "Guilherme Boulos", "1150": "Guilherme Boulos", "1151": "Guilherme Boulos", "1152": "Guilherme Boulos", "1153": "Guilherme Boulos", "1154": "Guilherme Boulos", "1155": "Guilherme Boulos", "1156": "Henrique Meirelles", "1157": "Henrique Meirelles", "1158": "Jair Bolsonaro", "1159": "Jair Bolsonaro", "1160": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1161": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1162": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1163": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1164": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1165": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1166": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1167": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1168": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1169": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1170": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1171": "Vera L\u00facia", "1172": "A\u00e9cio Neves", "1173": "A\u00e9cio Neves", "1174": "A\u00e9cio Neves", "1175": "A\u00e9cio Neves", "1176": "A\u00e9cio Neves", "1177": "Dilma Rousseff", "1178": "Dilma Rousseff", "1179": "Dilma Rousseff", "1180": "Dilma Rousseff", "1181": "Dilma Rousseff", "1182": "Dilma Rousseff", "1183": "Dilma Rousseff", "1184": "Dilma Rousseff", "1185": "Dilma Rousseff", "1186": "Dilma Rousseff", "1187": "Levy Fidelix", "1188": "Levy Fidelix", "1189": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1190": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1191": "Rui Costa Pimenta", "1192": "Rui Costa Pimenta", "1193": "Pastor Everaldo", "1194": "Pastor Everaldo", "1195": "Eduardo Jorge", "1196": "Eduardo Jorge", "1197": "Luciana Genro", "1198": "Luciana Genro", "1199": "Marina Silva", "1200": "Marina Silva", "1201": "Marina Silva", "1202": "Marina Silva", "1203": "Mauro Iasi", "1204": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1205": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1206": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1207": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1208": "Rui Costa Pimenta", "1209": "Rui Costa Pimenta", "1210": "Pastor Everaldo", "1211": "Pastor Everaldo", "1212": "Eduardo Jorge", "1213": "Eduardo Jorge", "1214": "Luciana Genro", "1215": "Luciana Genro", "1216": "Marina Silva", "1217": "Marina Silva", "1218": "Marina Silva", "1219": "Marina Silva", "1220": "Mauro Iasi", "1221": "Mauro Iasi", "1222": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1223": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1224": "A\u00e9cio Neves", "1225": "A\u00e9cio Neves", "1226": "A\u00e9cio Neves", "1227": "A\u00e9cio Neves", "1228": "A\u00e9cio Neves", "1229": "Dilma Rousseff", "1230": "Dilma Rousseff", "1231": "Dilma Rousseff", "1232": "Dilma Rousseff", "1233": "Dilma Rousseff", "1234": "Dilma Rousseff", "1235": "Dilma Rousseff", "1236": "Dilma Rousseff", "1237": "Dilma Rousseff", "1238": "Dilma Rousseff", "1239": "Levy Fidelix", "1240": "Levy Fidelix", "1241": "A\u00e9cio Neves", "1242": "A\u00e9cio Neves", "1243": "Dilma Rousseff", "1244": "Dilma Rousseff", "1245": "Dilma Rousseff", "1246": "Dilma Rousseff", "1247": "Eduardo Jorge", "1248": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1249": "Luciana Genro", "1250": "Luciana Genro", "1251": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1252": "Alvaro Dias", "1253": "Alvaro Dias", "1254": "Alvaro Dias", "1255": "Alvaro Dias", "1256": "Alvaro Dias", "1257": "Alvaro Dias", "1258": "Alvaro Dias", "1259": "Alvaro Dias", "1260": "Alvaro Dias", "1261": "Alvaro Dias", "1262": "Alvaro Dias", "1263": "Alvaro Dias", "1264": "Cabo Daciolo", "1265": "Cabo Daciolo", "1266": "Cabo Daciolo", "1267": "Cabo Daciolo", "1268": "Ciro Gomes", "1269": "Ciro Gomes", "1270": "Ciro Gomes", "1271": "Ciro Gomes", "1272": "Ciro Gomes", "1273": "Ciro Gomes", "1274": "Ciro Gomes", "1275": "Ciro Gomes", "1276": "Ciro Gomes", "1277": "Ciro Gomes", "1278": "Ciro Gomes", "1279": "Ciro Gomes", "1280": "Ciro Gomes", "1281": "Ciro Gomes", "1282": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1283": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1284": "Fernando Haddad", "1285": "Fernando Haddad", "1286": "Fernando Haddad", "1287": "Fernando Haddad", "1288": "Fernando Haddad", "1289": "Fernando Haddad", "1290": "Fernando Haddad", "1291": "Geraldo Alckmin", "1292": "Geraldo Alckmin", "1293": "Geraldo Alckmin", "1294": "Geraldo Alckmin", "1295": "Geraldo Alckmin", "1296": "Geraldo Alckmin", "1297": "Guilherme Boulos", "1298": "Guilherme Boulos", "1299": "Guilherme Boulos", "1300": "Guilherme Boulos", "1301": "Guilherme Boulos", "1302": "Guilherme Boulos", "1303": "Guilherme Boulos", "1304": "Guilherme Boulos", "1305": "Guilherme Boulos", "1306": "Guilherme Boulos", "1307": "Guilherme Boulos", "1308": "Guilherme Boulos", "1309": "Guilherme Boulos", "1310": "Guilherme Boulos", "1311": "Guilherme Boulos", "1312": "Guilherme Boulos", "1313": "Guilherme Boulos", "1314": "Guilherme Boulos", "1315": "Guilherme Boulos", "1316": "Guilherme Boulos", "1317": "Guilherme Boulos", "1318": "Henrique Meirelles", "1319": "Henrique Meirelles", "1320": "Henrique Meirelles", "1321": "Henrique Meirelles", "1322": "Henrique Meirelles", "1323": "Henrique Meirelles", "1324": "Henrique Meirelles", "1325": "Henrique Meirelles", "1326": "Henrique Meirelles", "1327": "Henrique Meirelles", "1328": "Jair Bolsonaro", "1329": "Jair Bolsonaro", "1330": "Jair Bolsonaro", "1331": "Jair Bolsonaro", "1332": "Jair Bolsonaro", "1333": "Jair Bolsonaro", "1334": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1335": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1336": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1337": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1338": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1339": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1340": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1341": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1342": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1343": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1344": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1345": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1346": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1347": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1348": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1349": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1350": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1351": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1352": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1353": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1354": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1355": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1356": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1357": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1358": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1359": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1360": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1361": "Marina Silva", "1362": "Marina Silva", "1363": "Marina Silva", "1364": "Marina Silva", "1365": "Marina Silva", "1366": "Marina Silva", "1367": "Vera L\u00facia", "1368": "Vera L\u00facia", "1369": "Vera L\u00facia", "1370": "A\u00e9cio Neves", "1371": "A\u00e9cio Neves", "1372": "Dilma Rousseff", "1373": "Dilma Rousseff", "1374": "Dilma Rousseff", "1375": "Dilma Rousseff", "1376": "Eduardo Jorge", "1377": "Eduardo Jorge", "1378": "Eduardo Jorge", "1379": "Levy Fidelix", "1380": "Luciana Genro", "1381": "Luciana Genro", "1382": "Luciana Genro", "1383": "Luciana Genro", "1384": "Luciana Genro", "1385": "Luciana Genro", "1386": "Luciana Genro", "1387": "Luciana Genro", "1388": "Luciana Genro", "1389": "Marina Silva", "1390": "Marina Silva", "1391": "Rui Costa Pimenta", "1392": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1393": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1394": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1395": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1396": "Jair Bolsonaro", "1397": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1398": "Marina Silva", "1399": "Cabo Daciolo", "1400": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1401": "Henrique Meirelles", "1402": "Henrique Meirelles", "1403": "Henrique Meirelles", "1404": "Henrique Meirelles", "1405": "Ciro Gomes", "1406": "Guilherme Boulos", "1407": "Geraldo Alckmin", "1408": "Geraldo Alckmin", "1409": "Geraldo Alckmin", "1410": "Geraldo Alckmin", "1411": "Geraldo Alckmin", "1412": "Vera L\u00facia", "1413": "Fernando Haddad", "1414": "Fernando Haddad", "1415": "Fernando Haddad", "1416": "Fernando Haddad", "1417": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1418": "Alvaro Dias", "1419": "A\u00e9cio Neves", "1420": "A\u00e9cio Neves", "1421": "A\u00e9cio Neves", "1422": "Dilma Rousseff", "1423": "Dilma Rousseff", "1424": "Dilma Rousseff", "1425": "Dilma Rousseff", "1426": "Eduardo Jorge", "1427": "Eduardo Jorge", "1428": "Eduardo Jorge", "1429": "Eduardo Jorge", "1430": "Eduardo Jorge", "1431": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1432": "Levy Fidelix", "1433": "Luciana Genro", "1434": "Luciana Genro", "1435": "Luciana Genro", "1436": "Marina Silva", "1437": "Marina Silva", "1438": "Marina Silva", "1439": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1440": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1441": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1442": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1443": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1444": "A\u00e9cio Neves", "1445": "Dilma Rousseff", "1446": "Dilma Rousseff", "1447": "Eduardo Jorge", "1448": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1449": "Levy Fidelix", "1450": "Levy Fidelix", "1451": "Levy Fidelix", "1452": "Levy Fidelix", "1453": "Luciana Genro", "1454": "Luciana Genro", "1455": "Luciana Genro", "1456": "Luciana Genro", "1457": "Luciana Genro", "1458": "Luciana Genro", "1459": "Marina Silva", "1460": "Marina Silva", "1461": "Marina Silva", "1462": "Marina Silva", "1463": "Marina Silva", "1464": "Pastor Everaldo", "1465": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1466": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1467": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1468": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1469": "Alvaro Dias", "1470": "Alvaro Dias", "1471": "Alvaro Dias", "1472": "Alvaro Dias", "1473": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1474": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1475": "Fernando Haddad", "1476": "Fernando Haddad", "1477": "Fernando Haddad", "1478": "Fernando Haddad", "1479": "Fernando Haddad", "1480": "Fernando Haddad", "1481": "Fernando Haddad", "1482": "Fernando Haddad", "1483": "Fernando Haddad", "1484": "Fernando Haddad", "1485": "Fernando Haddad", "1486": "Fernando Haddad", "1487": "Fernando Haddad", "1488": "Fernando Haddad", "1489": "Fernando Haddad", "1490": "Fernando Haddad", "1491": "Fernando Haddad", "1492": "Fernando Haddad", "1493": "Guilherme Boulos", "1494": "Guilherme Boulos", "1495": "Guilherme Boulos", "1496": "Guilherme Boulos", "1497": "Guilherme Boulos", "1498": "Guilherme Boulos", "1499": "Guilherme Boulos", "1500": "Guilherme Boulos", "1501": "Henrique Meirelles", "1502": "Jair Bolsonaro", "1503": "Jair Bolsonaro", "1504": "Jair Bolsonaro", "1505": "Jair Bolsonaro", "1506": "Jair Bolsonaro", "1507": "Jair Bolsonaro", "1508": "Jair Bolsonaro", "1509": "Jair Bolsonaro", "1510": "Jair Bolsonaro", "1511": "Jair Bolsonaro", "1512": "Jair Bolsonaro", "1513": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1514": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1515": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1516": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1517": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1518": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1519": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1520": "Marina Silva", "1521": "Vera L\u00facia", "1522": "Dilma Rousseff", "1523": "Dilma Rousseff", "1524": "Dilma Rousseff", "1525": "Dilma Rousseff", "1526": "Eduardo Jorge", "1527": "Eduardo Jorge", "1528": "Levy Fidelix", "1529": "Luciana Genro", "1530": "Luciana Genro", "1531": "Luciana Genro", "1532": "Marina Silva", "1533": "Marina Silva", "1534": "Pastor Everaldo", "1535": "Rui Costa Pimenta", "1536": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1537": "A\u00e9cio Neves", "1538": "A\u00e9cio Neves", "1539": "A\u00e9cio Neves", "1540": "Eduardo Jorge", "1541": "Eduardo Jorge", "1542": "Eduardo Jorge", "1543": "Luciana Genro", "1544": "Luciana Genro", "1545": "Luciana Genro", "1546": "Luciana Genro", "1547": "Luciana Genro", "1548": "Marina Silva", "1549": "Marina Silva", "1550": "Marina Silva", "1551": "Pastor Everaldo", "1552": "Pastor Everaldo", "1553": "Pastor Everaldo", "1554": "Pastor Everaldo", "1555": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1556": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1557": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1558": "Alvaro Dias", "1559": "Alvaro Dias", "1560": "Alvaro Dias", "1561": "Alvaro Dias", "1562": "Alvaro Dias", "1563": "Alvaro Dias", "1564": "Alvaro Dias", "1565": "Alvaro Dias", "1566": "Alvaro Dias", "1567": "Alvaro Dias", "1568": "Alvaro Dias", "1569": "Alvaro Dias", "1570": "Alvaro Dias", "1571": "Ciro Gomes", "1572": "Ciro Gomes", "1573": "Ciro Gomes", "1574": "Ciro Gomes", "1575": "Ciro Gomes", "1576": "Ciro Gomes", "1577": "Ciro Gomes", "1578": "Ciro Gomes", "1579": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1580": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1581": "Fernando Haddad", "1582": "Fernando Haddad", "1583": "Fernando Haddad", "1584": "Fernando Haddad", "1585": "Fernando Haddad", "1586": "Fernando Haddad", "1587": "Fernando Haddad", "1588": "Fernando Haddad", "1589": "Fernando Haddad", "1590": "Fernando Haddad", "1591": "Fernando Haddad", "1592": "Fernando Haddad", "1593": "Fernando Haddad", "1594": "Geraldo Alckmin", "1595": "Geraldo Alckmin", "1596": "Geraldo Alckmin", "1597": "Geraldo Alckmin", "1598": "Geraldo Alckmin", "1599": "Geraldo Alckmin", "1600": "Guilherme Boulos", "1601": "Guilherme Boulos", "1602": "Guilherme Boulos", "1603": "Guilherme Boulos", "1604": "Guilherme Boulos", "1605": "Guilherme Boulos", "1606": "Guilherme Boulos", "1607": "Guilherme Boulos", "1608": "Guilherme Boulos", "1609": "Guilherme Boulos", "1610": "Guilherme Boulos", "1611": "Guilherme Boulos", "1612": "Guilherme Boulos", "1613": "Guilherme Boulos", "1614": "Guilherme Boulos", "1615": "Guilherme Boulos", "1616": "Guilherme Boulos", "1617": "Henrique Meirelles", "1618": "Henrique Meirelles", "1619": "Henrique Meirelles", "1620": "Henrique Meirelles", "1621": "Henrique Meirelles", "1622": "Jair Bolsonaro", "1623": "Jair Bolsonaro", "1624": "Jair Bolsonaro", "1625": "Jair Bolsonaro", "1626": "Jair Bolsonaro", "1627": "Jair Bolsonaro", "1628": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1629": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1630": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1631": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1632": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1633": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1634": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1635": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1636": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1637": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1638": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1639": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1640": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1641": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1642": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1643": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1644": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1645": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1646": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1647": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1648": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1649": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1650": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1651": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1652": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1653": "Marina Silva", "1654": "Marina Silva", "1655": "Marina Silva", "1656": "Marina Silva", "1657": "Marina Silva", "1658": "Marina Silva", "1659": "Marina Silva", "1660": "Vera L\u00facia", "1661": "Vera L\u00facia", "1662": "A\u00e9cio Neves", "1663": "A\u00e9cio Neves", "1664": "Dilma Rousseff", "1665": "Dilma Rousseff", "1666": "Dilma Rousseff", "1667": "Dilma Rousseff", "1668": "Dilma Rousseff", "1669": "Dilma Rousseff", "1670": "Dilma Rousseff", "1671": "Eduardo Jorge", "1672": "Eduardo Jorge", "1673": "Luciana Genro", "1674": "Luciana Genro", "1675": "Luciana Genro", "1676": "Luciana Genro", "1677": "Marina Silva", "1678": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1679": "A\u00e9cio Neves", "1680": "Dilma Rousseff", "1681": "Dilma Rousseff", "1682": "Eduardo Jorge", "1683": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1684": "Levy Fidelix", "1685": "Levy Fidelix", "1686": "Luciana Genro", "1687": "Luciana Genro", "1688": "Luciana Genro", "1689": "Luciana Genro", "1690": "Luciana Genro", "1691": "Marina Silva", "1692": "Marina Silva", "1693": "Pastor Everaldo", "1694": "Rui Costa Pimenta", "1695": "Rui Costa Pimenta", "1696": "Rui Costa Pimenta", "1697": "Rui Costa Pimenta", "1698": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1699": "A\u00e9cio Neves", "1700": "A\u00e9cio Neves", "1701": "A\u00e9cio Neves", "1702": "A\u00e9cio Neves", "1703": "Dilma Rousseff", "1704": "Dilma Rousseff", "1705": "Dilma Rousseff", "1706": "Eduardo Jorge", "1707": "Eduardo Jorge", "1708": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1709": "Luciana Genro", "1710": "Luciana Genro", "1711": "Luciana Genro", "1712": "Luciana Genro", "1713": "Luciana Genro", "1714": "Luciana Genro", "1715": "Luciana Genro", "1716": "Luciana Genro", "1717": "Luciana Genro", "1718": "Luciana Genro", "1719": "Luciana Genro", "1720": "Luciana Genro", "1721": "Luciana Genro", "1722": "Luciana Genro", "1723": "Marina Silva", "1724": "Marina Silva", "1725": "Marina Silva", "1726": "Marina Silva", "1727": "Pastor Everaldo", "1728": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1729": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1730": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1731": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1732": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1733": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1734": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1735": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1736": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1737": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1738": "Levy Fidelix", "1739": "Luciana Genro", "1740": "Rui Costa Pimenta", "1741": "Rui Costa Pimenta", "1742": "Rui Costa Pimenta", "1743": "Rui Costa Pimenta", "1744": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1745": "Jos\u00e9 Maria de Almeida"}, "Message": {"0": NaN, "1": "BANDA LARGA PARA TODOS Com o projeto, a presidenta Dilma pretende democratizar ainda mais o acesso \u00e0 internet no Brasil. Isso vai estimular a expans\u00e3o da infraestrutura de rede por todo o pa\u00eds e o uso da web como ferramenta de educa\u00e7\u00e3o, lazer e participa\u00e7\u00e3o popular. #MaisMudan\u00e7aMaisFuturo #FacedaDilma", "2": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "3": "Terceira via sem rancores e sem saudades.", "4": "Futebol/ Pol\u00edtica/ Patriotismo \u00e9 uma mistura geralmente indigesta. Mas as met\u00e1foras futebol\u00edsticas, embora sejam sempre uma simplifica\u00e7\u00e3o, s\u00e3o inevit\u00e1veis no Brasil. Leiam meu artigo: ", "5": "O PV \u00e9 um partido de vanguarda, o que temos de patrim\u00f4nio n\u00e3o \u00e9 apoio de construtoras, aparelhos de Estado e sindicatos. O patrim\u00f4nio do PV s\u00e3o as ideias! Leia minha entrevista ao jornal Zero Hora:", "6": "Luciana Genro esteve hoje pela manh\u00e3 na Ocupa\u00e7\u00e3o Nova Primavera, em Curitiba, organizada pelo Movimento Popular por Moradia. O candidato a governador do Paran\u00e1 pelo PSOL, Bernardo Pilotto, e o vice, Maicon Palagano, estavam com ela. Diversos moradores dessa importante luta por moradia s\u00e3o filiados ao PSOL. Denise Lange, moradora e coordenadora da ocupa\u00e7\u00e3o, \u00e9 nossa candidata a deputada estadual em parceria com outro morador da ocupa\u00e7\u00e3o, Miguel Arcanjo, candidato a deputado federal. #LucianaGenro50 #Equipe50", "7": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o Nova Primavera, na Cidade Industrial de Curitiba, regi\u00e3o da capital paranaense. Acompanhada dos candidatos a governador do Paran\u00e1 pelo PSOL, Bernardo Pilotto, e pelo vice, Maicon Palagano, a presidenci\u00e1vel foi recebida pelos coordenadores do Movimento Popular por Moradia, Sylvia Malatesta e Crisanto Figueiredo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-realiza-caminhada-na-ocupacao-urbana-nova-primavera-em-curitiba/ #Equipe50", "8": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (10), o PSOL-DF protocolou, no TRE, representa\u00e7\u00e3o em que pede a impugna\u00e7\u00e3o do registro da candidatura de Jos\u00e9 Roberto Arruda (PR), que concorre ao governo do DF. A iniciativa do PSOL considera a decis\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios (TJDFT), que manteve a condena\u00e7\u00e3o, por improbidade administrativa, do ex-governador Arruda e da ent\u00e3o candidata a deputada federal, Jaqueline Roriz, no esc\u00e2ndalo que ficou conhecido como \u201cmensal\u00e3o do DEM\u201d. Neste sentido, ambos passam a se enquadrar na Lei da Ficha Limpa por condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. #LucianaGenro50 #Equipe50", "9": "O PSOL do Paran\u00e1 lan\u00e7ou oficialmente na noite desta quarta-feira, dia 10 de julho, suas candidaturas. O evento, realizado na sede estadual do partido, em Curitiba/PR, contou com a presen\u00e7a de 170 pessoas e teve como ponto alto a interven\u00e7\u00e3o de Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-entusiasma-militancia-em-lancamento-das-candidaturas-do-psol-no-parana/ #Paran\u00e1 #PSOL #Equipe50", "10": "\u201cEu e Marina viemos ao Maranh\u00e3o para trazer a mensagem de que a uni\u00e3o dos brasileiros vai fazer o Brasil mudar para melhor\u201d, Eduardo Campos na chegada a S\u00e3o Lu\u00eds, onde eu e ele participaremos de uma s\u00e9rie de atividades nesta quinta-feira \u2013 http://bit.ly/1w5dJTl:=:https://soundcloud.com/marina-silva-oficial/entrevista-eduardo-campos-chegada-em-sao-luis #eduardoemarina", "11": "#AgendaEduardoeMarina - Marina Silva e Eduardo Campos visitam hoje S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Confiram a agenda aqui: http://www.eduardoemarina40.com.br/agenda/#!/10-07. #eduardoemarina", "12": "#CoragemPraMudar | \u201cO povo brasileiro cansou dessa polariza\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica, o n\u00f3s e eles. O que o Brasil quer \u00e9 algu\u00e9m que una os quadros competentes que querem ver o Brasil viver um novo ciclo. Um ciclo de desenvolvimento econ\u00f4mico com inclus\u00e3o social, um Brasil sem essa infla\u00e7\u00e3o que tem hoje, um Brasil sem os juros que tem hoje, mas que conserve as coisas boas, como o Bolsa Fam\u00edlia, o ProUni e o Minha Casa, Minha Vida\u201d, Eduardo Campos em entrevista no final da manh\u00e3 desta quinta-feira, em S\u00e3o Lu\u00eds (MA). Ou\u00e7a o \u00e1udio na \u00edntegra \u2013 http://bit.ly/W1eSAS:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/eduardo-concede-coletiva-em-sao-luis-ma", "13": "Em passagem pelo por Bras\u00edlia (DF) para mais uma Conven\u00e7\u00e3o do PSC pelo Brasil, o Pastor Everaldo ressaltou suas propostas e contou com o apoio das pessoas que depositam sua #F\u00e9NoBrasil e acreditam na #mudan\u00e7a. Assistam! ", "14": "PROCURADOR DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PAULISTA QUER MULTA DE 354 MILH\u00d5ES CONTRA SINDICATO DOS METROVI\u00c1RIOS Incr\u00edvel a capacidade de alguns integrantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico de falar a fazer bobagem. Alegando preju\u00edzos da greve dos metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, o promotor Mauricio Ribeiro Lopes, ajuizou a\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a pedindo a aplica\u00e7\u00e3o da multa contra o Sindicato. Uma das alega\u00e7\u00f5es do promotor \u00e9 que o Sindicato n\u00e3o cumpriu a decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Trabalho, de manter 100% do Metro em circula\u00e7\u00e3o nos hor\u00e1rios de pico. Ora, se este promotor est\u00e1 preocupado mesmo com a popula\u00e7\u00e3o deveria entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra a companhia do Metro e o Governo de S\u00e3o Paulo. Neste ano (para n\u00e3o falar dos anos anteriores) n\u00e3o houve um \u00fanico dia sequer que o Metro funcionasse com 100% de circula\u00e7\u00e3o nos hor\u00e1rios de pico. Todo dia tem problemas que transforma a vida do usu\u00e1rio um verdadeiro sufoco, como denuncia o pr\u00f3prio Sindicato. Ou ser\u00e1 que o promotor s\u00f3 est\u00e1 querendo aparecer e fazer m\u00e9dia com o Governador Alckmin?", "15": "E O SILENCIO DO GOVERNO BRASILEIRO FRENTE \u00c0S AGRESS\u00d5ES DE ISRAEL CONTRA OS PALESTINOS? Est\u00e1 ensurdecedor o silencio do governo brasileiro frente \u00e0 barbaridade que o Estado de Israel est\u00e1 fazendo contra o povo palestino. Ser\u00e1 que os acordos comerciais e de coopera\u00e7\u00e3o militar realizados entre os governos brasileiro e israelense falam mais alto que o barulho das bombas despejadas sobre a faixa de Gaza? Creio que todas as organiza\u00e7\u00f5es do trabalhadores e as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas do pa\u00eds deveriam exigir do governo da presidenta Dilma a imediata ruptura das rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas e dos acordos comerciais e militares que o Brasil tem com Israel. Fim aos bombardeios, j\u00e1! Fora Israel da Palestina!!!", "16": "#Z\u00e9naImpresa l Assista um trechinho da entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu hoje ao Portal Uol. A entrevista na \u00edntegra, de mais de uma hora de dura\u00e7\u00e3o, estar\u00e1 em breve no Portal de Not\u00edcias! #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "17": "#FalaZ\u00e9 Z\u00e9 Maria defende o povo Palestino e repudia os ataques de Israel \u00e0 Faixa de Gaza #t\u00f4comZ\u00e9 #Voto16", "18": "Alvaro Dias assina termo de compromisso a inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia no Brasil, ao lado de representante da UNICEF. #AlvaroDias19", "19": "Alvaro Dias participou, na noite desta quinta(30/8), da inaugura\u00e7\u00e3o de uma grande rede atacadista, em Foz do Igua\u00e7u. \"A inaugura\u00e7\u00e3o desta rede que vai gerar 400 empregos, em um momento de crise, mostra que, com compet\u00eancia de gest\u00e3o, sempre \u00e9 poss\u00edvel abrir novos caminhos, novas oportunidades. Esse \u00e9 o modelo que vamos implantar no nosso governo, com a gera\u00e7\u00e3o de 10 milh\u00f5es de empregos no Pa\u00eds\", disse #AlvaroDias19", "20": "Para refundar a Rep\u00fablica e fazer seus benef\u00edcios serem duradouros \u00e0 nossa popula\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o. Abre o olho! #AlvaroDias19", "21": "Toler\u00e2ncia Zero contra a criminalidade, Seguran\u00e7a P\u00fablica com intelig\u00eancia e controle rigoroso das fronteiras. O Vice Presidente Paulo Rabello fala sobre algumas das 19 propostas para o Brasil. Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "22": "Entrevista \u00e0 TV TAROBA Band. Foz do. Iguacu", "23": "Na manh\u00e3 de hoje, em Bras\u00edlia, assinamos o compromisso com a Unicef para dar prioridade absoluta, em nosso governo, aos direitos e ao bem-estar das crian\u00e7as e adolescentes. Diante da representante da Unicef, fui o primeiro presidenci\u00e1vel a assinar o compromisso \u201cMais que promessas\u201d, da entidade internacional. #AlvaroDias19", "24": "Reduzir Minist\u00e9rios pela metade, diminuir o n\u00famero de deputados e senadores, uma redu\u00e7\u00e3o radical no tamanho do estado para termos menos impostos e mais efici\u00eancia nos servi\u00e7os p\u00fablicos. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 + #AlvaroDias19", "25": "Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato como pol\u00edtica permanente de estado. Prioridade no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, \u00e0 impunidade e aos Privil\u00e9gios de autoridades. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "26": "SOMOS CONTRA \u00c0 REFORMA DA PREVID\u00caNCIA PREVID\u00caNCIA SUPERAVIT\u00c1RIA! A PREVID\u00caNCIA \u00e9 Superavit\u00e1ria e n\u00e3o deficit\u00e1ria como apregoam alguns pol\u00edticos terroristas deste pa\u00eds. Estudos relevantes e at\u00e9 mesmo a CPI da Previd\u00eancia j\u00e1 mostraram que, diferente do que dizem, h\u00e1, sim, fraude e corrup\u00e7\u00e3o e n\u00e3o d\u00e9ficit. \u00c9 balela para tentar enganar o contribuinte. Temos de combater a propaganda enganosa e terrorista usada para aterrorizar a popula\u00e7\u00e3o. Como Deputado Federal sempre me posicionei contrariamente \u00e0 Reforma da Previd\u00eancia. Ela n\u00e3o acontecer\u00e1 em nosso governo. Precisamos fortalecer os pilares da Seguridade Social, combater a corrup\u00e7\u00e3o e aplicar de forma honesta e inteligente o dinheiro arrecadado. CHEGA DE DESVIOS E ROUBALHEIRA! CABO DACIOLO 51 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "27": "O BRASIL TEM SOLU\u00c7\u00c3O A viol\u00eancia no Brasil \u00e9 alarmante porque os governantes assim querem. Os engravatados do poder n\u00e3o t\u00eam interesse em acabar com a hostilidade que invadiu as nossas ruas. Aterrorizar o povo e provocar-lhes medo \u00e9 o prop\u00f3sito dessa gente. O Brasil violento tem solu\u00e7\u00e3o e ela vai come\u00e7ar quando desarmarmos os bandidos, investirmos nas For\u00e7as Armadas, valorizando-as, bem como na Seguran\u00e7a P\u00fablica, principalmente quando cada cidad\u00e3o tiver em suas m\u00e3os a \"arma\" das armas: a B\u00edblia Sagrada e praticar os seus princ\u00edpios. CABO DACIOLO 51 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "28": "Ciro visitou hoje o Laborat\u00f3rio de Gen\u00f4mica e Prote\u00f4mica da UNICAMP, acompanhado do Professor Gon\u00e7alo. Tamb\u00e9m estavam presente Ant\u00f4nio Neto, candidato ao Senado por S\u00e3o Paulo, T\u00e1bata Amaral, candidata a deputada federal, Gabriel Cassiano, candidato a deputado estadual e Gerson Sartori, candidato a deputado federal. L\u00e1 al\u00e9m de conhecer o laborat\u00f3rio e ouvir mais sobre biocombust\u00edveis, Ciro conversou com os alunos, professores e pesquisadores da UNICAMP. Fotos: Leo Canabarro", "29": "Jornalista Glenn Greenwald me entrevistou para o The Intercept Brasil. Falei sobre temas dif\u00edceis, pol\u00eamicas e at\u00e9 deu tempo de falar das nossas propostas para mudar o pa\u00eds. Veja na \u00edntegra: https://theintercept.com/2018/08/30/ciro-gomes-entrevista:=:https://theintercept.com/2018/08/30/ciro-gomes-entrevista/", "30": "J\u00e1 j\u00e1 estarei ao vivo no Programa Balan\u00e7o Geral da Record Campinas, onde conversarei com Jair Dupr\u00e1. Conto com a audi\u00eancia de voc\u00eas de Campinas e regi\u00e3o. Vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #CiroPresidente #Ciro12", "31": "JUSTI\u00c7A ? IGUALDADE ? Elei\u00e7\u00e3o Presidencial de 2018! Trinta Anos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988. Dois Constituintes s\u00e3o Candidatos a Presidente! O Candidato da Democracia Crist\u00e3 - DC, em cada bloco di\u00e1rio na TV, ter\u00e1 apenas 8 segundos e em todo o Hor\u00e1rio Pol\u00edtico t\u00e3o somente 12 inser\u00e7\u00f5es de 30 segundos! Mas um imenso legado aos Brasileiros, como os grandes avan\u00e7os sociais doa Trabalhadores, entre eles, o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o e no m\u00ednimo de 30 dias! J\u00e1 o Constituinte da Coliga\u00e7\u00e3o PSDB,PRB, PP, PTB, PR, PPS, DEM, PSD e SSD, ter\u00e1 em cada bloco di\u00e1rio na TV, 332 segundos. E mais, 434 inser\u00e7\u00f5es de 30 segundos no Hor\u00e1rio Pol\u00edtico! Mas qual o seu legado aos Brasileiros, como Constituinte? QUEM FEZ, FAZ!", "32": "Eymael no CarrapatoEstad\u00e3o fazendo campanha na zona sul de S\u00e3o Paulo.", "33": NaN, "34": NaN, "35": "Eymael mostra seu plano de gorveno em mat\u00e9ria feita pela TV Brasil", "36": "L\u00edder social democrata alem\u00e3o Martin Schulz relata visita a Lula na pris\u00e3o", "37": "No governo Lula, criamos o ProUni, o principal programa de democratiza\u00e7\u00e3o do Ensino Superior da hist\u00f3ria do pa\u00eds. Gra\u00e7as ao ProUni, quase 2 milh\u00f5es de estudantes de baixa renda tiveram a chance de ingressar numa universidade, transformando em realidade o que antes era um sonho distante.", "38": "O vice de Lula, Fernando Haddad, fala para a R\u00e1dio Tiradentes, de Manaus, sobre o #planoLula para o Brasil.", "39": "Caminhada por Lula Presidente em Curitiba, com Gleisi Hoffmann.", "40": "#AOVIVO", "41": "Estive agora com o Senador Roberto Requi\u00e3o. No nosso card\u00e1pio: p\u00e3o com mortadela. Foto: Ricardo Stuckert", "42": "Fernando Haddad fala sobre as arbitrariedades da pris\u00e3o pol\u00edtica de Lula ap\u00f3s visita ao ex-presidente", "43": "O Brasil deixou de ser um pa\u00eds de oportunidades e passou a ser uma na\u00e7\u00e3o de desempregados. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel continuar assim. Precisamos mudar, e r\u00e1pido. Nosso pa\u00eds precisa de reformas urgentes para voltar a criar empregos e n\u00e3o deixar mais ningu\u00e9m para tr\u00e1s. Em S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmim mostrou como se administra, fez muitos investimentos e gerou emprego mesmo em tempos de crise. Falar \u00e9 f\u00e1cil. Fazer \u00e9 com Geraldo. \ud83d\ude09 #EquipeGA #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV", "44": "Chega de passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de corrupto. R\u00e9u \u00e9 r\u00e9u e ponto final. N\u00e3o \u00e9 v\u00edtima. Errou, deve pagar. N\u00e3o d\u00e1 mais pra ficar nessa choradeira de contestar a justi\u00e7a. O Brasil precisa seguir em frente, sair dessa imensa crise econ\u00f4mica, \u00e9tica e pol\u00edtica. Assista ao v\u00eddeo de Geraldo Alckmin! #EquipeGA", "45": "Desemprego, filas na sa\u00fade, analfabetismo, fome... como resolver esses problemas? Na bala? Assista ao v\u00eddeo da campanha de Geraldo Alckmin! O comercial \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o da premiada campanha inglesa \u201ckill the gun\u201d. #EquipeGA #GeraldoPresidente", "46": "S\u00f3 uma coisa a dizer: obrigado Baixada Fluminense!!!!", "47": "N\u00e3o \u00e0 terceiriza\u00e7\u00e3o! Em defesa dos direitos. #BoulosESonia50", "48": "E o Dia B em Macap\u00e1? Bombou! Coisa linda de ver quem constr\u00f3i a campanha com a gente enchendo a rua. #DiaB #BoulosESonia50 #Psol50 Foto: M\u00eddia NINJA", "49": "#AoVivo Coletiva de imprensa sobre o caso da amea\u00e7a com arma de fogo a uma das colaboradoras da campanha Boulos e Sonia.", "50": "Essa semana participei da Sabatina na TV Brasil e apresentei v\u00e1rias das nossas propostas. Falei de seguran\u00e7a p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, pol\u00edticas LGBT, reforma tribut\u00e1ria e muito mais. Assista agora! #BoulosESonia50", "51": "N\u00e3o nos calar\u00e3o, n\u00e3o nos intimidar\u00e3o!! Minha vida \u00e9 de luta, ao lado do povo e por mais direitos. \u00c9 por isso que cheguei at\u00e9 aqui e \u00e9 por isso que quero ser presidente, para encarar esse desafio e, com muita coragem, mudar esse pa\u00eds. #BoulosESonia50 #PSOL2018", "52": "E o povo vem com a gente nessa caminhada! \u00c9 com alegria, com olho no olho, estando juntos na rua que a gente vai construir um novo governo pro nosso pa\u00eds. Fotos: M\u00eddia NINJA e Pablo Albarenga/ M\u00eddia NINJA #DiaB #BouloseSonia50 #Psol50", "53": "Ontem fomos at\u00e9 a 14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo para denunciar a amea\u00e7a \u00e0 m\u00e3o armada feita contra uma das nossas colaboradoras da campanha. Nossa equipe jur\u00eddica est\u00e1 dando todo apoio e seguran\u00e7a \u00e0 v\u00edtima da amea\u00e7a. \u00c9 um absurdo que o \u00f3dio e a viol\u00eancia tomem as ruas e sigam impunes. Exigimos provid\u00eancias. #SemMedo", "54": "N\u00f3s exigimos investiga\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o n\u00edvel de intoler\u00e2ncia, o n\u00edvel de \u00f3dio, estimulado pelo pr\u00f3prio Jair Bolsonaro, chegue a esse ponto de amea\u00e7ar uma mulher ali em frente ao comit\u00ea. A responsabilidade pol\u00edtica disso \u00e9 do Bolsonaro, que sai estimulando uso de arma de fogo, que pega m\u00e3o de crian\u00e7a e faz gestos de arma de fogo. Exigimos provid\u00eancias. #SemMedo", "55": "Em Macap\u00e1, encontrei com a turma do Psol Amap\u00e1 para reafinar a estrat\u00e9gia de mobiliza\u00e7\u00e3o da nossa campanha pelo pa\u00eds. Vamos juntos, difundindo nossas propostas e convocando mais gente para se somar nessa caminhada de esperan\u00e7a. #BoulosESonia50 #PSOl Foto: M\u00eddia NINJA", "56": "Muito obrigado a todas e todos que doaram para nossa campanha! Mais de 500 pessoas j\u00e1 colaboraram, mas a disputa continua desigual. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o contribuiu, a hora \u00e9 agora - esta campanha eleitoral \u00e9 curta. Se voc\u00ea j\u00e1 doou, nos ajude a multiplicar este n\u00famero. Vamos juntos transformar o Brasil e enfrentar os privil\u00e9gios! www.doeboulos.com.br", "57": "Nada a comemorar! H\u00e1 30 anos \u00c1lvaro Dias e sua cavalaria passavam por cima de professores e seus direitos garantidos em se manifestar. Um #TBT pra ser lembrado e jamais repetido.", "58": "Eles v\u00e3o ter tempo de tv e n\u00f3s n\u00e3o. Mas n\u00f3s temos algo que eles n\u00e3o tem: Milit\u00e2ncia! Gente que vai pra rua convencer apenas por ter ideal! \u00c9 assim que vamos fazer um novo pa\u00eds. \u00c9 nas ruas, com gana, nas redes, que a gente vai mudar a pol\u00edtica. Vamos sem medo de mudar o Brasil. #DiaB #BoulosESonia50 #Psol50 Foto: M\u00eddia NINJA", "59": "#AoVivo Dia B Macap\u00e1. Assista agora o Com\u00edcio da Campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara.", "60": "Eu e Sonia Bone Guajajara estamos em Macap\u00e1 para mais um grande com\u00edcio da nossa campanha. A partir das 18h. Compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa", "61": "N\u00f3s vamos propor um programa de seguran\u00e7a p\u00fablica inovador no Brasil, que n\u00e3o vai repetir os erros do passado e vai resolver o problema do presente. O nosso investimento vai ser em preven\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia. N\u00e3o vamos construir pres\u00eddios, vamos construir escolas. N\u00e3o vamos dar a primeira arma pro nosso jovem, vamos dar o primeiro emprego pra n\u00e3o deixar a arma chegar na m\u00e3o dele #BoulosESonia50 #PSOL #MaisEscolaMenosArma #123Vive", "62": NaN, "63": "N\u00e3o nos intimidar\u00e3o, n\u00e3o vamos aceitar a naturaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Exigimos provid\u00eancias! #SemMedo", "64": "Em Macap\u00e1 fui recebido com olho no olho e muito carinho pelos companheiros do partido e apoiadores da campanha. Hoje \u00e0s 18h tem nosso grande com\u00edcio, compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa:=:https://www.facebook.com/events/2196066957132476/?ti=ia #gentedagente #boulosesonia50 #psol \ud83d\udcf8 @midianinja", "65": "Dia 3 \u00e9 Boulos e S\u00f4nia na Rua Nossa campanha movimento est\u00e1 a todo vapor. S\u00e3o milhares de ativistas se reunindo em todo o pa\u00eds entre com\u00edcios, panfletagens, muita conversa e bate-papo pra apresentar nossas propostas. Nesse dia 3 de setembro faremos mais uma mobiliza\u00e7\u00e3o nacional dos GRUPOS DE A\u00c7\u00c3O da campanha. Esses s\u00e3o os grupos de militantes e volunt\u00e1rios que constroem esse processo fazendo crescer a esperan\u00e7a e espalhar nossa luta! Participe! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 num Grupo de A\u00e7\u00e3o aproveita pra montar um agora: Entre em www.vamoscomboulosesonia.com.br . Siga as orienta\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a parte dessa corrente. Vamos! #BoulisESonia50", "66": "Mais de 500 pessoas j\u00e1 doaram para a nossa campanha. Muito obrigado! Mas a disputa continua desigual. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o contribuiu, a hora \u00e9 agora - esta campanha eleitoral \u00e9 curta. Se voc\u00ea j\u00e1 doou, nos ajude a multiplicar este n\u00famero. Vamos juntos transformar o Brasil e enfrentar os privil\u00e9gios! www.doeboulos.com.br", "67": "A agenda hoje \u00e9 em Macap\u00e1, acompanhe! Tem DiaB \u00e9 muito mais. #AgendaBoulos #BoulosESonia50", "68": "#AoVivo Coletiva de imprensa sobre o caso da amea\u00e7a com arma de fogo a uma das colaboradoras da campanha Boulos e Sonia.", "69": "Estou ao vivo agora em entrevista para o Luiz Melo na R\u00e1dio 90,9. #AoVivo", "70": "Aqui em Macap\u00e1, come\u00e7amos nosso #DiaB recebidos por nossos parceiros e aliados tamb\u00e9m candidatos neste ano, em mais um dia de constru\u00e7\u00e3o da nossa candidatura! Fotos: M\u00eddia NINJA e Pablo Albarenga/M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol50", "71": "Estive hoje na plen\u00e1ria com a candidata ao Senado Joaquina Lino, grande referencia de luta das mulheres no Amap\u00e1! Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol50", "72": "\u00c9 nosso compromisso valorizar e investir na regi\u00e3o e em um desenvolvimento sustent\u00e1vel, que tenha responsabilidade social e ambiental. Falei sobre esse e outros temas da nossa campanha ao lado da minha parceira Sonia Bone Guajajara durante um encontro com professores, lideran\u00e7as ind\u00edgenas, universit\u00e1rios da rede estadual e parceiros do PSOL 50. O Amap\u00e1 \u00e9 um importante rasgado da regi\u00e3o norte e muitas vezes negligenciado pelo poder p\u00fablico federal. Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #PSOL", "73": "Ter um \u201cTime dos Sonhos\u201d \u00e9 o segredo do sucesso de muitas empresas e governos. \u00c9 uma equipe com alta qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e \u00e9tica de trabalho. Sabemos montar equipes de primeir\u00edssima qualidade e ganhar o jogo. Para o Brasil vencer a crise #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "74": "Indignados: \u00e9 a chance de voc\u00eas #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "75": "N\u00e3o deixe que a indigna\u00e7\u00e3o te cegue nesta elei\u00e7\u00e3o. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "76": "De nada adianta lutar pelos nossos sonhos se n\u00e3o confiarmos que um dia eles se tornar\u00e3o realidade. Confiar em n\u00f3s mesmos \u00e9 o ponto de partida para tudo. O Brasil precisa de um pacto de confian\u00e7a para superar as divis\u00f5es e voltar a crescer. Conhe\u00e7a nossa proposta: henriquemeirell.es/planoHM #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "77": "Agrade\u00e7o a participa\u00e7\u00e3o no encontro promovido pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura (CNA) e Conselho do Agro. #TamoJunto #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "78": "- Jornal O Globo de hoje, 30/08/2018, diz que informa\u00e7\u00e3o sobre livro de sexo para crian\u00e7as nas escolas seria \u00e9 FALSA. - Veja como fazem para, mais uma vez, desqualificar oponentes que n\u00e3o lhes interessam! Segue a VERDADE!", "79": "Sobre \"n\u00e3o \u00e9 na bala que se resolve\": Flores n\u00e3o garantem a paz. Que os \"santos\" que repetem este bord\u00e3o deixem de andar com carro blindado e seguran\u00e7as armados que passo a acreditar em suas propostas.", "80": "EDUCA\u00c7\u00c3O: - Muitos da imprensa mentem, manipulam, cospem na sua cara e te chamam de idiota, mas a verdade aparece. Trechos de um dos filmes pagos com MILH\u00d5ES DE SEU DINHEIRO, estes elaborados por grupos de ATIVISTA$ LGBT, que seriam passados nas ESCOLAS e foi barrado pelo trabalho de parlamentares no Congresso Nacional, principalmente componentes da bancada evang\u00e9lica. - Infelizmente esta prioridade ainda continua sendo aplicada pelo MEC, devido a isso, seguidos por muitos estados e munic\u00edpios, com o \u00fanico objetivo de formar militantes pol\u00edticos e n\u00e3o mais cidad\u00e3os preparados para o mercado de trabalho. - Estas diretrizes t\u00eam que acabar. . Link no youtube: https://youtu.be/SJsGN69NGug:=:https://www.youtube.com/watch?v=SJsGN69NGug&feature=youtu.be", "81": "- a invers\u00e3o de valores e o politicamente correto implementados propositalmente provocam inteligentemente o caos social justificando a\u00e7\u00f5es exclusivas do \u201cestado-m\u00e3e\u201d. - O socialismo nos sufoca por todos os lados, com o \u00fanico intuito de moldar pessoas como cordeirinhos, f\u00edsica e psicologicamente, para que sejamos dominados sem resist\u00eancia.", "82": "Obrigado, Recife, por nos receber t\u00e3o bem. Logo mais estaremos no Clube Portugu\u00eas, \u00e0s 19h, para o lan\u00e7amento das candidaturas do NOVO. Espero por voc\u00eas!", "83": "O lan\u00e7amento das candidaturas do NOVO em Recife foi emocionante. Muito obrigado a todos. \u00c9 a Onda Laranja cada vez maior para mudar o Brasil.", "84": "\"Dos programas sociais, \u00e9 o que destina mais recursos a justamente os 20% mais pobres da popula\u00e7\u00e3o. Ele tem uma efic\u00e1cia muito boa. Gasta-se relativamente pouco e atende-se a um universo muito grande de fam\u00edlias\" Isso acontece pois o programa, na ess\u00eancia, \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o que adota a cren\u00e7a na liberdade, na responsabilidade do cidad\u00e3o e no livre mercado, e n\u00e3o na gest\u00e3o do governo. \u00c9 um programa necess\u00e1rio para garantir uma rede de prote\u00e7\u00e3o aos mais necessitados. Por\u00e9m, \u00e9 preciso criar alternativas para que cada vez mais pessoas deixem os programas assistenciais e passem a conseguir manter sua vida e sua fam\u00edlia sem a depend\u00eancia do governo. Por isso, no nosso governo vamos dar condi\u00e7\u00f5es e garantir que os cidad\u00e3os tenham mais liberdade para trabalhar, empreender e gerar empregos. #VemComJo\u00e3o30", "85": "Onda Laranja em Fortaleza. Muito obrigado! Hoje \u00e0s 19h estarei em Recife, para uma apresenta\u00e7\u00e3o no Clube Portugu\u00eas. Espero por voc\u00eas.", "86": "73% dos brasileiros ainda me n\u00e3o conhecem. Todas essas pessoas ainda n\u00e3o ouviram as nossas propostas para um NOVO Brasil, mais seguro, simples e livre. Precisamos da sua ajuda para mudar isso. Compartilhe o conte\u00fado nas redes sociais, converse com seus amigos, espalhe nossas mensagens no whatsapp e ajude a Onda Laranja a virar um tsunami. Vamos juntos renovar o Brasil e fazer dele um lugar que a gente tenha orgulho de viver. No dia 07/10, #VemComJo\u00e3o30.", "87": "Pessoal, a Onda Laranja j\u00e1 se mostrou um tsunami. E \u00e9 com essa for\u00e7a que eu conto com voc\u00eas na nossa campanha pela minha participa\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos debates. Assine a nossa peti\u00e7\u00e3o, compartilhe com os seus amigos! Juntos, vamos construir um NOVO Brasil no dia 07 de outubro. \u27a1\ufe0f http://bit.ly/2Mi2O8F", "88": "Um dos meus compromissos de campanha e como presidente ser\u00e1 sempre falar a verdade. E \u00e9 isso que fazemos em todas as nossas entrevistas, como foi confirmado pelo Estad\u00e3o. Um NOVO Brasil se constr\u00f3i com verdade e coer\u00eancia.", "89": "\"Um dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica est\u00e1 sendo muito falado nas redes sociais, sobretudo por ser um dos \u00fanicos que apresentam evolu\u00e7\u00e3o constante nas pesquisas. Trata-se de Jo\u00e3o Amo\u00eado, o estreante em elei\u00e7\u00f5es, candidato do partido Novo ao posto mais alto do Executivo.\" #VemComJo\u00e3o30", "90": "Um depoimento do meu tio, Mario Filgueira, sobre a hist\u00f3ria da minha fam\u00edlia no Nordeste.", "91": "Estive hoje no Jornal do Commercio, em Recife, e dei uma entrevista onde falei sobre as ideias e proposta do NOVO para o Brasil que queremos. Assista, compartilhe com os seus amigos. Ajude a Onda Laranja a crescer ainda mais em todo pa\u00eds. #VemComJo\u00e3o30", "92": "No dia 7 de outubro, vote 30. #VemComJo\u00e3o30", "93": "O NOVO enfrenta uma daquelas situa\u00e7\u00f5es que s\u00f3 acontece no Brasil: queremos devolver o dinheiro que recebemos do Tesouro para o Tesouro e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. O dinheiro do cidad\u00e3o n\u00e3o pode ser usado para financiar partidos que n\u00e3o lhe representa. Ele tem que ser investido em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a.", "94": "Hoje, 46% dos diretores s\u00e3o escolhidos apenas por indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o que reflete bastante a m\u00e1 gest\u00e3o das nossas escolas. S\u00f3 com pessoas t\u00e9cnicas e competentes nesses cargos vamos garantir o aprendizado dos alunos e um melhor desempenho nos \u00edndices de qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Por isso defendemos a gest\u00e3o profissional na dire\u00e7\u00e3o das escolas de todo o Brasil, bem como parcerias privadas para ajudar na implementa\u00e7\u00e3o dessas melhorias. #VemComJo\u00e3o30 Confira outras propostas para a educa\u00e7\u00e3o: https://joaoamoedo.com.br/programa-de-governo/#educacao", "95": "Distribuir renda, superar a crise e desenvolver o Brasil. Ajude a divulgar essa ideia. Seu apoio \u00e9 fundamental para constru\u00edmos um pa\u00eds mais justo! #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele #Elei\u00e7\u00f5es2018", "96": "Vamos revogar a Emenda Constitucional 95, que congela, por 20 anos, recursos para a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a. At\u00e9 l\u00e1 teremos 40 milh\u00f5es de pessoas a mais no Brasil. Garantia de servi\u00e7os essenciais, distribui\u00e7\u00e3o de renda. Esse \u00e9 o nosso compromisso. #CompromissoJoaoGoulartFilho54", "97": "Bom dia! Acompanhem, logo mais, minha participa\u00e7\u00e3o na R\u00e1dio Globo. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "98": "J\u00e1 j\u00e1, \u00e0s 17h, estarei na R\u00e1dio Globo. Acompanhem ao vivo pelo site www.radioglobo.com.br. Para quem estiver em SP sintonize 91,4 FM. At\u00e9 logo! #Jo\u00e3oGoulartFilhonaR\u00e1dioGlobo", "99": "A terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita, aprovada hoje pelo STF, vai precarizar ainda mais o trabalho no Brasil. N\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s. Meu compromisso, como presidente da rep\u00fablica, \u00e9 proibir a terceiriza\u00e7\u00e3o da atividade fim. O povo merece respeito! #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54 #elei\u00e7\u00f5es2018", "100": "Acompanhe nossa agenda de amanh\u00e3 em S\u00e3o Paulo. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele #Elei\u00e7\u00f5es2018", "101": "Estamos ao vivo! Acompanhe", "102": "\"O segredo da vida \u00e9 ressuscitar dia a dia, permanentemente.\" #Jo\u00e3oGoulartFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "103": "Daqui \u00e0 pouco, \u00e0s 17 horas, serei entrevistado pela @radioglobobrasil. Para quem estiver em S\u00e3o Paulo, sintonize 94,1 FM. Para todo Brasil, ao vivo pelo site www.radioglobo.com.br.:=:http://radioglobo.globo.com/ Acompanhem!", "104": "Envie sua pergunta!", "105": "Somos mais de duas mil pessoas financiando o sonho de uma campanha participativa, sustent\u00e1vel e vencedora! https://doemarina.com.br/?ref=fb30082k Enquanto alguns sequestram o fundo p\u00fablico e vendem a alma em troca de tempo de TV, n\u00f3s constru\u00edmos uma campanha junto com as pessoas. \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!", "106": "Avise todos os seus familiares e amigos que hoje \u00e9 dia de #MarinaNoJornalNacional, \u00e0s 20h30.", "107": "O Brasil que eu quero para o futuro \u00e9 um Brasil aonde nenhuma pessoa tenha que passar pela humilha\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ter um trabalho para sustentar a sua fam\u00edlia. Eu sou mulher, sou negra, m\u00e3e de 4 filhos, fui seringueira, empregada dom\u00e9stica, me alfabetizei aos 16 anos. Eu sei que tem muita gente que acha que pessoas com a minha origem n\u00e3o tem capacidade para ser presidente da Rep\u00fablica. Eu estou aqui trazendo mais que um discurso, eu trago uma trajet\u00f3ria, um compromisso de construir um pa\u00eds que seja justo e bom para todos. Para empres\u00e1rios, para trabalhadores, para a classe m\u00e9dia, para jovens, para as mulheres. Muitas vezes as pessoas me admiram como uma exce\u00e7\u00e3o, mas eu n\u00e3o quero um pa\u00eds de exce\u00e7\u00e3o, eu quero um pa\u00eds de regras. Eu serei Presidente da Rep\u00fablica com o seu voto para que esse pa\u00eds seja economicamente pr\u00f3spero, socialmente justo e ambientalmente sustent\u00e1vel. #MarinaNoJornalNacional #VoteMarina18", "108": "Essas s\u00e3o algumas propostas de Marina para uma ampla reforma pol\u00edtica. Acesse as diretrizes gerais - http://bit.ly/propostasMarina #VoteMarina18", "109": "Relembre a resposta que Marina deu ao Bolsonaro sobre igualdade salarial entre homens e mulheres, discurso do \u00f3dio e Estado Laico, no debate da Rede TV. Compartilhe! #tbt", "110": "Marina Silva Ao Vivo: Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora! #VoteMarina18", "111": "SAIU NA IMPRENSA | A agenda de campanha da Vera foi not\u00edcia na edi\u00e7\u00e3o de hoje do Jornal Nacional. Pela manh\u00e3, aconteceu panfletagem na f\u00e1brica Baxter. \u00c0 tarde, caminhada na Ocupa\u00e7\u00e3o Jardim Uni\u00e3o, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo. #T\u00f4ComVera #pstu16", "112": "Hoje, \u00e0 tarde, realizamos uma caminhada e um bate-papo como os moradores da Ocupa\u00e7\u00e3o Jardim Uni\u00e3o, na Zona Sul de S\u00e3o Paulo. De acordo com o IBGE, no Brasil, mais de seis milh\u00f5es de fam\u00edlias - ou aproximadamente 20 milh\u00f5es de pessoas - precisam de um lugar para viver, ao mesmo tempo que sete milh\u00f5es de im\u00f3veis est\u00e3o vazios. Em um pa\u00eds onde morar \u00e9 privil\u00e9gio, ocupar \u00e9 um direito. Por isso, fazemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o, pelo direito \u00e0 moradia digna ao povo pobre e trabalhador. #T\u00f4ComVera #pstu16", "113": "Hoje, em Osasco, A\u00e9cio Neves lamentou as novas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras, desta vez envolvendo a campanha de elei\u00e7\u00e3o da presidente Dilma, em 2010. E completou: \"no meu governo, independente de partidos pol\u00edticos, se algu\u00e9m for pego tendo cometido qualquer irregularidade, n\u00e3o ser\u00e1 tratado como her\u00f3i nacional, como gosta de fazer o PT, mas com o rigor da lei\". Confira no v\u00eddeo e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "114": "Pra come\u00e7ar o dia, nada melhor do que ouvir a m\u00fasica certa, tocada pelo querido Z\u00e9 Teixeira. \u266b \u266a Acorda o pa\u00eds inteiro, avise o povo nas ruas, levanta Brasil guerreiro, vem junto que a P\u00e1tria \u00e9 sua! \u266b \u266a A for\u00e7a que o Brasil precisa, chamou! A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9cio, eu vou! \u266b \u266a #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "115": "Compromisso de A\u00e9cio Neves: A\u00e9cio vai fazer a sa\u00fade mudar de verdade. Vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade e fazer 500 centros de sa\u00fade de uma vez, com consultas, exames e rem\u00e9dios juntos, em um \u00fanico local, com hora marcada e transporte exclusivo. Veja mais no programa de A\u00e9cio, transmitido hoje na TV. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "116": "A virada j\u00e1 come\u00e7ou! A\u00e9cio e Marina est\u00e3o tecnicamente empatados, de acordo com a pesquisa Isto\u00c9/Sensus. Leia mais: http://bit.ly/1phAErm:=:http://www.istoe.com.br/reportagens/384447_EMPATE+NA+RETA+FINAL?pathImagens=&path=&actualArea=internalPage #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "117": "Ano passado, os brasileiros foram para as ruas pedir mudan\u00e7as e o que foi que o governo fez? Nada! Estamos todos cansados de tanta omiss\u00e3o, mas a mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os! Venha assistir ao programa de A\u00e9cio Neves, transmitido hoje na TV e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "118": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Osasco e Carapicu\u00edba (SP), ao lado do vice Aloysio Nunes Ferreira, do governador Geraldo Alckmin e do ex-jogador de futebol Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima. Leia mais: http://bit.ly/1vgtVUD:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-temos-compromisso-com-habitacao-e-saneamento-basico.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-temos-compromisso-com-habitac-o-e-saneamento-basico?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-temos-compromisso-com-habitac-o-e-saneamento-basico #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "119": "A\u00e9cio Neves e Pimenta da Veiga se reuniram, na tarde de hoje, com cafeicultores mineiros, em Varginha (MG). Leia mais: http://bit.ly/1pyH3hl:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-diz-que-criara-politica-nacional-para-o-cafe.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-diz-que-criara-politica-nacional-para-o-cafe?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-diz-que-criara-politica-nacional-para-o-cafe #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "120": "Est\u00e1 chegando a hora da decis\u00e3o! Agora \u00e9 com voc\u00ea! Confie, conquiste mais votos e ajude a tirar o PT do governo. Ou\u00e7a o programa de A\u00e9cio Neves nas r\u00e1dios e compartilhe. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "121": "Uma mensagem de Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima, hoje, em Osasco. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "122": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nSabia que mais de 75% das pessoas que usam o SUS aprovam o atendimento? Sabia que em 2010, o Brasil atingiu a marca de pa\u00eds de alto IDH? E sobre o elogio do Banco Mundial sobre os empregos no Brasil? Ou que a ONU tirou o Brasil do Mapa da Fome? Ou\u00e7a mais boas not\u00edcias do Brasil real com Lula e Dilma no programa de r\u00e1dio de hoje (27).\n\n\n", "123": "Dilma est\u00e1 realizando o maior conjunto de obras de infraestrutura da hist\u00f3ria recente. Tem moderniza\u00e7\u00e3o de aeroportos, terminal de porto, metr\u00f4, ponte, aerom\u00f3vel, BRT, integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco e por a\u00ed vai... Assista e compartilhe! ;D", "124": "COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O\n\nA aten\u00e7\u00e3o de Dilma dada ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade n\u00e3o fica s\u00f3 no discurso. Ontem mesmo, Dilma anunciou um conjunto de medidas CONCRETAS propostas por ela para um segundo mandato. Clique no link e saiba mais!", "125": "A presidenta assumiu o compromisso de endurecer o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade. Conhe\u00e7a, no programa de hoje (27), as propostas de Dilma! S\u00e3o 5 pontos que criam uma pol\u00edtica capaz de unir Minist\u00e9rio P\u00fablico, Judici\u00e1rio e \u00f3rg\u00e3os do governo federal no combate aos corruptos. Curtiu? Compartilhe com seus amig@s! ;D", "126": "\"Dilma voc\u00ea \u00e9 o m\u00e1ximo: forte, corajosa e n\u00e3o se dobra perante nada\". Marilena Chaui vai com #Dilma13. Assista e compartilhe! ;D", "127": "Aqui nas redes sociais voc\u00eas sempre comentam sobre o meu desempenho nos debates, ent\u00e3o para matar a saudade digamos, aqui vai um v\u00eddeo com minhas interven\u00e7\u00f5es nos debates da BAND, do SBT e da TV Aparecida. http://bit.ly/1rswBx1:=:https://www.youtube.com/watch?v=jNBHbB4T5YA&feature=youtu.be", "128": "Nossa campanha n\u00e3o \u00e9 financiada por empresas, apenas pessoas f\u00edsicas. Nessa caminhada ganhamos at\u00e9 jingle e clip de doa\u00e7\u00e3o. Acredito que muitos de voc\u00eas j\u00e1 assistiram, mas como ainda n\u00e3o tinha sido divulgado no facebook fica aqui nosso agradecimento. http://bit.ly/Zi91Zu:=:https://www.youtube.com/watch?v=PQA_0xVlGzc", "129": "\u201cEm um governo do PSOL, vamos promover a retirada das tropas brasileiras do Haiti e sua substitui\u00e7\u00e3o por um Corpo Permanente de Paz e Solidariedade composto por m\u00e9dicos, professores e outros profissionais\u201d. No \u00faltimo dia 23, tivemos o orgulho de lan\u00e7ar com a milit\u00e2ncia do partido e apoiadores de nossa candidatura nosso programa de governo para as mais diversas \u00e1reas. Uma delas foi a de rela\u00e7\u00f5es exteriores, com dez diretrizes para uma pol\u00edtica exterior independente que enfrente o grande capital internacional e o poder das pot\u00eancias imperialistas, buscando uma verdadeira integra\u00e7\u00e3o latino-americana e a unidade e solidariedade internacional dos povos. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/os-dez-anos-da-ocupacao-militar-do-haiti-e-a-posicao-de-nossa-candidatura-do-psol/ #Equipe50", "130": "Bom dia! Luciana Genro passa o s\u00e1bado em Porto Alegre se preparando para o debate da Record. Esta p\u00e1gina no Facebook segue em ritmo de campanha. A 8 dias das elei\u00e7\u00f5es, ajude a converter em votos nossa for\u00e7a na Internet! Conhe\u00e7a nosso programa e saiba mais sobre como participar da campanha no nosso site: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "131": NaN, "132": "Os guris do Porta dos Fundos est\u00e3o demais! O discurso que os tr\u00eas irm\u00e3os siameses fariam se fossem sinceros.", "133": "Foi condenado nessa sexta-feira (26), ap\u00f3s 19 horas de julgamento, Eduardo dos Santos Pereira, autor da s\u00e9rie de crimes que ficou conhecida como \"Barb\u00e1rie de Queimadas\", no interior da Para\u00edba. Em 2012, durante uma festa, Eduardo e mais seis criminosos (todos j\u00e1 condenados) estupraram cinco mulheres e assassinaram duas delas, em cenas de horror e crueldade. Sua condena\u00e7\u00e3o total foi de mais de cem anos de reclus\u00e3o. Uma vit\u00f3ria das mulheres organizadas que exigiram justi\u00e7a. Apesar do cumprimento da lei, permanece a indigna\u00e7\u00e3o com a realidade das mulheres de todo o Brasil que n\u00e3o encontram, na grande maioria dos casos, suporte e amparo do Estado nos casos de viol\u00eancia. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/somos-todas-mulheres-de-queimadaspb/ #Equipe50", "134": "Marina tem lado, o dos que precisam mais.", "135": "Direitos s\u00e3o conquistas, e conquistas n\u00e3o devem ser tratadas como favores. #EuVotoMarina40", "136": "#DiaMundialDoTurismo", "137": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a hist\u00f3ria de vida do Pastor Everaldo. Homem de bem que luta pela verdadeira #mudan\u00e7a para o Brasil. #Vote20 Pastor Everaldo Presidente. Assista: http://bit.ly/1peW4Wa:=:https://www.youtube.com/watch?v=6M6nAjthspA&index=12&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A #F\u00e9NoBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2014 ", "138": "Cleber Rabelo 1616 pra deputado federal do Par\u00e1", "139": "Z\u00e9 Maria na Inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea no Graja\u00fa, zona sul de S\u00e3o Paulo #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "140": "AGORA \u00c9 O PSTU l Perdeu o programa do PSTU na TV? Assista aqui! Na telinha, o PSTU denuncia os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos e seus altos sal\u00e1rios e chama todos os trabalhadores e trabalhadoras a votarem nos candidatos do PSTU a deputado federal e estadual, candidatos comprometidos com as lutas e os interesses da classe trabalhadora e do povo brasileiro! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "141": " n\u00e3o adianta querer resolver o problema do brasil seja resolver essa quest\u00e3o de d\u00edvida para com os bancos eu t\u00f4 dizer que s\u00e3o 654 bilh\u00f5es de reais por ano que temos pagar para bancos ningu\u00e9m parece que entendeu aqui s\u00e3o todos apresenta de banqueiros aqui os grandes que pontuou est\u00e3o \u00e0 frente seu representante banqueiros os sonegadores \u00e9 um absurdo o povo brasile", "142": "iro n\u00e3o ter dinheiro para comprar alimentos n\u00e3o ter dinheiro para a sa\u00fade para a educa\u00e7\u00e3o enquanto est\u00e3o eles macunas com os banqueiros o pa\u00eds est\u00e1 quebrado gente deve 2 trilh\u00f5es de reais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel continuarmos assim por isso tento fazer imediatamente auditoria na nossa vida porque sen\u00e3o o brasileiro n\u00e3o vai descansar v\u00e1 para as ruas de novo ele helix nosso", "143": " candidato em mael quero em homenagem a religiosidade do povo brasileiro lembrar uma passagem da assembl\u00e9ia nacional constituinte pequeno grupo que tirar deus do pre\u00e2mbulo da constitui\u00e7\u00e3o a democracia crist\u00e3 atrav\u00e9s da minha voz que se ergueu para derrotar a proposta disse \u00e0queles com o", "144": "s clientes que pretensiosos seremos n\u00f3s se quisermos abdicar e se vencer para as promessas do pr\u00f3prio cristo quando nos diz quando dois ou mais eu nem meu nome eu ali est\u00e1 a\u00ed o nome de deus permaneceu no pre\u00e2mbulo da constitui\u00e7\u00e3o brasileira aben\u00e7oando iluminando as fam\u00edlias das cidades", "145": " o petr\u00f3leo \u00e9 uma das principais riquezas mundiais no entanto os brasileiros trabalham exploram esta riqueza mineral para dar lucros bilion\u00e1rios aos especuladores na bolsa de nova iorque para os brasileiros sobram a terceiriza\u00e7\u00e3o os baixos sal\u00e1rios dos petroleiros uma pequena quantia em royalties para o p", "146": "etr\u00f3leo financiar a melhoria da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e dar empregos e sal\u00e1rios dignos \u00e0s centenas de milhares de brasileiros propomos a estatiza\u00e7\u00e3o da petrobras o monop\u00f3lio de todo o processo pela petrobras e o controle da empresa pelos trabalhadores petroleiros como representantes de todo bom brasileiro s\u00f3", "147": "porto sozinhos de seguran\u00e7a acho que n\u00e3o tenha mais lamentavelmente hist\u00f3rias como esta s\u00e3o comuns no brasil de hoje os bandidos est\u00e3o nas ruas e o cidad\u00e3o de bem como voc\u00ea est\u00e1 preso dentro de casa como presidente vou criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica utilizando o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "148": " est\u00e1 doida saud\u00e1vel \u00e9 com esta linha enquanto a m\u00e3e pattie web ua saudada lembran\u00e7a das coisas boas \u00e9 dif\u00edcil ver noite ele dormia meia-noite na destinar nunca pediu para n\u00e3o ir \u00e0 escola nunca nos tempos em que ele sair a isso acontece nesse ansa n\u00f3s n\u00e3o sabia n\u00e9 a\u00ed ele estava l\u00e1 ca\u00eddo ea bicicleta a\u00ed de repente rondoniasim a honra s\u00f3 no ch\u00e3o a\u00ed vem aquela voz de receita assim o v\u00eddeo n\u00e3o estou em morar com deus eu me im", "149": "me lei do aborto que defende as mulheres liberdade de orienta\u00e7\u00e3o sexual al\u00e9m de reforma pol\u00edtica mudan\u00e7a da matriz energ\u00e9tica import\u00e2ncia da agricultura familiar e org\u00e2nica redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho imposto \u00fanico federal sou sim o legado que o partido verde deixa essas elei\u00e7\u00f5es para que o pa\u00eds continue a discuti-lo eleg\u00ea candidata do pv \u00e9 garantir que esses temas n\u00e3o caia no esquecimento sal", "150": " eduardo jorge no twitter o melhor legado das elei\u00e7\u00f5es de 2014 esta \u00e9 uma das muitas manchetes que destacam a aceita\u00e7\u00e3o do nome do eduardo nas redes sociais foram 70 mil seguidores em apenas dois meses esta aceita\u00e7\u00e3o tem um significado e mostrar que as bandeiras do partido verde est\u00e3o chegando a milh\u00f5es de usu\u00e1rios nas redes sociais temas pol\u00eamicos como a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para combater o cri", "151": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "152": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "153": "a\u00e7as na luta em defesa da floresta e viu seus amigos serem assassinados mas \u00e9 um compromiso sempre foi maior do que o medo marina tem uma hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o aprendeu a ver com 16 anos ou 26 era professora e com 36 a mais jovem senadora da rep\u00fablica marina e corajosa foi registrada como indigente no hospital p\u00fablico quando deu \u00e0 luz a sua primeira filha sabe na pele a dificuldade ", "154": "de quem precisa de atendimento m\u00e9dico ainda \u00e9 um orgulho para o brasil nenhum candidato a presidente teve tantos pr\u00eamios internacionais marina silva uma cidad\u00e3 brasileira m\u00e3e de quatro filhos dois do primeiro casamento e dois com f\u00e1bio com quem \u00e9 casado h\u00e1 28 anos no segundo turno o tempo igual de propaganda voc\u00ea vai conhecer mais sobre marina e decidir tem onde fazer mais pela sua", "155": "que mais fam\u00edlias est\u00e3o endividadas endividamento das fam\u00edlias limita consumo individado prefere cortar um alimento com a infla\u00e7\u00e3o e os juros altos o sal\u00e1rio perde valor marina vai reduzir os impostos e custos administrativos dos empr\u00e9stimos para fam\u00edlias com at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos marina tem lado o dos que precisam mais ela vinha na linha uma mulher forte enfrentou todas as ame", "156": " voc\u00eas sabem quem \u00e9 mais prejudicado com a volta da infla\u00e7\u00e3o os trabalhadores os mais humildes que vem seu sal\u00e1rio com ru\u00eddo voc\u00eas sabem que \u00e9 mais prejudicado com os juros altos os trabalhadores porque com juros altos ningu\u00e9m vai fazer investimento sem investimento n\u00e3o tem emprego n\u00e3o t\u00eam trabalho nos \u00faltimos anos cresceu e todo o brasil o n\u00famero de fam\u00edlias com d\u00edvidas cnc aponta ", "157": " vida online agora \u00e9 ceder para perceber o socialismo n\u00e3o \u00e9 um mero desenvolvimento da economia da produ\u00e7\u00e3o de muitas coisas e sua distribui\u00e7\u00e3o mais justa o socialismo exige uma mudan\u00e7a profunda no modo de vida n\u00e3o queremos celulares de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o para avisar que n\u00e3o seremos atendidos", "158": " nos servi\u00e7os de sa\u00fade prec\u00e1rios carros pagos a presta\u00e7\u00f5es a perder de vista pra ficar engarrafado horas no tr\u00e2nsito queremos uma vida feliz saud\u00e1vel decidindo juntos o que \u00e9 necess\u00e1rio ser feito e tendo os meios coletivos para construir nossa vida de seu socialismo eu voto mauro iasi 21", "159": " agora \u00e9 o psp go construir nas lutas prazo para os trabalhadores todos est\u00e3o indignados com os pol\u00edticos e suas falcatruas ele s\u00f3 defendem seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios e os interesses dos banqueiros e patr\u00f5es que ali\u00e1s est\u00e3o despejando milh\u00f5es de reais em suas campanhas para reeleg\u00ea los na hora de mudar esse congresso t\u00e1 na hora de eleger deputados do ps tom deputados do ", "160": "psd eo v\u00e3o receber o mesmo sal\u00e1rio que recebiam antes de eleitos v\u00e3o defender que o sal\u00e1rio de deputado n\u00e3o pode ser maior que o de um oper\u00e1rio o professor v\u00e3o estar a servi\u00e7o das lutas e v\u00e3o denunciar as falcatruas do governo dos pol\u00edticos e do congresso nacional elegeu deputados do ps eo e ajude a fortalecer a luta por um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es bote z\u00e9", "161": " maria a presidente a\u00e9cio presidente a raz\u00e3o est\u00e1 voltando eu a isto \u00e9 a\u00e9cio e marina est\u00e3o em empate t\u00e9cnico a\u00e9cio o voto \u00fatil para vencer o pt ano passado os brasileiros foram para as ruas pedir mudan\u00e7as e o que mudou nada mudou os brasileiros deram o pt e do governo dilma a oportunidade de fazer aquilo que precisava ser feito e nada adiantou agora s\u00f3 voc\u00ea pode mudar isso porque al\u00e9m dos servi\u00e7os de p\u00e9ssima qualidade da inefici\u00eancia em praticamente todas as \u00e1reas do governo e das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o que n\u00e3o terminam nunca o pt est\u00e1 deseducando brasil essa forma de fazer pol\u00edtica ela est\u00e1 destruin", "162": "do os nossos valores os exemplos que n\u00f3s aprendemos na nossa casa com nossos pais com nossos av\u00f3s a corrup\u00e7\u00e3o ea incompet\u00eancia ela n\u00e3o est\u00e3o nos roubando apenas hospitais escolas estradas elas est\u00e3o roubando a nossa tranquilidade a nossa alegria e tamb\u00e9m est\u00e3o roubando a esperan\u00e7a de que o brasil pode ser um pa\u00eds melhor olha eu tenho andado muito por todo o pa\u00eds e por toda parte eu vejo indigna\u00e7\u00e3o sasso indigna\u00e7\u00e3o com tanto desrespeito e cansa\u00e7o com tantos esc\u00e2ndalos com tantas op\u00e7\u00f5es olha eu vi esse sentimento principalmente nos olhos das mulheres nos olhos das m\u00e3es que encontrei por toda essa caminh", "163": "ada e \u00e9 pra voc\u00ea m\u00e3e mulher que eu quero me dirigir nesse momento quando eu afirmo que vou cuidar pessoalmente da seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 porque eu quero que os seus filhos fiquem livres do perigo das drogas do perigo do crime para que a sua fam\u00edlia possa voltar a viver em paz est\u00e1 chegando a hora da decis\u00e3o uma decis\u00e3o que tem a ver com o seu futuro com o futuro da sua fam\u00edlia eu estou oferecendo eu estou oferecendo a minha experi\u00eancia de 30 anos de vida p\u00fablica o rabo minha dedica\u00e7\u00e3o e meu imenso amor ao brasil para juntos construirmos um novo caminho para fazer um governo com as pessoas mais preparadas", "164": " o governo generoso o governo quem enfrente com coragem os problemas que enfrente o seu problema e permita voc\u00ea voltar a ter esperan\u00e7a vamos juntos mudar o brasil vamos construir agora um novo futuro eu estou pronto mas quem decide \u00e9 voc\u00ea porque a \u00fanica for\u00e7a capaz de transformar a indigna\u00e7\u00e3o esperan\u00e7a e os sonhos em realidade tem um nome o seu nome vem maria lembrou na wein jo\u00e3o vem c\u00e1 vem tiago fernanda bem fab vem gaguim vem pedro v joana vem marca wickline vem mal isso vem mariana em ant\u00f4nia vem a jovem m\u00e1rcia queimar vem de quem vem a m\u00e3e nem com a gente n\u00e3o mudar de verdade o brasil o brasil con", "165": "voca teus guerreiros os teus santos padroeiros esse povo que n\u00e3o cansa o brasil vem informar essa corrente e avisa nossa gente e \u00e9 tempo de mudan\u00e7a do porto dessa a\u00e7\u00e3o muito vento o sentimento \u00e9 ele quem me tira levantai aproveitar esse momento o jogo ia tempo de mandar este pa a bolsa \u00e0 s o voto \u00fatil para dizer o pt h\u00e1 quatro anos de uma prometeu que o brasil ea crescer mais que a infla\u00e7\u00e3o ea baixar ea corrup\u00e7\u00e3o e acabar quatro anos depois o brasil quase n\u00e3o cresce a infla\u00e7\u00e3o sobe ea corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta agora dilma \u00e9 candidata de novo e faz as mesmas promessas de novo e voc\u00ea vai acreditar de novo", "166": "tico para implantar decis\u00f5es na medida e no tempo certo \u00e9 imposs\u00edvel um pa\u00eds do porte do brasil ser governado por um presidente fr\u00e1gil inseguro e o apoio pol\u00edtico \u00e9 por isso que me sinto recompensado como cidad\u00e3o brasileiro e como companheiro de chapa em lutar ao lado da presidenta dilma por um brasil cada vez melhor al\u00e9m de garantir um combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o dilma tamb\u00e9m j\u00e1 assumiu o compromisso de melhorar muita coisa na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a confira dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora em um tempo certo a seguran\u00e7a de dilma vai implantar centros de comando e controle em todas as capitais do pa\u00eds esse modelo de seguran\u00e7a integrada testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar c", "167": "certeza de que a corrup\u00e7\u00e3o ea impunidade n\u00e3o podem ser combatidas com gravatas ou palavras vazias mas com medidas concretas e como a verdadeira vontade de mudar o rumo das coisas o compromisso de dilma em combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o s\u00f3lido e ela levou esse tema a \u00faltima assembl\u00e9ia geral das na\u00e7\u00f5es unidas realizada na \u00faltima quarta-feira em nova york confira outro valor fundamental \u00e9 o respeito \u00e0 coisa p\u00fablica e o combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es que fiscalizam investigam e punem atos de corrup\u00e7\u00e3o lavagem de dinheiro e outros crimes financeiros o presidencialismo brasileiro pede um presidente que tenha firmeza e equil\u00edbrio e capacidade de decis\u00e3o para conseguir isso o presidente precisa possuir atributos pessoais adequados e tamb\u00e9m ter experi\u00eancia e apoio pol\u00ed", "168": "om o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime a educa\u00e7\u00e3o dilma vai levar o ensino de tempo integral para mais escolas e fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo eu sou do curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos ao professor h\u00e1 12 anos o brasil vem construindo um mundo de oportunidades para os seus jovens criamos o prouni ampliamos o fies estamos batendo recorde na cria\u00e7\u00e3o de escolas t\u00e9cnicas transformamos o enem \u00e9 um dos maiores exames de sele\u00e7\u00e3o do mundo e entre ambos como nunca o acesso \u00e0 universidade mas sab\u00edamos que t\u00ednhamos de fazer ainda mais e melhor por isso assume o desafio de criar um programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional melhor do que alguns existentes em muitos pa\u00edses ricos foi assim que surgiu o pronatec al\u00e9m de ser inteiramente gratuito o pronatec garante transporte merenda e acesso a cursos nos melhores centros de forma\u00e7\u00e3o profissional do pa\u00eds \u00e9 uma parceria do governo", "169": " federal com o sistema s senai senac senar e os cen\u00e1rios isso est\u00e1 mudando a vida de milh\u00f5es de jovens quando terminar o ensino m\u00e9dio muitas oportunidades at\u00e9 pude escolher e hoje colhi t\u00e9chin\u00e9 o prot\u00e9tico t\u00e9cnico sou normal onde foi que encaminhou direto no mercado de trabalho eu pego o projeto j\u00e1 pronto e diz trecho ele para a produ\u00e7\u00e3o fabricar esse \u00e9 um filho do brasil de dois novos projetos o vereador de incentivo \u00e9 importante pra mim porque eu vejo o meu trabalho \u00e9 o que eu estudei o que eu sonhei e \u00e9 importante o brasil porque a gente t\u00e1 num cen\u00e1rio de desenvolvimento n\u00e9 sou linda fam\u00edlia o interessante \u00e9 voc\u00ea minha filha de um cortador de cana numa realidade totalmente diferente nessa profundidade e outras hoje uma dona de casa um cortador de cana quanto \u00e9 o ponto de quem quiser eu sou prioriza s\u00e3o prova disso \u00e9 que acredita que pode haver mudan\u00e7a a cada programa temos mostrado o trabalho que ", "170": "tinha uma vem realizando em cada estado acompanhe no nosso site que j\u00e1 foi ao ar e veja agora mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e pernambuco aqui o trabalho de dilma inclui a expans\u00e3o do metr\u00f4 as obras de dois novos ferries e do corredor via mangue a organiza\u00e7\u00e3o do complexo de suape e fortalecimento da ind\u00fastria naval e entrega de 770 m\u00e1quinas no metro escavadeiras e caminh\u00f5es pipa para sempre 70 prefeituras e tem mais um projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco em andamento a implanta\u00e7\u00e3o das adutoras do paje\u00fa e no oeste ea instala\u00e7\u00e3o de 116 mil cisternas dilma tamb\u00e9m levou mais m\u00e9dicos para 144 munic\u00edpios beneficiando 2,3 milh\u00f5es de pessoas e com minha casa minha vida j\u00e1 entregou e continua construindo milhares de unidades dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas e um novo campus universit\u00e1rio o pronatec recebeu mais de 421 ve\u00edculos e mais de 81 mil jovens pernambucan", "171": "\u00e3o proposta 4 alterar a legisla\u00e7\u00e3o para agilizar o julgamento de processos envolvendo desvio de recursos p\u00fablicos proposta 5 criar uma nova estrutura no poder judici\u00e1rio que d\u00ea maior agilidade e efici\u00eancia \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es e processos movidos contra aqueles que possuem foro privilegiado o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tem sido um compromisso fundamental do meu governo mas n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que precisamos avan\u00e7ar ainda mais na luta contra essa praga por isso estou propondo cinco medidas que representa um passo decisivo no combate \u00e0 impunidade pois ela \u00e9 um mal do qual a corrup\u00e7\u00e3o e os crimes financeiros sem alimento na sua ess\u00eancia e esse elenco de medidas t\u00eam o objetivo de garantir processos e julgamentos mais r\u00e1pidos e puni\u00e7\u00f5es mais duras elas representam um golpe fort\u00edssimo na impunidade \u00e9 bom que fique bem claro que a agilidade e rigor contra a impunidade n\u00e3o significam justi\u00e7a sum\u00e1ria as medidas propostas a", "172": "ssegurou mais amplo direito de defesa dos acusados pois o contradit\u00f3rio tem que ser assegurado com o princ\u00edpio b\u00e1sico de justi\u00e7a mas o v\u00e1cuo de leis tem que acabar precisamos igualmente eliminar certos procedimentos que permitem que processos e julgamentos se atrasem indefinidamente em nosso pa\u00eds alimenta a impunidade dos poderosos sempre encontram tem cheiro as rotas de fuga para se proteger precisamos mudar esta realidade os tr\u00eas poderes da rep\u00fablica j\u00e1 vem lutando nesta dire\u00e7\u00e3o algumas das medidas que estamos propondo podem aperfei\u00e7oar e agilizar certas iniciativas em estudo pelo congresso nacional e pelo judici\u00e1rio outras s\u00e3o inteiramente novas o fundamental \u00e9 que todos os poderes e toda a sociedade participem desse processo para mudar o que precisa ser mudado no brasil tomou essa iniciativa baseada no meu compromisso com a \u00e9tica na vida p\u00fablica e com a defesa do patrim\u00f4nio dos brasileiros com a ", "173": "os foram beneficiados pelo fies o ci\u00eancia sem fronteiras do prouni isso se \u00e9 contra tampouco brasil e com pernambuco minhas amigas e meus amigos ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia pode dizer se a crise internacional vai piorar ou melhorar ent\u00e3o eu gostaria de fazer uma pergunta voc\u00ea se a crise piorar quem voc\u00ea acha que \u00e9 o candidato com mais compet\u00eancia para enfrent\u00e1-la e se melhorar qual dos candidatos poder\u00e1 dar uma melhor continuidade ao esfor\u00e7o que o brasil e os brasileiros estou fazendo para vencer a dificuldade eu n\u00e3o tenho d\u00favida que em qualquer um dos casos a candidata mais indicada \u00e9 a dilma e se a crise se agravar e pe\u00e7o a deus que isso n\u00e3o aconte\u00e7a de uma de experi\u00eancia e equil\u00edbrio e firmeza suficiente para enfrentar como ali\u00e1s j\u00e1 vem fazendo al\u00e9m disso conhece \u00e9 respeitada pelos principais l\u00edderes mundiais e vai ajuda a dialogar ea buscar solu\u00e7\u00f5es conjuntos e se a crise melhorar ela tem tudo para", "174": " tive uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro voc\u00ea sabe h\u00e1 tempos dilma assumiu compromisso de endurecer o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 impunidade e hoje voc\u00ea vai conhecer o conjunto de propostas que ela vai apresentar ao congresso para transformar esse compromisso em realidade s\u00e3o cinco propostas que no seu conjunto criam uma verdadeira pol\u00edtica de estado capaz de unir poder judici\u00e1rio minist\u00e9rio p\u00fablico e \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o do governo federal em torno de um combate sem tr\u00e9guas aos corruptos e os corruptores vamos ver a proposta aprovada uma lei que transforma em crime e puna com rigor os agentes p\u00fablicos que enriquecem sem justificativa ou n\u00e3o demonstrem a origem dos seus ganhos proposta 2 modificar a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral moro em crime a pr\u00e1tica de caixa dois a proposta tr\u00eas criar uma nova esp\u00e9cie de a\u00e7\u00e3o judicial que permita o confisco dos bens adquiridos de forma il\u00edcita ou sem comprova\u00e7", "175": " acelerar o crescimento do brasil e fazer isso sem perder a ess\u00eancia do nosso modelo que \u00e9 do desenvolvimento com distribui\u00e7\u00e3o de renda e com inclus\u00e3o social pra mim poucas vezes ficou t\u00e3o claro numa elei\u00e7\u00e3o que \u00e9 a pessoa certa para fazer o brasil seguir em frente a \u00faltima pesquisa datafolha revela dilma dispara na frente veja dilma tinha 37 agora saltou para 40 marina de que atenda e gail para 27 em 13 pontos de vantagem quase o dobro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa anterior o datafolha mostra est\u00e1 nas ruas o brasil com certeza o melhor \u00e9 dilma o que tinha e treme de medo do povo de dilma \u00e9 mais na educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais para a sa\u00fade \u00e9 mais ela pontua em nesta segunda feira dilma passa por v\u00edcio lula no bairro do campo limpo em s\u00e3o paulo votar em dilma e muito f\u00e1cil o primeiro aperto e um depois o 3 espera \u00e0 porta de dilma aparecer e confirme pronto voc\u00ea garantiu mais mudan\u00e7as e mais cultura uma presidenta", "176": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, da sabatina promovida pelo UOL, Folha, SBT e Jovem Pan. Foto: Orlando Brito", "177": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "178": "PSOL e entidades da sociedade civil entregam ao Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a carta aberta assinada por organiza\u00e7\u00f5es brasileiras, panamericanas e internacionais, pedindo asilo ao ex-agente da NSA norte-americana Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-afirma-que-recebera-snowden-no-brasil-se-eleita-em-outubro-proximo/ #AsiloParaSnowden #Equipe50", "179": "Hoje, pela manh\u00e3, Luciana deu entrevistas ao Correio Braziliense e ao Jornal de Bras\u00edlia, acompanhada por Toninho e Aldemario, candidatos do PSOL a governador do DF e ao Senado. #LucianaGenro50 #Equipe50", "180": "Bom dia, Bras\u00edlia! Hoje, Luciana Genro tem uma agenda intensa na capital. \u00c0s 11h participa do Ato p\u00fablico Asilo para Snowden no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. O ato \u00e9 organizado por diversos movimentos pela democratiza\u00e7\u00e3o, liberdade e privacidade na internet. Al\u00e9m de Luciana, o PSOL ser\u00e1 representado por Ivan Valente, Chico Alencar e Jean Wyllys. Durante a tarde, Luciana far\u00e1 uma visita ao Conselho Federal da Ordem dos Advogados do Brasil e, \u00e0s 16h, vai Embaixada da Palestina, expressar nosso apoio ao embaixador Ibrahim Alzeben. Para fechar o dia, o PSOL-DF far\u00e1 uma panfletagem e caminhada na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto, \u00e0s 17h30 e, \u00e0s 18h30, seguiremos para o Lan\u00e7amento das Candidaturas do PSOL no Balaio Caf\u00e9. Caso queira mais detalhes, entra em contato com a gente via contato@lucianagenro.com.br! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "181": "\"A not\u00edcia da cria\u00e7\u00e3o do Banco dos BRICS, que financiaria projetos de desenvolvimento, al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de um fundo de reservas contra crises financeiras, d\u00e1 a entender que o governo brasileiro busca mudar a correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as global, tentando reformar o FMI e protestando contra a espionagem dos EUA. N\u00e3o \u00e9 bem assim!\" Leia mais no blog da Luciana: http://lucianagenro.com.br/2014/07/nota-sobre-a-criacao-do-banco-dos-brics/ #Equipe50", "182": "\u201cO PSOL ap\u00f3ia e parabeniza a A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade da OAB que pro\u00edbe o financiamento das empresas. O poder econ\u00f4mico torna a disputa muito desigual. Enquanto a Dilma anunciou seu teto de gastos em R$ 298 milh\u00f5es, n\u00f3s, do PSOL, estabelecemos 900 mil como teto e estamos lutando para atingir essa arrecada\u00e7\u00e3o\u201d, disse Luciana, ap\u00f3s receber a proposta de reforma pol\u00edtica das m\u00e3os do presidente nacional da OAB. #Equipe50", "183": "Durante o evento, Luciana afirmou que a for\u00e7a do PSOL e de sua candidatura vem da milit\u00e2ncia partid\u00e1ria aguerrida que \u201cfar\u00e1 a diferen\u00e7a nessas elei\u00e7\u00f5es levando a esperan\u00e7a de uma nova pol\u00edtica econ\u00f4mica e social\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-lanca-sua-candidatura-em-brasilia/ #Equipe50", "184": "#CoragemPraMudar ", "185": "Eduardo Campos fala com jornalistas ap\u00f3s sabatina da Folha de S.Paulo. \u201cAs sabatinas e debates v\u00e3o permitir que a sociedade conhe\u00e7a melhor nossa alian\u00e7a, nossas propostas para o Brasil.\u201d Assista: http://youtu.be/OMkNH191nQg:=:https://www.youtube.com/watch?v=OMkNH191nQg&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40", "186": "O escritor, educador, psicanalista e te\u00f3logo Rubem Alves, de 80 anos, est\u00e1 hospitalizado em Campinas (SP). Em ora\u00e7\u00e3o nos unimos com seus familiares, amigos e admiradores pedindo por sua recupera\u00e7\u00e3o. Que Deus o aben\u00e7oe grandemente. ", "187": "O dia da elei\u00e7\u00e3o se aproxima, e, com ele, um momento de extrema import\u00e2ncia para o nosso futuro: o da escolha de quem vai nos representar durante quatro anos. Por isso, \u00e9 fundamental que cada brasileiro saiba o poder que tem diante da urna e vote com consci\u00eancia. Voc\u00ea sabia, por exemplo, que n\u00e3o existe diferen\u00e7a entre voto branco e nulo? Sabia que um ou outro n\u00e3o s\u00e3o considerados v\u00e1lidos na contagem dos votos? E o que isso significa? Fique por dentro do que \u00e9 verdade ou mentira sobre o assunto neste v\u00eddeo do Portal UOL: http://mudan.do/U8CqBO:=:http://mais.uol.com.br/view/1575mnadmj5c/e-possivel-anular-uma-eleicao-se-muita-gente-votar-nulo-04020D9A3062D4993326?types=A ", "188": "Jean-Paul Sartre dizia que n\u00e3o somos resultado e produto do que o passado fez conosco, mas o resultado do que n\u00f3s fazemos com esse passado. O passado do flanelinha Jos\u00e9 Mario Silva dos Santos, 52 anos, n\u00e3o deve ter sido muito generoso com ele. No entanto, ele mostrou que fez algo com o seu passado ao se colocar na condi\u00e7\u00e3o de futuro aluno do curso de Gest\u00e3o Ambiental de uma importante universidade p\u00fablica brasileira, a UnB \u2013 http://bit.ly/1kwm7Gp:=:http://www.jornaldebrasilia.com.br/noticias/cidades/560490/dando-o-bom-exemplo-flanelinha-se-torna-universitario/", "189": "#AgendaMarina | Marina Silva faz caminhada nesta quinta-feira, dia 17 de julho, no calcad\u00e3o da rua Coronel Oliveira Lima, em Santo Andr\u00e9 (ABC Paulista). A sa\u00edda est\u00e1 prevista para as 15h a partir da rua Lu\u00eds Pinto Fl\u00e1quer, no Centro.", "190": "OU\u00c7A O \u00c1UDIO DA PARTE 3 \u2013 PALESTRA-DEBATE: DO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA http://wp.me/p18tzC-e4", "191": "Hoje, quarta-feira, estarei indo para Bras\u00edlia participar da abertura do Conselho de Representantes dos Trabalhadores dos Correios que vai decidir sobre a campanha salarial da categoria, a convite da dire\u00e7\u00e3o da Federa\u00e7\u00e3o Nacional - Fentect. Amanh\u00e3, estaremos participando de um jantar com militantes e simpatizantes do PCO no Distrito Federal.", "192": "DE OPER\u00c1RIO PARA OPER\u00c1RIO l No canteiro de obra, Z\u00e9 Maria conversa com os oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil de Fortaleza e apresenta sua candidatura classista e socialista a servi\u00e7o de um Brasil para os Trabalhadores! \"Cada pr\u00e9dio dessa cidade, cada viaduto, quem \u00e9 que construiu? Foi o dono da empreiteira? N\u00e3o, foram voc\u00eas. Esse pa\u00eds funciona por que? Porque a gente trabalha. Se a gente faz esse pa\u00eds funcionar, porque justo n\u00f3s temos que viver com sal\u00e1rio baixo, a merc\u00ea da viol\u00eancia, sem sa\u00fade p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o? A gente constr\u00f3i pr\u00e9dio bonito, mas num tem uma casa pr\u00f3pria pra morar. Isso pode mudar\", fala Z\u00e9 Maria aos oper\u00e1rios. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "193": "CL\u00c1UDIA DURANS l Leia a entrevista com a nossa candidata \u00e0 vice presid\u00eancia da rep\u00fablica, a militante do movimento de negras e negros, Cl\u00e1udia Durans. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16", "194": "VEJA TEXTO MUITO INTERESSANTE SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O PALESTINA", "195": "#Z\u00e9naImprensa l O PSTU prop\u00f5e a estatiza\u00e7\u00e3o de todo o sistema financeiro e o rompimento da d\u00edvida p\u00fablica como forma de viabilizar recursos para investir em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte p\u00fablico. Defende, ainda, a anula\u00e7\u00e3o dos leil\u00f5es do pr\u00e9-sal e de todos os campos entregues \u00e0s multinacionais, a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo e a Petrobras 100% estatal. Tamb\u00e9m est\u00e1 no programa de governo a anula\u00e7\u00e3o de todas as privatiza\u00e7\u00f5es feitas nos \u00faltimos governos e a reestatiza\u00e7\u00e3o dessas empresas sem indeniza\u00e7\u00e3o. Leia aqui: http://goo.gl/i8JJLQ:=:http://www.ebc.com.br/noticias/politica/2014/07/candidato-do-pstu-promete-construir-brasil-para-trabalhadores #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16", "196": "#Z\u00e9naImprensa l Revista F\u00f3rum entrevista o candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. No bate papo, Z\u00e9 Maria fala da estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro, pagamento da d\u00edvida p\u00fablica, desmilitariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia e como combater a infla\u00e7\u00e3o e alta dos pre\u00e7os dos alimentos. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 Leia aqui: http://goo.gl/7NzO22:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/ze-maria-o-sistema/ (assessoria)", "197": "\"A escolha sobre fazer nossa campanha ao lado dos oper\u00e1rios j\u00e1 diz quais s\u00e3o nossos objetivos nessas elei\u00e7\u00f5es. Somos n\u00f3s quem fazemos o pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar o Pa\u00eds!, afirma Z\u00e9 Maria em campanha nos canteiros de obra de Fortaleza (CE).", "198": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o 17\u00ba Festival do Jap\u00e3o, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Igo Estrela", "199": "Vamos juntos nessa caminhada! - A\u00e9cio Neves", "200": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "201": "Verdes na Paulista hoje cedo.", "202": "Pessoal, quero agradecer a todos e todas que participaram ativamente da nossa #Largada50! Foi muito bonito ver a nossa campanha tomando conta das redes, tudo sem nenhum real envolvido, s\u00f3 o amor da nossa milit\u00e2ncia. Assim vamos dar um show de bola nesta campanha!", "203": NaN, "204": "Luciana Genro te convoca pra estar nas redes conosco hoje a noite, \u00e0s 20h, para dar a largada nessa campanha! Vem com a gente pra #Largada50! #LucianaGenro50 #Equipe50", "205": "Inauguramos o site oficial da nossa campanha convidando todos a participarem da #Largada50, momento de espalhar as ideias do PSOL nas redes. Participe hoje \u00e0s 20h! Conhe\u00e7a o novo site #LucianaGenro50: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "206": "Vamos visitar hoje, Eduardo Campos e eu, a comunidade Sol Nascente, em Ceil\u00e2ndia (DF). A Bras\u00edlia que n\u00e3o entrou nos planos. Com REGUFFE - Oficial. e Rodrigo Sobral Rollemberg. #coragempramudar o Brasil.", "207": NaN, "208": "Hoje, Eduardo Campos e Marina Silva deram in\u00edcio \u00e0 campanha eleitoral rumo \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. O local escolhido para marcar o come\u00e7o desta caminhada hist\u00f3rica foi a comunidade Sol Nascente, em Bras\u00edlia. Agora, cada passo \u00e9 rumo \u00e0 vit\u00f3ria. E rumo a um novo ciclo na hist\u00f3ria do Brasil. Confira, na \u00edntegra, o discurso que deu in\u00edcio \u00e0 campanha de Eduardo e Marina: http://mudan.do/1q8tBTu:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/abertura-da-campanha #CoragemPraMudar o Brasil #EduardoeMarina", "209": "O Pastor Everaldo, candidato pelo PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, iniciou, na manh\u00e3 deste domingo (06/07) sua campanha pelo bairro onde nasceu, Acari, na zona norte do Rio de Janeiro.", "210": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cA escolha de come\u00e7ar a nossa campanha ao lado dos oper\u00e1rios j\u00e1 diz quais s\u00e3o nossos objetivos nestas elei\u00e7\u00f5es. Somos n\u00f3s trabalhadores que fazemos o pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar o pa\u00eds\u201d. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 obs. A campanha ocorreu na Feira Alc\u00e2ntara e n\u00e3o no Comperj. ", "211": "#Z\u00e9naImprensa l Programa Cidade Alerta de Televis\u00e3o entrevista Z\u00e9 Maria em transmiss\u00e3o ao vivo durante sua visita a Bahia para participar do cortejo popular do 2 de julho. Na entrevista de 15 minutos, Z\u00e9 Maria defende mudan\u00e7as concretas para o Brasil. Para isso, o candidato do PSTU afirma que \u00e9 preciso parar de governar para os banqueiros e grandes empres\u00e1rios e utilizar a riqueza produzida no pa\u00eds para governar para os trabalhadores! #T\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "212": "No 1\u00b0 dia do calend\u00e1rio eleitoral, Z\u00e9 Maria foi \u00e0s ruas para defender um Brasil para os trabalhadores. O candidato do PSTU esteve na Feira de Alc\u00e2ntara, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, regi\u00e3o metropolitana do Rio, num dos maiores bairros populares da Am\u00e9rica Latina. No mesmo dia, Z\u00e9 esteve no Complexo da Mar\u00e9, regi\u00e3o ocupada pelo Ex\u00e9rcito, conversando com os moradores sobre a necessidade da constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa da classe trabalhadora, tanto para as lutas como para as elei\u00e7\u00f5es. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 (Fotos de divulga\u00e7\u00e3o: Carol Burgos e Rodrigo Barrenechea)", "213": "Z\u00e9 Maria no Rio de Janeiro no primeiro dia de campanha! #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "214": "#Z\u00e9naImprensa l Portal R7 entrevista o candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica. Leia a entrevista e conhe\u00e7a um pouco do que n\u00f3s defendemos para mudar de fato o Brasil. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "215": "A\u00e9cio Neves e sua esposa, Let\u00edcia Weber, visitaram, hoje, a Bas\u00edlica de Nossa Senhora Aparecida. A\u00e9cio tamb\u00e9m estava com o governador de S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmin, a primeira-dama do estado paulista, Maria L\u00facia, e o senador eleito de S\u00e3o Paulo, Jos\u00e9 Serra. Leia Mais: http://migre.me/mfofG:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-a-reorganizar-o-estado #MudaBrasil #PraMudarOBrasil", "216": "A garra, a for\u00e7a e a energia do povo nordestino e os sonhos de Eduardo Campos seguem com os projetos de A\u00e9cio Neves. Assistam, no programa de hoje, a visita de A\u00e9cio a Pernambuco, o encontro com Renata Campos e o discurso feito de l\u00e1 para todos os brasileiros. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "217": "Cerca de 10 mil pessoas foram, ontem, para a Pra\u00e7a da Liberdade, um dos principais cart\u00f5es postais de Belo Horizonte, para participar de um ato de apoio \u00e0 candidatura de A\u00e9cio Neves \u00e0 presid\u00eancia. Vamos para a rua tamb\u00e9m, para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir", "218": "Recebo com muita emo\u00e7\u00e3o e com enorme responsabilidade a manifesta\u00e7\u00e3o de Marina Silva. A partir de agora, somos um s\u00f3 corpo, um s\u00f3 projeto em favor do Brasil e em favor dos brasileiros. Marina representa o sentimento de uma parcela muito expressiva da sociedade brasileira, que quer voltar a acreditar na pol\u00edtica como um instrumento de transforma\u00e7\u00e3o da vida das pessoas. Foi uma decis\u00e3o que engrandeceu a boa pol\u00edtica brasileira. Acredito que n\u00f3s iniciamos j\u00e1 essa reta final e decisiva do segundo turno demonstrando que o Brasil tem possibilidades n\u00e3o apenas de vencer o atual governo que est\u00e1 a\u00ed - e demonstra desespero em todas as suas \u00faltimas a\u00e7\u00f5es para se manter no poder -, como temos as melhores condi\u00e7\u00f5es para governar juntos o Brasil. - A\u00e9cio Neves", "219": NaN, "220": "O compromisso de A\u00e9cio Neves \u00e9 com o Brasil! Quem defende a mudan\u00e7a com responsabilidade e corre\u00e7\u00e3o est\u00e1 com A\u00e9cio. Veja, no programa de A\u00e9cio, exibido na noite de hoje, quem est\u00e1 conosco, agora, somando for\u00e7as para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "221": "A \u00fanica p\u00e1gina de candidato que traz propostas... Assista! ;D", "222": "As crian\u00e7as continuar\u00e3o sendo uma grande prioridade para o governo Dilma. Mas a vida melhorou tanto para as crian\u00e7as brasileiras quanto para os adultos. \"Por mais que meu advers\u00e1rio tente vender uma imagem distorcida do Brasil, a verdade \u00e9 que estamos superando enormes desafios\", afirmou. Assista!", "223": "#SEMANADACRIAN\u00c7A Dia das Crian\u00e7as \u00e9 coisa s\u00e9ria para Dilma! Por isso selecionamos medidas para os baixinhos que garantem um futuro mais justo e igual para o Brasil! Comemore conosco!", "224": "#TamoJunto ;D", "225": "A\u00e9cio diz agora que vai fazer e acontecer. Mas quando p\u00f4de, em Minas, deixou a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o na pior. Vamos ver?", "226": "No #DiaDasCrian\u00e7as, vamos relembrar Dilma e o neto Gabriel no Pal\u00e1cio da Alvorada!", "227": "Eu n\u00e3o sou a favor de v\u00e1rias quest\u00f5es que o candidato advers\u00e1rio \u00e9, ent\u00e3o, n\u00f3s n\u00e3o falhamos na interlocu\u00e7\u00e3o com Marina Silva. Eles tinham outro alinhamento. Eles s\u00e3o a favor da independ\u00eancia do Banco Central, n\u00f3s n\u00e3o somos. Eles s\u00e3o a favor de reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos, n\u00f3s n\u00e3o somos. Porque reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos, \u00e9 claro, significa acabar com o Minha Casa Minha Vida, concretamente. Ou reduzir toda pol\u00edtica de conte\u00fado local, porque eles s\u00e3o contra a pol\u00edtica de conte\u00fado local.\n\nTem coisa que eu n\u00e3o incorporo nem que a vaca tussa. N\u00e3o incorporo reduzir papel de banco p\u00fablico, n\u00e3o incorporo dar flexibilidade aos direitos trabalhistas. Cada um entre os dois projetos tem um compromisso. O meu \u00e9 com o povo desse pa\u00eds.", "228": "Fechando este dia especial, vamos ouvir a fofura da Giovanna e a verdade das crian\u00e7as!", "229": "N\u00e3o obede\u00e7o a um 'Vaticano vermelho'. Nem azul. Nem mesmo verde. Sou livre para pensar. E para errar e acertar.", "230": "https://www.facebook.com/vegnews/photos/a.304910686249.148852.75511806249/10152731530651250/?type=1&theater", "231": "Carta Maior entrevista a Luciana Genro: \"Nossas pautas t\u00eam apoio da sociedade.\" #Equipe50", "232": "Veja posicionamento de Marina Silva no segundo turno. \"Quero, de in\u00edcio, deixar claro que entendo esse documento como uma carta compromisso com os brasileiros, com a na\u00e7\u00e3o\". ", "233": NaN, "234": " mulheres n\u00f3s podemos vamos trabalhar para que essa pol\u00edtica p\u00fablica e agress\u00e3o \u00e0s mulheres nenhuma mulher ganhando sal\u00e1rio inferior ao homem as mulheres s\u00e3o portadoras indireto ocorre ocupar s\u00f3 falta o sim do lec vote uma mulher competente marina 18", "235": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "236": " democracia crist\u00e3 o primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais", "237": " fortes sinais meireles abriu as portas do brasil para o mundo abriu as portas da dignidade do emprego para 10 milh\u00f5es de brasileiros mas tem uma porta que meirelles n\u00e3o permite ningu\u00e9m abrir a porta do cofre do banco central oito anos com a chave mais valiosa do pa\u00eds nenhum desvio nenhum processo nenhuma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o se o brasil chama por honestidade chama meireles pr", "238": "esolver se algo o pa\u00eds seria uma maravilha o que vemos hoje \u00e9 o resultado do que deu errado no passado e do que n\u00e3o queremos para o futuro precisamos resgatar a confian\u00e7a no brasil e conduzir a economia com m\u00e3o de ferro para a gente crescer e criar 10 milh\u00f5es de empregos o futuro do brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os eu quero merecer o seu voto vote 15 pote meireles presidente em a nem b", "239": "o da economia para uma pessoa que n\u00e3o tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio no caminho certo eu sei que a economia n\u00e3o se brinca sabe por qu\u00ea porque para a gente contratar mais m\u00e9dicos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o no ensino fundamental combater o crime com rigor precisamos de dinheiro voc\u00ea sabe que dinheiro n\u00e3o nasce em \u00e1rvore por isso eu tenho falado que n\u00e3o adianta fazer promessas se promessa r", "240": "esidente eu sei onde e por que os governos aaron e quando a gente sabe o caminho errado fica mais f\u00e1cil encontrar o caminho \u00e9 ruim mas o que eu vejo agora s\u00e3o candidaturas insistindo nos modelos que j\u00e1 deram errado cristina n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1gica na economia n\u00e3o se cria emprego e renda no grito nem na bala n\u00e3o se baixa a infla\u00e7\u00e3o e os juros com a varinha de cond\u00e3o n\u00e3o se entrega o comand", "241": "cia e converso com todos os lados as pesquisas mostram que o grupo folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "242": " efe o terceiro tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e outros que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00ean", "243": " a base n\u00f3s defendemos a fam\u00edlia brasileira todas as fam\u00edlias inclusive aqui tem dois pais ou duas m\u00e3es toda forma de amor vale a pena no primeiro turno vote em quem representa quase 50 come\u00e7a agora o", "244": " que hoje tem menos chance est\u00e1 nas suas m\u00e3os virar esse jogo \u00e9 poss\u00edvel d\u00e1 tempo pode confiar voc\u00ea j\u00e1 viu isso acontecer o jogo s\u00f3 vir\u00e1 quando voc\u00ea vira o jogo nestes \u00faltimos dias as palhas sentem conquiste mais e mais pessoas juntos vamos com geraldo para o segundo turno o datafolha mostra que um quarto dos eleitores decidir seu candidato na \u00faltima semana de campanha e um ter\u00e7o admite que ainda \u00e9 capaz de mudar o voto vamos virar este jogo eles n\u00e3o no pr\u00f3ximo domingo vote 45 juntos vencermos os radicais", "245": " mil moradias 32 esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 em baixou o \u00edndice de criminalidade para o menor do brasil enquanto os outros candidatos s\u00e3o problema geraldo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o a hist\u00f3ria das elei\u00e7\u00f5es no brasil \u00e9 marcada por grandes viradas em 2014 ningu\u00e9m apostava que o psdb ultrapassaria marina silva s\u00f3 nos \u00faltimos dias agora as pesquisas mostram que geraldo alckmin vem se pt e tamb\u00e9m vence funcion\u00e1rio voc\u00ea que n\u00e3o quer nenhum nem outro voc\u00ea que quer o caminho do equil\u00edbrio voc\u00ea que estava escolhendo outros candidatos", "246": " esperan\u00e7a no pr\u00f3ximo domingo voc\u00ea tem dois caminhos a seguir o caminho da intoler\u00e2ncia dos radicais da briga o caminho da constru\u00e7\u00e3o do trabalho da seriedade da prosperidade ofere\u00e7o ao brasil minha experi\u00eancia de vida pe\u00e7o seu voto para que a esperan\u00e7a possa vencer o \u00f3leo geraldo alckmin \u00e9 testado e aprovado em s\u00e3o paulo fez 24 hospitais 23 ambulat\u00f3rios m\u00e9dicos 60 novas escolas t\u00e9cnicas 40 faculdades de tecnologia \u00e0s fatecs 868 quil\u00f4metros de rodovias duplicadas quarenta e tr\u00eas restaurantes populares 265", "247": "o o mesmo paulo guedes que quer a volta da cpmf e que pobre pague mais imposto que \u00e9 por estas e por outras que milhares de pessoas est\u00e3o dizendo nenhum nenhum eles sempre defende o di\u00e1logo a liberdade de id\u00e9ias sempre defendi o direito das mulheres as oportunidades para os jovens a valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados defendo o pa\u00eds mais justo com educa\u00e7\u00e3o de qualidade aten\u00e7\u00e3o \u00e0 primeira inf\u00e2ncia atendimento decente na sa\u00fade e combate duro a viol\u00eancia o brasil n\u00e3o pode entrar numa onda de pessimismo e de falta de", "248": "aldo alckmin o alckmin \u00e9 o \u00fanico que ter\u00e1 apoio do congresso para fazer as mudan\u00e7as que o brasil precisa para voltar a crescer presidente seu apoio cair e quem paga a conta salgada dessas crises \u00e9 o ovo brasileiro o brasil quer e precisa de esperan\u00e7a n\u00e3o de medo e nem de intoler\u00e2ncia no domingo 7 de outubro escolha o rumo certo vote com a raz\u00e3o com a cabe\u00e7a e com o cora\u00e7\u00e3o 45 neles se por um lado o brasil n\u00e3o quer mais bt por outro tamb\u00e9m n\u00e3o quer funcionar porque os dois s\u00e3o uma amea\u00e7a real para o futuro", "249": "eu acho um absurdo o que est\u00e3o fazendo com o pt defende o interesse de categorias sindicatos o funcion\u00e1rio tamb\u00e9m com interesse corporativo e n\u00e3o pelo brasil o pt foi o tom em lula bolsonaro vinha e do vinho confesso publicamente que eu voltei no segundo turno lula como o deputado bolsonaro votou na maior parte das vezes igual a partir do 7 venceu funcion\u00e1rios sempre defendeu empresas estatais de repente mudou de lado e com paulo guedes passou a defender as privatiza\u00e7\u00f5es somente agora na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3", "250": " do brasil afinal os dois foram sempre iguais o pt n\u00e3o quer seguir com a nossa constitui\u00e7\u00e3o e quer criar uma nova com interesses do partido a turma do funcion\u00e1rio que era o mesmo uma nova constitui\u00e7\u00e3o mas sem o congresso para atender o interesse pr\u00f3prio o que te faltou contra o plano real bolsonaro tamb\u00e9m pelo plano real n\u00e3o acredito no nosso time rendeu o pt votou contra a quebra do monop\u00f3lio das telecomunica\u00e7\u00f5es ele tamb\u00e9m preparou para batizar a empresa pretende colocar lega a telefonia celular tamb\u00e9m ", "251": " programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia disse comprovado que o brasil tinha certeza lula sabia de tudo a apela\u00e7\u00e3o de palocci mostrou que lula sabia da corrup\u00e7\u00e3o na petrobras desde 2007 e ter gasto 1 bilh\u00e3o e 400 milh\u00f5es de reais para eleger e reeleger de uma maior parte do dinheiro de corrup\u00e7\u00e3o propina para a campanha de dilma foi acertada por lula em reuni\u00e3o um pa\u00eds feliz de novo s\u00f3 se for para os corruptos se o pt voltar \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o vai continuar se voc\u00ea n\u00e3o quer o pt de volta o voto certo \u00e9 ger", "252": " bolsonaro n\u00e3o jamais ela sim s\u00f3 tivera pstu 16 come\u00e7a agora o programa a tati", "253": "rados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades de esperan\u00e7a para todos o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de como sorria esse povo comia e de povo trabalhava e por receber sal\u00e1rio e povo estudava e isso \u00e9 p", "254": "oss\u00edvel a gente devolver por como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovaram a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na ", "255": "sua aposentadoria est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso no meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar us \u00e9 o justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o um pouco o emprego sal\u00e1rio m\u00ednimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a ", "256": "roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nossos governos j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz de novo pe\u00e7o a voc\u00ea dia 7 de outubro vote 3 lula na verdade ela tamb\u00e9m sou que \u00e9 o homem de lula o nosso homem pesquisas henrique confirma haddad j\u00e1 est\u00e1 empatado em primeiro lugar e vencer as elei\u00e7\u00f5es no segundo turno e o povo vai dar resposta em", "257": " presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo minhas amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empregos foram ge", "258": " outubro a presidenta n\u00e3o se arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 respons\u00e1vel por esse", "259": " desastre respons\u00e1veis s\u00e3o os governantes desonestos que desgovernar o brasil onde estavam os atuais candidatos a presidente todos eles apoiaram esse sistema o o o mouse lembran\u00e7a de mudar o rumo deste pa\u00eds eu posso ir a um povo brasileiro que roger ei presidente da rep\u00fablica [M\u00fasica] pode dizer n\u00e3o", "260": " [Aplausos]", "261": " o que pensa todos que t\u00eam honrado com a sua aten\u00e7\u00e3o \u00e9 que no dia 7 me d\u00eaem um voto de confian\u00e7a agora \u00e9 hora de indicar o que \u00e9 melhor para o brasil [M\u00fasica]", "262": "Acompanhe os melhores momentos de A\u00e9cio Neves no debate do SBT. #MudaBrasil", "263": "No programa de A\u00e9cio Neves, divulgado hoje na TV, A\u00e9cio mostrou, mais uma vez, que representa a grande mudan\u00e7a para o Brasil. Para termos uma mudan\u00e7a sem risco, que d\u00ea certo, precisamos de algu\u00e9m preparado, com experi\u00eancia verdadeira e for\u00e7a pol\u00edtica. Vamos com A\u00e9cio! #MudaBrasil", "264": "Voc\u00ea acompanhou o programa de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje? A\u00e9cio conta como a \u00e1rea de sa\u00fade pode melhorar no Brasil e apresenta bons exemplos realizados em Minas, durante a sua gest\u00e3o. Para Mudar, n\u00e3o basta tirar o PT do poder! \u00c9 preciso colocar no lugar um governo que funcione, com equipe, ideias testadas e for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade! #MudaBrasil", "265": "Um pequeno trecho da fala de A\u00e9cio Neves durante o debate do SBT, para voc\u00eas! #MudaBrasil", "266": NaN, "267": "Tem sido muito gratificante acompanhar a mobiliza\u00e7\u00e3o de voc\u00eas pela vit\u00f3ria de nosso projeto pol\u00edtico. Lendo os coment\u00e1rios aqui, vejo que muitos est\u00e3o comprometidos com a verdadeira mudan\u00e7a. Voc\u00eas sabem que a nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 para dar vit\u00f3ria a um partido pol\u00edtico ou para homenagear quem quer que seja. O que mais queremos \u00e9 permitir que o Brasil supere esse ciclo de governo do PT e inicie outro, mais vigoroso, com lideran\u00e7as pol\u00edticas capazes de impor ao Congresso uma agenda negociada, mas que seja da sociedade brasileira. Temos um projeto para o Brasil e a for\u00e7a pol\u00edtica para promover as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. Vamos vencer! - A\u00e9cio Neves", "268": "A\u00e9cio Neves deixou um recado para voc\u00ea no programa que foi transmitido, hoje, pelas r\u00e1dios de todo o pa\u00eds! Ele explicou qual \u00e9 o caminho seguro para uma transforma\u00e7\u00e3o real no Brasil. Confira e, se gostar, compartilhe! #MudaBrasil", "269": "#DilmaNaTV Acompanhe: www.dilma.com.br/tv", "270": "A presidenta Dilma participou, ao lado do ex-presidente Lula, de caminhada com metal\u00fargicos em S\u00e3o Bernardo do Campo (SP). Dilma recebeu o apoio e o carinho da popula\u00e7\u00e3o que quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo e destacou seu compromisso com a classe trabalhadora e a popula\u00e7\u00e3o mais pobre. http://goo.gl/6EL4WS:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/09/02/dilma-aponta-compromisso-com-a-classe-trabalhadora-e-a-populacao-mais-pobre/", "271": "Duas vezes, na nossa hist\u00f3ria, o Brasil elegeu salvadores da p\u00e1tria, chefes do partido do \"eu sozinho\", e a gente sabe como isso acabou. N\u00e3o vamos retroceder, para #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo \u00e9 Dilma presidenta!", "272": "#DilmaNoR\u00e1dio Saiba mais sobre os 143 bilh\u00f5es de reais que est\u00e3o sendo investidos em obras para ampliar e criar, em todo Brasil, 9 metr\u00f4s, 14 VLTs, 180 BRTS e corredores exclusivos de \u00f4nibus. S\u00e3o 4.033km de novas vias! Dilma tamb\u00e9m falou sobre a import\u00e2ncia das grandes obras para o Brasil continuar crescendo: \u201cAs reformas n\u00e3o podem mais ser adiadas. Porque o Brasil tem pressa. E o nosso governo tamb\u00e9m\u201d.", "273": "No debate de ontem, Dilma mostrou o que j\u00e1 foi e est\u00e1 sendo feito em todo o Brasil. E, o mais importante, apresentou propostas concretas para fazer o Pa\u00eds avan\u00e7ar. Assista ao programa e compartilhe com seus amigos! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "274": "#DilmaNaTV Estamos criando empregos, e empregos bons. Para uma sociedade que est\u00e1 cada vez mais qualificada. Acompanhe: www.dilma.com.br/tv ", "275": "Fico muito satisfeito de ter conseguido cumprir meu objetivo de colocar na pauta pol\u00edtica temas como a legaliza\u00e7\u00e3o com controle das drogas e do aborto. Agrade\u00e7o o elogio do jornalista Bruno Torturra que tamb\u00e9m vem fazendo um esfor\u00e7o muito grande para lan\u00e7ar luz \u00e0 fracassada guerra \u00e0s drogas. Meu obrigado tamb\u00e9m ao Xico S\u00e1 por enxergar o meu preparo para as fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas sob a minha espontaneidade.", "276": "Muito al\u00e9m do meme... assim \u00e9 a chamada do Brasil Post para uma mat\u00e9ria que fala sobre a minha trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Convido voc\u00eas para essa leitura: http://bit.ly/1pEKZmd:=:http://www.brasilpost.com.br/2014/09/02/quem-eduardo-jorge-candidato-pv_n_5752062.html?&ncid=tweetlnkushpmg00000067", "277": NaN, "278": "Daqui a pouco, \u00e0s 20h30, voc\u00eas poder\u00e3o acompanhar o Papo Reto no meu canal do youtube http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q e no site http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/ Participe fazendo perguntas e coment\u00e1rios com a #eduardojorge43", "279": "A corrup\u00e7\u00e3o www.eymaelpresidente27.com.br", "280": "#LucianaNoG1: \"Eu acho que as utopias s\u00e3o importantes. As utopias concretas s\u00e3o possibilidades reais que ainda n\u00e3o se realizaram. A gente tem que lutar pelas utopias. N\u00e3o acho que seja uma utopia irrealiz\u00e1vel mudarmos estruturalmente a pol\u00edtica e a economia.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "281": "Assista aqui nosso 7\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito, com a participa\u00e7\u00e3o de Jean Wyllys! O que achou? Amanh\u00e3 (03/09), participe do Desafio LGBT no v\u00e3o do MASP. Com Luciana Genro, Jean Wylys e Laerte Coutinho! https://www.facebook.com/events/1539269252968740/ \"A presidenta Dilma acabou com o programa Escola sem Homofobia por press\u00e3o de for\u00e7as reacion\u00e1rias. Assim, continua a viol\u00eancia contra LGBTs e a impunidade desses crimes. No Brasil, um LGBT \u00e9 assassinado a cada 24h. 40% dos assassinatos de LGBTs do mundo inteiro acontecem no Brasil. Defendemos a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e da transfobia, e que o casamento civil igualit\u00e1rio seja lei. Cresce a luta por mais direitos no Brasil!\" #Equipe50", "282": "#LucianaNoG1: \"Na \u00e9poca da escravid\u00e3o ou do feudalismo, as pessoas tamb\u00e9m achavam que aqueles sistemas eram imut\u00e1veis. O capitalismo foi uma evolu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aquilo. Mas, no capitalismo, a opul\u00eancia de uns \u00e9 a cara da mis\u00e9ria de uma maioria. Para que uns tenham tanto, \u00e9 preciso que uma maioria esteja na mis\u00e9ria. O socialismo ser\u00e1 uma evolu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao capitalismo.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "283": "Laerte Coutinho vota Luciana Genro e estar\u00e1 presente no Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014 junto com a nossa candidata! A atividade acontece nesta quarta (03 de setembro) \u00e0s 18h00 no v\u00e3o do MASP. Se voc\u00ea estiver em S\u00e3o Paulo, participe! #Equipe50", "284": "#LucianaNoG1: \"A economia do pa\u00eds precisa ser estruturada para o desenvolvimento pleno dos interesses do povo. Hoje a economia est\u00e1 estruturada apenas para beneficiar os bancos e as grandes empresas. Os pequenos empres\u00e1rios ficam nesse meio, prensados por uma carga tribut\u00e1ria injusta e uma pol\u00edtica monopolista e concentradora. Temos 15 fam\u00edlias com uma riqueza equivalente a 10 vezes o que o Brasil gasta com o Bolsa Fam\u00edlia em um ano. Esse \u00e9 o capitalismo que combatemos.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "285": "[Rio de Janeiro] \u00c9 HOJE!! Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 22h, acontece o debate entre os candidatos a governador na RedeTV! Acompanhe e participe do tuita\u00e7o usando a hashtag #TarcisioNaRedeTV! #Equipe50", "286": "#LucianaNoG1: \"Sou a favor da fam\u00edlia, por isso defendo a possibilidade do casamento civil igualit\u00e1rio. A defesa dos direitos LGBTs \u00e9 uma defesa da fam\u00edlia, de todas as fam\u00edlias.\" #Equipe50", "287": "#LucianaNoG1: \"\u00c9 fundamental para crian\u00e7as e para mulheres ter creches. Eu fui m\u00e3e com 17 anos e meu maior desafio foi continuar minha milit\u00e2ncia pol\u00edtica. Eu tinha uma fam\u00edlia para me ajudar, mas as mulheres que n\u00e3o t\u00eam ficam sem condi\u00e7\u00f5es.\" #Equipe50", "288": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi entrevistada na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (2) pelo Jornal da CBN, nos est\u00fadios em S\u00e3o Paulo. Quando questionada se tanto ela quanto o PSOL n\u00e3o deveriam tornar o discurso mais moderado e dar uma guinada ao centro, como fez o PT para se tornar mais vi\u00e1vel e chegar ao poder, Luciana foi direta. \u201cSe n\u00f3s quis\u00e9ssemos reproduzir as mesmas pr\u00e1ticas que o PT, n\u00e3o ter\u00edamos sa\u00eddo do PT. Se eu quisesse, teria ficado por l\u00e1 e teria uma \u2018carreira\u2019 garantida, mas eu n\u00e3o quero chegar ao poder abrindo m\u00e3o das minhas lutas, porque da\u00ed eu seria apenas mais uma l\u00e1.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/e-possivel-chegar-ao-poder-com-principios-e-conviccoes-diz-luciana-genro-em-entrevista-a-radio-cbn/ #Equipe50", "289": "Em entrevista ao portal de not\u00edcias G1 na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (2), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, reafirmou seu compromisso com a defesa dos direitos humanos e da igualdade. \u201cSou a favor da fam\u00edlia, por isso defendo a possibilidade do casamento civil igualit\u00e1rio. A defesa dos direitos LGBTs \u00e9 uma defesa da fam\u00edlia, de todas as fam\u00edlias\u201d, disse Luciana respondendo ao questionamento de uma internauta sobre as propostas da candidata do PSOL serem contra a fam\u00edlia e os bons costumes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/defendo-a-familia-todo-tipo-de-familia-afirma-luciana-genro-em-entrevista-ao-g1/ #Equipe50", "290": "Democracia? (Campanha PSOL 2014 / Produ\u00e7\u00e3o Molotov Filmes) #PSOL50 #Equipe50", "291": "No debate promovido na tarde desta segunda-feira (1\u00ba) pelo SBT, pela r\u00e1dio Jovem Pan, pelo portal UOL e pelo jornal Folha de S. Paulo, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, teve a oportunidade de pressionar a presidenci\u00e1vel do PSB, Marina Silva. Num primeiro momento, Luciana questionou a pol\u00edtica econ\u00f4mica defendida por Marina em seu programa de governo, o qual considera \u201ca mesma receita aplicada pelos tucanos\u201d, e lan\u00e7ou: \u201cMarina, tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-e-o-destaque-do-debate-do-sbt/ #Equipe50", "292": "#LucianaNoG1: \"No caso dos direitos LGBTs, n\u00e3o se pode aceitar discrimina\u00e7\u00e3o, desigualdade e meios direitos. No futuro, ainda vamos rir por causa dessa situa\u00e7\u00e3o de discrimina\u00e7\u00e3o por orienta\u00e7\u00e3o sexual. Eu vou incluir na grade curricular das escolas o debate sobre respeito \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o sexual e tamb\u00e9m \u00e0 identidade de g\u00eanero, porque os trans* sofrem muita discrimina\u00e7\u00e3o e s\u00e3o invisibilizados.\" Acompanhe ao vivo em http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidata-presidente-luciana-genro.html #Equipe50", "293": "Cumprindo agenda no estado de S\u00e3o Paulo nesta ter\u00e7a-feira (02/09), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve na cidade de Santos, onde votou, durante a tarde, no Plebiscito Popular por uma Assembleia Nacional Constituinte que realize a reforma pol\u00edtica. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-santos-luciana-genro-vota-sim-no-plebiscito-popular-pela-constituinte-soberana/ #Equipe50", "294": "Veja e espalhe nosso programa que vai ao ar hoje \u00e0s 20 na TV. #SouMarina40", "295": "Funk Marina chegando... #SouMarina40", "296": "Marina Silva foi a entrevistada da noite de ontem no Jornal da Globo. N\u00e3o viu a entrevista? Assista a \u00edntegra aqui - http://glo.bo/Z5FKkr:=:http://g1.globo.com/jornal-da-globo/noticia/2014/09/marina-silva-e-entrevistada-no-jornal-da-globo.html #SouMarina40 ", "297": "Parabenizamos os organizadores deste segundo debate de presidenci\u00e1veis do SBT, do UOL, da Folha e da Jovem Pan. Leia e compartilhe a mat\u00e9ria completa, e saiba mais sobre as propostas do Pastor Everaldo. ", "298": NaN, "299": "O plano de governo do Pastor Everaldo tem como princ\u00edpio lutar pela vida e pelo ser humano. Vote 20 pela valoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia brasileira. Assista ao v\u00eddeo.", "300": "Assista ao v\u00eddeo e veja as propostas do Pastor Everaldo reafirmando o seu compromisso com a vida e com a fam\u00edlia brasileira. Compartilhe! #f\u00e9namudan\u00e7a", "301": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Panfleto do Pstu Contagem para oper\u00e1rios da regi\u00e3o. \"Voc\u00ea vai votar no mesmo candidato que o seu patr\u00e3o?\" #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "302": "Z\u00c9 MARIA NA CAROS AMIGOS l Leia o artigo de Z\u00e9 Maria publicado na Caros Amigos. \"A\u00e9cio, Marina e Dilma t\u00eam compromisso com os capitalistas nacionais e estrangeiros, que financiam suas campanhas milion\u00e1rias. Temos consci\u00eancia de que essas elei\u00e7\u00f5es controladas pelo poder econ\u00f4mico, bancos, grandes empresas e empreiteiras n\u00e3o v\u00e3o mudar o pa\u00eds. Tampouco esse parlamento corrupto. O que garante o atendimento dessas reivindica\u00e7\u00f5es \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o e a luta da classe trabalhadora, dos setores populares e da juventude. Votando no PSTU voc\u00ea estar\u00e1 fortalecendo essa luta, a luta pela constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa classista e socialista para o Brasil.\" Leia mais aqui: http://goo.gl/D88g8q:=:http://www.carosamigos.com.br/index.php/politica/eleicoes-2014/4425-por-que-votar-em-ze-maria-pstu #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "303": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa Z\u00e9 Maria Presidente! Perdeu? Assista aqui: http://youtu.be/errkE06Dh-0:=:https://www.youtube.com/watch?v=errkE06Dh-0&feature=youtu.be Nesse programa, Z\u00e9 Maria afirma que lutamos para mudar o pa\u00eds, mas com o PSDB, muda pra pior. Com o PT fica como est\u00e1. Marina diz que quer mudan\u00e7a, mas junto com banqueiro e empres\u00e1rio. Pra mudar tem que lutar, romper com bancos, grandes empresas e o agroneg\u00f3cio #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "304": "\u00c9 16 contra o patr\u00e3o!", "305": " \u00f3 uma piora do meu brasil a verdade tem que ser dita o brasil deve os banqueiros nacionais e internacionais mais de 2 milh\u00f5es de reais e n\u00e3o tem como pagar por isso falta dinheiro para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o habita\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e mobilidade urbana o governo atual queb", "306": "rou nosso pa\u00eds o pior agora v\u00ea os novos salvador da p\u00e1tria e dizem que v\u00e3o resgatar o brasil para tal da sustentabilidade inclus\u00e3o pura gente pois est\u00e3o acompanhados mesmo disse diego a maioria do povo e cid quer mudan\u00e7a e eu estou do lado dessa maneira leve e 10", "307": " presidente foi nossa maior 27 para o brasil mudar \u00e9 maior do que o nosso como presidente a constitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 completar para fazer valer a constitui\u00e7\u00e3o e construir o brasil que queremos e podemos eu pe\u00e7o apoio do seu voto para os candidatos do psd ao certo o n\u00famero de todos eles come\u00e7am com 27 em todo o brasil o presidente aqui \u00e9 maior ou hoje \u00e0s 20 45 \u00e9 responder \u00e0s suas perguntas ao vivo \u00e9 maior presidente 27 juntos para o brasil que queremos e", "308": " podemos \u00e9 preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez chover j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis e n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar yano da domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 pre", "309": "ciso nem falar de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea tamb\u00e9m quer mudar tudo isso ele se o pessoal o partido da revolu\u00e7\u00e3o social para um", "310": " brasil forte precisamos de fam\u00edlia as formas que \u00e9 real disse porque o pa\u00eds precisa mas t\u00f4 heraldo \u00e0 frente para presidente no brasil eu defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira n\u00f3s somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e respeitar todas as pessoas casamento pra mim \u00e9 homem mulher sou ponta a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas sou contra o aborto \u00e9 a firme o compromisso contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas \u00e9 afirmar o meu com", "311": "promisso com a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira ent\u00e3o eu defendo que o casamento \u00e9 homem mulher respeito a todas as pessoas pastore geral o \u00fanico candidato coerente fretamento uma autoridade para mudar o brasil neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds resta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudan\u00e7as por um brasil sem poder fam\u00edlia para presidente pastor everaldo gosto de ver\u00e3o do presidente dizem dia", "312": " 13 de feveiro arg jorge foi a grande novidade no debate da band o fato repercutiu intensamente nas redes sociais esse \u00e9 o cara virei f\u00e3 dele no debate eduardo jorge para presidente pra mim voc\u00ea ganhou no debate da band para dentes mandou bem parab\u00e9ns pela participa\u00e7\u00e3o no de baixo e do ar jorge cruz quest\u00f5es novas que os candidatos procuram evitar eduardo jorge de vice do estado que tenha coragem de dize", "313": "r o que pensa e fala de assuntos que nenhum outro candidato gosta de tocar como seu compromisso de n\u00e3o receber recursos da empresa culpada para financiar a sua campanha ao visitar uma feira de equipamentos tinha celular no dia seguinte ao debate ele foi muito cumprimentado e tirou fotos feliz com o resultado isolado mas que se viveu ainda mais dentro do vaso levar de euros proposta do partido verde jorge", "314": " essa conversa de mim todo mundo marina eu j\u00e1 vi com 2002 com lula e o resultado foi um governo voltado para os interesses do capital para fazer de fato uma nova pol\u00edtica marina \u00e9 preciso contrariar interesses \u00e9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros doado neg\u00f3cio dos especuladores \u00e9 preciso fazer uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica susp", "315": "endeu o pagamento dela nos bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro nunca vai fazer uma nova pol\u00edtica vai repetir a velha pol\u00edtica do psdb e continua competente continua com luna e continua dizendo voc\u00eas cres\u00e7am muito parecido voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som livre", "316": "ue exames e atendimentos de especialidades tudo isso \u00e9 preciso que a prov\u00e1vel autor de affelay e do movimento fala de mais dez que destina 10% na arrecada\u00e7\u00e3o luta para somente marina seu compromisso com o brasil a mudan\u00e7a na barriga j\u00e1 est\u00e1 acontecendo participar entre em nosso site de sua velha e mobiliza seus amigos compartilhe as bolas hum", "317": " de um novo projeto uma nova maneira de fazer pol\u00edtica a nova maneira de fazer pol\u00edtica n\u00e3o come\u00e7a depois de come\u00e7ar mole em todo o brasil as pessoas descobrem novos banheiros e participadas trazendo assuntos fiscais a verdadeira mudan\u00e7a na pol\u00edtica com atitudes destas sentadas qualificados os advers\u00e1rios fazendo propostas claras ningu\u00e9m do a", "318": "poio no entorno de interesses particulares mas um torno de um bem maior para o brasil marina compromisso conhecendo tem tempo integral as pesquisas mostram que quanto mais tempo na escola mas a crian\u00e7a iac o jovem aprendiz interno do grupo eduardo campos fez mais escolas em tempo integral porque s\u00e3o paulo minas e rio de janeiro juntos quando ", "319": "existe determina\u00e7\u00e3o capacidade de gest\u00e3o as coisas acontecem vamos fazer educa\u00e7\u00e3o de tempo integral t\u00eam todos marina silva compromisso com a sa\u00fade o atendimento \u00e0 sa\u00fade \u00e9 uma quest\u00e3o que n\u00e3o pode ser resolvida de maneira paliativa a solu\u00e7\u00e3o integral os recursos devem ser dar para os novos hospitais postos de sa\u00fade e tamb\u00e9m para medicamentos q", "320": " imagina agora \u00e9 perceber que vivemos um tempo de recorrer tirada flexibiliza\u00e7\u00e3o de direitos chegamos a acreditar que certos direitos eram pra sempre mas todo direito \u00e9 fruto da luta de classes pode avan\u00e7ar ou recuar os trabalhadores v\u00eam seus contratos precarizados a previd\u00eancia destru\u00edda o", "321": " banco de horas diz organizando sua vida e as demiss\u00f5es ao sabor da necessidade do mercado at\u00e9 mesmo direitos humanos essenciais como o direito \u00e0 vida e \u00e0 dignidade s\u00e3o desrespeitados diariamente \u00e9 preciso garantir e ampliar os direitos dos trabalhadores eu posso mal e as 21 agora \u00e9 o pspn", "322": " construindo sonhos mas lutamos a mudar o pa\u00eds e sabemos que com percebermos a pior com o pt fica tudo como est\u00e1 marina diz que a mudan\u00e7a mas junto com banqueiros e empres\u00e1rios n\u00e3o d\u00e1 pra acender uma vela para deus e outra para o diabo n\u00e3o existe banqueiro nem pesagem e n\u00e3o viva da explora\u00e7\u00e3o do trabalhador para mudar \u00e9 preciso lutar voltar a tua romper com bancos grandes empresas do agroneg\u00f3cio o brasil precisa do governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta modo 16", "323": "a engole as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia e a\u00ed tudo o que tem que mudar n\u00e3o muda fica como est\u00e1 eu sei do que estou falando porque eu j\u00e1 enfrentei situa\u00e7\u00f5es como essa muitas vezes na minha vida quando fui presidente da c\u00e2mara dos deputados lutamos acabamos com essa hist\u00f3ria de que pol\u00edtico n\u00e3o podia ser julgado por crimes comuns quando o governo em minas gerais com outras secretarias e privil\u00e9gios para que sobrasse dinheiro para investir nas pessoas na sa\u00fade na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o sem for\u00e7a pol\u00edtica a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer simplesmente n\u00e3o acontece e eu tenho certeza que agora voc\u00ea quer uma mudan\u00e7a sem isso uma mudan\u00e7a e decerto bola em algumas semanas poucas semanas voc\u00ea vai decidir quem est\u00e1 mais preparado", "324": " para fazer tudo isso que a dilma n\u00e3o fez eu sei que essa \u00e9 uma decis\u00e3o dif\u00edcil porque ningu\u00e9m quer errar de novo mas a campanha ela est\u00e1 apenas come\u00e7ando e voc\u00ea vai poder comparar as propostas e principalmente o hist\u00f3rico dos candidatos ao final \u00e9 isso que importa ver o que cada candidato j\u00e1 fez na pr\u00e1tica para melhorar a vida das pessoas eu estou te falando tudo isso porque eu n\u00e3o quero apenas prometer mudan\u00e7as eu quero fazer mudan\u00e7as eu n\u00e3o quero apenas prometer sonhos eu quero transformar os seus sonhos em realidade e eu estou preparado para isso a fran\u00e7a que o brasil precisa \u00e9 se o presidente a gente quer que o a\u00e9cio seja presidente do brasil sabe por qu\u00ea por que n\u00e3o acredita que o brasil tem jeito sabe ok ", "325": "porque fez isso em minas pegou um estado em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e fez um governo aprovado por mais de 92% dos mineiros sabe por qu\u00ea correa \u00e9 se o governo s\u00f3 com gente s\u00e9ria e preparada porque nunca tem coragem de minissecretarias por tocar ganhos e privil\u00e9gios para dar o exemplo o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade para poder gastar mais com as pessoas \u00e9 isso gastou menos com o governo sabe por qu\u00ea acredita nisso enquanto presidiu a c\u00e2mara ele cortou dispensas e devolveu quase 100 milh\u00f5es que o governo federal destinou sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o sabe por qu\u00ea o que a sra aprendeu pol\u00edtica lopes anunciou h\u00e1 pouco um credo maps e sabe que o governo deve estar ao seu lado trabalhando pra voc\u00ea meu melhor agora voc\u00ea sabe a\u00e9cio presidente", "326": "est\u00e1 encerrado eu at\u00e9 entendo mas essa \u00e9 apenas uma parte da solu\u00e7\u00e3o porque al\u00e9m de trocar aquilo que n\u00e3o funciona \u00e9 preciso colocar no lugar um governo que funcione e resolva os problemas das pessoas para que daqui a quatro anos n\u00f3s estejamos todos aqui de novo reclamando de um governo que n\u00e3o funciona hoje voc\u00ea quer mudan\u00e7as t\u00eam dois principais caminhos \u00e0 marina e eu respeito a marina ela tamb\u00e9m uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es mas a gente j\u00e1 viu que para mudar tudo o que est\u00e1 errado \u00e9 preciso muito mais do que isso para governar pra fazer acontecer \u00e9 preciso ter uma equipe s\u00f3lida id\u00e9ias atestadas e principalmente for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade sem experi\u00eancia sem for\u00e7a pol\u00edtica o sistem", "327": " \u00e9 esse o presidente hoje eu quero pedir os minutos da sua aten\u00e7\u00e3o pra conversar com voc\u00eas sobre dois assuntos muito importante dessa elei\u00e7\u00e3o que tipo de mudan\u00e7as o brasil precisa e quem \u00e9 que pode faz\u00ea las olha h\u00e1 quatro anos a maioria dos brasileiros ele j\u00e1 dilma para fazer a economia crescer manter a infla\u00e7\u00e3o sob controle para a corrup\u00e7\u00e3o melhorar a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o e melhorar a seguran\u00e7a de uma teve essa oportunidade mas o fato \u00e9 que o seu governo n\u00e3o deu certo e hoje o brasil est\u00e1 pior que h\u00e1 quatro anos por isso que a maioria dos brasileiros hoje quer mudan\u00e7as e \u00e9 justamente a\u00ed que come\u00e7am as d\u00favidas mudar o que mudar como mudar com quem tem quem acha que essa mudan\u00e7a \u00e9 s\u00f3 tirar o pt do governo o assunto ", "328": " eu sou presidente mas mudan\u00e7as mais conte\u00fado o debate de ontem promovido por sbt uau foi usado em casa refor\u00e7ou que j\u00e1 havia ficado claro no debate da band dilma \u00e9 a candidata mais preparada e mais segura para comandar o pa\u00eds mais uma vez os outros candidatos criticaram muito prometeram muito mas nenhum deles apresentou propostas concretas enquanto isso dilma mostrou que j\u00e1 foi e est\u00e1 sendo feito em todo brasil \u00e9 o mais importante apresentou propostas concretas para fazer o pa\u00eds avan\u00e7ar veja agora os principais trechos do debate a candidata a senhora diz que vai antecipar 10% do pib para a educa\u00e7\u00e3o 70 milh\u00f5es 10% da receita bruta para a sa\u00fade 40 milh\u00f5es passe livre estudantil 14 milh\u00f5es mais dinheiro para os munic\u00edpios 9 bilh\u00f5es e v\u00e1rias outras promessas todas essas promessas das 140 milh\u00f5es quem governa tem de responder como vai fazer n\u00e3o basta se comprometer ", "329": "ou prometer o montante prometido pela senhora com todas essas promessas equivale a quase tudo o que se gasta em sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e olha que n\u00f3s triplicamos os valores que investimos em educa\u00e7\u00e3o e quase duplicamos os valores investidos em sa\u00fade apesar de termos perdido a cpmf o que ocorre quando se \u00e9 presidente da rep\u00fablica que tem de se explicar como vai ser feito porque voc\u00ea vai ter no dia seguinte ent\u00e3o n\u00e3o basta dizer que vai fazer uma lista de coisas sem dizer de onde vem o dinheiro dilma tamb\u00e9m questionou marina sobre o fato de seu programa de governo dedicar apenas uma linha ao pr\u00e9 sal afinal o pr\u00e9 sal \u00e9 uma das maiores conquistas do nosso pa\u00eds os jornais t\u00eam afirmado que a senhora pretende reduzir a import\u00e2ncia do pessoal o seu programa de governo 242 p\u00e1ginas tem apenas uma linha para o pr\u00e9-sal ea senhora disse que o petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal \u00e9 uma aposta estrat\u00e9", "330": "gica errado o pr\u00e9 sal \u00e9 um dos maiores patrim\u00f4nios do povo brasileiro \u00e9 o nosso passaporte para o futuro v\u00e1rias outras riquezas existem \u00e9 verdade mas o pr\u00e9 sal est\u00e1 a\u00ed e deve ser explorado para que n\u00f3s possamos ter uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de muito mais qualidade e isso s\u00f3 o pr\u00e9-sal em termos de riqueza pode dar ao brasil em 2007 a petrobras respondeu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo o pe\u00e7a em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficar sem emprego em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais no primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal portanto este ano e uma conta da copa do brasil para explorar em quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com lira e as estampas v\u00e3o produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris e retorna que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo a determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos epis\u00f3dio", "331": "s de equipamentos e s\u00e1bado o casal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu por\u00e9m ontem deu e 300 bilh\u00f5es no pr\u00e9-sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o na sa\u00fade o liso ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser um produto no brasil seguran\u00e7a integrada eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais atuar na garantia da seguran\u00e7a p\u00fablica uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado que atua que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma responsabilidade constitucional dos estados por isso \u00e9 preciso mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal tem um papel maior nessa \u00e1rea o modelo que dilma quer seguir \u00e9 o que deu certo na copa quando todas as for\u00e7as de seguran\u00e7a do pa\u00eds trabalhar\u00e3o de forma integrada dur", "332": "ante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que aconteceu no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continua operando at\u00e9 hoje por isso a proposta de vilma e implantar o centro de controle integrado em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente no pa\u00edso ela est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que o ano que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passageiro de seguran\u00e7a totalmente integrado de mobilidade urbana 143 bilh\u00f5es de reais foram colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o tanto de or\u00e7amento geral da uni\u00e3o que \u00e9 dinheiro do governo federal quanto de financiamento s\u00f3 pra qu\u00ea para que as pessoas tenham um tempo para que as pessoas tenham transporte seguro e r\u00e1pido o monotrilho ", "333": "aqui de s\u00e3o paulo que todos voc\u00eas se refere s\u00f3 foi viabilizado pelo governo federal colocou financiamento para que ele realize fosse realizado o brasil ficou muito tempo sem investir em infraestrutura \u00e9 mais rio marcelo melo d\u00e9cadas atr\u00e1s com obras em todo o pa\u00eds grande parte delas que mobilidade urbana dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obras de infraestrutura do mundo eo maior da nossa hist\u00f3ria s\u00e3o pop aeroportos inter \u00e9tnicas pontas rodovias que houve o projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde pr densa e muito mais al\u00e9m de recuperar um atraso de pedras no esse trabalho est\u00e1 preparando o brasil para viver um novo ciclo de desenvolvimento social e economia eu considero e \u00e0 queda na atividade econ\u00f4mica que n\u00f3s estamos vivenciando \u00e9 moment\u00e2neo n\u00f3s n\u00e3o estamos em recess\u00e3o porque o mercado consumidor ele aumenta por conta do emprego e por conta", "334": " do aumento dos sal\u00e1rios \u00e0 infla\u00e7\u00e3o hoje est\u00e1 pr\u00f3xima de zero e ao mesmo tempo o cr\u00e9dito est\u00e1 sendo ampliado a bolsa se valoriza sete meses consecutivos e o brasil est\u00e1 entre os cinco pa\u00edses que mais recebe investimento externo a nossa diferen\u00e7a \u00e9 que n\u00f3s n\u00e3o enfrentamos a crise nem desempregando nem arrochando sal\u00e1rios junho de 2009 em plena crise mundial a imprensa n\u00e3o fique o brasil est\u00e1 em recess\u00e3o mas o brasil supera o pessimismo e volta a crescer em agosto de 2014 de novo a empresa volta a dizer que o pa\u00eds est\u00e1 em recess\u00e3o como em 2009 os pessimistas foram desmentidos pelo tempo mais uma vez o nosso pa\u00eds vai provar que n\u00fameros moment\u00e2neos n\u00e3o representam a real capacidade da nossa economia eo combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no governo meu e do presidente lula n\u00f3s fortalecemos a pol\u00edtica \u00e0 pol\u00edcia federal criamos o portal da transpar\u00eancia aprovamos a lei de acesso \u00e0 in", "335": "forma\u00e7\u00e3o da ficha limpa da puni\u00e7\u00e3o dos corruptores e do combate \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es criminosas e ainda criamos a comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem do dinheiro eu quero dizer que a corrup\u00e7\u00e3o jamais no meu governo foi varrida para baixo do tapete a verdade \u00e9 que nunca se combateu tanto a corrup\u00e7\u00e3o e outros delitos como agora de 2003 at\u00e9 junho deste ano foram realizadas nada - 1286 opera\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia federal que resultaram 11 milhares de deten\u00e7\u00f5es dilma tamb\u00e9m deu mais autonomia \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o e aprovou um conjunto de leis que est\u00e3o fazendo para ajudar um salto de combate \u00e0 impunidade e \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos a prestar informa\u00e7\u00f5es de suas atividades a todo cidad\u00e3o interessado a lei de conflito de interesses prev\u00ea puni\u00e7\u00f5es a membros do alto escal\u00e3o do executivo que usam o cargo em proveito pr\u00f3prio ou de terceiros", "336": " ea lei anticorrup\u00e7\u00e3o vai colocar o brasil entre os pa\u00edses mais avan\u00e7ados do mundo o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nas esferas p\u00fablica e privada apoio pol\u00edtico agora candidata sem apoio no congresso nacional n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel assegurar o governo est\u00e1gio um governo sem crises institucionais a verdade \u00e9 que dilma re\u00fane tudo que um governante precisa ter conhecimento dos problemas sabe como construir as solu\u00e7\u00f5es que tem for\u00e7a pol\u00edtica para realizar os seus projectos porque numa democracia ningu\u00e9m governa sem partido e ningu\u00e9m governa sozinho na base de apoio de marina silva tem hoje 33 deputados sabe quantos ela precisaria para aprovar um simples projeto de lei e nenhum 129 e uma emenda constitucional por 308 como \u00e9 que voc\u00ea acha que ela vai conseguir esse apoio a 100 e ser\u00e1 que ela quer ser\u00e1 que ela tem jeito para negociar duas listas a nossa hist\u00f3ria o brasil elegeu os salvad", "337": "ores da p\u00e1tria chefes do partido do eu sozinho ea gente sabe como isso acabou sonhar \u00e9 bom uma elei\u00e7\u00e3o \u00e9 hora de botar o p\u00e9 no ch\u00e3o e voltar \u00e0 realidade ao final do debate ficou claro que dilma sabe o que fazer como fazer para continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1rio e uma foi a salvador recebeu apoio de milhares de pessoas aqui de fluxos e gatos a cultural e lotaram as ruas do pelourinho sobre o seu compromisso com a igualdade racial eu vou falar de duas conquistas que eu acho importantes mas uma \u00e9 a lei de cotas nas universidades porque a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a forma principal de inclus\u00e3o social al\u00e9m da renda e n\u00f3s n\u00e3o estamos num outro programa que foi a lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico essa legisla\u00e7\u00e3o \u00e9 um instrumento para essa a\u00e7\u00e3o afirmativa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e disse que n\u00e3o tem compromisso com um brasil cada vez mais o corinthians est\u00e1 com dilma", "338": "Ele \u00e9 um dos brasileiros que fazem a for\u00e7a do nosso pa\u00eds! J. Borges, xilogravurista e cordelista pernambucano, tem a f\u00f3rmula certa para a mudan\u00e7a: dignidade, efici\u00eancia e coragem! E voc\u00ea? J\u00e1 confirmou seu voto? - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #MudaBrasil", "339": "O Brasil inteiro j\u00e1 conhece o PT. Quando eles t\u00eam medo, partem para os ataques pessoais. Fizeram isso com o Eduardo Campos, com a Marina Silva. E agora \u00e9 a minha vez! Mas quando me atacam, quando me ofendem, o que eles realmente est\u00e3o atacando \u00e9 esse enorme desejo de mudar que tomou conta de todo o Brasil. \u00c9 disso que eles realmente t\u00eam medo. E \u00e9 bom que tenham mesmo, porque a mudan\u00e7a j\u00e1 come\u00e7ou! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "340": "Para, juntos, mudarmos o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "341": "\u266a\u266b Olha o Brasil chamando. Pode vir, pode chegar. Juntando o Pa\u00eds inteiro, ningu\u00e9m vai nos segurar! \u266a\u266b Quem t\u00e1 querendo crescer, quem t\u00e1 querendo mudar, quem quer o Pa\u00eds melhor, funcionando, vem tamb\u00e9m, vem c\u00e1. Fazer o gigante levantar. E a mudan\u00e7a come\u00e7ou. E o futuro j\u00e1 mandou chamar. \u266a\u266b \u266a\u266b Avisou, avisou, avisou, avisou Que agora \u00e9 A\u00e9cio! Vamos l\u00e1! \u266a\u266b \u00c9 o Brasil inteiro querendo mudar. \u266a\u266b Agora \u00e9 A\u00e9cio! \u266a\u266b", "342": "Os brasileiros est\u00e3o indignados com a volta da infla\u00e7\u00e3o e com as den\u00fancias relacionadas \u00e0 Petrobras. Vamos transformar a nossa indigna\u00e7\u00e3o no desejo de uma mudan\u00e7a segura para o Brasil? Assista ao programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje. Compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "343": "As for\u00e7as da mudan\u00e7a j\u00e1 decidiram: Agora \u00e9 A\u00e9cio! Assista ao programa transmitido hoje na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "344": "Se voc\u00ea assistiu o debate, muito obrigado pela companhia. Se voc\u00ea n\u00e3o viu, tentei falar sobre propostas e sobre o futuro. A outra candidata fez acusa\u00e7\u00f5es irrespons\u00e1veis e levianas e falou sobre o passado. A verdade vai vencer de novo, pelo bem do Brasil, mas, para isso, vamos arrega\u00e7ar as mangas nesta reta final. Conto com voc\u00eas, para fazermos um Brasil diferente. Obrigado pelo apoio at\u00e9 aqui. Vamos juntos pois est\u00e1 muito pr\u00f3xima a vit\u00f3ria do Brasil - A\u00e9cio Neves", "345": "Igor Rousseff, irm\u00e3o da presidenta Dilma, trabalhou na Prefeitura de Belo Horizonte entre 2003 e 2008, antes dela ser presidenta da Rep\u00fablica. De forma alguma, isso pode ser considerado nepotismo, como tentou insinuar A\u00e9cio no #DebatenoSBT. E ele sabe disso! Veja o v\u00eddeo de Fernando Pimentel.", "346": "Vale a pena entregar o nosso Pa\u00eds a quem no passado deixou os mais pobres e a classe m\u00e9dia de lado?", "347": "O Lula fez o Prouni, a Dilma o Pronatec, o Lula trouxe a luz, a Dilma a internet... Mais mudan\u00e7a, mais futuro \u00e9 o que a gente quer! Eu vou em frente \u00e9 com essa mulher... \u266a\u266b #GovernoNovoIdeiasNovas", "348": "Come\u00e7ando o dia com a arte de Sidney Matias, de Campinas (SP).\nBoa quinta-feira a todas e todos! ;D", "349": NaN, "350": "Tive uma leve queda de press\u00e3o, mas estou muito bem. Quero agradecer a preocupa\u00e7\u00e3o de todos voc\u00eas.", "351": NaN, "352": "Reeleita vou fazer ainda mais, garantir a todos os brasileiros educa\u00e7\u00e3o de qualidade, sa\u00fade de qualidade e quero tamb\u00e9m manter essa trajet\u00f3ria de distribui\u00e7\u00e3o de renda que melhora a vida de todos os brasileiros.", "353": "#DilmaNaTV\n\nChico Buarque apoia nossa presidenta! Reveja o depoimento dele.\n\nAcompanhe no site www.dilma.com.br/tv", "354": "Se o senhor tiver o m\u00ednimo de discernimento vai reconhecer que, apesar do que o senhor diz, seu governo n\u00e3o gastou nem em educa\u00e7\u00e3o, nem em sa\u00fade o que \u00e9 correto e necess\u00e1rio. Atribui a outros que mudaram o c\u00e1lculo e n\u00e3o inclu\u00edram o que devia. A verdade \u00e9 que somado, subtra\u00eddo e dividido, o governo do senhor deixou de investir 7,8 bilh\u00f5es de reais na Sa\u00fade e 8 bilh\u00f5es de reais na educa\u00e7\u00e3o. O senhor disse que n\u00e3o \u00e9 assim, mas esse \u00e9 um c\u00e1lculo claro e bem feito sobre o estado de Minas Gerais. Se furta a responder isso. Foram obrigados a assinar o termo de ajustamento de gest\u00e3o. Me pergunto e me pergunto mesmo, como acha que pode sentar aqui e que, numa quest\u00e3o t\u00e3o delicada como a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o no Brasil, se furtar a explicar porque teve que assinar o termo e de repente o site do TCE saiu do ar.", "355": "Antes do play, preparem a caixa de len\u00e7os. \u00c9 emocionante ver como as mudan\u00e7as deste governo afetaram a gente brasileira. Escolha qual trecho faz o seu voto e compartilhe esta linda mensagem. N\u00f3s vamos de: \"Eu sou meu voto. Meu voto n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para mim. Meu voto \u00e9 para todos\". Primavera com Dilma #EuSou13", "356": "Sou defensora de um modelo diferente para o Brasil do que o de quem governou antes ate 2002. Um Brasil que emprega, ao contr\u00e1rio do Brasil que desemprega. Um Brasil que cria oportunidades iguais para todos, contra um Brasil da exclus\u00e3o e da desigualdade. Uma forma de governar para todos, contra um que n\u00e3o foi feito para governar para todos. E um projeto que resgatou 36 milh\u00f5es da pobreza, tirou o Pa\u00eds do Mapa da Fome e levou 42 milh\u00f5es para a classe m\u00e9dia. Que \u00e9 base para um Brasil moderno, mais inclusivo, produtivo e competitivo.", "357": "Aeroporto para todos os brasileiros ou para a pr\u00f3pria fam\u00edlia? Na d\u00favida em quem votar, \u00e9 melhor comparar! #VouComDilma13", "358": "Em ato realizado na capital paulista, no Dia do Professor (15), a presidenta e candidata \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o Dilma Rousseff recebeu o apoio de representantes da categoria, l\u00edderes estudantis e reitores de Institutos Federais. A presidenta se disse honrada com o apoio e reafirmou seu compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores em seu segundo mandato. \u201cTemos de enfatizar e valorizar muito o professor dentro da sala de aula, de dar a esse professor o reconhecimento social do Pa\u00eds, desde a alfabetiza\u00e7\u00e3o na idade certa, da pr\u00e9-escola e da creche, e todos os demais professores do pa\u00eds. Por isso acredito que um dos grandes passaportes para o futuro do Brasil \u00e9 o Pr\u00e9-Sal\u201d, afirmou. Saiba mais: http://goo.gl/fJ5vSv:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/10/15/valorizacao-dos-professores-e-prioridade-nos-investimentos-do-pre-sal/", "359": "#CULTURACOMDILMA Novos apoios da classe art\u00edstica para a nossa <3 valente... O ator Antonio Pitanga, o cantor e ator Serj\u00e3o Loroza e a cantora e compositora Teresa Cristina tamb\u00e9m est\u00e3o com Dilma!", "360": "#VouComDilma13", "361": "Esclarecimento do governador eleito de Minas Gerais e ex-prefeito de Belo Horizonte, Fernando Pimentel:\n\nIgor Rousseff foi assessor especial do prefeito de Belo Horizonte em minha gest\u00e3o. Eram seis cargos dessa natureza. Um deles foi ocupado por Igor, que \u00e9 advogado e trabalhou com regularidade e efici\u00eancia no gabinete do prefeito e na procuradoria do munic\u00edpio.", "362": "TESTE DE PATERNIDADE E n\u00e3o \u00e9 que eles pensaram nisso antes mesmo? #VouComDilma13", "363": "Recadinho pra voc\u00eas! ;D", "364": "MAIS APOIO O blogueiro PC Siqueira e o ator e diretor Michel Melamed tamb\u00e9m Dilmaram e v\u00e3o votar 13 no dia 26! ;D", "365": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nFicou claro para todo o Brasil. Enquanto nossa presidenta investiu na cria\u00e7\u00e3o de empregos, melhores sal\u00e1rios e oportunidades para todos, os tucanos insistem em querer reviver o passado de arrocho e desemprego. Ou\u00e7a no programa de hoje (16) as conquistas e propostas de Dilma, al\u00e9m dos problemas que A\u00e9cio deixou como heran\u00e7a para Minas Gerais.", "366": "O programa de hoje est\u00e1 imperd\u00edvel! Teve propostas para seguran\u00e7a, recado do presidente Lula e um depoimento pra l\u00e1 de especial do Chico Buarque. Assista e divulgue! ;D", "367": "#MaisAmorMenos\u00d3dio", "368": "#DilmaNaTV\n\nO Pronatec \u00e9 um sucesso. Agora conhe\u00e7a um pouco mais o Pronatec Jovem Aprendiz:\n\nAcompanhe no site www.dilma.com.br/tv", "369": "\u00c0s v\u00e9speras do 2\u00ba turno, o governo Dilma criou e ampliou Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais. Em seu governo, no entanto, houve uma forte redu\u00e7\u00e3o no ritmo de cria\u00e7\u00e3o de UCs. At\u00e9 a semana passada, apenas tr\u00eas \u00e1reas haviam sido criadas, somando apenas 44 mil hectares, nenhuma delas na Amaz\u00f4nia. Os decretos agora publicados ampliam em 1,9% o n\u00famero e em 0,40% a extens\u00e3o de UCs federais no per\u00edodo. http://bit.ly/1F4aQJH:=:http://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/dilma-cria-seis-unidades-de-conservacao-e-amplia-duas-as-vesperas-do-2o-turno-das-eleicoes-1", "370": NaN, "371": "Criminaliza\u00e7\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! Toda Solidariedade \u00e0 professora e lutadora Sandra Fortes!", "372": " eu quero falar com voc\u00ea mulher alguma vez j\u00e1 que chamaram de fraca de incapaz eu sei como \u00e9 juntas n\u00f3s somos fortes eu vou trabalhar todos os dias para que ningu\u00e9m diga que voc\u00ea n\u00e3o pode voc\u00ea pode sim essa luta \u00e9 nossa no futuro queremos marina silva 18", "373": " de n\u00f3 que depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "374": " [M\u00fasica] na minha certid\u00e3o eu nasci na ro\u00e7a \u00e0s cinco da manh\u00e3 minha m\u00e3e n\u00e3o acreditava em promessa meu pai fazia acontecer com eles aprendi a trabalhar seu protesto ter vergonha na cara agora tem gente visitando a minha estadia para homenagear com o pol\u00edtico preso eu escolhi andar do lado certo e voc\u00ea chega l\u00e1", "375": " abre o olho vamos caminhar juntos em defesa da fam\u00edlia e da nossa p\u00e1tria tubo", "376": " a vit\u00f3ria com jo\u00e3o goulart filho e junto com voc\u00ea vamos recuperar o desenvolvimento eo orgulho de ser brasileiro", "377": " presidente gl\u00f3ria arroyo chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria no brasil foi", "378": " compet\u00eancia honra ficar\u00e1 a perder sinais corte", "379": " talvez voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a essa \u00e9 a minha primeira elei\u00e7\u00e3o presidencial prazer sou meirelles aquele cara que o governo chamam para resolver problemas que eles n\u00e3o sabem a solu\u00e7\u00e3o trabalhei em empresas e fui presidente de um grande grupo nos estados unidos chega no topo da carreira decidi que era hora de voltar ao brasil e foi a\u00ed que come\u00e7ou a hist\u00f3ria do chamo be", "380": "llelis quem primeiro chamou foi lula o brasil estava em crise sumia economia e o pa\u00eds criou 10 milh\u00f5es de empregos depois me chamaram para consertar os erros da dilma tamb\u00e9m foi essa porque mundo para mim n\u00e3o se divide entre quem gosta do lula de um lado e quem n\u00e3o gosta entre quem gosta do presidente michel temer e quem n\u00e3o gosta o mundo para an\u00fancio divide en", "381": "perder o seu golpe ganhar o seu respeito eu tenho uma vida limpa sem nenhum processo pode pesquisar tudo que conquistei foi com o suor do meu rosto n\u00e3o devo favor pra ningu\u00e9m quero construir as coisas do jeito certo para que voc\u00ea volte a ter mais dinheiro no bolso e conquistas na vida agora eu s\u00f3 volto promover n\u00e3o se voc\u00ea chamar chama meireles presidente s\u00f3 o", "382": "tre quem trabalha quando o brasil precisa e quem n\u00e3o trabalha agora depois de ficar resolvendo problemas que nem eu e voc\u00ea criamos decidir se acreditar acredito que posso fazer um bom trabalho porque sei onde e porque eles \u00e9 raro eu n\u00e3o vou prometer muita coisa se promessa resolver se ao o brasil seria uma maravilha posso perder o seu voto por isso mas prefiro ", "383": " ciro gomes candidato a presidente pelo pt se voc\u00ea acha que o brasil precisa mudar estamos juntos temos 13 milh\u00f5es de desempregados 32 milh\u00f5es de brasileiros vivendo de bico 63 milh\u00f5es com o nome no spc mas n\u00f3s podemos virar esse jogo a come\u00e7ar por esse problema do spc com o programa nome limpo veja no meu site ciro gomes quanto com.br eu tenho um pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "384": " eu quero apresentar para voc\u00eas guilherme boulos candidato a presidente que tem coragem de enfrentar privil\u00e9gios proposta de mudar a vida do povo brasileiro a apple 50 come\u00e7a agora o programa", "385": "enso \u00e9 hora de algu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o o [M\u00fasica] gosta de mim \u00f3 [M\u00fasica] i ei [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica eu tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que moram na comunidade foram seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve acordo isso a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o ele com assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o uma m\u00e9dica uma dupla s\u00e3o ", "386": "paulo eu chorava e pedia porque eu queria meu irm\u00e3o das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente joga bola a\u00ed minha m\u00e3e diz que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia e eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui a\u00ed depois tem que retornar para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual no p\u00e9 quatro horas de barco p", "387": "os para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam botas de botas ver\u00f4nica est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil [M\u00fasica] vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir estou muito feliz eu e vi que voc\u00eas saibam saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea na caminhada tristeza precisa ter fim sacode a poeira brasil vamos todos juntos e juntos mudar [M\u00fasica]", "388": "ara chegar em santana de santana pega o avi\u00e3o e eu vou para o elenco n\u00e3o para bras\u00edlia o vel\u00f3rio de seu marido shane beschen s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor eu tratar da minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor na minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metr", "389": " geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito eu n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora de equil\u00edbrio e bom s", "390": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa brasil prefeita de uma rebeli\u00e3o aten\u00e7\u00e3o a onu", "391": "iadema onde poder\u00e3o tirar do povo o direito que ele tem hoje escolher seu presidente quando ela est\u00e1 sozinha ali n\u00f3s vamos definir n\u00e3o s\u00f3 do meu popular o voto f\u00e1cil n\u00f3s est\u00e1vamos na famosa vamos resistir at\u00e9 voc\u00ea ser livre n\u00f3s vamos insistir que demonstra a aluna havendo uma persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica o presidente lula \u00e9 isso que n\u00f3s n\u00e3o podemos admitir ele tem o desejo de enfrentar qualquer questionamento de ordem pol\u00edtica de ordem moral ele n\u00e3o tem medo do debate eo n\u00edvel sempre foi kak\u00e1 ", "392": "eu n\u00e3o sei como \u00e9 que vou passar n\u00e3o sei te v\u00e3o passar \u00e0 hist\u00f3ria como juiz o colocou borges os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um juramento de lealdade \u00e0 lula n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos trazer o brasil de lula de volta e libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] [Aplausos] lula \u00e9 haddad \u00e9 o povo \u00e9 o brasil feliz", "393": " j\u00e1 decidiu que lula poderia ser candidato e ser eleito presidente do brasil mesmo assim a vontade do povo sofreu mais um duro golpe com a cassa\u00e7\u00e3o da candidatura de lula pelo tse a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo entrar\u00e1 com todos os recursos para garantir o direito de lula ser candidato n\u00e3o v\u00e3o aprisionar a vontade do povo coliga\u00e7\u00e3o povo feliz de novo 13 n\u00f3s estamos aqui em curitiba as pessoas com o dia boa tarde boa noite presidente lei e da democracia eu n\u00e3o quero paran\u00e1 rit\u00e1polis d", "394": "basta de injusti\u00e7a desigualdade a decis\u00e3o tomada foi um pulo at\u00e9 o fim porque ele \u00e9 uma autoridade pol\u00edtica no pa\u00eds eu t\u00f4 l\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 um dia eo windows 7 que est\u00e1 sendo julgado para evitar que esse voc\u00ea de volta a fazer o melhor governo do brasil eu sei que vou passar para a hist\u00f3ria como o presidente que mais defende que o t\u00e3o social neste pa\u00eds que mais fez universidade que mais fez escola t\u00e9cnica que mais colocou o jovem universidades pa\u00eds eu sei que vou passar pra hist\u00f3ria sabe ", "395": "O futebol brasileiro precisa, \u00e9 claro, de uma profunda reformula\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o \u00e9 hora de oportunismo. Principalmente daqueles que est\u00e3o no governo h\u00e1 12 anos e nada fizeram para melhor\u00e1-lo. E nada pode ser pior do que a interven\u00e7\u00e3o estatal. O pa\u00eds n\u00e3o precisa da cria\u00e7\u00e3o de uma \"futebras\". Precisa de profissionalismo, gest\u00e3o, de uma Lei de Responsabilidade do Esporte. Com foco nos atletas, nos clubes e nos torcedores. - A\u00e9cio Neves", "396": "Voc\u00eas leram a coluna da M\u00edriam Leit\u00e3o, hoje? Vale a pena! - http://glo.bo/W3xEHW:=:http://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/eletricas-em-apuros-542264.html", "397": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "398": "Como m\u00e9dico e como parlamentar sempre tive esta posi\u00e7\u00e3o. Trata-se de reconhecer os problemas que causam sofrimento \u00e0s pessoas e fam\u00edlias e apresentar pol\u00edticas p\u00fablicas que diminuam esse sofrimento, e n\u00e3o tratar o assunto com repress\u00e3o e preconceito e achar que isto resolve alguma coisa. ", "399": "No extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo, centenas de agricultores familiares e dezenas de agricultores org\u00e2nicos produzem alimentos. Na nossa gest\u00e3o na Secretaria do Verde e do Meio Ambiente incentivamos, por meio do Fundo Especial de Meio Ambiente (FEMA), esta produ\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, e criamos inclusive uma feira para a venda destes produtos no Ibirapuera. Devemos incentivar o cultivo e consumir as hortali\u00e7as, frutas e legumes produzidos de forma sustent\u00e1vel e amiga do meio ambiente. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/p9Gbtl:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf Centenas ...e algumas dezenas deles s\u00e3o org\u00e2nicos . Na nossa gest\u00e3o na secretaria de meio ambiente ...", "400": "O jornal Folha de S\u00e3o Paulo me perguntou se pretendo pedir seguran\u00e7a da Pol\u00edcia Federal para a campanha. Minha resposta: N\u00e3o. Sou um homem livre, n\u00e3o quero ningu\u00e9m me vigiando. E se ganhar a elei\u00e7\u00e3o, vamos cortar muito este tipo de gasto em Bras\u00edlia. Cada tost\u00e3o economizado vai ser gasto em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e promo\u00e7\u00e3o de agricultura limpa.", "401": "Bom dia, Rio Grande! Hoje Luciana visita a sede do Grupo Sinos, em Novo Hamburgo e depois segue para a Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Grupo Hospitalar Concei\u00e7\u00e3o (ASERGHC), em Porto Alegre. Seguimos na luta por um novo amanh\u00e3! Acompanhe a agenda e vem com a gente! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "402": "A partir desta sexta-feira (11), \u00e0s 20h, militantes e apoiadores do PSOL poder\u00e3o apresentar, virtualmente, contribui\u00e7\u00f5es sobre diversos temas que poder\u00e3o ser incorporadas ao programa de governo que o partido apresentar\u00e1 ao pa\u00eds na elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro pr\u00f3ximo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-lanca-site-para-receber-contribuicoes-politicas-de-militantes-e-apoiadores/ #Equipe50", "403": "Luciana Genro lembrou que existe um projeto de sua autoria tramitando no Congresso Nacional que estipula uma al\u00edquota de 0,5% anual sobre fortunas acima de R$ 3 milh\u00f5es. Contudo, ela assegurou que est\u00e1 disposta a negociar com os parlamentares e possibilitar que a al\u00edquota seja de 5% sobre quem possui fortunas acima dos R$ 50 milh\u00f5es. A candidata disse que a receita gerada dessa tributa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 90 bilh\u00f5es por ano, que \u00e9 o mesmo valor previsto para ser investido em sa\u00fade e em educa\u00e7\u00e3o neste ano pelo governo federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-reuniao-com-trabalhadores-da-saude-luciana-genro-defende-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-financiar-o-setor/ #Equipe50", "404": "\"Corajosa e necess\u00e1ria a a\u00e7\u00e3o do PSOL-DF ao pedir a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Arruda, que disputa novamente o governo do DF, mesmo tendo sido condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, por improbidade administrativa.\" \u2014 Luciana Genro Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/parabens-ao-psol-df-pela-luta-contra-a-candidatura-fisiologica-e-ficha-suja-de-arruda/ #Equipe50", "405": "A candidata do PSOL \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou ontem a reda\u00e7\u00e3o da Gazeta do Povo. Ela concedeu uma entrevista exclusiva na qual comentou sobre as principais propostas do partido para o pa\u00eds, incluindo uma reforma tribut\u00e1ria que inclua a taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas, a auditoria da d\u00edvida p\u00fablica brasileira e uma reforma pol\u00edtica que permita maior participa\u00e7\u00e3o popular. Leia mais: http://www.gazetadopovo.com.br/vidapublica/conteudo.phtml?tl=1&id=1483158&tit=Somos-a-verdadeira-3.%AA-via,-diz-Luciana-Genro:=:http://www.gazetadopovo.com.br/vida-publica/eleicoes/2014/somos-a-verdadeira-3-via-diz-luciana-genro-eaqiulz1jvj8rnccub6bmfdce #Equipe50", "406": "\"O in\u00edcio formal da campanha convida a refletir sobre o caminho trilhado e as op\u00e7\u00f5es em jogo. Ao t\u00e9rmino do mandato, h\u00e1 duas formas b\u00e1sicas de se avaliar um governo. A primeira \u00e9 interna: o governo realizou o que se prop\u00f4s a fazer?\" Confiram o artigo de Eduardo Giannetti: bit.ly/1oN2NbX:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardogiannetti/2014/07/1484211-dilma-x-dilma.shtml ", "407": "A Nota Oficial do PSDB sobre a Copa: um partido contra o povo brasileiro http://wp.me/p18tzC-dI", "408": "Derrota do Brasil na Copa: o mundo sem conspira\u00e7\u00f5es http://wp.me/p18tzC-dG", "409": "#Z\u00e9naImprensa l Jos\u00e9 Maria de Almeida, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSTU e um dos coordenadores da CSP (Central Sindical Popular), diz que novas paralisa\u00e7\u00f5es devem ocorrer a partir de julho e que ser\u00e3o fortes. \"H\u00e1 insatisfa\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rios, com servi\u00e7os p\u00fablicos oferecidos e com os gastos feitos com a Copa\", diz. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "410": "A nossa candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica tem ra\u00e7a e classe. Claudia Durans, mulher negra, ativista do Quilombo Ra\u00e7a e Classe, \u00e9 a nossa candidata \u00e0 vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "411": "AGENDA l Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Fortaleza na pr\u00f3xima ter\u00e7a. Compare\u00e7a e conhe\u00e7a um pouco mais da candidatura do oper\u00e1rio que defende um Brasil para os Trabalhadores. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 (assessoria)", "412": NaN, "413": "8", "414": "Seguran\u00e7a P\u00fablica como prioridade absoluta, e dinheiro n\u00e3o falta, falta compet\u00eancia e lisura no trato com o dinheiro p\u00fablico. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "415": "O dinheiro que falta no bolso dos brasileiros, sobra na carteira das autoridades. E a conta, quem paga, \u00e9 voc\u00ea ! Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "416": "Alvaro Dias Fala e Faz. Como Governador, fez muito pelo Paran\u00e1, como presidente, far\u00e1 pelo Brasil. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "417": "Frase de Alvaro Dias no debate da TV Gazeta/Estad\u00e3o/Jovem Pan, na noite deste domingo (9). #AlvaroDias19", "418": "\"Alimentar o \u00f3dio, a raiva, a intoler\u00e2ncia \u00e9 alimentar a viol\u00eancia e a viol\u00eancia confronta a democracia, afronta o Estado de Direito, a viol\u00eancia decorrente do \u00f3dio cega a intelig\u00eancia e certamente destr\u00f3i os sonhos e esperan\u00e7a de de um povo de viver em paz em um pa\u00eds com qualidade de vida\" #AlvaroDias19", "419": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Ribeir\u00e3o Preto.", "420": "Em nosso governo, as mulheres ter\u00e3o espa\u00e7o, ser\u00e3o valorizadas pela qualifica\u00e7\u00e3o e pela compet\u00eancia. Como a Ana Paula Oliveira, que representa nossa campanha no debate promovido pelo Roda Viva para discutir propostas de Infraestrutura. Assista ao vivo ! #AlvaroDias19", "421": "Sabatina UOL Folha de S.Paulo e SBT ao vivo!", "422": "Caso seja eleito, Alvaro Dias afirmou que implantar\u00e1 o cheque-creche, para que as m\u00e3es possam escolher se desejam colocar os filhos em institui\u00e7\u00e3o privada ou p\u00fablica. Abre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f! #AlvaroDias19", "423": "No v\u00eddeo, entrevista coletiva ap\u00f3s o debate da TV Gazeta, Estad\u00e3o e Rede Jovem Pan FM. Falamos sobre a indigna\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o com tantas mazelas do nosso pa\u00eds, e da necessidade de pacificarmos a nossa democracia. Assista! #AlvaroDias19", "424": "Passeata em Ribeir\u00e3o Preto com Mario Covas Neto e candidatos do Podemos 19l", "425": "Entrevista ao Grupo Thathi De Comunica\u00e7\u00e3o em Ribeir\u00e3o Preto. Com Mario Covas Neto", "426": "O Jornal Hoje da Rede Globo acompanhou na manh\u00e3 desta segunda-feira (9) a nossa agenda de candidato a presidente. No v\u00eddeo, confira reportagem na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "427": NaN, "428": "Menos privil\u00e9gios e menos privilegiados. Corte profundo na lament\u00e1vel realidade da politica brasileira. Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "429": "Agora, toda quarta \u00e9 12! Nesta, e em todas as quartas-feiras at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o, vamos ocupar as ruas para mostrar que estamos com Ciro! Confirme presen\u00e7a no evento https://www.facebook.com/events/230522500976970/. Participe! #Ciro12 #CiroPresidente", "430": "Nosso Cir\u00e3o faz caminhada em Mau\u00e1, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, onde foi recebido com muita alegria e esperan\u00e7a pelos eleitores. Cada vez mais pessoas t\u00eam acompanhado o candidato em sua andan\u00e7a pelo pa\u00eds. Em Mau\u00e1, Ciro esteve acompanhado de Marcelo C\u00e2ndido, Gleides Sodr\u00e9, Ant\u00f4nio Neto e Junior Orosco do PDT, e dos nossos incans\u00e1veis apoiadores que t\u00eam estado presentes em todos os cantos desse Brasil! . Se quiser saber mais sobre o que nosso futuro presidente pensa para mudar o pa\u00eds, acesse https://www.cirogomes.com.br. Fotos: Leo Canabarro", "431": NaN, "432": "C\u00e9sar Maia, Ex-prefeito do Rio de Janeiro e atual candidato ao Senado est\u00e1 apoiando \u00e0 candidatura do Pastor Helvio Costa a Vice-Presidente da Rep\u00fablica na chapa da Democracia Crist\u00e3.", "433": "Os governos do PT criaram mais de 20 milh\u00f5es de empregos. Hoje o povo amarga sob o comando de um governo ileg\u00edtimo que s\u00f3 jogou contra os trabalhadores. N\u00f3s vamos mudar essa realidade a partir do dia 1 de janeiro.", "434": "Obrigado a todos que est\u00e3o acompanhando e participando de nossa jornada para fazer o Brasil feliz de novo!", "435": "Ato em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia no Tuca (SP)", "436": "Nosso plano de governo prop\u00f5e criar uma pol\u00edtica nacional de valoriza\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o docente, que d\u00ea in\u00edcio a uma profunda ressignifica\u00e7\u00e3o da carreira e das estruturas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada dos professores.", "437": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "438": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "439": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "440": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "441": "Vamos acompanhar", "442": "Geraldo Alckmin tem um compromisso com o povo brasileiro. E nenhum interesse pessoal ou partid\u00e1rio \u00e9 maior do que isso. S\u00e3o 46 anos de vida p\u00fablica com essa postura. E n\u00e3o \u00e9 agora que Geraldo vai mudar. Assista ao v\u00eddeo e comprove! \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45", "443": "O Zap do Geraldo \u00e9 o jeito mais eficiente de voc\u00ea ficar conectado e receber atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real de tudo o que acontece na nossa campanha! Envie uma mensagem com seu nome, cidade e estado e receba conte\u00fados exclusivos. Vamos juntos com Geraldo! Fa\u00e7a parte: http://alckm.in/apoio #Geraldo45 #GeralDoGeraldo", "444": "Quem conhece Geraldo Alckmin, confia. Ele j\u00e1 foi eleito governador por quatro vezes, al\u00e9m de deputado federal, deputado estadual, prefeito e vereador. \u00c9 uma longa hist\u00f3ria de muitas realiza\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece Geraldo, esta \u00e9 uma grande oportunidade para saber como ele pensa. E, t\u00e3o importante quanto, como ele vai tirar o pa\u00eds dessa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o ca\u00f3tica. Assista a sabatina ao vivo com a gente (vamos compartilhar o link aqui \ud83d\ude09) ou direto nos sites do UOL, SBT e Folha de S.Paulo. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoNaWeb", "445": "Geraldo Alckmin entrou para a vida p\u00fablica por voca\u00e7\u00e3o, numa \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, mora no mesmo apartamento h\u00e1 30 anos e tem o mesmo patrim\u00f4nio. Geraldo j\u00e1 foi vereador, prefeito, deputado estadual, deputado federal e governador. Sempre trabalhou para quem mais precisa, com a \u00e9tica e o car\u00e1ter que todo pol\u00edtico precisa. \ud83d\udea8 Ent\u00e3o, se voc\u00ea encontrar algu\u00e9m dizendo que Alckmin \u00e9 ficha suja, n\u00e3o deixe que fake news manchem nossa democracia: a verdade deve prevalecer. Quer um presidente comprovadamente honesto? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #Geraldo45", "446": "Mais de 800 pessoas j\u00e1 doaram pra campanha e \u00e9 com essa ajuda que a gente conseguiu fazer mais adesivos e panfletos para distribuir pelo Brasil afora. Muito obrigado! E voc\u00ea que ainda n\u00e3o doou, que ainda n\u00e3o teve tempo, que t\u00e1 deixando pra depois, toda doa\u00e7\u00e3o faz diferen\u00e7a. Entre em www.doeboulos.com.br e vamos juntos construir um pa\u00eds sem desigualdades, enfrentando os privil\u00e9gios!", "447": "N\u00f3s n\u00e3o vamos chamar o Meirelles n\u00e3o! N\u00f3s vamos taxar a fortuna do Meirelles. \u00c9 Boulos, 50 neles! #TaxaOMeirelles #BoulosESonia50 #Psol", "448": "Amanh\u00e3 estarei na Baixada Fluminense, no Rio de Janeiro. Acompanhe! #AgendaBoulos", "449": "S\u00e3o Paulo precisa votar na chapa Boulos e Sonia! Confira o recado de Ivan Valente 5050, candidato a Deputado Federal por S\u00e3o Paulo! Vamos juntos com Boulos 50! #BoulosESonia50 #Psol", "450": "Quinta feira, dia 13/09, voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora do lan\u00e7amento do nosso programa \" 50 Receitas de Boulos para Mudar o Brasil\" Ser\u00e1 saboroso e gratificante, dividir com voc\u00eas as 50 principais propostas que constru\u00edmos de baixo para cima e que estamos apresentando nessas elei\u00e7\u00f5es! Confirme presen\u00e7a, compartilhe, convide os amigos: https://www.facebook.com/events/256729708311100/ #BoulosEsonia #Psol", "451": "\u00c9 falsa a informa\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais sobre a disparidade salarial entre homens e mulheres na Lideran\u00e7a do Partido Socialismo e Liberdade na C\u00e2mara dos Deputados. O dado divulgado omite os sal\u00e1rios dos servidores da casa que comp\u00f5em a estrutura da Lideran\u00e7a, aos quais s\u00e3o atribu\u00eddas fun\u00e7\u00f5es gratificadas. Atualmente, o quadro funcional da Lideran\u00e7a \u00e9 composta por 12 mulheres e 10 homens, sendo que homens e mulheres nas mesmos cargos recebem exatamente os mesmos valores. Esses dados s\u00e3o p\u00fablicos e podem ser consultados no site da C\u00e2mara O Psol e a campanha de Boulos, reafirma o seu compromisso com a igualdade de g\u00eanero, com a luta para que homens e mulheres nas mesmas fun\u00e7\u00f5es ganhem os mesmos valores e contra todas as formas de opress\u00e3o! 50 neles!", "452": "Hoje estarei com as mulheres, porque a nossa luta \u00e9 contra o machismo e essa sociedade desigual na qual vivemos! Participe tamb\u00e9m! #MulheresComBoulos #BoulosESonia50 #Psol", "453": "N\u00f3s estamos construindo um projeto para mudar esse pa\u00eds, que n\u00e3o tem medo de colocar o dedo na ferida. N\u00f3s vamos enfrentar a m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade, e uma l\u00f3gica de seguran\u00e7a p\u00fablca que mata nossa juventude, enfrentar privil\u00e9gio de rico e de banqueiro que n\u00e3o paga imposto, aux\u00edlio moradia de juiz e deputado. Vamos mudar esse sistema e fazer uma nova pol\u00edtica no Brasil! #BoulosESonia50 #Psol", "454": "Participei nesta segunda do debate Gazeta Estad\u00e3o Jovem Pan, onde falei como vamos enfrentar a farra dos bancos no pa\u00eds, apresentei nossa proposta da lista suja do machismo, mudan\u00e7a no diploma curricular e muito mais. Assista os melhores momentos! #BoulosESonia50 #Psol", "455": "Dia 15/09 tem \"Boulos na \u00e1rea\" desta vez no Jardim Angela, zona sul, periferia de S\u00e3o Paulo! Nossa campanha \u00e9 olho no olho, com o povo, alegria e esperan\u00e7a no futuro! Sem marquetagem, sem firula! Vamos quebrar esse muro que separa voc\u00ea dos seus sonhos, esse muro \u00e9 o sistema! Vote contra o sistema, vote Boulos 50! #BoulosESonia #Psol", "456": "Nossa campanha \u00e9 feita no Brasil inteiro com a participa\u00e7\u00e3o dos grupos de a\u00e7\u00e3o! Monte o seu e participe: https://vamoscomboulosesonia.com.br/criar-grupo-de-acao/ #BoulosESonia50 #Psol", "457": "#aovivo Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos!", "458": "Estar com as mulheres, que lado a lado constru\u00edram conosco o nosso programa, prova que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ir adiante sem elas. Quando uma mulher avan\u00e7a, a sociedade avan\u00e7a junto, ouvi hoje, e isso \u00e9 a realidade, vamos juntas e juntos com as mulheres por igualdade salarial, pelo direito ao aborto, pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher. O combate ao machismo e a discrimina\u00e7\u00e3o de g\u00eanero s\u00e3o prioridades no nosso projeto, e fazem parte essencial da sociedade que queremos para o Brasil, com uma nova pol\u00edtica e respeito para todas e todos. Vamos juntos! #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "459": "N\u00e3o conseguiu acompanhar nossa campanha hoje?Vem pro zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "460": "N\u00f3s queremos um pa\u00eds igual para todas e todos, para isso \u00e9 preciso acabar com o machismo estrutural. Vamos criar um Pacto Nacional pela Vida das Mulheres e contra a viol\u00eancia. \u00c9 preciso acabar com o feminic\u00eddio e a marca vergonhosa de ser o 5\u00ba pa\u00eds que mais mata mulheres no mundo. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #BoulosESonia50 #Psol", "461": "\"Teu discurso vai pra al\u00e9m de convencer as pessoas a votar em voc\u00ea. \u00c9 uma forma de voc\u00ea educar, de mostrar que voc\u00ea sabe dos problemas do povo. A gente precisa mudar esse pa\u00eds, e mudar esse pa\u00eds \u00e9 fazer com que ele seja conduzido pelo povo!\" Obrigado, querida Luiza Erundina 5021, vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #BoulosESonia50 #Psol", "462": "Nesta quarta estarei em Campinas, interior de S\u00e3o Paulo! Acompanhe! #AgendaBoulos", "463": "Nosso plano de governo \u00e9 realista. Nossa meta \u00e9 criar 10 milh\u00f5es de empregos e ajudar a economia a crescer. Tudo pra voc\u00ea voltar a sentir orgulho do nosso Brasil. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "464": "T\u00e1 na d\u00favida? #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "465": "Obrigado Minas Gerais pela recep\u00e7\u00e3o e apoio. #TamoJunto #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "466": "Acompanhe logo mais \u00e0s 8h minha participa\u00e7\u00e3o na sabatina da CBN/G1. Acompanhe ao vivo! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa#Meirelles15", "467": "A primeira inf\u00e2ncia tem papel importante no desenvolvimento da crian\u00e7a e merece aten\u00e7\u00e3o especial. Nos mesmos moldes do ProUni, o Pr\u00f3-Crian\u00e7a vai garantir que benefici\u00e1rio do Bolsa Fam\u00edlia tenham vagas em creches particulares perto de casa ou do trabalho. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "468": "Vamos direto ao ponto: voc\u00ea pergunta, e eu te respondo. Fa\u00e7a um v\u00eddeo de 10 segundos, mande para o n\u00famero de WhatsApp (11) 94315-1515 e #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "469": "\u202aAcomodados com a velha pol\u00edtica suja, alguns duvidaram de nossa seriedade numa disputa presidencial. Hoje temos um respeit\u00e1vel e crescente time, cujo centro das ideias une uma vasta gama de conservadores, liberais, crist\u00e3os, ateus e outros muitos , visando um bem comum: o Brasil e nossa liberdade!\u202c", "470": "\u202a- Agrade\u00e7o a cada cidad\u00e3o, pai, m\u00e3e, filho e filha, pelos atos de solidariedade realizados nos \u00faltimos dias. Este apoio \u00e9 nosso combust\u00edvel. -Tenho me comunicado menos por conta da recupera\u00e7\u00e3o, sendo auxiliado por um de meus filhos. Muito obrigado a todos! -N\u00f3s vamos mudar o Brasil!\u202c", "471": "Nada preocupa mais m\u00e3es e pais do que a sa\u00fade dos filhos, por isso contar com uma assist\u00eancia m\u00e9dica de qualidade \u00e9 essencial. Com a expans\u00e3o de programas como as Cl\u00ednicas da Fam\u00edlia, focadas na preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, podemos tratar doen\u00e7as comuns na inf\u00e2ncia de forma mais efetiva e com isso, evitar complica\u00e7\u00f5es futuras. Al\u00e9m disso, com a grande oferta de atendimentos especializados nas cl\u00ednicas, descentralizamos a procura por hospitais, diminuindo as filas para os casos que precisam de aten\u00e7\u00e3o especial. Chegou a hora de tratar a sa\u00fade b\u00e1sica com a aten\u00e7\u00e3o que ela precisa. #VemComJo\u00e3o30", "472": "Pessoal, sem tempo de TV, sem participar dos debates e sem recursos p\u00fablicos crescemos 1 ponto percentual na pesquisa do DataFolha. Al\u00e9m disso, sou um dos candidatos com a menor rejei\u00e7\u00e3o. Isso mostra que ainda temos muito espa\u00e7o para crescer e passar para o 2o turno. Para isso, conto com o trabalho de voc\u00eas, que tem sido essencial para chegarmos at\u00e9 aqui. #VemComJo\u00e3o30", "473": "O pequeno empreendedor \u00e9 quem mais gera emprego no Brasil. E sabe o que o Estado faz por ele? Cobra impostos cada vez mais altos e burocratiza os processos, dificultando e muito a vida de quem quer abrir o seu neg\u00f3cio. Falei um pouco sobre a import\u00e2ncia de mudar essa realidade, oferecer mais liberdade econ\u00f4mica para o empreendedorismo e fazer o Brasil voltar a ter emprego. Confira!", "474": "Caminhada em Niter\u00f3i, 09/09", "475": "\u00c9 lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica no Brasil. A not\u00edcia da fuga de quase 100 presidi\u00e1rios em Jo\u00e3o Pessoa hoje pela manh\u00e3 acentua as falhas do nosso sistema prisional. N\u00e3o existe existe uma bala de prata para minimizar o problema. O combate ao crime apresenta falhas em todo o processo, que vai desde a preven\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o dos condenados. Em entrevista para a CBN, falei de algumas medidas para combater a criminalidade e devolver aos brasileiros o direito de andar na rua sem medo.", "476": "Novas ideias e novas atitude. Confira os meus 10 compromissos por um NOVO Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "477": NaN, "478": "Chegamos em Bel\u00e9m do Par\u00e1, cidade do meu pai. Muito obrigado pelo carinho! Espero por todos logo mais, \u00e0s 18h30, na UNAMA para apresentar minhas ideias para um Brasil mais seguro, simples e livre. #VemComJo\u00e3o30", "479": "Pessoal, passamos de 2% para 5% na pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto do Ibope/SP. Considerando a margem de erro, estamos empatados tecnicamente com a Marina, o Ciro e o Haddad. Vamos, juntos, trabalhar para chegarmos ao 2\u00ba turno no dia 07/10! https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,em-sao-paulo-bolsonaro-mantem-patamar-de-votos-apos-ataque-diz-ibope,70002496278", "480": "Come\u00e7amos a semana muito bem, em Bel\u00e9m do Par\u00e1. Terra onde nasceu uma das pessoas que mais admiro, meu pai. Muito obrigado a todos que nos receberam t\u00e3o bem ainda na chegada ao aeroporto e tamb\u00e9m a quem participou do nosso almo\u00e7o e do encontro na UNAMA. Conto com voc\u00eas para fazer essa Onda Laranja crescer ainda mais e come\u00e7armos um NOVO Brasil no dia 7 de outubro. #VemComJo\u00e3o30", "481": "Pessoal, ontem foi dia de caminhada em Niter\u00f3i com o candidato ao governo pelo Rio, Marcelo Trindade, a candidata \u00e0 vice, Carmen Migueles e os apoiadores do NOVO. Muito feliz em ver a recep\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas ideias. Vamos, juntos, trabalhar por um Brasil melhor. #VemComJo\u00e3o30", "482": "Pessoal, mais uma mat\u00e9ria que destaca o crescimento da Onda Laranja e o consequente resultado nas pesquisas eleitorais. Subimos para 3% na \u00faltima pesquisa do Ibope e agora estamos tecnicamente empatados com Haddad e \u00c1lvaro Dias, muito pr\u00f3ximos de Alckmin. A ajuda de voc\u00eas tem sido essencial para esse crescimento. Devido ao pouco tempo de TV e \u00e0 aus\u00eancia nos debates, ainda tem muita gente que n\u00e3o sabe da minha candidatura. Ent\u00e3o vamos continuar falando do NOVO em todos os lugares, compartilhando nossas ideias, princ\u00edpios e valores por um novo Brasil. Conto com voc\u00eas para no dia 7 de outubro, a gente trazer as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. #VemComJo\u00e3o30", "483": "Este ano, a jun\u00e7\u00e3o do Fundo Eleitoral com o Fundo Partid\u00e1rio soma mais de 2,5 bilh\u00f5es de reais. Dinheiro p\u00fablico, que sai do seu bolso para pagar as campanhas pol\u00edticas que voc\u00ea est\u00e1 vendo na TV, no r\u00e1dio e nas ruas. E quem recebeu a maior fatia desses recursos foram justamente os partidos com mais pol\u00edticos investigados por corrup\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea acha mesmo que a mudan\u00e7a que a gente quer vai vir dos pol\u00edticos que a gente tem? No dia 7 de Outubro, vamos renovar tudo. #VemComJo\u00e3o30", "484": "Estado atuante, trabalhador fortalecido. P\u00e1tria Livre, venceremos! #S\u00e9rieBatendoOCart\u00e3o #BomDia #QuemGostadoBrasilVota54", "485": "Ao nosso lado, nesta importante caminhada, est\u00e1 o jurista L\u00e9o da Silva Alves, candidato a vice-presidente pelo Partido P\u00e1tria Livre. Fundador do Movimento C\u00edvico Nacional (MCN), ele foi procurador federal e consultor do Congresso Nacional. Atualmente, L\u00e9o \u00e9 professor da PUC de Bras\u00edlia, professor visitante de escolas de Governo, Escolas de Magistratura, Escolas de Contas e Academias de Pol\u00edcia em 21 Estados. Casado com Ana C\u00e1cia Freire da Silva Alves, \u00e9 autor de 45 livros e conferencista com trabalhos apresentados na Am\u00e9rica do Sul, Europa e \u00c1frica. #JangoFilhoPresidente #L\u00e9odaSilvaAlvesVicePresidente #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "486": "Nesta entrevista ao portal Destak, falo mais sobre nossa proposta de reforma educacional e de outras \u00e1reas fundamentais para a popula\u00e7\u00e3o como sa\u00fade, economia e seguran\u00e7a. Venha conhecer nossos planos para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Aproveito para agradecer \u00e0 toda equipe do jornal pelo espa\u00e7o. #CompromissoJangoFilho #QuemGostaDoBrasilVota54", "487": "Em entrevista \u00e0 Globo Minas, reafirmei um dos nossos compromissos com a popula\u00e7\u00e3o: reestatizar a Vale e interromper as privatiza\u00e7\u00f5es em curso. A gest\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 pior que a gest\u00e3o privada, como pregam, erroneamente, os neoliberais. Uma prova disso \u00e9 que a privatiza\u00e7\u00e3o da Vale gerou o pior desastre socioambiental do Brasil com o rompimento da barragem de Mariana. #JangoFilhoemMinas #QuemGostaDoBrasilVota54", "488": "Obrigado a todos que fortaleceram nossa caminhada, hoje, em Bras\u00edlia. Distribuir renda, superar a crise e desenvolver o Brasil. Esse \u00e9 o nosso lema. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoemBras\u00edlia #QuemGostadoBrasilVota54", "489": "Hoje estivemos em Bras\u00edlia com Jos\u00e9 Calixto Ramos, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Ind\u00fastria (CNTI), apresentando as propostas de governo do Partido P\u00e1tria Livre. Em nome do PPL e dos candidatos a senador e a deputada federal do Distrito Federal, respectivamente, Jo\u00e3o Pedro Ferraz e Ver\u00f4nica Fialho, nosso muito obrigado pela recep\u00e7\u00e3o e debate produtivo. #JangoFilhonaCNTI #BastidoresdeBras\u00edlia Fotos: Vicente Goulart", "490": "Acompanhem nossa agenda de amanh\u00e3, em Bras\u00edlia.", "491": "Em nome do povo, em nome da P\u00e1tria Livre. Hoje e sempre, Jo\u00e3o Goulart. #DePaiPraFilho #JangoFilhoPresidente", "492": "Vamos fazer uma revolu\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 integrar os \u00f3rg\u00e3os policiais entre os tr\u00eas n\u00edveis da federa\u00e7\u00e3o; instituir em n\u00edvel nacional, regional, estadual e municipal, mediante pacto, comit\u00eas gestores de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social; apoiar a cria\u00e7\u00e3o e funcionamento de conselhos comunit\u00e1rios de seguran\u00e7a para dar voz \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Para enfrentar a fal\u00eancia do sistema penitenci\u00e1rio, adotaremos tanto medidas para combater fac\u00e7\u00f5es criminosas que controlam as unidades prisionais quanto para ressocializar os presos, acabando com a superlota\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria. Valorizar o trabalho dos agentes carcer\u00e1rios e policiais ser\u00e1 outra medida tomada. Mas o combate ao crime organizado s\u00f3 ser\u00e1 eficaz se evitarmos que a juventude da periferia se transforme em soldados do narcotr\u00e1fico. Para isso realizaremos um amplo trabalho preventivo, com a efetiva presen\u00e7a do Estado nas comunidades de periferia, proporcionando trabalho, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e lazer. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "493": "N\u00e3o existe nada pior que uma m\u00e3e e um pai de fam\u00edlia acordarem de manh\u00e3 e n\u00e3o saberem como v\u00e3o alimentar os seus filhos por falta de trabalho. N\u00f3s vamos recuperar a credibilidade para o Brasil voltar a crescer e gerar empregos. #Marina18", "494": NaN, "495": "Marina Silva Presidente 18 em Salvador | Plano Inclinado - Bairro da Liberdade", "496": "180 dias desse crime b\u00e1rbaro e as perguntas continuam sem resposta no pa\u00eds da impunidade. Marielle, presente!", "497": "Acompanhe a agenda de Marina em Salvador. #Marina18", "498": "Alcan\u00e7amos mais uma meta! Podemos mudar o Brasil com o apoio de milhares de brasileiros e brasileiras! Doe para a campanha e nos ajude a equilibrar a disputa eleitoral: www.doemarina.com.br #Marina18", "499": "Vamos equilibrar esse jogo, @?! N\u00e3o \u00e9 segredo pra ningu\u00e9m que a campanha da Marina \u00e9 o \"primo pobre\" dessas elei\u00e7\u00f5es! Por isso estamos organizando o Doe Marina Ao Vivo, um evento onde voc\u00ea faz a mudan\u00e7a! Afinal, como j\u00e1 diria o Dudu (Eduardo Jorge), uma nova forma de fazer pol\u00edtica nasce de uma nova forma de financiar as campanhas. O Doe Marina Ao Vivo \u00e9 um evento de arrecada\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 transmitido na p\u00e1gina oficial de Marina Silva! Teremos diversas atra\u00e7\u00f5es como bate papo com Eduardo Jorge, conversas com artistas, personalidades e com volunt\u00e1rios do movimento @SomosMarina! QUER PARTICIPAR? -> Assista a transmiss\u00e3o ao vivo -> Doe para a campanha -> Conven\u00e7a seus amigos e familiares a doarem -> Convide seus amigos para a live -> Compartilhe o link da live QUANDO? Amanh\u00e3, 11.setembro A partir das 14h ONDE? facebook.com/marinasilva:=:http://www.facebook.com/MARINASILVA.oficial Voc\u00ea sabia que Marina Silva n\u00e3o concorda com um Fundo Eleitoral bilion\u00e1rio e acredita que \u00e9 poss\u00edvel fazer campanha com muitos doando o que podem ao inv\u00e9s de poucos doando o que querem? S\u00f3 para ter uma ideia, se cada eleitor da Marina doasse R$ 10 n\u00e3o seria necess\u00e1rio um centavo a mais para financiar a campanha!", "500": "Hoje estive na APAE, em Salvador, para reafirmar meu compromisso em combater toda forma de exclus\u00e3o de deficientes. Como professora, eu entendo que n\u00e3o h\u00e1 como desenvolver uma sociedade justa sem educa\u00e7\u00e3o inclusiva e de qualidade para todos. #Marina18 Fotos: Leo Cabral", "501": "Vera re\u00fane e debate reforma trabalhista e terceiriza\u00e7\u00e3o com a diretoria do Sindicato dos Trabalhadores Qu\u00edmicos de Vinhedo. #T\u00f4ComVera #pstu16", "502": "SAIU NA IMPRENSA | Vera defende redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho, sem redu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios, como medida para gerar empregos.", "503": "Hoje Vera realiza atividades de campanha em Campinas e Vinhedo. Neste momento, concede entrevista na R\u00e1dio CBN Campinas. #T\u00f4ComVera #pstu16", "504": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a f\u00e1brica Guararapes, em Natal. Fotos: Orlando Brito", "505": "A\u00e9cio Neves foi recebido com festa, na noite de hoje, em Pombal, na Para\u00edba. #MudaBrasil Fotos: Igo Estrela", "506": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica com transpar\u00eancia e verdade! Assista ao segundo programa de A\u00e9cio Neves transmitido na TV e conte aqui se voc\u00ea gostou! #MudaBrasil #A\u00e9cioNaTV", "507": "Bem-vindo, povo brasileiro! Voc\u00ea que quer dar um jeito, tirar esse n\u00f3 do peito, pra mudar, pra fazer, pra crescer, pra somar, pode vir, voc\u00ea \u00e9 bem-vindo! Vamos compartilhar esse convite! #MudaBrasil", "508": "Com Lula e Dilma, o Brasil abriu os aeroportos para todos! Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "509": "Assista ao programa da #DilmaNaTV de hoje! Tem transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco, infraestrutura, energia e muito mais! Gostou e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o curta e compartilhe! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "510": "Obras monumentais no Nordeste capazes de combater os efeitos da seca! A principal delas? O Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco: a maior da nossa hist\u00f3ria e vai beneficiar 12 milh\u00f5es de pessoas! Assista!", "511": "DILMA NO R\u00c1DIO Ou\u00e7a o programa eleitoral no r\u00e1dio de hoje (21), que falou sobre as mudan\u00e7as que aconteceram no Brasil nos \u00faltimos 12 anos! O destaque foi o aumento das oportunidades, com a cria\u00e7\u00e3o de 20 milh\u00f5es de emprego e a ascens\u00e3o de 42 milh\u00f5es de brasileiros \u00e0 classe m\u00e9dia! \"O Brasil conseguiu duas coisas important\u00edssimas: evitou que a crise internacional entrasse porta a dentro da casa dos brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu o grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo Lula\", lembrou Dilma.", "512": " #DilmaNaTV Durante muito tempo se falou na integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco, e nada foi feito. Agora, essa obra caminha do sonho \u00e0 realidade. Leia mais em www.dilma.com.br", "513": "A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula visitaram hoje (21), em Pernambuco, as obras da Integra\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco. Este Projeto \u00e9 a mais relevante iniciativa do governo federal para garantir a seguran\u00e7a h\u00eddrica do Nordeste.", "514": "#DilmaNaTV Mesmo sob o fogo cruzado de uma das mais graves e profundas crises econ\u00f4micas dos \u00faltimos 100 anos, o governo Dilma vem crescendo acima do resto do mundo, o processo de redu\u00e7\u00e3o de desigualdades sociais se intensificou e o desemprego atingiu as menores taxas de sua hist\u00f3ria (5%). Hoje, 75% da popula\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 nas classes A, B e C (contra 45% em 2002, \u00faltimo ano do governo FHC). Mais: a popula\u00e7\u00e3o nas classes D e E recuou de 55% em 2002 para 25% neste ano. Leia mais em www.dilma.com.br", "515": "Nosso Momento entrevista o candidato ao cargo de Presidente da Rep\u00fablica pelo PSDC Eymael ", "516": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. #Equipe50", "517": "A Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL recebeu apoios de intelectuais e ativistas de mais de 20 pa\u00edses \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia. Confira o manifesto e as assinaturas! #Equipe50", "518": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, tem encontro marcado com o ator, roteirista e poeta, Greg\u00f3rio Duvivier, nesta sexta-feira (22) \u00e0s 18h, em S\u00e3o Paulo. O jovem artista \u00e9 um dos criadores do maior fen\u00f4meno recente do humor brasileiro, o Porta dos Fundos, e assina uma coluna semanal na Folha de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-gregorio-duvivier-se-encontram-em-sao-paulo-nesta-sexta-22/ #Equipe50", "519": "\u201cTemos dito com muita clareza que n\u00f3s n\u00e3o vamos governar para todos. Quem diz que vai governar para todos acaba governando para os mesmos de sempre, para as elites, para os banqueiros, para os grandes financiadores das campanhas e para o mercado financeiro. N\u00f3s vamos governar para a maioria do povo\u201d, disse Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/na-periferia-de-belem-luciana-genro-afirma-que-vai-contrariar-interesses-e-governar-para-a-maioria-do-povo/ #Equipe50", "520": "Foto: Guilherme Prado", "521": NaN, "522": "Perdeu nosso 2\u00ba programa eleitoral (com Marcelo Freixo) que acabou de passar na TV? Assista aqui e comente o que achou! #Equipe50", "523": "Vamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. Assista ao programa de TV da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil exibido na tarde desta quinta-feira. #EueMarina40", "524": "Voc\u00ea que perdeu a entrevista do Pastor Everaldo no Estad\u00e3o, aproveite para assistir ao bate-papo na \u00edntegra. Confira!", "525": "SECTARISMO ECON\u00d4MICO \u2013 VON MISES E SEUS PROS\u00c9LITOS http://wp.me/p18tzC-hw", "526": "DE OPER\u00c1RIO PRA OPER\u00c1RIO l Em Bel\u00e9m, Z\u00e9 Maria faz campanha nos canteiros de obra pela manh\u00e3 para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da constru\u00e7\u00e3o civil. \"Olha s\u00f3 gente eu n\u00e3o vou ficar aqui falando pra voc\u00eas sobre a situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a vida do trabalhador hoje. Como ta a situa\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio, como ta a situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica, da educa\u00e7\u00e3o, da seguran\u00e7a p\u00fablica. Essa \u00e9 a nossa a vida e a gente sabe que o pa\u00eds est\u00e1 assim. Mas eu queria conversar com voc\u00eas o por qu\u00ea do pa\u00eds est\u00e1 assim. N\u00f3s vivemos num pa\u00eds muito rico. E se voc\u00eas prestarem aten\u00e7\u00e3o no notici\u00e1rio, v\u00e3o ver que as autoridades vivem se gabando que o nosso pa\u00eds \u00e9 a sexta maior economia do mundo, ou seja, o sexto pa\u00eds mais rico do mundo. Como \u00e9 que num pa\u00eds t\u00e3o rico como \u00e9 o Brasil, o povo \u00e9 obrigado a viver de forma t\u00e3o prec\u00e1ria como n\u00f3s vivemos. O Par\u00e1 \u00e9 uma boa express\u00e3o de como n\u00f3s vivemos em nosso pais. O Par\u00e1 tem terras ricas em min\u00e9rio e ricas para planta\u00e7\u00e3o. O Par\u00e1 tem uma das maiores produ\u00e7\u00f5es de carne de pa\u00eds. Mas por que, que isso n\u00e3o gera uma qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o? Porque n\u00e3o h\u00e1 interesse. O interesse das empresas \u00e9 explorar de forma desordenada e depois mandar todo o lucro pra fora do pa\u00eds\", argumenta o candidato do PSTU, tamb\u00e9m oper\u00e1rio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "527": "#Z\u00e9naImprensa l Em campanha no Par\u00e1, Z\u00e9 Maria conversa com oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil nos canteiros de obra. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "528": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria denunciou a tentativa das grandes empresas, com o apoio dos governos, de jogar a conta da crise nas costas dos trabalhadores enquanto remete rios de dinheiro para o exterior. Perdeu o PSTU na TV? Assista aqui e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "529": "#Z\u00e9naImprensa l Foi ao ar no Jornal Nacional desta quinta-feira uma entrevista com Z\u00e9 Maria de apenas 40 segundos, enquanto outros candidatos podem falar durante 15 minutos ao vivo na bancada do telejornal. Fica evidente o boicote dos grandes ve\u00edculos de m\u00eddia \u00e0 candidatura do PSTU. Ao contr\u00e1rio do que disse a jornalista, \u00e9 imposs\u00edvel apresentar \"as principais propostas\" nesses poucos segundos, mas Z\u00e9 Maria utilizou o tempo para denunciar o mecanismo da d\u00edvida externa e interna e defender o seu n\u00e3o pagamento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o. Confira #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/jose-maria-e-entrevistado-no-jornal-nacional/3579713/:=:http://globoplay.globo.com/v/3579713/ ", "530": "Em Marab\u00e1 (PA), Z\u00e9 Maria defende a reestatiza\u00e7\u00e3o da Vale e a estatiza\u00e7\u00e3o das multinacionais que exploram a riqueza do Estado! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "531": " as manifesta\u00e7\u00f5es de junho de 2013 foram maiores do que qualquer partido sindicato a entidade foi a for\u00e7a do povo que se expressou e n\u00e3o era s\u00f3 por 20 centavos algo que parecia imposs\u00edvel aconteceu os pol\u00edticos do sistema ficaram com medo prometeram e como sempre n\u00e3", "532": "o cumpriram agora querem usar as elei\u00e7\u00f5es para manter tudo como est\u00e1 n\u00f3s queremos mais direitos e volta eu sou marcelo freixo a presid\u00eancia vou votar no senado genro 50 pessoal eu sou luciana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal conto com voc\u00ea muito obrigada a", "533": " despedida eduardo foi inequ\u00edvoca e emocionante demonstra\u00e7\u00e3o de amor e de respeito a um pol\u00edtico eduardo se revelou em sua morte os brasileiros passaram a conhec\u00ea-lo e conhecendo admirar o que foi aut\u00eantico no exerc\u00edcio de sua vida p\u00fablica e o quanto o pol\u00edtico espelhava o home", "534": "m \u00edntegro carinhoso e se realizava em melhorar a vida das pessoas nosso destino comum est\u00e1 tra\u00e7ado no legado de eduardo nossa palavra de ordem neste momento \u00e9 cresce cresce a imaturidade pol\u00edtica crescer na escuta de nosso povo e na disposi\u00e7\u00e3o para servir vi com muita emo\u00e7\u00e3o pr", "535": "imeiro programa de tv quer\u00edamos levar o a me tocou profundamente a imagem do abra\u00e7o que nos deus sem eduardo temos hoje o que sempre nos unir tudo aquilo que fizemos juntos \u00e9 o que faremos daqui para frente o programa em si mesmo o pacto selado o acordo maior que nos julho a ge", "536": "nte falava eu vou de eduardo marini agora bem \u00e9 a sociedade brasileira e n\u00f3s exato a todos enfim que saiamos do trauma da perda de e doado dispostos a nos entendermos para levar adiante nossa miss\u00e3o perdemos isto a ele e ao povo brasileiro n\u00e3o vamos desistir do brasil agora \u00e9", "537": " perceber voc\u00ea vai ver nesse hor\u00e1rio eleitoral candidatos tentando de convencer que s\u00e3o favor\u00e1veis \u00e0 educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade o transporte governistas dizendo que tudo est\u00e1 \u00f3timo no pa\u00eds oportunista da oposi\u00e7\u00e3o falando que o pa\u00eds vai virar o caos se eles n\u00e3o forem eleitos o pcb diferente desses pol\u00edticos profissionais quer discutir o brasil com vo", "538": "c\u00eas e nas ra\u00edzes de nossos problemas e apresentar propostas para mudar de fato este pa\u00eds para n\u00f3s do perceber a causa dos nossos problemas \u00e9 a sociedade capitalista em mudan\u00e7a pra valer tem que apontar para uma alternativa socialista nestas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o basta querer mudar \u00e9 preciso mudar na dire\u00e7\u00e3o certa eu voto mauro iasi 21 agora \u00e9 o ps", "539": " construir nas lutas dos trabalhadores e as empresas lucram muito 16 bilh\u00f5es em benef\u00edcios fiscais \u00e0s montadoras enviaram mais de 30 bilh\u00f5es para o exterior agora os patr\u00f5es jogam a crise para os trabalhadores com arrocho e demiss\u00f5es depois das elei\u00e7\u00f5es vai piorar com o aumento de pre\u00e7os e juros os trabalhadores n\u00e3o podem pagar pela crise \u00e9 preciso", "540": " parar a remessa de lucros para o exterior reduzir a jornada de trabalho sem reduzir sal\u00e1rios garantir estabilidade no emprego e estatizar as empresas que demitirem para isso \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e os grandes empres\u00e1rios o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16.0 maria presidente pstu 16", "541": " a\u00e9cio presidente meu nome \u00e9 a\u00e9cio neves eu nasci em belo horizonte minas gerais tenho 54 anos sou casado e pai de tr\u00eas filhos gabriela e julie bernado eu tive a felicidade de passar a minha inf\u00e2ncia uma boa parte da minha juventude em s\u00e3o jo\u00e3o del rei s\u00e3o jo\u00e3o de tiradentes onde tantas hist\u00f3rias e muito cedo eu aprendi a respeitar a obra pol\u00edtica de homens como juscelino kubischek por exemplo e sempre todos os instantes ao lado do meu av\u00f4 tancredo que junto com meu pai foram os meus dois grandes exemplos de vida exemplos li\u00e7\u00f5es e valores que eu levarei sempre comigo a este \u00e9 senador formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara e duas vezes governador de minas gerais eu acredito na pol\u00edtica como instrumento para melhorar de verdade a vida das pessoas e is", "542": "so \u00e9 poss\u00edvel mas s\u00f3 acontece quando ela \u00e9 feita com \u00e9tica e \u00e9 feita com seriedade na presid\u00eancia da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos pol\u00edticos para crimes comuns que governa o primeiro tem obriga\u00e7\u00e3o de fazer mais do que falar mas tamb\u00e9m \u00e9 preciso ter atitude ter lideran\u00e7a coragem pra fazer o que \u00e9 necess\u00e1rio coragem para melhorar a qualidade da sa\u00fade coragem para levar mais seguran\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias para melhorar a educa\u00e7\u00e3o para melhorar a qualidade do transporte p\u00fablico coragem para fazer diferente minas gerais \u00e9 um estado maior que a alemanha ea inglaterra juntas t\u00eam o maior n\u00famero de munic\u00edpios do brasil s\u00e3o 853 mas quando a\u00e9cio assumiu o governo em minas encontrou um estado em extrema dificuldade a situa\u00e7\u00e3o de minas era grav\u00edssima n\u00f3s ", "543": "n\u00e3o t\u00ednhamos no in\u00edcio e eu sequer para pagar os sal\u00e1rios portanto \u00e9 preciso agir r\u00e1pido para resgatar primeiro a confian\u00e7a das pessoas no governo em segundo lugar a confian\u00e7a das pessoas no seu pr\u00f3prio futuro numa gest\u00e3o corajosa a\u00e9cio diminuiu o n\u00famero de secretarias eliminam cargos e privil\u00e9gios para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade eu n\u00e3o fiz um governo de um partido de uma alian\u00e7a de partidos o fim do governo com as melhores cabe\u00e7as com todos aqueles que tinham contribui\u00e7\u00e3o a dar e fizemos algo in\u00e9dito no brasil estabelecemos metas para todas as \u00e1reas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica alcan\u00e7ou a meta estabelecida todos os servidores envolvidos recebiam b\u00f4nus no final do ano com s em menos de dois anos - voltou a crescer e foi um estado do sudeste que teve o m", "544": "aior aumento na participa\u00e7\u00e3o do pib nacional minas recuperou a confian\u00e7a atraiu novas empresas e reduziu o desemprego cresceram tamb\u00e9m as oportunidades ea qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o grave n\u00f3s n\u00e3o pod\u00edamos estabelecer v\u00e1rias prioridades que estabeleci uma educa\u00e7\u00e3o e com apoio dos professores e dos servidores n\u00f3s estabelecemos metas para todas as regi\u00f5es do estado o aluno aprendeu mais todas as pessoas envolvidas ganhavam mais segundo o governo federal \u00e0s crian\u00e7as de minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e desde o in\u00edcio em minas eu dizia o seguinte olha vamos gastar cada vez menos com a estrutura do estado para podemos gastar cada vez mais com as pessoas deu certo a\u00e9cio foi eleito v\u00e1rias vezes o melhor governador do brasil e terminou seu se", "545": "gundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o eu sou um homem de f\u00e9 tenho f\u00e9 em primeiro lugar em deus mas eu tamb\u00e9m tenho f\u00e9 no amanh\u00e3 o futuro eu tenho f\u00e9 na for\u00e7a do brasileiro para superar as suas dificuldades e vencer na vida porque quem constr\u00f3i o seu futuro \u00e9 voc\u00ea \u00e9 voc\u00ea com seu estudo o seu trabalho com o suor de todos os dias o governo tem que ser o parceiro o parceiro que vai permitir uma qualifica\u00e7\u00e3o cada vez melhor vai te oferecer servi\u00e7os p\u00fablicos de melhor qualidade e vai fazer o brasil crescer porque s\u00f3 crescendo e n\u00f3s vamos gerar empregos e tudo isso \u00e9 poss\u00edvel quando voc\u00ea tem um governo que com dec\u00eancia e com efici\u00eancia e esse \u00e9 o nosso jeito de governar voc\u00ea viu beleza bem vindo enfim voc\u00ea que n\u00e3o tem certeza \u00e9 bem vindo efe aia/an a a\u00e9cio bem vinho a\u00e9cio", "546": " mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura a quantidade de concreto suficiente para construir 48 maracan\u00e3 a escava\u00e7\u00e3o de rochas maior que a do canal do panam\u00e1 muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que querem esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar nem m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 m", "547": "ilh\u00f5es de resid\u00eancias com 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 quando eu penso uma obra desse tamanh\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o seu grande porte o que mais me impressiona nem que mais me alegra \u00e9 assim o tamanho do benef\u00edcio que ela vai causar na vida das pessoas esta obra vai trazer do \u00e1lbum logo luz el\u00e9trica para milh\u00f5es de brasileiros em todo o pa\u00eds isso \u00e9 o que mais importa dilma tamb\u00e9m deixou para tr\u00e1s o abandono de teclas que tanto prejudicou nossas ferrovias rodovias e portos dilma j\u00e1 construiu e ampliou mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias duplicou e criou tr\u00eas mil e tr\u00eas quil\u00f4metros de rodovias e est\u00e1 modernizando e 18 portos mas nisso dilma est\u00e1 integrando todas essas modalidades de transporte no projeto log\u00edstico que vai encurtar dist\u00e2ncias entre os centros que produzem ", "548": "os que consomem e os que exportam assim vai agilizar e reduzir os custos com o escoamento de produtos e gerar milhares de empregos e dar um novo impulso \u00e0 economia o brasil compete a cada 100 investir em suas ferrovias este trecho da antiga norte sul por exemplo ficou sete anos esperando para ser conclu\u00eddo isso causou grandes preju\u00edzos ao pa\u00eds e aos nossos produtores estamos recuperando esse tempo perdido conclu\u00edmos antiga norsul outros dois mil e quinhentos quil\u00f4metros est\u00e3o em obras e 4 mil em processo de concess\u00e3o ou seja o brasil vai voltar a andar nos trilhos reduzindo custos e ganhando tempo e seguran\u00e7a no transporte de sua produ\u00e7\u00e3o dilma est\u00e1 fazendo tudo isso e ainda mais o pr\u00e9 sal por exemplo se tornou uma realidade e com ele dilma est\u00e1 deixando o brasil pronto com uma nova era de desenvolvimento social e econ\u00f4mico em 2007 a petrobras desco", "549": "briu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo no pr\u00e9 sal em 2010 o governo lula criou o modelo de partilha para que as riquezas do pr\u00e9-sal ficassem em poder do povo brasileiro em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal o campo deles este ano de uma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra desses campos vamos produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo que vai fazer do brasil um dos maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiro isso vai gerar milhares de empregos e dinamizar toda a economia e uma tamb\u00e9m garantiu o rei e um trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade e isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com os brasileiros fiz um self com ", "550": "dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br meus amigos e meus amigos e eu tenho certeza que voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 frio preso com tanta coisa que \u00e9 de uma vez que voc\u00ea n\u00e3o sabia garanto que voc\u00ea vai ficar ainda mais esta campanha vai servir exatamente pra isso pra voc\u00ea ver como certo empresa gosta mais de fazer pol\u00edtica do que informar bem como falc\u00e3o consegue falar mal e \u00e9 capaz de esconder obras fundamentais que est\u00e3o transformando o brasil \u00e9 por isso que a gente diz que na minha primeira campanha a esperan\u00e7a venceu o medo e nesta data uma a verdade vai vencer a mentira dilma enfrentou uma tremenda crise mundial assegurou o touro \u00e0 unha e fez muita coisa muita mesmo avan\u00e7ou com os programas que eu deixei e fez muita coisa nova ela s\u00f3 consigo isso porque foi o governo de cuba unidade porque continuou e melhorou muita coisa que come\u00e7am", "551": "os juntos quando eu era presidente e ela era ministra dilma continuou a mudar o brasil enfrentando as piores dificuldades que o protetor grupos t\u00e9cnicos e uma das piores campanhas negativas de certa empresa que se transformou no principal partido de oposi\u00e7\u00e3o ela enfrentou e venceu tudo isso sem chiar sem se queixar sem se fazer de v\u00edtima por isso ela est\u00e1 mais forte mais madura e mais experiente por isso eu lhe pe\u00e7o n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a par\u00e1 n\u00e3o deixe o brasil \u00e9 por ter feito tudo isso e n\u00e3o ter se esquecido de cuidar da educa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e do bem estar dos brasileiros que dilma est\u00e1 construindo um novo ciclo de desenvolvimento para o brasil \u00e9 por isso que uma parte do futuro j\u00e1 come\u00e7ou e outra j\u00e1 t\u00eam suas sementes bem implantados voc\u00ea vai perceber isso cada vez mais durante esta campanha mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a pior", "552": " presidente de uma presidenta as mudan\u00e7as mais futuro o brasil perdeu durante anos o tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras no mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culo ser dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado com dilma cada \u00e1rea fundamental para o desenvolvimento \u00e9 tratada de forma global e integrado isso ocorre ", "553": "no setor el\u00e9trico no setor de ferrovias rodovias e hidrovias ou no setor h\u00eddrico e com um planejamento meticuloso sempre chegam do conjunto das coisas de uma fez avan\u00e7ar um grande trabalho de lula concluiu consolidou e ampliou obras em todo brasil abrindo as portas para um novo ciclo de desenvolvimento o brasil de antes n\u00e3o tinha obras suficientes nem planejadas capazes de combater os efeitos da seca no nordeste o lula e dilma a sua potente dilma nem lisandro obras monumentais do nordeste como a doutora do pajero a eterna p\u00fablico e o ch\u00e3o e um cintur\u00e3o das \u00e1guas no cear\u00e1 o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra a\u00ed toda parte do semi\u00e1rido h\u00e1 uma grande obra j\u00e1 pronta ou em andamento como a adutora do algod\u00e3o na bahia a adutora do s\u00e3o francisco em sergipe o canal do sert\u00e3o alagoano e alagoas os sistemas a dores de piaus e boca no piau\u00ed as vertentes litor\u00e2neas na para\u00edba q", "554": "ue os sistemas do alto oeste do serid\u00f3 no rio grande do norte mas a principal dessas obras \u00e9 o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco s\u00e3o dois canais o eixo norte com 260 quil\u00f4metros eo eixo leste com 217 quil\u00f4metros que v\u00e3o levar \u00e1gua \u00e0s regi\u00f5es mais secas de pernambuco cear\u00e1 para\u00edba e rio grande do norte beneficiando 12 milh\u00f5es de pessoas em 391 munic\u00edpios o projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco \u00e9 a maior obra h\u00eddrica j\u00e1 realizada na nossa hist\u00f3ria e uma das 50 maiores do mundo o que vai sair daqui vai beijar c\u00e1 muito ch\u00e3o seco mas principalmente vai ligar de esperan\u00e7a e secar muita l\u00e1grima dos nordestinos na \u00e1rea de energia temos outro exemplo dos desafios que dilma vem enfrentando e vencendo antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outras tivessem feito antes com dilma isso mudou todas as regi\u00f5es do", "555": " pa\u00eds foram integradas pelo signo uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma e cantou 2010 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equivalente a metade da circunfer\u00eancia planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas telas instaladas a\u00ed para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a torre \u00e9 uma obra simplesmente espetacular dilma tamb\u00e9m est\u00e1 aumentando a oferta de energia em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds para isso vem construindo tr\u00eas das maiores hidrel\u00e9tricas da nossa hist\u00f3ria jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram suas primeiras turbinas e belo monte no rio xingu no par\u00e1 belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no", "556": " do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo o atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil \u00e9 vivemos uma \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta houve investimentos que o crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais de 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade", "557": " para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria para rejeitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente 28", "558": " hospitais meses para consultas e exames como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida honrando direito de sua fam\u00edlia ter uma sa\u00fade p\u00fablica digna da na\u00e7\u00e3o l\u00edder que queremos goi\u00e1s est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "559": " patriotas a for\u00e7a das grandes na\u00e7\u00f5es est\u00e1 no respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o a sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do estado est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o mas o dever n\u00e3o \u00e9 cumprido direito desrespeitado sa\u00fade p\u00fablica desumana homens e mulheres amontoados em corredores dos", "560": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democ", "561": "r\u00e1tico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "562": " everaldo \u00e9 como um filho para mim \u00e9 competente e transparente e s\u00e9ria para presidente everaldo 20 sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendeu a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil como fam\u00edlias forte ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso ", "563": "dentro de casa e os bandidos soltos na rua quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a ea alegria de viver vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio de passar e tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao cidad\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o", "564": " presidente da ami parte do partido verde enquanto partido verde prop\u00f4s que eu fosse candidato a presidente vi que no pr\u00f3prio partido encontraria a companhia ideal para exercer a pol\u00edtica que queremos e podemos fazer n\u00e3o se faz pol\u00edtica sozinho ela deve ser sempre a arte do encontro por\u00e9m nessa casa a igreja \u00e9 meu padrinho \u00e9 porque sua es", "565": "trutura a 40 eu n\u00e3o vou vai sair e vou trabalhar pra isso eo parque n\u00e3o tem nada tenho a felicidade de ter nessa nossa campanha a professora c\u00e9lia sacramento a vice prefeita de salvador n\u00e3o sei que j\u00e1 votou no pv e acreditou na possibilidade da constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade melhor vote mais uma vez no partido verde sal agente eduardo jorge", "566": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "567": "Conhe\u00e7a o trabalho do Instituto Nina Rosa e a campanha \u201cEnt\u00e3o, voc\u00ea ama os animais?\u201d. Vamos apoiar os projetos em prol da compaix\u00e3o a todas as esp\u00e9cies. http://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals:=:https://www.catarse.me/pt/soyouloveanimals", "568": NaN, "569": NaN, "570": NaN, "571": "Bom dia! Hoje Luciana continua a grava\u00e7\u00e3o de seus programas de TV, em Porto Alegre. Acompanhe a agenda da campanha no site! www.lucianagenro.com.br:=:http://lucianagenro.com.br/ #Agenda #Equipe50 ", "572": "Amanh\u00e3, quinta-feira, acontece a plen\u00e1ria de lan\u00e7amento das candidaturas da Frente de Esquerda, formada pelo PSOL e PSTU, em S\u00e3o Paulo: Gilberto Maringoni para governador de SP (Professora Hildete Vice), e Ana Luiza para senadora.", "573": "Entrevista de Luciana Genro no Jornal Destak: \"Entendemos que o direito \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser tratados como mercadorias, n\u00e3o podem ser submetidos a essa l\u00f3gica de que quem tem dinheiro recebe, quem n\u00e3o tem n\u00e3o recebe. O caso do transporte \u00e9 outro que est\u00e1 submetido a essa l\u00f3gica da mercadoria. A luta pela tarifa zero no transporte p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 uma utopia, \u00e9 poss\u00edvel implantar tarifa zero e o transporte ser visto como direito b\u00e1sico.\" #Equipe50", "574": NaN, "575": "#UnidosPeloBrasil | Casal de Belo Horizonte instala a primeira Casa de Eduardo e Marina do pa\u00eds. Fa\u00e7a de sua casa uma casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar ", "576": "Em depoimento emocionado, Eduardo Campos lamenta a morte do escritor Ariano Suassuna, seu amigo pessoal e uma refer\u00eancia que carregar\u00e1 para sempre - http://mudan.do/1rC9hOm", "577": "'Eu acho que este \u00e9 o s\u00e9culo das mulheres, sem sombra de d\u00favida. As mulheres t\u00eam uma capacidade muito maior do cuidado com as rela\u00e7\u00f5es. Eu acho que este \u00e9 o momento de fortalecer os la\u00e7os dos homens consigo mesmo, dos homens uns com os outros, dos homens com a natureza.\u2019", "578": "Veja porque o Pastor Silas Malafaia declara seu voto para o Pastor Everaldo. ", "579": "O Deputado Federal, Edmar Arruda, tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo. Assista o v\u00eddeo e compartilhe, assim como ele, o seu apoio ao nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil. ", "580": "Um dia aben\u00e7oado \u00e0 toda familia brasileira. #F\u00e9noBrasil", "581": "O Bispo Manoel Ferreira da Assembleia de Deus de Madureira - RJ, conhece nosso candidato Pastor Everaldo desde crian\u00e7a, e sabe de seus princ\u00edpios, car\u00e1ter e declara seu apoio nesse v\u00eddeo. Assista, compartilhe e junte-se a n\u00f3s nessa caminhada. #F\u00e9NoBrasil ", "582": "O Pastor Everaldo esteve em Santa Catarina para participar da Conven\u00e7\u00e3o Nacional do Evangelho Quadrangular, e em Belo Horizonte, Minas Gerais na Conven\u00e7\u00e3o do PSC Nacional. O nosso presidenci\u00e1vel est\u00e1 viajando pelo pa\u00eds defendendo os valores da fam\u00edlia e caminhando por um novo Brasil! ", "583": "GENOC\u00cdDIO EM GAZA http://wp.me/p18tzC-ej", "584": "HABEAS CORPUS LIBERTA ATIVISTAS PRESOS NO RIO http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/23/justica-do-rio-suspende-prisao-de-23-ativistas.htm", "585": "SOBRE UNIDADES DE PRONTO SOCORRO E EST\u00c1DIOS Todos os brasileiros puderam ver, nos meios de comunica\u00e7\u00e3o que, no dia de ontem, a dire\u00e7\u00e3o da Santa Casa de S\u00e3o Paulo maior e mais rica cidade do pa\u00eds - decidiu fechar as portas do Pronto Socorro do hospital. A alega\u00e7\u00e3o: falta de verbas. O fato tornou apenas mais evidente uma realidade que \u00e9 muito mais geral em nosso pa\u00eds. Hospitais e Pronto Socorros p\u00fablicos nas v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds j\u00e1 vivem uma situa\u00e7\u00e3o que, de fato, \u00e9 de pr\u00e9-fechamento, pois n\u00e3o atendem a popula\u00e7\u00e3o com um m\u00ednimo de dignidade (para n\u00e3o falar de qualidade...). Por si s\u00f3 este fato j\u00e1 \u00e9 express\u00e3o da trag\u00e9dia que atinge os servi\u00e7os p\u00fablicos que deveriam ser prestados aos trabalhadores e ao povo pobre do nosso pa\u00eds. Mas ele ganha contornos ainda mais revoltantes quando sabemos que os governos (federal, estaduais e municipais) acabam de gastar quase 40 bilh\u00f5es de reais com obras relacionadas \u00e0 Copa do Mundo. Infelizmente nos belos est\u00e1dios, cuja constru\u00e7\u00e3o ou reforma foi bancada em grande medida por recursos p\u00fablicos, n\u00e3o d\u00e1 para atender os mais de mil pacientes que eram atendidos antes no Pronto Socorro da Santa Casa, diariamente...", "586": "#Z\u00e9naImprensa l Em declara\u00e7\u00e3o a Radio BandNwes, o candidato do PSTU defende as ocupa\u00e7\u00f5es de terra no Paran\u00e1 e apoia a luta do movimento contra o agroneg\u00f3cio. Escute o \u00e1udio no link da mat\u00e9ria. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "587": "OPERA\u00c7\u00c3O PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS AVAN\u00c7A NO RIO DE JANEIRO - AGORA ATACAM OS SINDICATOS Segue a opera\u00e7\u00e3o do governo do Rio, levada a cabo pelas pol\u00edcias do estado, para criminalizar as lutas e os movimentos sociais. V\u00e1rios jovens est\u00e3o presos neste momento. Outros est\u00e3o sendo procurados pela pol\u00edcia. Mais de uma vez j\u00e1 escrevemos neste espa\u00e7o que n\u00e3o temos acordo pol\u00edtico com a forma de luta adotada por estes jovens do Rio. N\u00e3o acreditamos que contribua para o avan\u00e7o da luta dos trabalhadores, pelo contr\u00e1rio, acaba sendo usado, como esta acontecendo neste momento, contra as lutas dos trabalhadores em geral. Mas n\u00e3o se pode aceitar a hipocrisia do governo do Rio e suas pol\u00edcias, nem as arbitrariedades e trucul\u00eancia que caracterizam estas pris\u00f5es. O ex-governador do Rio, Sergio Cabral depredou muito mais o patrim\u00f4nio p\u00fablico do Rio nas maracutaias que patrocinou com empresas privadas que prestam servi\u00e7o ao estado, do que tudo de que estes jovens s\u00e3o acusados. Por acaso ele est\u00e1 preso? E, n\u00e3o contentes com o espet\u00e1culo de trucul\u00eancia que patrocinou com as pris\u00f5es, a pol\u00edcia agora busca implicar sindicatos combativos do Rio (entre eles o SEPE e o Sindipetro/RJ) como financiadores de atos criminosos. Na verdade o objetivo de tudo isso \u00e9 tentar parar a luta dos trabalhadores e da juventude que buscam seus direitos. Por esta mesma raz\u00e3o, se somarmos os casos do Rio, de S\u00e3o Paulo e do rio Grande do Sul, temos centenas de jovens e trabalhadores implicados em inqu\u00e9ritos policiais e processos pelo simples fato de terem lutado em defesa de seus direitos. Por todas estas raz\u00f5es, \u00e9 de todos n\u00f3s a luta contra as pris\u00f5es ocorridas no Rio. \u00c9 a luta pela liberdade de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o que est\u00e1 em jogo. Violente \u00e9 a pol\u00edcia que reprime as mobiliza\u00e7\u00f5es populares e assassina pobres e negros na periferia das grandes cidades! Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos (do Rio e de S\u00e3o Paulo) e fim aos processos e inqu\u00e9ritos fraudulentos! Basta de viol\u00eancia policial e de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "588": "FOI-SE ARIANO SUASSUNA Deixa uma contribui\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel para a cultura do nosso povo. Eu gostava muito dele. Acho \"O Auto da Compadecida\" uma coisa maravilhosa. Pena que pessoas assim tamb\u00e9m tenham de nos deixar um dia... Fica aqui minha homenagem ao homem e \u00e0 sua obra.", "589": "SEGUE O MASSACRE DE PALESTINOS PELO EXERCITO ISRAELENSE NA FAIXA DE GAZA J\u00e1 passam de seis centenas o n\u00fameros de mortos, sendo mais de 130 crian\u00e7as, no massacre que vem sendo levado a cabo pelo exercito israelense contra o povo palestino na faixa de gaza. O rep\u00fadio que cresce em todo o mundo a este ato de pura barb\u00e1rie levou a que a pr\u00f3pria ONU adotasse uma resolu\u00e7\u00e3o na sua Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, em que condena a ofensiva israelense e pede investiga\u00e7\u00f5es sobre eventuais crimes de guerra que estejam sendo cometidos pelo Estado sionista. registre-se que os EUA, de Barack Obama, foi o \u00fanico pa\u00eds que votou contra a condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Israel. Trata-se de uma resolu\u00e7\u00e3o extremamente limitada frente ao quadro na regi\u00e3o, ainda muito aqu\u00e9m do que deveria e do que \u00e9 necess\u00e1rio. No Brasil, o governo da presidenta Dilma divulgou nota em que condena a ofensiva israelense e chama seu embaixador em Tel Aviv. Isto n\u00e3o basta. \u00c9 preciso parar o massacre, j\u00e1! E para isso \u00e9 preciso uma a\u00e7\u00e3o mais en\u00e9rgica por parte da ONU e dos demais pa\u00edses do mundo. O governo da presidenta Dilma, do PT, tem a obriga\u00e7\u00e3o moral de dar o exemplo e romper as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares que o Brasil mantem com Israel. Fim imediato ao massacre do povo palestino promovido por Israel!!!", "590": "No dia 22 de julho, Z\u00e9 Maria apresentou sua candidatura para trabalhadoras e trabalhadores do Paran\u00e1. \"\"A esquerda socialista brasileira tem a obriga\u00e7\u00e3o de apresentar, na disputa eleitoral, uma alternativa da classe trabalhadora e socialista, e de lutar para ganhar para esta alternativa todos os trabalhadores e jovens que puder. Ganhar sim os seus votos, mas principalmente, ganh\u00e1-los para a luta em defesa de um Brasil para os trabalhadores\", destacou o candidato do PSTU.", "591": "Na sabatina na CNI, e depois na entrevista coletiva \u00e0 imprensa, Alvaro Dias falou sobre a necessidade de se rever a pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras. \u201cUma empresa estatal deve trabalhar, primeiramente, para a na\u00e7\u00e3o e o consumidor brasileiro e, em segundo plano, ao seu principal acionista, a Uni\u00e3o\u201d, disse o senador. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "592": "Na entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina da CNI, Alvaro Dias afirmou que as reformas essenciais para o Pa\u00eds devem ser apresentadas nos primeiros dias de governo. Veja mais no v\u00eddeo.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "593": "E tem jeito melhor? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f #ADComunica\u00e7\u00e3o", "594": "Na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias afirma que \u00e9 preciso melhorar o ambiente de neg\u00f3cios no Brasil.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "595": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo.", "596": "\"Estou peremptoriamente afirmando: se querem a converg\u00eancia do centro, que convirjam para essa proposta (do Podemos 19). N\u00f3s queremos coes\u00e3o tamb\u00e9m, e que se d\u00ea em torno de rompimento com esse sistema definido como balc\u00e3o de neg\u00f3cios e compromisso de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica que, certamente, \u00e9 o sonho de todos os brasileiros\". afirmou Alvaro Dias. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "597": "#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "598": "Site Antagonista destaca declara\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a aus\u00eancia de alguns candidatos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "599": "#JuntosPodemosMudarOBrasil #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "600": "Recursos, que beneficiam cinco munic\u00edpios, servir\u00e3o para compra de materiais e equipamentos e reforma e amplia\u00e7\u00e3o de complexo esportivo. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "601": "Sim, \u00e9 preciso melhorar a pol\u00edtica. #AlvaroDias", "602": "Senador Alvaro Dias fala sobre seu projeto de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica aos membros da ACSP - Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo. Fotos: Luiz Wolff #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "603": "Voc\u00ea j\u00e1 votou na premia\u00e7\u00e3o do Congresso em Foco\u2753\ud83d\ude2f Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio de melhor senador. Apenas parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. \ud83d\ude0a \ud83d\udce3\ud83d\udce2 Se voc\u00ea acha que o senador Alvaro Dias merece ganhar o pr\u00eamio, vote e compartilhe. \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \u27a1\ufe0fClique no link para votar: https://bit.ly/2KmzssS #ADComunica\u00e7\u00e3o", "604": "Reportagem do jornal O Globo destaca declara\u00e7\u00e3o do senador Alvaro Dias de que, se for eleito, vai revogar o decreto atual em vigor que autoriza a Petrobras a reajustar diariamente os combust\u00edveis. Alvaro Dias disse, em entrevista coletiva ap\u00f3s a sabatina na CNI, que determinar\u00e1 que, antes do reajuste de pre\u00e7os, haja uma avalia\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Leia mais no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "605": "Perder tempo pra qu\u00ea? \ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #N\u00e3oDesistiremos #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "606": "Na TV Gazeta, em plena Avenida Paulista, gravamos para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "607": "Texto elimina a obriga\u00e7\u00e3o do fundo de custear despesas com inscri\u00e7\u00e3o e cobran\u00e7a das d\u00edvidas, al\u00e9m de acabar com a equipara\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos do FGTS com o privil\u00e9gio dos cr\u00e9ditos trabalhistas. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "608": "\u201cS\u00f3 pode ter autoridade para dizer que vai cortar privil\u00e9gios de autoridades quem abriu m\u00e3o de seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios, como eu fiz\u201d, afirmou Alvaro Dias em palestra aos membros da Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "609": "Senador Alvaro Dias gravou na Tv Gazeta para o programa \u201cHora do Voto\u201d, com Maria Lydia Fl\u00e2ndolli e Jos\u00e9 N\u00eaumanne Pinto. O programa vai ao ar no pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 23hs, ap\u00f3s o \u201cMesa Redonda\u201d. Fotos: Luiz Wolff #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "610": "O enxugamento das estruturas desnecess\u00e1rias do Estado brasileiro passa por uma redu\u00e7\u00e3o para cerca de 14 a 15 minist\u00e9rios e pela elimina\u00e7\u00e3o de todos os penduricalhos existentes, porque de nada adianta extinguir o ministro e n\u00e3o extinguir as despesas decorrentes da exist\u00eancia do minist\u00e9rio. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "611": "O BRASIL N\u00c3O SER\u00c1 MAIS O QUINTAL DA CHINA E DO EUA! CHEGA DE SER O PLAYGROUND VAMOS NOS TORNAR UMA NA\u00c7\u00c3O VOC\u00ca CR\u00ca NISSO?", "612": "Ciro participa #aovivo na cidade de Assis (SP) de debate sobre o Brasil com empres\u00e1rios, prefeitos e vereadores do Vale do Paranapanema, em S\u00e3o Paulo.", "613": "Parab\u00e9ns, Sobral!", "614": "Ciro est\u00e1 #aovivo no Encontro Regional na CSB (Central dos Sindicatos Brasileiros) em Bauru-SP. A conversa ser\u00e1 sobre o tema \"Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda\".", "615": "Acompanhe Ciro #aovivo em entrevista para Samuel Ferro, na TV Prev\u00ea, em Bauru (SP).", "616": "Ey, Ey, Eymael, um Democrata Crist\u00e3o! Este Jingle, cada vez mais forte, mais forte, mais forte, ser\u00e1 cantado em todo Brasil, por milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros, como um hino de vit\u00f3ria!", "617": "Recentemente, no Paran\u00e1, anunciamos diretrizes do nosso plano de governo para o agroneg\u00f3cio. O agro precisa de previsibilidade e confian\u00e7a para trabalhar. Com estabilidade econ\u00f4mica e maior continuidade nas pol\u00edticas p\u00fablicas, vamos dar melhores condi\u00e7\u00f5es para o setor! Se voc\u00ea tem alguma proposta para essa ou qualquer outra \u00e1rea do governo, envie sua ideia agora mesmo pelo site http://ideias.geraldoalckmin.com.br.", "618": "Muito obrigado pelas palavras, Datena! Estamos juntos!", "619": "Tive a honra de fazer nesta quinta-feira o pronunciamento de abertura da 49\u00aa Expo Agro de Governador Valadares, em Minas Gerais. O evento tem enorme import\u00e2ncia na regi\u00e3o do Vale do Rio Doce, que se destaca pela pecu\u00e1ria de corte e leite, sobretudo em pequenas propriedades. Minas Gerais \u00e9, inclusive, o maior produtor nacional de leite, com 27% da produ\u00e7\u00e3o brasileira. Lidera a produ\u00e7\u00e3o de caf\u00e9, com 55% da produ\u00e7\u00e3o nacional, e possui o 2\u00b0 maior rebanho bovino, com 23,6 milh\u00f5es de cabe\u00e7as, atr\u00e1s apenas do Mato Grosso. O estado \u00e9 tamb\u00e9m o 6\u00b0 maior produtor de gr\u00e3os do pa\u00eds e o que mais produz no Sudeste, com 14,7 milh\u00f5es de toneladas. Precisamos trabalhar muito para melhorar a infraestrutura em Minas Gerais. Assim, vamos facilitar o escoamento da produ\u00e7\u00e3o, estimular o desenvolvimento e gerar empregos. Antes o caf\u00e9 era em S\u00e3o Paulo, o leite era de Minas. Hoje Minas \u00e9 \"caf\u00e9 com leite\", no bom sentido! Por isso, recuperar o estado \u00e9 uma prioridade para a gente. Muito obrigado ao povo valadarense pela calorosa recep\u00e7\u00e3o. Seguimos viajando para ouvir as demandas de pessoas de todo o Brasil!", "620": "Come\u00e7amos o dia hoje visitando a Ocupa\u00e7\u00e3o Mulheres Guerreiras do Vila Verde em Jo\u00e3o Pessoa, onde 240 fam\u00edlias ocuparam um condom\u00ednio do Minha Casa Minha Vida que ficou abandonado por mais de 2 anos sem que as obras fosse conclu\u00eddas. Organizado pelo Movimento Terra Livre, as fam\u00edlias resistem a uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse iminente e lutam pela moradia. Fotos: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie:=:https://financie.psol50.org.br/", "621": "A nossa passagem por Natal foi excelente! encontramos com os apoiadores e apoiadoras da nossa pr\u00e9-campanha e apresentamos nossas propostas para o Brasil. Confira um pouco do que foi no v\u00eddeo feito pelo Davi Selton. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "622": "Defender a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto \u00e9 defender a vida das mulheres, al\u00e9m de ser uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Nosso compromisso \u00e9 com elas, que diariamente sofrem com o machismo da nossa sociedade. #vamossemedo #boulosesonia #psol2018 Arte @o.ribs", "623": "Confira como foi minha entrevista hoje para a Arapuan FM em Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba.", "624": "Hoje vamos debater nossas propostas para as pessoas LGBTs. Quem participa da discuss\u00e3o \u00e9 a minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara l\u00e1 em Sergipe. Acompanhem! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "625": "Hoje encerro a caminhada desta semana pelo nordeste com chave de ouro! Estarei em Campina Grande, Para\u00edba, terra da minha querida m\u00e3e Ivete! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 -- Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie", "626": "Hoje visitei a Escola de Forma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do MST em Lagoa Seca, na Para\u00edba, onde conheci tamb\u00e9m novas formas de constru\u00e7\u00e3o feitas pelo movimento para abrigar as 4 mil fam\u00edlias de agricultores e agricultoras que est\u00e3o em acampamentos e assentamentos no estado. Excelente iniciativa que mostra a for\u00e7a dos movimentos populares no Brasil profundo e a import\u00e2ncia deles para mudar a vida das pessoas. Fotos: M\u00eddia NINJA #vamossemedo #boulosesonia #psol2018", "627": "Sexta feira ser\u00e1 a festa da vit\u00f3ria de centenas de fam\u00edlias do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto em Santo Andr\u00e9! Orgulho de viver ao lado deste povo que sonha e luta! #DireitoSeConquista #Venceremos #MTST #VamosSemMedo #BoulosESonia", "628": "Em dia de agenda cheia, circulei pelo interior da Para\u00edba e revisitei lugares onde estive com minha m\u00e3e quando pequeno. Obrigado Paraiba, at\u00e9 a pr\u00f3xima! #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia", "629": "A juventude precisa viver e a juventude tamb\u00e9m precisa trabalhar. O s\u00e9timo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Desigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios aborda as nossas propostas para Juventude e Trabalho. Assista a mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser. #Juventude #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "630": "Estamos #AoVivo no programa Fala Para\u00edba na R\u00e1dio Tabajara.", "631": "DIVERSIDADE IMPORTA! Sonia Bone Guajajara participa agora do debate de constru\u00e7\u00e3o das propostas LGBTs que ir\u00e3o constar no nosso programa. #AoVivo", "632": "NORDESTE COM BOULOS E SONIA - Assista ao vivo o lan\u00e7amento do manifesto direto de Campina Grande (PB) #AoVIvo", "633": "O aborto n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de querer, \u00e9 garantir direito \u00e0 vida, \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade que deve ser debatida sem tabus. #\u00c9PelaVidaDasMulheres #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #Descriminaliza\u00e7\u00e3oDoAborto V\u00eddeo Quebrando o Tabu", "634": "NORDESTE COM BOULOS & SONIA Debate aberto em pra\u00e7a p\u00fablica hoje em Campina Grande (PB) onde lan\u00e7aram um manifesto articulado com apoiadores dos estados do Nordeste. Obrigado a todas e todos nordestinos, essa regi\u00e3o incr\u00edvel que precisa de mais investimento e valoriza\u00e7\u00e3o. Fotos: M\u00eddia Ninja #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "635": "\u00c9 hora de colocar a m\u00e3o na massa junto com a gente! Os Grupos de A\u00e7\u00e3o do Vamos \u00e9 uma das formas como voc\u00ea pode colaborar. Cadastre-se na plataforma, monte seu grupo, inclua o n\u00famero da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha e dai \u00e9 s\u00f3 correr pro abra\u00e7o. Participe: http://vamoscomboulosesonia.com.br:=:https://vamoscomboulosesonia.com.br/ #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "636": "A nossa alian\u00e7a \u00e9 com o povo, com os movimentos sociais e com quem tem compromisso com um Brasil menos desigual. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "637": "Podemos construir um programa de economia juntos! As propostas que ser\u00e3o apresentadas nas elei\u00e7\u00f5es desse ano pela chapa Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara est\u00e3o sendo debatidas e constru\u00eddas coletivamente. Depois do ac\u00famulo do grupo de trabalho formado por especialistas convidados pela campanha, agora vamos abrir o debate p\u00fablico. A discuss\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 10 de junho, \u00e0s 19h na Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos. Participe, fa\u00e7a parte dessa constru\u00e7\u00e3o! #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "638": "Obrigado Bel\u00e9m! Passamos um \u00f3timo dia juntos. Levo comigo as ideias, as palavras de incentivo e a for\u00e7a do povo paraense. Vamos juntos construir o Brasil do tamanho dos nossos sonhos! #ChamaOMeirelles", "639": "Na sabatina da CNI - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria teve pr\u00e9-candidato que levou um repert\u00f3rio de piadas, gracejos e afirma\u00e7\u00f5es de n\u00edvel infantil. Pra mim, o futuro do Brasil e da ind\u00fastria brasileira \u00e9 coisa s\u00e9ria.", "640": NaN, "641": "- Na CNI respondi \u00e0 v\u00e1rios questionamentos. - Por que nosso Brasil \"n\u00e3o d\u00e1 certo?\" - Como \"escalar\" um minist\u00e9rio?", "642": "O politicamente correto \u00e9 uma das t\u00e1ticas da esquerda para fazer o que sempre fizeram em pa\u00edses que implementaram seu plano de poder: aos simpatizantes tudo, aos advers\u00e1rios a forca e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o controle, a morda\u00e7a e nada mais. A maneira que acharam para tentar dominar a maioria.", "643": "- Tv estatal venezuelana replica fakenews de M\u00f4nica Bergamo (Folha de S\u00e3o Paulo). . Link no youtube: https://youtu.be/WIdd29PBCGA:=:https://www.youtube.com/watch?v=WIdd29PBCGA&feature=youtu.be", "644": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "645": "\"O Estado tem sido o maior respons\u00e1vel pela desigualdade no Brasil.\" Confira a opini\u00e3o completa do Jo\u00e3o Amo\u00eado sobre o assunto.", "646": "O NOVO Brasil da Carol vem a\u00ed. Um pa\u00eds onde a gente tenha orgulho de viver. Qual o seu NOVO Brasil? Manda seu v\u00eddeo para gente! \ud83d\udd36 \u00c9 s\u00f3 enviar para contato@joaoamoedo.com.br ou pelo whatsapp. \ud83d\udd36 Para se cadastrar \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \u27a1 http://joaoamoedo.com.br/contato/whatsapp/ #EquipeJA", "647": "Precisamos de novas pr\u00e1ticas, novos caminhos. #VamosRenovarTudo", "648": "Encontro maravilhoso em Aracaju. Muito obrigado a todos os que participaram. E aos que conheceram agora as nossas ideias, sejam muito bem-vindos aos nossos debates por um NOVO Brasil.", "649": "Temos hoje um congresso inflado que funciona na base da distribui\u00e7\u00e3o de favores e n\u00e3o oferece nenhum retorno ao cidad\u00e3o. E o dinheiro que mant\u00e9m essa estrutura sai do bolso do contribuinte.", "650": "N\u00e3o bastasse a burocracia nos \u00f3rg\u00e3os do governo, os brasileiros enfrentam ainda prazos intermin\u00e1veis. \u00c9 um desperd\u00edcio de tempo que custa caro a todos, atrasa o nosso desenvolvimento e prejudica nossas vidas. Atualmente, n\u00e3o existe limite de tempo para que estes \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos examinem a maioria dos processos burocr\u00e1ticos. Queremos que todo processo tenha prazo definido e que, vencido o prazo burocr\u00e1tico, entenda-se que o pedido est\u00e1 automaticamente aprovado. Este \u00e9 um passo para termos um pa\u00eds com menos burocracia e para que possamos dedicar nosso tempo ao que realmente interessa.", "651": "Boris Casoi n\u00e3o sabe como faze para se livrar da agiotagem, mas Jo\u00e3o Goulart filho sabe e mostrou o caminho!", "652": "Walter Neves, pr\u00e9-candidato a deputado federal e Mariana Moura, pr\u00e9-candidata a estadual, discutem com Jo\u00e3o Goulart Filho, presidenci\u00e1vel do PPL, os rumos da ci\u00eancia brasileira. O compromisso de todos \u00e9 lutar pela amplia\u00e7\u00e3o das verbas para a pesquisa cient\u00edfica!", "653": "Acompanhe a sabatina de Marina Silva no Metr\u00f3poles", "654": "Em 1996, Marina Silva recebeu o pr\u00eamio Goldman de Meio Ambiente, um dos mais importantes do mundo. A pr\u00e9-candidata a Presidente foi escolhida pelo seu trabalho de organiza\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de seringueiros contra o desmatamento na Amaz\u00f4nia.", "655": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE| O jornal 'O Imparcial', de S\u00e3o Lu\u00eds (MA), destaca em sua capa as pr\u00e9-candidaturas do PSTU, nosso projeto socialista e o chamado \u00e0 rebeli\u00e3o.", "656": NaN, "657": "TERESINA | Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Vera e Hertz em Teresina (PI). A partir das 18:00 na p\u00e1gina do PSTU Piau\u00ed", "658": "AGENDA | Nesse final de semana, Vera estar\u00e1 em Fortaleza, no Cear\u00e1. Confira a programa\u00e7\u00e3o de sexta (6/7) e s\u00e1bado (7/7): Sexta \u202211h: Entrevista \u00e0 imprensa local \u202215h: Quartas de final da Copa do Mundo \u202218h: Bate papo de Vera com moradores da periferia do Bairro Vila Velha 3, na casa de seu Raimundo S\u00e1bado \u20229h: Lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas de Vera presidente e Gonzaga governador. Na sede do PSTU: Rua Juvenal Galeno, 710, Benfica \u202213h: Feijoada", "659": "VERA & HERTZ PELO NORDESTE | Hoje, pela manh\u00e3, rolou a coletiva de imprensa na sede do PSTU, em Teresina (PI)", "660": "orte limpo com substitui\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo o combust\u00edvel renov\u00e1vel alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel org\u00e2nica promoveu a nova pol\u00edtica p\u00fablica para combater os preju\u00edzos causados pelas drogas em mobilidade m\u00e1ximo para o programa sa\u00fade da fam\u00edlia que incluem entre outras coisas uma carreira nacional de base municipal para m\u00e9dicos enfermeiras e agentes comunit\u00e1rios votar nos candidatos do partido dele significa porto seguro das id\u00e9ias verdes e cultura de paz", "661": " imp\u00e9rio eduardo jorge tem toda uma vida dedicada \u00e0 sa\u00fade do povo do brasil como deputado federal foi um dos criadores do sus e autor das leis dos gen\u00e9ricos e do planejamento familiar eduardo foi duas vezes secret\u00e1rio da sa\u00fade de s\u00e3o paulo o problema de sa\u00fade do partido verde \u00e9 bem detalhado e definir mais recursos federais para os munic\u00edpios ocorrer remediar as urg\u00eancias do nosso povo ter idade para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade que significa transp", "662": "o como caso de pol\u00edcia tem sido pr\u00e1tica do psdb em 12 anos o governo do pt n\u00e3o fez nada para mudar o governo dilma atende \u00e0s demandas das empreiteiras e deixa de fora as fam\u00edlias de baixa renda moradia digna tem que ser prioridade esse \u00e9 o nosso compromisso i 20 50", "663": " e temos no brasil mais de 7 milh\u00f5es de fam\u00edlias sem teto os governantes em vez de construir nossas casas reprimir as ocupa\u00e7\u00f5es ter\u00e7a feira em s\u00e3o paulo a pol\u00edcia militar reprimiu brutalmente fam\u00edlias que apenas necessitam de uma moradia digna problema social tratad", "664": " vote pessoal dos 17 aos 28 anos de idade eu visse assassinado junto ao eu visse assassinado e vai exigindo nilson pinheiro nosso companheiro elias nosso companheiro calado e nosso companheiro chico deles tinha medo mas meu compromisso sempre foi maior do que o medo e nunca revelei mas n\u00e3o tem compromisso com quem trabalha com circular da natureza o planeta todo est\u00e1 sofrend", "665": "\u00e3o do governo federal nos estados e da sociedade e estabelecer novas metas de redu\u00e7\u00e3o de carbono vai resolver os conflitos anos aceitando 85 mil fam\u00edlias que est\u00e3o esperando lotes para trabalhar marina vai me marcar e respeitando as terras ind\u00edgenas marina vou eu votar na marina marina marina o eu sou e at\u00e9 a menina vai chegar fui \u00e0 cabina by chegar fui \u00e0 cabina vai chegar", "666": "o os efeitos da devasta\u00e7\u00e3o ambiental os reservat\u00f3rios de \u00e1gua das grandes cidades como s\u00e3o paulo est\u00e3o em colapso a falta de chuvas no sudeste n\u00e3o \u00e9 por acaso ela \u00e9 conseq\u00fc\u00eancia dos mateiros que acontece l\u00e1 na amaz\u00f4nia \u00e9 preciso ter firmeza para implementar pol\u00edticas p\u00fablicas que n\u00e3o deixa o desmatamento voltar a crescer quando foi ministro do meio ambiente o desmatamento ca", "667": "iu de forma significativa e deixei o minist\u00e9rio quando perceber que o governo estava tomando o rumo infelizmente este assunto deixou de ser importante no atual governo no meu governo vai ser prioridade marina vai proteger as florestas e aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas para ind\u00fastria sustent\u00e1vel vai criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com participa\u00e7", "668": " agora \u00e9 perceber o socialismo no brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 poss\u00edvel e necess\u00e1rio \u00e0 sociedade capitalista amea\u00e7a \u00e0 vida humana de pr\u00e9 do meio ambiente e tudo para concentrar riquezas nas m\u00e3os de pouqu\u00edssimas pessoas socialismo significa mudar profundamente o nosso modo de vida colocando os meios de produ\u00e7\u00e3o sobre o controle da", "669": "queles que trabalham o programa socialista para o brasil exige que o estado tem o controle das \u00e1reas estrat\u00e9gicas da economia como minera\u00e7\u00e3o a produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia ea infraestrutura de portos e aeroportos da mesma forma defendemos a estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro eu voto mal e as 21 agora \u00e9 o enterro", "670": "ocial para garantir uma aposentadoria digna \u00e9 preciso recompor o valor das aposentadorias e pens\u00f5es assegurar o reajuste igual ao do sal\u00e1rio m\u00ednimo para todos e acabar com o fator previdenci\u00e1rio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16", "671": " construir nas lutas todos os trabalhadores fhc come\u00e7ou os ataques contra a aposentadoria com as reformas e o fator previdenci\u00e1rio depois infelizmente o pt continuar essa pol\u00edtica para favorecer os bancos e empresas agora dilma marina e a\u00e9cio quer retirar mais recursos e desmontar a seguridade ea previd\u00eancia s", "672": " se uma pessoa competente e eu confio nele o homem que tem dna neto do tancredo neves meu av\u00f4 de mandar brasil guerreiro bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua vamos eleger presidente da rep\u00fablica o brasil precisa mudar para melhorar para voltar a crescer sinto firmeza nem ningu\u00e9m conhece confia por\u00e9m samba da sociedade sabe do homem que ele \u00e9 ele tem experi\u00eancia \u00e0 vontade determina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de desvendar s\u00f3 acho que estou no caminho certo xuxa pode escolher um caminho um pouco porque escolheu o caminho errado no momento \u00e9 assim mesmo o saque o brasil precisa chamo ai ai ai se eu vou a este presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "673": "ra o pt no governo somos n\u00f3s pela consist\u00eancia das nossas propostas pelos quadros qualificados diz nos que n\u00f3s temos pela coer\u00eancia daquilo que n\u00f3s constru\u00edmos ao longo de toda a nossa vida quem vai derrotar o pt somos n\u00f3s e tenho certeza o seu apoio para que a sua vida melhore o que me move o que me anima o que me faz estar aqui olhando nos seus olhos \u00e9 porque eu acredito que eu posso fazer o melhor governo da hist\u00f3ria desse pa\u00eds me ajude a vencer essas elei\u00e7\u00f5es e voc\u00ea vai se orgulhar a cada dia os povos os quatro anos de um governo \u00edntegro decente mas principalmente eficiente e com solidariedade para com aqueles que mais precisam t\u00e1 chegando a hora nas nossas m\u00e3os eu acre", "674": "dito e acredito muito na nossa vit\u00f3ria acredite tamb\u00e9m acredite e nos ajude a construir um brasil diferente a gente nem sente maduro caminhando diferente pra frente vai ser um cara leal \u00e9 um cara sincero um cara desse ozu uma das maiores qualidades do a\u00e7\u00facar saber cont\u00e1 equipes bastante sempre \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz eu creio que ter capacidade de rodar o brasil \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento quem conhece oeste confia eu conhe\u00e7o h\u00e1 dez anos e confio bastante fofa nas ruas \u00e9 quem pode consertar esse pa\u00eds a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o como bom mineiro que sou testemunha de quanto ele realmente transformou nosso estado e mostra", "675": " o presidente na \u00faltima pesquisa ibope a\u00e9cio foi o que cresceu ea diferen\u00e7a para dilma no segundo turno caiu pela metade em menos de uma semana a\u00e9cio a for\u00e7a capaz de derrotar o pt em lutar de verdade a\u00e9cio na silly minas gerais terra de tiradentes e juscelino kubitchek s\u00edmbolos permanentes de coragem confian\u00e7a e cren\u00e7a no brasil a\u00e9cio \u00e9 formado em economia foi deputado federal e presidente da c\u00e2mara onde liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que acabou com a imunidade dos parlamentares para crimes comuns a partir da\u00ed os pol\u00edticos passaram a responder por seus atos a\u00e9cio foi duas vezes governador de minas gerais e termina o seu segundo mandato com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o dos mineiros", "676": " ol\u00e1 esse programa acontece num momento muito especial nessa campanha no momento em que a nossa candidatura volta a crescer em todas as regi\u00f5es do brasil e volta a crescer pela consist\u00eancia daquilo que n\u00f3s estamos apresentando a candidatura da dilma tem tido apoio de pessoas que t\u00eam receio que tem medo por exemplo de perder os seus benef\u00edcios eu quero assegurar aqui ningu\u00e9m vai perder benef\u00edcio algum ao contr\u00e1rio al\u00e9m de manter os benef\u00edcios n\u00f3s vamos fazer o pa\u00eds crescer e a\u00ed os seus benef\u00edcios v\u00e3o ser reajustados v\u00e3o valer mais do outro lado tem gente dizendo que vota na marina com medo da dilma da elei\u00e7\u00e3o eu quero assegurar a voc\u00ea hoje quem ganha elei\u00e7\u00e3o da dilma quem ti", "677": "m\u00edlias durante s\u00e9culos o brasil fingiu que a fome ea mis\u00e9ria n\u00e3o existiu elas estavam a\u00ed \u00e0 vista de todos mas eram invis\u00edveis para os governos que s\u00f3 se preocupavam em agradar os poderosos foi o presidente lula quem colocou a fome ea mis\u00e9ria na agenda pol\u00edtica do pa\u00eds ele criou o bolsa fam\u00edlia e arrisco a dizer que desde a cria\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo em 1940 nenhuma outra medida mudou a vida de tanta gente no brasil com a implanta\u00e7\u00e3o do brasil sem mis\u00e9ria em 2011 ampliamos e aceleramos as a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 fome e \u00e0 pobreza extrema eo resultado est\u00e1 a\u00ed vinte e dois milh\u00f5es de pessoas que sa\u00edram da mis\u00e9ria s\u00f3 no meu governo o que mais me alegra nisso tudo \u00e9 que hoje o brasil que \u00e9 a primeira gera\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as que est\u00e1 nascendo e crescendo livre da mis\u00e9ria e da fonte sei que ain", "678": "\u00e3o de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es e v\u00e1rios programas que integrados retiraram 22 milh\u00f5es de brasileiros da pobreza extrema de 2011 para c\u00e1 me fizeram do brasil um pa\u00eds capaz de vencer a fome ea mis\u00e9ria o brasil sem mis\u00e9ria \u00e9 a grande porta de sa\u00edda da pobreza extrema e tem v\u00e1rias portas de entrada para o mundo de mais oportunidades essas portas s\u00e3o as creches que estamos construindo por todo o brasil s\u00e3o os programas de apoio \u00e0 agricultura familiar s\u00e3o os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional do pronatec e muitas outras \u00e9 assim que estamos criando um novo mundo de oportunidades para que todos os brasileiros supere a pobreza e construir uma vida plena de direitos e dignidade eu na fiemg na bahia era tudo muito dif\u00edcil voc\u00ea trabalhar n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es pra nada se uma \u00e9poca que eu tamb\u00e9m fui en", "679": "da muito a fazer para termos o brasil com que todos n\u00f3s sonhamos mas o fato \u00e9 que estamos no caminho certo itapipoca uma cidade cearense que fica entre o mar e os ent\u00e3o assim como aconteceu em milhares de munic\u00edpios de pequeno e m\u00e9dio porte a hist\u00f3ria de itapipoca se divide entre antes e depois do bolsa fam\u00edlia primeiro ele com comida na mesa de quem mais precisa depois aquece o com\u00e9rcio gera empregos e como anda de m\u00e3os dadas com a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o garante o futuro melhor para as crian\u00e7as antes a fome rondava as fam\u00edlias como a de dona maria dores agora sua mesa \u00e9 farta bolsa fam\u00edlia trouxe melhoria pra minha casa pra nem falei pra minha vida ent\u00e3o eu temos mais fome os recursos transferidos pelo bolsa fam\u00edlia aqui para itapipoca somam mais de 3 milh\u00f5es de reais por m\u00eas isso au", "680": "mentou o poder de compra de milhares de pessoas movimentou o com\u00e9rcio e gerou empregos quando n\u00e3o tinha o bolsa fam\u00edlia a gente vender - depois do bolsa fam\u00edlia ficou a venda cresceu mais a dez anos atr\u00e1s havia essa grande liga\u00e7\u00e3o do povo de itapipoca possui do pa\u00eds os programas sociais isso \u00e9 uma coisa que praticamente a favor os benef\u00edcios que o bolsa fam\u00edlia trouxe para itapipoca n\u00e3o param a\u00ed como os benefici\u00e1rios do programa precisam manter os filhos na escola com a vacina\u00e7\u00e3o em dia os indicadores sociais da cidade melhoraram a escolaridade aumentou ea mortalidade infantil caiu a conven\u00e7\u00e3o vai dar o dinheiro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso ele pede algo em troca o que vai lhe dar em troca pra te dar o dinheiro \u00e9 voc\u00ea garante que seu filho esteja na escola a gente garante na escola vai ter a", "681": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mas futuro o brasil atingiu um marco hist\u00f3rico na \u00faltima ter\u00e7a feira a fao \u00f3rg\u00e3o da onu que trata da nutri\u00e7\u00e3o no mundo tirou nosso pa\u00eds do mapa da fome pelos crit\u00e9rios da paulo mas s\u00f3 deixo esse mapa quanto a fome atinge menos de 5% de sua popula\u00e7\u00e3o no brasil segundo a fao esse \u00edndice \u00e9 de apenas 1,7 por cento s\u00f3 35 pa\u00edses do mundo sair\u00e3o do mapa da fome para aluno o brasil se tornou um deles gra\u00e7as a uma soma de a\u00e7\u00f5es implementadas nos \u00faltimos dez anos com destaque para o aumento da oferta de alimentos na merenda escolar que agora chega a 43 milh\u00f5es de crian\u00e7as e jovens a gera\u00e7\u00e3o de 21 milh\u00f5es de empregos ea pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo que aumentaram a renda dos mais pobres e o programa bolsa fam\u00edlia que beneficia 14 milh\u00f5es de fa", "682": " alimenta\u00e7\u00e3o vai tamb\u00e9m est\u00e1 garantindo a sa\u00fade dele que ele possa a ter direito a ser vacinado em 2011 dilma criou o plano brasil sem mis\u00e9ria que integrou o bolsa fam\u00edlia h\u00e1 diversos outros programas de inclus\u00e3o social e produtiva assim surgiu a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo baseada no modelo inovador a busca ativa se antes os pobres procuravam governo agora \u00e9 o governo que procure os pobres n\u00f3s vamos identificar quem n\u00e3o recebe bolsa fam\u00edlia para que receba n\u00f3s vamos identificar os idosos que n\u00e3o recebe aposentadoria pra que passa a receber e tamb\u00e9m vamos atr\u00e1s de quem n\u00e3o tem acesso \u00e0 \u00e1gua a luz el\u00e9trica pra quem n\u00e3o tem uma unidade b\u00e1sica de sa\u00fade para quem n\u00e3o tem acesso a uma maternidade para que passe a ter o resultado concreto do brasil sem mis\u00e9ria foi a cria\u00e7", "683": "lula e vira uma fizeram esse tipo de revolu\u00e7\u00e3o que ela n\u00e3o pode ser perdido e nem desfeita policiais como bolsa fam\u00edlia pra unir as cordas foram decisivas para as nossas trajet\u00f3rias e os pontos de cultura foram uma revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o podemos nos deixar conduzir por\u00e9m tipo de aventura ou desventura n\u00f3s tenhamos mas temos ju\u00edzo eu n\u00e3o posso compreender como algu\u00e9m que disse que n\u00e3o gosta da pol\u00edtica pode aspirar pelo posto pol\u00edtico mais alto da rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a gente falar em europa pol\u00edtica sem dizer como a onde e com quem e \u00e9 por isso que n\u00f3s estamos aqui para apoiar dilma n\u00f3s precisamos de nos conscientizar sobre o nosso pr\u00f3prio pa\u00eds sobre a nossa pr\u00f3pria \u00e9poca e n\u00f3s temos que levar esse pa\u00eds pelo caminho de mais inclus\u00e3o social mais inclus\u00e3o cultural mas sobretudo tamb\u00e9", "684": "m demais reparti\u00e7\u00e3o da riqueza eu acho que esse \u00e9 o grande desafio eu volto na verdade dilma pra mim \u00e9 uma grande verdade eu acho que o pa\u00eds melhorou vem melhorando com isso que eu bato andino de uma onda mais viva de uma vi\u00fava 13 dilma na cabe\u00e7a eu t\u00f4 com a dilma a noite estava junto a\u00ed neste s\u00e1bado tem mais mobiliza\u00e7\u00e3o em pra\u00e7as praias e parques ou vira no nosso site o local eo hor\u00e1rio do ptb na sua cidade houve um tempo em que o povo n\u00e3o tinha vez mas isso acabou quando lula chegou de maneira bem pouse por sua beleza da nossa vida melhorar muito a reduzir a fome de c\u00e9lia e tudo come\u00e7ou a clarear o bolsa fam\u00edlia aceitou o irm\u00e3o e agente saiu do lugar n\u00e3o vence a dan\u00e7ar eu deixe parar de lutar n\u00e3o tende a um s\u00e1bado n\u00e3o deixe para l\u00e1 de novo eu toco dilma chegou a hora de me", "685": "t\u00e3o bolsa fam\u00edlia era um dinheiro que peguei um tiro perfil milh\u00e3o na minha m\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 mat\u00e9ria de falar para meus filhos a comprar a d\u00edvida mas quando meu filho \u00e9 come\u00e7ou a trabalhar a\u00ed tinha renda do meu filho que a renda do meu marido tinha um lindo ea gente n\u00e3o precisou mais do bolsa fam\u00edlia hoje est\u00e3o todos independentes as duas na faculdade n\u00e9 eu penso \u00e9 real \u00e9 verdadeiro o treinador silas e ant\u00f4nia antigamente n\u00e3o existia isso transformou de verdade e isso \u00e9 a casa das pessoas o gent que as pessoas vivem tudo todo tomou essa agrade\u00e7a a deus e ela lhe deu a honra na com dilma e lula o brasil viveu a maior ascens\u00e3o social de sua hist\u00f3ria as classes de 6 que concentravam quase 55% da popula\u00e7\u00e3o hoje concentram apenas 25% a classe c cresceu de 37% para 55% e as classes a", "686": " e b cresceram de 8 para mais de 20% da popula\u00e7\u00e3o foi assim que o brasil se tornou um pa\u00eds de classe m\u00e9dia na segunda feira no rio populares sindicatos e movimentos sociais e estudantis um grande ato em defesa do press\u00e3o e da petrobras quem tiver achando que paga o pre\u00e7o pelo erro mas o que n\u00f3s queremos \u00e9 garantir a 200 milh\u00f5es de brasileiros capeto mais poder br\u00e1s e luz \u00e0 nossa empresa o petr\u00f3leo \u00e9 nokia beta moto e ele vai garantir que a nossa juventude a noite ainda no rio centenas de artistas intelectuais e representantes de diversos setores declararam o seu apoio a dilma muitos outros assinaram um manifesto em favor da reelei\u00e7\u00e3o da presidenta um grande movimento de quem luta por um brasil com mais mudan\u00e7as e mais o grupo a evolu\u00e7\u00e3o \u00e9 dar um outro rumo \u00e0 vida do pa\u00eds pois ", "687": "dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar doravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar fid\u00e9lix nossa esperan\u00e7a chegou a hora", "688": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m ag\u00fcenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o pode comprar o rem\u00e9", "689": " eis um presidente feliz 17 brasil concei\u00e7\u00e3o patriotas 45 segundos a verdade contra 11 minutos de um brasil que n\u00e3o existe \u00e9 hist\u00f3ria infantil do pa\u00eds das maravilhas eu conhe\u00e7o o brasil que existe da sa\u00fade indecente da educa\u00e7\u00e3o pobre em tudo da viol\u00eancia que nos encurrala da corrup\u00e7\u00e3o desavergonhada tenho s\u00f3 45 segundos mas eles t\u00eam a for\u00e7a para derrotar quem hoje derrota o brasil como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida juntos para o brasil que queremos e podemos", "690": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "691": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "692": "ra de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i se um pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de sempre nada vai mudar o poder da verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor everaldo \u00e9 seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo demais honestidade e prosperidade para o nosso pa\u00eds o pastor everaldo presidente 20", "693": " em fun\u00e7\u00e3o dos governos op\u00e7\u00e3o no banco do brasil a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras e eles dizem que n\u00e3o sabem disso lamentavelmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no valor da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es e o mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o orgulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa roubalheira chegou a ho", "694": NaN, "695": "Nossa campanha ser\u00e1 financiada exclusivamente por financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e por doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas. Precisamos de campanhas mais racionais e pr\u00f3ximas do povo. Esse tema \u00e9 destaque hoje no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "696": "Na Europa os partidos verdes s\u00e3o uma das for\u00e7as pol\u00edticas que defendem um acolhimento dos migrantes e se contrap\u00f5em a for\u00e7as direitistas e a algumas for\u00e7as trabalhistas que hostilizam e discriminam os trabalhadores estrangeiros. Temos que trabalhar para que isto n\u00e3o aconte\u00e7a no Brasil. Hoje visitei a Par\u00f3quia da Paz, que atende imigrantes desde 1939. Veja o conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "697": "Veja mat\u00e9ria do \"O Eco\" que destaca pontos importantes do meu programa de governo. http://bit.ly/1pGlU52:=:http://www.oeco.org.br/reportagens/28511-proposta-do-pv-preve-apoio-para-ampliar-producao-de-etanol", "698": "Hoje, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Ind\u00fastrias realizou sua sabatina com Dilma, A\u00e9cio e Campos. N\u00e3o fui convidada para expor nossa plataforma eleitoral, que prev\u00ea um novo modelo de desenvolvimento econ\u00f4mico, baseado na defesa incondicional dos direitos dos trabalhadores, da natureza e dos direitos humanos. N\u00e3o me surpreende a decis\u00e3o da CNI de n\u00e3o me convidar pois suas propostas est\u00e3o ancoradas em premissas que discordamos frontalmente, como a flexibiliza\u00e7\u00e3o das leis trabalhistas e a diminui\u00e7\u00e3o do ritmo de aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Nossa proposta \u00e9 o oposto: para combater o desemprego defendemos a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho e para combater a pobreza lutaremos para implementar o sal\u00e1rio-m\u00ednimo conforme determina a Constitui\u00e7\u00e3o, isto \u00e9, conforme \u00e9 calculado pelo DIEESE. A luta por mais direitos para o povo certamente atingir\u00e1 os interesses das elites econ\u00f4micas, por isso \u00e9 uma luta dif\u00edcil e fundamental de ser travada. Nossa candidatura est\u00e1 pronta para a disputa.", "699": "Bom dia, Fortaleza! Luciana segue sua maratona pelo Nordeste! Hoje cedo faz visita \u00e0s comunidades ind\u00edgenas atingidas pelo Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m, perto da hora do almo\u00e7o visita o Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos da Aquasis Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o de Ecossistemas Aqu\u00e1ticos e durante a tarde participa do Lan\u00e7amento do Programa Ambiental Ecossocialista na Sede do PSOL, que fica na Avenida Imperador, n\u00b0 1397. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "700": "\"Vamos apresentar um novo modelo de desenvolvimento que integre respeito aos direitos humanos e \u00e0 natureza\u201d.", "701": "#CandidatosRede | Nesta quinta-feira estarei no Rio Grande do Sul com Eduardo Campos e ser\u00e1 muito bom reencontrar em Porto Alegre, Pelotas e em Rio Grande amigos e companheiros da Rede, como a Gisele Uequed (video), que \u00e9 candidata a deputada estadual. O RS \u00e9 o Estado com o maior n\u00famero de candidatos ligados \u00e0 Rede, todos filiados democraticamente no PSB. Concorrem, al\u00e9m de Gisele para o legislativo estadual, Dieison Groff, eu estou com voc\u00ea, Professor Filipe do Unificado, Siana Spindler e Vin\u00edcius Passarella. Para deputado federal, Carlos Eduardo P. Sander Preto, Cl\u00f3vis Oliveira, Daniel Duarte, Jayro Gabriel Dornelles, Jer\u00f4nimo Dilamar da Silva, Marco Ant\u00f4nio dos Santos, Nair Chaves e Natalina da Silva Oliveira. #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "702": "Eduardo Campos e Marina Silva participam agora de entrevista coletiva na CNI (Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria). Acompanhem ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "703": "Acompanhem a sabatina que a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria faz agora, em Bras\u00edlia, a Eduardo Campos. Est\u00e1 ao vivo em nosso site: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 ", "704": NaN, "705": "#Z\u00e9naImprensa l Campanha de Z\u00e9 Maria hoje no Rio Grande do Sul \u00e9 destaque na imprensa. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "706": "Amigos, passamos, hoje, da marca dos 4 milh\u00f5es de seguidores. Agrade\u00e7o muito a cada um de voc\u00eas, pela companhia, pelo incentivo e for\u00e7a. Para voc\u00eas, segue uma pequena lembran\u00e7a com alguns momentos marcantes dos \u00faltimos meses. Que toda essa energia nos sirva como est\u00edmulo para continuarmos nossa luta pelas mudan\u00e7as que sonhamos para o nosso Pa\u00eds. Vamos continuar unidos, fortes e atuantes. Que as vozes dos brasileiros possam soar no Congresso e no Planalto, nas ruas e comunidades. Dar for\u00e7a a elas e fazer com que sejam ouvidas \u00e9 o meu compromisso. - A\u00e9cio Neves #Aecio45 #N\u00e3oVamosNosDispersar", "707": NaN, "708": NaN, "709": NaN, "710": NaN, "711": "Essa turma da p\u00e1gina AjudaLuciana \u00e9 muito criativa!!", "712": "Guilherme Boulos do MTST: \"Ser\u00e1 o terceiro turno das lutas. Agora sim os grandes antagonismos da sociedade brasileira poder\u00e3o entrar em jogo.\" http://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2014/10/1540584-o-terceiro-turno.shtml", "713": "\"Passada uma das mais inusitadas e disputadas elei\u00e7\u00f5es dos \u00faltimos tempos \u00e9 hora de partir para a\u00e7\u00e3o. Na agenda de sustentabilidade isso significa recuperar o tempo perdido. Os \u00faltimos quatro anos n\u00e3o foram bons para esta agenda, com in\u00fameros retrocessos, paralisias e caminhos em c\u00edrculos. N\u00e3o \u00e9 hora de lamentar o passado, mas de apontar para frente e acertar o rumo\", leiam o artigo Retomar o Rumo, de Tasso Azevedo.", "714": "A UNIDADE QUE OS TRABALHADORES PRECISAM CONSTRUIR NO BRASIL Publicamos aqui neste espa\u00e7o, dias atr\u00e1s, a nota da vereadora do PSTU de Natal, Amanda Gurgel, condenando a xenofobia presente na verdadeira campanha desenvolvida por defensores do candidato A\u00e9cio neves contra os nordestinos. E publicamos agora a pouco (est\u00e1 abaixo) um texto da companheira Paula Litcha. N\u00e3o tive o prazer de conhece-la pessoalmente, mas achei muito bom o texto dela, que chama a aten\u00e7\u00e3o para outro aspecto do mesmo problema: o desprezo dos petistas por todos aqueles que votaram em A\u00e9cio, como se fossem todos playboys e conservadores de direita. Quanto \u00e0 xonofobia e ao preconceito contra os nordestinos dos setores de direita que apoiam A\u00e9cio, nenhuma novidade. \u00c9 express\u00e3o do reacionarismo da burguesia e de parte dos setores m\u00e9dios da nossa sociedade. Precisa ser firmemente repudiado por todos. De outro lado, a atitude do PT frente aos que votaram em A\u00e9cio, condenando por igual a direita que vota nele e os trabalhadores que votaram nele por decep\u00e7\u00e3o com o PT merece discuss\u00e3o. Paula, em seu texto, chama esta atitude de \"elitismo\" de esquerda. Concordo com ela. S\u00e3o milh\u00f5es os trabalhadores e pobres que votaram em A\u00e9cio porque se cansaram de esperar as mudan\u00e7as que nunca vieram, de um governo petista que j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed h\u00e1 12 longos anos. S\u00e3o parte da nossa classe, que cometeram, sim, um erro ao votar em A\u00e9cio por achar que assim estariam castigando o PT. Se ganhasse, A\u00e9cio castigaria \u00e9 o povo brasileiro (ali\u00e1s, j\u00e1 disse antes neste espa\u00e7o, tampouco defendi o voto em Dilma, pois ela tampouco vai governar para os trabalhadores). Mas a origem do erro destes trabalhadores est\u00e1 justamente na trai\u00e7\u00e3o do PT e seu governo. Os petistas para falarem destes trabalhadores precisariam come\u00e7ar pedindo desculpas. Digo tudo isso porque neste momento em que se discute a necessidade de unir o pa\u00eds, quero dizer que os trabalhadores e o povo pobre deste pa\u00eds precisa, sim, construir, uma unidade. A unidade dos trabalhadores e do povo pobre (os que votaram em Dilma e os que votaram em A\u00e9cio, os que n\u00e3o votaram, os que votaram em branco e os que votaram nulo; os trabalhadores do nordeste, do sudeste, do sul, do norte e do centro-oeste) para preparar a luta e a resist\u00eancia para defender seus direitos e para promover as mudan\u00e7as que precisamos fazer em nosso pa\u00eds para que o povo possa ter uma vida digna. Esta \u00e9 a tarefa que temos pela frente. Vamos a ela.", "715": "Neymar Jr., voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 fora. Voc\u00ea fez a sua parte. Essa Copa vai ser sua. Boa sorte, amigo! - A\u00e9cio Neves", "716": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "717": "S\u00d3 FALTAM DUAS #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira, a Copa \u00e9 nossa! #FacedaDilma", "718": "Uma rainha amea\u00e7ada pela imprud\u00eancia humana. Precisamos ter no Brasil, como j\u00e1 h\u00e1 em outros pa\u00edses, uma mobiliza\u00e7\u00e3o popular para salvar este inseto precioso para todo o planeta. Onde est\u00e3o os parlamentares brasileiros que n\u00e3o acordam para esta trag\u00e9dia que nos amea\u00e7a? Por que ainda n\u00e3o se votou uma legisla\u00e7\u00e3o rigorosa para defend\u00ea-las? ", "719": "Com os Verdes de S\u00e3o Paulo registrando as candidaturas no TRE.", "720": "Agora \u00e9 oficial: eu e C\u00e9lia Sacramento registramos nossa candidatura ontem no TSE: http://goo.gl/jlqMPf:=:http://exame.abril.com.br/brasil/noticias/pv-oficializa-candidatura-de-eduardo-jorge-a-presidencia", "721": "Salo de Carvalho, grande advogado, professor e jurista se soma a um grupo de professores e intelectuais que est\u00e1 coletando assinaturas em apoio a nossa candidatura! \"Caros, v\u00e1rios professores e intelectuais est\u00e3o redigindo um manifesto de apoio \u00e0 candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Apoio Luciana Genro por sua hist\u00f3ria de coer\u00eancia e de luta em defesa dos trabalhadores e da juventude. Penso que Luciana Genro \u00e9 a \u00fanica real alternativa de esquerda nestas elei\u00e7\u00f5es e \u00e9 quem tem condi\u00e7\u00f5es de converter em a\u00e7\u00f5es concretas as demanda de mudan\u00e7as que o Brasil exigiu e segue exigindo nas ruas. Desta forma, pe\u00e7o aos colegas que compartilham esta ideia e que desejam apoiar Luciana Genro firmando o manifesto, que contatem inbox indicando nome, titula\u00e7\u00e3o e institui\u00e7\u00e3o de origem. Abra\u00e7os, Salo\"", "722": "Uma pot\u00eancia agr\u00edcola como o Brasil tem de saber que para continuar se posicionando cada vez melhor no mundo tem de aumentar a produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, investindo em tecnologia e inova\u00e7\u00e3o \u2013 http://bit.ly/1qF1wqs:=:https://www.youtube.com/watch?v=1lecgr57fJE&index=2&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA", "723": "#BRAxCOL | Muita alegria com a vit\u00f3ria do Brasil sobre a Col\u00f4mbia e torcendo para que tudo esteja bem com Neymar. Que ele se recupere bem para o pr\u00f3ximo jogo.", "724": "Os Pastores Flamarion Rolando e Jabes Alencar est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo por um Brasil melhor! #F\u00e9NoBrasil ", "725": "BRASIL 1 X 0 Todo o contr\u00e1rio do que a imprensa direitista previu. Colombianos nervosos e a sele\u00e7\u00e3o firme. Vamos esperar para ver.", "726": "SOLIDARIEDADE COM NEYMAR Uma pena o que aconteceu com Neymar no jogo de hoje. Primeiro pelo sofrimento com a dor do ferimento que sofreu durante a partida. E, segundo, por ficar fora da copa devido a les\u00e3o. Mas tenha for\u00e7a, garoto. A vida segue, e voce h\u00e1 de dar muitas alegrias para todas as pessoas que gostam de um bom futebol. Minha solidariedade e um forte abra\u00e7o.", "727": "Bem-vindo \u00e0 pol\u00edtica feita com responsabilidade. A\u00e9cio Neves, Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em Botucatu (SP). Eles visitaram o Centro de Refer\u00eancia de Dependentes Qu\u00edmicos e fizeram uma caminhada pelo centro da cidade. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "728": "O jornal O Globo trouxe, hoje, a grave den\u00fancia de que funcion\u00e1rios do governo federal lotados no Pal\u00e1cio do Planalto adulteraram, com cr\u00edticas, os perfis dos jornalistas Miriam Leit\u00e3o e Carlos Alberto Sardenberg na Wikipedia. Veja a posi\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves sobre o assunto: \"\u00c9 lament\u00e1vel o desrespeito que setores do governo demonstram ao contradit\u00f3rio. Talvez ningu\u00e9m mais do que eu tenha sido v\u00edtima da intoler\u00e2ncia criminosa de setores do partido do governo, como j\u00e1 comprovado em v\u00e1rios casos. \u00c9 preciso que essas den\u00fancias sejam investigadas a fundo e os respons\u00e1veis punidos. Mas tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1ria uma palavra da presidente da Rep\u00fablica que, em \u00faltima inst\u00e2ncia, \u00e9 respons\u00e1vel pelas pessoas que nomeia e pelo que ocorre na sede do governo brasileiro. Afinal, hoje est\u00e1 provado que o Pal\u00e1cio do Planalto age para desmoralizar jornalistas independentes, que de l\u00e1 saem perguntas para fraudar uma CPI, e que l\u00e1 \u00e9 feito o monitoramento pol\u00edtico dos apoiadores dos advers\u00e1rios do PT.\"", "729": "#VOTODILMAIS Veja como \u00e9 bacana o v\u00eddeo gravado pelo Diego Camargo, de Campo Grande, Mato Grosso do Sul. Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta; e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "730": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Veja a estreia da presidenta Dilma no Buzzfeed. Ficou muito legal! #FacedaDilma", "731": "Daqui a pouco estarei com os mineiros em Belo Horizonte. A agenda come\u00e7a \u00e0s 12h com almo\u00e7o com ambientalistas, e segue at\u00e9 o fim do dia, com uma caminhada pelo centro.", "732": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado, 9 de agosto, estarei fazendo uma caminhada no cal\u00e7ad\u00e3o e Ruas Centrais de Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da grande S\u00e3o Paulo, \u00e0 partir das 10hs. Conto com a presen\u00e7a de meus amigos eleitores e de voc\u00ea que acredita que um Brasil melhor \u00e9 poss\u00edvel. #elei\u00e7\u00f5es2014", "733": "Identifiquei, j\u00e1 denunciei e estou tomando as medidas cab\u00edveis para tirar do ar um \"fake\", em meu nome com ataques ofensivos a atual Presidenta Dilma.", "734": NaN, "735": NaN, "736": "Confira a reportagem do Jornal da Globo sobre o dia de campanha de Luciana Genro ontem no Rio de Janeiro. Os destaques foram o encontro com o jornalista Glenn Greenwald e o debate com estudantes da UERJ: http://bit.ly/1kO9ADT:=:http://globoplay.globo.com/v/3549823/ #Equipe50", "737": "Come\u00e7ando debate com o pessoal da Rep\u00fablica, espa\u00e7o de intera\u00e7\u00e3o entre movimentos e coletivos culturais. Com NINJA e Fora do Eixo ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "738": "#DNAdaRede | Candidato a deputado estadual pela Rede em Santa Catarina, Leonardo Secchi (PSB \u2013 40567) lan\u00e7ou sua candidatura de forma inusitada e criativa (veja aqui - http://bit.ly/1q0W0cs:=:https://www.youtube.com/watch?v=VYXD1QjhJ8w#t=74). Ele criou o Sistema de Mandato Compartilhado, uma plataforma online de intera\u00e7\u00e3o entre os \u2018codeputados\u2019 \u2013 eleitores que atuar\u00e3o juntamente com ele durante seu mandato \u2013 na qual se compromete a compartilhar o poder de voto nas sess\u00f5es da Assembleia Legislativa de Santa Catarina. Veja o perfil do candidato \u2013 http://bit.ly/1sF6LVH:=:http://redesustentabilidade.org.br/leonardo-secchi-mandato-colaborativo-para-avancar-sobre-a-velha-politica/ http://codeputado.com.br/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "739": "Amigos, ontem estive no munic\u00edpio paraense de Marab\u00e1,com mais de 14 mil pessoas para apresentar minhas propostas de governo, por um pa\u00eds com \u00e9tica e transpar\u00eancia. Agrade\u00e7o a receptividade e que Deus aben\u00e7oe o Par\u00e1. Vamos juntos por um Brasil melhor!", "740": "Hoje fiz reuni\u00e3o com a lideran\u00e7as das Politicas e evang\u00e9licas em Parauapebas, no Sul do Par\u00e1. Agrade\u00e7o o carinho que recebi de todos.", "741": NaN, "742": "Z\u00e9 Maria j\u00e1 est\u00e1 no Rio de Janeiro para participar da Marcha de Abertura do Encontro Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em defesa da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica e contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. O Encontro vai at\u00e9 o domingo e \u00e9 organizado por diversos movimentos sociais que defendem 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 ", "743": "#freepalestine #somostodospalestinos #ForaIsraeldaPalestina #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16", "744": "Bem-vindo \u00e0s propostas que precisamos para o Brasil! Durante a visita \u00e0 Saara, no Rio de Janeiro, A\u00e9cio Neves defendeu a simplifica\u00e7\u00e3o do nosso sistema tribut\u00e1rio. #MudaBrasil", "745": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, do lan\u00e7amento do portal \"Vamos Agir\", em S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado de seu vice, Aloysio Nunes Ferreira, e do l\u00edder do N\u00facleo de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, Rodrigo Baggio. O endere\u00e7o do site \u00e9 vamosagir.com.br", "746": "Acompanhe os principais momentos de A\u00e9cio Neves durante o debate da Band, realizado na noite de ontem. #MudaBrasil", "747": NaN, "748": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. Na pe\u00e7a de estreia, o taxista Edson Reis, morador de Porto Alegre (RS), fala com entusiamos sobre a rec\u00e9m inaugurada Rodovia do Parque, a BR-448, onde foram investidos 1,4 bilh\u00e3o de reais. \"Dilma, o que a senhora est\u00e1 fazendo j\u00e1 \u00e9 muita coisa por n\u00f3s\", agradeceu. Assista, curta e compartilhe!", "749": "#MAISFUTURO Voc\u00ea sabe por que o ex-presidente Lula escolheu a presidenta Dilma como sucessora? \"Reconheci na Dilma algu\u00e9m de fora do mundinho limitado da pol\u00edtica. Algu\u00e9m que n\u00e3o ia repetir os erros que cometem alguns pol\u00edticos de carreira. O fato de ela ser mulher, m\u00e3e e av\u00f3 traz um olhar carinhoso para as necessidades do povo\", justificou. E ele tem muita mais a dizer sobre a presidenta. Assista ao v\u00eddeo e descubra! #FacedaDilma", "750": "Dilma \u00e9 a presidente que mais garantiu recursos para o futuro da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "751": "Mais democracia participativa para refor\u00e7ar a democracia representativa. #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "752": "\"Queremos fazer nossas revolu\u00e7\u00f5es, sim, mas com democracia\". #EduardoJorge43 no #DebatedaBand.", "753": "Estou ao vivo no G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-eduardo-jorge.html", "754": "Mesmo com o tempo limitado da TV acredito que consegui colocar em pauta temas importantes no debate de ontem, da Bandeirantes. Minha maneira de me posicionar pode ter sido uma surpresa para alguns, mas fui o que sou h\u00e1 30 anos. http://bit.ly/1lwiM04:=:http://www.pragmatismopolitico.com.br/2014/08/eduardo-jorge-surpresa-debate-da-band.html", "755": "Agrade\u00e7o ao Leonardo Sakamoto por destacar as bandeiras defendidas por mim como a amplia\u00e7\u00e3o do direito ao aborto, a legaliza\u00e7\u00e3o e controle do uso de drogas il\u00edcitas e a amplia\u00e7\u00e3o de instrumentos de participa\u00e7\u00e3o social. http://bit.ly/1tDqCpD:=:http://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2014/08/27/por-que-eduardo-jorge-venceu-o-debate-presidencial/", "756": "Eymael Presidente 27", "757": "https://www.youtube.com/watch?v=-Em36Nxsi0U Eymael pra Presidente!!! \u00c9 hora da mudan\u00e7a!!! Vote 27!!! ", "758": "#LucianaNaBand: \"Junho pediu mais direitos, n\u00e3o mais encarceramento, mais repress\u00e3o e mais viol\u00eancia. Temos, hoje, uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a que \u00e9 de encarceramento em massa. Essa pol\u00edtica de encarceramento em massa e redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal s\u00f3 gera mais viol\u00eancia.\" #Equipe50", "759": "Muito obrigada a quem resistiu at\u00e9 esta hora! Conseguimos levantar os principais temas desta campanha. O pr\u00f3ximo vai ser melhor ainda. Bjs", "760": "#LucianaNaBand: Luciana Genro defende a reforma agr\u00e1ria no debate da Band. #Equipe50", "761": "#LucianaNaBand: \"Saio satisfeita, porque tive oportunidade de mostrar as semelhan\u00e7as que existem entre Marina, Dilma e A\u00e9cio. N\u00f3s dizemos da onde vamos tirar o dinheiro para atender aos interesses do povo por sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e transporte.\" Obrigada a todos que acompanharam o debate pela nossa p\u00e1gina! Fiquem ligados aqui no Facebook e tamb\u00e9m no nosso site para novidades da campanha: http://lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "762": "Confira a fala da Luciana Genro no segundo bloco do #DebateDaBand, sobre o veto ao kit anti-homofobia! #Equipe50", "763": "Luciana Genro esteve junto com a popula\u00e7\u00e3o que passava pela Av. Paulista e a milit\u00e2ncia do PSOL na tarde dessa quarta-feira (27). Depois do bom de desempenho no debate da Band, Luciana recebeu o carinho de centenas de pessoas que fizeram quest\u00e3o de expressar seu apoio e tirar uma foto com a verdadeira alternativa de mudan\u00e7a nessa elei\u00e7\u00e3o. #Equipe50", "764": "#LucianaNaBand: \"Eu acho que precisamos investir na educa\u00e7\u00e3o e levar para dentro das escolas os principais debates feitos na juventude. A guerra \u00e0s drogas se transformou na guerra aos pobres. Dentro da escola temos que discutir o problema da guerra \u00e0 maconha, ao inv\u00e9s do criacionismo. Infelizmente a candidata Marina tem uma dificuldade imensa com esses temas, porque est\u00e1 presa a certos dogmas. N\u00e3o podemos estar presos a dogmas, temos que respeitar todas as religi\u00f5es. Respeitar todas as religi\u00f5es significa n\u00e3o permitir que nenhuma delas interfira nas pol\u00edticas p\u00fablicas.\" #Equipe50", "765": "O primeiro debate presidencial dessas elei\u00e7\u00f5es foi bastante revelador. Mesmo longo e prejudicado por um formato que permitiu aos candidatos prediletos da grande m\u00eddia falarem mais, mostrou ao Brasil a presen\u00e7a marcante de Luciana Genro. A presidenci\u00e1vel do PSOL estreou em debates presidenciais com louvor, mostrando ao eleitorado uma candidatura de alto n\u00edvel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-a-presenca-marcante-do-debate-da-band/ #Equipe50", "766": "Confira a fala inicial da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "767": "#LucianaNaBand: \"Os tr\u00eas ditos principais candidatos parecem ter diferen\u00e7as, mas, na ess\u00eancia, defendem a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica. Uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que permite que os bancos sigam lucrando enquanto nosso povo segue endividado. O governo do PSOL vai ser um governo de enfrentamento com o capital financeiro. Vamos acabar com o fator previdenci\u00e1rio e vincular o reajuste da aposentadoria ao reajuste do sal\u00e1rio-m\u00ednimo.\" #Equipe50", "768": "No debate promovido pela TV Bandeirantes na noite desta ter\u00e7a-feira (26), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, mostrou-se aos telespectadores como uma alternativa aos governos do PT, PSDB e PSB. \u201cPretendo mostrar as propostas do PSOL e as similitudes entre os tr\u00eas candidatos que est\u00e3o todos os dias na grande m\u00eddia\u201d, disse Luciana ao chegar ao debate. Logo na primeira chance que teve, tratou de se apresentar e mostrar que a sua candidatura representa a verdadeira \u2018terceira via\u2019 dessas elei\u00e7\u00f5es. \u201cFui expulsa do PT porque n\u00e3o aceitei me dobrar a um partido que quis governar com o Jos\u00e9 Sarney. N\u00e3o concordamos com a privataria tucana, nem com essa que se apresenta como nova pol\u00edtica, mas tem na sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha uma banqueira. N\u00f3s queremos governar para o povo e para isso vamos quebrar paradigmas.\u201d Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-surge-como-alternativa-e-distingue-se-de-dilma-marina-e-aecio/ #Equipe50", "769": "#LucianaNaBand: \"Marina, os teus economistas falam da necessidade de um ajuste fiscal, de aumentar as tarifas p\u00fablicas.Essa \u00e9 a tua vis\u00e3o de uma nova pol\u00edtica? Implementar a pol\u00edtica econ\u00f4mica do PSDB?\" #Equipe50", "770": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje, \u00e0s 12h00, tem PSOL na Rua com Luciana Genro! A panfletagem acontece na esquina da Av. Paulista com a Rua Augusta. Venha conversar e tirar uma foto com nossa candidata! #Equipe50", "771": "#LucianaNaBand: \"Essa conversa de unir todo mundo eu vi em 2002 com o Lula, e o resultado foi um governo voltado aos interesses do capital. Se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro, vai repetir a velha pol\u00edtica do PSDB, que continuou com Lula.\" Leia mais em \u201cN\u00e3o acreditem nos candidatos que dizem que v\u00e3o governar para todos\u201d afirma Luciana Genro, em ato em Porto Alegre: http://lucianagenro.com.br/2014/08/nao-acreditem-nos-candidatos-que-dizem-que-vao-governar-para-todos-afirma-luciana-genro-em-ato-em-porto-alegre/ #Equipe50", "772": "#MarinaNoJN ", "773": "\u201cMarina na Presid\u00eancia \u00e9 a vez das pessoas pobres e sofridas do pa\u00eds\u201d, diz vi\u00fava de Chico Mendes.", "774": "Para quem diz que sou magrinha e fraquinha...", "775": "\u201cO Brasil vai fazer um esfor\u00e7o para ter uma agenda estrat\u00e9gica de desenvolvimento. E que re\u00fana os melhores, Tem gente boa em todos os partidos, nas empresas, no empreendedorismo social, na juventude, em toda a sociedade. Tem gente boa que est\u00e1 no banco de reservas.\u201d Veja a entrevista que Marina deu na chegada ao Rio de Janeiro. #SouMarina40", "776": "Pastor Everaldo caminha por Bras\u00edlia e exp\u00f5e suas propostas para conquistar a verdadeira #mudan\u00e7a para o Brasil.", "777": NaN, "778": "ASSSISTA NESTA QUARTA-FEIRA, DIA 27, AO TERCEIRO PROGRAMA DE POL\u00cdTICA AO VIVO http://wp.me/p18tzC-i6", "779": "#QueroZ\u00e9noDebate l Recebemos muitas mensagens no twitter e aqui no facebook perguntando por que o Z\u00e9 Maria n\u00e3o participou do debate na BAND. As regras definidas pela emissora para participa\u00e7\u00e3o s\u00e3o extremamente antidemocr\u00e1ticas e impede a popula\u00e7\u00e3o de conhecer todos os candidatos e suas propostas para o pa\u00eds. O argumento para o candidato do PSTU n\u00e3o participar do debate foi a aus\u00eancia de representa\u00e7\u00e3o do partido na C\u00e2mara Federal e, segundo a emissora, esta decis\u00e3o estaria respaldada na legisla\u00e7\u00e3o eleitoral. No entanto, o que a BAND n\u00e3o diz \u00e9 que a legisla\u00e7\u00e3o n\u00e3o pro\u00edbe a participa\u00e7\u00e3o dos partidos sem representa\u00e7\u00e3o parlamentar nos debates de TV, apenas torna obrigat\u00f3rio o convite a todos que possuem representantes na C\u00e2mara Federal. Em outras palavras, cabe \u00e0 emissora decidir se convidar\u00e1 todos os partidos ou n\u00e3o. A BAND decidiu contra a democracia e vetou o Z\u00e9 Maria do debate! Outros debates j\u00e1 est\u00e3o agendados e as emissoras, concess\u00e3o p\u00fablica no nosso pa\u00eds, se recusam a chamar o Z\u00e9 Maria. Se voc\u00ea \u00e9 contra o bloqueio da grande m\u00eddia e da falta de democracia na cobertura da campanha eleitoral e simplesmente concorda que o veto a Z\u00e9 Maria nos debates \u00e9 injusto e antidemocr\u00e1tico, entre na campanha e exija #QueroZ\u00e9noDebate Conhe\u00e7a mais as propostas do PSTU: www.zemaria.org.br / www.pstu.org.br", "780": "Envie sua foto ou v\u00eddeo para o email queromeubrasil@aecioneves.com.br e conte o que voc\u00ea acha que precisa mudar em nosso pa\u00eds. #QueroMeuBrasil #MudaBrasil", "781": "Acompanhe minha agenda semanal no site http://www.eduardojorgepv.com.br/agenda/", "782": "Al\u00e9m de sugerir o corte no n\u00famero de minist\u00e9rios, o PV prop\u00f5e ainda reduzir em 50%, imediatamente, o n\u00famero de cargos comissionados federais, al\u00e9m de analisar a funcionalidade da outra parcela. A ideia \u00e9 chegar, se poss\u00edvel, a um m\u00e1ximo de 10% do n\u00famero atualmente usado pelo governo federal. O primeiro corte abrangeria cerca de 20 mil indicados pol\u00edticos. Veja mais um trecho da entrevista que concedi ao Luis Nassif e aos jornalistas do GGN. http://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=1B-Zu1kPsyQ", "783": "http://prtb.org.br/2014/07/26/fidelix-concede-entrevista-ao-jornal-destaque/", "784": "https://www.youtube.com/watch?v=2qD5lI9Sg90&app=desktop", "785": "http://levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/:=:http://ww2.levyfidelix.com/levy-fidelix-pode-estrear-carreta-em-frente-ao-predio-de-lula-em-sbc-band/", "786": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou na tarde deste s\u00e1bado (26) a primeira plen\u00e1ria de mobiliza\u00e7\u00e3o de sua campanha no Rio Grande do Sul. O ato ocorreu em Porto Alegre e reuniu 350 pessoas, entre militantes, candidatos e apoiadores da Capital e do Interior. Compareceram delega\u00e7\u00f5es de Passo Fundo, Dom Pedrito, Santana do Livramento, Charqueadas, Frederico Westphalen, Bag\u00e9, Gravata\u00ed, Viam\u00e3o, Barra do Ribeiro, Caxias do Sul, Cachoeirinha e Santa Maria. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/se-o-povo-quiser-podemos-ir-para-o-segundo-turno-diz-luciana-genro-em-plenaria-de-mobilizacao-no-rs/ #Equipe50", "787": "O Brasil precisa respeitar seus idosos. Marina e Eduardo se reuniram com representantes da terceira idade de todo Brasil para conhecer mais de perto seus problemas e seus sonhos. A nova pol\u00edtica funciona assim, sem intermedi\u00e1rios entre os governantes e o povo. Confira: http://mudan.do/1AgCwJb:=:https://www.youtube.com/watch?v=y6BzBIe2bZE&feature=youtu.be #EduardoEMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "788": "N\u00e3o percam a oportunidade de conhecer as nossas propostas. #coragempramudar #EduardoeMarina www.eduardoemarina40.com.br ", "789": "Falta pouco para Eduardo Campos chegar ao primeiro milh\u00e3o de amigos no Facebook. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m desta hist\u00f3ria que est\u00e1 apenas come\u00e7ando.", "790": "Assim como o Pastor Silas Malafaia voc\u00ea tamb\u00e9m quer a verdadeira mudan\u00e7a? Ent\u00e3o esse recado \u00e9 para voc\u00ea. Assista e ajude a divulgar essa mensagem!", "791": "FALA Z\u00c9 MARIA | O candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia esteve neste domingo no ato em solidariedade ao povo palestino, em S\u00e3o Paulo. Assista o discurso em que Z\u00e9 Maria denuncia os crimes de Israel e chama a mais ampla solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que sofre um verdadeiro genoc\u00eddio nas m\u00e3os de Israel (assessoria) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=VgbkvWQ9Uuw&feature=youtu.be", "792": "Z\u00e9 Maria e Cla\u00fadia Durans participam de ato, neste domingo, em defesa do povo palestino e contra o massacre do Estado de Israel contra a Palestina. O Candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense e denuncia o papel do Estado de Israel na regi\u00e3o: \"Estamos protestando contra os crimes deste estado racista que nada mais \u00e9 que um enclave do imperialismo no oriente m\u00e9dio\", afirma Z\u00e9 Maria durante passeata. #T\u00f4comZ\u00e9 #Voto16 #freepalestine #somostodospalestinos (assessoria)", "793": "PT E PMDB - COMO COMPRAR APOIO EM UMA ELEI\u00c7\u00c3O Veja na mat\u00e9ria publicada hoje na Folha de S\u00e3o Paulo (link abaixo), como funciona o esquema de compra de apoio na elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. Voc\u00ea acha que em um sistema que funciona assim, \u00e9 o povo mesmo que decide quem vai governar o pa\u00eds? Ou que esses pol\u00edticos, depois de eleitos, ser\u00e3o fi\u00e9is aos eleitores que votaram neles? Depois, quando denunciamos o processo e o controle que o poder econ\u00f4mico tem das elei\u00e7\u00f5es, dizem que \u00e9 exagero... <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/07/1491728-repasse-oficial-de-recursos-do-pt-para-o-pmdb-abre-crise-entre-os-partidos.shtml>", "794": "O cantor e compositor Domingos do Cavaco conhece e aprova o trabalho que A\u00e9cio Neves realizou em Minas Gerais. Ele sabe que A\u00e9cio tem compet\u00eancia e est\u00e1 preparado para governar o Brasil. #MudaBrasil", "795": "Bom dia! Veja a mensagem que A\u00e9cio Neves tem para voc\u00ea! Ele n\u00e3o representa apenas uma proposta de mudan\u00e7a, mas a mudan\u00e7a consistente, com experi\u00eancia e compet\u00eancia comprovada! #MudaBrasil", "796": "#MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "797": "PRA COMEMORAR! Assista ao v\u00eddeo que a Equipe Facebook preparou para voc\u00ea em comemora\u00e7\u00e3o ao primeiro milh\u00e3o de curtidas da fan page da presidenta Dilma Rousseff. E tudo sem patroc\u00ednio! Curta, comente e compartilhe! #FacedaDilma", "798": "Ser a presidenta de todos os brasileiros e a av\u00f3 do Gabriel. Depois de conversar com jornalistas, Dilma atende ao chamado do netinho, \u00e0 procura da vov\u00f3. Mais um domingo para Dilma...", "799": "Depois de ampliar e refor\u00e7ar a inclus\u00e3o social e a distribui\u00e7\u00e3o de renda, por um Brasil mais juto, agora \u00e9 o momento de inaugurar um novo ciclo de desenvolvimento! A presidenta Dilma vai realizar grande reformas e investir tudo na melhoria dos servi\u00e7os p\u00fablicos: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a! \"O Brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m!\" Veja as mudan\u00e7as que v\u00eam por a\u00ed!", "800": "SEM RECUO A presidenta Dilma defendeu hoje a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia durante entrevista a jornalistas, ap\u00f3s o debate entre presidenci\u00e1veis. Ela criticou o posicionamento da candidata Marina Silva, do PSB, que alterou trecho de seu programa de governo onde o tema era abordado. Dilma defendeu que n\u00e3o pode haver recuo nem mudan\u00e7as de posturas quando se tratar de vidas. \"A homofobia \u00e9 uma ofensa ao Pa\u00eds, porque o Brasil \u00e9 uma sociedade que sempre foi tolerante com a diferen\u00e7a\", afirmou Dilma. Para Dilma, a homofobia n\u00e3o \u00e9 algo com o qual se pode conviver. #N\u00e3o\u00e0Homofobia #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "801": NaN, "802": "O site do #EduardoJorge43 vai retransmistir o debate do SBT, UOL e Jovem Pan. Clique no link abaixo para assistir. Come\u00e7a \u00e0s 17h45. http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/", "803": NaN, "804": "Hoje \u00e9 dia de debate (http://bit.ly/1to26u3:=:http://eleicoes.uol.com.br/2014/noticias/2014/09/01/uol-folha-sbt-e-jovem-pan-fazem-debate-com-presidenciaveis.htm), oportunidade de conhecer as ideias e propostas dos candidatos. Mais uma vez vou expor sem medo minha opini\u00e3o sobre temas graves porque n\u00e3o sou guiado pelas pesquisas qualitativas.", "805": "Eduardo Jorge est\u00e1 AO VIVO no Debate SBT, UOL, FOLHA, Jovem Pan. ", "806": "Muita gente me conheceu apenas no debate da \u00faltima ter\u00e7a-feira, mas tenho uma longa trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Quem puder, veja uma breve biografia no meu site onde acredito que ficar\u00e1 mais claro as raz\u00f5es que me levaram a defender temas como a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto e da maconha e as quest\u00f5es ambientais. http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/", "807": "A for\u00e7a da Constitui\u00e7\u00e3o! www.eymaelpresidente27.com.br", "808": "\"Temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja e quer. Eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do povo. Estou aqui para defender o povo: mudar ou mudar!\" #Vote28 #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "809": "\"Estou nessa campanha para ser a voz do povo! Quero colocar o dedo na ferida e mostrar que d\u00e1 para mudar!\" #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "810": "Assista no site de Levy Fidelix, em tempo real, debate SBT entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. http://levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/:=:http://ww2.levyfidelix.com/assista-aqui-ao-vivo-o-debate-sbt-entre-os-presidenciaveis-2014/", "811": "Luciana Genro para Marina Silva: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher um lado.\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "812": "#LucianaNoSBT: \"N\u00e3o d\u00e1, Marina, tem que escolher lado. Ou se est\u00e1 do lado do capital, ou dos trabalhadores. N\u00e3o durou 24 horas, Marina, e quatro tweets do Malafaia, teu compromisso com o casamento civil igualit\u00e1rio e com o combate \u00e0 homofobia nas escolas. Os direitos humanos n\u00e3o podem ser restringidos. \u00c9 preciso defender todos aqueles que precisam de mais direitos.\" #Equipe50", "813": "\"O formato foi mais democr\u00e1tico, embora tenha propiciado certo jogo entre os tr\u00eas irm\u00e3os siameses\", diz Luciana Genro ap\u00f3s o debate. #LucianaNoSBT", "814": "#LucianaNoSBT: \"\u00c9 claro que o candidato A\u00e9cio tem que desconfiar quando algu\u00e9m diz que vai governar para o povo. Ele governa para as elites.\" #Equipe50", "815": "#LucianaNoSBT: \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, t\u00eam mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como do Amarildo e da Cl\u00e1udia, a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude e meios direitos para a popula\u00e7\u00e3o LGBT. Direitos humanos n\u00e3o se negociam. Direitos sociais n\u00e3o se entregam. Pedimos o seu voto, por mais direitos!\" #Equipe50", "816": "A campanha de Luciana Genro \u00e9 diferente das outras, como voc\u00ea tem percebido ao longo desse processo eleitoral. Isso porque Luciana tem independ\u00eancia e coragem para enfrentar os interesses dos poderosos, j\u00e1 que n\u00e3o recebe doa\u00e7\u00f5es de empreiteiras, empresas multinacionais e bancos. Seja voc\u00ea um colaborador dessa candidatura para mudar o Brasil! Entre em nossa plataforma de doa\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a a sua contribui\u00e7\u00e3o. Cada centavo faz diferen\u00e7a e ajuda a fortalecer nosso movimento! Contribua: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "817": "#LucianaNoSBT: \"A\u00e9cio, FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio-m\u00ednimo. O PT foi contra, mas quando chegou ao governo manteve essa medida. A maldade com os aposentados te unifica com o PT?\" O PSOL defende fim do fator previdenci\u00e1rio e a corre\u00e7\u00e3o da aposentadoria de acordo com o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo! #Equipe50", "818": "#LucianaNoSBT: \"Marina, o rem\u00e9dio que o governo est\u00e1 usando contra a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 matando o paciente: o Brasil entrou em recess\u00e3o. A receita dos tucanos \u00e9 ainda pior: mais ajustes, mais super\u00e1vit prim\u00e1rio para pagar juros da d\u00edvida. E teus economistas s\u00e3o tucanos, Marina. Tu \u00e9s a segunda via do PSDB?\" #Equipe50", "819": "#LucianaNoSBT: \"A pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e9 o que unifica os tr\u00eas candidatos do sistema: Dilma, A\u00e9cio e Marina. 40% do or\u00e7amento do Brasil vai para sustentar as 5 mil fam\u00edlias mais ricas do pa\u00eds. Essa \u00e9 uma pol\u00edtica que s\u00f3 concentra renda e prejudica os mais pobres. A sa\u00fade n\u00e3o recebe sequer 5% do or\u00e7amento do Brasil! O PSOL defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, para investigar as irregularidades que comp\u00f5em este sistema. Os tr\u00eas irm\u00e3os siameses n\u00e3o querem e n\u00e3o v\u00e3o ir \u00e0 raiz dos problemas. S\u00f3 querem seu voto para ganhar a elei\u00e7\u00e3o. O PSOL defende uma revolu\u00e7\u00e3o na estrutura tribut\u00e1ria. Queremos regulamentar o imposto sobre as grandes fortunas para que as fortunas acima de R$ 50 mih\u00f5es paguem uma al\u00edquota de 5% ao ano. Com essa arrecada\u00e7\u00e3o, poder\u00edamos dobrar o or\u00e7amento para educa\u00e7\u00e3o.\" Leia um pouco mais sobre nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ #Equipe50", "820": "#LucianaNoSBT: \"Quando me chamam de populista, sempre respondo que para defender os interesses do capital j\u00e1 tem o PT, o PSDB e a Marina. Os bancos s\u00e3o os \u00fanicos que t\u00eam lucrado numa economia em que o povo est\u00e1 endividado. A presidente Dilma aumentou a taxa de juros nove vezes. Tr\u00eas em cada quatro trabalhadores ganham apenas R$ 1,5 mil. Os aposentados est\u00e3o vendo seu poder de compra reduzido. Marina tem uma banqueira tradicional na coordena\u00e7\u00e3o do seu programa de governo. Eu vou governar para o povo.\" #Equipe50", "821": "Para quem diz que uma coisa nada tem a ver com a outra, essa reportagem do Fant\u00e1stico mostra que quanto maior o desmatamento da Amaz\u00f4nia menor \u00e9 a umidade que se transforma em chuva nas regi\u00f5es Centro-Oeste, Sudeste e Sul do Brasil \u2013 http://glo.bo/1oxJG2n:=:http://g1.globo.com/fantastico/noticia/2014/08/falta-dagua-em-cidades-tem-ver-com-devastacao-desenfreada-da-amazonia.html", "822": " #TV40 AO VIVO - Assista agora entrevista coletiva de Marina. www.marinasilva.org.br/aovivo:=:http://www.coragempramudar40.com.br/", "823": "#SouMarina40", "824": "Funk Marina educa\u00e7\u00e3o #SouMarina40 #Equipe40", "825": "Compartilhe a anima\u00e7\u00e3o com o jingle Z\u00e9 Maria Presidente 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "826": "#DebatedaEsquerda l Neste s\u00e1bado, 30 de agosto, a Central Sindical e Popular CSP - Conlutas organizou um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Z\u00e9 Maria, pelo PSTU, Mauro Iasi pelo PCB e Jorge Paes, vice candidato \u00e0 Presid\u00eancia representando a Luciana Genro, estiveram presentes. Veja o debate na \u00edntegra aqui no youtube. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "827": "Se voc\u00ea acha injusto e antidemocr\u00e1tico Z\u00e9 Maria e outros candidatos ficarem fora do debate na TV, compartilhe este v\u00eddeo e use a hastag #QueroZ\u00e9noDebate nas redes sociais", "828": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres, de negros e ind\u00edgenas. Para o PSTU, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia ao lado de Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "829": "Confira a nota do PSTU Alagoas sobre os acordos de Helo\u00edsa Helena com o PSDB.", "830": "Com os trabalhadores pra mudar de vez, juventude 16 #T\u00f4ComZ\u00e9 #Voto16 #QueroZ\u00e9noDebate ", "831": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Linhares, no Esp\u00edrito Santo, ao lado de Paulo Hartung, C\u00e9sar Colnago e Ricardo Ferra\u00e7o. Ele caminhou pelo centro da cidade e conversou com trabalhadores de duas grandes f\u00e1bricas da regi\u00e3o. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1q93bPf:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_1&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-somos-a-unica-alternativa-segura", "832": "No governo de A\u00e9cio Neves teremos gera\u00e7\u00e3o de empregos, crescimento econ\u00f4mico e qualidade dos servi\u00e7os prestados nas \u00e1reas da educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. A\u00e9cio tem a meta de elevar o padr\u00e3o de renda dos trabalhadores, superando a marca m\u00e9dia de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos. Assista e espalhe essa ideia! #MudaBrasil", "833": "Jo\u00e3o Figueira Roque, de 95 anos, e sua esposa Santa Rosetto Roque, 90 anos, mostraram a A\u00e9cio Neves, em Linhares (ES), a foto que Tancredo Neves ofereceu a eles, durante a campanha presidencial em 1984.", "834": "Conhe\u00e7a o programa Poupan\u00e7a Jovem, criado em Minas Gerais, durante o governo de A\u00e9cio Neves. O programa j\u00e1 auxiliou mais de 100 mil jovens mineiros, com a libera\u00e7\u00e3o de uma poupan\u00e7a de R$ 3 mil, quando eles completam o ensino m\u00e9dio. A ideia principal \u00e9 incentivar esses jovens a darem continuidade aos estudos ou a abrirem seus neg\u00f3cios pr\u00f3prios. O sucesso do Poupan\u00e7a Jovem inspirou a cria\u00e7\u00e3o do Mutir\u00e3o de Oportunidades, um programa apresentado agora por A\u00e9cio, voltado para os 20 milh\u00f5es de jovens brasileiros, com idades entre 18 e 29 anos, que abandonaram os estudos no ensino fundamental ou m\u00e9dio e que precisam de um incentivo para voltarem \u00e0 escola. #MudaBrasil", "835": "#VOTODILMAIS A presidenta Dilma j\u00e1 tem at\u00e9 m\u00fasica feita pelos eleitores. A compositora cearense e tamb\u00e9m m\u00e9dica Dulce France Parente espera para a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma. Ou\u00e7a a\u00ed! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "836": "#DILMAAOVIVO \"Ol\u00ea ol\u00ea ol\u00ea ol\u00e1, Dilma, Dilma...\" A presidenta \u00e9 ovacionada por artistas e intelectuais ao entrar no palco do Teatro Casa Grande, no Rio. Assista, ao vivo, em www.dilma.com.br/tvdilma/aovivo:=:http://dilma.com.br/tvdilma/aovivo #RedeCulturaComDilma #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "837": "\"Depende de cada um de n\u00f3s mudar esse pa\u00eds.\" Veja mais em www.instagram.com/dilmarousseff:=:https://www.instagram.com/dilmarousseff/ #Dilma13 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Cora\u00e7\u00e3oValente", "838": "No s\u00e1bado foi passinho, hoje foi break! Veja Dilma dan\u00e7ando com jovens na CUFA - Central \u00danica das Favelas, em Madureira. L\u00e1, Dilma acompanhou o lan\u00e7amento do livro \"Um pa\u00eds chamado favela\", de Celso Athayde e Renato Meirelles. \"Uma coisa \u00e9 certa. Esses dados que aparecem hoje [no livro] s\u00e3o extremamente importantes porque eles mostram que o Brasil mudou. Mas o Brasil geralmente mudava e o povo ficava para tr\u00e1s. Agora n\u00e3o\", disse Dilma.", "839": "Fizemos v\u00e1rios v\u00eddeos por tema para quem quer saber mais sobre nosso programa de governo e minhas ideias. E a medida que formos produzindo mais v\u00eddeos postaremos por l\u00e1. Est\u00e1 tudo no meu canal no Youtube: http://bit.ly/1uvG59J:=:https://www.youtube.com/channel/UCc_pq31cut1dIC_nEPTOh4Q", "840": "Para quem n\u00e3o viu meus 37 segundos no Jornal Nacional no s\u00e1bado: http://bit.ly/1BG8u13.:=:http://globoplay.globo.com/v/3628815/ Falei sobre agricultura familiar. A ideia do Partido Verde \u00e9 que cada cidade do Brasil tenha um cintur\u00e3o de agricultores familiares e que essa agricultura seja limpa, org\u00e2nica e ao mesmo tempo proteja as \u00e1rea de mananciais.", "841": "Bom dia!!! Voc\u00ea sabia que se eleito, Eduardo Jorge acrescentar\u00e1 aos princ\u00edpios administrativos e econ\u00f4micos do Pa\u00eds metas socioambientais como crit\u00e9rio de desempenho dos governos federal, estaduais e municipais? #EduardoJorge43", "842": "Vamos trabalhar para a incentivar a aprova\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o que criminalize a homo/lesbo/transfobia e promover a igualdade de direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT. N\u00e3o seja omisso. Manifeste-se contra a LGBTfobia.", "843": "Sempre me perguntam o que eu acho das brincadeiras que fazem comigo na internet. Mesmo que seja algo feito s\u00f3 para ser motivo de riso, isso faz bem para a sa\u00fade. http://bit.ly/1BGNOWU:=:https://www.youtube.com/watch?v=SqWNBYliJEk", "844": "www.eymaelpresidente27.com.br", "845": "Hoje concedi entrevista \u00e0 r\u00e1dio Band News FM, onde respondi aos jornalistas \"l\u00edngua de trapo\" do jornal O Globo a respeito das acusa\u00e7\u00f5es infundadas feitas \u00e0 minha pessoa.", "846": "Se todos que simpatizam com as nossas propostas votarem, podemos sim ir para o segundo turno!", "847": "Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada por Danilo Gentili no programa The Noite, que vai ao ar daqui a pouco no SBT. Confira! #Equipe50", "848": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na esquina da Rua da Ladeira com a Rua da Praia. \u00c0s 14h30, grava programas de TV. \u00c0s 18h00, concede entrevista ao vivo para o programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "849": "TRUCO A Ag\u00eancia P\u00fablica convida todos a enviarem perguntas para Luciana Genro. Mande sua pergunta NESTE link: https://www.facebook.com/agenciapublica/photos/a.299169706776717.88660.228301373863551/954200667940281/?type=1&relevant_count=1 #Equipe50", "850": "Em Porto Alegre, Luciana Genro diz que viol\u00eancia policial \u00e9 reflexo da impunidade dos torturadores da ditadura Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-diz-que-violencia-policial-e-reflexo-da-impunidade-dos-torturadores-da-ditadura/ #Equipe50", "851": "\u00c0s 18h, assista online a sabatina com Luciana Genro na Ulbra TV: http://www.ulbratv.com.br/ao-vivo/ Acompanhe tamb\u00e9m nossa cobertura via Twitter seguindo http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro #Equipe50", "852": "Lan\u00e7ado neste domingo (14), o programa da candidatura \u00e0 Presid\u00eancia de Luciana Genro (PSOL) para a \u00e1rea esportiva contempla uma vis\u00e3o do esporte como fator de desenvolvimento humano, determinante para pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de sa\u00fade. \u201cUma popula\u00e7\u00e3o que pratica esportes \u00e9 uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel, mais integrada, mais preparada para enfrentar os problemas cotidianos\u201d, diz o texto. O plano de governo, que teve divulga\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o no blog do jornalista Juca Kfouri, que auxiliou na constru\u00e7\u00e3o das propostas, contou tamb\u00e9m com a colabora\u00e7\u00e3o dos movimentos Atletas pelo Brasil e Bom Senso F.C. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-o-esporte-nacional/ #Equipe50", "853": "Luciana visita Ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta e Ocupa\u00e7\u00e3o Chico Mendes.", "854": "#TodosJuntosComMarina \"Na elei\u00e7\u00e3o passada eu j\u00e1 votei na Marina e acredito nas propostas dela\" Bob Wolfenson", "855": "VEJAM QUE INTERESSANTE ESTE JORNAL COMUNIT\u00c1RIO \"A VOZ DO POVO\" <https://www.facebook.com/pages/Jornal-a-Voz-do-Povo/1479794742280125>", "856": "Confira o perfil que o Portal de Not\u00edcias G1 fez do candidato do PSTU \u00e0 presid\u00eancia. Na p\u00e1gina, voc\u00ea pode acessar uma breve cronologia do Z\u00e9 Maria, fotos hist\u00f3ricas e v\u00eddeos com entrevistas realizadas com o candidato! Acesse e compartilhe com seus amigos! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "857": "Bandeira\u00e7o Z\u00e9 Maria Presidente em Sergipe! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "858": NaN, "859": NaN, "860": "Mais de 2 milh\u00f5es de seguidores! Obrigado! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "861": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "862": NaN, "863": "J\u00e1 come\u00e7amos, juntos, a grande mudan\u00e7a, para darmos ao Brasil um governo honrado, digno e eficiente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "864": "Conclamo brasileiros e brasileiras que melhoraram de vida nos \u00faltimos 12 anos para se juntar a n\u00f3s na defesa do que foi conquistado e ampliarmos as conquistas que o povo merece e quer.", "865": "Como o Lula diz, a luta continua. A luta que sem d\u00favida ser\u00e1 mais uma vez vitoriosa, a luta da maioria do povo brasileiro. Essa luta \u00e9 a luta dos construtores de futuro, que n\u00e3o deixar\u00e3o jamais o Brasil voltar para tr\u00e1s. Quero dizer que entendi o recado das ruas e das urnas. O principal recado que recebi, que me orgulha, me estimula e refor\u00e7a as minhas convic\u00e7\u00f5es e as minhas energias, \u00e9 que o povo brasileiro anseia por mais avan\u00e7os, e disse que v\u00ea no projeto que eu represento a mais leg\u00edtima e confi\u00e1vel for\u00e7a de mudan\u00e7a.", "866": "Vamos conhecer o caminho que o Brasil vai trilhar a partir de agora?", "867": "Meu governo tem um fundamento moral baseado em dois valores. Um \u00e9 a igualdade de oportunidades, que garante evolu\u00e7\u00e3o da sociedade. O outro \u00e9 o combate sem tr\u00e9guas, duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, que garante avan\u00e7o tamb\u00e9m da nossa sociedade. E a certeza absoluta de que n\u00f3s precisamos fazer a reforma pol\u00edtica. Reforma essa que \u00e9 a m\u00e3e de todas as reformas.", "868": "Agrade\u00e7o a todos os eleitores a expressiva vota\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds do PSDC e reafirmamos nosso compromisso com o Brasil. Parab\u00e9ns aos democratas crist\u00e3os eleitos para as Assembleias Legislativas Estaduais e aos nossos Deputados Federais Luiz Carlos Ramos do Chap\u00e9u, pelo Rio de Janeiro e Aluisio Mendes, pelo Maranh\u00e3o. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "869": "\"O segundo turno ser\u00e1 debatido pelo partido. Eu n\u00e3o tenho autoriza\u00e7\u00e3o nenhuma para expressar uma posi\u00e7\u00e3o, porque essa posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida pela dire\u00e7\u00e3o do partido. \u00c9 evidente que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma possibilidade do PSOL chamar o voto no A\u00e9cio. Agora, isso tamb\u00e9m n\u00e3o significa que o PSOL v\u00e1 chamar o voto na Dilma. N\u00f3s vamos debater internamente e em dois ou tr\u00eas dias a posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 expressada.\" #Equipe50", "870": "MISS\u00c3O CUMPRIDA! Um bom dia a todos e todas que me acompanham neste espa\u00e7o! Chegou ao final a campanha eleitoral e eu queria saudar aqui a toda milit\u00e2ncia do PSTU, \u00e0 todos e todas que nos apoiaram neste jornada. Quero parabenizar o esfor\u00e7o pol\u00edtico feito pela nossa milit\u00e2ncia e agradecer a todos e todas que, n\u00e3o sendo militantes do nosso partido, nos ajudaram e apoiaram nesta jornada. Cumprimos nossa miss\u00e3o e que ela foi bastante vitoriosa, dentro daquilo a que nos propomos. Apresentamos e discutimos com oper\u00e1rios, trabalhadores e jovens uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para nossos pa\u00eds, em contraponto \u00e0s candidaturas que representam os interesses da burguesia; debatemos com eles a necessidade de um governo dos trabalhadores, sem patr\u00f5es para fazermos as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa para que nosso povo possa ter uma vida digna. E, principalmente, discutimos francamente com a nossa classe, que um governo assim s\u00f3 poder\u00e1 governar e realizar as mudan\u00e7as que precisamos fazer no pa\u00eds, apoiado num amplo processo de mobiliza\u00e7\u00e3o social, na luta da classe trabalhadora e da juventude. N\u00e3o \u00e9 o voto que vai mudar nossa vida, menos ainda em um processo eleitoral completamente controlado pelo poder econ\u00f4mico como \u00e9 o nosso. \u00c9 a luta dos trabalhadores e da juventude que vai construir um Brasil justo, igualit\u00e1rio e socialista. Assim, nossa campanha esteve a servi\u00e7o das lutas dos trabalhadores e foi um ponto de apoio para o fortalecimento da organiza\u00e7\u00e3o e das lutas da nossa classe. E, principalmente, esteve a servi\u00e7o de uma estrat\u00e9gia de transforma\u00e7\u00e3o socialista para o nosso pa\u00eds. T\u00e3o importante quando tudo isso que est\u00e1 dito acima, conseguimos fazer uma campanha voltada para a classe oper\u00e1ria. Estabelecemos rela\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do nosso partido com oper\u00e1rios das v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds onde fizemos campanha. Abrimos assim, o caminho para o fortalecimento org\u00e2nico do PSTU neste setor da classe trabalhadora. Eleitoralmente podemos dizer que tivemos uma boa vota\u00e7\u00e3o para as candidaturas que definimos como priorit\u00e1rias do partido. N\u00e3o elegemos nenhum deputado, mas avan\u00e7amos na constru\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as pol\u00edticas identificadas com o partido em v\u00e1rios estados do pa\u00eds. Foi assim com a vota\u00e7\u00e3o da Vera, para deputada federal em Sergipe (15193 votos; 1,55%), da Vanessa em Minas Gerais (26221 votos; 0,25%), do Cleber no Par\u00e1 (7718 votos; 0,21%), do Nestor no Cear\u00e1 (8788 votos; 0,20%), do Toninho em S\u00e3o Paulo (22854 votos; 0,11%), do Cyro Gracia no Rio (8737 votos; 0,11%). Alem disso algumas outras candidaturas do partido tamb\u00e9m tiveram uma vota\u00e7\u00e3o muito boa, como o exemplo da Gessica do Rio Grande do Norte (6138 votos; 0,39%), a Macia, de Brasilia (4054 votos; 0,28%). N\u00e3o tenho neste momento dados de todos o pa\u00eds. A vota\u00e7\u00e3o para nossa candidatura \u00e1 presid\u00eancia foi modesta, se manteve no mesmo patamar da elei\u00e7\u00e3o passada. Alem do espa\u00e7o eleitoral \u00e0 esquerda ter sido pequeno de forma geral para as candidaturas majorit\u00e1rias, pesou muito no nosso resultado, o papel da m\u00eddia, da TV, principalmente. Principalmente nas \u00faltimas semanas. \u00c9 evidente o preju\u00edzo que causa o veto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o nos debates na TV e a discrimina\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita nas entrevistas. E, como dissemos durante toda a campanha, nosso partido n\u00e3o atua s\u00f3 nas campanhas eleitorais, nossa luta \u00e9 todo dia, nas greves, ocupa\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es dos trabalhadores e da juventude. Continuamos ent\u00e3o, a partir de hoje j\u00e1, a nossa jornada. Sabemos que seja Dilma ou Aecio que ganhe as elei\u00e7\u00f5es, v\u00e3o recrudescer os ataques contra os direitos e interesses dos trabalhadores pelo novo governo. \u00c9 para isso que devemos nos preparar. Deixo, por ultimo um convite dirigido \u00e0queles companheiros e \u00e0quelas companheiras que nos acompanharam nesta campanha e n\u00e3o s\u00e3o militantes do PSTU: venham conhecer nosso partido, venham nos ajudar a construir o PSTU. A raz\u00e3o de ser da exist\u00eancia do PSTU \u00e9 a luta para mudarmos o mundo em que vivemos, para que todos os trabalhadores, o povo pobre, a juventude do nosso pa\u00eds, possam viver com dignidade, como seres humanos e n\u00e3o como escravos dos bancos e das grandes empresas. Venha ser parte da constru\u00e7\u00e3o deste projeto. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. Forte abra\u00e7o a todos e a todas. Z\u00e9 Maria", "871": NaN, "872": "Bem-vindo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o! A\u00e9cio Neves e o governador Geraldo Alckmin visitam, no in\u00edcio da tarde de hoje, em S\u00e3o Paulo, o projeto Mulheres de Peito, que atua na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Fotos: Marcos Fernandes", "873": "#MudaBrasil", "874": "Bem-vindo \u00e0 a\u00e7\u00e3o conjunta para a constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor! O Rodrigo Baggio, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem um recado para voc\u00ea que quer participar da campanha de A\u00e9cio Neves! Acesse o site, cadastre-se, seja um volunt\u00e1rio, um agente de transforma\u00e7\u00e3o! #VamosAgir", "875": "Tirou uma foto com a Dilma e quer divulg\u00e1-la? Fez um #Rousselfie e quer mostrar para todo mundo? Mande pra gente! rousselfie@dilma.com.br", "876": "CORA\u00c7\u00c3O VALENTE Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a primeira presidente mulher do Brasil, aquela que ajudou o Brasil a atravessar a maior crise econ\u00f4mica internacional. #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO", "877": "#DILMANOBUZZFEED J\u00e1 viu a nova postagem da presidenta Dilma no Buzzfeed? Na publica\u00e7\u00e3o de hoje (20), mostramos as 13 previs\u00f5es furadas sobre o Brasil e como ela derrubou quase todas. Curte a\u00ed! #FacedaDilma", "878": "PRESIDENTA OTIMISTA Veja como o Brasil passou pela crise econ\u00f4mica internacional criando mais empregos, melhorando sal\u00e1rios e ampliando a infraestrutura do Pa\u00eds. Dilma \u00e9 #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO!", "879": "#PRONATEC A presidenta Dilma visitou hoje (20) o Senai do Horto, em Belo Horizonte, e destacou a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico para o desenvolvimento do Pa\u00eds. Essa semana a presidenta anunciou que o Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego (Pronatec) havia ultrapassado a meta de 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas, prevista para ser atingida no fim de 2014. Nos governos Lula e Dilma, foram implementados 422 institutos federais de ensino t\u00e9cnico, contra 11 na gest\u00e3o de FHC e 27 na de Itamar Franco.", "880": "Amanh\u00e3 irei me reunir com o Greenpeace e o Departamento Nacional de Aquecimento Solar (DASOL) para conversar sobre a amplia\u00e7\u00e3o da energia solar na matriz energ\u00e9tica brasileira. Queremos estabelecer metas para sua utiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds. Saiba mais no conte\u00fado do dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "881": "Perdeu a entrevista do Jornal Nacional com Luciana Genro? Assista aqui e comente o que achou! Em tempo, muita gente nas redes sociais est\u00e1 questionando a aus\u00eancia da Luciana Genro na entrevista de bancada do Jornal Nacional. Conforme publicamos ontem, o PSOL contestou oficialmente junto \u00e0 Rede Globo a decis\u00e3o da emissora de convidar apenas candidatos com mais de 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto na pesquisa Ibope. Aos demais presidenci\u00e1veis a Globo fez uma entrevista compensat\u00f3ria de apenas 40 segundos. Para voc\u00ea que quer a Luciana Genro na bancada do Jornal Nacional, com 15 minutos, para apresentar as propostas da verdadeira terceira via nessas elei\u00e7\u00f5es CURTA, COMENTE, COMPARTILHE! #Equipe50", "882": "Formada em Direito e com especializa\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal, Luciana Genro entende que \u201co sistema prisional \u00e9 uma f\u00e1brica de viol\u00eancia, porque as pessoas que l\u00e1 ingressam, ao sa\u00edrem, tornam-se ainda mais inimpreg\u00e1veis e sujeitas a um c\u00edrculo de viol\u00eancia e criminaliza\u00e7\u00e3o\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-debate-alternativas-ao-sistema-prisional-em-reuniao-com-a-rede-justica-criminal/ #Equipe50", "883": "Bom dia! Nesta quarta-feira (20/08), Luciana Genro est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, onde comparece \u00e0 sua aula de mestrado em Direito, participa de uma reuni\u00e3o com a Rede Justi\u00e7a Criminal e realiza um ato-debate com a Frente de Solidariedade ao MTST e \u00e0 Luta por Moradia. Acompanhe a agenda pelo site: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "884": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-critica-seletividade-da-justica-contra-os-movimentos-sociais-em-ato-de-apoio-ao-mtst/ #Equipe50", "885": "\u201cVamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u201d, Marina Silva no an\u00fancio da candidatura do PSB Nacional 40 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na noite desta quarta-feira, em Bras\u00edlia. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil ter\u00e1 Marina como candidata \u00e0 Presid\u00eancia e Beto Albuquerque como vice. Baixe no site http://marinasilva.org.br/ os discursos de Marina e Beto.", "886": "Assista agora transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva do PSB no site http://marinasilva.org.br/ #Equipe40 ", "887": "Para um Brasil forte, precisamos de fam\u00edlias fortes! Assista ao v\u00eddeo do programa eleitoral do Pastor Everaldo onde Silas Malafaia mostra seu apoio. ", "888": "O Pastor Everaldo viaja pelo Brasil para mostrar que tem f\u00e9 no Pa\u00eds e vai trazer a verdadeira mudan\u00e7a. Assista ao v\u00eddeo em que Everaldo participa da Reuni\u00e3o de Obreiros na Assembleia de Deus no Minist\u00e9rio de Bel\u00e9m, em S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m de um evento em Recife.", "889": "No programa de estreia, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Pastor Everaldo contou sobre o drama de perder seu irm\u00e3o num assalto. Como Presidente, Pastor Everaldo vai lutar para combater o crime e a corrup\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds. ", "890": "http://ow.ly/AydYY:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/20/von-mises-o-guru-dos-imbecis/", "891": "ASSISTA ENTREVISTA AGORA NO G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-rui-costa-pimenta.html", "892": "Von Mises, o guru dos imbecis http://wp.me/p18tzC-hn", "893": ".", "894": "JINGLE DA CAMPANHA l Curta e compartilhe! T\u00f4 com Z\u00e9 Maria e n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o", "895": "la onu por defender causas sociais e ambientais marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer marina vai implantar em todo o brasil o programa ganha o mundo um interc\u00e2mbio cultural para alunos do ensino m\u00e9dio das escolas p\u00fablicas aprend", "896": "er um idioma no exterior o programa j\u00e1 funciona em pernambuco e atendeu a mais de 3.400 alunos j\u00falia lorena foi ao chile e aprendeu espanhol na escola e na casa de uma nova fam\u00edlia filha com sucesso com marina a juventude tem voz e t\u00eam vez ela agora \u00e9 facebook", "897": "os s\u00e3o n\u00e3o me abala vou fazer vai fazer a sua escolha anita ea de pina na silva enfatizou com 16 aos 26 se formou em hist\u00f3ria e n\u00e3o parou mais de estudar aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do meio ambiente foi premiada pe", "898": " colocava a camisa do lula ea combater cada preconceito que ela pra ele se administrativo como governar o brasil a lei ea gente ia pra frente de batalha para defender olhe eu nunca imaginei que eles iriam usar os mesmos preconceitos as mesmas mentiras nem criativ", "899": " n\u00f3s somos comunistas por isso partilhamos nosso p\u00e3o em nossos sonhos e n\u00e3o nos dividem as fronteiras s\u00e3o os palestinos africanos acima de tudo latino-americano nossos companheiros de classe est\u00e3o nos estados unidos na comunidade europ\u00e9ia no oriente \u00e9 f\u00e1cil reconhecer s\u00e3o aqueles que est\u00e3o lutando contra todo e qualquer forma de opress\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se renderam nem foram seduzidos por vantagens de postos de governo riquezas somos comunismo eu voto mauri reais e vinte e oito agora", "900": " esqueceremos amarilda leste douglas cl\u00e1udia silva e tantos outros \u00e9 preciso acabar com esse genoc\u00eddio desmilitarizar as pms foram fim a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e as upps o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta bota 16.0 maria presidente pstu 16", "901": " \u00e9 o psp who construir nas lutas prazo para os trabalhadores a cada 25 minutos o jovem negro \u00e9 assassinado no brasil isso \u00e9 resultado do racismo da criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e da viol\u00eancia policial nas comunidades a exemplo das upps no rio de janeiro o racismo mata no brasil e no mundo n\u00e3o", "902": " os melhores economistas os mais experientes que com sua credibilidade vamos ajudar a fazer o brasil crescer a controlar a infla\u00e7\u00e3o ea voltar a gerar empregos aqui para os brasileiros na sa\u00fade a mesma coisa n\u00f3s reunimos os melhores especialistas e constru\u00edmos um projeto que vai fazer com que a sa\u00fade de qualidade chegue mais pr\u00f3ximo da sua casa como fiz em minas gerais quando fui governador elevou em minas a ter a sa\u00fade melhor qualidade de toda a regi\u00e3o sudeste vamos criar as cl\u00ednicas de especialidades para que voc\u00ea possa ter a sua consulta marcada com especialistas a ideli j\u00e1 com os exames feitos e com a medica\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 poss\u00edvel fazer isso e n\u00f3s mostramos em minas como fazer na educa\u00e7\u00e3o nosso projeto extraordin\u00e1rio e aqui mais uma vez a nossa experi\u00eancia", "903": " vai estar a servi\u00e7o do brasil o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o acaba de anunciar que minas gerais tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil nas primeiras e agora tamb\u00e9m nas \u00faltimas s\u00e9ries isso \u00e9 gest\u00e3o n\u00f3s vamos fundar a nova escola brasileira uma escola atrativa uma escola onde o aluno tenha prazer em aprender uma escola adequadamente equipada eu vou resgatar hoje do esquecimento milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es que n\u00e3o conclu\u00edram o ensino fundamental o ensino m\u00e9dio eles receber\u00e3o uma bolsa de estudos para se qualificarem e voltar ao mercado de trabalho o mercado que no nosso governo vai ser ampliado enfim eu quero dividir com voc\u00eas queremos escrever uma nova p\u00e1gina na hist\u00f3ria do brasil porque o governo que est\u00e1 a\u00ed a candidata oficial fracassou fra", "904": " ol\u00e1 hoje eu queria convidar voc\u00ea para uma conversa muito franca olho no olho n\u00e3o quero aqui fazer um programa eleitoral nem mostrar outras cenas da nossa campanha na verdade eu quero dividir com voc\u00ea um sentimento que no fundo da minha alma um sentimento que eu colho nas in\u00fameras viagens que tem feito pelo brasil \u00e9 como eu tenho andado pelo brasil nesses \u00faltimos meses e nas in\u00fameras tamb\u00e9m reuni\u00f5es que eu tenho feito com todos aqueles que t\u00eam nos ajudado a construir nosso programa de governo na verdade qualquer que seja o pr\u00f3ximo presidente da rep\u00fablica vai enfrentar enormes dificuldades no ano que vem o quadro de recess\u00e3o infla\u00e7\u00e3o voltando e os empregos que deveriam estar sendo criados aqui no brasil est\u00e3o sendo criados fora do brasil para isso n\u00f3s reunimos", "905": "cassou na condu\u00e7\u00e3o da economia e fracassou na gest\u00e3o do estado brasileiro na verdade eu vejo hoje uma enorme semelhan\u00e7a entre a dilma de quatro anos atr\u00e1s ea marina de hoje que prop\u00f5e o mundo mas n\u00e3o sabe como faz\u00ea lo o brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para um novo improviso para novas experi\u00eancias e \u00e9 por isso que eu tenho enorme confian\u00e7a que no dia 5 de outubro quando apenas se inicia a mudan\u00e7a porque a mudan\u00e7a de verdade n\u00e3o se dar\u00e1 com o voto de protesto ela se dar\u00e1 a partir do primeiro dia do pr\u00f3ximo ano com um governo eficiente \u00e9tico e corajoso \u00e9 isso que eu tenho a oferecer a voc\u00ea e acredite voc\u00ea vai se orgulhar muito do governo que juntos n\u00f3s vamos fazer machado ae eu t\u00f4 esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do", "906": " governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso segue defendendo a mudan\u00e7a \u00e0 s o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "907": "ifica voc\u00ea est\u00e1 no mundo sabe como \u00e9 que \u00e9 eu justifica a minha presen\u00e7a no mundo pelo que eu acredito eu achava que a revolu\u00e7\u00e3o socialista defende adelmir editar 24 horas por dia e se eu parasse de me irritar 24 horas por dia a revolu\u00e7\u00e3o socialista n\u00e3o sair se chegava e levando uma de manh\u00e3 e falou do som revolucion\u00e1rio mas nem est\u00e1 tudo aquilo que eu acho que tem um pouco disso nas manifesta\u00e7\u00f5es de junho por isso o chelsea t\u00e3o interessante \u00e9 preciso ter um processo a partir da participa\u00e7\u00e3o popular eo plebiscito neste momento tem esse papel muito mais do que institucional se vai ou n\u00e3o fazer constituinte ele tem o papel de envolver a sociedade no debate da constituinte envolver a sociedade no debate da reforma pol\u00edtica eu quero dizer para voc\u00eas o seguinte voc\u00eas t\u00eam da minha parte a convic\u00e7\u00e3o de que se a gente conseguir fazer plebiscito referendo e consulta popular n\u00f3s \u00e9 um passo imenso para tran", "908": "sformar politicamente esse pa\u00eds n\u00e3o s\u00f3 pelo que o povo vai escolher \u00e9 pela pr\u00f3pria participa\u00e7\u00e3o sua figura \u00e9 inspirar a juventude quando a gente v\u00ea aquela fotografia da senhora tanto depoimento n\u00e3o foi creditado por aqui um cora\u00e7\u00e3o valente aquilo \u00e9 o s\u00edmbolo eo cora\u00e7\u00e3o com o qual a gente se identifica n\u00f3s temos de ter capacidade de luta voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredito uma parte do caminho est\u00e1 feito depende de voc\u00ea depende de voc\u00ea depende de cada um de n\u00f3s mudar esses pa\u00edses ao redor do meu nome terra no brasil seu nome de deus destruir sua m\u00e3e com esse meio ai weiwei continua acreditando continuam a ditar dilma13 o voto dilma rousseff de uma sensibilidade para escutar o que a gente quer dizer e por isso o voto j\u00e1 n\u00e3o acredito muito que est\u00e1 acontecendo e nestas elei\u00e7\u00f5es o meu apoio vai para a presidenta dilma rousseff estamos com voc\u00ea dilma queremos voc\u00ea mais uma vez estamos junto", "909": "\u00e3o dilma tamb\u00e9m criou 15 novas escolas t\u00e9cnicas e cinco novos c\u00e2mpus universit\u00e1rios e n\u00edveis era tio mais de 15 mil bolsas no exterior com o ci\u00eancia sem fronteiras beneficiou 384 mil jovens com o prouni e abriu mais de 380 e duas mil vagas nos cursos do pronatec isso se \u00e9 compromisso com o brasil e com minas eu acho muito simb\u00f3lico que hoje 7 de setembro a gente converse 11 jovens que representam v\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es no movimento social quando a gente chega em junho de 2013 aquela explos\u00e3o n\u00e3o era uma explos\u00e3o despolitizada n\u00e3o era uma explos\u00e3o de nega\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica a gente conseguiu unificar os movimentos sociais do brasil em torno da reforma do sistema pol\u00edtico colocou em xeque o sistema pol\u00edtico a juventude tem mostrado que a gente tem opini\u00e3o sobre as quest\u00f5es do pa\u00eds e que a gente quer participar das decis\u00f5es pol\u00edticas t\u00eam um n\u00edvel de cren\u00e7a que a gente tem uma juventude que \u00e9 uma coisa que just", "910": "r\u00f3pria que abre as portas para o ensino t\u00e9cnico e profissionalizante enfim um brasil que est\u00e1 sendo constru\u00eddo com muito trabalho e n\u00e3o quer voltar atr\u00e1s nem dar um salto no escuro pelo contr\u00e1rio querem avan\u00e7ar cada vez mais n\u00f3s estaremos sempre ao lado desse brasil continuando que deu certo e corrigindo o que \u00e9 necess\u00e1rio o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e minas gerais com dilma foram conclu\u00eddos o bnd move havia 210 eo boulevard arrudas tereza cristina pedro 2\u00ba iniciadas outras grandes obras como brt dom pedro 1\u00ba a via 710 ea t\u00e3o esperada duplica\u00e7\u00e3o da br 381 entre belo horizonte e governador valadares dilma tamb\u00e9m j\u00e1 garantiu recursos para expans\u00e3o do metr\u00f4 ea moderniza\u00e7\u00e3o do anel rodovi\u00e1rio com mais m\u00e9dicos de uma levou 1.235 profissionais para 463 munic\u00edpios beneficiando 4,3 muitos mil\u00eanios e com minha casa minha vida entregou mais de 211 mil moradias outras 137 mil est\u00e3o em constru\u00e7", "911": " cria oportunidades para o jovem empreenderem tem o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio e produzir o conhecimento cultura por isso dilma vai inviabilizar a banda larga e ao mesmo tempo um criar uma coisa estar r\u00e1pidos que funciona como incubadoras de empresas voltadas para a inova\u00e7\u00e3o a tecnologia eo desenvolvimento de softwares \u00e9 assim que o brasil est\u00e1 vivendo a maior revolu\u00e7\u00e3o digital da sua hist\u00f3ria hoje o brasil assumiu o protagonismo internacional na luta por uma internet multissetorial democr\u00e1tica e transparente prova disso foi a cria\u00e7\u00e3o do marco civil da internet que sancionei em abril quando o brasil recebeu o encontro net mundial somos o primeiro pa\u00eds do mundo a fazer isso o marco civil assumimos a vanguarda mundial na prote\u00e7\u00e3o da liberdade de express\u00e3o na defesa da privacidade e na garantia de igualdade de tratamento entre os usu\u00e1rios da internet criamos as garantias para que nenhum interesse econ\u00f4mico", "912": " pol\u00edtico religioso ou cultural prevale\u00e7a sobre a liberdade de express\u00e3o hage defendemos uma rede que garantem plenitude os direitos humanos e os direitos civis gilmak \u00f3 criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados com ele a mudan\u00e7a clara s\u00f3 agora a proposta de dilma \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas s\u00e3o desde o brasil n\u00e3o deixe para denotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gil martins o brasil que queremos \u00e9 este quem nova que tem compromisso com uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de qualidade que est\u00e1 criando um novo modelo para a seguran\u00e7a p\u00fablica que garante a casa p", "913": "aber os resultados \u00e9 s\u00f3 acessar a rede a porcentagem dos anos n\u00f3s conseguimos liberar o mesmo dia que o colaborador central na internet o bastante ent\u00e3o de 90% al\u00e9m daquilo que se pratica o vinho na rede privada a conquista tamb\u00e9m passou a ter internet gratuita em pra\u00e7a p\u00fablica e espa\u00e7os culturais como a esta\u00e7\u00e3o juventude quando voc\u00ea tem um programa comunidade digital que ele tem pra uma cidade de interior e ele se coloca numa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem internet de gra\u00e7a para se estudar pra voc\u00ea e sociabilizar s\u00f3 de total import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es como o organizado t\u00eam chegado nas pontas tem que chegar da juventude est\u00e1 na periferia na juventude que est\u00e1 na cidade onde o evento est\u00e1 na zona rural e isso muda a realidade porque a juventude a protagonista dos seus pr\u00f3prios direitos utilizando a internet e as redes sociais voc\u00ea viu a internet banda larga melhores servi\u00e7os p\u00fablicos amplia o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e", "914": " digo a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro hoje j\u00e1 somos 105 milh\u00f5es de brasileiros conectados na rede \u00e9 muita gente mas nem todo mundo tem acesso ao mesmo tipo de internet \u00e9 como se alguns viajassem para uma estrada de terra e outros por uma estrada de asfalto uma diferen\u00e7a que ser\u00e1 cada vez menor o programa banda larga para todos a internet j\u00e1 \u00e9 no mundo todo o principal canal de informa\u00e7\u00e3o de lazer e participa\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 mas aqui no brasil ela tem que melhorar muito em v\u00e1rios aspectos como pre\u00e7o e velocidade de conex\u00e3o e alcance por isso vou implantar banda larga para todos com esse programa quer garantir que a nossa popula\u00e7\u00e3o tenha direito a uma internet de boa qualidade sem pagar mais por isso ao mesmo tempo quero fazer da internet um instrumento para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos e reduzir a burocracia \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por exemplo tem na internet uma poderosa ferramenta de d", "915": "8 ou com banda larga para todos dilma tamb\u00e9m vai criar as cidades digitais s\u00e3o cidades que v\u00e3o receber redes de fibra \u00f3tica para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos 75 munic\u00edpios foram selecionados para participar do projeto piloto desse programa vit\u00f3ria da conquista no interior da bahia foi um deles vamos ver a chegada da banda larga em conquista mudou a rotina de muita gente e melhorou a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia chegou \u00e0 zona rural abrindo um mundo de oportunidades \u00e0 internet \u00e9 essencial sim na minha trajet\u00f3ria \u00e9 de estudo porque esse \u00e9 o sonho de cada um em sua fazer faculdade hoje ela veio n\u00e3o \u00e9 pra realmente mudar nossa vida o da vida do homem do campo da vida dos agricultores no d\u00e1 a vida das pessoas que querem nem fazer faculdade que querem um candidato diferente na sa\u00fade a banda larga facilitou a vida de quem faz exames no hospital municipal agora para s", "916": "ifus\u00e3o e de acesso democr\u00e1tico \u00e0 informa\u00e7\u00e3o a internet \u00e9 tamb\u00e9m instrumento decisivo de transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o nas decis\u00f5es de governo e de acesso do cidad\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de seu interesse enfim est\u00e1 mais do que na hora do brasil usar todo o potencial da internet para se tornar um pa\u00eds mais moderno mais inovador e mais inclusivo com o banda larga para todos dilma vai realizar uma ampla parceria p\u00fablico privada para levar fibra \u00f3tica todo o pa\u00eds o governo oferecer\u00e1 financiamentos baratos ao setor privado al\u00e9m de investir recursos pr\u00f3prios a meta \u00e9 levar redes de fibra \u00f3tica para 90% dos munic\u00edpios brasileiros para que todos tenham acesso a uma internet mais r\u00e1pida atender os 10% de munic\u00edpios distantes com os sistemas de r\u00e1dio ou sat\u00e9lite ampliar a velocidade m\u00e9dia da banda larga dos atuais 5,5 para 25 6 vezes por segundo e dobrar o n\u00famero de conex\u00f5es de 150 milh\u00f5es para 300 milh\u00f5es at\u00e9 201", "917": " chegou a hora de me referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3", "918": "o pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudarmos o agravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar me deres", "919": " nossos p\u00e9s a presidente \u00e9 bem 17 brasil r aconselhei patriotas corrup\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de recursos p\u00fablicos desviados bilh\u00f5es que poderiam salvar brasileiros crian\u00e7as adultos e idosos condenados nos corredores da morte nos hospitais p\u00fablicos essa compet\u00eancia do mal tem que ser derrotada pela atitude dos brasileiros do bem pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para que a constitui\u00e7\u00e3o seja comprando l\u00e1 que est\u00e1 com a emel presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "920": "a\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresa se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "921": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das do", "922": "gulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa maneira chegou a hora de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i esse pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de 5 nada vai mudar o poder d", "923": "a verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor em geral pe\u00e7o seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo de paz honestidade e prosperidade para o nosso", "924": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira o \u00e1cido de ver\u00e3o do presidente 20 lamentou igualmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no ralo da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es hoje fica claro ", "925": "o mensal\u00e3o foi apenas o come\u00e7o da maior roubalheira da hist\u00f3ria deste pa\u00eds agora novamente vemos membros ligados ao movimento do pt envolvidos em um esc\u00e2ndalo ainda maior eo mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o or", "926": " pa\u00eds pela primeira vez na hist\u00f3ria da ind\u00fastria brasileira as empresas farmac\u00eauticas nacionais ultrapassaram as multinacionais em faturamento no brasil olha s\u00f3 o gr\u00e1fico em 2010 as multinacionais faturaram 57,5 por cento e as nacionais 42,5 agora em 2014 os laborat\u00f3rios nacionais faturaram 51% e as multinacionais 49% isto se deve principalmente \u00e0 lei dos gen\u00e9ricos de 1999 de autoria ", "927": "do eduardo jorge quando era deputado federal como m\u00e9dico sei que os medicamentos peso muito no or\u00e7amento familiar no or\u00e7amento do sul esta lei de minha autoria garante medicamentos mais baratos e ao mesmo tempo garante qualidade de ficar aos medicamentos de marca equivalente e o brasil com apoio do governo federal pode avan\u00e7ar ainda mais nesta pol\u00edtica de sa\u00fade quando jorge presidente", "928": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "929": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "930": NaN, "931": "A\u00e9cio Neves, Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra visitaram, hoje, o Projeto Mananciais, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Marcos Fernandes", "932": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "933": NaN, "934": "Bom dia! Hoje, Luciana tem agenda em S\u00e3o Paulo e no ABC. \u00c0s 10h, caminhada com militantes do PSOL no centro de Santo Andr\u00e9. A concentra\u00e7\u00e3o vai ser na Pra\u00e7a Embaixador Pedro de Toledo. \u00c0s 12h, Luciana estar\u00e1 presente na missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio na Catedral da S\u00e9. \u00c0s 17h, participa do lan\u00e7amento da candidatura de Aldo Santos a deputado federal pelo PSOL em S\u00e3o Bernardo do Campo. Acompanhe! #Agenda #Equipe50", "935": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve neste s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo e em tr\u00eas cidades do ABC, Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano e S\u00e3o Bernardo, neste s\u00e1bado, dia 19 de julho. Na capital paulista, Luciana Genro participou da missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio. No ABC, a presidenci\u00e1vel realizou campanha de rua e de atividades com candidatos a deputado estadual e federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-vai-a-missa-em-memoria-de-plinio-e-faz-campanha-no-abc-paulista/ #Equipe50", "936": "\"N\u00f3s n\u00e3o vamos aceitar os atos fascist\u00f3ides da Pol\u00edcia Militar, que, assim como agrediu a nossa campanha hoje, tem cotidianamente agredido os movimentos sociais e o povo pobre das periferias. N\u00f3s vamos exigir do governador Alckmin explica\u00e7\u00f5es e estamos na nossa campanha pautando a necessidade da desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, do fim da criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais e da necessidade de ampliarmos a democracia, a participa\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de um verdadeiro poder popular.\"", "937": "Luciana Genro reafirma compromisso do PSOL com habita\u00e7\u00e3o popular, meio ambiente e \u00e1reas de lazer para a popula\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Caetano do Sul, SP. #Equipe50", "938": "Depois da anima\u00e7\u00e3o da feira no Crato, no Cear\u00e1, o acolhimento carinhoso na casa da tia av\u00f3 de Eduardo Campos, dona Almina, juntamente com suas tias e primas, que conheci na casa em que ele passava suas f\u00e9rias quando crian\u00e7a.", "939": NaN, "940": "Homenagem e solidariedade a Palestina em ato de lan\u00e7amento da candidatura de Z\u00e9 Maria \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Fortaleza (CE) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://goo.gl/eUt729:=:https://www.youtube.com/watch?v=FsaHj1Q2_uI&feature=share", "941": "#MudaBrasil", "942": "O acidente que nos levou Eduardo Campos causou perdas irrepar\u00e1veis a outras seis fam\u00edlias: meu amigo e ex-colega de C\u00e2mara, Pedrinho Valadares, o jornalista Carlos Augusto Leal Filho, o fot\u00f3grafo Alexandre Severo Gomes e Silva, o cinegrafista Marcelo de Oliveira Lyra e os pilotos Geraldo Magela Barbosa da Cunha e Marcos Martins. Todos estavam trabalhando e lutando por um Brasil melhor. Minhas ora\u00e7\u00f5es e solidariedade aos familiares, nessa hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "943": "\u00c9 com imensa tristeza que recebi a not\u00edcia do acidente que vitimou o ex-governador e meu amigo Eduardo Campos. O Brasil perde um dos seus mais talentosos pol\u00edticos, que sempre lutou com idealismo por aquilo em que acreditava. A perda \u00e9 irrepar\u00e1vel e incompreens\u00edvel. Nesse momento, minha fam\u00edlia e eu nos unimos em ora\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia de Eduardo, seus amigos e a milh\u00f5es de brasileiros que, com certeza, partilham a mesma perplexidade e pesar. - A\u00e9cio Neves", "944": "O candidato da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves, cancelou a agenda e suspendeu a campanha eleitoral, em pesar pelo falecimento do candidato do PSB, Eduardo Campos. - Assessoria", "945": "A presidenta Dilma se pronunciou, na tarde de hoje (13), sobre o acidente que vitimou Eduardo Campos e outras seis pessoas. Dilma cancelou seus compromissos de campanha e declarou luto oficial de tr\u00eas dias pela trag\u00e9dia ocorrida em Santos. Assista.", "946": "Esta perda \u00e9 muito triste para o pa\u00eds. Eduardo Campos era uma lideran\u00e7a muito jovem e muito importante para o Brasil. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia. A campanha presidencial do PV est\u00e1 suspensa para os pr\u00f3ximos dias.", "947": NaN, "948": "LUTO NACIONAL Neste 13 de agosto de 2014, a Na\u00e7\u00e3o brasileira perde em lament\u00e1vel acidente a\u00e9reo, Eduardo Campos e acompanhantes. A fam\u00edlia Democrata Crist\u00e3 Brasileira, une-se ao povo neste momento de profundo pesar e externa seus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia Arraes e aos que conviveram mais diretamente com o Governador de Pernambuco. Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Nacional do PSDC", "949": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:30, tem aula com o Prof. Alysson L. Mascaro na Faculdade de Direito da USP, onde \u00e9 mestranda. \u00c0s 15:00, reuni\u00e3o com o Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 17:00, entrevista para a revista Marie Claire. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #S\u00e3oPaulo #LucianaGenro50 #Equipe50", "950": "Confirma\u00e7\u00e3o da morte de Eduardo Campos \u00e9 uma trag\u00e9dia terr\u00edvel! Minha solidariedade a familia e amigos. Esta elei\u00e7\u00e3o se transformou em luto!", "951": "Luciana Genro e o PSOL est\u00e3o de luto Recebemos com perplexidade e emo\u00e7\u00e3o a not\u00edcia do falecimento do presidenci\u00e1vel Eduardo Campos. A trag\u00e9dia que atingiu Campos, sem precedentes na hist\u00f3ria democr\u00e1tica, tamb\u00e9m nos toca e reveste de luto este processo eleitoral. A candidata Luciana Genro, a Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha e o Partido Socialismo e Liberdade est\u00e3o de luto e desejam toda a solidariedade \u00e0 fam\u00edlia, aos amigos, \u00e0 sua campanha e aos seus apoiadores. Da mesma forma, nos solidarizamos com as fam\u00edlias de Alexandre da Silva, Carlos Augusto Leal, Geraldo da Cunha, Marcos Martins, Pedro Valadares Neto e Marcelo Lira. A agenda de campanha est\u00e1 cancelada. Luciana Genro Jorge Paz Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-o-psol-estao-de-luto/", "952": "Pronunciamento da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \"N\u00e3o vamos desistir do Brasil.\" A frase, dita por Eduardo Campos na v\u00e9spera do acidente que o vitimou, expressa o testemunho e o desejo de um brasileiro que pautou sua vida pelo anseio de ver a na\u00e7\u00e3o unida em torno de um projeto que contemple a melhoria de vida de todos os seus cidad\u00e3os. Embalava, no presente, o mesmo sonho que alimentou a trajet\u00f3ria de seu av\u00f4 Miguel Arraes ou, como ele mesmo dizia carinhosamente, do Dr. Arraes. Interrompeu-se hoje o caminho de um homem que acreditava na renova\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica pela for\u00e7a do povo brasileiro em escrever o seu destino. Morre Eduardo Henrique Accioly Campos, mas fica o seu legado de luta pelos ideais de um Brasil mais democr\u00e1tico, pr\u00f3spero, solid\u00e1rio, sustent\u00e1vel e justo socialmente. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil acredita que a perda de Eduardo encerrou sua vida, mas n\u00e3o seus ideais. Fica a semente da esperan\u00e7a que move diariamente os brasileiros criativos e empreendedores, capazes de transformar em virtuoso seu duro cotidiano. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil se solidariza com a dor irrepar\u00e1vel das fam\u00edlias de Eduardo Campos e de seus companheiros Pedro Valadares, Carlos Percol, Alexandre Severo Gomes da Silva, Marcelo Lyra, Geraldo da Cunha e Marcos Martins. O momento \u00e9 de luto e imp\u00f5e o necess\u00e1rio recolhimento. Santos, 13 de agosto de 2014. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, REDE SUSTENTABILIDADE, PPS, PPL, PHS, PRP, PSL", "953": "\"Quero pedir a Deus que sustente a Renata, ao Z\u00e9, ao Jo\u00e3o, a Duda, o Pedro, o pequenino Miguel e a todos os familiares dos companheiros de Eduardo Campos. Esta \u00e9, sem sombra de d\u00favida, uma trag\u00e9dia. Uma trag\u00e9dia que imp\u00f5e luto e muita tristeza. Eu sei que os brasileiros est\u00e3o compartilhando com cada um de n\u00f3s e principalmente com sua fam\u00edlia, com seus amigos e conosco. Durante esses 10 meses de conviv\u00eancia aprendi a respeit\u00e1-lo, admir\u00e1-lo e a confiar nas suas atitudes e nos seus ideais de vida. Foram 10 meses de intensa conviv\u00eancia e, como eu disse, come\u00e7amos a fiar juntos principalmente a esperan\u00e7a de um mundo melhor, de um mundo mais justo. Eduardo estava empenhado com esses ideais at\u00e9 os seus \u00faltimos segundos de sua vida e a imagem que eu quero guardar dele foi a da nossa despedida de ontem \u2013 cheio de alegria, cheio de sonhos, cheio de compromissos. \u00c9 com esse esp\u00edrito que eu pe\u00e7o a Deus que possa sustentar sua fam\u00edlia, consolar sua fam\u00edlia e tamb\u00e9m a todos n\u00f3s.\" Marina Silva", "954": "J\u00c1 NAS RUAS O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 807 http://wp.me/p18tzC-gL", "955": "Jornal Imparcial Araraquara divulga presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria na cidade nas redes sociais! Amanh\u00e3, dia 14 de agosto, o candidato do PSTU vai discutir com os trabalhadores e trabalhadoras de Araraquara (SP) e apresentar um programa que defenda um Brasil para os trabalhadores, sem patr\u00f5es e banqueiros! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "956": "TODOS E TODAS EM ALERTA! VAMOS CERCAR AS OCUPA\u00c7\u00d5ES DO ISIDORO DE SOLIDARIEDADE E DENUNCIAR O IMINENTE DESPEJO! #RESISTEISIDORO", "957": "MORRE EDUARDO CAMPOS, CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA PELO PSB Morreu na manh\u00e3 desta quarta feira, em um acidente (queda do avi\u00e3o em que viajava do Rio para Guaruj\u00e1/SP) o ex-governador de Pernambuco e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica pelo PSB, Eduardo Campos. Como \u00e9 sabido, o PSTU n\u00e3o tinha identidade pol\u00edtica nem de classe com o ex-governador. N\u00e3o apoiamos seu governo em Pernambuco nem a alternativa que representava nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Na verdade, na disputa pol\u00edtica entre trabalhadores e patr\u00f5es na nossa sociedade, nos encontr\u00e1vamos em campos opostos. Mas, queremos registrar que, evidentemente, lamentamos o acidente e o drama humano que causou e enviamos nosso pesar aos familiares, dele e dos demais ocupantes do avi\u00e3o acidentado. Por fim nos solidarizamos com os feridos que foram atingidos no solo pelo mesmo acidente. S\u00e3o Paulo, 13 de agosto de 2014 Z\u00e9 Maria \u2013 presidente nacional do PSTU", "958": "O PT teve a oportunidade de mudar o Brasil, depois que voc\u00ea foi para as ruas, que protestou nas redes sociais. N\u00e3o fez nada. Agora, \u00e9 a sua vez de mostrar que a indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos paralisa! Podemos fazer a mudan\u00e7a acontecer, votando certo! Assista ao programa de A\u00e9cio, transmitido na TV e compartilhe! N\u00f3s vamos fazer a virada!! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "959": "A\u00e9cio Neves foi recebido, ontem, por representantes da classe m\u00e9dica de Minas Gerais. Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia tamb\u00e9m participaram do encontro. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "960": "O Brasil precisa mudar e \u00e9 com a sua ajuda! No dia 5, vote 45! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "961": NaN, "962": "A\u00e9cio Neves mostrou, no debate da Record, que \u00e9 o mais preparado para governar o Brasil! Assista, no programa de TV de A\u00e9cio, alguns dos principais momentos do debate. #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "963": "Boa noite, amigos! Sou Antonio Anastasia, ex-governador de Minas e um dos coordenadores do Plano de Governo de A\u00e9cio. Vamos come\u00e7ar agora o Face to Face com as propostas de A\u00e9cio Neves para um Estado democr\u00e1tico e eficiente. Vou estar com voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 20h30, respondendo a perguntas sobre gest\u00e3o, Estado, Federa\u00e7\u00e3o e outros temas relativos ao Poder P\u00fablico.", "964": "Quem quer ver mudan\u00e7a de verdade, vota A\u00e9cio. Arrume mais um voto e vamos provar que o Brasil \u00e9 muito mais forte que o PT. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e nos ajude a compartilhar! #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil #Virada45", "965": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Uberl\u00e2ndia (MG). Leia Mais: http://bit.ly/YJES4g:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente-e-verdadeira.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "966": "Obrigado a todos os que participaram do Face to Face. Forte abra\u00e7o do Antonio Anastasia. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "967": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, no Mercad\u00e3o de Madureira, no Rio de Janeiro. Leia Mais: http://bit.ly/1v1AasW:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercadao-de-madureira-no-rio.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "968": "A presidenta esteve no bairro do Aglomerado da Serra, em Belo Horizonte, e pediu apoio dos eleitores na reta final da campanha! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "969": "#DilmaNaTV\n\nDiminuir o financiamento dos bancos p\u00fablicos \u00e9 diminuir o investimento no desenvolvimento do Brasil.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "970": "Conhe\u00e7a as propostas de Dilma para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o! \"Garantir um atendimento mais digno para popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim\", afirmou Dilma.", "971": "#VoteDilma Sabe por que a galera de Ceil\u00e2ndia, regi\u00e3o administrativa do Distrito Federal, vota na presidenta Dilma? Por ela ser #Dilmais! E por todos quererem #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo!!! Assista, curta e compartilhe!", "972": "Os pequeninos, junto com suas fam\u00edlias, vieram para mostrar qual \u00e9 o melhor caminho para ser escolhido no pr\u00f3ximo domingo (5), nas urnas. \u00c9 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo! #votoDilmais", "973": "#DilmaNaTV\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "974": "No domingo, a gente vai olhar para urna e pensar em quem deve votar. Pensar: \u201cEu vou votar para gente consolidar o que a gente conquistou, mudar aquilo que for preciso e fazer mais. Vou votar em quem tem experi\u00eancia de governo. Ou vou votar em uma aventura? Vou votar no desenvolvimento do pr\u00e9-sal ou vou votar contra o pr\u00e9-sal? Tenho certeza que o povo brasileiro sabe escolher com consci\u00eancia, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o. Tenho certeza que voc\u00eas sabem escolher. Pe\u00e7o, humildemente, o voto de voc\u00eas.", "975": "#DilmaNaTV\n\nNo in\u00edcio, muita gente criticou o programa Mais M\u00e9dicos. Hoje, todos os candidatos dizem que v\u00e3o mant\u00ea-lo. Dilma tem credibilidade para aument\u00e1-lo e experi\u00eancia para avan\u00e7ar e agora ainda fazer o Mais Especialidades.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "976": "A presidenta Dilma esteve com o ex-presidente Lula, o senador Eduardo Suplicy e Alexandre Padilha em com\u00edcio em S\u00e3o Paulo! Veja as fotos. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "977": "O Programa do Fernando Gabeira mostrou os percal\u00e7os e imprevistos de candidatos, como eu, que fazem uma campanha mais modesta. Falei um pouco sobre os temas que defendo e da minha trajet\u00f3ria pessoal e profissional: https://www.youtube.com/watch?v=9Ff2PyV96Pk", "978": "O voto obrigat\u00f3rio tem se transformado num voto de rebanho. Voto tem que ser liberdade, escolha, desejo de interferir na vida pol\u00edtica do pa\u00eds. O voto facultativo \u00e9 o voto que politiza. http://bit.ly/1rI6LWf:=:https://www.youtube.com/watch?v=CNmozKxpHB4&index=7&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "979": "http://www.noticiasnaturais.com/2012/11/corrupcao-gerente-geral-de-toxicologia-da-anvisa-e-exonerado-por-denunciar-irregularidades/", "980": "No Rio Grande do Norte, estamos com Rob\u00e9rio Paulino 50! #Equipe50", "981": "No Rio de Janeiro, estamos com Tarc\u00edsio Motta! #Equipe50", "982": "Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma sabatina com alunos da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/politica-economica-e-o-principal-tema-da-sabatina-com-luciana-genro-na-fgv/ #Equipe50", "983": "No Cear\u00e1, estamos com Ailton Lopes 50! #Equipe50", "984": "Em Goi\u00e1s, estamos com Professor Weslei Garcia 50! #Equipe50", "985": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 11h30, participa de sabatina do Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da FGV. \u00c0s 15h00, concede entrevista para Luis Nassif e \u00e0s 17h30, para o blog N\u00e3o Salvo. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "986": "Na Bahia, estamos com Marcos Mendes 50! #Equipe50", "987": "No Distrito Federal, estamos com Toninho do PSOL 50! #Equipe50", "988": "No Esp\u00edrito Santo, estamos com Camila Valad\u00e3o - PSOL 50! #Equipe50", "989": "No Rio Grande do Sul, estamos com Roberto Robaina 50! #Equipe50", "990": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi recebida por milhares de jovens na noite desta segunda-feira (29) na Unicamp Universidade Estadual de Campinas, no interior de S\u00e3o Paulo, onde participou de uma sabatina promovida por estudantes. Mais de 3 mil pessoas, entre estudantes universit\u00e1rios, de ensino m\u00e9dio e cidad\u00e3os da regi\u00e3o lotaram o sagu\u00e3o do Pr\u00e9dio do Ciclo B\u00e1sico. O professor de sociologia da Unicamp e fundador do PSOL, Ricardo Antunes, tamb\u00e9m prestigiou a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/mais-de-3-mil-jovens-lotam-sabatina-com-luciana-genro-em-campinas/ #Equipe50", "991": "Assista nosso 18\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito! #Equipe50", "992": NaN, "993": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, Luciana vai responder entrevista dos leitores do El Pa\u00eds. Voc\u00ea pode enviar suas perguntas em http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=11109:=:http://internacional.elpais.com/internacional/2014/10/01/actualidad/1412168400_1412179509.html #Equipe50", "994": "Em Pernambuco, estamos com Z\u00e9 Gomes 50! #Equipe50", "995": "Aten\u00e7\u00e3o! Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para doar para a campanha Luciana Genro 50! Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Para doar, acesse http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "996": "\"Se o gigante desperta, o destino \u00e9 senhor. Nos ajuda a mudar, quando esgota o modelo\" Faltam 5 dias para o dia 5. #EuVotoMarina40", "997": "\"N\u00e3o vamos desistir do Brasil. \u00c9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos, \u00e9 aqui onde n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa.\" Eduardo Campos", "998": "Em entrevista concedida ao G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, o Pastor Everaldo explica em detalhes seu plano de governo para a verdadeira #mudan\u00e7a que o povo brasileiro almeja. Assista ao v\u00eddeo e saiba mais: http://bit.ly/1rF6qnn:=:https://www.youtube.com/watch?v=p4GV_jk9qvk&index=24&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A #Vote20 #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente", "999": "BANDEIRA\u00c7O Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE 16 l No dia Nacional de agita\u00e7\u00e3o da candidatura Z\u00e9 Maria Presidente 16, o candidato do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica realiza caminhada perlo centro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP) ao lado do candidato a deputado federal Toninho Ferreira e de militantes e apoiadores da campanha! Na reta final, a campanha a todo vapor! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1000": NaN, "1001": "AGORA \u00c9 O PSTU l Reveja o programa que foi ao ar em rede nacional de televis\u00e3o hoje! Z\u00e9 Maria denunciou os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos e seus altos sal\u00e1rios e chamou os trabalhadores e trabalhadoras a votarem nos candidatos a deputados do PSTU, candidatos comprometidos com as lutas e os interesses da classe trabalhadora. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1002": "DEU NA IMPRENSA l \"A representa\u00e7\u00e3o do PSTU acusa o candidato de praticar v\u00e1rios crimes, como inj\u00faria, ao inferiorizar os LGBTT's, comparando-os a doentes e ped\u00f3filos e, principalmente, incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio e ao crime, como fica patente na seguinte fala do candidato: \"Vai para a Avenida Paulista, anda l\u00e1 e v\u00ea. \u00c9 feio o neg\u00f3cio, n\u00e9? Ent\u00e3o, gente, vamos ter coragem, n\u00f3s somos maioria, vamos enfrentar essa minoria. Vamos enfrent\u00e1-los\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1003": "Jornal da Globo cobre agenda de Z\u00e9 Maria e Vanessa Portugal em campanha no Barreiro em Belo Horizonte (MG). #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1004": "CAD\u00ca A DEMOCRACIA? As emissoras de televis\u00e3o no Brasil, que s\u00e3o concess\u00f5es p\u00fablicas, atacam a democracia quando deixam de fora dos debates alguns candidatos. Com essa decis\u00e3o injusta e antidemocr\u00e1tica, impede que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a todos os candidatos e suas propostas. Proteste, vote 16! Saiba mais: http://www.pstu.org.br/pstu16/21014 #QueroZ\u00e9noDebate #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1005": "BANDEIRA\u00c7O Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE 16 l No dia Nacional de agita\u00e7\u00e3o da candidatura de Z\u00e9 Maria, o candidato vai a S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos fazer campanha junto ao candidato a deputado federal pelo partido Toninho Ferreira. Ainda bem cedo, ao lado de militante e apoiadores da campanha, foi feita uma panfletagem para os petroleiros da Revap, refinaria da Petrobras. \"\u00c9 preciso lutarmos por uma Petrobras 100% estatal, sob controle dos trabalhadores, pois s\u00f3 assim podemos defender o patrim\u00f4nio e a soberania nacionais, evitando que a empresa seja usada como balc\u00e3o de neg\u00f3cios de corrup\u00e7\u00e3o\", afirmou o candidato Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1006": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Maria de Almeida, o Z\u00e9 Maria, de 56 anos, defende a estatiza\u00e7\u00e3o total da rede banc\u00e1ria, a anula\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o do pr\u00e9-sal e que a Petrobras seja 100% estatal, revertendo a riqueza e os lucros desses setores para a melhoria da qualidade de vida das fam\u00edlias brasileiras. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1007": "r as 12 novamente isso \u00e9 um desest\u00edmulo e uma das causas da evas\u00e3o nesse n\u00edvel de ensino nossa proposta \u00e9 adotar o mesmo sistema do ensino superior onde o aluno s\u00f3 tem que repetir a mat\u00e9ria que na qual foi reprovado al\u00e9m disso precisamos diminuir o n\u00famero de mat\u00e9rias e atualizarmos alguns temas de estudo de acordo com as necessidades do mundo atual s\u00e3o essas e outras mudan\u00e7as que quero discutir de forma tampa transparente participativa com estados munic\u00edpios e educadores e suas entidades de classe porque do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode continuar por fim quero reafirmar o meu compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores de todos os n\u00edveis de ensino e quando falo de valoriza\u00e7\u00e3o estou falando e melhores sal\u00e1rios t\u00ednhamos para que um n\u00famero maior de professores possa fazer cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria parte dos recursos do pr\u00e9 sal ser\u00e1 utilizada para cumprir esse", "1008": " compromisso afinal s\u00f3 com professores motivados e bem preparados o brasil vai entrar definitivamente na sociedade do conhecimento quer conhecer mais propostas de dilma ent\u00e3o acompanhe dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele e disse fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida segura e barata para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo 143 bilh\u00f5es de reais em obras de mobilidade a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 metr\u00f4s 14 rt e 180 mil ips e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica e as pol\u00edcias civis e militares com o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime o domingo teve debate na record e dilma demonstrou mais ", "1009": "ar da privatiza\u00e7\u00e3o do psdb quais as privatiza\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no radar combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma coisa tem de ficar claro quem demitiu o paulo roberto fui eu ao longo da minha vida eu tenho tido toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o v\u00e1 who crimes para debaixo do tapete eu n\u00e3o criei nenhum engavetador geral da rep\u00fablica pelo contr\u00e1rio sou a \u00fanica candidata que apresentou cinco propostas para combater a impunidade que a grande prote\u00e7\u00e3o do crime \u00e9 pura assumir compromissos claros com o pa\u00eds e dilma olho popular \u00e9 dilma crescendo ainda mais na reta final dilma um beijo no cora\u00e7\u00e3o de um f\u00e3 cil rodrigo \u00e9 hora de mudar mais dilma tamo junto dilma o cora\u00e7\u00e3o valente est\u00e1 o j\u00f4 brasil com certeza o melhor \u00e9 dilma porque dilma e 13 de maio do povo dilma \u00e9 mais na educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais pela sa\u00fade \u00e9 mais pela cultura quando \u00e9 que vai a vota\u00e7\u00e3o de tr\u00eas p\u00e1ginas mais tempo de a presidenta tem", "1010": "uma vez porque \u00e9 a candidata mais preparada e por que lidera todas as pesquisas dilma mostrou seguran\u00e7a em todas as quest\u00f5es reafirmou seu compromisso em combater a corrup\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m deixou evidente as contradi\u00e7\u00f5es de seus advers\u00e1rios vamos ver as contradi\u00e7\u00f5es de marina bancos p\u00fablicos n\u00e3o se pode usar dois pesos e duas medidas n\u00e3o se pode tomar uma posi\u00e7\u00e3o hoje e mud\u00e1 lo amanh\u00e3 no seu programa de governo consta justamente que a senhora vai reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos isso significa candidato que toda a estrutura do brasil a produtiva social est\u00e1 ligada a esse cr\u00e9dito n\u00e3o s\u00f3 a ind\u00fastria como agricultura o cr\u00e9dito tamb\u00e9m que financia a educa\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que v\u00e3o estudar tudo isso t\u00e1 ligado ao cr\u00e9dito direcionado que as contradi\u00e7\u00f5es de marina vota\u00e7\u00e3o com a cpmf a senhora mudou de partido mudou de posi\u00e7\u00e3o de um dia para o outro temos em problemas de extrema import\u00e2ncia", "1011": " como a clt homofobia eo pr\u00e9 sal no debate da bandeirantes a senhora disse que tinha votado a favor da cria\u00e7\u00e3o da cpmf qual foi mesmo o seu voto \u00e0 candidata como operadora na quest\u00e3o da cpmf segundo os registros oficiais do senado marina ao contr\u00e1rio do que diz botou quatro vezes contra a cria\u00e7\u00e3o e prorroga\u00e7\u00e3o da cpmf governar o brasil requer firmeza coragem posi\u00e7\u00f5es claras de atitude se firme n\u00e3o d\u00e1 para improvisar ent\u00e3o candidata me estarrece que a senhora n\u00e3o lembre como votou quatro vezes contra a cria\u00e7\u00e3o da cpmf as contradi\u00e7\u00f5es de a\u00e9cio o povo se lembra que o governo do psdb quebrou o brasil por tr\u00eas vezes que praticou as maiores taxas de juro de toda a hist\u00f3ria em mar\u00e7o de 1997 o senhor declarou que pode ser inclusive que chega o momento de discutirmos a privatiza\u00e7\u00e3o da petrobras mas n\u00e3o ser\u00e1 agora recentemente o senhor voltou ao tema dizendo a petrobras n\u00e3o est\u00e1 no rad", "1012": "co social ela estivesse em casa n\u00e9 sem a presen\u00e7a provavelmente ele est\u00e1 em frente \u00e0 tv ou fazendo outras atividades sem nenhuma orienta\u00e7\u00e3o ent\u00e3o na esc\u00f3cia tem integral est\u00e1 fazendo diversas atividades mais atividades orientadas hoje o maior desafio da educa\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 melhorar o ensino m\u00e9dio onde a reprova\u00e7\u00e3o e evas\u00e3o escolar s\u00e3o altas e boa parte dos alunos j\u00e1 passou da idade ideal para cursar o segundo grau aqui \u00e9 preciso mudar muita coisa e dilma j\u00e1 assumiu esse compromisso est\u00e1 mais do que claro que precisamos fazer uma grande reforma no ensino m\u00e9dio come\u00e7ando pelo curr\u00edculo \u00e9 preciso implantar uma mesma base curricular para as escolas de ensino m\u00e9dio pois s\u00f3 assim ser\u00e1 poss\u00edvel estabelecer metas e prazos a serem cumpridos tamb\u00e9m \u00e9 preciso repensar o seguinte hoje o aluno do ensino m\u00e9dio t\u00eam 12 mat\u00e9rias que j\u00e1 \u00e9 bastante acess\u00edvel se reprova em uma ele tem que faze", "1013": "populares assim beneficiou a sa\u00fade eo bolso de milh\u00f5es de brasileiras t\u00eam hipertenso e diab\u00e9tico por exemplo gastaria no m\u00ednimo duzentos e oitenta reais por m\u00eas comprando rem\u00e9dios para essas doen\u00e7as eu tenho uma fam\u00edlia pra criar minha filha tem sete anos e se eu tirasse pra comprar rem\u00e9dio com certeza ia faltar na minha fam\u00edlia minha filha s\u00f3 brasileiro pra t\u00e1 fazendo as minhas outras atividades que s\u00e3o pagas na educa\u00e7\u00e3o dilma j\u00e1 garantiu v\u00e1rios avan\u00e7os entre eles o aumento da escolaridade das nossas crian\u00e7as a melhoria dos indicadores que avaliam as s\u00e9ries iniciais do ensino fundamental a implanta\u00e7\u00e3o do ensino de tempo integral e mais de 60 mil escolas p\u00fablicas o ensino integral muda tudo na vida de uma crian\u00e7a porque al\u00e9m de ter contato com essas disciplinas next acho que j\u00e1 s\u00e3o regulares eles t\u00eam o acompanhamento nos estudos a gente acaba tamb\u00e9m afastando a crian\u00e7a do ris", "1014": " as mudan\u00e7as mais futuro a campanha entra na sua \u00faltima semana continua liderando todas as pesquisas e conquistando cada vez mais apoios de norte a sul do pa\u00eds \u00e9 um brasil que n\u00e3o quer voltar ao passado nem dar um salto no escuro quer seguir avan\u00e7ando com dilma porque sabe s\u00f3 ela garante mais mudan\u00e7as e mais futuro para o pa\u00eds ea prova disso s\u00e3o as propostas que ela tem para melhorar a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o a companhia j\u00e1 imaginou fazer consultas exames e tratamento com especialistas no mesmo lugar e com rapidez hoje isso j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel em algumas policl\u00ednicas do pa\u00eds como esta de caucaia na regi\u00e3o metropolitana de fortaleza quem vem aqui encontra tudo que precisa desde o exame at\u00e9 o atendimento m\u00e9dico em 13 especialidades quem n\u00e3o conhece at\u00e9 estranha muito a ela foi bem de cara mas daquela cl\u00ednica particular a\u00ed museu at\u00e9 ver se aprende pelo campus na beiwai pela explos\u00e3o tamb\u00e9m ", "1015": "foi e aqui a gente chega em baixa feita n\u00e3o n\u00e3o vai acompanhar fila neste jogo tudo \u00e9 na fila eu passei de de um ano um ano e meio o reumatologista 1 ortopedista quase tr\u00eas anos o cara fala grande elogia \u00e9 e hoje \u00e9 que eu encontrei tudo o que eu queria nem aqui tem tudo o que eu quero eu acho que a policl\u00ednica vai abra\u00e7ar a comunidade carente com carinho as policl\u00ednicas assim ainda s\u00e3o raras no brasil mas que s\u00e3o a prova de que esse modelo funciona e \u00e9 por isso que dilma quer implant\u00e1-lo em todo o pa\u00eds atrav\u00e9s do mais especialidades garantir um atendimento mais digno \u00e0 popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim por isso vou criar o programa mais especialidades com ele o paciente vai poder fazer exames consultas e tratamentos em burocracia e sem demora ou seja ningu\u00e9m vai precisar ficar penando dias e dias e \u00e0s vezes meses para marcar o exame isso \u00e9 uma indignidade quero levar ", "1016": "esse programa todo o brasil para isso eu vou aproveitar as unidades de sa\u00fade j\u00e1 existentes realizar parcerias com cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas e construir as unidades que forem necess\u00e1rias enfim vou fazer o que for preciso para que o mais especialidades onde o padr\u00e3o de atendimento \u00e0 nossa popula\u00e7\u00e3o assim como conseguimos implantar o mais m\u00e9dicos vamos conseguir dar esse novo passo decisivo dilma pode assumir esse compromisso porque tem credibilidade e sabe que a sa\u00fade precisa melhorar por isso ela criou o mais m\u00e9dicos que levou mais de 14 mil profissionais a periferia das grandes cidades e as regi\u00f5es mais isoladas do pa\u00eds beneficiando 50 milh\u00f5es de brasileiros mas esse \u00e9 apenas o primeiro passo j\u00e1 com o programa sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o de uma garante a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de rem\u00e9dios para hipertens\u00e3o asma e diabetes nos postos de sa\u00fade e na rede de farm\u00e1cias ", "1017": " sim senhor eu queria lembrar a todos se voc\u00eas est\u00e3o de acordo com a grande m\u00eddia as empreiteiras esses bancos corruptos que est\u00e3o por a\u00ed foto nos mesmos continue nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es 2018 n\u00e3o \u00e9 continuar reclamando reclamando os altos impostos reclama que falta s", "1018": "a\u00fade e educa\u00e7\u00e3o que faltar\u00e1 tamb\u00e9m habita\u00e7\u00e3o faltar\u00e1 de tudo eu sou exatamente aquele que pretende colocar o dedo na ferida que pretende colocar em todos os meus debates que o povo sofre e n\u00e3o tem sa\u00edda sen\u00e3o mudar e n\u00e3o mudar levy fidelis 28 de ponta a ponta prtb", "1019": "viso pr\u00e9vio proporcional imposto menor sobre os alimentos apoio \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas o corte dos supersal\u00e1rios uma sociedade livre justa e solid\u00e1ria e tantas conquistas mais patriotas pe\u00e7o seu voto para prestar o juramento como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprido juntos para o brasil que queremos e podemos", "1020": " patriotas h\u00e1 tanto que fazer vencer a viol\u00eancia garantir sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o de qualidade e reforma tribut\u00e1ria pol\u00edtica a infraestrutura que nos falta pol\u00edtica externa aberta para o desenvolvimento derrotar a infla\u00e7\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o quero ser presidente com o aval do que j\u00e1 fiz pelo pa\u00eds conquistas para os trabalhadores como a", "1021": " o petr\u00f3leo \u00e9 uma das principais riquezas mundiais no entanto os brasileiros trabalham exploram esta riqueza mineral para dar lucros bilion\u00e1rios aos especuladores na bolsa de nova iorque para os brasileiros sobram a terceiriza\u00e7\u00e3o os baixos sal\u00e1rios dos petroleiros e uma pequena quantia em royalties para", "1022": " o petr\u00f3leo financiar a melhoria da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e dar empregos e sal\u00e1rios dignos centenas de milhares de brasileiros propomos a estatiza\u00e7\u00e3o da petrobras o monop\u00f3lio de todo o processo pela petrobras e o controle da empresa pelos trabalhadores petroleiros como representantes de todo bom brasileiro", "1023": "cia todas as ofensas desferidas contra seus membros na propaganda considerada ilegal pela justi\u00e7a eleitoral coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo corrup\u00e7\u00e3o os gorros corrup\u00e7\u00e3o no banco do brasil corrup\u00e7\u00e3o na petrobras o brasil quer universidade pastor everaldo", "1024": "aldo no \u00faltimo dia 18 de setembro ao inv\u00e9s de aproveitar o hor\u00e1rio eleitoral para debater propostas e apresentar projetos como determina a lei o candidato preferiu mais uma vez ofender todos os integrantes da coliga\u00e7\u00e3o indiscriminadamente e sem apresenta", "1025": " direito de resposta o tribunal superior eleitoral concedeu a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo o direito de resposta diante das informa\u00e7\u00f5es ofensivas degradantes e injuriosos veiculadas na propaganda pol\u00edtica do candidato everaldo dias pereira o pastor ever", "1026": "r qualquer prova com isso feriu novamente os princ\u00edpios legais e democr\u00e1ticos que devem conduzir o processo eleitoral e tamb\u00e9m o comportamento de qualquer cidad\u00e3o que aspire ocupar o posto m\u00e1ximo da na\u00e7\u00e3o a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo refuta com veem\u00ean", "1027": "crescimento haver\u00e1 mais emprego mais trabalho melhor distribui\u00e7\u00e3o de renda j\u00e1 o maior investimento na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o vai permitir uma maior inclus\u00e3o social todo esse movimento tem como cen\u00e1rio a ado\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico federal ea preocupa\u00e7\u00e3o com os limites da natureza isto \u00e9 crescimento sustent\u00e1vel o resto \u00e9 conversa eleger candidatos do partido viv significa garantir o debate sobre esta op\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica salve jorge", "1028": " vinte salvar o partido verde tem um caminho para a economia nos pr\u00f3ximos anos a l\u00f3gica nesse modelo come\u00e7a com a ado\u00e7\u00e3o de uma taxa b\u00e1sica de juro e tal selic em patamares baixos equiparados a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo acompanha o nosso gr\u00e1fico com a taxa de juros sob controle haver\u00e1 mais dinheiro no or\u00e7amento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por outro lado a taxa de juro baixa permite um maior crescimento econ\u00f4mico com o ", "1029": " nesta caminhada como candidata \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal busquei afirmar que as demandas por mais direitos que tomaram as ruas em junho de 2013 podem ser atendidas se tivermos um governo com coragem de enfrentar os interesses dos bancos e dos milion\u00e1rios busquei fortalecer a luta das mulheres por autonomia e respeito d", "1030": "a comunidade lgbt contra a viol\u00eancia por direitos iguais e cidadania plena da juventude por futuro e liberdade a elei\u00e7\u00e3o tem dois turnos e o primeiro turno \u00e9 o momento do voto realmente \u00fatil o voto que vai fortalecer estas bandeiras estamos apenas come\u00e7ando e preciso do teu voto para seguir em frente vote p-sol voto e 50", "1031": "erais com agricultores familiares empres\u00e1rios e trabalhadores o agroneg\u00f3cio \u00e9 um lugar para todos no nosso pa\u00eds com as mulheres com os jovens com os negros com todos aqueles que constitui essa terra chamada brasil o melhor discurso \u00e9 a vida que se vive feliz mag nosso lida o meu pai nos deixou mas eu fico muito fe", "1032": "liz de ver que meu pai se transformou no que ele acreditava eu quero dizer isso ao meu pai que ele fique tranq\u00fcilo no dia 5 quando eu sei k em frente na urna pra votar no presidente do brasil eu marina eu n\u00e3o vou desistir do brasil eu vou votar 40 eu vou votar em marina silva prazer a futura presidente do brasil", "1033": " chegou ea sensa\u00e7\u00e3o que eu tenho \u00e9 que esse tempo chegou nessa ideia marina o que estamos fazendo \u00e9 in\u00e9dito no brasil uma alian\u00e7a com base em um programa assumimos essa responsabilidade que n\u00e3o desiste do brasil marina eu tenho andado ora esse brasil afora sempre reunindo com todos os setores com profissionais lib", "1034": " n\u00e3o vamos desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui onde n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa eu tenho uma frase que \u00e9 de victor o que eduardo est\u00e1 muito dizer eu t\u00f4 parece que eu estou escutando dizendo sempre isso que eu n\u00e3o existe nada mais poderoso do que uma id\u00e9ia cujo tempo", "1035": " agora \u00e9 perceber \u00e9 impressionante como eles se atacam e o ponto a que chegou essa pol\u00edtica pequena na campanha gente que at\u00e9 onde estava no governo agora fazendo cr\u00edticas ea oposi\u00e7\u00e3o cheia de propostas como se n\u00e3o tivesse nada com o que est\u00e1 a\u00ed chega de falsas op\u00e7\u00f5es nem continu\u00edsmo nem retrocesso mudan\u00e7a pra valer", "1036": " s\u00f3 com um programa anti capitalista e socialista s\u00f3 com revolu\u00e7\u00e3o dilma marina e a\u00e9cio recebe milh\u00f5es para disputar quem \u00e9 o melhor gerente do capitalismo brasileiro n\u00e3o podemos contar com eles para garantir os direitos dos trabalhadores \u00e9 preciso lutar se organizar e construir o poder popular eu voto mauro iasi 21", "1037": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas dos trabalhadores o povo t\u00e1 indignado com os pol\u00edticos o congresso em suas falcatruas mas no debate da globo s\u00f3 participa quem tem deputado no congresso e isso n\u00e3o \u00e9 democracia quem \u00e9 contra n\u00e3o pode falar o poder econ\u00f4mico ea televis\u00e3o controla a elei\u00e7\u00e3o os bancos e empreiteiras financiam candidatos ea televis\u00e3o s\u00f3 mostra aquel", "1038": "es que defendem os patr\u00f5es impedem a participa\u00e7\u00e3o de alguns candidatos nos debates para n\u00e3o deixar voc\u00ea escolher livremente em quem votar em protesto contra isso voto \u00fatil \u00e9 aquele no qual voc\u00ea n\u00e3o se arrepende depois pense nisso o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16 a esse o presidente", "1039": " p\u00fablico possa ser processado pelo juiz com base no c\u00f3digo penal para diminuir essa sensa\u00e7\u00e3o de impunidade a\u00e9cio est\u00e1 pronto para montar o brasil \u00e9 por isso por ter atitude postura e propostas realistas que a\u00e9cio o candidato que cresce em todas as pesquisas assista mais esse debate a\u00e9cio neves ponto com.br e n\u00e3o perca o \u00faltimo debate na pr\u00f3xima quinta feira na tv globo propostas de a\u00e9cio para o brasil seguran\u00e7as \u00e9 a\u00e9cio \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia e crimes hediondos sa\u00fade a\u00e9cio vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade para acabar com a demora das consultas com especialistas a\u00e9cio tamb\u00e9m vai fazer 500 centros de sa\u00fade de uma vez com consultas exames ", "1040": "e rem\u00e9dios juntos num \u00fanico lugar com forma e transporte exclusivo educa\u00e7\u00e3o a\u00e9cio vai levar para todo o pa\u00eds o programa poupan\u00e7a jovem estimulando os alunos a concluir o ensino m\u00e9dio e com o mutir\u00e3o de oportunidades a\u00e9cio vai trazer de volta \u00e0 escola cerca de 20 milh\u00f5es de pessoas que abandonaram os estudos tanto um sal\u00e1rio m\u00ednimo por m\u00eas para que voltem a estudar a\u00e9cio presidente a for\u00e7a que o brasil precisa representa que o tipo de equipe eu particularmente entre as pessoas tomem a volta anseiam que \u00e9 um l\u00edder que tem uma equipe fant\u00e1stica acho que \u00e9 muito importante a mais do que ser um gestor \u00e9 ser um l\u00edder que tem uma equipe capaz de gerir realmente o \u00e9 o futuro e os pr\u00f3ximos passos d", "1041": "o nosso pa\u00eds \u00e9 o brasil precisa saber que tem o brasileiro que gosta do brasil ea ss brasileiro \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz da satisfa\u00e7\u00e3o daquilo que est\u00e1 fazendo governou o estado de minas gerais por dois mandatos e terminou com a aprova\u00e7\u00e3o de 92% precisa dizer mais o brasil convoca deus que te e junho os teus santos padroeiros esse povo que n\u00e3o cansa o brasil vem informar essa corrente e avisa nossa gente e \u00e9 tempo de mudan\u00e7a do porto dessa na\u00e7\u00e3o mundo vem em tupi trouxe novo sentido e ele que me disse levantai aproveitar esse momento ia de mandar este pa\u00eds a for\u00e7a eu isto \u00e9 o a\u00e9cio cresce empata com marina e se aproxima do segundo turno a\u00e9cio o voto \u00fatil para vencer o pt", "1042": " domingo no debate da record \u00e0 s mostrou porque \u00e9 o candidato mais preparado para governar o brasil vejam que um dos principais analistas pol\u00edticos do pa\u00eds disse no seu blogue no debate da record entre os candidatos a presidente a\u00e9cio deu um banho em dilma e foi o melhor vejam alguns momentos corrup\u00e7\u00e3o na petrobras eu vou tir\u00e1 la das m\u00e3os desse grupo pol\u00edtico que tomou conta dessa empresa e est\u00e1 fazendo aquilo que nenhum brasileiro poderia imaginar neg\u00f3cios h\u00e1 12 anos senhora presidente senhora candidata ea senhora era o presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o desta empresa \u00e9 vergonhoso eu expresso aqui a indigna\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de brasileiros as den\u00fancias n\u00e3o cessam apenas a den\u00fancia ficar\u00e1", "1043": " apenas nela do diretor nomeado pelo seu governo para o governo do pt tem mantido no seu governo apenas aquilo que ele assume que foi desviado da petrobras permitiriam que 450 mil crian\u00e7as seu filho por exemplo estivesse numa creche possibilitaria que 50 mil caso do que a minha casa minha vida tivessem sido constru\u00eddas \u00e9 a\u00ed que est\u00e1 o douro \u00e9 isso que a corrup\u00e7\u00e3o impacta na vida das pessoas a\u00e9cio \u00e9 a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal dilma \u00e9 contra mas volto \u00e0 quest\u00e3o da seguran\u00e7a j\u00e1 que a senhora fugiu a resposta dentre todo o conjunto de propostas que apresentamos e eu defendo no caso de crimes graves os chamados crimes hediondos que o maior de 16 anos possa autorizado pelo minist\u00e9rio", "1044": "Bem-vindo \u00e0 comunidade! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a comunidade Santa Marta, no Rio de Janeiro. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "1045": "#MudaBrasil", "1046": "A presidenta Dilma participou de entrevista no Jornal Nacional e respondeu sobre o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, a melhoria do atendimento \u00e0 sa\u00fade e fechou: precisamos acreditar no Brasil! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Dilma13DeNovo", "1047": NaN, "1048": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Eymael visita Eun\u00f3polis, BA http://bit.ly/Eymael-eunapolis-ba:=:http://g1.globo.com/bahia/batv/videos/v/candidato-a-presidencia-jose-maria-eymael-visita-eunapolis-no-sul-da-bahia/3568981/", "1049": "Arruda impugnado: vit\u00f3ria do PSOL, vit\u00f3ria do DF! #Equipe50", "1050": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou ato de campanha em frente ao Hospital Concei\u00e7\u00e3o, em Porto Alegre, no final da manh\u00e3 desta segunda-feira 18/08). Acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, e de militantes e candidatos do partido \u00e0 Assembleia Legislativa e \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados, Luciana dialogou com a popula\u00e7\u00e3o e distribuiu panfletos. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/a-gestao-da-saude-virou-moeda-de-troca-dos-partidos-politicos-diz-luciana-genro-em-ato-no-hospital-conceicao/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1051": "Em duas semanas, a plataforma de arrecada\u00e7\u00e3o de recursos pela internet da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, conseguiu contribui\u00e7\u00f5es de mais de 90 pessoas e arrecadou um total de R$ 10 mil. A plataforma virtual de doa\u00e7\u00f5es possibilita apenas aportes de pessoas f\u00edsicas. Com uma previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de R$ 900 mil, a campanha de Luciana Genro n\u00e3o possui nenhum tipo de rela\u00e7\u00e3o com empreiteiras, bancos e multinacionais \u2014 o estatuto do PSOL veda o financiamento desses setores \u00e0s candidaturas apresentadas pelo partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/plataforma-virtual-de-luciana-genro-arrecada-20-da-meta-nas-primeiras-duas-semanas/ Contribua! http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1052": "Luto_semana6 \u00e9 a cr\u00f4nica da sexta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Sua opini\u00e3o \u00e9 muito importante. Comente e sugira. #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana6", "1053": "Os candidatos do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram ato de campanha na cidade de Cachoeirinha, na regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, neste domingo (17/08). #Equipe50", "1054": "Voc\u00ea tem op\u00e7\u00e3o, voc\u00ea tem o PSOL. #Equipe50", "1055": "O Escritor e apresentador, Reverendo Hernandes Dias Lopes explica porque a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pode transformar o pa\u00eds em um novo Brasil. Confira! ", "1056": "Assistam ao v\u00eddeo onde o Bispo Manoel Ferreira, l\u00edder da Assembleia de Deus e o candidato ao Governo de Pernambuco, Armando Monteiro, declaram seu apoio ao Pastor Everaldo. ", "1057": "http://ow.ly/AsTY0:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/18/analise-da-semana-a-morte-de-eduardo-campos-e-a-situacao-politica/", "1058": "http://ow.ly/AsfFR:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/18/palestra-debate-vargas-e-as-licoes-para-o-momento-atual/", "1059": "PALESTRA-DEBATE: VARGAS E AS LI\u00c7\u00d5ES PARA O MOMENTO ATUAL http://wp.me/p18tzC-h2", "1060": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l Tanto A\u00e9cio quanto Dilma e Marina representam, com poucas nuances, a mesma pol\u00edtica que vem sendo levada a cabo h\u00e1 anos nesse pa\u00eds. A \u00fanica forma de mudar de fato e atender as reivindica\u00e7\u00f5es de junho, e tamb\u00e9m das greves que se sucederam ap\u00f3s as mobiliza\u00e7\u00f5es de rua, \u00e9 atrav\u00e9s de uma outra pol\u00edtica econ\u00f4mica, que rompa os bancos e empresas. Uma terceira via \u00e0 falsa polariza\u00e7\u00e3o entre PT e PSDB teria que ser necessariamente uma alternativa dos trabalhadores, sem banqueiros ou patr\u00f5es. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1061": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cNo primeiro sinal de queda da produ\u00e7\u00e3o essas montadoras, por exemplo, j\u00e1 amea\u00e7am mandar os trabalhadores embora, e o que o governo faz? Estatiza a empresa para garantir os empregos? N\u00e3o. D\u00e1 mais dinheiro para elas. Se isso resolvesse o problema n\u00e3o haveria nenhum trabalhador com o emprego amea\u00e7ado\u201d, afirmou Z\u00e9 Maria ao Jornal Di\u00e1rio Regional. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1062": "AS FRAUDES DA POLICIA PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS Veja esta reportagem abaixo. A pol\u00edcia civil de S\u00e3o Paulo sabia que n\u00e3o tinha provas para sustentar a farsa que a PM montou em torno a pris\u00e3o de manifestantes em S\u00e3o Paulo. Ent\u00e3o usou o artificio de n\u00e3o enviar para a per\u00edcia os \"explosivos\" que alegava ter apreendido com eles. Desta forma manteve a farsa (e a pris\u00e3o dos acusados) por mais tempo. Essa \u00e9 a pol\u00edcia que deveria garantir a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o.... Fim a todos os inqu\u00e9ritos e processos contra ativistas das lutas sociais! Liberdade para todos os presos pol\u00edticos! Desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM! Chega de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais! <http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2014/08/18/corregedoria-da-policia-investigara-pericia-de-explosivo.htm>", "1063": "Coletiva de imprensa na ALMG", "1064": "Na Sede da OAB, em Curvelo, Alvaro Dias fala aos prefeitos e vereadores da regi\u00e3o central de Minas Gerais sobre a origem das desigualdades e da pobreza no Pa\u00eds #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "1065": "Aos candidatos do Podemos 19 em Minas Gerais, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica Alvaro Dias criticou as alian\u00e7as eleitorais a qualquer custo, e disse que o Brasil precisa combater os privil\u00e9gios #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #Conven\u00e7\u00e3odoPodemosMG", "1066": "Ao vivo na R\u00e1dio Itatiaia em Belo Horizonte", "1067": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos 19 em Minas Gerais", "1068": "Na Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas, o senador Alvaro Dias falou sobre as propostas para tirar o Brasil do atoleiro e retomar o caminho do emprego. O senador estava acompanhado pelo deputado Laudivio Carvalho #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "1069": "A conspira\u00e7\u00e3o para abafar a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no centro das articula\u00e7\u00f5es para a sucess\u00e3o presidencial. Entrevista \u00e0 R\u00e1dio Itatiaia em Belo Horizonte #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1070": "Na marca do p\u00eanalti...Bora acertar esse gol\u26bd\ufe0f ? Foi o que disse Alvaro Dias a lideran\u00e7as pol\u00edticas e comunit\u00e1rias de Contagem MG na noite deste s\u00e1bado. #JUNTOSPODEMOSMAIS #ALVARODIAS", "1071": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos em Minas Gerais #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #JuntosPodemosMais", "1072": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos em Minas Gerais", "1073": "\"Como o candidato v\u00ea a obsess\u00e3o do PSDB em tir\u00e1 -lo da disputa presidencial para virar vice?\", perguntou a imprensa mineira ao senador Alvaro Dias. Veja o que ele respondeu #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "1074": "N\u00e3o basta prometer fazer na campanha eleitoral, \u00e9 preciso ter feito no passado\ud83e\udd14 Reduzir o Legislativo, os minist\u00e9rios, os privil\u00e9gios e as estatais criadas para abrigar \"amigos\"\u2714\u2714 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "1075": "Aos prefeitos e vereadores de Minas Gerais, Alvaro Dias lembrou as leis que fez para beneficiar munic\u00edpios, como o sal\u00e1rio educa\u00e7\u00e3o, e os projetos que implantou quando governou o Paran\u00e1. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "1076": "#JuntosPodemosMais #AlvaroDias #BeloHorizonte", "1077": "Bom dia Belo Horizonte!!! #AlvaroDias", "1078": "POR UMA DEMOCRACIA CONSTITUCIONAL Ciro Gomes A prop\u00f3sito de falsa pol\u00eamica criada em torno de uma frase que disse a uma emissora de televis\u00e3o, no sentido de que \u00e9 preciso devolver os poderes da Rep\u00fablica \u00e0s suas devidas caixinhas, gostaria de deixar claro e por escrito o que penso a respeito deste tema, antes que ligeiras e maliciosas interpreta\u00e7\u00f5es ganhem foro de verdade. Tenho convic\u00e7\u00e3o de que \u00e9 preciso resgatar a dignidade da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, assim como a da Pol\u00edtica. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Brasil continue com disputas entre as institui\u00e7\u00f5es, que as enfraquecem aos olhos dos cidad\u00e3os, estabelecendo confus\u00f5es entre as atua\u00e7\u00f5es dos poderes pol\u00edticos e dos poderes t\u00e9cnicos. A moderna teoria da constitui\u00e7\u00e3o construiu diferen\u00e7as entre as atua\u00e7\u00f5es majorit\u00e1rias e as contra majorit\u00e1rias, entre Legislativo e Executivo, de um lado, e Judici\u00e1rio e Minist\u00e9rio P\u00fablico, de outro. Aos primeiros cabe escolher os caminhos que ser\u00e3o trilhados e tomar as decis\u00f5es importantes e estrat\u00e9gicas, legitimados pelos mandatos obtidos das urnas; aos segundos, mediante atua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, impedir tanto que as minorias sejam esmagadas por tais escolhas quanto consolidar ambiente juridicamente seguro (truncated)", "1079": "Foi homologada hoje minha candidatura pela Democracia Crist\u00e3 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. \u00c9 com muita honra e orgulho que inicio mais essa jornada cujo objetivo \u00e9 mudar o Brasil, fazer de nossa P\u00e1tria uma na\u00e7\u00e3o pujante que podemos e merecemos ser. Avante povo brasileiro, a luta, a vit\u00f3ria!", "1080": "\u00c9 HOJE!!! Daqui a alguns minutos!!!", "1081": "Gilberto Gil e Chico Buarque tamb\u00e9m querem #LulaLivre. Foto: Ricardo Stuckert", "1082": "O setor agr\u00edcola ter\u00e1 todo o apoio do pr\u00e9-candidato Geraldo Alckmin. Ele conta em entrevista que, com a redu\u00e7\u00e3o de custos, pode melhorar a renda do agricultor, investir na defesa sanit\u00e1ria e pesquisas. \u00d3timas not\u00edcias para o #DiaDoAgricultor, n\u00e3o \u00e9?! \ud83c\udf99 D\u00ea um play e confira na \u00edntegra sua entrevista no programa da R\u00e1dio Regional FM, em Florian\u00f3polis/SC: https://youtu.be/oHc9wiTB7y0 #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "1083": "O seu candidato est\u00e1 preparado para enfrentar isso??? #EquipePSDB #PreparadoParaOBrasil", "1084": "Nem tudo que voc\u00ea v\u00ea na internet \u00e9 verdade, e \u00e9 preciso estar muito atento \u00e0s fake news. Elei\u00e7\u00f5es em diversos lugares mundo afora j\u00e1 foram afetadas por boatos infundados, e \u00e9 preciso ficar com os dois p\u00e9s atr\u00e1s toda vez que voc\u00ea vir um contato de WhatsApp dizendo que \u00e9 para compartilhar um texto ou v\u00eddeo bomb\u00e1stico oriundo de fontes duvidosas. N\u00e3o deixe que mentiras influenciem um momento t\u00e3o decisivo para o nosso futuro. \u00c9 fundamental checar a veracidade de cada informa\u00e7\u00e3o antes de pass\u00e1-la adiante. Acesse http://alckm.in/denuncie para denunciar uma not\u00edcia falsa sobre Geraldo Alckmin ou acesse o http://alckm.in/antifake para ter em m\u00e3os todas as inven\u00e7\u00f5es espalhadas sobre nosso pr\u00e9-candidato. Algumas s\u00e3o t\u00e3o absurdas que parecem piada e \u00e9 a\u00ed que mora o perigo. Fa\u00e7a parte da onda da verdade!! #CompartilheAVerdade #EquipePSDB", "1085": "Juntos vamos afastar do Brasil a tristeza e o medo do futuro. \u00c9 hora de mudar e mudar pra melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c #EquipePSDB #GeraldoPeloBrasil", "1086": "No Dia do Agricultor refor\u00e7o meu compromisso com a reforma agr\u00e1ria e com a agricultura familiar, que produz 70% dos alimentos consumidos pela popula\u00e7\u00e3o brasileira e emprega mais de 70% das pessoas no campo. Parab\u00e9ns as agricultoras e agricultores de todo o Brasil! #ReformaAgr\u00e1ria #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1087": "Hoje eu e Haddad debatemos \"O Futuro da Esquerda\" na Flip. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 Fotos: M\u00eddia NINJA", "1088": "Unidade em defesa da democracia no festival Lula Livre no Rio de Janeiro. #lulalivre #festivallulalivre Foto: M\u00eddia NINJA", "1089": "Nosso compromisso \u00e9 com a defesa da democracia! #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1090": "#AoVivo Direto do Festival Lula Livre no Rio de Janeiro", "1091": "Hoje eu estarei no Festival Lula Livre no Rio de Janeiro, onde defenderei o direito de Lula ser candidato. A nossa defesa \u00e9 pela democracia! Compare\u00e7a: http://bit.ly/2LrYhnP #LulaLivre", "1092": "Boulos na \u00e1rea! O di\u00e1logo com e na periferia de S\u00e3o Paulo j\u00e1 tem nova data marcada. Queremos ouvir e debater as propostas que estamos construindo para tirar o Brasil da crise e melhorar a vida do povo brasileiro. Ser\u00e1 na Zona Leste - Itaquera, dia 05/08 - 10h na Av. Jos\u00e9 Pinheiro Borges, 1.670. Acompanhe, compartilhe, participe! #BoulosNaArea #BoulosEm Itaquera #VamosSemMedo #BoulosESonia2018", "1093": "Devemos buscar ter vit\u00f3rias eleitorais. Seria uma irresponsabilidade hist\u00f3rica com nosso povo abrir m\u00e3o dessas vit\u00f3rias em um momento como esse. Hoje estive no debate 'A revolta da Senzala no pa\u00eds da Casa Grande com Supremo, com Tudo', no Flipei, em Paraty, onde falamos sobre a atual conjuntura no pa\u00eds e como o povo tem se organizado para lutar contra a retirada de direitos. #VamosSemMedo #BoulosESoniaa #PSOL2018", "1094": "Hoje, em breve estarei debatendo O Futuro da Esquerda com Fernando Haddad no Flip, em Paraty. Ser\u00e1 na Casa de N\u00e3o-Fic\u00e7\u00e3o \u00c9poca e Vogue. Acompanhe a transmiss\u00e3o online em nossa p\u00e1gina.", "1095": "Hoje em Paraty participo da Flip - Festa Liter\u00e1ria Internacional de Paraty e da Flipei | Festa Liter\u00e1ria Pirata das Editoras Independentes. Acompanhe os debates! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1096": "Conto com sua presen\u00e7a na conven\u00e7\u00e3o do MDB que levar\u00e1 nosso partido a uma grande vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es de outubro. Anote a\u00ed! \u00c9 na pr\u00f3xima quinta-feira em Bras\u00edlia. Participe! #ChamaOMeirelles", "1097": "Confirmado: Paulo Skaf \u00e9 nosso candidato a governador de S\u00e3o Paulo! Ele est\u00e1 preparado e em total sintonia com o que pensamos e com que o povo paulista deseja. Estamos preparados para servir \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e renovar o processo pol\u00edtico. Vamos juntos mudar S\u00e3o Paulo e o Brasil!", "1098": "Na barbearia (a):", "1099": "Na barbearia (b):", "1100": "- O voto feminino em Bolsonaro. - Desconstruindo a falsa rejei\u00e7\u00e3o ao nosso nome.", "1101": "Na barbearia (c):", "1102": "- J\u00e9ssica, de Londrina/PR, e as minorias. - Quem \u00e9 o preconceituoso?", "1103": "- Magno Malta comenta sobre a capa da Veja: \"Bolsonaro cresce e assusta.\"", "1104": "A vaquinha do Jo\u00e3o n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico, mas aceita a sua doa\u00e7\u00e3o para construir um NOVO Brasil. Acesse \u27a1\ufe0f http://joaoamoedo.com.br/contribua/", "1105": "Rodrigo Maia (DEM) n\u00e3o estava na mesa da coletiva do Alckmin com o Centrol\u00e3o. Segundo o presidente do seu partido, Maia estava em \u201cex\u00edlio for\u00e7ado\u201d. O presidente da C\u00e2mara viajou ao exterior para n\u00e3o assumir a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e ficar ineleg\u00edvel. Eun\u00edcio Oliveira (PMDB), presidente do Senado, tamb\u00e9m j\u00e1 viajou pelo mesmo motivo. S\u00f3 nos \u00faltimos tr\u00eas meses, estes \u201cex\u00edlios\u201d dos parlamentares, junto com suas comitivas de assessores, j\u00e1 custaram mais de R$ 250 mil aos cofres p\u00fablicos em gastos com voos e di\u00e1rias. A falta de compromisso dos pol\u00edticos com seus mandatos e o descaso com o dinheiro p\u00fablico s\u00e3o v\u00edcios da velha pol\u00edtica. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "1106": NaN, "1107": "Financiar campanha com dinheiro p\u00fablico \u00e9 velho. Ser o \u00fanico dos 35 partidos que n\u00e3o usa nem o fundo partid\u00e1rio, nem o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 NOVO.", "1108": "Hoje, no Rio de Janeiro, o PT realiza o festival #lulalivre, com a presen\u00e7a de pol\u00edticos e de diversos artistas. Al\u00e9m de campanha antecipada o ato ainda configura um \u201cshowm\u00edcio\u201d, proibido pela Lei Eleitoral. Desrespeitar a justi\u00e7a \u00e9 velho. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "1109": "Voc\u00ea sabia que tem senador com at\u00e9 90 assessores? Faz sentido? Claro que n\u00e3o. Para n\u00f3s, d\u00e1 para fazer mais com menos. Por isso defendemos reduzir pela metade o n\u00famero de assessores. Al\u00e9m disso, queremos acabar com benef\u00edcios como aux\u00edlio-moradia, aux\u00edlio-combust\u00edvel e aux\u00edlio-palet\u00f3, mantidos com dinheiro dos impostos que pagamos. Com esses cortes de gabinete \u00e9 poss\u00edvel economizar mais de R$ 9 bilh\u00f5es por ano. \u00c9 mais dinheiro para o que realmente importa: sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. O NOVO quer a reforma pol\u00edtica. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo", "1110": "O NOVO n\u00e3o faz alian\u00e7a por interesses, como os partidos da velha pol\u00edtica. Nossa coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "1111": "O NOVO \u00e9 um partido ficha limpa e quer o fim da corrup\u00e7\u00e3o. Se tamb\u00e9m \u00e9 isso o que voc\u00ea quer, chegou a hora da renova\u00e7\u00e3o. De acabar de vez com os v\u00edcios da velha pol\u00edtica e dar lugar a novas lideran\u00e7as. A gente quer um NOVO Brasil. S\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "1112": "Discurso no 12 \u00ba Congresso da Abrasco", "1113": "DEBATE DOS PRESIDENCI\u00c1VEIS SOBRE AS SA\u00cdDAS PARA A CRISE, NO PORTAL UOL VEJA NOSSAS PROPOSTAS Reduzir os juros e promover a retomada da ind\u00fastria Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL) As atuais taxas de desemprego s\u00e3o uma consequ\u00eancia dram\u00e1tica da submiss\u00e3o \u00e0s pol\u00edticas neoliberais, da drenagem interna de recursos para a especula\u00e7\u00e3o financeira com t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica e da inser\u00e7\u00e3o Subordinada do pa\u00eds na economia mundial. A primeira medida a ser tomada \u00e9 mudar radicalmente a pol\u00edtica econ\u00f4mica. Nosso projeto \u00e9 centrado no fim do rentismo, na reconstru\u00e7\u00e3o da nossa ind\u00fastria, na amplia\u00e7\u00e3o do mercado interno, na redu\u00e7\u00e3o da desigualdade social e na utiliza\u00e7\u00e3o de nossas imensas riquezas em benef\u00edcio de toda a popula\u00e7\u00e3o. Vamos reduzir as taxas de juros reais para n\u00edveis internacionais, que est\u00e3o perto de zero. A segunda medida \u00e9 estimular os recursos, tanto p\u00fablicos como privados, que hoje s\u00e3o drenados para a especula\u00e7\u00e3o, a retornar para a produ\u00e7\u00e3o. O Estado vai puxar, com os investimentos em servi\u00e7os p\u00fablicos e Infraestrutura, e a iniciativa privada vir\u00e1 atr\u00e1s. A meta \u00e9 dobrar os atuais 16% do PIB (Produto Interno Bruto) de investimentos para 32% em quatro anos. Vamos garantir o financiamento de longo prazo para as empresas nacionais em todos os setores, com prioridade para o setor industrial. Outra medida ser\u00e1 a expans\u00e3o vigorosa do mercado interno, com uma pol\u00edtica de recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra dos sal\u00e1rios. O plano \u00e9 dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo real em quatro anos. Vamos revogar a reforma trabalhista. Outra medida ser\u00e1 elevar as multas rescis\u00f3rias para dificultar a demiss\u00e3o imotivada. Vamos tamb\u00e9m garantir e ampliar os direitos previdenci\u00e1rios, principal instrumento, junto com o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de distribui\u00e7\u00e3o da renda. Vamos realizar a reforma agr\u00e1ria, dando condi\u00e7\u00f5es de trabalho para cerca de 4 milh\u00f5es de fam\u00edlias do campo que n\u00e3o t\u00eam terra para trabalhar. Com essas medidas, poderemos criar cerca de 20 milh\u00f5es de empregos em quatro anos. Teremos que usar instrumentos para garantir a prote\u00e7\u00e3o de nossa ind\u00fastria contra a concorr\u00eancia desleal e a a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria de monop\u00f3lios nacionais e estrangeiros, al\u00e9m de utilizar o poder de compra do Estado para dar Prefer\u00eancia \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de fabrica\u00e7\u00e3o nacional. Por fim, faremos uma reforma tribut\u00e1ria que, sem aumentar a carga de impostos, taxar\u00e1 mais pesadamente os setores financeiro, o agroneg\u00f3cio, a propriedade, a renda advinda de lucros e dividendos, inclusive sobre a Remessa de lucros ao exterior, al\u00e9m de diminuir a evas\u00e3o fiscal. Essas medidas aumentar\u00e3o as receitas p\u00fablicas.", "1114": "Segunda-feira, dia 30, estaremos na Academia Brasileira de Ci\u00eancia. Vamos discutir o fortalecimento da pesquisa cient\u00edfica no pa\u00eds. Defendo a amplia\u00e7\u00e3o dos recursos para Ci\u00eancia e Tecnologia", "1115": "Quem conhece Marina, apoia Marina. O cientista Antonio Nobre est\u00e1 h\u00e1 36 anos apontando caminhos poss\u00edveis para restaurar e proteger a floresta amaz\u00f4nica.", "1116": "Hoje estive em Taquara-RS, onde conheci projetos inspiradores, que utilizam o esporte, m\u00fasica, dan\u00e7a, brech\u00f3, reciclagem e tantas outras coisas para promover inclus\u00e3o social para jovens, idosos e crian\u00e7as. O Brasil est\u00e1 cheio de boas iniciativas, e nosso programa de governo integrar\u00e1 essas ideias que j\u00e1 funcionam na pr\u00e1tica e transformam a vida de tantas pessoas. Estive acompanhada do pr\u00e9-candidato a deputado estadual, Adilson Rodrigues, da presidente do Instituto Vit\u00f3ria Claudia Cristo, e do deputado Jo\u00e3o Derly, candidato a reelei\u00e7\u00e3o para a C\u00e2mara dos deputados.", "1117": "Os partidos que levaram o pa\u00eds para o fundo do po\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o!", "1118": "Grande fala de Hertz, meu companheiro de chapa \u00e0 Presid\u00eancia, na conven\u00e7\u00e3o que fizemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o nesse pa\u00eds!", "1119": "Eu n\u00e3o vou falar para o brasileiro diminuir o seu consumo. Ele est\u00e1 empregado e ganhando o seu sal\u00e1rio. Ele teve, inclusive, ganhos reais de de sal\u00e1rio. A minha mensagem \u00e9 de calma e tranquilidade. O Brasil vai estar, no ano que vem, melhor do que est\u00e1 hoje. Isso eu asseguro. E eu farei todo o poss\u00edvel para que isso ocorra.", "1120": "#Dilmais4anos Minhas primeiras palavras s\u00e3o, portanto, de chamamento \u00e0 paz e \u00e0 uni\u00e3o. Nas democracias maduras, uni\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente unidade de ideias, nem a\u00e7\u00e3o monol\u00edtica conjunta. Pressup\u00f5e, em primeiro lugar, abertura e disposi\u00e7\u00e3o para o di\u00e1logo. Esta presidenta aqui est\u00e1 disposta ao di\u00e1logo, e \u00e9 este o meu primeiro compromisso de segundo mandato: di\u00e1logo. Dilma Rousseff, em seu discurso da vit\u00f3ria.", "1121": "Brasil, mais uma vez, esta filha tua n\u00e3o fugir\u00e1 da luta!", "1122": "Eu n\u00e3o acredito em instabilidade pol\u00edtica por se prender e condenar corruptos e corruptores. Acredito que o Brasil tem uma democracia forte e uma institucionalidade forte. Acho que a sociedade brasileira exige uma atitude que interrompa a sistem\u00e1tica impunidade que ocorreu neste pa\u00eds ao longo da nossa hist\u00f3ria. E isso significa: doa a quem doer, que se fa\u00e7a justi\u00e7a. E fazer justi\u00e7a, nesse caso, \u00e9 punir. Se algu\u00e9m errou, tem que ser punido. Esse fator n\u00e3o pode levar \u00e0 instabilidade pol\u00edtica. O que deve levar \u00e0 instabilidade pol\u00edtica \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o da impunidade.", "1123": "NOTA OFICIAL O PSDC, Partido Social Democrata Crist\u00e3o, por sua Comiss\u00e3o Executiva do Diret\u00f3rio Nacional, cumpre o dever institucional de transmitir \u00e0 Presidente Dilma Roussef, os votos de \u00eaxito em seu segundo mandato. A Democracia Crist\u00e3, Rumo aos 70 Anos de Brasil, face aos resultados eleitorais do Segundo Turno dividindo a Na\u00e7\u00e3o, tem uma miss\u00e3o: resgatar valores, princ\u00edpios e unir os brasileiros na constru\u00e7\u00e3o do Brasil que queremos e podemos! Brasilia, 27 de Outubro de 2014 Deputado Federal Constituinte Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Comiss\u00e3o Executiva do Diret\u00f3rio Nacional", "1124": "Nesta quinta-feira (30), Luciana Genro participa do debate \"Antigas e novas periferias: os desafios para um novo internacionalismo da classe trabalhadora\" na UFRGS. A atividade faz parte do encontro internacional AIT, 150 anos depois. Tamb\u00e9m estar\u00e3o presentes na mesa Franck Seguy (Universit\u00e9 d\u2019\u00c9tat d\u2019Ha\u00efti), Hugo Dias (CES/Universidade de Coimbra \u2013 Portugal), Marcelo Badar\u00f3 (Departamento de Hist\u00f3ria \u2013 UFF e Niep-Marx), Mathias Seibel Luce (PPGHIST-UFRGS) e Carla Ferreira (Hedla). Saiba mais e participe: http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-participa-de-debate-sobre-internacionalismo-na-ufrgs-neste-sabado/:=:http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-participa-de-debate-sobre-internacionalismo-na-ufrgs-nesta-quinta-feira/ #Equipe50", "1125": "A ex-senadora Marina Silva reafirma seu compromisso e disposi\u00e7\u00e3o de, ao lado de dirigentes e militantes da Rede Sustentabilidade, buscar os meios efetivos para obter o registro do partido. N\u00e3o est\u00e1, portanto, interessada em buscar alternativas para sua milit\u00e2ncia partid\u00e1ria, como, inadvertidamente, sugere um interlocutor na reportagem \u201cMarina pode abandonar plano do Rede\u201d, publicada hoje, 27 de outubro, pelo jornal Valor Econ\u00f4mico.", "1126": NaN, "1127": "'Os pobres e os trabalhadores n\u00e3o s\u00e3o apenas os 51,64% que votaram em Dilma, s\u00e3o a enorme maioria do Brasil. O problema \u00e9 que o PT est\u00e1 aliado com uma parte dos 1% verdadeiramente ricos e governa para eles. N\u00e3o h\u00e1 como derrotar esse 1% sem que os trabalhadores se organizem e lutem de maneira independente dos patr\u00f5es' http://www.pstu.org.br/node/21119", "1128": "Ao vivo da Pampulha.", "1129": "Voc\u00ea est\u00e1 convidado!! Vamos para a Conven\u00e7\u00e3o? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1130": "Alvaro Dias vai ser o primeiro presidenci\u00e1vel entrevistado pela GloboNews. Amanh\u00e3 (30/7) \u00e0s 22h30. \u00c9 ao vivo! N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "1131": "\u00c9 muito importante que n\u00e3o apenas os candidatos, mas tamb\u00e9m os eleitores saibam todas as restri\u00e7\u00f5es impostas pelo TSE neste per\u00edodo de campanha eleitoral. Entre no link e conhe\u00e7a todas as regras das elei\u00e7\u00f5es 2018. E mais ainda: denuncie sempre que constatar alguma irregularidade ou abuso. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1132": "Nosso projeto visa derrotar o monstro que engole grande parte das verbas p\u00fablicas que deveriam estar dispon\u00edveis para atender a sociedade. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1133": "N\u00e3o deixe de votar. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "1134": "Ciro \u00e9 o convidado de Maria Lydia na edi\u00e7\u00e3o deste domingo do programa Hora do Voto, pela Tv Gazeta. \u00c0s 23h, logo ap\u00f3s o Mesa Redonda. Assista tamb\u00e9m pela internet: www.tvgazeta.com.br/horadovoto", "1135": "Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina sobre Ci\u00eancia que est\u00e1 sendo realizada pela Dispersci\u00eancia e pelo Science Vlogs Brasil. #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018", "1136": "Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina sobre Ci\u00eancia que est\u00e1 sendo realizada pela Dispersci\u00eancia e pelo Science Vlogs Brasil. Ciro ser\u00e1 entrevistado por Helena Nader, Mayana Zatz, Ivys Urquiza e Pirula. #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018", "1137": "Fotos da imensa Conven\u00e7\u00e3o Nacional da Democracia Crist\u00e3 - DC, que ontem confirmou: Eymael, Candidato a Presidente da Rep\u00fablica e Pastor H\u00e9lvio Costa a Vice Presidente! Sinais! Fortes Sinais!", "1138": "Agora \u00e9 Oficial, Brasil! Eymael para Presidente da Rep\u00fablica e Pastor H\u00e9lvio Costa para Vice Presidente - Democracia Crist\u00e3 DC!", "1139": "Mais e mais Vit\u00f3rias! Ontem,28/07/2018, em fant\u00e1stica Conven\u00e7\u00e3o Estadual de S\u00e3o Paulo, que precedeu a Conven\u00e7\u00e3o Nacional, a Democracia Crista - DC, confirmou como seu Candidato a Governador de S\u00e3o Paulo, o Major do Ex\u00e9rcito Brasileiro Costa e Silva! Na mesma Conven\u00e7\u00e3o, confirmou como Candidato a Vice Governador, o L\u00edder Democrata Crist\u00e3o e Presidente Municipal de Barueri - SP, Humberto Alencar!", "1140": "Guilherme Boulos e eu debatemos \"O Futuro da Esquerda\" na Flip. Foto: M\u00eddia Ninja", "1141": "Vivemos um momento em que \u00e9 preciso unir for\u00e7as e ter a ousadia de fazer grandes mudan\u00e7as, como na \u00e9poca do Plano Real. Precisamos vencer as dificuldades, promover uma revolu\u00e7\u00e3o de crescimento e emprego, de educa\u00e7\u00e3o, de seguran\u00e7a p\u00fablica e de inclus\u00e3o social. Isso s\u00f3 vai acontecer se houver uni\u00e3o. Chega de divis\u00f5es, de \u00f3dios e de ressentimentos. Como bem disse Roberto Jefferson, presidente nacional do PTB Nacional, o primeiro partido a nos apoiar oficialmente, o Brasil precisa de mais pontes que barreiras. Trabalharemos juntos para unir, pacificar e fazer o nosso pa\u00eds avan\u00e7ar! #MudarPraMelhor #GeraldoPeloBrasil", "1142": "Com o grande mestre Adolfo P\u00e9rez Esquivel, pr\u00eamio Nobel da Paz e grande defensor da democracia, no encontro La Poderosa em Porto Alegre. #vamossemmedo", "1143": "\"O racismo no Brasil n\u00e3o \u00e9 um comportamento. O racismo no Brasil \u00e9 estrutueral e institucional.\" Falei com midiativistas na Favela da Mar\u00e9, confira! Assista inteiro: http://bit.ly/2JzyWCv:=:https://www.youtube.com/watch?v=3IPZ_qXB8ks #Racismo #VamosSemMedo #BoulosESonia", "1144": "Com Chico Buarque de Holanda no festival Lula Livre. #LulaLivre #FestivalLulaLivre", "1145": "Nossa agenda \u00e9 com o povo, dialogando e circulando o pa\u00eds. Amanh\u00e3 estamos no Vale do Para\u00edba, acompanhem! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1146": "De que lado voc\u00ea samba? Vem sambar com a gente! S\u00e1bado, dia 11 de agosto, vamos reunir sambistas e admiradores do samba para uma tarde com muita m\u00fasica boa. Vem curtir com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1147": "O 2\u00ba F\u00f3rum Latino-Americano La Poderosa aconteceu essa semana em Porto Alegre, reunindo milhares de pessoas mobilizadas de todos os estados da Argentina, acompanhadas por caravanas de 12 pa\u00edses onde a Poderosa atua, com presen\u00e7a de representantes de mais de 20 pa\u00edses. S\u00e3o ativistas, comunicadores, midialivristas e defensores dos direitos humanos de todo o continente que formam uma nova gera\u00e7\u00e3o que trar\u00e1 um novo ciclo de lutas, para fazer o enfrentamento contra os retrocessos nos pa\u00edses. #CumbreDeBase Fotos: M\u00eddia NINJA / Foto 3: Irene L\u00edngua", "1148": "Hoje estarei em Porto Alegre participando do Foro Latinoamericano La Poderosa que acontece em Porto Alegre reunindo comunicadores e ativistas de 15 pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina. #AgendaBoulos", "1149": "Participei agora do debate Integra\u00e7\u00e3o Regional durante 2\u00b0 F\u00f3rum Latino-americano da La Poderosa em Porto Alegre ao lado de Adolfo P\u00e9rez Esquivel, Manuela D\u2019\u00c1vila e Carol Proner. O encontro re\u00fane representantes de mais de 15 pa\u00edses e 96 assembleias de base da Argentina. #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "1150": "#AoVivo Ontem estive na FLIP debatendo o Futuro da Esquerda com Fernando Haddad. Assista como foi.", "1151": "Amanh\u00e3 tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, dessa vez bem cedo! Acompanhem a partir das 7 da manh\u00e3. \u2615\ufe0f #Caf\u00e9ComBoulos", "1152": "Por todo pa\u00eds, os grupos de a\u00e7\u00e3o s\u00f3 crescem! Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m e participe das atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha. #GruposDeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1153": "Enquanto os bancos celebram lucro recorde, o brasileiro se desdobra pra pagar as contas e sustentar a fam\u00edlia. Ningu\u00e9m merece viver nesse sufoco. \u00c9 urgente por fim \u00e0 farra financeira no Brasil. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "1154": "Chegou a hora da guerrilha audiovisual! Voc\u00ea, videomaker, editora ou editor, pode fazer a diferen\u00e7a ao meu lado e da Sonia Guajajara nessa caminhada. Inscreva-se agora! \u2013 bit.ly/vamosaudiovisual:=:https://docs.google.com/forms/d/1qIVVo0hFLd_pY4u8GDdxmK4VrIjx4vy1cX2TE4q1caE/viewform?edit_requested=true", "1155": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia do mundo, o problema n\u00e3o \u00e9 dinheiro, o problema \u00e9 a desigualdade. Quem tem mais paga menos enquanto quem tem menos paga mais. #NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018", "1156": NaN, "1157": "Se voc\u00ea concorda com o Paulo Skaf, nosso candidato a governador de S\u00e3o Paulo, compartilhe!", "1158": "- Obrigado pelo recado e considera\u00e7\u00e3o!", "1159": "- Pe\u00e7o mostrar esse v\u00eddeo para algu\u00e9m pr\u00f3ximo que n\u00e3o me conhe\u00e7a. - Bom domingo a todos.", "1160": "O brasileiro est\u00e1 cada vez mais pobre e com menos perspectivas de um futuro melhor. Resultado do (des)governo dos partidos que mais uma vez pedem seu voto. Com os representantes da velha pol\u00edtica, o pa\u00eds vai de mal a pior. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "1161": "S\u00f3 no ano passado, dirigentes de 13 partidos receberam R$ 5,1 milh\u00f5es em pagamento por servi\u00e7os indeterminados. Ciro Gomes e Roberto Jefferson est\u00e3o na lista. O PT, sozinho, repassou 2,8 milh\u00f5es para seus dirigentes. \u00c9 o dinheiro dos nossos impostos, que poderia ser investido em Sa\u00fade, Seguran\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 pagando essa conta. N\u00e3o usar o fundo partid\u00e1rio nem o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 NOVO.", "1162": "\"N\u00f3s entendemos que n\u00e3o faz sentido ter dinheiro p\u00fablico financiando partidos. Os partidos devem ser financiados pelos seus apoiadores, pelos seus filiados. Ali\u00e1s, o NOVO \u00e9 o \u00fanico partido, entre os 35 que est\u00e3o a\u00ed, que faz isso.\" Confira a entrevista completa de Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e0 ISTO\u00c9.", "1163": NaN, "1164": "No sistema proporcional, em vigor atualmente no Brasil, os \u201cpuxadores de votos\u201d elegem tamb\u00e9m outros pol\u00edticos do mesmo partido, preteridos na urna pelo eleitor. J\u00e1 no sistema distrital, os candidatos s\u00e3o eleitos por maioria de votos em um distrito, geograficamente menor que uma cidade ou um estado. Isso aproxima o pol\u00edtico de seus eleitores e barateia as campanhas pol\u00edticas. Apesar de acabar com a distor\u00e7\u00e3o dos \u201cpuxadores\u201d, o sistema distrital puro favorece o clientelismo eleitoral, onde os representantes priorizam seus distritos durante o mandato. Por isso, consideramos o sistema distrital misto o mais justo e adequado para o pa\u00eds, por contemplar tanto os interesses distritais quanto o voto ideol\u00f3gico em uma legenda. Reforma pol\u00edtica j\u00e1. Um NOVO Brasil vem a\u00ed.", "1165": "Os 4 vereadores eleitos pelo NOVO em 2016 j\u00e1 economizaram juntos mais de R$ 4 milh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos, com cortes de gabinete e pessoal. D\u00e1 pra fazer mais com menos. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "1166": NaN, "1167": "Criticamos quando o governo inventou de tabelar o pre\u00e7o dos fretes para lidar com a greve dos caminhoneiros. Agora, a trapalhada come\u00e7a a dar problemas e adivinha quem vai pagar a conta? Voc\u00ea mesmo. At\u00e9 o p\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 mais caro por causa do impasse criado com a tabela. Para o NOVO, o governo n\u00e3o tem que interceder dessa forma na economia. S\u00f3 assim vamos construir um pa\u00eds mais livre e gerar mais empregos.", "1168": "Conven\u00e7\u00e3o Estadual do RS. O legado de Jango para libertar o Brasil!", "1169": "Conven\u00e7\u00e3o estadual do PPL RJ #joaogoulartfilho #2018 #ppl #pplrj #jangovive", "1170": "O cientista Walter Neves me representar\u00e1 no evento \u201cConhecer - Elei\u00e7\u00f5es 2018\u201d com o objetivo de promover um debate sobre a import\u00e2ncia estrutural da Ci\u00eancia no desenvolvimento do pa\u00eds. Acompanhe Ao Vivo! Cientistas Engajados https://www.youtube.com/watch?v=JfzKZOauQZI", "1171": "A nossa campanha \u00e9 a \u00fanica que n\u00e3o aceita dinheiro de empres\u00e1rios. Ajude na divulga\u00e7\u00e3o desse projeto revolucion\u00e1rio e socialista! E contribua!", "1172": " brasileiros para acabar com a farra das administra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e respons\u00e1veis onde estava marina no pt votando contra a lei de responsabilidade fiscal tempos depois veio o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o onde estava marina ministra de estado se indignou e pediu para sair n\u00e3o continuou como ministra de estado nos brindou com o dizer que o uso sil\u00eancio naquele momento n\u00e3o considerou o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o pr\u00e1ticas da velha pol\u00edtica e hoje ao ler o programa de marina silva eu vejo in\u00fameras contradi\u00e7\u00f5es com tudo aquilo que ela defendia no passado veja marina quase que como uma metamorfose ambulante trocando de posi\u00e7\u00f5es ao sabor das circunst\u00e2ncias o brasil pagou um pre\u00e7o car\u00edssimo pela inexperi\u00eancia do atual presidente da rep\u00fablica", "1173": " o brasil tem dois caminhos que se apresentam de forma muito clara o nosso possibilitar\u00e1 que a mudan\u00e7a n\u00e3o apenas se inicia no 1\u00ba de janeiro do pr\u00f3ximo ano mas significa melhoria na qualidade de vida das pessoas avan\u00e7os seguro da produ\u00e7\u00e3o da nossa pol\u00edtica econ\u00f4mica e mais esperan\u00e7a aos brasileiros o brasil n\u00e3o merece uma nova quadra de incertezas como viveu ao longo desses \u00faltimos anos o voto \u00e9 seu cada um de voc\u00eas vai decidir no momento certo em que caminho pretende conduzir o brasil eu quero reafirmar as minhas convic\u00e7\u00f5es de que o nosso caminho o caminho da coer\u00eancia os quadros qualificados na experi\u00eancia adquirida em dois mandatos como governador de minas gerais onde levamos o meu estado a ter a melhor educa\u00e7\u00e3o do b", "1174": "ram \u00e0 sociedade brasileira um projeto coerente com tudo aquilo que defendemos ao longo da nossa vida e um projeto constru\u00eddo uma experi\u00eancia e compet\u00eancia por in\u00fameros brasileiros e brasileiras um projeto que nos permitir\u00e1 iniciar a partir de 1\u00ba de janeiro de 2015 o novo e virtuoso ciclo de crescimento e de desenvolvimento no brasil n\u00f3s temos uma outra candidatura no campo oposicionista da marina eu respeito a marina mas \u00e9 importante que n\u00f3s compreendamos de forma muito clara qual a marina que efetivamente est\u00e1 disputando essas elei\u00e7\u00f5es eu me lembro que eu ainda l\u00edder partid\u00e1rio na c\u00e2mara os deputados defende a lei de responsabilidade fiscal n\u00e3o para atender interesse do psdb mas para atender aos interesses dos cidad\u00e3os", "1175": "rasil pra citar apenas um exemplo do que a boa gest\u00e3o p\u00fablica sobretudo coerente pode fazer para as pessoas pensem reflitam e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o escolher o melhor caminho do brasil com um novo prazo pra gente decente matou caminhando diferente pra sede segundo o acorda o pa\u00eds inteiro a firjan fogo nas ruas levanta brasil guerreiro nem junto com a parte de sua for\u00e7a que o brasil precisa chamou eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa ai ai eu t\u00f4 a\u00ed o presidente no pr\u00f3ximo programa seguran\u00e7a a essa \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia em crimes hediondos a dilma \u00e9 contra a marina tamb\u00e9m a conta e voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor a for\u00e7a que o brasil precisa \u00e0 s o presidente chico apresentando", "1176": " a esso presid\u00eancia ol\u00e1 hoje mais do que fazer um programa eleitoral eu quero conversar com voc\u00ea n\u00f3s estamos a um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es elei\u00e7\u00f5es cuja decis\u00e3o vai impactar muito na vida de cada um de n\u00f3s e as coisas come\u00e7am a clarear de um lado n\u00f3s temos a candidatura oficial \u00e0 candidatura do pt que fracassou que vai nos deixar como heran\u00e7a um pa\u00eds pior do que aquele que recebeu a economia encolhendo com a infla\u00e7\u00e3o subindo e com uma pena em nome de credibilidade o que afeta aquilo que \u00e9 essencial para todos n\u00f3s a gera\u00e7\u00e3o de empregos portanto temos duas candidaturas no campo oposicionista uma \u00e9 nossa constru\u00edda a partir de debates intensos brasil afora que foram muito al\u00e9m do nosso partido das nossas alian\u00e7as pol\u00edticas e chega", "1177": "a\u00e7am essa grande riqueza nacional a candidata marina silva \u00e9 uma delas pois tem defendido o fim da prioridade \u00e0 opress\u00e3o em termos pr\u00e1ticos isso significaria abandonar ou desacelerar a explora\u00e7\u00e3o dessa imensa fonte de riqueza com consequ\u00eancias terr\u00edveis para o desenvolvimento do brasil o petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal \u00e9 o centro de uma nova estrat\u00e9gia de desenvolvimento que j\u00e1 beneficia no presente o povo brasileiro e que ir\u00e1 benefici\u00e1 lo ainda mais no futuro pr\u00f3ximo \u00e0 medida em que sua enorme produ\u00e7\u00e3o for se transformando em mais qualidade para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o em desenvolvimento e inova\u00e7\u00e3o industrial empregos de alta capacita\u00e7\u00e3o em fortalecimento da produ\u00e7\u00e3o nacional nessa etapa decisiva da nossa hist\u00f3ria e na v\u00e9spera do dia da independ\u00eancia muito oportuno perguntar a todos os brasileiros e a todas as brasileiras e justi\u00e7a desperdi\u00e7ar a chance \u00fanica do pr\u00e9 sal o p\u00e9 ", "1178": " desde crian\u00e7a aprendemos a amar o nosso hino ele fala da igualdade que se conquista com bra\u00e7os fortes e n\u00f3s os filhos deste solo nunca fizemos tantas conquistas planos \u00faltimas semanas pelas m\u00e3os do povo pelas pontas de uma mulher e de um oper\u00e1rio fizemos a maior revolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica da nossa hist\u00f3ria o brasil se tornou a s\u00e9tima economia 36 milh\u00f5es sa\u00edram da mis\u00e9ria 42 nos entraram na classe m\u00e9dia com o pr\u00e9 sal vamos poder crescer com um igual 7 de setembro viva o brasil a independ\u00eancia \u00e9 uma conquista que precisa ser fortalecida todos os dias cada momento na vida do brasil exige de n\u00f3s um esfor\u00e7o diferente no passado foi a luta pela democracia h\u00e1 12 anos tem sido o combate \u00e0s desigualdades nesse exato momento \u00e9 a defesa do pr\u00e9 sal essa imensa riqueza que \u00e9 o nosso passaporte para o futuro esta luta torna se particularmente importante porque surgem vozes que ame", "1179": "o pagar melhor os professores significaria impedir o desenvolvimento de toda a cadeia produtiva que est\u00e1 nascendo em torno do pr\u00e9 sal que vai gerar milh\u00f5es de empregos significaria tamb\u00e9m a fal\u00eancia da ind\u00fastria naval um setor que est\u00e1 crescendo como nunca n\u00f3s estamos num estaleiro de pernambuco que constr\u00f3i navios plataformas de petr\u00f3leo e outros equipamentos para a petrobras mas nem sempre foi assim a ind\u00fastria naval brasileira praticamente falida nos anos 90 a mudan\u00e7a come\u00e7ou quando lula e dilma criaram a pol\u00edtica de conte\u00fado nacional que diz o seguinte tudo que puder ser constru\u00eddo no brasil vai ser constru\u00eddo no brasil hoje a nossa ind\u00fastria naval j\u00e1 \u00e9 a quarta maior do mundo e gra\u00e7as ao pr\u00e9 sal tem tempo recomenda chegando que vai crescer ainda mais nos pr\u00f3ximos anos esse \u00e9 s\u00f3 um exemplo de como o pr\u00e9-sal j\u00e1 produz benef\u00edcios concretos para o pa\u00eds e sua ", "1180": "brasil eu tenho a convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o por isso vou lutar com todas as minhas for\u00e7as contra esse absurdo contra qualquer tentativa de atingir o pr\u00e9 sal ea petrobras a for\u00e7a da petrobras s\u00e3o seus trabalhadores seus funcion\u00e1rios sua capacidade de descobrir riquezas criar tecnologia e o apoio do povo brasileiro n\u00e3o vamos abrir m\u00e3o disso jamais conclamo brasileiras e brasileiros que querem mais futuro para a nossa palavra que entrem de corpo e alma nessa luta em 2007 a petrobras descobriu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo o pr\u00e9 sal localizado a mais de 5 mil metros de profundidade abaixo das camadas de po\u00e7\u00e3o edi\u00e7\u00e3o que se porta no fundo do mar em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal do campo de libra este ano dilma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra esses campos v\u00e3", "1181": "o produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo o que vai fazer do brasil os maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiros e isso vai gerar milh\u00f5es de empregos e dinamizar toda a economia dilma tamb\u00e9m garantiu por lei que um trio e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade por isso tudo ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser contra o futuro do brasil voc\u00ea viu como pr\u00e9 sal ser\u00e1 importante para construirmos um brasil mais forte e independente por isso \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil entender o que marina pretende quando planeja reduzir a import\u00e2ncia do pr\u00e9 sal na pr\u00e1tica isso significaria desperdi\u00e7ar a maior oportunidade de desenvolvimento que j\u00e1 tivemos em toda a nossa hist\u00f3ria significaria retirar 1 trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es que dilma j\u00e1 assegurou por lei para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3", "1182": "as pessoas o programa econ\u00f4mico de marina que como eu j\u00e1 disse prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios dados pelos bancos p\u00fablicos n\u00e3o enfrentaria a crise dessa maneira prevaleceria a l\u00f3gica financeira fria o que colocaria em risco todos os programas e a\u00e7\u00f5es que dependem de subs\u00eddios dos bancos p\u00fablicos como o minha casa minha vida o plano safra da agricultura familiar e da agropecu\u00e1ria e as obras para o transporte urbano de massas que estamos realizando isso para citar apenas alguns exemplos tem gente de que a camada pr\u00e9 sal jessop design querida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscar petr\u00f3leo o que \u00e9 esse petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 universidade dizer chamado de rondon dizei treinado este pa\u00eds vivendo por isso que n\u00f3s temos que ter or", "1183": "gulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock existir\u00e1 75% 2 volte para a educa\u00e7\u00e3o e visito 200 para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para os \u00e2ngulos em conta alguns alunos de forma abstrata han\u00f3i o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff desde hitler um pa\u00eds independente \u00e9 aquele que aproveita as suas riquezas naturais para avan\u00e7ar ao inv\u00e9s de desperdi\u00e7\u00e1 los \u00e9 aquele que encontra receitas pr\u00f3prias e inovadoras para vencer as crises ao inv\u00e9s de repetir f\u00f3rmulas que j\u00e1 deram errado no passado \u00e9 um pa\u00eds de oportunidades para que todos cres\u00e7am na vida ao inv\u00e9s de privilegiar apenas aos setores ou correntes de pensamento \u00e9 esse brasil plural inclusivo e democr\u00e1tico que acredito e \u00e9 por ele que o luv vou continuar lutando todos os dias da minha vida de uma presidenta", "1184": "produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o p\u00e1ra de crescer olha s\u00f3 o brasil levou tr\u00eas d\u00e9cadas para produzir 500 mil barris di\u00e1rios de petr\u00f3leo hoje o pr\u00e9 sal j\u00e1 produz 546 mil barris dia e isso inclusive ajudou a petrobras a estabelecer agora em julho um novo recorde na produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e dois milh\u00f5es e duzentos e sessenta e sete mil barris por dia por isso o pr\u00e9 sal j\u00e1 \u00e9 uma realidade o programa de governo de marina amea\u00e7a todas essas conquistas principalmente quando prev\u00ea a revis\u00e3o da pol\u00edtica de conte\u00fado nacional criado por lula e dilma que obriga que 60% de tudo que est\u00e1 envolvido na explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal seja produzido aqui mesmo no brasil eu conhe\u00e7o marina silva e posso dizer que ela n\u00e3o \u00e9 uma pessoa mal intencionada mas posso garantir que tem se revelado uma candidata com vis\u00f5es profundamente equivocada sobre o desenvolvimento do brasil al\u00e9m do seu monumental equ\u00edvoco com o pr\u00e9", "1185": " sal ela tem propostas na \u00e1rea econ\u00f4mica que repetem alguns erros de governos tucanos que trouxeram desemprego e arrocho salarial no passado em suas propostas marina chega a dar passos ainda mais atr\u00e1s do que os tucanos defende a autonomia legal do banco central e uma menor atua\u00e7\u00e3o dos bons os p\u00fablicos na economia resultaria juros mais altos recess\u00e3o e forte diminui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito para a agricultura \u00e0 moradia popular o transporte p\u00fablico a infraestrutura e setores estrat\u00e9gicos que precisam de empr\u00e9stimos a juros mais baixos e com prazos mais longos n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o de atacar a candidata todo mundo sabe que esse n\u00e3o \u00e9 o meu estilo mas me vejo obrigado como presidenta da rep\u00fablica a alertar a popula\u00e7\u00e3o de que se colocar em pr\u00e1tica o seu programa de governo marina pode desmontar o brasil que tanto custamos a melhorar a autonomia jur\u00eddica do banco central q", "1186": "ue marina defende um perigo para o pa\u00eds se tornar um banco central independente \u00e9 tirar do presidente da rep\u00fablica e do congresso nacional eleitos pelo povo nas decis\u00f5es sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds para entreg\u00e1-las aos bancos ou seja os banqueiros e seus t\u00e9cnicos passam a decidir sobre juros pre\u00e7os sal\u00e1rios c\u00e2mbio pol\u00edtica externa e or\u00e7amentos e covers em redes dado aos bancos foi um dos maiores respons\u00e1veis pela grave crise internacional iniciada em 2008 que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos do mundo enquanto milh\u00f5es de empregos foram dizimados no mundo todo o presidente lula e eu usamos os instrumentos de pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e0 nossa disposi\u00e7\u00e3o em especial os bancos p\u00fablicos para enfrentar a crise baixando os juros e aumentamos o cr\u00e9dito e ampliamos os investimentos assim preservamos empregos os sal\u00e1rios n\u00e3o deixamos a crise entrar com for\u00e7a na casa d", "1187": " os movimentos sociais de junho do ano passado demonstraram insatisfa\u00e7\u00e3o do povo gente temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja que \u00e9 exatamente a melhor educa\u00e7\u00e3o para seus filhos a sa\u00fade do brasileiro que morre \u00e0 m\u00edngua nas beiras dos hospitais a nossa juventude que \u00e9 chance oportunidade e n\u00e3o t\u00eam os nossos m\u00e9dico", "1188": "s que querem mais trabalho e trazem s\u00f3 mais m\u00e9todo exterior queremos mudan\u00e7as no modelo de desenvolvimento nacional dos bancos s\u00e3o os grandes predadores sociais levam tudo n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro pra nada eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do bolo gente estou sim para defender o povo ent\u00e3o gente vou mudar por mudar ele e barry que os", "1189": " nossos p\u00e9s 9 horas amanh\u00e3 \u00e9 o dia da p\u00e1gina 7 de setembro independ\u00eancia do brasil o que temos para comemorar a volta da infla\u00e7\u00e3o ppi ve\u00edculo pa\u00eds parado e dos a quebrada sa\u00fade p\u00fablica educa\u00e7\u00e3o do jeito que est\u00e3o viol\u00eancia corrup\u00e7\u00e3o e impunidade milh\u00f5es em moradia a constitui\u00e7\u00e3o d", "1190": "esrespeitada ignorar a nova independ\u00eancia do brasil est\u00e1 aqui na concep\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida s\u00e3o paulo est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos a presidente cessante brasil el qatta z olha a constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso fazer o", "1191": " que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso o governo j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso r", "1192": "eformular se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "1193": "u em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa defendo a livre iniciativa e \u00e0 livre concorr\u00eancia por isso vou passar todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de negociadas pol\u00edticas e corrup\u00e7\u00e3o para a iniciativa privada o imposto que voc\u00ea paga que some no ralo da corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicado na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o e na seguran\u00e7a p\u00fablica eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 20", "1194": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio alguns estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paula e filipe trabalho", "1195": "cia com a presidente dilma e com o embaixador alem\u00e3o prop\u00f5e encerrar este acordo e criar um novo para o desenvolvimento da energia solar no nosso pa\u00eds outro exemplo eduardo defende que as pessoas evitem andar de carro por conta da polui\u00e7\u00e3o e do aquecimento global para ser coerente eduardo sempre que poss\u00edvel usa bicicleta metr\u00f4 \u00f4nibus e sola de sapato foi uma escolha que fiz porque entendo que a gente tem que praticar o que defende eduardo jorge", "1196": " seja voc\u00ea a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer ver no mundo esta frase de grande l\u00edder da independ\u00eancia da \u00edndia \u00e9 inspirado desde sempre a vida do m\u00e9dico eduardo jorge como cidad\u00e3o e como pol\u00edtico ele entende que s\u00f3 pode tentar convencer os outros se nele mesmo praticar o que est\u00e1 dizendo por exemplo eduardo \u00e9 contra a renova\u00e7\u00e3o neste ano do acordo nuclear do brasil com a alemanha assinado na \u00e9poca da ditadura sabe o que ele fez fui a bras\u00edlia pedir audi\u00ean", "1197": "r o imposto sobre as grandes fortunas valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados o pessoal defende o fim do fator previdenci\u00e1rio ea recircula\u00e7\u00e3o do reajuste dos aposentados com sal\u00e1rio m\u00ednimo em inaceit\u00e1vel que o cidad\u00e3o se aposente ganhando tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos em poucos anos esteja ganhando apenas um \u00e9 preciso valorizar aqueles que trabalharam pelo brasil voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o pessoal", "1198": " dilma a\u00e9cio e marina s\u00e3o os candidatos do sistema porque os 3 privilegiam os interesses dos bancos os interesses dos milion\u00e1rios em detrimento dos interesses da maioria do povo propostas do p-sol o pessoal defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica para investigar todas as irregularidades que comp\u00f5em esse sistema imposto sobre as grandes fortunas n\u00f3s queremos regulamenta", "1199": " os recursos do pr\u00e9 sal v\u00e3o ser usados para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o para a corrup\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m \u00e9 contra o mirassol o pr\u00e9 sal \u00e9 do rio \u00e9 de s\u00e3o paulo esp\u00edrito santo \u00e9 do brasil quanto mais marina sobe nas pesquisas mais 10 n\u00edvel dos advers\u00e1rios fique atento quanto os boatos na d\u00favida acesse marina silva pontuou org.br vamos exigir do brasil e vamos juntos o sol marina agora \u00e9 perceber que n\u00f3s", "1200": " sabe por que marina pode mudar o brasil marina \u00e9 determinada f\u00e9 agricultora seringueira empregada dom\u00e9stica e professora aprendeu a ler com 16 anos e com 26 se formou na universidade fez ainda dois cursos de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o marina tem experi\u00eancia vereadora deputado estadual e duas vezes senadora marina conhece bem o governo eo congresso nacional a marinha tem lideran\u00e7a quando ministra do meio ", "1201": "ambiente o comandou um trabalho integrado de 14 minist\u00e9rios o desmatamento na amaz\u00f4nia diminuiu pela primeira vez na hist\u00f3ria marina sabe dialogar ela pode conversar com todos os segmentos pol\u00edticos e da sociedade para fazer a mudan\u00e7a que o brasil precisa maria compromisso com a educa\u00e7\u00e3o ontem foi divulgado o \u00edndice que mede o desempenho da educa\u00e7\u00e3o no brasil dos 27 estados brasileiros o ensi", "1202": "no m\u00e9dio piorou em 16 dos que mais melhoraram quatro s\u00e3o governados pelo psb mas o estado com o melhor salto de qualidade \u00e9 ter no ano que cresceu 12 posi\u00e7\u00f5es no ranking nacional isso \u00e9 resultado de um investimento s\u00e9rio na educa\u00e7\u00e3o de tempo integral \u00e9 isso que vamos fazer em todos os estados do brasil investir os recursos dispon\u00edveis agora e acrescentar os que vir\u00e3o do press\u00e3o no meu governo", "1203": " entendemos e respeitamos a op\u00e7\u00e3o pelo voto mundo quando ela \u00e9 a express\u00e3o consciente dos limites dessa faixa levaram os trabalhadores est\u00e3o cansados da hipocrisia e da cara de pau desse pessoal que quer us\u00e1 los como gado o pcb est\u00e1 aqui nesse espa\u00e7o tamb\u00e9m para denunciar essa fase e apresentar as demandas de todos n\u00f3s que fomos para as ruas e continuamos lutando repudiamos as pris\u00f5es pol\u00edticas e convidamos a todos a continuar na rua e lutando porque \u00e9 por a\u00ed que passam as verdadeiras mudan\u00e7as", "1204": " eu sou a final ea \u00e9 dif\u00edcil agora \u00e9 o ps pelo que constru\u00edmos o jogador em todas marina mant\u00e9m se com chico mede sempre lutei em defesa dos seringueiros os camponeses e dos povos da floresta o chico mendes nunca foi dalit ele combateu essa elite porque ela queria destruir a floresta amaz\u00f4nica e essa elite assassinou se comete marina diss", "1205": "e que vai mudar a pol\u00edtica do brasil mas vai governar com o psb eo pt de mudan\u00e7a chico mendes que o lado o lado dos trabalhadores e n\u00f3s vamos seguir com essa luta pra mudar \u00e9 preciso romper com o banco o agroneg\u00f3cio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta 16 bote z\u00e9 maria presidente 16 pouco z\u00e9 e", "1206": " patriotas basta de um pa\u00eds parado sem um governo que assegure a ordem eo progresso desenvolvimento uma obsess\u00e3o obsess\u00e3o pela reconstru\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria nacional um novo sistema tribut\u00e1rio simples e justo pol\u00edtica externa alinhado \u00e0s rotas do desenvolvimento o", "1207": "bsess\u00e3o por sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a do tamanho do brasil e na qualidade que a constitui\u00e7\u00e3o manda o presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida convido para l\u00e1 para votar em manuel presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que", "1208": " a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reform", "1209": "ular de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "1210": " para um brasil forte precisamos de fam\u00edlia forte \u00e9 real mesmo porque o pa\u00eds precisa pastor everaldo 20 para presidente no brasil eu defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira n\u00f3s somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e respeitar todas as pessoas casamento pra mim \u00e9 um homem mulher sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas sou contra o aborto \u00e9 a firme o compromisso contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas reafirmo meu compromisso ", "1211": "com a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira ent\u00e3o eu defendo que o casamento \u00e9 homem mulher respeito a todas as pessoas pastor everaldo o \u00fanico candidato coerente verdadeiro com autoridade para mudar o brasil neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds resta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudan\u00e7as por um brasil sem por seu fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 pastor de ver\u00e3o do presidente os 22 do", "1212": " george foi a grande novidade no debate da band fato que repercutiu intensamente nas redes sociais esse \u00e9 o cara virei f\u00e3 dele no debate eduardo jorge para presidente pra mim voc\u00ea ganhou no debate da band parab\u00e9ns mandou bem parab\u00e9ns pela participa\u00e7\u00e3o no debate eduardo jorge trouxe quest\u00f5es novas que os candidatos procuram evitar eduardo jorge teve esse destaque porque tenha coragem de dizer o que pensa e fala de assuntos que nenhum outro candidato gosta de to", "1213": "car como seu compromisso de n\u00e3o receber recursos de empresa privada para financiar a sua campanha ao visitar uma feira de equipamentos de energia solar no dia seguinte ao debate ele foi muito cumprimentado tirou fotos feliz com o resultado e eduardo mas que felizmente estou ainda mais motivado levado e outros prop\u00f5em o partido verde quero convid\u00e1-los para entrar agora no meu site conversar ao vivo na nossa tv na internet sobre as nossas propostas eduardo jorge", "1214": " essa conversa de unir todo mundo marina eu j\u00e1 vi em 2002 com lula e o resultado foi um governo voltado para os interesses do capital para fazer de fato uma nova pol\u00edtica marina \u00e9 preciso contrariar interesses \u00e9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros do agroneg\u00f3cio dos especuladores \u00e9 preciso fazer uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica suspendeu o pa", "1215": "gamento dela para os bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro nunca vai fazer uma nova pol\u00edtica que vai repetir a velha pol\u00edtica do psdb que continua com o pt continua com lula e continua com a dilma voc\u00eas tr\u00eas s\u00e3o muito parecidos voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o pessoal um plano de", "1216": " a\u00e7\u00e3o para o brasil este \u00e9 o programa de governo que marina apresentou ontem em s\u00e3o paulo a\u00e7\u00f5es para melhorar os servi\u00e7os p\u00fablicos a educa\u00e7\u00e3o em tempo integral n\u00e3o deu tempo n\u00e3o seja integral combinando cl\u00e1udia diferente quero destinar 10% dos recursos para a sa\u00fade aquilo aquilo n\u00f3s vamos manter o que est\u00e1 errado n\u00f3s vamos nos esfor\u00e7ar para coz", "1217": "inha responsabilidade com a seguran\u00e7a p\u00fablica o de verso a seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 nacionalizado porque n\u00e3o pode ser o problema dos governadores quando 56 mil besouro est\u00e3o sendo assassinadas por ano passam para renovar a pol\u00edtica se ganhar do governo eu se deus quiser eo povo brasileiro o assumindo o compromisso de que ser\u00e1 apenas em cima de qu", "1218": "alquer maneira no brasil achei \u00f3timo a a\u00e7\u00e3o para recuperar a economia como marina mostrou um di\u00e1logo com empres\u00e1rios do a\u00e7\u00facar e etanol a um lugar para todos os nosso pa\u00eds para a agricultura familiar para o agroneg\u00f3cio para as popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas para ind\u00fastria para a economia criativa para o turismo para todos os setores n\u00e3o vamos resistindo ", "1219": "brasil o brasil est\u00e1 mais calma a yamaha se eu pensei que seja o nosso setor \u00e9 a terceira vez que ela vem aqui foi a \u00fanica candidata que vem aqui no nosso setor a gente sabe que a marina ela n\u00e3o vem aqui s\u00f3 para falar \u00e9 decidir tem que falar fala e ela falou a verdade conhe\u00e7a o plano de governo completo na internet do brasil agora \u00e9 perceber", "1220": "uilo que o poder popular decidir o congresso nacional que defenda como t\u00eam feito os interesses dos grandes capitalistas dos bancos do agroneg\u00f3cio contra o poder das classes dominantes organizemos o poder dos trabalhadores o poder popular eu voto mauro iasi 21", "1221": " a reforma pol\u00edtica que est\u00e1 sendo proposta n\u00e3o nos interessa \u00e9 preciso uma radicaliza\u00e7\u00e3o da democracia direta o poder popular eleito diretamente nos locais de trabalho moradia estudo nos movimentos sociais e nos espa\u00e7os da classe trabalhadora defenderemos aq", "1222": "s empres\u00e1rios prata emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "1223": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas prov\u00edncia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias e o brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds \u00e9 preciso enfrentar os banqueiro", "1224": " chapo \u00e9 esse o presidente hoje eu quero pedir os minutos da sua aten\u00e7\u00e3o pra conversar com voc\u00eas sobre dois assuntos muito importantes dessa elei\u00e7\u00e3o que tipo de mudan\u00e7as no brasil precisa e quem \u00e9 que pode faz\u00ea las olha h\u00e1 quatro anos a maioria dos brasileiros eleger a dilma para fazer a economia crescer manter a infla\u00e7\u00e3o sob controle para a corrup\u00e7\u00e3o melhorar a sa\u00fade a educa\u00e7\u00e3o e melhorar a seguran\u00e7a de uma teve essa oportunidade mas o fato \u00e9 que o seu governo n\u00e3o deu certo e hoje o brasil est\u00e1 pior que h\u00e1 quatro anos por isso que a maioria dos brasileiros hoje quer mudan\u00e7as e \u00e9 justamente a\u00ed que come\u00e7am as d\u00favidas mudar o que mudar como mudar com quem tem quem acha que essa mudan\u00e7a s\u00f3 tirar o pt do governo e o assunto", "1225": " est\u00e1 encerrado eu at\u00e9 entendo mas essa \u00e9 apenas uma parte da solu\u00e7\u00e3o porque al\u00e9m de trocar aquilo que n\u00e3o funciona \u00e9 preciso colocar no lugar um governo que funcione que resolva os problemas das pessoas para que daqui a quatro anos n\u00e3o estejamos todos aqui de novo reclamando de um governo que n\u00e3o funciona hoje voc\u00ea quer mudan\u00e7as t\u00eam dois principais caminhos \u00e0 marina e eu eu respeito a marina ela tamb\u00e9m uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es mas a gente j\u00e1 viu que para mudar tudo que est\u00e1 errado \u00e9 preciso muito mais do que isso para governar pra fazer acontecer \u00e9 preciso ter uma equipe s\u00f3lida id\u00e9ias j\u00e1 testadas e principalmente for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade sem experi\u00eancia sem for\u00e7a pol\u00edtica o sistema ", "1226": "engole as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia e a\u00ed tudo que tem que mudar n\u00e3o muda fica como est\u00e1 eu sei do que estou falando porque eu j\u00e1 enfrentei situa\u00e7\u00f5es como essa muitas vezes na minha vida quando fui presidente da c\u00e2mara dos deputados lutamos e acabamos com essa hist\u00f3ria de que pol\u00edtico n\u00e3o podia ser julgado por crimes comuns quando o governo em minas gerais com tr\u00eas secretarias e privil\u00e9gios para que sobrasse dinheiro para investir nas pessoas na sa\u00fade na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o sem for\u00e7a pol\u00edtica a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer simplesmente n\u00e3o acontece e eu tenho certeza que agora voc\u00ea quer uma mudan\u00e7a sem isso uma mudan\u00e7a que d\u00ea certo olha em algumas semanas poucas semanas voc\u00ea vai decidir quem est\u00e1 mais preparado para faz", "1227": "er tudo isso que a dilma n\u00e3o fez eu sei que essa \u00e9 uma decis\u00e3o dif\u00edcil porque ningu\u00e9m quer errar de novo mas a campanha ela est\u00e1 apenas come\u00e7ando e voc\u00ea vai poder comparar as propostas e principalmente o hist\u00f3rico dos candidatos ao final \u00e9 isso que importa ver o que cada candidato j\u00e1 fez na pr\u00e1tica para melhorar a vida das pessoas eu estou te falando tudo isso porque eu n\u00e3o quero apenas prometer mudan\u00e7as eu quero fazer mudan\u00e7as eu n\u00e3o quero apenas prometer sonhos eu quero transformar os seus sonhos em realidade eu estou preparado para isso a for\u00e7a que o brasil precisa a esso presidente a gente quer que o s seja presidente do brasil sabe por qu\u00ea porque ele acredita que o brasil tem jeito sabe por qu\u00ea por que fez isso em ", "1228": "minas pegou um estado em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e fez um governo aprovado por mais de 92% dos mineiros sabe porqu\u00ea porque a esse governo s\u00f3 com gente s\u00e9rie preparada sabe por qu\u00ea porque esta tem coragem diminuir secretarias por tocar blues e privil\u00e9gios para dar o exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade para poder gastar mais com as pessoas a\u00ed \u00e9 s\u00f3 gastou menos com o governo sabe porqu\u00ea porque acredita nisso quando presidiu a c\u00e2mara ele cortou despesas e devolveu quase 100 bilh\u00f5es para o governo federal investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o sabe por qu\u00ea porque a\u00e9cio aprendeu pol\u00edtica ao lado do seu h\u00e1 pouco tancredo neves e sabe que o governo deve estar ao seu lado trabalhando para voc\u00ea viver melhor agora voc\u00ea sabe \u00e0 s presidente", "1229": "lma dilma avan\u00e7ou com minha casa minha vida tr\u00eas milh\u00f5es e meio de unidades j\u00e1 entregues 1 contra a ldu na vizinha ao jn cela terceira etapa do programa mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias a caminho gilmar \u00e9 o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu certeza que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma t\u00e1 vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sei cortar o sal\u00e1rio nem te romper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto a voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o p", "1230": " chapo eu digo a presidenta quais mudan\u00e7as mais futuro as prefeituras s\u00e3o respons\u00e1veis pelo tr\u00e2nsito eo transporte com rima mas sozinhas elas n\u00e3o est\u00e3o conseguindo dar conta do recado o problema da mobilidade exige novas solu\u00e7\u00f5es por isso dilma est\u00e1 fazendo um investimento recorde que vai beneficiar toda a popula\u00e7\u00e3o estamos investindo 143 bilh\u00f5es de reais isso mesmo 143 bilh\u00f5es de reais em obras que est\u00e3o ampliando e criando pelo brasil afora 9 metr\u00f4s 14 vlts 180 brts corredores de \u00f4nibus exclusivos nas nossas principais cidades no total ser\u00e3o constru\u00eddos quatro mil e 33 quil\u00f4metros de novas vias entre transporte sobre trilhos sobre pneus pluvial e acessos vi\u00e1rios hoje a gente v\u00ea duas tr\u00eas ou at\u00e9 quatro obras de mobilidade sendo realiz", "1231": "adas ao mesmo tempo nas nossas maiores cidades em v\u00e1rias j\u00e1 come\u00e7am a ficar prontas \u00e9 o caso do brt transcarioca no rio de janeiro uma obra monumental que dilma inaugurou em junho 39 quil\u00f4metros de extens\u00e3o 27 bairros beneficiados 320 mil pessoas transportadas povo dia antes eu pegava bastante traste engarrafamento tempo de viagem e ela sinto entrevista o carioca ele levava 23 horas num tr\u00e2nsito para chegar no trabalho e n\u00e3o com o brt dependendo \u00e9 minha hora ia falar do trabalho dele dilma tamb\u00e9m vem concluindo outros brt do brasil afora para beneficiar milh\u00f5es de pessoas tinham sa\u00eddo de casa bahia 15 horas da manh\u00e3 agora posso sair \u00e0s sete j\u00e1 \u00e9 duas hora mais de som tenho qualidades n\u00e9 seguran\u00e7a \u00e9 dilma valeu a pena as obras de mobili", "1232": "dade n\u00e3o param por a\u00ed em porto alegre dilma ampliou o trensurb at\u00e9 novo hamburgo e ela foi l\u00e1 conferir o funcionamento dessa linha dilma tamb\u00e9m visitou o aerom\u00f3vel que liga o aeroporto ao metr\u00f4 da capital ga\u00facha e por falar em metr\u00f4 aqui em salvador acabou a espera com dilma o metr\u00f4 que estava parado h\u00e1 muitos anos finalmente saiu da esta\u00e7\u00e3o recife fortaleza ganharam novas linhas e agora mais capitais ter\u00e3o metr\u00f4s novos ou ampliados e tem mais obra caminho em todo o pa\u00eds novos corredores de \u00f4nibus ea linha 17 ouro em s\u00e3o paulo novas vias e velho disse que v\u00e3o atender v\u00e1rias cidades dilma tamb\u00e9m est\u00e1 investindo no rodoanel em s\u00e3o paulo e concluindo obras como a via expressa salvador o arco metropolitano no rio de janeiro ea rodovia do p", "1233": "arque em porto alegre que criaram novas rotas para ve\u00edculos e caminh\u00f5es que antes circulavam por \u00e1reas centrais a br 448 rodovia do parque \u00e9 uma obra arrojada feita com o m\u00e1ximo de cuidado ambiental e que melhorou de imediato a vida de milh\u00f5es de pessoas que moram na regi\u00e3o metropolitana de porto alegre ela desafogou o tr\u00e2nsito da br-116 reduzindo os engarrafamentos acidentes com mortes e todos os transtornos causados pelo tr\u00e1fego pesado de caminh\u00f5es e autom\u00f3veis hoje cerca de 60 mil ve\u00edculos por dia uso a rodovia do parque uma obra moderna funcional e tamb\u00e9m muito bonita por tudo isso o brasileiro que hoje sofre com sufoco no transporte p\u00fablico e no tr\u00e2nsito pode acreditar dilma vai ajudar as prefeituras a melhorar a sua vida isso \u00e9 t", "1234": "rabalho isso \u00e9 planejamento isso \u00e9 novidade come\u00e7amos esse trabalho pelas capitais porque a\u00ed que temos os maiores desafios mas as obras v\u00e3o chegar tamb\u00e9m nas cidades de m\u00e9dio porte ou seja milh\u00f5es de brasileiros de todas as regi\u00f5es v\u00e3o passar a se deslocar com mais rapidez conforto e seguran\u00e7a daqui pra l\u00e1 quando t\u00e1 rolando do esporte em melhorar \u00e9 o bonde onde eu vou de metr\u00f4 \u00e9 isso que eu vou veja que vejo ela pode ver bem mais t\u00e1 chegando pra voc\u00ea colhe primeira e passou a marcha conseguiu nem frente eu continuar acelerando acelerando pra gente l\u00e1 estamos realizando grandes obras de infraestrutura em todo o pa\u00eds ampliamos refor\u00e7amos nossos programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda para o brasil na ur ar um novo ciclo de d", "1235": "esenvolvimento \u00e9 preciso tamb\u00e9m realizar grandes reformas capazes de melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos reduzir a burocracia e tornar o nosso sistema pol\u00edtico mais transparente representativa dilma vai realizar a reforma dos servi\u00e7os p\u00fablicos priorizando a educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade \u00e0 seguran\u00e7a e acelerar o avan\u00e7o tecnol\u00f3gico e digital nos programas banda larga para todos e brasil sem burocracia apoiar a reforma federativa para definir melhor as responsabilidades de governo federal estados e munic\u00edpios e este para a reforma pol\u00edtica convocando um plebiscito para que a popula\u00e7\u00e3o diga o que precisa essas reformas n\u00e3o podem mais ser adiados porque o brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m visam l\u00facio ficam dilma gravou um v\u00eddeo para ela ", "1236": "ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br compromisso com o brasil essa \u00e9 a marca da nossa alian\u00e7a com a presidenta dilma nos \u00faltimos quatro anos trabalhando juntos para construir uma na\u00e7\u00e3o mais forte e conseguimos o que parecia imposs\u00edvel o brasil se tornou um pa\u00eds onde a maioria da popula\u00e7\u00e3o pertence \u00e0 classe m\u00e9dia o nosso maior desafio agora \u00e9 acelerar as mudan\u00e7as j\u00e1 incluso para isso renovamos a nossa parceria com a presidenta dilma juntos vamos realizar as grandes reformas que o pa\u00eds precisa para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos gilmak \u00f3 dilma criou o pronatec o maior programa de ensino profissionalizante da vossa hist\u00f3ria 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas at\u00e9 agora ea sua c\u00e2mera e mais 12 milh\u00f5es de vagas nos pr\u00f3ximos quatro anos di", "1237": "a\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado querem inventar a roda e parado para tudo eu sei que naquela \u00e9poca ele gente que votou de novo em mim sem estar 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado volta de novo ao contr\u00e1rio porque fiz um segundo o governo melhor que o primeiro por isso eu quero falar especialmente pra voc\u00ea que est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o novo aquilo que pe\u00e7o vote sem nenhum receio fique certo que voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender o apoio a dilma vem de todos os lados das ruas de organiza\u00e7\u00f5es da juventude de 44 prefeitos do rio 109 prefeitos de minas gerais e outros 108 do rio grande do sul dilma tamb\u00e9m recebeu o apoio das seis maiores centrais ", "1238": "sindicais do pa\u00eds que juntas representam 6 milh\u00f5es e meio de trabalhadores eu n\u00e3o fui eleita n\u00e3o serem werley empregado trabalhador n\u00e3o fui ler transfer\u00eancia para colocar o nosso pa\u00eds de joelhos diante quem quer que seja dilma tamb\u00e9m reuniu a multid\u00e3o no \u00faltimo com\u00edcio que realizou em porto alegre somos aqueles que sempre acreditaram no brasil e sempre acreditaram no brasil onde t\u00e1 bom vai continuar hoje n\u00e3o vai mudar \u00e9 o tio a a acham falei for\u00e7a passe nem a garra a festa gente o jeans o cora\u00e7\u00e3o valente certa pressa jogador de costas e diretor pete o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhorar vai continuar com o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor o cora\u00e7\u00e3o flamenguista mas mudan\u00e7as na disputa dilma presidenta chegou a hora", "1239": "lvador da p\u00e1tria e dizem que v\u00e3o resgatar o brasil com a tal da sustentabilidade ilus\u00e3o pura gente pois est\u00e3o acompanhados com os mesmos dizeres por isso eu digo a maioria do povo e cid quer mudan\u00e7a e eu estou do lado desta maioria deve ficar 10 presidente de 80 anos nossa esperan\u00e7a chegou e derrick", "1240": " a pior do meu brasil a verdade tem que ser dita o brasil deve os banqueiros nacionais e internacionais mais de 2 milh\u00f5es de reais e n\u00e3o tem como pagar por isto falta dinheiro para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o habita\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e mobilidade urbana o governo atual quebrou nosso pa\u00eds o pior agora v\u00ea os novos sa", "1241": "Em Minas Gerais, durante a gest\u00e3o de A\u00e9cio, todos os 853 munic\u00edpios mineiros passaram a contar com servi\u00e7os de telefonia celular. Esse foi um avan\u00e7o muito importante para os moradores das zonas rurais. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1242": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um encontro com trabalhadores, em S\u00e3o Paulo, e garantiu: ser\u00e1 o l\u00edder da retomada do crescimento do Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1243": "\u266a \u266b N\u00e3o deixe a mudan\u00e7a parar, n\u00e3o deixe parar de mudar... \u266a\u266b", "1244": "#SomosTodosBrasileiros", "1245": "Eu tenho escutado muito que v\u00e3o fazer o Bolsa Fam\u00edlia. Disseram que o Bolsa Fam\u00edlia nasceu com eles. Isso n\u00e3o \u00e9 verdade. Por que n\u00e3o \u00e9 verdade? Pelo seguinte: quando eu digo que as pol\u00edticas, \u00e0s vezes, t\u00eam dimens\u00e3o de projeto piloto \u00e9 porque o Pa\u00eds de 202 milh\u00f5es de pessoas exige pol\u00edticas federais robustas. Eles falam que o Bolsa Escola \u00e9 a origem do Bolsa Fam\u00edlia. O Bolsa Escola era um programa para cinco milh\u00f5es de pessoas. O Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 um programa para 50 milh\u00f5es de pessoas. A escala \u00e9 toda a diferen\u00e7a do mundo. E a escala implica numa tecnologia social, Cadastro \u00danico, mulher que recebe e, mais do que tudo, a condicionalidade: crian\u00e7a tem de estar na escola e tem de ter vacina. S\u00e3o diferentes as concep\u00e7\u00f5es. S\u00e3o diferentes e tamb\u00e9m a prioridade que se d\u00e1. Quem d\u00e1 prioridade faz pol\u00edtica para 50 milh\u00f5es. Quem n\u00e3o d\u00e1 faz pra cinco, num Pa\u00eds com uma car\u00eancia enorme. Por isso que n\u00f3s reduzimos a pobreza.", "1246": "Veja as mudan\u00e7as que v\u00e3o melhorar ainda mais a vida dos brasileiros!", "1247": "Na segunda feira, logo na primeira hora, pedi \u00e0 dire\u00e7\u00e3o nacional do PV um encontro para definirmos a nossa posi\u00e7\u00e3o agora no segundo turno. Imediatamente foi marcada uma reuni\u00e3o de todo o diret\u00f3rio nacional com representantes de todos os estados para quarta-feira, 10h, na sede do PV em Bras\u00edlia. Durante toda a campanha venho afirmando a necessidade de um posicionamento nosso no segundo turno, ao contr\u00e1rio do que aconteceu em 2010 que, numa posi\u00e7\u00e3o de omiss\u00e3o que decidiu a elei\u00e7\u00e3o, o PV e a nossa candidata de ent\u00e3o se declararam neutros e foram para casa. \u00c9 da natureza democr\u00e1tica da elei\u00e7\u00e3o de dois turnos que aquele que ficou fora da final\u00edssima analise as candidaturas escolhidas pelo povo e indique a que estaria mais pr\u00f3xima das nossas teses. ", "1248": "https://www.youtube.com/watch?v=WC_Gc7ylCA4 #PoliticoSangueBom", "1249": "Quarta colocada na corrida presidencial com 1,55% dos votos, a candidata do PSOL, Luciana Genro, diz que n\u00e3o planeja descansar com o fim de sua participa\u00e7\u00e3o no pleito eleitoral. \u201cN\u00e3o vejo pol\u00edtica como atividade restrita a quem ocupa cargos p\u00fablicos. Continuarei com meu trabalho a frente da Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos (ligada ao PSOL), viajando pelo pa\u00eds participando de debates e palestras. N\u00e3o tenho planos de descansar\u201d, diz Luciana. Para ela, o saldo das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 positivo para o PSOL. #Equipe50", "1250": "Em entrevista coletiva iniciada por volta das 20h10 deste domingo (05), quando os n\u00fameros da apura\u00e7\u00e3o no pa\u00eds estavam consolidados, a presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, concedeu entrevista coletiva na sede do partido em Porto Alegre e comemorou o que definiu como uma \u201cenorme vit\u00f3ria pol\u00edtica\u201d no pleito. \u201cN\u00f3s dobramos a vota\u00e7\u00e3o do PSOL em rela\u00e7\u00e3o a 2010, o que demonstra que o partido continua crescendo de uma forma constante. Tivemos um aumento significativo nas bancadas estaduais e federais do PSOL, passamos de tr\u00eas a cinco deputados federais e, estaduais, passamos de seis para 12. \u00c9 uma curva ascendente de vota\u00e7\u00e3o no PSOL, fico muito satisfeita em ter contribu\u00eddo para esse processo\u201d, ponderou a candidata. #Equipe50", "1251": "Parab\u00e9ns \u00e0 Vanessa Portugal e milit\u00e2ncia do PSTU Mineiro pela linda campanha!", "1252": "Alvaro Dias ser\u00e1 o primeiro candidato a fazer perguntas. N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "1253": "O MELHOR DO DEBATE. Ao final do primeiro bloco do debate da Band, Alvaro Dias apareceu liderando no gr\u00e1fico do Google Trends, que mostra o fluxo de pesquisas dos internautas. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1254": "Bastidores do primeiro debate com os presidenci\u00e1veis, na Band. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1255": "Debate na TV Band", "1256": "TV, r\u00e1dio, celular, tablet. O importante \u00e9 n\u00e3o perder o debate de hoje na Band. \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\u2705 Tamb\u00e9m faremos a transmiss\u00e3o completa aqui pela p\u00e1gina. Acompanhe! \ud83d\udcfa\ud83d\udcf1\ud83d\udcfb\ud83d\udc40 #BandElei\u00e7\u00f5es #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1257": "No Estad\u00e3o de hoje. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "1258": "Na total contram\u00e3o da crise vivida pelos brasileiros, a maioria dos ministros do STF decidiu aumentar em 16,38% o pr\u00f3prio sal\u00e1rio: de R$ 33,7 mil para R$ 39,2 mil mensais. \ud83d\ude21\ud83d\ude21 O impacto no Poder Judici\u00e1rio ser\u00e1 de mais de R$ 700 milh\u00f5es. Mas, devido ao chamado \"efeito cascata\", calcula-se que a fatura chegar\u00e1 perto de R$ 4 bilh\u00f5es, a serem divididos entre os poderes da Uni\u00e3o e dos Estados. \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1259": "Por que Alvaro Dias? #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "1260": "Mat\u00e9ria do site Poder360 destaca palestra de Alvaro Dias no evento promovido nesta quarta-feira pelo BTG em S\u00e3o Paulo. Leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1261": "Alvaro Dias na chegada ao debate dos presidenci\u00e1veis, na Band.", "1262": "Acompanhe ao vivo!", "1263": NaN, "1264": "DEUS, EU S\u00d3 TENHO A AGRADECER! DEBATE PRESIDENCI\u00c1VEL HOJE, \u00c0S 22H, NA BAND Caminhar com Deus \u00e9 gratificante. Deus ser\u00e1 louvado esta noite. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es! JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1265": "#daciolopresidente2018", "1266": "Agora ao vivo Deus.est\u00e1 no controle", "1267": "CONFIRMADO! CABO DACIOLO NO DEBATE DA BAND HOJE DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1268": "\u202aQuem canta seus males espanta! A caminho do debate da Band! #CiroNaBand\u202c", "1269": "Acompanhe Ciro #aovivo no primeiro debate entre presidenci\u00e1veis. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "1270": "Ciro j\u00e1 est\u00e1 nos est\u00fadios da TV Bandeirantes em S\u00e3o Paulo. Foi recepcionado por Pedro Fernandes (candidato a governador do Rio de Janeiro), Marcelo C\u00e2ndido (candidato a governador de S\u00e3o Paulo), Katia Abreu (candidata a vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica), Ant\u00f4nio Neto (candidato a senador de S\u00e3o Paulo), Gleides Sodr\u00e9 (candidata a vice-governadora de S\u00e3o Paulo) e a Izolda Cela (candidata \u00e0 vice-governadora do Cear\u00e1). \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand Foto: Leo Canabarro", "1271": "No primeiro bloco do #DebateBand nenhum concorrente fez perguntas ao Ciro. #PergunteAoCiro", "1272": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39", "1273": "No primeiro bloco do #DebateBand nenhum concorrente fez perguntas ao Ciro. #PergunteAoCiro", "1274": "Vamos construir um projeto nacional de desenvolvimento, que possa incentivar a retomada da ind\u00fastria nacional em quatro \u00e1reas principais: complexo industrial da sa\u00fade; do petr\u00f3leo, g\u00e1s e bioenergia; da defesa e do agroneg\u00f3cio. S\u00e3o \u00e1reas nas quais o Brasil j\u00e1 possui protagonismo, mas precisam ser estimuladas porque t\u00eam capacidade de gerar milhares de empregos. Al\u00e9m disso, vamos estimular a constru\u00e7\u00e3o civil, setor da economia que pode reagir mais r\u00e1pido e tamb\u00e9m gerar muitos postos de trabalho. #CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39", "1275": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39", "1276": "Deem uma nova chance ao pa\u00eds, n\u00e3o desistam do Brasil. O Brasil precisa de cada um de n\u00f3s! #CiroNaBand", "1277": "Numa hora dessas, o aumento de 16% nos sal\u00e1rios dos Ministros do Supremo Tribunal Federal, aprovado por eles mesmos, em causa pr\u00f3pria, \u00e9 um desrespeito aos 13 milh\u00f5es de desempregados do Brasil, aos 32 milh\u00f5es de brasileiros que est\u00e3o obrigados a viver de bico, sem sal\u00e1rio certo, e aos 63 milh\u00f5es de pessoas que est\u00e3o com o nome sujo por causa da crise econ\u00f4mica. \u00c9 por isso que o povo brasileiro, com muita raz\u00e3o, quer acabar com os privil\u00e9gios dos poderosos.", "1278": "Qual ser\u00e1 a primeira medida de Ciro para estimular a contrata\u00e7\u00e3o de trabalhadores? Confira a resposta na \u00edntegra: https://goo.gl/d6wEzR:=:https://www.portalcirogomes.com.br/band/pergunta-dos-leitores-do-jornal-metro-se-eleito-que-primeira-medida-tomara-para-estimular-a-contratacao-de-trabalhadores-como-essa-medida-sera-implementada-e-a-partir-de-quando-e-de-onde-virao-os/ #CiroNaBand", "1279": "Acesse https://bit.ly/CiroNaBand:=:https://www.portalcirogomes.com.br/band/ e acompanhe os dados citados por Ciro em tempo real. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "1280": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode assistir o debate da Band pela internet! Acompanhe aqui na nossa p\u00e1gina, a partir das 22h \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "1281": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39", "1282": "O anuncio da TV Bandeirantes n\u00e3o est\u00e1 correto: \" Debate entre os Candidatos a Presidente\" ! N\u00e3o est\u00e1 correto por induz o eleitor a concluir que s\u00f3 os participantes do \" Debate\", s\u00e3o efetivamente Candidatos a Presidente! Sou Candidato a Presidente da Rep\u00fablica e um dos Constituintes com maior n\u00famero de propostas aprovadas e inclu\u00eddas na Constitui\u00e7\u00e3o do Brasil, que agora completa 30 anos! Mas n\u00e3o fui autorizado pela TV Bandeirantes a participar! Simplesmente n\u00e3o permitiram que eu participasse do Debate! Que nome voc\u00ea d\u00e1 a essa viol\u00eancia? A essa odiosa discrimina\u00e7\u00e3o? A resposta dos brasileiros ser\u00e1 nas urnas!", "1283": "Confirmado! A TV Bandeirantes n\u00e3o incluiu meu nome entre os Candidatos a Presidente que participar\u00e3o do Debate de hoje, promovido por ela! Ao negar-me a participa\u00e7\u00e3o, em minha vis\u00e3o de Jurista e Constituinte, a TV Bandeirantes afrontou os princ\u00edpios constitucionais do Pluralismo Pol\u00edtico e o Direito a Igualdade! As for\u00e7a que querem me deter, n\u00e3o conseguir\u00e3o. Junto com os brasileiros, nada me deter\u00e1! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria!", "1284": "Minha posse no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - H\u00e1 13 anos, Lula e eu inici\u00e1vamos uma profunda revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o brasileira. #tbt #OBrasilFelizDeNovo Foto: Ricardo Stuckert", "1285": NaN, "1286": "Representei o Lula na sabatina do Banco BTG Pactual nesta quinta-feira. Foto: Ricardo Stuckert", "1287": "Haddad, Manuela, Gleisi e Gabrielli participam do #DebatecomLula", "1288": NaN, "1289": "Agrade\u00e7o ao UOL pela corre\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo da reportagem.", "1290": "#DebateComLula #DebateBand Foto: Ricardo Stuckert", "1291": "Um bom governo se constr\u00f3i com gente interessada, boas ideias e uni\u00e3o. \u00c9 fundamental que todos tenham representantes e participem de perto do que acontece no pa\u00eds. Geraldo esteve com o pessoal animado do Tucanafro Brasil e recebeu do presidente nacional, Juvenal Araujo, um documento com 46 sugest\u00f5es para serem incorporadas ao plano de governo. D\u00ea o play e veja como foi esse momento! \ud83d\ude09 Voc\u00ea tamb\u00e9m tem uma proposta para mudar o Brasil pra melhor? Envie pra gente \u27a1 http://alckm.in/ideias:=:https://ideias.geraldoalckmin.com.br/ #EquipePSDB #GeraldoPeloBrasil", "1292": "Aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acredite nas fake news! Espalhe a verdade! Geraldo Alckmin nunca disse que professor deve \"trabalhar por amor\". #EquipePSDB #CompartilheAVerdade", "1293": "Nosso pa\u00eds \u00e9 famoso mundialmente por nossa diversidade cultural, nosso povo colorido e nossa alegria. Hoje, Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas, queremos lembrar a import\u00e2ncia do povo que lutou muito, que resistiu e que merece ter suas tradi\u00e7\u00f5es preservadas. Seguindo essa premissa, durante o governo Geraldo Alckmin, a Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano (CDHU) de S\u00e3o Paulo, desenvolveu o programa \"Moradias Ind\u00edgenas\". O objetivo do programa \u00e9 resgatar valores hist\u00f3ricos, estimular o desenvolvimento da consci\u00eancia cidad\u00e3 e preservar os costumes. Todas as unidades s\u00e3o compat\u00edveis com a cultura de cada etnia. Respeitamos os \u00edndios e para n\u00f3s n\u00e3o h\u00e1 \u201cindol\u00eancia nos ind\u00edgenas\". Defendemos um pa\u00eds plural, unido, gigante. Um Brasil que se orgulha de seu passado, e cujas dificuldades no momento presente s\u00f3 poder\u00e3o ser resolvidas com di\u00e1logo, respeito e integra\u00e7\u00e3o das diferen\u00e7as. #EquipePSDB #GeraldoFez", "1294": "Governar um pa\u00eds em crise e com as pessoas desacreditadas n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil, Fernando Henrique Cardoso sabe bem disso. Para ele, Geraldo tem as caracter\u00edsticas de um bom presidente: simples, atencioso e com experi\u00eancia pol\u00edtica. Um grande l\u00edder n\u00e3o gera conflitos, ele sabe ouvir os problemas e traz as solu\u00e7\u00f5es para resolv\u00ea-los, e \u00e9 isso que Geraldo faz. Confira os melhores momentos da #Conven\u00e7\u00e3oPSDB: \u27a1 http://alckm.in/convencaopsdb:=:https://www.youtube.com/watch?v=KF5zPExojfw&feature=youtu.be Vem com a gente fazer a mudan\u00e7a! \u27a1 http://alckm.in/apoio:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/", "1295": "No 1\u00ba bloco do #DebateBand, Geraldo Alckmin respondeu \u00e0 pergunta dos eleitores do Metro Jornal sobre medidas para combater o desemprego. Assista aqui \u00e0 sua resposta! #EquipePSDB #GeraldoNaBand", "1296": "No #DebateBand, Geraldo Alckmin fala sobre a diminui\u00e7\u00e3o de homic\u00eddios durante seus mandatos como governador, e as medidas que tomar\u00e1 para combater o crime organizado. #EquipePSDB #GeraldoNaBand", "1297": "Um pouco antes de come\u00e7ar o debate na Band, vamos agitar as redes e fazer um grande tuita\u00e7o com a tag #BoulosNaBand. Participe!", "1298": "\"Deputado Bolsonaro, o Brasil ja\u0301 conhece e sabe que voce\u0302 e\u0301 racista, machista, homofo\u0301bico, mas uma coisa o Brasil na\u0303o conhece: quem e\u0301 a Wal?\" #DebateBand #BoulosNaBand", "1299": "#AoVivo chegando com o povo na Band para o primeiro debate de presidenci\u00e1veis. #DebateBand #BoulosNaBand", "1300": "Conhe\u00e7a quem \u00e9 Guilherme Boulos. O candidato mais jovem da hist\u00f3ria do pa\u00eds que come\u00e7ou sua vida lutando por moradia digna para milhares de pessoas e assumiu ao lado de Sonia Bone Guajajara o desafio de ser candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #BoulosESonia #VamosSemMedo", "1301": "#AoVivo minha entrevista para a Globo News.", "1302": "N\u00f3s n\u00e3o somos um pa\u00eds pobre, dinheiro tem, mas est\u00e1 mal investido. #BoulosNaBand #PerguntaProBoulos", "1303": "Num dia especial como esse na Am\u00e9rica Latina, quero parabenizar todas as mulheres por essa mobiliza\u00e7\u00e3o gigante na Argentina que re\u00fane mais de 2 milh\u00f5es de pessoas nas ruas durante a Vigilia por el aborto. Minha compaheira de chapa, Sonia Bone Guajajara est\u00e1 l\u00e1 em Buenos Aires agora representando nosso compromisso com a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto para que nenhuma mulher mais morra ou seja presa por suas escolhas. Pra n\u00f3s, aborto n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o do c\u00f3digo penal, mas uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Esse \u00e9 o compromisso da nossa candidatura, sem medo de tabu e sem medo de colocar o dedo na ferida. Contem com a gente nessa luta! \ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffe #SeraLey #AbortoLegalYa #AbortoLegalJ\u00e1", "1304": "Nosso primeiro compromisso \u00e9 revogar as medidas de Temer. #DebateBand #BoulosNaBand", "1305": "N\u00f3s vamos defender o direito das mulheres. #BoulosNaBand #DebateBand", "1306": "\"Boa noite ao ex-presidente Lula que deveria estar aqui mas est\u00e1 preso em Curitiba enquanto temer est\u00e1 solto em Bras\u00edlia.\" #DebateBand #BoulosNaBand", "1307": "O dia B est\u00e1 chegando... se prepare! Confirme sua presen\u00e7a que amanh\u00e3 teremos novidades: http://bit.ly/2Mb3TCm", "1308": "DE QUE LADO VOC\u00ca SAMBA? Nesse s\u00e1bado vamos juntos sambar, cantar e dan\u00e7ar em um dia de festa junto com voc\u00ea que acredita que cultura tamb\u00e9m \u00e9 pol\u00edtica. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia Compare\u00e7a: http://bit.ly/2vToDVf", "1309": "Participe do nosso WhatsApp e acompanhe as nossas novidades! Acesse: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "1310": "Tem quem chega de limousine para o #DebateBand, eu chego com o povo! #BoulosNaBand Fotos: M\u00eddia NINJA", "1311": "Hoje \u00e9 dia de #DebateBand e estaremos l\u00e1 para apresentar nossas propostas para o Brasil. Se fosse voc\u00ea no debate, qual pergunta faria para os outros candidatos? #BoulosNaBand #GuilhermeBoulos", "1312": "Hoje \u00e9 dia de #DebateBand e eu n\u00e3o vou sozinho, vou em marcha com o povo at\u00e9 a porta da emissora. #BoulosNaBand", "1313": "2 milh\u00f5es de pessoas nas ruas de Buenos Aires e mais de 30 pa\u00edses mobilizados para pressionar a aprova\u00e7\u00e3o da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto na Argentina. Incr\u00edvel a for\u00e7a e a mobiliza\u00e7\u00e3o das mulheres em defesa dos seus direitos! #SeraLey #AbortoLegalYa #AbortoLegalJ\u00e1", "1314": "A poeta e slamer Kimani deu a letra ontem no nosso programa Bolol\u00f4 sobre o que significa o aborto para as mulheres negras e explica porque n\u00e3o ficar\u00e3o mais caladas, recatadas e nem silenciadas. Parab\u00e9ns Kimani, toda for\u00e7a nessa luta, conte conosco! #Bolol\u00f4 #BoulosESonia", "1315": "No Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas refor\u00e7o a honra que \u00e9 estar ao lado de Sonia Bone Guajajara, a primeira lideran\u00e7a ind\u00edgena em uma chapa presidencial. Estamos fazendo hist\u00f3ria, junto dos movimentos sociais e dos povos origin\u00e1rios do nosso pa\u00eds vamos reencantar a esperan\u00e7a das pessoas na pol\u00edtica. Vamos juntos! Arte @designersunivos #BoulosESonia", "1316": "Irei participar do primeiro debate presidencial da TV hoje, na Band. As redes sociais s\u00e3o nosso espa\u00e7o de difundir ideias e propostas e para chegar ainda mais longe precisamos de voc\u00ea! Fa\u00e7a parte da nossa Brigada Digital preenchendo o formul\u00e1rio abaixo e entraremos em contato. https://bit.ly/2AJhlZO", "1317": "#AoVivo subindo para o debate com o Povo, que acompanhar\u00e3o do lado de fora o #DebateBand", "1318": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "1319": "#ChamaOMeirelles #DebateBand http://bit.ly/2KJc6sJ", "1320": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "1321": "#ChamaOMeirelles #DebateBand http://bit.ly/2vYvtc6", "1322": "Temos muito trabalho a ser feito. Vamos voltar l\u00e1 e resolver. #ChamaOMeirelles #DebateBand", "1323": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "1324": "Estarei no debate na Band hoje \u00e0s 22h. Assista! #ChamaOMeirelles #DebateBand", "1325": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "1326": "Todas as vezes que fui chamado, trabalhei pelo pa\u00eds. Meu compromisso p\u00fablico est\u00e1 acima de paix\u00f5es partid\u00e1rias. #ChamaOMeirelles", "1327": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "1328": "- Luciano Huck e as escolas militares.", "1329": "Daqui a pouco, \u00e0s 22H, debate na Bandeirantes. Conto com o apoio de todos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EstouComBolsonaro #Bolsonaro2018 #BolsonaroNaBand", "1330": "- Por que n\u00e3o fico surpreso?", "1331": "CENSURA NAS REDES SOCIAIS: Ap\u00f3s facebook agora \u00e9 a vez do twitter passar a foice na direita e n\u00e3o s\u00f3 no Brasil! Contas internacionais como a do Infowars LIVE, de Alex Jones, tamb\u00e9m foram bloqueadas. SOCIAL NETWORKS CENSORSHIP After facebook now it's twitter's turn to pass the sickle on the rightwings and not only in Brazil! International accounts such as Infowars, of Alex Jones, also got blocked. Eduardo Bolsonaro", "1332": "\u00c9 sempre muito bacana! Obrigado! \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1333": "Voc\u00ea sabia que o vice de Marina Silva \u00e9 a favor do aborto, legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e criminaliza\u00e7\u00e3o da \u201chomofobia\u201d? Pesquise e tire suas conclus\u00f5es!", "1334": "As apresenta\u00e7\u00f5es iniciais dos candidatos no #DebateBand n\u00e3o deixam d\u00favidas: a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. #BandElei\u00e7\u00f5es e #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto", "1335": "Debate deixa claro; quem tem alguma proposta n\u00e3o tem credibilidade, quem tem alguma credibilidade n\u00e3o tem proposta e tem um terceiro grupo que n\u00e3o tem nem uma coisa nem outra. A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem.", "1336": "Queremos um governo digital e com menos papel. A tecnologia \u00e9 a ferramenta para tirar o poder das m\u00e3os dos pol\u00edticos e dar para o cidad\u00e3o. As pessoas do governo est\u00e3o dispostas a perder esse poder? \u25b6 Defendemos a cria\u00e7\u00e3o da Identidade Digital, para diminuir as burocracias e facilitar a vida dos brasileiros. \u25b6 Queremos servi\u00e7os p\u00fablicos digitais, como agendamento de consultas m\u00e9dicas, matr\u00edcula na escola, pagamento de impostos e muito mais. \u25b6 Com mais dados \u00e9 poss\u00edvel aplicar pol\u00edticas p\u00fablicas mais eficientes. \u25b6 Para termos um governo digital moderno e transparente precisamos adotar tecnologias seguras, como o blockchain.", "1337": "Partido pol\u00edtico tem que ser mantido por seus filiados e apoiadores. O dinheiro p\u00fablico deve ir para sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. Queremos o fim do fundo partid\u00e1rio e do fundo eleitoral. #TemQueAcabar", "1338": "Se voc\u00ea quer entender como o Brasil chegou nesse ponto ligue no #DebateBand #BandElei\u00e7\u00f5es #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto", "1339": "Estive hoje no BTG Pactual, falando sobre a atual situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e sobre caminhos para construir um NOVO Brasil. A transmiss\u00e3o completa voc\u00ea pode ver neste link: http://bit.ly/2AW5vvt.:=:https://www.youtube.com/watch?v=1kdV_RYCrB4&utm_source=facebook&utm_medium=album com link&utm_campaign=joaonobtg", "1340": "O candidato Geraldo Alckmin quer cl\u00e1usula de barreira para impedir a concorr\u00eancia e continuar usando dinheiro p\u00fablico para se perpetuar no poder e preservar o #centrol\u00e3o do PSDB, do Roberto Jefferson e do Valdemar da Costa Neto. Ele fala sobre a Reforma Pol\u00edtica, mas n\u00e3o fala uma palavra sobre os mais de R$3,5 bilh\u00f5es que pagaremos com dinheiro dos nossos impostos aos partidos e pol\u00edticos. #Jo\u00e3oNaBand #DebateBand", "1341": "Esse ano o Centrol\u00e3o vai receber R$828 milh\u00f5es, metade do fundo eleitoral destinado a campanhas pol\u00edticas. Esse pre\u00e7o \u00e9 pago por todos n\u00f3s, brasileiros, que trabalhamos 5 meses por ano para pagar impostos e n\u00e3o temos sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o nem seguran\u00e7a.\u202c Que sofremos com a p\u00e9ssima gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos, com o aparelhamento das nossas institui\u00e7\u00f5es e com o sistema que faz de tudo para perpetuar os mesmos pol\u00edticos no poder. \u202aVoc\u00ea gostaria que seu dinheiro fosse destinado para as campanhas dos mesmos pol\u00edticos que nos levaram a essa situa\u00e7\u00e3o? O NOVO \u00e9 contra a destina\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos para pol\u00edticos e partidos e somos o \u00fanico partido financiado exclusivamente por nossos apoiadores.", "1342": "Democracia se faz com di\u00e1logo e participa\u00e7\u00e3o. Por isso \u00e9 importante que todos os candidatos estejam presentes nos debates. Participe da nossa manifesta\u00e7\u00e3o contra a atitude da Band de n\u00e3o me incluir no debate desta quinta-feira. \u00c9 hoje, \u00e0s 21h, em frente a TV Bandeirantes de S\u00e3o Paulo. Se voc\u00ea mora longe, tamb\u00e9m pode mostrar a sua indigna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da hashtag #Jo\u00e3onaBand em suas redes sociais. Compartilhe com os seus amigos!", "1343": "Os ministros do STF aumentaram o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, o que vai custar pelo menos R$ 720 milh\u00f5es para os brasileiros. Esse tipo de privil\u00e9gio tem que acabar. Se o trabalhador comum n\u00e3o pode determinar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, por que um ministro do STF pode?", "1344": "O Valor confirmou: s\u00f3 a gente tem uma posi\u00e7\u00e3o clara e objetiva sobre as privatiza\u00e7\u00f5es, em especial a da Petrobras. Um Estado que controla tudo \u00e9 um pesadelo para a economia e para os cidad\u00e3os. Defender a estatiza\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 interessante para quem est\u00e1 no governo e se beneficia com nomea\u00e7\u00f5es e indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Isso n\u00e3o \u00e9 novo. NOVO \u00e9 uma economia mais livre para gerar melhores servi\u00e7os a menores custos, mais empreendedorismo e mais inova\u00e7\u00e3o.", "1345": "\"O nosso maior desafio \u00e9 divulgar a nossa mensagem porque quando as pessoas recebem a mensagem do NOVO, elas gostam. A maior dificuldade \u00e9 ter espa\u00e7o nesse sistema que faz de tudo para perpetuar a velha pol\u00edtica no poder.\" Hoje estive ao vivo, no BTG Pactual, falando sobre a situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e os caminhos que precisamos seguir na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Assista a entrevista completa: http://bit.ly/2AW5vvt:=:https://www.youtube.com/watch?v=1kdV_RYCrB4&utm_source=facebook&utm_medium=album com link&utm_campaign=joaonobtg .", "1346": "O candidato Daciolo falou muitas coisas estranhas, mas em uma ele acertou: \u201cO momento \u00e9 do NOVO\u201d", "1347": "O candidato Ciro Gomes diz \u201cN\u00e3o vamos introduzir inseguran\u00e7a jur\u00eddica\u201d e depois diz \u201cVou revogar as medidas aprovadas pelo Congresso\u201d Se isso n\u00e3o \u00e9 inseguran\u00e7a jur\u00eddica, o que \u00e9? #JoaoNaBand #BandEleicoes", "1348": NaN, "1349": "\u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o possa ouvir as ideias de todos os candidatos nos debates de TV. Ajude a Onda Laranja a chegar a cada vez mais pessoas! Assine a nossa peti\u00e7\u00e3o e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil, a gente faz junto. \u27a1 http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "1350": "Justificar o reajuste do pr\u00f3prio sal\u00e1rio com os valores recuperados pela justi\u00e7a - como na opera\u00e7\u00e3o Lava Jato - \u00e9 absurdo. Combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de todos os agentes p\u00fablicos, principalmente do Judici\u00e1rio. O povo n\u00e3o merece pagar mais essa conta, que deve passar dos R$ 4 bilh\u00f5es com o efeito cascata. S\u00f3 o NOVO quer acabar com esse tipo de privil\u00e9gio.", "1351": "O debate da Band come\u00e7ou. Vamos utilizar as hashtags oficiais #DebateBand #BandElei\u00e7\u00f5es e #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto no Facebook e Twitter para perguntar o que todos querem saber: Cad\u00ea o Jo\u00e3o Amo\u00eado?", "1352": "No #DebateBand Bolsonaro perguntou ao Alvaro Dias, sobre o BNDES e o candidato n\u00e3o apresentou propostas. No NOVO Governo iremos aproveitar o corpo t\u00e9cnico e qualificado do BNDES e o transformar em uma ag\u00eancia de an\u00e1lise de projetos, especialmente de infraestrutura. Dessa forma o BNDES poderia auxiliar munic\u00edpios, estados e governo federal em suas decis\u00f5es de investimento, funcionando assim com mais transpar\u00eancia, solidez fiscal sem financiar empresas amigas do governo e ditaduras.", "1353": NaN, "1354": "Trecho da nossa entrevista \u00e0 GloboNews nesta quinta-feira, 9 de agosto. #joaogoulartfilhopresidente #ppl54 #jangovive #joaogoulart #2018", "1355": NaN, "1356": "Chamada de capa da entrevista no Globo desta quinta-feira, 9 de agosto", "1357": NaN, "1358": NaN, "1359": "Entrevista no Globo desta quinta-feira - 9 de agosto", "1360": NaN, "1361": "Candidato Geraldo Alckmin, o senhor diz que \u00e9 o candidato pra mudar o Brasil. No entanto, fez alian\u00e7a com o centr\u00e3o, que tem sido respons\u00e1vel pela maior parte das mazelas que esse pa\u00eds enfrenta e tem v\u00e1rios que assaltaram os cofres p\u00fablicos. Isso \u00e9 fazer a mudan\u00e7a? #DebateBand", "1362": "Eu e Eduardo Jorge chegamos ao #DebateBand", "1363": "Eduardo Jorge Ao Vivo: TOLERAR IMPUNIDADE E PRIVIL\u00c9GIOS. N\u00c3O D\u00c1 MAIS. 2018. O FIM DO FORO PRIVILEGIADO CHEGOU. #2018chegou Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora.", "1364": "Estou muito feliz por alcan\u00e7armos a meta de R$ 200 mil no financiamento coletivo da nossa campanha \u00e0 Presid\u00eancia. Vamos seguir mobilizados para equilibrar essa disputa eleitoral - www.doemarina.com.br?/ref=200k", "1365": "Hoje, \u00e0s 22h, participo do #DebateBand. Espero que seja um encontro civilizado, sem baixarias e com propostas para o Brasil. O cidad\u00e3o brasileiro merece respeito e j\u00e1 est\u00e1 cansado dessa briga que n\u00e3o nos levar\u00e1 a lugar nenhum.", "1366": "Eu sei o que \u00e9 n\u00e3o ter um emprego. Tenho compromisso de vida em fazer esse pa\u00eds voltar a crescer. Pra ter emprego \u00e9 preciso ter investimento, pra ter investimento \u00e9 preciso ter credibilidade. Aqueles que criaram o problema n\u00e3o v\u00e3o resolver o problema. #DebateBand", "1367": "Vera comenta #DebateBand", "1368": "Vera no debate da band parte 2", "1369": "Vera comenta o debate da Band", "1370": NaN, "1371": "Bom dia! Cante conosco a m\u00fasica da vit\u00f3ria! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1372": "\"Vou votar na Dilma porque eu gosto da Dilma: guerreira e trabalhadora!\". Alcione Marrom est\u00e1 com #Dilma13! ;D", "1373": "O meu programa \u00e9 uma estrutura composta pelo alicerce, que \u00e9 o meu governo, pelas diretrizes que registrei para poder ser candidata e por todas as novas propostas. \u00c9 isso que eu estou apresentando. Nada meu \u00e9 te\u00f3rico, nada meu n\u00e3o \u00e9 quantificado, n\u00e3o \u00e9 dito como faz, de onde sai o dinheiro. N\u00e3o vou flexibilizar a CLT nem que a vaca tussa. N\u00e3o vou dar independ\u00eancia ao Banco Central. Isso n\u00e3o \u00e9 minha pol\u00edtica. Os bancos p\u00fablicos? Sou a favor dos bancos p\u00fablicos. A mim, interessa comunicar com o povo brasileiro, que \u00e9 quem vai votar nesta elei\u00e7\u00e3o e quem decidir\u00e1 que caminho quer percorrer.", "1374": "#DebateNaRecord #Dilma13MaisBrasil\n\nNa verdade, uma coisa tem de ficar clara: quem demitiu o Paulo Roberto fui eu. A Pol\u00edcia Federal, do meu governo, foi quem investigou todos esses malfeitos, crimes e il\u00edcitos. Quero dizer que sou a \u00fanica candidata que apresentei propostas concretas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e, principalmente, \u00e0 impunidade, como tornar o caixa dois crime eleitoral.", "1375": "#DilmaNaRecord Mudar de opini\u00e3o \u00e9 uma coisa. Falar que fez o que n\u00e3o fez tem outro nome. #Dilma13MaisBrasil", "1376": "Hoje \u00e9 Dia de luta pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto na Am\u00e9rica Latina. Neste momento h\u00e1 na Avenida Paulista, em S\u00e3o Paulo, um \u201cCortejo da mulher morta em aborto clandestino\u201d, onde ser\u00e1 velado simbolicamente o corpo que representa todas as clandestinas que abortaram e morreram, desapareceram, foram maltratadas, extorquidas e julgadas. Eduardo Jorge j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1.", "1377": "Ao defender certos assuntos tenho a consci\u00eancia de que perco votos, mas n\u00e3o temos como fugir da realidade. Nesta entrevista ao jornal O Globo falo sobre democracia dentro dos partidos, aborto e aponto acertos e falhas do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), programa que ajudei a implementar. http://glo.bo/1CvURCb:=:http://oglobo.globo.com/brasil/descriminalizar-aborto-acabar-com-lei-medieval-diz-eduardo-jorge-14061212", "1378": "Hoje \u00e9 dia de debate na TV Record, a partir das 22h. Nessa reta final para as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 importante e urgente que os eleitores e eleitoras conhe\u00e7am as ideias e propostas dos candidatos. http://bit.ly/1voxqGF:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/r7-transmite-ao-vivo-debate-com-candidatos-a-presidencia-neste-domingo-28092014", "1379": "FORO DE S\u00c3O PAULO, O MAIOR INIMIGO DO BRASIL Levy Fidelix em debate presidencial promovido pela TV Record, em 28 de setembro de 2014. Video/Reprodu\u00e7\u00e3o: TV Record Acesse: http://goo.gl/5BG5xB:=:http://www.levyfidelix.com.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_content=janeiro07&utm_campaign=janeiro", "1380": NaN, "1381": "#LucianaNaRecord: \"N\u00e3o entendi o teu risinho, Eduardo. Eu posso, sim, ser presidente. Eu me preocupo com a necessidade de termos um combate ao desmatamento, que \u00e9 uma das maiores fontes de polui\u00e7\u00e3o no Brasil. Em 2013, o desmatamento na Amaz\u00f4nia aumentou em 28%. A agropecu\u00e1ria \u00e9 um dos mais relevantes vetores de desmatamento.\" Confira nosso programa para o meio ambiente: http://lucianagenro.com.br/programa/meio-ambiente/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1382": NaN, "1383": "#LucianaNaRecord: \"O PSOL nasceu da luta por uma esquerda coerente no Brasil.\" Al\u00e9m de votar Luciana Genro 50 para presidente, vote nos candidatos do PSOL do seu estado. Fortale\u00e7a nosso projeto votando 50 de ponta a ponta! Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1384": "Mesmo com a criminaliza\u00e7\u00e3o, 205 mil mulheres foram internadas no ano passado na rede p\u00fablica por complica\u00e7\u00f5es decorrentes do fim de uma gesta\u00e7\u00e3o. J\u00e1 um estudo da Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ) estima o total aproximado de at\u00e9 865 mil procedimentos ilegais em 2013 no pa\u00eds. A estimativa \u00e9 que a cada dois dias morre uma mulher v\u00edtima de um aborto clandestino mal assistido. Dia 28 de setembro \u00e9 o dia latino-americano e caribenho pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/pela-vida-das-mulheres/ #Equipe50", "1385": "#LucianaNaRecord: \"Marina diz que defende uma nova pol\u00edtica, mas essa nova pol\u00edtica \u00e9 muito parecida com a do PSDB, que vai gerar mais desemprego. A nova pol\u00edtica da Marina \u00e9 assim: ela recebe a press\u00e3o do agroneg\u00f3cio e cede: diz que nunca foi contra os transg\u00eanicos. Ela recebe a press\u00e3o dos bancos e cede: vai conceder autonomia ao Banco Central. \u00c9 uma nova pol\u00edtica que beneficia os bancos e as empreiteiras, que s\u00e3o financiadores da sua campanha. Ela recebe as press\u00f5es da bancada fundamentalista do Congresso, cede e muda seu programa de governo LGBT. Essa nova pol\u00edtica \u00e9 mais velha que a hist\u00f3ria.\" Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1386": "#LucianaNaRecord: \"Os aposentados no nosso pa\u00eds v\u00eam sendo massacrados. Aqueles que mais se dedicaram e mais produziram est\u00e3o numa situa\u00e7\u00e3o de pen\u00faria e mis\u00e9ria. A maioria dos aposentados ganha um sal\u00e1rio m\u00ednimo porque FHC desvinculou o reajuste das aposentadorias com o do sal\u00e1rio.\" Confira nosso programa sobre Previd\u00eancia Social e aposentadorias: http://lucianagenro.com.br/programa/previdencia/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1387": "#LucianaNaRecord: \"O Estado brasileiro n\u00e3o oferece apoio a mulher que est\u00e1 com uma gravidez indesejada e, muitas vezes, desesperada. Independente da religi\u00e3o, as mulheres, num momento de desespero, praticam o aborto. Precisamos defender a vida delas.\" Hoje \u00e9 dia latino-americano e caribenho pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto: http://lucianagenro.com.br/2014/09/pela-vida-das-mulheres/ Leia tamb\u00e9m nosso programa sobre os direitos das mulheres: http://lucianagenro.com.br/programa/mulheres/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1388": "#LucianaNaRecord: \"O Eduardo faltou \u00e0 aula de sociologia, nas quais aprendemos que existem classes sociais. N\u00e3o d\u00e1 para defender pol\u00edticas progressistas estando aliado com a direita. Temos um \u00edndice de desemprego entre jovens de 18 a 25 anos que chega a 14%. As empresas est\u00e3o especulando no mercado financeiro, ao inv\u00e9s de investir na produ\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode fazer essa pol\u00edtica de segurar a infla\u00e7\u00e3o com altas taxas de juros. Isso s\u00f3 resulta no Brasil e no povo se endividando cada vez mais, com os bancos lucrando.\" Confira nosso programa para a economia: http://lucianagenro.com.br/programa/economia/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1389": "O incr\u00edvel #Hulk est\u00e1 com a gente! Mark Ruffalo #EuVotoMarina40", "1390": "#PorQueMarinaSilva", "1391": "PROGRAMA PRESIDENCIAL N\u00ba 6 http://wp.me/p18tzC-jl", "1392": "|| Z\u00e9 Maria responde ao #TrucoPopular || O candidato Z\u00e9 Maria (PSTU) respondeu por v\u00eddeo ao Truco Popular! A pergunta mais votada foi feita por Cl\u00e1udia Fragozo: \u201cZ\u00e9 Maria, em sua opini\u00e3o, porque ser\u00e1 que os jovens e trabalhadores que foram para as ruas em 2013 v\u00e3o eleger pol\u00edticos tradicionais para governar o pa\u00eds e, inclusive, para comp\u00f4r o Congresso? O que falta para a insatisfa\u00e7\u00e3o com a pol\u00edtica praticada no pa\u00eds se manifestar nas urnas?\u201d ", "1393": "VEJA MAIS UMA EXPRESS\u00c3O DO DRAMA VIVIDO PELOS GUARANI-KAIOWAS NO MATO GROSSO DO SUL <http://www.youtube.com/watch?v=TL0aoEFULns&feature=youtu.be:=:https://www.youtube.com/watch?v=TL0aoEFULns&feature=youtu.be>", "1394": NaN, "1395": "O PSTU TEM LADO l Nestas elei\u00e7\u00f5es, vote em quem est\u00e1 do lado dos trabalhadores! Vote Z\u00e9 Maria 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1396": " a fam\u00edlia \u00e9 a base da sociedade vamos juntos mudar o destino do brasil um forte abra\u00e7o a todos e foi com o meu", "1397": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele um", "1398": " sistema injusto e gananciosos sacrifica os recursos de milhares de anos pelo lucro imediato para poucos esse sistema do poder pelo poder do dinheiro pelo dinheiro est\u00e1 criando um ex\u00e9rcito de exterminadores do futuro n\u00e3o d\u00e1 nada o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente", "1399": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1400": " [M\u00fasica] ei 30 anos colocar na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da vida crist\u00e3 sinais fortes de", "1401": "ros acho triste ver amigos e fam\u00edlias separados por ideologia quando lula me chamou pra comandar a economia e eu aceitei mesmo n\u00e3o tendo votado nele depois me chamaram pra uma bagun\u00e7a que a dilma fez na economia e tamb\u00e9m fui s\u00f3 porque o que para mim o mundo n\u00e3o se divide entre quem gosta e quem n\u00e3o gosta do lula do tema ou do fhc para mim o mundo se divide entre quem aju", "1402": " governo realize pra gente criar 10 milh\u00f5es de empregos e voc\u00ea poupar\u00e1 sentir orgulho do brasil e para unir o brasil eu te garanto que vou trabalhar com a mesma dedica\u00e7\u00e3o para quem votar em mim e para quem n\u00e3o o farei ofere\u00e7o aquilo que posso entregar \u00e0 final ou seja est\u00e1 cansado de promessas se voc\u00ea achar que posso ajudar \u00e9 s\u00f3 me chamar chamam meireles presidente s\u00f3 tem", "1403": " ser\u00e1 posso fazer uma pergunta qual \u00e9 a cor do desemprego azul ou vermelho ea pobreza \u00e9 de esquerda ou de direita ea viol\u00eancia na hora de atirar o bandido perguntem quem a v\u00edtima votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o se os problemas n\u00e3o tem cor pol\u00edtica as solu\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o podem ter \u00e9 hora de trabalhar juntos para o pa\u00eds crescer o que mais me preocupa \u00e9 a divis\u00e3o entre n\u00f3s brasilei", "1404": "da quando o brasil precisa e quem n\u00e3o ajuda voc\u00ea pode pensar em tal merece o que voc\u00ea oferece eu te ofere\u00e7o a minha experi\u00eancia como presidente de uma grande institui\u00e7\u00e3o americana ofere\u00e7o dez anos de vida p\u00fablica como presidente do banco central ministro da fazenda ofere\u00e7o minha integridade nunca tive um processo na vida nenhuma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o ofere\u00e7a um plano de", "1405": " um jeito de tirar o brasil da crise emprego na veia por isso criei um plano emergencial para gerar muitos empregos j\u00e1 no primeiro ano reativar milhares de obras p\u00fablicas que est\u00e3o paradas em todo o pa\u00eds iniciar um grande programa de saneamento b\u00e1sico empregando de prefer\u00eancia os moradores dos bairros beneficiados retomar a constru\u00e7\u00e3o do minha casa minha vida isso vai dar um grande empurr\u00e3o na nossa economia e quando a economia melhora tudo melhor do que n\u00f3s e pode hoje a tv", "1406": " n\u00e3o pega o celular computador todo esperando l\u00e1 agora ao vivo aqui tem pouco tempo agora vamos debat\u00ea la ao vivo no facebook", "1407": "ar a vida das mulheres geraldo triplicou o n\u00famero de delegacias da mulher em s\u00e3o paulo criou o programa mulheres defeito carretas que v\u00e3o at\u00e9 os bairros e que j\u00e1 realizaram mais de 223 mil mamografias geraldo tamb\u00e9m ampliou a maior rede de combate ao c\u00e2ncer do brasil que trata pacientes do pa\u00eds inteiro e para garantir tranq\u00fcilidade para as m\u00e3es que precisam trabalhar geraldo foi o governador que mais investiu em creches 1 1 bilh\u00e3o de reais o presidente da abeso e costa n\u00e3o \u00e9 por acaso que eu escolhi ter como vice uma mulher ana m\u00e9dia ao longo dos meus 45 anos de vida p\u00fablica minha grande companheira de jornada foi continua sendo uma mulher aluko minha esposa e parceira respons\u00e1vel por grandes pro", "1408": "oder chorar realidade quando os amigos transformando como \u00e9 bonita essa hist\u00f3ria do chef brown sempre acreditei que essa \u00e9 a principal fun\u00e7\u00e3o de um governante mudar a vida das pessoas para melhor combater desigualdades criar oportunidade para quem mais precisa mais do que apenas dar o p\u00e3o ensinar a fazer como governador sempre trabalhei nesse sentido como presidente vou seguir na mesma dire\u00e7\u00e3o \u00e0 cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o meu presidente \u00e9 diferente de cabe\u00e7a e costas outro dia eu ouvi o bolsonaro dizer que n\u00e3o contrataria uma mulher pelo mesmo sal\u00e1rio de um homem ou seja proporcionar seria normal amanda ganhar menos que o vin\u00edcius mesmo os dois fazendo o mesm\u00edssimo trabalho amanda vin\u00edcius algum recadinho", "1409": "\u00e1 na vila r\u00e3 e tinha muita gente o franc\u00e3o tava l\u00e1 o local estava aqui inaugurar uma padaria onde essa padaria vai qualificar pessoas esse curso a oportunidade para voc\u00ea mudar de vida foi a palavra que ela me falou quem \u00e9 esse senhor orgulho enorme dele eu estou muito feliz hoje eu vou n\u00f3s vamos fazer uma surpresa para ele est\u00e1 sabendo que eu l\u00e1 quero agradecer a dona aluna por tudo que me proporcionou na minha vida hoje o bloco foi resgatado h\u00e1 17 anos atr\u00e1s que praticamente n\u00e3o tinha oportunidade nenhuma no mercado de trabalho que n\u00e3o tinha oportunidade alguma hoje eu quero agradecer ningu\u00e9m me movimentar seus p\u00e3ezinhos lugar [M\u00fasica] minha voz n\u00e3o \u00e9 de tristeza e alegria eu quero mais e mais p", "1410": "jetos de inclus\u00e3o social que ajudaram uma independ\u00eancia financeira de muita gente a mim foi assim que eu lembro \u00e9 uma face muito pobre [M\u00fasica] o nome ailton jesus da silva mais conhecido como chefe brown na minha for\u00e7a todo nunca ficando sempre dormi papel\u00e3o [M\u00fasica] meu encontro e reencontro com a minha vida foi um projeto avan\u00e7ado que no guaruj\u00e1 padaria artesanal uma padaria da comunidade quando cheguei l\u00e1 na porta naquele mesmo instante que eu entrando um seguran\u00e7a comparou eu falei 'n\u00e3o n\u00e3o queria falar com a senhora mesmo por amor quando a mulher lhe que eu quero um p\u00e3o e imediatamente olhou e do amor fala assim eu deixe entrar foi a pr\u00f3pria lu alckmin eu fui inaugurar uma padaria no guaruj", "1411": " [M\u00fasica] sete de setembro tinha que nosso pa\u00eds comemora a independ\u00eancia infelizmente milh\u00f5es de brasileiros n\u00e3o t\u00eam o que comemorar em especial n\u00f3s mulheres brasileiras que sofremos todos os dias com a desigualdade o preconceito ea viol\u00eancia isso tem que acabar estou nessa elei\u00e7\u00e3o para ajudar a mudar essa realidade por isso escolhi estar ao lado de algu\u00e9m experiente sens\u00edvel capaz de fazer as mudan\u00e7as que o brasil tanto precisa geraldo alckmin m\u00e9dico e homem p\u00fablico de grande experi\u00eancia governo s\u00e3o paulo por quatro vezes e governar s\u00e3o paulo \u00e9 aprender a governar para todos os brasileiros em especial para as mulheres brasileiras geraldo \u00e9 um cara que faz e com o governador fez muito para melhor", "1412": " promocional 16 \u00e9 rebeli\u00e3o por uma segunda pela rebellion siga pela internet", "1413": " a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 e as amigas e meus amigos n\u00f3s fizemos no pa\u00eds e que cabia tudo ele der um copy para fazer um pa\u00eds em que s\u00f3 ele escape nesse governo no egito o trabalhador n\u00e3o cabe na folha de pagamento que o aposentado n\u00e3o cabe nas contas da previd\u00eancia eles acham que o povo o problema eu continuo afirmando que o povo \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o o povo sabe o que \u00e9 bom carro que est\u00e1 lutando pelo realmente pela gente quando lula entrou ", "1414": "acredito que a gente consegue resolver esses problemas como a gente ou seja do lado pouco eu tenho certeza de que n\u00f3s podemos retomar o caminho do crescimento do emprego e das cenas para sair da crise tem que distribuir renda garantir sal\u00e1rio emprego fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo lula j\u00e1 fez isso no j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta pra voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica] chama que 13 [M\u00fasica]", "1415": "tinha esse benef\u00edcio foi na gest\u00e3o michel temer eu n\u00e3o t\u00f4 tendo amigos meus perdendo fi\u00e9is perdendo pra \u00fanico roteiro organizado do nosso pa\u00eds \u00e9 chantagem infelizmente estamos sofrendo com o projeto desastroso do governo temer eles tomaram o poder sem voto est\u00e3o acabando com o pa\u00eds aumentar a gasolina o diesel g\u00e1s de cozinha e at\u00e9 o bolsa fam\u00edlia j\u00e1 est\u00e1 sendo cortado tiram dos mais pobres para atender aos mais ricos \u00e9 pra isso que tomaram o ", "1416": "poder querem destruir tudo nossa educa\u00e7\u00e3o nossa cultura nosso patrim\u00f3nio nossa hist\u00f3ria \u00e9 esse o projeto deles apoiaram temer agora vem pedir seu voto nosso projeto oposto disso nosso projeto o projeto de lula e como disse lula o povo n\u00e3o \u00e9 problema o povo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o queremos a faculdade de volta nosso direito de estudar original sem mudar qualquer situa\u00e7\u00e3o de pa\u00eds \u00e9 investir em educa\u00e7\u00e3o e emprego quer dizer comida na mesa do trabalhador e eu ", "1417": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30 eu pedir o", "1418": " impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula porque lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio burro porque operacional a jato est\u00e1 em perigo ol\u00e1 muito prazer eu sou alvaro dias voc\u00ea pode ainda n\u00e3o me conhecer mas eu sou seu candidato para conhecer a minha hist\u00f3ria as minhas propostas acesse as minhas redes [M\u00fasica] abre o olho", "1419": "Est\u00e1 na hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o e desrespeito! - #MudaBrasil", "1420": "A boa pol\u00edtica se faz com coer\u00eancia e convic\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves explica sua posi\u00e7\u00e3o sobre as irregularidades do governo do PT. Se concordar, compartilhe! #MudaBrasil", "1421": "Ap\u00f3s uma mudan\u00e7a muito r\u00e1pida no quadro eleitoral, segundo as pesquisas, houve agora uma estabiliza\u00e7\u00e3o. Continuo absolutamente confiante de que, nas pr\u00f3ximas semanas, teremos todas as condi\u00e7\u00f5es de voltar a crescer para estarmos no segundo turno e vencermos as elei\u00e7\u00f5es - A\u00e9cio Neves", "1422": "Marina defende a autonomia do Banco Central. Parece algo distante da vida da gente, mas n\u00e3o \u00e9. O que isso tem a ver com voc\u00ea? Confira no v\u00eddeo!", "1423": "Hoje se combate mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado. Assista e compartilhe! #VerdadeVaiVencerAMentira", "1424": "\"Quando se oculta, se abafa e se engaveta, se cria a ilus\u00e3o de que a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o existe. Na verdade, \u00e9 o contr\u00e1rio. Nos regimes fechados e nos governos corruptos, onde n\u00e3o existe controle interno ou externo da corrup\u00e7\u00e3o, prevalece a falsa ideia de que n\u00e3o existe nada de errado\", explicou Dilma. A presidenta afirmou que o Brasil vive hoje um novo tempo no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. \"A gente n\u00e3o tem que ter medo de ir fundo, porque a verdade liberta, enquanto a mentira cria a falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem. Mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos, porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que tudo piora\", continuou. \"Precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo Brasil. \u00c9 isso o que estamos fazendo, doa a quem doer. \u00c9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os limpas e exijo de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico\".", "1425": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Os paulistas precisam saber das principais a\u00e7\u00f5es do governo federal para o estado em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, infraestrutura e na \u00e1rea social! Compartilhe!", "1426": "Hoje assinei o manifesto \u201cA EDUCA\u00c7\u00c3O TEM QUE SER COMPROMISSO PRIORIT\u00c1RIO\u201d. O documento foi elaborado e aprovado na Plen\u00e1ria Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em agosto deste ano, e representa a posi\u00e7\u00e3o de mais de 4 milh\u00f5es de trabalhadores em educa\u00e7\u00e3o dos setores p\u00fablico e privado e quase 70 milh\u00f5es de estudantes. Nele me comprometo com as principais demandas da educa\u00e7\u00e3o nacional, sobretudo o fortalecimento da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de qualidade, gratuita, laica, democr\u00e1tica e isenta de qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1427": "No primeiro turno n\u00e3o vote no menos ruim, mas sim naquele que a sua cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 o melhor, e se voc\u00ea se identificar com as ideias que o Partido Verde defende, pe\u00e7o seu voto para que haja uma for\u00e7a ambientalista capaz de influenciar o segundo turno e os outros anos. O Brasil n\u00e3o acaba numa elei\u00e7\u00e3o. Vote no primeiro turno se voc\u00ea concorda com as minhas ideias, n\u00e3o jogue seu voto fora. http://bit.ly/1lRysuR:=:http://www.paraiba.com.br/2014/09/08/00965-nao-e-para-votar-no-menos-ruim-mas-naquele-que-seu-coracao-diz-pede-eduardo-jorge", "1428": "O candidato do Partido Verde Eduardo Jorge disse ontem no programa Papo Reto que implementar o bem-estar dos animais, seja os de produ\u00e7\u00e3o (para consumo humano), os de estima\u00e7\u00e3o (geralmente c\u00e3es e gatos), os de trabalho, os selvagens e os de laborat\u00f3rio, \u00e9 um investimento que vai impactar tamb\u00e9m na sa\u00fade p\u00fablica, na sa\u00fade dos animais e no meio ambiente. #EduardoJorge43", "1429": "Voc\u00ea assistiu o Papo Reto de ontem com Eduardo Jorge? Durante a conversa de mais de uma hora, o candidato respondeu as perguntas dos internautas e destacou que a democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente favor\u00e1vel ao #desenvolvimentosustentavel. Assista! #EduardoJorge43", "1430": "Desde 2005 procuramos situar o munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo neste caminho. Fomos uma das cidades que fundou o grupo C40 - as quarenta maiores cidades do mundo comprometidas com o combate ao aquecimento global. Aprovamos em 2009 a primeira lei clim\u00e1tica municipal do Brasil e tivemos a\u00e7\u00f5es de mitiga\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es e adapta\u00e7\u00e3o em todas as pol\u00edticas p\u00fablicas. Por isso podemos dizer que o Brasil como pa\u00eds precisa fazer mais para enfrentar a crise clim\u00e1tica. http://bit.ly/1ou2VdY:=:http://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2014/09/1513588-empresas-darao-forca-a-acordo-contra-aquecimento-global-diz-chefe-do-painel-do-clima.shtml", "1431": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1432": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1433": "Dilma adota o discurso do PSOL ao acusar Marina de entregar o Banco Central aos banqueiros. O problema \u00e9 que ela j\u00e1 faz o mesmo, na pr\u00e1tica! O Brasil tem a taxa de juros reais mais alta do planeta e Dilma quer que o povo acredite que ela n\u00e3o governa a servi\u00e7o dos bancos! O Ita\u00fa, da amiga de Marina, aumentou os lucros em 35%. O pa\u00eds ter\u00e1 17 mil milion\u00e1rios a mais em 2014. 60% das familias est\u00e3o endividadas! O sujo falando do mal lavado. Marina esteve com Dilma no governo por 7 anos, dando aos bancos lucros hist\u00f3ricos. Agora se veste de nova politica! Quem quer um Brasil livre do dom\u00ednio dos Bancos e com justi\u00e7a tribut\u00e1ria vota 50!", "1434": "\u00c9 um orgulho para mim ser a \u00fanica candidata mencionada pelo MTST e compartilho com o movimento a certeza de que \u00e9 na luta que vamos fazer as grandes transforma\u00e7\u00f5es que o Brasil precisa!", "1435": "Oi, pessoal! Amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30, n\u00f3s vamos fazer um hangout, um bate-papo comigo. Voc\u00ea pode mandar perguntas, manifesta\u00e7\u00f5es, d\u00favidas e contribui\u00e7\u00f5es pelo e-mail falaluciana@lucianagenro.com.br ou pelo Twitter com a hashtag #FalaLuciana. Acompanhe pelo nosso site, lucianagenro.com.br. Te espero l\u00e1, amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30! Confirme presen\u00e7a no Facebook: https://www.facebook.com/events/1480015448921523/", "1436": NaN, "1437": "\"Se a escola for boa para todo mundo, a gente muda a realidade do povo da gente\" #SouMarina40", "1438": "#SouMarina40", "1439": "O ROTO FALANDO DO RASGADO... Chega a ser engra\u00e7ada a campanha que o PT e a candidatura da Dilma est\u00e1 fazendo contra a candidatura de Marina Silva, por ela estar propondo a independ\u00eancia do banco Central... Alegam que, com esta medida, Marina entrega o controle da pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds diretamente ao sistema financeiro.E \u00e9 verdade, \u00e9 isso mesmo que Marina est\u00e1 propondo, coerente com ter escolhido para seus assessores na \u00e1rea econ\u00f4mica os t\u00e9cnicos do PSDB que foram assessores de FHC. E esta \u00e9 sim, uma raz\u00e3o de peso para n\u00e3o votar em Marina. Mas e a pol\u00edtica econ\u00f4mica (incluindo a\u00ed o banco central) nos governo do PT (Lula e Dilma)? Tamb\u00e9m n\u00e3o estava sob controle do sistema financeiro? O que explica que este pa\u00eds destine mais de 40% do seu or\u00e7amento todos os anos para engordar os lucros dos bancos, enquanto investe menos de 4% do mesmo or\u00e7amento na sa\u00fade ou na educa\u00e7\u00e3o? Est\u00e1 a\u00ed tamb\u00e9m uma boa raz\u00e3o para n\u00e3o se votar na Dilma.", "1440": "OS BANQUEIROS J\u00c1 MANDAM EM TUDO | Dilma diz que Marina quer entregar o Banco Central aos banqueiros. J\u00e1 Marina acusa Dilma de criar o \"bolsa banqueiro\". Essas duas candidaturas, na verdade, s\u00e3o financiadas pelos pr\u00f3prios bancos tem um s\u00f3 projeto para o pa\u00eds: seguir com uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que privilegia os banqueiros e tamb\u00e9m os empres\u00e1rios e empreiteiros #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://www.pstu.org.br/pstu16/20995", "1441": "Punir os respons\u00e1veis, torturadores e os financiadores da Ditadura Militar no Brasil n\u00e3o tem nada a ver com revanchismo ou revirar o passado. Tem a ver com garantir o presente e o futuro!", "1442": "A juventude que luta e sonha t\u00e1 com Z\u00e9 Maria #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1443": NaN, "1444": "Bem-vindo a um novo jeito de governar, com efici\u00eancia e verdade! #MudaBrasil", "1445": "ZIRALDO: \"EU AMO A DILMA!\" O v\u00eddeo de hoje, embora n\u00e3o tenha sido gravado especialmente para a presidenta Dilma, \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e muito bonita. Em entrevista ao programa ENot\u00edcia, Ziraldo deveria opinar, brevemente, sobre temas expostos pela entrevistadora. Ao ouvir o nome Dilma, o desenhista disparou: \"Eu amo a Dilma!\". Surpreendida, a entrevistadora pede explica\u00e7\u00f5es, o que ele faz com muito carinho, al\u00e9m de criticar o comportamento do candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves. Na entrevista, Ziraldo mostra convic\u00e7\u00e3o na reelei\u00e7\u00e3o e aconselha: \"N\u00e3o falem mal da Dilma porque voc\u00eas v\u00e3o se estrepar\". Assista! #VOTODILMAIS Veja a \u00edntegra da entrevista em http://bit.ly/1lP05zn:=:https://www.ocafezinho.com/2014/04/23/a-entrevista-de-ziraldo-para-o-enoticia/", "1446": "Em encontro com a juventude realizado neste #DiaDoEstudante (11), em S\u00e3o Paulo, Dilma destacou o papel da educa\u00e7\u00e3o como meio de tornar permanentes as transforma\u00e7\u00f5es sociais proporcionadas a milh\u00f5es de brasileiros pelos governos Lula e Dilma A presidenta citou a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e profissional oferecida pelo #Pronatec como uma das maneiras de, capacitando jovens e adultos, gerar melhoria de empregos e sal\u00e1rios. De acordo com a presidenta, o programa \u00e9 o reconhecimento de que a classe trabalhadora e batalhadora deve ter hora e vez. http://goo.gl/w0qWjX:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/11/dilma-convoca-a-juventude-a-garantir-mais-avancos-para-o-brasil/", "1447": "Saiba um pouco mais da minha hist\u00f3ria: http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/biografia-completa/", "1448": "Eymael \u00e9 avan\u00e7o do trabalhador, menos impostos e a maior parte das conquistas de nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Para o Brasil que queremos, Eymael Presidente! Candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo Partido Social Democrata Crist\u00e3o (PSDC) o Contituinte Eymael, que tem a seu lado Roberto Lopes, prioriza como uma de suas metas de governo, a cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia. Eymael tem a clara dimens\u00e3o da exorbit\u00e2ncia do atual n\u00famero de pastas ministeriais e sua diminui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma das metas em seu governo. No entanto a cria\u00e7\u00e3o de um minist\u00e9rio que visa os direitos e o bem estar das fam\u00edlias \u00e9 um dos pontos de que nunca abrira m\u00e3o o Democrata Crist\u00e3o... Abaixo algumas imagens da caminhada vitoriosa de Eymael pelo cal\u00e7ad\u00e3o de Guarulhos, neste \u00faltimo s\u00e1bado, 9 de agosto. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "1449": NaN, "1450": NaN, "1451": NaN, "1452": NaN, "1453": "Em entrevista \u00e0 r\u00e1dio Ga\u00facha nesta segunda-feira (11), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, Luciana Genro, criticou a manuten\u00e7\u00e3o da alta taxa de juros como medida de controle inflacion\u00e1rio. \u201cA alta taxa de juros \u00e9 o que beneficia o banco e os especuladores. Para a gente controlar, \u00e9 preciso olhar os pre\u00e7os administrados pelo governo, como a telefonia, a gasolina, a energia el\u00e9trica, a \u00e1gua e os alimentos\u201d, defendeu a presidenci\u00e1vel, que estava acompanhada no est\u00fadio por Roberto Robaina, candidata a governador do Rio Grande do Sul. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-afirma-que-controlar-a-inflacao-com-alta-taxa-de-juros-so-beneficia-bancos-e-especuladores/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1454": "Bom dia! Luciana acordou em Porto Alegre. \u00c0s 8:10, ela dar\u00e1 entrevista ao vivo para a R\u00e1dio Ga\u00facha. No Rio Grande do Sul, sintonize 600 AM ou 93.7 FM. Em outros cantos do Brasil, voc\u00ea pode escutar online em http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ \u00c0s 12:00, participar\u00e1 de panfletagem em frente ao Restaurante Universit\u00e1rio da UFRGS com Roberto Robaina (candidato a governador do RS pelo PSOL) e a juventude. \u00c0s 18:30, estar\u00e1 no lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o comemorativa do livro \"Uma vis\u00e3o pela esquerda - a socialdemocracia, o Estado e o PT\", de autoria de Roberto Robaina, com pref\u00e1cio de Luciana Genro, no Tuyuty Pub Caf\u00e9. Acompanhe as atividades pelas nossas redes durante o dia! Site: http://lucianagenro.com.br/ Twitter: http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro Instagram: http://instagram.com/lucianagenro:=:https://instagram.com/lucianagenro/ Facebook: http://facebook.com/LucianaGenroPSOL:=:https://www.facebook.com/LucianaGenroPSOL?_rdr=p #Agenda #PortoAlegre #LucianaGenro50 #Equipe50", "1455": "Recado da Luciana Genro no #DiaDoEstudante! #Equipe50", "1456": "\"Minha vida pol\u00edtica come\u00e7ou cedo, aos 14 anos de idade, no col\u00e9gio J\u00falio de Castilhos (Julinho), em Porto Alegre, escola estadual que sempre foi um reduto da milit\u00e2ncia estudantil. N\u00e3o foi por acaso que fui parar l\u00e1.\" Saiba mais sobre a trajet\u00f3ria de Luciana Genro! #Equipe50", "1457": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana5", "1458": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Confira no YouTube! #LucianaGenro50 #Equipe50", "1459": "\u201cVamos fazer a reforma tribut\u00e1ria, que entrar\u00e1 em vigor de maneira fatiada. N\u00f3s tomamos uma decis\u00e3o: n\u00e3o aumentar tributos no Brasil. Somos a \u00fanica candidatura que oferece o compromisso de que n\u00e3o haver\u00e1 aumento de carga tribut\u00e1ria\u201d, afirma Eduardo Campos em entrevista ap\u00f3s a sabatina realizada pelo Portal G1. Ainda durante a conversa com jornalistas, ele cita PIS e Cofins como exemplos de impostos que podem ser revistos em uma reforma tribut\u00e1ria. Ou\u00e7a aqui: http://mudan.do/1r5olon:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/entrevista-eduardo-campos-pos-sabatina-g1-sp", "1460": "O portal G1 realiza uma s\u00e9rie de entrevistas com os candidatos \u00e0 presid\u00eancia. Hoje, logo mais \u00e0s 11h, \u00e9 a vez de Eduardo Campos mostrar as propostas para mudar o Brasil. Transmiss\u00e3o ao vivo pelo site www.eduardoemarina40/aovivo. Compartilhe com seus amigos e n\u00e3o perca. http://glo.bo/1uFS7hc:=:http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/noticia/2014/08/envie-perguntas-para-o-candidato-eduardo-campos-do-psb.html #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 ", "1461": "Come\u00e7a agora a entrevista de Eduardo Campos ao G1. Acompanhe ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "1462": "#DNAdaRede | O engenheiro ambiental Francineudo Costa (PV \u2013 4377) \u00e9 nosso candidato a deputado estadual l\u00e1 do meu Estado natal, o Acre, e faz parte da ala jovem da Rede. Come\u00e7ou sua atua\u00e7\u00e3o no movimento estudantil, \u00e9 ativista ambiental e tamb\u00e9m milita pela educa\u00e7\u00e3o e pol\u00edticas sociais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre Francineudo \u2013 http://bit.ly/1lIf2Dj:=:http://redesustentabilidade.org.br/exemplo-de-superacao-francineudo-quer-ajudar-jovens-do-acre-a-enfrentar-os-desafios/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "1463": "\"Os jovens v\u00e3o renovar a pol\u00edtica do Brasil.\" diz Marina, ao lado de Eduardo Campos, em encontro com a juventude. Veja: http://mudan.do/1pXL1R2:=:https://www.youtube.com/watch?v=0ebJDpPAFMI&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1464": "Saiba as raz\u00f5es que levam o Reverendo Hernandes Dias Lopes a apoiar a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #F\u00e9NoBrasil", "1465": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cO governo brasileiro repassou o controle desse sistema para empresas privadas, num regime de concess\u00e3o que \u00e9 um absurdo completo. As empresas se comprometem com o fornecimento de energia, se n\u00e3o conseguirem, elas ligam as termel\u00e9tricas, que n\u00e3o s\u00f3 aumentam a polui\u00e7\u00e3o, mas aumentam o pre\u00e7o. A\u00ed o governo banca atrav\u00e9s de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios os recursos que as empresas precisam para isso. E quem paga? N\u00f3s\u201d, discorreu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1466": "#Z\u00e9naImprensa l De acordo com Z\u00e9 Maria \u00e9 preciso \u201catacar o machismo, racismo, homofobia e a viol\u00eancia policial contra os pobres e negros nas periferias dos grandes centros urbanos\u201d. No domingo (10), tamb\u00e9m em Sergipe, ele participou de uma passeata na feira de Carm\u00f3polis, No evento, defendeu uma Petrobras inteiramente estatal. \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras\u201d, declarou. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1467": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l \"N\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defende o candidato. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1468": "#Z\u00e9NaImprensa l Portal destaca presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria em Sergipe. Na sua presen\u00e7a no Estado, Z\u00e9 Maria reafirmou a sua defesa de uma Petrobr\u00e1s 100% Estatal a servi\u00e7o dos interesses e sob o controle dos trabalhadores! \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como for\u00e7a de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defendeu o candidato do PSTU na inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de campanha em Carm\u00f3polis, a maior cidade petroleira de Sergipe. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1469": "Um bom dia para todos! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1470": "Nossos parab\u00e9ns aos moradores de Manaus e de Goi\u00e2nia, capitais que hoje fazem anivers\u00e1rio. Que as cidades continuem se desenvolvendo e prosperando sempre. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1471": "Mais de cinco milh\u00f5es de aposentados enfrentam dificuldades cada vez maiores para conseguir pagar suas contas, comprar rem\u00e9dios ou mesmo para manter suas moradias, devido ao aumento dos pre\u00e7os acima da infla\u00e7\u00e3o. Confira na reportagem do \"Bom dia Brasil\". #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1472": "O senador Alvaro Dias desde o ano de 1999 vem apresentando projetos para reduzir o n\u00famero de Senadores, de Deputados Federais, de Deputados Estaduais e de Vereadores. Essa redu\u00e7\u00e3o causaria uma economia de bilh\u00f5es e bilh\u00f5es de reais aos cofres p\u00fablicos. Voc\u00ea \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos projetos de Alvaro Dias para redu\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, das Assembleias Legislativas e das C\u00e2maras de Vereadores? Participe! Queremos saber a sua opini\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1473": NaN, "1474": "JOVENS DO MEU PA\u00cdS! H\u00e1 um novo tempo pela frente! Um novo e melhor Brasil a ser descoberto em seu imenso potencial, pelos jovens do nosso Pa\u00eds! \u00c8 para essa GRANDE TRAVESSIA que eu te convido!, jovem de todo os cantos do Brasil! Venha junto, com sua garra, coragem e vis\u00e3o de um novo e melhor Brasil! Sinais! Fortes Sinais!", "1475": "Bolsonaro disse mais uma de suas atrocidades. Depois de defender a ditadura, a tortura, o exterm\u00ednio de quem pensa diferente dele, agora chamou o preconceito a negros, mulheres, nordestinos de \"coitadismo\". Para ele, um problema hist\u00f3rico que atinge milh\u00f5es de pessoas \u00e9 apenas frescura. O pior de tudo \u00e9 que ele realmente pensa isso, e \u00e9 por isso que ele foge aos debates: pra n\u00e3o mostrar a sua verdadeira face, o que realmente pensa. \u00c9 um n\u00edvel de desumanidade nunca antes visto. Bolsonaro \u00e9 um perigo \u00e0 democracia e ao povo brasileiro.", "1476": "Tomarei 3 medidas imediatas no dia 1\u00ba de janeiro: aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo acima da infla\u00e7\u00e3o, o Bolsa Fam\u00edlia em 20% e fazer com que o g\u00e1s custe apenas R$ 49 reais em todo o pa\u00eds. Eu j\u00e1 fiz as contas, e a decis\u00e3o est\u00e1 tomada. Agora \u00e9 com voc\u00eas!", "1477": "Fernando Haddad em grande ato da virada em S\u00e3o Paulo. Onde Haddad governou ele j\u00e1 lidera a elei\u00e7\u00e3o e vai virar em todo o Brasil. #democracia #voteHaddad13 #Haddad13 #viradademocratica", "1478": "\u00c9 uma grande satisfa\u00e7\u00e3o estar na frente nas elei\u00e7\u00f5es na cidade onde fui prefeito. Estamos sentindo no ar uma virada. N\u00f3s come\u00e7amos a crescer, ele come\u00e7ou a cair e j\u00e1 est\u00e1 tremendo. N\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "1479": "Vai virar! Eu acredito e sei que, com a sua ajuda e apoio, n\u00f3s vamos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. #VaiVirar #HaddadPresidente13", "1480": "Bolsonaro defende a ditadura, a tortura, o \u00f3dio, o fim dos advers\u00e1rios. N\u00f3s, a uni\u00e3o, o di\u00e1logo, a paz. E \u00e9 s\u00f3 com democracia e oportunidades para todos que o Brasil vai avan\u00e7ar.", "1481": "Fernando Haddad fala com a imprensa em S\u00e3o Paulo. Diferente do outro candidato cuja campanha amea\u00e7a jornais e jornalistas. #democracia #voteHaddad #Haddad13 #viradademocratical", "1482": "H\u00e1 diferen\u00e7as totalmente antag\u00f4nicas entre as nossas ideias e projetos e as ideias e projetos de Bolsonaro. Uma delas \u00e9 que a gente n\u00e3o quer eliminar quem nos critica. A gente ouve, dialoga. Ele vocifera, amea\u00e7a.", "1483": "Ato da virada na Lapa, no Rio. Os irm\u00e3os que se separaram, as fam\u00edlias que se separaram, precisam se reunir. N\u00f3s defendemos um projeto de uni\u00e3o nacional e assim sairemos dessa crise. O brasileiro precisa de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. Vamos voltar a sonhar com um Brasil grande e poss\u00edvel. #HaddadSim Fotos: Ricardo Stuckert", "1484": "O ato ontem no Rio de Janeiro foi vibrante e demonstrou que \u00e9 poss\u00edvel virar esta elei\u00e7\u00e3o. Nossos projeto \u00e9 de uni\u00e3o nacional para o Brasil sair da crise. Os brasileiros precisam de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. #HaddadPresidente13", "1485": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia.", "1486": "Enquanto Bolsonaro foge, Fernando Haddad participa de entrevista na CBN que deveria ser um debate entre ele e Bolsonaro. Mas Bolsonaro fugiu, mesmo podendo participar por telefone. #Haddadnacbn #vemprodebate #voteHaddad #vote13", "1487": "Cada dia o Bolsonaro solta uma. Ontem, ele falou que tem que acabar com o \u201ccoitadismo\u201d dos nordestinos, negros, mulheres e gays. Coitado \u00e9 ele que em 28 anos como deputado n\u00e3o fez nada pelo Brasil.", "1488": "Ato emocionante nas escadarias do Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo. As manifesta\u00e7\u00f5es em apoio a nossa candidatura cresce a cada dia. N\u00f3s vamos virar esse jogo, n\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "1489": "A onda da virada est\u00e1 crescendo. A paz, a democracia e a verdade v\u00e3o vencer essas elei\u00e7\u00f5es.", "1490": "N\u00f3s n\u00e3o temos medo de debate, porque temos o melhor projeto e as melhores propostas para fazer o Brasil retomar o caminho certo. Enquanto Bolsonaro quer seguir a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica desastrosa de Temer, que exclui o trabalhador, n\u00f3s queremos mais poder de compra para o povo, porque \u00e9 o povo quem faz a economia girar.", "1491": "O ato de ontem, no Rio de Janeiro, refor\u00e7ou o otimismo pela virada nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje, em S\u00e3o Paulo, vamos mostrar novamente que a nossa onda est\u00e1 cada vez mais forte. Participe, compartilhe, convide a todos e todas.", "1492": "O ato no Tuca, em S\u00e3o Paulo, foi emocionante e reuniu artistas, juristas, l\u00edderes religiosos e torcidas organizadas que lotaram o teatro e os seus arredores. Agrade\u00e7o o engajamento n\u00e3o s\u00f3 de todos e todas que participaram, mas tamb\u00e9m de todo mundo que vem fortalecendo a nossa campanha nesta reta final.", "1493": "\u00c9 hoje em S\u00e3o Paulo. Vamos sem medo! #Haddad13", "1494": "\u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil?", "1495": "N\u00e3o nos calar\u00e3o! Evento confirmado amanh\u00e3 em Porto Alegre. Confirme sua presen\u00e7a!", "1496": "#AoVivo Absurda tentativa de censura! Nosso evento em Porto Alegre amanh\u00e3 est\u00e1 MANTIDO, com altera\u00e7\u00e3o de local.", "1497": "Ato da Virada em SP com Haddad e Boulos.", "1498": "Ato da virada hoje em S\u00e3o Paulo reuniu multid\u00e3o no largo da Batata. Vamos sem medo! Fotos: M\u00eddia Ninja.", "1499": "Absurdo! Justi\u00e7a tenta censurar nosso encontro em Porto Alegre. O EVENTO EST\u00c1 MANTIDO, COM LOCAL ALTERADO! Novo local: \"Brooklyn\", no v\u00e3o do viaduto Imperatriz Dona Leopoldina, na Avenida Jo\u00e3o Pessoa - Porto Alegre. Vamos sem medo!", "1500": "O povo que tem coragem e que sonha \u00e9 imbat\u00edvel. Vamos derrotar o fascismo nesse domingo e eleger Fernando Haddad. #viravoto V\u00eddeo M\u00eddia Ninja", "1501": "\u202aMorreu o jornalista Raymundo Costa, exemplo de equil\u00edbrio e integridade. Tinha como poucos a curiosidade genu\u00edna, a vontade de entender os fatos e a capacidade de observ\u00e1-los com um olhar sem preconceitos. Far\u00e1 muita falta.\u202c", "1502": "- Entrevista a TV Cidade Verde: Infraestrutura, log\u00edstica, educa\u00e7\u00e3o, economia, turismo e pontos que realmente importam. - contra bravatas e mentiras, a verdade! . Link no youtube: https://youtu.be/aiC3wFEyY3U:=:https://www.youtube.com/watch?v=aiC3wFEyY3U&feature=youtu.be", "1503": "- Novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas a meu respeito! . Link no youtube: https://youtu.be/a3DFyl6E1BE:=:https://www.youtube.com/watch?v=a3DFyl6E1BE&feature=youtu.be", "1504": "Logo mais, \u00e0s 20:00, quarta-feira,(24/10/2018), faremos nova live no facebook com novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas pelo PT a meu respeito! At\u00e9 logo!", "1505": "\u202a- Brasil t\u00e1 de vento em popa? Educa\u00e7\u00e3o e respeito s\u00e3o as maiores heran\u00e7as deixadas do PT. Meu Deus! Via Sikera junior", "1506": "- Segundo o Global Competitiveness Report de 2017 do World Economic Forum, a posic\u0327a\u0303o do Brasil em relac\u0327a\u0303o a de outros 136 pai\u0301ses em termos da eficie\u0302ncia de sua INFRAESTRUTURA e\u0301: Ferrovias 88\u2022; Aeroportos 95\u2022; Rodovias 103\u2022; Portos 106\u2022. O ranking Brasileiro de sua qualidade de oferta de energia e\u0301 84\u2022. -Desburocratizar, simplificar, privatizar, pensar de forma estrate\u0301gica e integrada; o setor pode deixar de ser um gargalo para se transformar em soluc\u0327a\u0303o. Havendo baixo risco regulato\u0301rio, o Brasil podera\u0301 atrair uma grande quantidade de investimentos, gerando empregos e reduzindo o custo para seus usua\u0301rios.", "1507": "- BRASIL ACIMA DE TUDO...", "1508": "Subindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "1509": "- A agricultura familiar \u00e9 respons\u00e1vel por cerca de 70% da produ\u00e7\u00e3o do que \u00e9 consumido no Brasil al\u00e9m de garantir a pr\u00f3pria alimenta\u00e7\u00e3o e renda da fam\u00edlia. Todo e qualquer pa\u00eds do mundo busca sua seguran\u00e7a alimentar. A\u00ed est\u00e1 a import\u00e2ncia de sua prote\u00e7\u00e3o!", "1510": "- FANTOCHE DO LULA PEGO NA MENTIRA AO VIVO MAIS UMA VEZ - O maior fabricante de Fake News das elei\u00e7\u00f5es afirmou diversas vezes que meu Vice, General Mour\u00e3o, teria torturado um militante comunista em 1969. Ele s\u00f3 n\u00e3o imaginou que algu\u00e9m pesquisaria um pouco e descobriria que Mour\u00e3o tinha 16 anos e sequer era militar nesta data. Ap\u00f3s ser desmascarado, restou fazer o que sempre fazem: desviar o assunto e n\u00e3o se responsabilizarem por enganar a popula\u00e7\u00e3o. J\u00e1 era esperado, se eles sequer reconhecem seus crimes de corrup\u00e7\u00e3o, quem dir\u00e1 mentiras deslavadas...", "1511": "- Quem espalha not\u00edcias falsas? CANALHAS! VAGABUNDOS! Sem mentir o PT n\u00e3o existe! - V\u00e3o cobrar resposta sobre mais essa atitude suja ou fingir que nada aconteceu? Chamaram nossos apoiadores, homens, mulheres, idosos, pessoas de fam\u00edlia, de nazistas a semana inteira e vai ficar por isso mesmo?", "1512": "Concordo com o mano brown \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1513": "Romeu Zema \u00e9 o NOVO em Minas Gerais. O estado de Minas Gerais enfrenta uma grave crise fiscal, mas Romeu Zema est\u00e1 no segundo turno e em primeiro lugar nas pesquisas. Ele far\u00e1 os ajustes necess\u00e1rios para Minas voltar a crescer. Enquanto o atual governador do PT parcela o sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos em 3 vezes, Zema assumiu o compromisso de que ele e seus secret\u00e1rios s\u00f3 receber\u00e3o sal\u00e1rios quando todo os funcion\u00e1rios p\u00fablicos tiverem recebido. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1514": "Voc\u00ea sabia que seus impostos est\u00e3o indo para partidos e campanhas pol\u00edticas? O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que n\u00e3o utiliza esses recursos. \u00c9 por isso que somos mantidos apenas pelos nossos filiados e doadores de forma volunt\u00e1ria. Entenda na s\u00e9rie Pol\u00edtica em 1 minuto.", "1515": "Enquanto aluns grupos continuarem a demandar privil\u00e9gios, o Brasil n\u00e3o vai conseguir fechar as contas e reduzir os impostos para toda a sociedade.", "1516": "Ao tentar fazer tudo, o governo n\u00e3o consegue entregar o b\u00e1sico. O NOVO acredita que o governo deve priorizar o essencial: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "1517": "Desde a crise de 2009 o mundo, outros pa\u00edses emergentes e nossos vizinhos na Am\u00e9rica Latina cresceram mais do que o Brasil. Isso significa menos emprego, renda e qualidade de vida para os brasileiros. Estes s\u00e3o alguns passos necess\u00e1rios para o Brasil voltar a crescer: \u2705Ajustar as contas p\u00fablicas \u2705Reduzir burocracias, especialmente para gera\u00e7\u00e3o de empregos \u2705Reforma tribut\u00e1ria, reduzindo e simplificando impostos \u2705Abertura comercial \u2705Privatiza\u00e7\u00f5es O NOVO e nossos eleitos lutar\u00e3o por essas medidas.", "1518": "\"Por que isso \u00e9 t\u00e3o importante e t\u00e3o positivo? Muito simples: menos burocracia significa mais gera\u00e7\u00e3o de riqueza e melhor qualidade de vida.\" A luta contra a burocracia \u00e9 uma das prioridades do NOVO.", "1519": NaN, "1520": "Lament\u00e1vel que servidores p\u00fablicos sejam amea\u00e7ados e que o patrim\u00f4nio p\u00fablico seja destru\u00eddo em ataques de viol\u00eancia. Toda a minha solidariedade aos servidores do IBAMA e ICMBIO que lutam incansavelmente para proteger nossas florestas e preservar nosso meio ambiente. Isso aconteceu porque tem gente que estimula o \u00f3dio e o desrespeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil. Querem eliminar direitos e ganhos institucionais a duras penas conquistados, ao longo de v\u00e1rios governos e v\u00e1rias d\u00e9cadas. Esse \u00e9 o mau exemplo dado por gente irrespons\u00e1vel que inclusive pretende ocupar os postos mais altos do pa\u00eds. E pior \u00e9 que esse discurso de \u00f3dio tamb\u00e9m se dirige a alguns dos segmentos mais vulner\u00e1veis da sociedade, como \u00edndios, negros, mulheres e popula\u00e7\u00e3o LGBT, correndo o risco de desencadear casos de viol\u00eancia reais, pol\u00edticos e simb\u00f3licos contra essas pessoas.", "1521": "VERA | O segundo turno e as tarefas dos trabalhadores", "1522": "#MOMENTOTORCEDOR A torcida est\u00e1 cada vez mais animada e bonita! Confira as fotos que os torcedores mandaram. ", "1523": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1524": "#FOR\u00c7ANEYMAR Seu sonho ainda n\u00e3o acabou, Neymar Jr. Nem o nosso. Vamos juntos com a #sele\u00e7\u00e3obrasileira, pelo Neymar e pelo povo brasileiro. Confira a declara\u00e7\u00e3o do atacante:", "1525": "Brasil x Col\u00f4mbia", "1526": "Estudos europeus recentes sobre novas pol\u00edticas para reduzir os danos nos casos de uso de drogas psicoativas e superar o impasse e fracasso da atual pol\u00edtica de guerra baseada em pol\u00edcia e penitenci\u00e1ria. ", "1527": "A Carta da Terra \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de princ\u00edpios \u00e9ticos fundamentais para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade global justa, sustent\u00e1vel e pac\u00edfica. E se preocupa com a transi\u00e7\u00e3o para maneiras sustent\u00e1veis de vida e desenvolvimento humano. Usar a Carta da Terra como material b\u00e1sico nas escolas \u00e9 algo que devemos adotar em larga escala. Mas n\u00f3s queremos mais. Queremos que o Congresso Nacional debata seu conte\u00fado e, se concordar com o mesmo, incorpore como um documento anexo \u00e0 nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a a Carta da Terra: ", "1528": NaN, "1529": "Tem gente que nunca dormiu. Outro dia, o povo levantou. Teve o dia em que todo mundo na rua se uniu. E o Brasil inteiro, por mais direitos, despertou. #Largada50 Domingo, 6 de julho, 20h.", "1530": "Luciana Genro inicia campanha presidencial no Rio com Marcelo Freixo, Chico Alencar e Jean Wyllys. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-inicia-campanha-presidencial-no-rio-com-marcelo-freixo-chico-alencar-e-jean-wyllys/ #Rio #Equipe50", "1531": "Bom dia, Brasil! Hoje Luciana est\u00e1 em Porto Alegre e dar\u00e1 entrevista para a Revista Basti\u00e3o, al\u00e9m de fechar os preparativos para amanh\u00e3, quando ir\u00e1 ao Rio de Janeiro para o primeiro dia de campanha! #Agenda #Equipe50", "1532": "A sustentabilidade n\u00e3o \u00e9 apenas na sua dimens\u00e3o ambiental, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o social, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o econ\u00f4mica e tamb\u00e9m cultural - bit.ly/1pQaIZA:=:https://www.youtube.com/watch?v=rQZmNJIeldQ&feature=youtu.be ", "1533": "A Educa\u00e7\u00e3o, que pode gerar igualdade de oportunidade, \u00e9 o terceiro eixo das diretrizes do programa de governo da alian\u00e7a PSB-REDE-PPS-PPL-PRP-PHS - http://bit.ly/1mqCkBM #CoragemParaMudar o Brasil", "1534": "O PSC acredita que \u00e9 poss\u00edvel governar um Brasil com menos impostos e mais investimentos. Assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a um pouco mais sobre as propostas do partido para a economia do pa\u00eds. Um novo caminho por um Brasil melhor! ", "1535": "DIREITA BRASILEIRA: DO \u201cN\u00c3O VAI TER COPA\u201d AO \u201cN\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-dd", "1536": "NOVA AGRESS\u00c3O DO ESTADO DE ISRAEL CONTRA O POVO PALESTINO Est\u00e1 em curso mais uma ofensiva do Estado israelense contra os palestinos. A viol\u00eancia sionista, que j\u00e1 assassinou dois jovens palestinos em Hebron, ocorre nos bairros \u00e1rabes em Jerusalem, na Cisjordania e Faixa de Gaza. Centenas foram presos e casas de palestinos destru\u00eddas. Israel apresenta, desta vez, como justificativa para mais esta agress\u00e3o contra o povo palestino, o sequestro e a morte de tr\u00eas jovens israelenses, acusando o Hamas pelo ocorrido (o Hamas nega responsabilidade no epis\u00f3dio). Para alem da instrumentaliza\u00e7\u00e3o que o governo Israelense faz da morte dos tr\u00eas jovens (acontecimento lament\u00e1vel de qualquer forma, pois eram civis), a verdade \u00e9 que isto acaba por ser apenas mais um pretexto. Um pretexto utilizado pelo governo sionista para tentar legitimar a viol\u00eancia extrema que t\u00eam utilizado para manter a ocupa\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino. Ha d\u00e9cadas o Estado sionista ataca os territ\u00f3rios palestinos, com for\u00e7as militares incomparavelmente mais fortes do que as for\u00e7as de que disp\u00f5em os palestinos. Contam-se n\u00e3o em unidades, mas em dezenas ou centenas de milhares os jovens civis palestinos que foram assassinados pelo exercito israelense nas ruas ou, muitas vezes, por bombardeio enquanto se encontravam dentro de suas pr\u00f3prias casas. Na verdade a solu\u00e7\u00e3o para este conflito, que se arrasta desde meados do s\u00e9culo passado, \u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino para seu povo, onde possa se constituir um estado palestino laico e democr\u00e1tico, onde todos (judeus que assim o queiram, inclusive) possam viver em paz. Isso implica, por \u00f3bvio, no fim do Estado sionista de Israel.", "1537": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, um espa\u00e7o criado pelo AfroReggae, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro.", "1538": "Hoje, A\u00e9cio Neves visita o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro. No governo de Minas, A\u00e9cio desenvolveu com o Afroreggae uma grande parceria. Agora, vamos receber desse grupo as suas boas ideias para mudar o Brasil. #MudaBrasil", "1539": "Deputado Marcus Pestana (PSDB-MG) responde aos ataques do ministro da Sa\u00fade a A\u00e9cio Neves: O centro da nossa preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o usu\u00e1rio do SUS. Garantir o atendimento de qualidade deve nortear todo o debate. Infelizmente, mais uma vez, o PT, Dilma e seus ministros tentam aparelhar pol\u00edticas p\u00fablicas com objetivos eleitorais. As declara\u00e7\u00f5es do ministro da Sa\u00fade seguem o tom da presidente Dilma, que mentiu deslavadamente ao afirmar que o PSDB votou contra a Medida Provis\u00f3ria que criou o Mais M\u00e9dicos. Todos n\u00f3s somos a favor de mais m\u00e9dicos para o povo brasileiro. A\u00e9cio em seus oito anos de governo expandiu de 2,5 mil para 4 mil equipes o programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia, construindo o maior programa desse tipo no Brasil. O PSDB votou na C\u00e2mara e no Senado a favor do Mais M\u00e9dicos. E n\u00e3o s\u00f3 isso, liderou a constru\u00e7\u00e3o de um acordo para aprimorar o programa, garantindo, em 2017, a introdu\u00e7\u00e3o da Carreira M\u00e9dica Nacional, com concurso p\u00fablico e revalida\u00e7\u00e3o dos diplomas, sem nenhum xenofobismo quanto ao papel complementar dos m\u00e9dicos estrangeiros. Infelizmente, o acordo que eu fiz, em nome do PSDB com o ent\u00e3o ministro da Sa\u00fade Alexandre Padilha foi rompido, em mais uma demonstra\u00e7\u00e3o clara de desprest\u00edgio aos m\u00e9dicos brasileiros, com o veto imposto pela presidente Dilma. N\u00f3s estamos convencidos que s\u00f3 uma carreira estruturada, com perspectiva de crescimento profissional pode dar seguran\u00e7a aos m\u00e9dicos e lev\u00e1-los ao interior. Ju\u00edzes e promotores v\u00e3o para o interior porque existe uma carreira organizada. A obriga\u00e7\u00e3o de um governo brasileiro \u00e9 valorizar e prestigiar os profissionais brasileiros, que devem participar de solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis. Os estrangeiros ser\u00e3o bem-vindos, mas em papel complementar. Como ex-presidente do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade, fico estupefato de ver um partido que se diz dos trabalhadores aceitar a precariza\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es do trabalho. E aceitar atalhos que n\u00e3o garantam a continuidade da pol\u00edtica, mesmo que no curto prazo deem um m\u00ednimo de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade de quem n\u00e3o tinha m\u00e9dico. Me espanta o PT abrir m\u00e3o da qualidade. O Revalida \u00e9 uma garantia de qualidade para o usu\u00e1rio. Sabemos que o exame teve problemas de calibragem na exig\u00eancia, mas merece ser aperfei\u00e7oado e n\u00e3o ignorado. O governo A\u00e9cio n\u00e3o ser\u00e1 subserviente a uma pol\u00edtica bolivariana. Teremos uma postura altiva diante dos organismos internacionais e dos outros governos. Trataremos os m\u00e9dicos cubanos com a dignidade merecida. Mas o mais importante \u00e9 aprimorar a carreira dos m\u00e9dicos brasileiros e garantir condi\u00e7\u00f5es de trabalho adequadas para que eles trabalhem nas regi\u00f5es distantes e mais carentes. Manteremos o Mais M\u00e9dicos. E, tratando com respeito e dignidade os m\u00e9dicos brasileiros, teremos mais Sa\u00fade.", "1540": "Se o Brasil quer contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma futura fraternidade de na\u00e7\u00f5es baseada nos alicerces da ONU tem que atentar mais para alguns valores que queremos ver sustentar este mundo mais unido e mais justo. Al\u00e9m da economia, al\u00e9m das trocas comerciais, n\u00e3o se pode perder de vista preciosidades como democracia, respeito aos direitos humanos, pacifismo, ecologia, toler\u00e2ncia religiosa. Em tempo: voltando ao aspecto estritamente econ\u00f4mico de trocas comerciais, se nos repugna ser col\u00f4nia dos Estados Unidos, por que o Brasil se joga numa rela\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m colonial com a China, que nos reduz a um fornecedor de mat\u00e9rias primas brutas como petr\u00f3leo, ferro e soja n\u00e3o processados e nos vende seus produtos industrializados fabricados com superexplora\u00e7\u00e3o de seus trabalhadores e que quebram nossa ind\u00fastria, que tem que observar uma legisla\u00e7\u00e3o mais abrangente no campo trabalhista e de seguridade? http://bit.ly/1tJyy7j:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/23/opinion/1406073930_521240.html", "1541": "Hoje promovemos uma caminhada verde no Centro de Santo Amaro, em S\u00e3o Paulo. http://bit.ly/1rS4bLH:=:http://natalini.com.br/slide-view/caminhada-verde-no-largo-treze-reune-dezenas-de-pessoas-em-apoio-a-natalini/", "1542": "O Brasil precisa de coragem para, em vez de investir em pol\u00edcia ou cadeia, usar os recursos para diminuir o preju\u00edzo que a maconha traz. Ao legalizar, descriminalizar e regular o consumo, o governo vai dizer tr\u00eas coisas: se poss\u00edvel, n\u00e3o use essa droga psicoativa. Se voc\u00ea usar, use o m\u00ednimo poss\u00edvel, como faz com tabaco e \u00e1lcool. Terceiro, se voc\u00ea e sua fam\u00edlia perceberem sinais de depend\u00eancia, vamos te ajudar. Leia o documento do Global Drug Policy Observatory: http://www.druglawreform.info/en/rise-and-decline", "1543": "A presidenci\u00e1vel do PSOL destacou a import\u00e2ncia de espa\u00e7os como esse para construirmos juntos o projeto de mudan\u00e7a para o Brasil. Afirmou que se sentia privilegiada em poder ter esse dialogo direto de trocas e apresenta\u00e7\u00e3o de demandas com as juventudes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "1544": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou a sede do Greenpeace, a convite da entidade, para receber propostas elaboradas no tema de meio ambiente, energia e mobilidade urbana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-recebe-as-propostas-do-greenpeace/ #Equipe50", "1545": "LUCIANA POR JUCA KFOURI: \"Luciana Genro queria ouvir e ouviu o que idealizo como uma verdadeira Pol\u00edtica Esportiva para o Brasil, coisa que n\u00e3o temos h\u00e1 mais de 500 anos. [...]Uma pol\u00edtica, em resumo, que v\u00ea o papel do Estado como respons\u00e1vel pela democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 pr\u00e1tica esportiva, fator de sa\u00fade p\u00fablica e n\u00e3o voltada aos esportes de rendimento, tarefa da iniciativa privada. Luciana Genro reaqueceu minha permanente chama de esperan\u00e7a.\"", "1546": "Luciana critica governo tucano em lan\u00e7amento de Maringoni ao governo paulista: \u201cA crise do sistema cantareira \u00e9 o retrato da incompet\u00eancia do modelo de gest\u00e3o tucano\u201d. #Equipe50", "1547": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje Luciana continua por aqui e a tarde tem um encontro marcado com o Greenpeace para debater o programa de governo na \u00e1rea do Meio Ambiente. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1548": "Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e cadastre-se para fazer de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina - http://bit.ly/Us5QeP:=:https://www.youtube.com/watch?v=oP1bJiW_72c&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA - com Eduardo Campos #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "1549": "#AgendaMarina | A Rede Sustentabilidade de S\u00e3o Paulo lan\u00e7a hoje, com a presen\u00e7a de Eduardo Campos e Marina Silva, seus candidatos a deputado estadual e federal. Batizado de \u201cRede de Sonhos para S\u00e3o Paulo e para o Brasil\u201d, o ato, que ter\u00e1 ainda interven\u00e7\u00f5es culturais, tem in\u00edcio \u00e0s 20h30 na sede estadual do partido, que fica na Rua da Gl\u00f3ria, 152, 7\u00ba andar, bairro Liberdade, S\u00e3o Paulo. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "1550": "#CoragemPraMudar com #EduardoeMarina40", "1551": "Tive o prazer de encontrar meus preciosos amigos Kleber Lucas e Dr. Myles Munroe na #Confer\u00eanciaGlobal2014. #F\u00e9NoBrasil", "1552": "Durante reuni\u00e3o com apoiadores como o deputado federal Jair Messias Bolsonaro e o Senador Magno Malta, o companheiro de chapa do Pastor Everaldo, Leonardo Gadelha fala sobre os motes da campanha da verdadeira mudan\u00e7a. Assista e compartilhe com seus amigos!", "1553": "Marco Feliciano fala sobre a import\u00e2ncia do apoio \u00e0 candidatura do Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo! ", "1554": "Em entrevista para o jornal Zero Hora, do Rio Grande do Sul, o Pastor Everaldo refor\u00e7ou o seu discurso sobre a import\u00e2ncia da democracia e criticou o incha\u00e7o da m\u00e1quina p\u00fablica. Confira! Link: http://bit.ly/1rS5N82:=:http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/eleicoes-2014/noticia/2014/07/gracas-a-deus-aqui-nao-e-cuba-diz-pastor-everaldo-4559313.html ", "1555": "Viva a luta das mulheres negras! Lutemos por uma sociedade livre da opress\u00e3o e da explora\u00e7\u00e3o! ", "1556": "#Z\u00e9naImprensa | Z\u00e9 Maria esteve nesse dia 25 em Belo Horizonte, onde participou do Congresso da Federa\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica dos Metal\u00fargicos de Minas Gerais. Em entrevista \u00e0 Ag\u00eancia Estado, Z\u00e9 Maria criticou o que \u00e9 gasto com o Bolsa Fam\u00edlia em rela\u00e7\u00e3o ao que se repassa aos bancos todos anos. \"Porque o PT faz uma propaganda que a prioridade \u00e9 o pobre, mulher, negro, mas vamos \u00e0s coisas concretas: gasta-se menos no Bolsa Fam\u00edlia do que nos bancos\" #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,pstu-gasta-se-menos-no-bolsa-familia-do-que-nos-bancos,1534161", "1557": "#FalaZ\u00e9 l Candidato do PSTU \u00e1 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica participa de ato pol\u00edtico da Frente de Esquerda (PSTU/PSOL) de S\u00e3o Paulo e defende um programa classista e socialista em defesa de um Brasil para os Trabalhadores. \"Um programa que aponte mudan\u00e7as profundas no nosso pa\u00eds que rompa com os banqueiros e grandes empresas, que rompa com o pagamento da d\u00edvida externa, ponha o fim nas privatiza\u00e7\u00f5es. Mudan\u00e7as profundas, mas necess\u00e1rias\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1558": NaN, "1559": "Alvaro Dias, em entrevista ao site LANCE e Terra, afirmou que o legado da Copa do Mundo de 2014 est\u00e1 parcialmente perdido, e disse que em seu governo, promover\u00e1 um estudo de rentabilidade social para cada grupo de instala\u00e7\u00f5es constru\u00eddas ou reformadas na \u00e9poca da competi\u00e7\u00e3o. O senador tamb\u00e9m falou de seus planos para desenvolver o esporte no Brasil. #AlvaroDias19", "1560": "A caminhada hoje foi em Perus, Sao Paulo, Brazil. Muita alegria e carinho dos moradores da ZN. Obrigado a todos pela acolhida ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1561": "\u2705 A Petrobras deve ser devolvida ao povo brasileiro, e a Reforma Tribut\u00e1ria vai baratear a Gasolina e o Diesel. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1562": NaN, "1563": "O que \u00e9 a Refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica? \u2705 Conjunto de reformas estruturais a serem implementadas desde o primeiro dia de governo. \u2705 Pol\u00edtica \u2705 Administrativa \u2705 Tribut\u00e1ria \u2705 Previdenciaria \u2705 Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1564": "Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. Abre o \ud83d\udc41 Brasil! #AlvaroDias19 #AD19", "1565": "Vejam s\u00f3 esta mat\u00e9ria da Ag\u00eancia Senado de setembro de 2003. O senador Alvaro Dias, um dos l\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o, no come\u00e7o do governo Lula j\u00e1 alertava para os problemas que a administra\u00e7\u00e3o petista iria trazer para o Brasil. Pouco tempo depois, o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o, e todos os outros esc\u00e2ndalos depois mostraram que Alvaro Dias estava certo. #AlvaroDias19", "1566": "Ao vivo de S\u00e3o Paulo para mais um dia de campanha eleitoral, e com amea\u00e7as na internet #AlvaroDias19", "1567": "Diferente de todas as outras candidaturas, a chapa Alvaro Dias e Paulo Rabello tem o que mostrar. Confira o que o economista do ano disse para a Mariana Godoy. #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "1568": "Bom dia. J\u00e1 conhece o nosso Plano de Metas? L\u00e1 apresentamos propostas como essas, para o meio ambiente e a preserva\u00e7\u00e3o. Quer conhecer um pouco mais das nossas propostas de governo? Entre no link www.alvaro19.com.br #AlvaroDias19", "1569": "Caminhada em Perus, zona norte de S\u00e3o Paulo. #AlvaroDias19", "1570": "Nossos agradecimentos ao estudante Oziris Sanches, que cursa Direito na PUC-SP, e que escreveu um belo artigo em apoio \u00e0 candidatura de Alvaro Dias a presidente. O artigo foi publicado no site Terra\u00e7o Econ\u00f4mico. Convidamos voc\u00ea, que vota em Alvaro Dias, a ler, curtir e compartilhar o artigo de Oziris Sanches. #AlvaroDias19", "1571": "Joanna Maranh\u00e3o e T\u00falio Gad\u00ealha fazem parte da juventude t\u00e3o guerreira de Recife. O povo de Pernambuco quer uni\u00e3o e mudan\u00e7as. Ent\u00e3o, meu meu irm\u00e3o, \u00e9 Ciro 12!", "1572": "Ciro foi muito bem recebido em Madureira, no Rio de Janeiro. Ao lado de Pedro Fernandes, candidato a governador, e de Jos\u00e9 Bonifacio, candidato ao Senado, Cir\u00e3o falou sobre a base de seu plano: garantir trabalho para pais e m\u00e3es e escola e creche de qualidade para as crian\u00e7as. Fotos: Leo Canabarro", "1573": "A juventude do Rio j\u00e1 decidiu! Quer Ciro Gomes presidente do Brasil!! #Ciro12 #CiroPresidente", "1574": "Em reuni\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros da Petrobras, Ciro fala sobre o que pensa em fazer para resgatar um dos maiores s\u00edmbolos do crescimento do pa\u00eds. Fotos: Ciro Saboya", "1575": "Agora no Teatro Vannucci Ciro se encontra com artistas para falar sobre cultura, pol\u00edticas p\u00fablicas e as necessidades desse setor t\u00e3o importante para a identidade do pa\u00eds. Fotos: Leo Canabarro", "1576": "Quarta-feira tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Marque na agenda e nos ajude a divulgar. #DebateSBT #UolnasUrnas #Ciro12", "1577": "Cultura \u00e9 sin\u00f4nimo de identidade nacional e um dos nossos bens mais preciosos. Nosso governo vai tratar a cultura do povo brasileiro com o incentivo e a rever\u00eancia que ela merece. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "1578": "As pessoas est\u00e3o assustadas, mas elas precisam saber que existe uma alternativa de mudan\u00e7a segura para o Brasil. Ciro \u00e9 ficha limpa, experiente e tem o preparo e a coragem necess\u00e1ria para guiar o pa\u00eds nesse momento. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "1579": "Helvio Costa, nosso candidato a vice-presidente da Rep\u00fablica, esteve em prega\u00e7\u00e3o na Marcha para Jesus.", "1580": "Nosso candidato a vice-presidente do Brasil, Helvio Costa, esteve em campanha no Amap\u00e1.", "1581": "Faltam 13 dias! Participe e #Vote13! #HaddadPresidente", "1582": "Estive hoje com o presidente Lula em Curitiba. Ele est\u00e1 cada dia mais ansioso pela volta do povo brasileiro ao poder. N\u00e3o h\u00e1 como gerar emprego sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como matar a fome das pessoas sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como garantir educa\u00e7\u00e3o de qualidade sem democracia. Vamos \u00e0s urnas fazer o Brasil soberano outra vez! #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "1583": "Fernando Haddad, candidato de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, conversa com blogueiros. #HaddadPresidente", "1584": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "1585": "Estamos a apenas seis pontos da lideran\u00e7a! Faltam 13 dias para votar 13! #HaddadPresidente", "1586": "O primeiro turno est\u00e1 chegando. Seguimos fortes na campanha. #Vote13 #HaddadPresidente", "1587": "Bom dia! Vamos come\u00e7ar o dia com uma visita ao presidente Lula em Curitiba. E para quem for de SP, hoje \u00e0 noite tem ato nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "1588": "Estivemos em Recife e em Caruaru, em Pernambuco, e com a ajuda do povo, tenho certeza que trabalharemos para transformar o Brasil novamente. #Vote13 #HaddadPresidente", "1589": "Nossa campanha cresce em todo o Brasil. Vamos juntos! #Vote13 #HaddadPresidente", "1590": "\u00c9 o povo rumo ao poder com #HaddadPresidente! #Vote13", "1591": "Fernando Haddad participa de Ato Nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "1592": "Coletiva de Fernando Haddad para a imprensa em Curitiba ap\u00f3s visita ao ex-presidente Lula. #HaddadPresidente", "1593": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "1594": "O que voc\u00ea faz com R$ 1? No Bom Prato, restaurante popular que Geraldo Alckmin multiplicou em S\u00e3o Paulo, voc\u00ea tem uma refei\u00e7\u00e3o completa por esse pre\u00e7o. \ud83e\udd57\ud83c\udf5b\ud83c\udf49 Comida bem-feita, saud\u00e1vel e muito gostosa! Ele vai levar o Bom Prato Brasileiro para todo o pa\u00eds. \u00c9 por essas e outras que a gente pode falar de boca cheia: Geraldo \u00e9 o melhor presidente que o Brasil pode ter! Assista. \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "1595": "Geraldo Alckmin: \"n\u00e3o vou ser pau mandado de banqueiro!\". Assista! #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "1596": "Bom dia! \ud83d\ude00 Segunda-feira come\u00e7ando com Geraldo Alckmin AO VIVO na R\u00e1dio Bandeirantes. Assista e participe com a gente! #EquipeGA #Geraldo45", "1597": "Ana Am\u00e9lia Lemos tem certeza que o Brasil pode ter um futuro seguro nas m\u00e3os de quem tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio. Por isso ela est\u00e1 com Geraldo Alckmin. N\u00e3o \u00e9 hora para experi\u00eancias, aventuras ou radicalismos. O Brasil n\u00e3o pode errar de novo. Assista. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "1598": "Muita gente entra na pol\u00edtica para enriquecer. Mas no meio dessa lama toda tem algu\u00e9m que se salva. #GeraldoAlckmin abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, tem o mesmo patrim\u00f4nio h\u00e1 30 anos e entrou para a vida p\u00fablica na \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Entrou por voca\u00e7\u00e3o. Por querer fazer a diferen\u00e7a na vida das pessoas. Quer um presidente honesto e que est\u00e1 na pol\u00edtica para servir? Divulgue essa mensagem no WhatsApp, compartilhe no Facebook e mude o Brasil com a gente. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "1599": "A \u00faltima pesquisa Ibope n\u00e3o deixa d\u00favidas: \ud83d\udc49 Bolsonaro perde para o PT no segundo turno e continua sendo o candidato mais rejeitado. N\u00e3o jogue seu voto fora! No dia 7 de outubro, fa\u00e7a uma escolha que represente di\u00e1logo, uni\u00e3o e mudan\u00e7a: vote 45 e v\u00e1 de Geraldo Alckmin e Ana Am\u00e9lia Lemos. #EquipeGA #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice #Geraldo45", "1600": "No \u00faltimo s\u00e1bado a turma foi pra rua agitar nossa campanha e levantar as bandeiras que defendemos. Foram quase 100 cidades com mobiliza\u00e7\u00f5es, panfletagens e muito mais. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "1601": "Confira os melhores momentos do #DebateAparecida e aproveite para aquecer os motores para o pr\u00f3ximo, que vai ser Boulos no Debate SBT nessa quarta-feira. Participe! #BoulosESonia50 #PSOL", "1602": "Bolsonaro \u00e9 um dos 50 tons de Temer! #Boulos50 #Psol50 #EleN\u00e3o", "1603": "Estamos nas duas \u00faltimas semanas antes das elei\u00e7\u00f5es e vamos para mais um debate com presidenci\u00e1veis! Nosso encontro ser\u00e1 no debate do SBT, convide suas amigas e amigos para assistir em casa, no bar. Vamos juntos!", "1604": "Programa Brasil em Rede: Internet como Direito B\u00e1sico \u00e9 uma das nossas propostas! A internet \u00e9 hoje o principal meio democr\u00e1tico e democratizante e, por isso, criar o Bolsa Fam\u00edlia Digital - cr\u00e9ditos para que as fam\u00edlias desconectadas - \u00e9 um exemplo de como fazer uma nova forma participa\u00e7\u00e3o social. #BoulosESonia50 #PSOL #VoteNoQueAcredita", "1605": "Est\u00e1 no ar a Vakinha constru\u00edda pelas \"Mulheres contra Bolsonaro\" que est\u00e3o preparando o ato do dia 29/09 em S\u00e3o Paulo. Contribua com a organiza\u00e7\u00e3o das mulheres. Ajude nesta luta contra o coiso e o fascismo! #EleN\u00e3o #EleNunca", "1606": "Vladimir Brichta doou pra nossa campanha porque sabe da import\u00e2ncia em levar nosso projeto de futuro para o m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edveis at\u00e9 7 de outubro. Todo dinheiro que entrar nesta semana ser\u00e1 destinado para a realiza\u00e7\u00e3o do com\u00edcio no Rio de Janeiro, no pr\u00f3ximo dia 3. Qualquer contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental. Contribua em http://doeboulos.com.br", "1607": "\u00c9 hora de fortalecer nossas causas, nossa resist\u00eancia nas ruas, fortalecer o projeto que acredita! N\u00e3o deixe o fascismo definir o seu voto, vamos derrota-lo erguendo nossas bandeiras e votando em quem nos representa! Dia 7 de outubro Vote PSOL 50, Vote Boulos 50. Compartilhe! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia", "1608": "Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos come\u00e7a agora, acompanhe #aovivo!", "1609": "Ontem na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso tivemos o Encontro das Causas, com a presen\u00e7a de parceiras e parceiros de todas as causas que levantamos bandeiras, e seguimos afirmando que vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NIINJA + Marcelo Rocha / M\u00eddia NINJA + Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "1610": "Acompanhe a nossa campanha no zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "1611": "O momento \u00e9 de reafirmar nossas bandeiras de luta. Se voc\u00ea \u00e9 contra o genoc\u00eddio do povo negro, vote 50! #BoulosESonia50 #VoteNoQueAcredita #PSOL", "1612": "Os debates s\u00e3o momentos de forte mobiliza\u00e7\u00e3o nas redes e hora de defendermos as nossas causas em cadeia nacional. Por isso vamos acompanhar juntos e vibrar a cada interven\u00e7\u00e3o do Boulos no debate da SBT. Venha assistir com a gente na rua Cardeal Arcoverde, 2929, em Pinheiros - S\u00e3o Paulo.", "1613": "Estive hoje com sindicalistas, que lotaram o audit\u00f3rio da APEOESP e apoiam nossa candidatura e seguem conosco na luta, como a Intersindical , CSP Conlutas, Unidade Classista, CUT e CTB. Muito importante ver o setor se mobilizando para votar no que acredita. Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol", "1614": "Perdeu o debate na Tv Aparecida? Confira a pergunta de Boulos para \u00c1lvaro Dias! Quarta feira tem debate no SBT, n\u00e3o perca! Pesquise antes de dar seu voto. Vote em quem te representa. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "1615": "Com mais t\u00edtulos que Cristiano Ronaldo e Messi, Marta ganha hoje o seu 6\u00ba pr\u00eamio como melhor jogadora do mundo no #TheBest da Fifa. Uma guerreira que inspira e orgulha a todas e todos os brasileiros. Parab\u00e9ns Marta, sua garra \u00e9 um exemplo para o Brasil. #ElaSim #BoulosESonia50 #PSOL", "1616": "Dirigentes sindicais e lutadores sociais tamb\u00e9m est\u00e3o com a gente nessa! Hoje vou me encontrar com eles a partir das 19h na sede da APEOESP, em S\u00e3o Paulo. #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "1617": "#ChamaOMeirelles15 para diminuir a burocracia, garantir mais transpar\u00eancia e produtividade de quem compra, vende e produz. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1618": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1619": "O \u00fanico que j\u00e1 tirou o Brasil de duas crises, sabe baixar a infla\u00e7\u00e3o, controlar o d\u00f3lar, arrumar fundos para programas sociais e ainda criar 10 milh\u00f5es de empregos. Pesquise e Compare. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1620": "Tudo isso vai acontecer de novo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1621": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1622": "- Jair Bolsonaro recebe visita de seu candidato ao Senado em S\u00e3o Paulo, Major Olimpio Senador 177", "1623": "https://tinyurl.com/y9aumq73:=:https://www.oantagonista.com/brasil/delegado-que-comanda-inquerito-de-adelio-foi-assessor-de-pimentel/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=3", "1624": "\u202aAssista \u00e0 entrevista com #BolsonaroNaJovemPan \u00e0s 18h30 em #OsPingoNosIs, em jp.com.br/pingos:=:https://www.youtube.com/channel/UCzjtGnD7qqeaHW3nvDVrjQA/live. \u202c", "1625": "- Carlos Verezza visita Jair Bolsonaro.", "1626": "www.bolsonaro.com.br", "1627": "EDUCA\u00c7\u00c3O: - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Continuada, Alfabetiza\u00e7\u00e3o e Diversidade (Secad/MEC), Andr\u00e9 L\u00e1zaro, foi empossado em 2007 pelo ent\u00e3o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Fernando Haddad. - Assista o que ele falou como conte\u00fado program\u00e1tico, via filmetes, a serem mostrados par crian\u00e7as nas escolas p\u00fablicas, sob aplausos do ent\u00e3o deputado federal Chico Alencar (PSOL), e hoje candidato a senador no RJ. - Junto com outros parlamentares, principalmente da bancada evang\u00e9lica, conseguimos barrar inicialmente esta proposta que infelizmente continua sendo aplicada de outras maneiras sob a mesma orienta\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o. - Com um chefe do Executivo comprometido, conseguiremos mudar os rumos da falida educa\u00e7\u00e3o brasileira. . Link no youtube: https://youtu.be/1pYeuT6uP1I:=:https://www.youtube.com/watch?v=1pYeuT6uP1I&feature=youtu.be", "1628": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Por isso, no dia 7 de outubro, eu conto com voc\u00ea para votar nos candidatos do NOVO. Vote sem medo, vamos renovar tudo!", "1629": "Precisamos de voc\u00ea e da for\u00e7a da onda laranja para participar do debate da Globo! Quase 50% das pessoas ainda n\u00e3o me conhece. Converse com seus amigos, familiares e pessoas nas ruas! D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideais #Jo\u00e3oNosDebates", "1630": "Voc\u00ea tamb\u00e9m acha justo que os brasileiros tenham a oportunidade de conhecer as propostas do NOVO antes de escolher o futuro do pa\u00eds nas urnas? Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o pela minha presen\u00e7a nos debates, compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu recado com as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora: \u27a1 http://www.facebook.com/SBTonline \u27a1 http://www.instagram.com/sbtonline:=:https://www.instagram.com/sbtonline/ \u27a1 http://www.twitter.com/SBTonline:=:https://twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1631": "A nossa caminhada ontem, no Rio de Janeiro, foi assunto no Jornal Hoje, da Globo. Aproveitei a entrevista para falar um pouco das minhas propostas para fazer do Brasil gerar mais empregos. Assista!", "1632": "Crescemos ainda mais em S\u00e3o Paulo! De 3 para mais de 4% na \u00faltima pesquisa realizada pelo Instituto Paran\u00e1. Agora, estamos tecnicamente empatados com Marina Silva e muito pr\u00f3ximos do Ciro Gomes, nomes j\u00e1 conhecidos da velha pol\u00edtica. Imagina s\u00f3 quando todos conhecerem o NOVO. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar pelo Brasil! Compartilhe nossas ideias, princ\u00edpios e valores. \u00c9 assim que vamos chegar l\u00e1 no dia 7 de outubro.", "1633": "O Prof. Christian Lohbauer \u00e9 o nosso candidato \u00e0 Vice-presidencia da Rep\u00fablica e est\u00e1 ao nosso lado na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Vote sem medo! Vote 30.", "1634": "Muito obrigado a Onda Laranja de Londrina e Maring\u00e1 que esteve com a gente discutindo ideias, princ\u00edpios e valores por um NOVO Brasil. Vamos juntos no dia 7 de outubro fazer a mudan\u00e7a que a gente quer para o pa\u00eds. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1635": "Pessoal, a hora \u00e9 agora! Precisamos marcar 6% na pesquisa Datafolha que ser\u00e1 realizada nesta quinta e sexta para participar do debate da Globo. Quase 50% dos eleitores ainda n\u00e3o me conhecem e ainda tem muita gente indecisa. Se voc\u00ea quer me ver nos debates, declare a sua inten\u00e7\u00e3o de voto em mim, converse com os seus amigos e familiares, fale com as pessoas na rua e n\u00e3o deixe de compartilhar os nossos conte\u00fados. A oportunidade do Brasil ouvir o NOVO depende de voc\u00eas. Conto com o apoio de todos. #Jo\u00e3oCom6% Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "1636": "A gente acredita que para realizar uma verdadeira mudan\u00e7a no Brasil \u00e9 preciso come\u00e7ar dando o exemplo. Por isso, a sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental! Acesse https://novo.org.br/filie-se/ e fa\u00e7a parte do Partido Novo. Um pa\u00eds seguro, simples e livre tamb\u00e9m depende de voc\u00ea.", "1637": "\u00d3timo artigo sobre como a Cor\u00e9ia do Sul se desenvolveu de um pa\u00eds pobre para uma das maiores economias do mundo. S\u00e3o ideia que est\u00e3o no nosso plano de governo e que far\u00e3o o Brasil dar o salto que precisamos. \u2705 O investimento e aprimoramento da educa\u00e7\u00e3o foram essenciais para o crescimento sul-coreano. Hoje, o pa\u00eds est\u00e1 entre as primeiras posi\u00e7\u00f5es nos rankings mundiais de educa\u00e7\u00e3o. \u2705 O governo come\u00e7ou na d\u00e9cada de 60 uma forte expans\u00e3o do ensino b\u00e1sico. O entendimento dos governantes era de que n\u00e3o adiantava o governo gastar dinheiro em educa\u00e7\u00e3o superior se n\u00e3o fosse capaz de dar o ensino b\u00e1sico \u00e0 maior parte da popula\u00e7\u00e3o. At\u00e9 hoje, o gasto com educa\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e secund\u00e1ria \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o com educa\u00e7\u00e3o superior. \u2705Por\u00e9m, a Coreia do Sul gasta hoje, em propor\u00e7\u00e3o ao PIB, menos do que pa\u00edses como M\u00e9xico e Brasil. A Coreia realizou mudan\u00e7as nas pr\u00e1ticas, como a \u00eanfase ao ensino t\u00e9cnico e vocacional, permitindo que os alunos sa\u00edssem capacitados para o mercado profissional e uma reforma do curr\u00edculo refor\u00e7ou o aprendizado centrado no aluno \u2705 Grande parte do desenvolvimento coreano \u00e9 explicado pela abertura comercial. Entre os anos 70 e 80, as tarifas de (truncated)", "1638": "Aten\u00e7\u00e3o, Onda Laranja! Temos uma miss\u00e3o importante: precisamos chegar aos 6% da inten\u00e7\u00e3o de votos na pesquisa de sexta-feira do Datafolha. Dessa forma, participaremos do debate da Globo. Ajude a gente a chegar l\u00e1 compartilhando os conte\u00fados, usando a #Jo\u00e3oCom6% e falando para todos sobre a sua inten\u00e7\u00e3o de voto no dia 07 de outubro: 30! Conto com voc\u00eas. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1639": "Nosso embaixador Bernardinho tamb\u00e9m est\u00e1 com a Onda Laranja nesse desafio! Se a gente chegar a 6% na pesquisa Datafolha que ser\u00e1 feita esta quinta e sexta, poderei participar do debate da Globo. Se voc\u00ea quer me ver nos debates declare sua inten\u00e7\u00e3o de voto em mim. D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideias. #Jo\u00e3oCom6%", "1640": "Um agradecimento especial a toda a Onda Laranja do Rio de Janeiro que esteve comigo, Marcelo Trindade, nosso embaixador Bernardinho e alguns candidatos do NOVO em mais uma caminhada pelo Brasil que queremos. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1641": "Hoje a Onda Laranja invadiu o Rio de Janeiro. Fizemos uma caminhada no Saara e, mais tarde, reunimos 1000 pessoas por um NOVO Brasil no Clube Monte L\u00edbano. Muito obrigado a todos. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1642": "Obrigado a todos que est\u00e3o ao meu lado nesse desafio, porque conhecem a minha hist\u00f3ria. Juntos podemos virar o jogo e ter o pa\u00eds que tanto sonhamos. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1643": "No Governo do NOVO, o cidad\u00e3o ser\u00e1 livre para colocar o FGTS numa poupan\u00e7a ou investir como bem entender. O que o Estado faz hoje \u00e9 injusto com o trabalhador. Mant\u00e9m o dinheiro preso rendendo menos que a infla\u00e7\u00e3o e empresta para grandes empresas financiarem suas obras. Ningu\u00e9m melhor do que voc\u00ea para definir o que fazer com seu pr\u00f3prio dinheiro. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1644": NaN, "1645": "Hoje, em encontro com l\u00edderes sindicalistas paulistanos ligados \u00e0s carreiras de Estado, reafirmei nosso compromisso de enfrentar a crise e expandir a economia aumentando o poder de compra que vir\u00e1 com o crescimento significativo do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Obrigado ao candidato a deputado federal Daro Piffer; ao presidente do SINAFRESP Alfredo Portinari; ao presidente do SINAL/SP Iso Sendaz; e ao presidente da SINDAF/SP H\u00e9lio Campos. #JangoFilhoEmSP", "1646": "Al\u00f4 Araras e Limeira, amanh\u00e3 estaremos com voc\u00eas. Acompanhem nossa agenda. #JangoFilhoemSP", "1647": "Para distribuir renda \u00e9 preciso aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo. O \"bolsa fam\u00edlia\" do Haddad e \"nome limpo\" do Ciro n\u00e3o resolvem o problema. Nosso compromisso \u00e9 duplicar o sal\u00e1rio m\u00ednimo em quatro anos de governo. #CompromissoJangoFilho", "1648": "Agora: conversa ao vivo com lideran\u00e7as sindicais de S\u00e3o Paulo.", "1649": "Visita \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do Jornal Hora do Povo, em S\u00e3o Paulo. Quero registrar meus parab\u00e9ns a essa competente equipe de jornalistas. Profissionais comprometidos com o que realmente importa: levar informa\u00e7\u00e3o de qualidade para a popula\u00e7\u00e3o, ajudando a construir um Brasil mais democr\u00e1tico, justo e igualit\u00e1rio. #JangoFilhoEmSP", "1650": "Hoje foi dia de grava\u00e7\u00e3o para o programa eleitoral. Muito obrigado \u00e0 nossa equipe, \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de cada um de voc\u00eas que est\u00e1 trabalhando duro. Juntos vamos construir um Brasil mais justo e igualit\u00e1rio. Avante, P\u00e1tria Livre! #BastidoresJangoFilho", "1651": "Estamos propondo um novo modelo de desenvolvimento social para o Brasil. Vamos dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo e assim expandir o mercado interno. Esse \u00e9 o nosso compromisso! #JangoFilhoNaGlobo", "1652": "Ut\u00f3pico \u00e9 quem n\u00e3o pensa em um pa\u00eds justo, soberano, democr\u00e1tico. As grandes revolu\u00e7\u00f5es come\u00e7am com um sonho. Quem n\u00e3o sonha com um Brasil livre, solid\u00e1rio e mais humano? Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoPresidente54", "1653": "Eu vou manter o Bolsa Fam\u00edlia. N\u00e3o \u00e9 assistencialismo, \u00e9 uma necessidade para as fam\u00edlias que n\u00e3o tem nem o que comer #VoteMarina18 #ElaSim", "1654": "Da for\u00e7a agreste de Marta veio nosso hexa! Parab\u00e9ns pelo sexto pr\u00eamio de melhor jogadora de futebol do mundo. Comemoro a not\u00edcia aqui na sua Alagoas natal. \u00cddola!", "1655": "Nossa campanha est\u00e1 sendo constru\u00edda por milhares de pessoas que acreditam que podemos transformar o Brasil pra melhor. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita, fa\u00e7a sua contribui\u00e7\u00e3o. A hora \u00e9 agora! http://doemarina.com.br/fb2409videodoadores:=:https://doemarina.com.br/fb2409videodoadores", "1656": "Marina Presidente com Helo\u00edsa Helena 1818 deputada federal. At\u00e9 o final das elei\u00e7\u00f5es vamos virar esse jogo!", "1657": "Perdeu a sabatina de Marina no Estad\u00e3o/FAAP em agosto? Assista agora! #VoteMarina18", "1658": "#MarinaSilva18 Presidente e Heloisa Helena Deputada Federal 1818 | Macei\u00f3 - AL", "1659": "A Justi\u00e7a Federal atendeu nosso pedido e concedeu liminar que quebra patente de rem\u00e9dio contra hepatite C. Essa \u00e9 uma importante vit\u00f3ria em favor da sa\u00fade p\u00fablica e de milh\u00f5es de pacientes que est\u00e3o na fila \u00e0 espera de um tratamento car\u00edssimo, cujo gen\u00e9rico agora ser\u00e1 produzido como ocorreu com os rem\u00e9dios para a Aids #VoteMarina18", "1660": "\u00c9 QUINTA-FEIRA, DIA 27! | Participe de uma conversa sobre a d\u00edvida p\u00fablica e as suas implica\u00e7\u00f5es para o pa\u00eds, Assista, divulgue e mande suas perguntas!", "1661": "Ele n\u00e3o! Contra Bolsonaro o machismo e explora\u00e7\u00e3o vamos fazer rebeli\u00e3o! Ditadura nunca mais! Tod@s \u00e0s ruas dia 29! #Elen\u00e3o", "1662": "Vamos come\u00e7ar o dia com um depoimento cheio de coragem. O escritor Henrique Traspadini mostra que o programa Farm\u00e1cia de Minas, implantado pelo governo de A\u00e9cio Neves, tem sido essencial para a vida de muitos mineiros. Programas assim podem mudar o Brasil! #PorMinasPeloBrasil #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1663": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na Zona Norte do Rio de Janeiro (RJ), na companhia do cantor Fagner. #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "1664": "Enquanto o mundo v\u00ea milh\u00f5es de empregos desaparecerem em regi\u00f5es onde o mercado financeiro ditava as regras livremente, a presidenta Dilma continua gerando empregos e assegurando mais renda para o trabalhador. Assista!", "1665": "No Dia da P\u00e1tria, a presidenta Dilma ouviu os representantes da juventude brasileira e afirmou: N\u00f3s temos que ter capacidade de lutar. Se voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredita, uma parte do caminho est\u00e1 feita. Depende de cada um de n\u00f3s mudar este Pa\u00eds. #SomosTodosCora\u00e7\u00e3oValente", "1666": "Com os subs\u00eddios e os bancos p\u00fablicos, o governo federal leva cr\u00e9dito suficientemente barato para que as pessoas tenham acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, moradia e ao financiamento que banca, por exemplo, a agricultura familiar. D\u00e1 para acabar com isso, como quer a oposi\u00e7\u00e3o?", "1667": "O que mais lhe incomoda: que casos de corrup\u00e7\u00e3o venham a luz do dia ou fiquem no fundo de uma gaveta?", "1668": "Saiba os motivos que levam moradores de Taguatinga e Ceil\u00e2ndia, no Distrito Federal, a votar de novo em Dilma. #DilmaNaEstrada Assista!", "1669": "Errar \u00e9 humano. Insistir no erro \u00e9 #Pessimildo. Depois do fracasso do #N\u00e3oVaiTerCopa, n\u00e3o d\u00e1 para embarcar no #N\u00e3oVaiTerOlimp\u00edadas. As obras est\u00e3o andando, o mundo espera ansioso para acompanhar os Jogos no Brasil e os atletas brasileiros, em grande parte apoiados pelo governo federal, v\u00e3o dando show na prepara\u00e7\u00e3o mundo afora. Espera sentado, Pessimildo!", "1670": "Dilma vai fazer uma profunda transforma\u00e7\u00e3o na qualidade do ensino b\u00e1sico, com todo apoio ao professor. Para ajudar a construir um grande futuro para o Brasil, o aluno precisa ter uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida.", "1671": "A Mobiliza\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica dos Povos est\u00e1 acontecendo hoje em todo o mundo! Os governantes escondem de voc\u00ea uma verdade esmagadora. A crise do clima no mundo, o aquecimento global, \u00e9 o mais grave problema ambiental, social e econ\u00f4mico do s\u00e9culo XXI. Com Leda Aschermann e Delcio Rodrigues em S\u00e3o Paulo, no MASP.", "1672": "A supera\u00e7\u00e3o da hegemonia da cultura da viol\u00eancia pela hegemonia da cultura de paz nas rela\u00e7\u00f5es das pessoas, classes sociais, religi\u00f5es, etnias ou na\u00e7\u00f5es \u00e9 uma revolu\u00e7\u00e3o t\u00e3o profunda quanto a revolu\u00e7\u00e3o verde do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Espero que um dia n\u00f3s n\u00e3o precisemos mais comemorar o dia internacional da paz. http://bit.ly/1wAjzOt:=:https://www.youtube.com/watch?v=wj6S-u-Mb7o", "1673": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na quinta-feira (18) o programa do partido para os direitos humanos, constru\u00eddo com a participa\u00e7\u00e3o de movimentos sociais. O documento ressalta que as pol\u00edticas para essa \u00e1rea s\u00e3o determinantes para que o Brasil seja um pa\u00eds efetivamente democr\u00e1tico e reconhece que o cen\u00e1rio atual, de recusa de direitos, demonstra que ainda estamos distantes de cumprir com essa miss\u00e3o. \u201cA gritante desigualdade social com concentra\u00e7\u00e3o de poder e renda na m\u00e3o das elites econ\u00f4micas aliada a uma estrutura de estado antidemocr\u00e1tica e imperme\u00e1vel \u00e0s demandas populares mais sentidas desdobra-se concretamente no desrespeito generalizado aos direitos mais fundamentais da popula\u00e7\u00e3o, especialmente do povo pobre\u201d, diz o plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-direitos-humanos/ #Equipe50", "1674": "Luciana Genro com Roberto Robaina, candidatos e militantes do PSOL no Brique da Reden\u00e7\u00e3o em Porto Alegre, RS. #Equipe50", "1675": "Tor\u00e7o pelo dia em que ocorra a pergunta para uma entrevistada do tipo qual dos candidatos homens ela escolheria para sair!", "1676": "Neste domingo (21), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia do PSOL, Luciana Genro, dialogou com frequentadores do Brique da Reden\u00e7\u00e3o, tradicional ponto de encontro da popula\u00e7\u00e3o de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do Estado, Roberto Robaina (PSOL), do candidato ao Senado, J\u00falio Flores (PSTU) e de outros candidatos da coliga\u00e7\u00e3o, ela confraternizou com a milit\u00e2ncia, posou para fotos com eleitores e defendeu propostas da sua candidatura. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-contesta-pesquisa-do-ibge-e-diz-que-desigualdade-social-aumentou-no-pais/ #Equipe50", "1677": "Nosso objetivo \u00e9 mudar a pol\u00edtica, aposentar a velha rep\u00fablica, formar um governo com crit\u00e9rios e compet\u00eancia, compromisso, honestidade. #SouMarina40", "1678": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 T\u00f4 Com Z\u00e9 Maria E n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o Compartilhe! ", "1679": "Hoje, vamos lan\u00e7ar o portal da nossa campanha. Acompanhe! #MudaBrasil", "1680": "#MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO #FacedaDilma", "1681": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1682": "Reconhecimento dos direitos dos povos ind\u00edgenas, aos meios b\u00e1sicos de sua sobreviv\u00eancia econ\u00f4mica e cultural e a realiza\u00e7\u00e3o do seu direito a terra e de tomar suas pr\u00f3prias decis\u00f5es. Reconhecimento da contribui\u00e7\u00e3o da sua cultura como patrim\u00f4nio universal. O PV est\u00e1 oferecendo a S\u00e3o Paulo a oportunidade de ter um senador capaz de defender os interesses do estado e ao mesmo tempo ser um defensor das cerca de 1 milh\u00e3o de pessoas das v\u00e1rias na\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas espalhadas em estados de norte ao sul. Seria uma generosa contribui\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo para todo o Brasil.", "1683": "Nas imagens abaixo, tr\u00eas momentos de minha campanha rumo ao Pal\u00e1cio do Planalto. No s\u00e1bado, na comunidade Salgado Filho, em Guarulhos, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, novamente, em Guarulhos, na reuni\u00e3o dos pastores do G-12 e na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. Carinho da popula\u00e7\u00e3o e reivindica\u00e7\u00f5es de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida paras todos. PSDC: juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es 2014", "1684": NaN, "1685": "Levy Fidelix - Elei\u00e7\u00f5es 2014 - Jingle", "1686": "Com muita tristeza, tomei conhecimento da morte de Vange Leonel, cantora e importante ativista na luta pelas liberdades LGBT. Sua sensibilidade, carisma e coragem deixar\u00e3o muita saudade. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos que tiveram o privil\u00e9gio de conviver com essa pessoa extraordin\u00e1ria. Compartilho com voc\u00ea bonita frase de Jean Wyllys sobre Vange: \"Vange \u00e9 a mulher que permanecer\u00e1 em n\u00f3s, brilhando como uma estrela na noite preta! At\u00e9 um dia, Vange!\u2026\" http://jeanwyllys.ig.com.br/index.php/2014/07/14/vange-a-mulher-em-nos/", "1687": "\u201cOs governos do PT fizeram o Minha Casa, Minha Vida para atender, primeiramente, os interesses das grandes empreiteiras e construtoras, as mesmas que financiam suas campanhas. N\u00f3s queremos um programa de moradia, que atenda os sem-teto, os que vivem em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias ou de aluguel. E se faz isso muito melhor com um programa habitacional gerido pelas entidades e movimentos comprometidos com a causa da moradia\u201d http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-reafirma-compromisso-com-a-luta-pela-moradia-em-visita-a-ocupacao-eliana-silva-em-belo-horizonte/", "1688": "Luciana na Ocupa\u00e7\u00e3o Eliana Silva, em Belo Horizonte, com militantes do PSOL e o nosso candidato ao governo de MG, Fid\u00e9lis Alc\u00e2ntara.", "1689": "Desafios e planejamentos para o Brasil s\u00e3o apresentados em entrevista ao editor de Pol\u00edtica do Jornal NH, Jo\u00e3o \u00c1vila Fonte: http://www.jornalnh.com.br/_conteudo/2014/07/multimidia/videos/64259-candidata-a-presidencia-da-republica-luciana-genro-apresenta-propostas-do-psol.html #JornalNH #Equipe50", "1690": NaN, "1691": "A sabatina Folha/UOL/SBT/R\u00e1dio Jovem Pan com Eduardo Campos come\u00e7a daqui a pouco. Participem c/ a hashtag #EduardoeMarina40. Acompanhem ao vivo no site http://eduardoemarina40.com.br/AOVIVO ", "1692": "Marina Silva conversou com jornalistas no final da sabatina Folha/UOL/SBT/R\u00e1dio Jovem Pan com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. \"A nossa alian\u00e7a \u00e9 com a sociedade brasileira, \u00e9 ela que vai fazer a mudan\u00e7a\". Confiram o \u00e1udio bit.ly/1tO0vyq:=:https://www.youtube.com/watch?v=w1Q7Z3PZB0s&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA e as belas fotos de Lou Gaioto. #EduardoeMarina40 ", "1693": "A esperan\u00e7a de um Brasil melhor j\u00e1 come\u00e7ou com a candidatura do Pastor Everaldo para a Presid\u00eancia! Assista ao v\u00eddeo e venha voc\u00ea tamb\u00e9m para o lado da verdadeira mudan\u00e7a. #F\u00e9NoBrasil", "1694": "\u00c1UDIO DA PALESTRA-DEBATE: \u201cDO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA\u201d- PARTE 2 http://wp.me/p18tzC-dZ", "1695": "PALESTRA-DEBATE: \u201cDO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-e2", "1696": "Balan\u00e7o da Copa: do n\u00e3o vai ter copa para o n\u00e3o vai ter hexa - Parte 2", "1697": "\u00c1udio da primeira parte da palestra, corrigido", "1698": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Maria de Almeida (PSTU), cumprir\u00e1 agenda de campanha hoje e amanh\u00e3, em Fortaleza. Dentre as atividades previstas, est\u00e3o: visitas \u00e0 canteiros de obras da constru\u00e7\u00e3o civil, participa\u00e7\u00e3o em ato pol\u00edtico em contraponto \u00e0 reuni\u00e3o da C\u00fapula do Brics e lan\u00e7amento das candidaturas do PSTU no Cear\u00e1. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1699": "Eros Biondini atua h\u00e1 25 anos em movimentos sociais e religiosos, na defesa da vida, da fam\u00edlia e na luta contra as drogas. Ele pede a sua ajuda para mudarmos de verdade o Brasil. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "1700": "Obrigado a voc\u00ea que tem feito a candidatura de A\u00e9cio Neves crescer em todo o Brasil! \u00c9 voc\u00ea que pode transformar nosso Pa\u00eds. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1701": "Profissionais mineiros de moda, artes pl\u00e1sticas, artesanato, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia, literatura, dan\u00e7a e m\u00fasica lotaram o Museu Inim\u00e1 de Paula, em Belo Horizonte (MG), para refor\u00e7arem o seu apoio a A\u00e9cio Neves. Uma grande parceria, estabelecida quando A\u00e9cio foi governador de Minas, tem ganhado novos bra\u00e7os por todo o Brasil, a cada dia. Juntos somos mais fortes! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1702": "A presid\u00eancia da Rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 o melhor lugar para algu\u00e9m aprender a governar. Concordam? Vejam o que A\u00e9cio Neves falou sobre isso, em sua viagem ao Rio Grande do Sul. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1703": "Se voc\u00ea me der a confian\u00e7a de um novo governo, prometo implant\u00e1-lo sob dois grandes fundamentos morais: a garantia de igualdade de oportunidades e um combate ainda mais duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\n\nA corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma hidra, uma serpente de sete cabe\u00e7as. Temos que cort\u00e1-las uma a uma. N\u00e3o importa que sejam sete ou 7 mil. A arma mais afiada para isso \u00e9 acabar com a impunidade. Atinja a quem atingir, doa a quem doer.\n\nPara dar um basta na impunidade, vamos fortalecer ainda mais a Pol\u00edcia Federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle. E, em especial, vamos formar parcerias solidas e estrat\u00e9gicas com o Judici\u00e1rio, Minist\u00e9rio P\u00fablico e Legislativo, para que as puni\u00e7\u00f5es sejam mais duras, e os processos e julgamentos ocorram muito mais r\u00e1pido.\n\nSem jogadas e sem chicanas, este \u00e9 o meu compromisso. Pe\u00e7o seu voto para cumpri-lo.", "1704": "A Sebastiana Vieira \u00e9 exemplo de como o pa\u00eds reduziu a desigualdade. Se antes a faculdade \"era coisa pra filho de patr\u00e3o\", hoje, gra\u00e7as ao Prouni, ela se graduou em enfermagem. \"Enfim um governo que olhou pras classes menos favorecidas\", comentou Sebastiana. Veja aqui a hist\u00f3ria de vida dela! ;D #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1705": "Entre os resultados da \u00faltima Pnad est\u00e1 o salto na escolariza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 0 a 3 anos (23,98% para 26,01%) e de 4 a 5 anos (78,1% para 81,4%). Uma evolu\u00e7\u00e3o que se pode ver nas creches e pr\u00e9-escolas bem aparelhadas e com bom projeto pedag\u00f3gico, criadas no governo Dilma. Veja os n\u00fameros aqui! ;D #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1706": "Perdemos Luiz Hildebrando Pereira da Silva, um dos mais respeitados especialistas em doen\u00e7as tropicais do mundo e considerado uma refer\u00eancia no conhecimento e tratamento da mal\u00e1ria. Registro aqui minha homenagem. http://glo.bo/1roZKIk:=:http://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2014/09/morre-luiz-hildebrando-pesquisador-de-doencas-tropicais-de-rondonia.html ", "1707": "\"Alto, esguio, e com uma barbicha grisalha, faz lembrar Dom Quixote de La Mancha, de Miguel de Cervantes, s\u00f3 que com a vice-prefeita licenciada de Salvador, C\u00e9lia Sacramento (PV), a tiracolo no lugar de Sancho Pan\u00e7a. No entanto, mesmo diante de tantas mazelas e do desalento que diz sentir em rela\u00e7\u00e3o a certas pr\u00e1ticas pol\u00edticas, ele est\u00e1 longe de encarnar ao p\u00e9 da letra o Cavaleiro da Triste Figura \u2013 embora pare\u00e7a acreditar, ser andante que \u00e9, nos enredos romanceados que a vida p\u00fablica lhe apresenta.\" http://bit.ly/1vjkjrh:=:http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/eduardo-jorge-o-dom-quixote-presidencial/", "1708": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1709": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de S\u00e3o Paulo. O candidato do PSOL \u00e9 Gilberto Maringoni. Acompanhe na Record! #Equipe50", "1710": "FACE TO FACE: J\u00e1 estou a postos para responder as perguntas que voc\u00eas enviarem pelos coment\u00e1rios desse post at\u00e9 as 19h!", "1711": "Hoje, \u00e0s 22h30, tem debate dos candidatos a governador do Rio Grande do Sul. O candidato do PSOL \u00e9 Roberto Robaina. Acompanhe na Record! #Equipe50", "1712": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Esp\u00edrito Santo. A candidata do PSOL \u00e9 Camila Valad\u00e3o. Acompanhe na Record e tu\u00edte com a hashtag #CamilaNaRecord! #Equipe50", "1713": "Em debate com mais de 500 estudantes no campus da UERJ em S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, apresentou suas propostas para o pa\u00eds e defendeu a import\u00e2ncia de manter a coer\u00eancia e evitar as conveni\u00eancias eleitoreiras na campanha. \u201cRafinha Bastos me perguntou se eu quero ganhar as elei\u00e7\u00f5es defendendo temas pol\u00eamicos. \u00c9 claro que eu quero ganhar e fazer avan\u00e7ar as pautas democr\u00e1ticas. Para isso n\u00e3o vamos tomar atalhos, como o PT tomou e a Marina quer tomar agora. A Carta ao Povo Brasileiro de 2003 de Lula, destinada a acalmar os banqueiros, eram incompat\u00edveis com a promessa de mudan\u00e7a. Marina, com a promessa de autonomia formal do Banco Central faz o mesmo gesto. Marina n\u00e3o \u00e9 a nova politica. Nova pol\u00edtica somos n\u00f3s que estamos fazendo, nas ruas, nas mobiliza\u00e7\u00f5es\u201d, disse a presidenci\u00e1vel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/quero-ganhar-as-eleicoes-e-fazer-avancar-as-pautas-democraticas-diz-luciana-genro-em-debate-na-uerj-em-sao-goncalo/ #Equipe50", "1714": "Obrigada pela participa\u00e7\u00e3o no Face to Face!", "1715": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Pernambuco. O candidato do PSOL \u00e9 Z\u00e9 Gomes. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #Z\u00e950! #Equipe50", "1716": "Jornal da Globo: A candidata do PSOL, Luciana Genro, participou de uma caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, acompanhada de Tarc\u00edsio Motta, Chico Alencar e Prof. Josemar. Ela defendeu a cria\u00e7\u00e3o de um fundo federal para subsidiar as tarifas de \u00f4nibus e expans\u00e3o do metr\u00f4 para as regi\u00f5es pobres do Brasil. #Equipe50", "1717": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Distrito Federal. O candidato do PSOL \u00e9 Toninho do PSOL. Acompanhe na Record! Pra cima deles, Toninho! #Equipe50", "1718": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Minas Gerais. O candidato do PSOL \u00e9 Fid\u00e9lis 50. Acompanhe na Record! #Equipe50", "1719": "Hoje, \u00e0s 22h30, vai ter debate dos candidatos a governador do Cear\u00e1. O candidato do PSOL \u00e9 Ailton Lopes. Acompanhe na NordesTV e participe do tuita\u00e7o com a hashtag #AiltonNoSBT! #Equipe50", "1720": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Santa Catarina. O candidato do PSOL \u00e9 Afr\u00e2nio Boppr\u00e9. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #VaiTerAfr\u00e2nio! #Equipe50", "1721": "Bom dia! Luciana voa do Rio de Janeiro para Porto Alegre pela manh\u00e3. \u00c0s 15:00, tem grava\u00e7\u00e3o de programa para o hor\u00e1rio eleitoral gratuito. \u00c0s 17:00, concede entrevista para a R\u00e1dio Boa Nova Sorocaba por telefone. \u00c0s 18:00, responde perguntas de internautas em tempo real aqui no Facebook. Fique ligado na p\u00e1gina para participar! #Agenda #Equipe50", "1722": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Rio de Janeiro. O candidato do PSOL \u00e9 Tarc\u00edsio Motta. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #TarcisioNaRecord! #Equipe50", "1723": "Juntos somos fortes. De \"feice\" a \"feice\", de voto a voto vamos mudar o Brasil. Espalhe Marina para todos que voc\u00ea conhece. #EuVotoMarina40", "1724": "Precisamos de cada um de voc\u00eas para levar Marina rumo \u00e0 vit\u00f3ria. Replique Marina para todos que voc\u00ea conhece. Aproveite o final de semana, chame seus amigos e fa\u00e7a origamis de Marina. #EuVotoMarina40", "1725": NaN, "1726": "Toda mudan\u00e7a provoca d\u00favidas e inseguran\u00e7as. E os que est\u00e3o agarrados ao poder, nessa hora, v\u00eam com hist\u00f3rias de terror.", "1727": "O presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo anunciou, nesta sexta-feira, no Centro do #RiodeJaneiro, que vai ampliar o limite de receita bruta para o regime tribut\u00e1rio Simples Nacional, da Receita Federal. Ele fez uma caminhada corpo-a-corpo na regi\u00e3o da Saara (Sociedade de Amigos das Adjac\u00eancias da Rua da Alf\u00e2ndega). Saiba mais, acesse: www.pastoreveraldo.com.br", "1728": NaN, "1729": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l Junto com a autonomia do Banco Central, outro tema que se tornou pol\u00eamico nessas elei\u00e7\u00f5es foi o chamado \"fator previdenci\u00e1rio\". Criado durante o governo FHC em 1998, o mecanismo \u00e9 uma forma de for\u00e7ar o trabalhador a se aposentar cada vez mais tarde, evitando as aposentadorias por tempo de servi\u00e7o. Nem Dilma, Marina ou A\u00e9cio v\u00e3o melhorar a vida dos milh\u00f5es de aposentados e pensionistas. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1730": NaN, "1731": "TA\u00cd UMA BOA NOT\u00cdCIA. QUEM DERA HOUVESSE MAIS COMO ESSA... <http://portalcorreio.uol.com.br/noticias/justica/decisoes/2014/09/26/NWS,246906,40,275,NOTICIAS,2190-APOS-19H-JULGAMENTO-MENTOR-ESTUPRO-COLETIVO-QUEIMADAS-CONDENADO-108-ANOS-PRISAO.aspx> ", "1732": NaN, "1733": "Z\u00e9naImprensa l Brasil de Fato entrevista Z\u00e9 Maria. ", "1734": "Z\u00e9 Maria \u00e9 o candidato que tem lado e sempre foi o da luta dos trabalhadores e trabalhadoras! Reveja a fala de Z\u00e9 Maria durante a forte greve dos oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil e das empresas terceirizadas do p\u00f3lo industrial de Cubat\u00e3o em maio deste ano. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "1735": "O truco mais curtido do internauta para Z\u00e9 Maria j\u00e1 foi divulgado pela Ag\u00eancia P\u00fablica! Fique ligado! Em breve, a resposta do candidato do PSTU! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1736": "O PSTU TEM LADO l Nestas elei\u00e7\u00f5es, vote em quem est\u00e1 do lado dos trabalhadores! Vote Z\u00e9 Maria 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1737": NaN, "1738": "http://prtb.org.br/2014/08/17/levy-fidelix-se-fara-representar-velorio-e-enterro-de-eduardo-campos-pelo-seu-vice-coronel-jose-alves-e-por-seu-presidente-regional-pastor-edinasio-silva/", "1739": "A candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, enviou mensagem de condol\u00eancia \u00e0 Renata Campos, esposa de Eduardo Campos. #Equipe50", "1740": "UM POEMA POPULAR http://wp.me/p18tzC-h7", "1741": "http://ow.ly/ApOSp:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/17/um-poema-popular/", "1742": "http://ow.ly/ApOSp:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/17/um-poema-popular/ http://wp.me/p18tzC-hc", "1743": "ASSISTA \u00c0 PALESTRA-DEBATE SOBRE OS 90 ANOS DA COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-h5", "1744": "Z\u00c9 NA M\u00cdDIA ALTERNATIVA l Reveja a entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu a Bruno Torturra da reda\u00e7\u00e3o Fluxo. O bate papo completo est\u00e1 dividido em 4 blocos. Confira neste link: ttp://goo.gl/GrxToB #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1745": "ALCKMIN RECEBE DOA\u00c7\u00d5ES DAS EMPRESAS INVESTIGADAS NO CASO DO CARTEL DO METRO De acordo com reportagem do rep\u00f3rter Gil Alessi (do UOL), o governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PSDB, Geraldo Alckmin, recebeu 4 milh\u00f5es de reais em doa\u00e7\u00e3o para sua campanha de tr\u00eas empresas investigadas no caso do Cartel do Metro. S\u00e3o elas as empreiteiras da constru\u00e7\u00e3o civil Queiroz Galv\u00e3o e CR Almeida, alem da Serveng Civilsan. Assim caminha o processo eleitoral em nosso pa\u00eds.... Na cadeia? Apenas jovens e trabalhadores que lutam pelo direito a um transporte p\u00fablico de qualidade e para todos."}, "howmany": {"0": "1/1", "1": "1/2", "2": "2/2", "3": "1/3", "4": "2/3", "5": "3/3", "6": "1/4", "7": "2/4", "8": "3/4", "9": "4/4", "10": "1/3", "11": "2/3", "12": "3/3", "13": "1/1", "14": "1/4", "15": "2/4", "16": "3/4", "17": "4/4", "18": "1/8", "19": "2/8", "20": "3/8", "21": "4/8", "22": "5/8", "23": "6/8", "24": "7/8", "25": "8/8", "26": "1/2", "27": "2/2", "28": "1/3", "29": "2/3", "30": "3/3", "31": "1/5", "32": "2/5", "33": "3/5", "34": "4/5", "35": "5/5", "36": "1/7", "37": "2/7", "38": "3/7", "39": "4/7", "40": "5/7", "41": "6/7", "42": "7/7", "43": "1/4", "44": "2/4", "45": "3/4", "46": "4/4", "47": "1/26", "48": "2/26", "49": "3/26", "50": "4/26", "51": "5/26", "52": "6/26", "53": "7/26", "54": "8/26", "55": "9/26", "56": "10/26", "57": "11/26", "58": "12/26", "59": "13/26", "60": "14/26", "61": "15/26", "62": "16/26", "63": "17/26", "64": "18/26", "65": "19/26", "66": "20/26", "67": "21/26", "68": "22/26", "69": "23/26", "70": "24/26", "71": "25/26", "72": "26/26", "73": "1/5", "74": "2/5", "75": "3/5", "76": "4/5", "77": "5/5", "78": "1/4", "79": "2/4", "80": "3/4", "81": "4/4", "82": "1/13", "83": "2/13", "84": "3/13", "85": "4/13", "86": "5/13", "87": "6/13", "88": "7/13", "89": "8/13", "90": "9/13", "91": "10/13", "92": "11/13", "93": "12/13", "94": "13/13", "95": "1/10", "96": "2/10", "97": "3/10", "98": "4/10", "99": "5/10", "100": "6/10", "101": "7/10", "102": "8/10", "103": "9/10", "104": "10/10", "105": "1/6", "106": "2/6", "107": "3/6", "108": "4/6", "109": "5/6", "110": "6/6", "111": "1/2", "112": "2/2", "113": "1/9", "114": "2/9", "115": "3/9", "116": "4/9", "117": "5/9", "118": "6/9", "119": "7/9", "120": "8/9", "121": "9/9", "122": "1/5", "123": "2/5", "124": "3/5", "125": "4/5", "126": "5/5", "127": "1/2", "128": "2/2", "129": "1/5", "130": "2/5", "131": "3/5", "132": "4/5", "133": "5/5", "134": "1/3", "135": "2/3", "136": "3/3", "137": "1/1", "138": "1/3", "139": "2/3", "140": "3/3", "141": "1/2", "142": "2/2", "143": "1/2", "144": "2/2", "145": "1/2", "146": "2/2", "147": "2/2", "148": "1/2", "149": "2/2", "150": "1/2", "151": "2/2", "152": "1/2", "153": "3/4", "154": "4/4", "155": "2/4", "156": "1/4", "157": "1/2", "158": "2/2", "159": "1/2", "160": "2/2", "161": "1/5", "162": "2/5", "163": "3/5", "164": "4/5", "165": "5/5", "166": "5/10", "167": "4/10", "168": "6/10", "169": "7/10", "170": "8/10", "171": "2/10", "172": "3/10", "173": "9/10", "174": "1/10", "175": "10/10", "176": "1/1", "177": "1/1", "178": "1/6", "179": "2/6", "180": "3/6", "181": "4/6", "182": "5/6", "183": "6/6", "184": "1/6", "185": "2/6", "186": "3/6", "187": "4/6", "188": "5/6", "189": "6/6", "190": "1/2", "191": "2/2", "192": "1/6", "193": "2/6", "194": "3/6", "195": "4/6", "196": "5/6", "197": "6/6", "198": "1/2", "199": "2/2", "200": "1/1", "201": "1/1", "202": "1/4", "203": "2/4", "204": "3/4", "205": "4/4", "206": "1/3", "207": "2/3", "208": "3/3", "209": "1/1", "210": "1/5", "211": "2/5", "212": "3/5", "213": "4/5", "214": "5/5", "215": "1/6", "216": "2/6", "217": "3/6", "218": "4/6", "219": "5/6", "220": "6/6", "221": "1/8", "222": "2/8", "223": "3/8", "224": "4/8", "225": "5/8", "226": "6/8", "227": "7/8", "228": "8/8", "229": "1/1", "230": "1/1", "231": "1/1", "232": "1/1", "233": "1/1", "234": "1/1", "235": "1/1", "236": "1/1", "237": "1/4", "238": "4/4", "239": "3/4", "240": "2/4", "241": "2/2", "242": "1/2", "243": "1/1", "244": "8/8", "245": "7/8", "246": "6/8", "247": "5/8", "248": "2/8", "249": "4/8", "250": "3/8", "251": "1/8", "252": "1/1", "253": "2/5", "254": "3/5", "255": "4/5", "256": "5/5", "257": "1/5", "258": "1/1", "259": "1/1", "260": "1/1", "261": "1/1", "262": "1/7", "263": "2/7", "264": "3/7", "265": "4/7", "266": "5/7", "267": "6/7", "268": "7/7", "269": "1/6", "270": "2/6", "271": "3/6", "272": "4/6", "273": "5/6", "274": "6/6", "275": "1/4", "276": "2/4", "277": "3/4", "278": "4/4", "279": "1/1", "280": "1/14", "281": "2/14", "282": "3/14", "283": "4/14", "284": "5/14", "285": "6/14", "286": "7/14", "287": "8/14", "288": "9/14", "289": "10/14", "290": "11/14", "291": "12/14", "292": "13/14", "293": "14/14", "294": "1/3", "295": "2/3", "296": "3/3", "297": "1/4", "298": "2/4", "299": "3/4", "300": "4/4", "301": "1/4", "302": "2/4", "303": "3/4", "304": "4/4", "305": "1/2", "306": "2/2", "307": "1/1", "308": "1/2", "309": "2/2", "310": "1/2", "311": "2/2", "312": "1/2", "313": "2/2", "314": "1/2", "315": "2/2", "316": "4/4", "317": "1/4", "318": "2/4", "319": "3/4", "320": "1/2", "321": "2/2", "322": "1/1", "323": "3/5", "324": "4/5", "325": "5/5", "326": "2/5", "327": "1/5", "328": "1/10", "329": "2/10", "330": "3/10", "331": "4/10", "332": "5/10", "333": "6/10", "334": "7/10", "335": "8/10", "336": "9/10", "337": "10/10", "338": "1/7", "339": "2/7", "340": "3/7", "341": "4/7", "342": "5/7", "343": "6/7", "344": "7/7", "345": "1/24", "346": "2/24", "347": "3/24", "348": "4/24", "349": "5/24", "350": "6/24", "351": "7/24", "352": "8/24", "353": "9/24", "354": "10/24", "355": "11/24", "356": "12/24", "357": "13/24", "358": "14/24", "359": "15/24", "360": "16/24", "361": "17/24", "362": "18/24", "363": "19/24", "364": "20/24", "365": "21/24", "366": "22/24", "367": "23/24", "368": "24/24", "369": "1/1", "370": "1/2", "371": "2/2", "372": "1/1", "373": "1/1", "374": "1/1", "375": "1/1", "376": "1/1", "377": "1/1", "378": "1/1", "379": "1/4", "380": "2/4", "381": "4/4", "382": "3/4", "383": "1/1", "384": "1/1", "385": "2/5", "386": "3/5", "387": "5/5", "388": "4/5", "389": "1/5", "390": "1/1", "391": "2/4", "392": "4/4", "393": "1/4", "394": "3/4", "395": "1/2", "396": "2/2", "397": "1/1", "398": "1/3", "399": "2/3", "400": "3/3", "401": "1/5", "402": "2/5", "403": "3/5", "404": "4/5", "405": "5/5", "406": "1/1", "407": "1/2", "408": "2/2", "409": "1/3", "410": "2/3", "411": "3/3", "412": "1/17", "413": "2/17", "414": "3/17", "415": "4/17", "416": "5/17", "417": "6/17", "418": "7/17", "419": "8/17", "420": "9/17", "421": "10/17", "422": "11/17", "423": "12/17", "424": "13/17", "425": "14/17", "426": "15/17", "427": "16/17", "428": "17/17", "429": "1/2", "430": "2/2", "431": "1/2", "432": "2/2", "433": "1/4", "434": "2/4", "435": "3/4", "436": "4/4", "437": "1/9", "438": "2/9", "439": "3/9", "440": "4/9", "441": "5/9", "442": "6/9", "443": "7/9", "444": "8/9", "445": "9/9", "446": "1/17", "447": "2/17", "448": "3/17", "449": "4/17", "450": "5/17", "451": "6/17", "452": "7/17", "453": "8/17", "454": "9/17", "455": "10/17", "456": "11/17", "457": "12/17", "458": "13/17", "459": "14/17", "460": "15/17", "461": "16/17", "462": "17/17", "463": "1/6", "464": "2/6", "465": "3/6", "466": "4/6", "467": "5/6", "468": "6/6", "469": "1/2", "470": "2/2", "471": "1/13", "472": "2/13", "473": "3/13", "474": "4/13", "475": "5/13", "476": "6/13", "477": "7/13", "478": "8/13", "479": "9/13", "480": "10/13", "481": "11/13", "482": "12/13", "483": "13/13", "484": "1/9", "485": "2/9", "486": "3/9", "487": "4/9", "488": "5/9", "489": "6/9", "490": "7/9", "491": "8/9", "492": "9/9", "493": "1/8", "494": "2/8", "495": "3/8", "496": "4/8", "497": "5/8", "498": "6/8", "499": "7/8", "500": "8/8", "501": "1/3", "502": "2/3", "503": "3/3", "504": "1/4", "505": "2/4", "506": "3/4", "507": "4/4", "508": "1/7", "509": "2/7", "510": "3/7", "511": "4/7", "512": "5/7", "513": "6/7", "514": "7/7", "515": "1/1", "516": "1/7", "517": "2/7", "518": "3/7", "519": "4/7", "520": "5/7", "521": "6/7", "522": "7/7", "523": "1/1", "524": "1/1", "525": "1/1", "526": "1/5", "527": "2/5", "528": "3/5", "529": "4/5", "530": "5/5", "531": "1/2", "532": "2/2", "533": "1/4", "534": "2/4", "535": "3/4", "536": "4/4", "537": "1/2", "538": "2/2", "539": "1/2", "540": "2/2", "541": "1/5", "542": "2/5", "543": "3/5", "544": "4/5", "545": "5/5", "546": "5/10", "547": "6/10", "548": "7/10", "549": "8/10", "550": "9/10", "551": "10/10", "552": "1/10", "553": "2/10", "554": "3/10", "555": "4/10", "556": "1/2", "557": "2/2", "558": "2/2", "559": "1/2", "560": "1/2", "561": "2/2", "562": "1/2", "563": "2/2", "564": "1/2", "565": "2/2", "566": "1/1", "567": "1/1", "568": "1/1", "569": "1/2", "570": "2/2", "571": "1/3", "572": "2/3", "573": "3/3", "574": "1/4", "575": "2/4", "576": "3/4", "577": "4/4", "578": "1/5", "579": "2/5", "580": "3/5", "581": "4/5", "582": "5/5", "583": "1/1", "584": "1/7", "585": "2/7", "586": "3/7", "587": "4/7", "588": "5/7", "589": "6/7", "590": "7/7", "591": "1/20", "592": "2/20", "593": "3/20", "594": "4/20", "595": "5/20", "596": "6/20", "597": "7/20", "598": "8/20", "599": "9/20", "600": "10/20", "601": "11/20", "602": "12/20", "603": "13/20", "604": "14/20", "605": "15/20", "606": "16/20", "607": "17/20", "608": "18/20", "609": "19/20", "610": "20/20", "611": "1/1", "612": "1/4", "613": "2/4", "614": "3/4", "615": "4/4", "616": "1/1", "617": "1/3", "618": "2/3", "619": "3/3", "620": "1/18", "621": "2/18", "622": "3/18", "623": "4/18", "624": "5/18", "625": "6/18", "626": "7/18", "627": "8/18", "628": "9/18", "629": "10/18", "630": "11/18", "631": "12/18", "632": "13/18", "633": "14/18", "634": "15/18", "635": "16/18", "636": "17/18", "637": "18/18", "638": "1/3", "639": "2/3", "640": "3/3", "641": "1/4", "642": "2/4", "643": "3/4", "644": "4/4", "645": "1/6", "646": "2/6", "647": "3/6", "648": "4/6", "649": "5/6", "650": "6/6", "651": "1/2", "652": "2/2", "653": "1/2", "654": "2/2", "655": "1/5", "656": "2/5", "657": "3/5", "658": "4/5", "659": "5/5", "660": "2/2", "661": "1/2", "662": "2/2", "663": "1/2", "664": "1/4", "665": "4/4", "666": "2/4", "667": "3/4", "668": "1/2", "669": "2/2", "670": "2/2", "671": "1/2", "672": "5/5", "673": "3/5", "674": "4/5", "675": "1/5", "676": "2/5", "677": "2/10", "678": "6/10", "679": "3/10", "680": "4/10", "681": "1/10", "682": "5/10", "683": "9/10", "684": "10/10", "685": "7/10", "686": "8/10", "687": "2/2", "688": "1/2", "689": "1/1", "690": "1/2", "691": "2/2", "692": "2/2", "693": "1/2", "694": "1/1", "695": "1/3", "696": "2/3", "697": "3/3", "698": "1/3", "699": "2/3", "700": "3/3", "701": "1/4", "702": "2/4", "703": "3/4", "704": "4/4", "705": "1/1", "706": "1/1", "707": "1/1", "708": "1/3", "709": "2/3", "710": "3/3", "711": "1/2", "712": "2/2", "713": "1/1", "714": "1/1", "715": "1/1", "716": "1/2", "717": "2/2", "718": "1/3", "719": "2/3", "720": "3/3", "721": "1/1", "722": "1/2", "723": "2/2", "724": "1/1", "725": "1/1", "726": "1/1", "727": "1/2", "728": "2/2", "729": "1/2", "730": "2/2", "731": "1/1", "732": "1/2", "733": "2/2", "734": "1/2", "735": "2/2", "736": "1/2", "737": "2/2", "738": "1/1", "739": "1/2", "740": "2/2", "741": "1/1", "742": "1/2", "743": "2/2", "744": "1/4", "745": "2/4", "746": "3/4", "747": "4/4", "748": "1/3", "749": "2/3", "750": "3/3", "751": "1/5", "752": "2/5", "753": "3/5", "754": "4/5", "755": "5/5", "756": "1/2", "757": "2/2", "758": "1/14", "759": "2/14", "760": "3/14", "761": "4/14", "762": "5/14", "763": "6/14", "764": "7/14", "765": "8/14", "766": "9/14", "767": "10/14", "768": "11/14", "769": "12/14", "770": "13/14", "771": "14/14", "772": "1/4", "773": "2/4", "774": "3/4", "775": "4/4", "776": "1/1", "777": "1/2", "778": "2/2", "779": "1/1", "780": "1/1", "781": "1/2", "782": "2/2", "783": "1/3", "784": "2/3", "785": "3/3", "786": "1/1", "787": "1/3", "788": "2/3", "789": "3/3", "790": "1/1", "791": "1/3", "792": "2/3", "793": "3/3", "794": "1/2", "795": "2/2", "796": "1/5", "797": "2/5", "798": "3/5", "799": "4/5", "800": "5/5", "801": "1/6", "802": "2/6", "803": "3/6", "804": "4/6", "805": "5/6", "806": "6/6", "807": "1/1", "808": "1/3", "809": "2/3", "810": "3/3", "811": "1/10", "812": "2/10", "813": "3/10", "814": "4/10", "815": "5/10", "816": "6/10", "817": "7/10", "818": "8/10", "819": "9/10", "820": "10/10", "821": "1/4", "822": "2/4", "823": "3/4", "824": "4/4", "825": "1/6", "826": "2/6", "827": "3/6", "828": "4/6", "829": "5/6", "830": "6/6", "831": "1/4", "832": "2/4", "833": "3/4", "834": "4/4", "835": "1/4", "836": "2/4", "837": "3/4", "838": "4/4", "839": "1/5", "840": "2/5", "841": "3/5", "842": "4/5", "843": "5/5", "844": "1/1", "845": "1/1", "846": "1/8", "847": "2/8", "848": "3/8", "849": "4/8", "850": "5/8", "851": "6/8", "852": "7/8", "853": "8/8", "854": "1/1", "855": "1/5", "856": "2/5", "857": "3/5", "858": "4/5", "859": "5/5", "860": "1/4", "861": "2/4", "862": "3/4", "863": "4/4", "864": "1/4", "865": "2/4", "866": "3/4", "867": "4/4", "868": "1/1", "869": "1/1", "870": "1/2", "871": "2/2", "872": "1/3", "873": "2/3", "874": "3/3", "875": "1/5", "876": "2/5", "877": "3/5", "878": "4/5", "879": "5/5", "880": "1/1", "881": "1/4", "882": "2/4", "883": "3/4", "884": "4/4", "885": "1/2", "886": "2/2", "887": "1/3", "888": "2/3", "889": "3/3", "890": "1/3", "891": "2/3", "892": "3/3", "893": "1/2", "894": "2/2", "895": "3/4", "896": "4/4", "897": "2/4", "898": "1/4", "899": "1/1", "900": "2/2", "901": "1/2", "902": "2/5", "903": "3/5", "904": "1/5", "905": "4/5", "906": "5/5", "907": "9/10", "908": "10/10", "909": "8/10", "910": "7/10", "911": "5/10", "912": "6/10", "913": "4/10", "914": "1/10", "915": "3/10", "916": "2/10", "917": "1/2", "918": "2/2", "919": "1/1", "920": "2/2", "921": "1/2", "922": "3/4", "923": "4/4", "924": "1/4", "925": "2/4", "926": "1/2", "927": "2/2", "928": "1/2", "929": "2/2", "930": "1/2", "931": "2/2", "932": "1/1", "933": "1/1", "934": "1/4", "935": "2/4", "936": "3/4", "937": "4/4", "938": "1/1", "939": "1/1", "940": "1/1", "941": "1/4", "942": "2/4", "943": "3/4", "944": "4/4", "945": "1/1", "946": "1/1", "947": "1/2", "948": "2/2", "949": "1/3", "950": "2/3", "951": "3/3", "952": "1/2", "953": "2/2", "954": "1/1", "955": "1/3", "956": "2/3", "957": "3/3", "958": "1/10", "959": "2/10", "960": "3/10", "961": "4/10", "962": "5/10", "963": "6/10", "964": "7/10", "965": "8/10", "966": "9/10", "967": "10/10", "968": "1/9", "969": "2/9", "970": "3/9", "971": "4/9", "972": "5/9", "973": "6/9", "974": "7/9", "975": "8/9", "976": "9/9", "977": "1/2", "978": "2/2", "979": "1/1", "980": "1/16", "981": "2/16", "982": "3/16", "983": "4/16", "984": "5/16", "985": "6/16", "986": "7/16", "987": "8/16", "988": "9/16", "989": "10/16", "990": "11/16", "991": "12/16", "992": "13/16", "993": "14/16", "994": "15/16", "995": "16/16", "996": "1/2", "997": "2/2", "998": "1/1", "999": "1/8", "1000": "2/8", "1001": "3/8", "1002": "4/8", "1003": "5/8", "1004": "6/8", "1005": "7/8", "1006": "8/8", "1007": "6/10", "1008": "7/10", "1009": "10/10", "1010": "8/10", "1011": "9/10", "1012": "5/10", "1013": "4/10", "1014": "1/10", "1015": "2/10", "1016": "3/10", "1017": "1/2", "1018": "2/2", "1019": "2/2", "1020": "1/2", "1021": "1/2", "1022": "2/2", "1023": "4/4", "1024": "2/4", "1025": "1/4", "1026": "3/4", "1027": "2/2", "1028": "1/2", "1029": "1/2", "1030": "2/2", "1031": "3/4", "1032": "4/4", "1033": "2/4", "1034": "1/4", "1035": "1/2", "1036": "2/2", "1037": "1/2", "1038": "2/2", "1039": "3/5", "1040": "4/5", "1041": "5/5", "1042": "1/5", "1043": "2/5", "1044": "1/2", "1045": "2/2", "1046": "1/2", "1047": "2/2", "1048": "1/1", "1049": "1/6", "1050": "2/6", "1051": "3/6", "1052": "4/6", "1053": "5/6", "1054": "6/6", "1055": "1/2", "1056": "2/2", "1057": "1/3", "1058": "2/3", "1059": "3/3", "1060": "1/3", "1061": "2/3", "1062": "3/3", "1063": "1/15", "1064": "2/15", "1065": "3/15", "1066": "4/15", "1067": "5/15", "1068": "6/15", "1069": "7/15", "1070": "8/15", "1071": "9/15", "1072": "10/15", "1073": "11/15", "1074": "12/15", "1075": "13/15", "1076": "14/15", "1077": "15/15", "1078": "1/1", "1079": "1/2", "1080": "2/2", "1081": "1/1", "1082": "1/4", "1083": "2/4", "1084": "3/4", "1085": "4/4", "1086": "1/10", "1087": "2/10", "1088": "3/10", "1089": "4/10", "1090": "5/10", "1091": "6/10", "1092": "7/10", "1093": "8/10", "1094": "9/10", "1095": "10/10", "1096": "1/2", "1097": "2/2", "1098": "1/6", "1099": "2/6", "1100": "3/6", "1101": "4/6", "1102": "5/6", "1103": "6/6", "1104": "1/8", "1105": "2/8", "1106": "3/8", "1107": "4/8", "1108": "5/8", "1109": "6/8", "1110": "7/8", "1111": "8/8", "1112": "1/3", "1113": "2/3", "1114": "3/3", "1115": "1/3", "1116": "2/3", "1117": "3/3", "1118": "1/1", "1119": "1/4", "1120": "2/4", "1121": "3/4", "1122": "4/4", "1123": "1/1", "1124": "1/1", "1125": "1/1", "1126": "1/2", "1127": "2/2", "1128": "1/6", "1129": "2/6", "1130": "3/6", "1131": "4/6", "1132": "5/6", "1133": "6/6", "1134": "1/3", "1135": "2/3", "1136": "3/3", "1137": "1/3", "1138": "2/3", "1139": "3/3", "1140": "1/1", "1141": "1/1", "1142": "1/14", "1143": "2/14", "1144": "3/14", "1145": "4/14", "1146": "5/14", "1147": "6/14", "1148": "7/14", "1149": "8/14", "1150": "9/14", "1151": "10/14", "1152": "11/14", "1153": "12/14", "1154": "13/14", "1155": "14/14", "1156": "1/2", "1157": "2/2", "1158": "1/2", "1159": "2/2", "1160": "1/8", "1161": "2/8", "1162": "3/8", "1163": "4/8", "1164": "5/8", "1165": "6/8", "1166": "7/8", "1167": "8/8", "1168": "1/3", "1169": "2/3", "1170": "3/3", "1171": "1/1", "1172": "3/5", "1173": "4/5", "1174": "2/5", "1175": "5/5", "1176": "1/5", "1177": "2/10", "1178": "1/10", "1179": "5/10", "1180": "3/10", "1181": "4/10", "1182": "9/10", "1183": "10/10", "1184": "6/10", "1185": "7/10", "1186": "8/10", "1187": "1/2", "1188": "2/2", "1189": "1/2", "1190": "2/2", "1191": "1/2", "1192": "2/2", "1193": "2/2", "1194": "1/2", "1195": "2/2", "1196": "1/2", "1197": "2/2", "1198": "1/2", "1199": "4/4", "1200": "1/4", "1201": "2/4", "1202": "3/4", "1203": "1/1", "1204": "1/2", "1205": "2/2", "1206": "1/2", "1207": "2/2", "1208": "1/2", "1209": "2/2", "1210": "1/2", "1211": "2/2", "1212": "1/2", "1213": "2/2", "1214": "1/2", "1215": "2/2", "1216": "1/4", "1217": "2/4", "1218": "3/4", "1219": "4/4", "1220": "2/2", "1221": "1/2", "1222": "2/2", "1223": "1/2", "1224": "1/5", "1225": "2/5", "1226": "3/5", "1227": "4/5", "1228": "5/5", "1229": "8/10", "1230": "1/10", "1231": "2/10", "1232": "3/10", "1233": "4/10", "1234": "5/10", "1235": "6/10", "1236": "7/10", "1237": "9/10", "1238": "10/10", "1239": "2/2", "1240": "1/2", "1241": "1/2", "1242": "2/2", "1243": "1/4", "1244": "2/4", "1245": "3/4", "1246": "4/4", "1247": "1/1", "1248": "1/1", "1249": "1/2", "1250": "2/2", "1251": "1/1", "1252": "1/12", "1253": "2/12", "1254": "3/12", "1255": "4/12", "1256": "5/12", "1257": "6/12", "1258": "7/12", "1259": "8/12", "1260": "9/12", "1261": "10/12", "1262": "11/12", "1263": "12/12", "1264": "1/4", "1265": "2/4", "1266": "3/4", "1267": "4/4", "1268": "1/14", "1269": "2/14", "1270": "3/14", "1271": "4/14", "1272": "5/14", "1273": "6/14", "1274": "7/14", "1275": "8/14", "1276": "9/14", "1277": "10/14", "1278": "11/14", "1279": "12/14", "1280": "13/14", "1281": "14/14", "1282": "1/2", "1283": "2/2", "1284": "1/7", "1285": "2/7", "1286": "3/7", "1287": "4/7", "1288": "5/7", "1289": "6/7", "1290": "7/7", "1291": "1/6", "1292": "2/6", "1293": "3/6", "1294": "4/6", "1295": "5/6", "1296": "6/6", "1297": "1/21", "1298": "2/21", "1299": "3/21", "1300": "4/21", "1301": "5/21", "1302": "6/21", "1303": "7/21", "1304": "8/21", "1305": "9/21", "1306": "10/21", "1307": "11/21", "1308": "12/21", "1309": "13/21", "1310": "14/21", "1311": "15/21", "1312": "16/21", "1313": "17/21", "1314": "18/21", "1315": "19/21", "1316": "20/21", "1317": "21/21", "1318": "1/10", "1319": "2/10", "1320": "3/10", "1321": "4/10", "1322": "5/10", "1323": "6/10", "1324": "7/10", "1325": "8/10", "1326": "9/10", "1327": "10/10", "1328": "1/6", "1329": "2/6", "1330": "3/6", "1331": "4/6", "1332": "5/6", "1333": "6/6", "1334": "1/19", "1335": "2/19", "1336": "3/19", "1337": "4/19", "1338": "5/19", "1339": "6/19", "1340": "7/19", "1341": "8/19", "1342": "9/19", "1343": "10/19", "1344": "11/19", "1345": "12/19", "1346": "13/19", "1347": "14/19", "1348": "15/19", "1349": "16/19", "1350": "17/19", "1351": "18/19", "1352": "19/19", "1353": "1/8", "1354": "2/8", "1355": "3/8", "1356": "4/8", "1357": "5/8", "1358": "6/8", "1359": "7/8", "1360": "8/8", "1361": "1/6", "1362": "2/6", "1363": "3/6", "1364": "4/6", "1365": "5/6", "1366": "6/6", "1367": "1/3", "1368": "2/3", "1369": "3/3", "1370": "1/2", "1371": "2/2", "1372": "1/4", "1373": "2/4", "1374": "3/4", "1375": "4/4", "1376": "1/3", "1377": "2/3", "1378": "3/3", "1379": "1/1", "1380": "1/9", "1381": "2/9", "1382": "3/9", "1383": "4/9", "1384": "5/9", "1385": "6/9", "1386": "7/9", "1387": "8/9", "1388": "9/9", "1389": "1/2", "1390": "2/2", "1391": "1/1", "1392": "1/4", "1393": "2/4", "1394": "3/4", "1395": "4/4", "1396": "1/1", "1397": "1/1", "1398": "1/1", "1399": "1/1", "1400": "1/1", "1401": "2/4", "1402": "4/4", "1403": "1/4", "1404": "3/4", "1405": "1/1", "1406": "1/1", "1407": "2/5", "1408": "5/5", "1409": "4/5", "1410": "3/5", "1411": "1/5", "1412": "1/1", "1413": "1/4", "1414": "4/4", "1415": "2/4", "1416": "3/4", "1417": "1/1", "1418": "1/1", "1419": "1/3", "1420": "2/3", "1421": "3/3", "1422": "1/4", "1423": "2/4", "1424": "3/4", "1425": "4/4", "1426": "1/5", "1427": "2/5", "1428": "3/5", "1429": "4/5", "1430": "5/5", "1431": "1/1", "1432": "1/1", "1433": "1/3", "1434": "2/3", "1435": "3/3", "1436": "1/3", "1437": "2/3", "1438": "3/3", "1439": "1/5", "1440": "2/5", "1441": "3/5", "1442": "4/5", "1443": "5/5", "1444": "1/1", "1445": "1/2", "1446": "2/2", "1447": "1/1", "1448": "1/1", "1449": "1/4", "1450": "2/4", "1451": "3/4", "1452": "4/4", "1453": "1/6", "1454": "2/6", "1455": "3/6", "1456": "4/6", "1457": "5/6", "1458": "6/6", "1459": "1/5", "1460": "2/5", "1461": "3/5", "1462": "4/5", "1463": "5/5", "1464": "1/1", "1465": "1/4", "1466": "2/4", "1467": "3/4", "1468": "4/4", "1469": "1/4", "1470": "2/4", "1471": "3/4", "1472": "4/4", "1473": "1/2", "1474": "2/2", "1475": "1/18", "1476": "2/18", "1477": "3/18", "1478": "4/18", "1479": "5/18", "1480": "6/18", "1481": "7/18", "1482": "8/18", "1483": "9/18", "1484": "10/18", "1485": "11/18", "1486": "12/18", "1487": "13/18", "1488": "14/18", "1489": "15/18", "1490": "16/18", "1491": "17/18", "1492": "18/18", "1493": "1/8", "1494": "2/8", "1495": "3/8", "1496": "4/8", "1497": "5/8", "1498": "6/8", "1499": "7/8", "1500": "8/8", "1501": "1/1", "1502": "1/11", "1503": "2/11", "1504": "3/11", "1505": "4/11", "1506": "5/11", "1507": "6/11", "1508": "7/11", "1509": "8/11", "1510": "9/11", "1511": "10/11", "1512": "11/11", "1513": "1/6", "1514": "2/6", "1515": "3/6", "1516": "4/6", "1517": "5/6", "1518": "6/6", "1519": "1/1", "1520": "1/1", "1521": "1/1", "1522": "1/4", "1523": "2/4", "1524": "3/4", "1525": "4/4", "1526": "1/2", "1527": "2/2", "1528": "1/1", "1529": "1/3", "1530": "2/3", "1531": "3/3", "1532": "1/2", "1533": "2/2", "1534": "1/1", "1535": "1/1", "1536": "1/1", "1537": "1/3", "1538": "2/3", "1539": "3/3", "1540": "1/3", "1541": "2/3", "1542": "3/3", "1543": "1/5", "1544": "2/5", "1545": "3/5", "1546": "4/5", "1547": "5/5", "1548": "1/3", "1549": "2/3", "1550": "3/3", "1551": "1/4", "1552": "2/4", "1553": "3/4", "1554": "4/4", "1555": "1/3", "1556": "2/3", "1557": "3/3", "1558": "1/13", "1559": "2/13", "1560": "3/13", "1561": "4/13", "1562": "5/13", "1563": "6/13", "1564": "7/13", "1565": "8/13", "1566": "9/13", "1567": "10/13", "1568": "11/13", "1569": "12/13", "1570": "13/13", "1571": "1/8", "1572": "2/8", "1573": "3/8", "1574": "4/8", "1575": "5/8", "1576": "6/8", "1577": "7/8", "1578": "8/8", "1579": "1/2", "1580": "2/2", "1581": "1/13", "1582": "2/13", "1583": "3/13", "1584": "4/13", "1585": "5/13", "1586": "6/13", "1587": "7/13", "1588": "8/13", "1589": "9/13", "1590": "10/13", "1591": "11/13", "1592": "12/13", "1593": "13/13", "1594": "1/6", "1595": "2/6", "1596": "3/6", "1597": "4/6", "1598": "5/6", "1599": "6/6", "1600": "1/17", "1601": "2/17", "1602": "3/17", "1603": "4/17", "1604": "5/17", "1605": "6/17", "1606": "7/17", "1607": "8/17", "1608": "9/17", "1609": "10/17", "1610": "11/17", "1611": "12/17", "1612": "13/17", "1613": "14/17", "1614": "15/17", "1615": "16/17", "1616": "17/17", "1617": "1/5", "1618": "2/5", "1619": "3/5", "1620": "4/5", "1621": "5/5", "1622": "1/6", "1623": "2/6", "1624": "3/6", "1625": "4/6", "1626": "5/6", "1627": "6/6", "1628": "1/16", "1629": "2/16", "1630": "3/16", "1631": "4/16", "1632": "5/16", "1633": "6/16", "1634": "7/16", "1635": "8/16", "1636": "9/16", "1637": "10/16", "1638": "11/16", "1639": "12/16", "1640": "13/16", "1641": "14/16", "1642": "15/16", "1643": "16/16", "1644": "1/9", "1645": "2/9", "1646": "3/9", "1647": "4/9", "1648": "5/9", "1649": "6/9", "1650": "7/9", "1651": "8/9", "1652": "9/9", "1653": "1/7", "1654": "2/7", "1655": "3/7", "1656": "4/7", "1657": "5/7", "1658": "6/7", "1659": "7/7", "1660": "1/2", "1661": "2/2", "1662": "1/2", "1663": "2/2", "1664": "1/7", "1665": "2/7", "1666": "3/7", "1667": "4/7", "1668": "5/7", "1669": "6/7", "1670": "7/7", "1671": "1/2", "1672": "2/2", "1673": "1/4", "1674": "2/4", "1675": "3/4", "1676": "4/4", "1677": "1/1", "1678": "1/1", "1679": "1/1", "1680": "1/2", "1681": "2/2", "1682": "1/1", "1683": "1/1", "1684": "1/2", "1685": "2/2", "1686": "1/5", "1687": "2/5", "1688": "3/5", "1689": "4/5", "1690": "5/5", "1691": "1/2", "1692": "2/2", "1693": "1/1", "1694": "1/4", "1695": "2/4", "1696": "3/4", "1697": "4/4", "1698": "1/1", "1699": "1/4", "1700": "2/4", "1701": "3/4", "1702": "4/4", "1703": "1/3", "1704": "2/3", "1705": "3/3", "1706": "1/2", "1707": "2/2", "1708": "1/1", "1709": "1/14", "1710": "2/14", "1711": "3/14", "1712": "4/14", "1713": "5/14", "1714": "6/14", "1715": "7/14", "1716": "8/14", "1717": "9/14", "1718": "10/14", "1719": "11/14", "1720": "12/14", "1721": "13/14", "1722": "14/14", "1723": "1/4", "1724": "2/4", "1725": "3/4", "1726": "4/4", "1727": "1/1", "1728": "1/9", "1729": "2/9", "1730": "3/9", "1731": "4/9", "1732": "5/9", "1733": "6/9", "1734": "7/9", "1735": "8/9", "1736": "9/9", "1737": "1/1", "1738": "1/1", "1739": "1/1", "1740": "1/4", "1741": "2/4", "1742": "3/4", "1743": "4/4", "1744": "1/2", "1745": "2/2"}, "class": {"0": "FB Post", "1": "FB Post", "2": "FB Post", "3": "FB Post", "4": "FB Post", "5": "FB Post", "6": "FB Post", "7": "FB Post", "8": "FB Post", "9": "FB Post", "10": "FB Post", "11": "FB Post", "12": "FB Post", "13": "FB Post", "14": "FB Post", "15": "FB Post", "16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "FB Post", "24": "FB Post", "25": "FB Post", "26": "FB Post", "27": "FB Post", "28": "FB Post", "29": "FB Post", "30": "FB Post", "31": "FB Post", "32": "FB Post", "33": "FB Post", "34": "FB Post", "35": "FB Post", "36": "FB Post", "37": "FB Post", "38": "FB Post", "39": "FB Post", "40": "FB Post", "41": "FB Post", "42": "FB Post", "43": "FB Post", "44": "FB Post", "45": "FB Post", "46": "FB Post", "47": "FB Post", "48": "FB Post", "49": "FB Post", "50": "FB Post", "51": "FB Post", "52": "FB Post", "53": "FB Post", "54": "FB Post", "55": "FB Post", "56": "FB Post", "57": "FB Post", "58": "FB Post", "59": "FB Post", "60": "FB Post", "61": "FB Post", "62": "FB Post", "63": "FB Post", "64": "FB Post", "65": "FB Post", "66": "FB Post", "67": "FB Post", "68": "FB Post", "69": "FB Post", "70": "FB Post", "71": "FB Post", "72": "FB Post", "73": "FB Post", "74": "FB Post", "75": "FB Post", "76": "FB Post", "77": "FB Post", "78": "FB Post", "79": "FB Post", "80": "FB Post", "81": "FB Post", "82": "FB Post", "83": "FB Post", "84": "FB Post", "85": "FB Post", "86": "FB Post", "87": "FB Post", "88": "FB Post", "89": "FB Post", "90": "FB Post", "91": "FB Post", "92": "FB Post", "93": "FB Post", "94": "FB Post", "95": "FB Post", "96": "FB Post", "97": "FB Post", "98": "FB Post", "99": "FB Post", "100": "FB Post", "101": "FB Post", "102": "FB Post", "103": "FB Post", "104": "FB Post", "105": "FB Post", "106": "FB Post", "107": "FB Post", "108": "FB Post", "109": "FB Post", "110": "FB Post", "111": "FB Post", "112": "FB Post", "113": "FB Post", "114": "FB Post", "115": "FB Post", "116": "FB Post", "117": "FB Post", "118": "FB Post", "119": "FB Post", "120": "FB Post", "121": "FB Post", "122": "FB Post", "123": "FB Post", "124": "FB Post", "125": "FB Post", "126": "FB Post", "127": "FB Post", "128": "FB Post", "129": "FB Post", "130": "FB Post", "131": "FB Post", "132": "FB Post", "133": "FB Post", "134": "FB Post", "135": "FB Post", "136": "FB Post", "137": "FB Post", "138": "FB Post", "139": "FB Post", "140": "FB Post", "141": "TV Ad", "142": "TV Ad", "143": "TV Ad", "144": "TV Ad", "145": "TV Ad", "146": "TV Ad", "147": "TV Ad", "148": "TV Ad", "149": "TV Ad", "150": "TV Ad", "151": "TV Ad", "152": "TV Ad", "153": "TV Ad", "154": "TV Ad", "155": "TV Ad", "156": "TV Ad", "157": "TV Ad", "158": "TV Ad", "159": "TV Ad", "160": "TV Ad", "161": "TV Ad", "162": "TV Ad", "163": "TV Ad", "164": "TV Ad", "165": "TV Ad", "166": "TV Ad", "167": "TV Ad", "168": "TV Ad", "169": "TV Ad", "170": "TV Ad", "171": "TV Ad", "172": "TV Ad", "173": "TV Ad", "174": "TV Ad", "175": "TV Ad", "176": "FB Post", "177": "FB Post", "178": "FB Post", "179": "FB Post", "180": "FB Post", "181": "FB Post", "182": "FB Post", "183": "FB Post", "184": "FB Post", "185": "FB Post", "186": "FB Post", "187": "FB Post", "188": "FB Post", "189": "FB Post", "190": "FB Post", "191": "FB Post", "192": "FB Post", "193": "FB Post", "194": "FB Post", "195": "FB Post", "196": "FB Post", "197": "FB Post", "198": "FB Post", "199": "FB Post", "200": "FB Post", "201": "FB Post", "202": "FB Post", "203": "FB Post", "204": "FB Post", "205": "FB Post", "206": "FB Post", "207": "FB Post", "208": "FB Post", "209": "FB Post", "210": "FB Post", "211": "FB Post", "212": "FB Post", "213": "FB Post", "214": "FB Post", "215": "FB Post", "216": "FB Post", "217": "FB Post", "218": "FB Post", "219": "FB Post", "220": "FB Post", "221": "FB Post", "222": "FB Post", "223": "FB Post", "224": "FB Post", "225": "FB Post", "226": "FB Post", "227": "FB Post", "228": "FB Post", "229": "FB Post", "230": "FB Post", "231": "FB Post", "232": "FB Post", "233": "FB Post", "234": "TV Ad", "235": "TV Ad", "236": "TV Ad", "237": "TV Ad", "238": "TV Ad", "239": "TV Ad", "240": "TV Ad", "241": "TV Ad", "242": "TV Ad", "243": "TV Ad", "244": "TV Ad", "245": "TV Ad", "246": "TV Ad", "247": "TV Ad", "248": "TV Ad", "249": "TV Ad", "250": "TV Ad", "251": "TV Ad", "252": "TV Ad", "253": "TV Ad", "254": "TV Ad", "255": "TV Ad", "256": "TV Ad", "257": "TV Ad", "258": "TV Ad", "259": "TV Ad", "260": "TV Ad", "261": "TV Ad", "262": "FB Post", "263": "FB Post", "264": "FB Post", "265": "FB Post", "266": "FB Post", "267": "FB Post", "268": "FB Post", "269": "FB Post", "270": "FB Post", "271": "FB Post", "272": "FB Post", "273": "FB Post", "274": "FB Post", "275": "FB Post", "276": "FB Post", "277": "FB Post", "278": "FB Post", "279": "FB Post", "280": "FB Post", "281": "FB Post", "282": "FB Post", "283": "FB Post", "284": "FB Post", "285": "FB Post", "286": "FB Post", "287": "FB Post", "288": "FB Post", "289": "FB Post", "290": "FB Post", "291": "FB Post", "292": "FB Post", "293": "FB Post", "294": "FB Post", "295": "FB Post", "296": "FB Post", "297": "FB Post", "298": "FB Post", "299": "FB Post", "300": "FB Post", "301": "FB Post", "302": "FB Post", "303": "FB Post", "304": "FB Post", "305": "TV Ad", "306": "TV Ad", "307": "TV Ad", "308": "TV Ad", "309": "TV Ad", "310": "TV Ad", "311": "TV Ad", "312": "TV Ad", "313": "TV Ad", "314": "TV Ad", "315": "TV Ad", "316": "TV Ad", "317": "TV Ad", "318": "TV Ad", "319": "TV Ad", "320": "TV Ad", "321": "TV Ad", "322": "TV Ad", "323": "TV Ad", "324": "TV Ad", "325": "TV Ad", "326": "TV Ad", "327": "TV Ad", "328": "TV Ad", "329": "TV Ad", "330": "TV Ad", "331": "TV Ad", "332": "TV Ad", "333": "TV Ad", "334": "TV Ad", "335": "TV Ad", "336": "TV Ad", "337": "TV Ad", "338": "FB Post", "339": "FB Post", "340": "FB Post", "341": "FB Post", "342": "FB Post", "343": "FB Post", "344": "FB Post", "345": "FB Post", "346": "FB Post", "347": "FB Post", "348": "FB Post", "349": "FB Post", "350": "FB Post", "351": "FB Post", "352": "FB Post", "353": "FB Post", "354": "FB Post", "355": "FB Post", "356": "FB Post", "357": "FB Post", "358": "FB Post", "359": "FB Post", "360": "FB Post", "361": "FB Post", "362": "FB Post", "363": "FB Post", "364": "FB Post", "365": "FB Post", "366": "FB Post", "367": "FB Post", "368": "FB Post", "369": "FB Post", "370": "FB Post", "371": "FB Post", "372": "TV Ad", "373": "TV Ad", "374": "TV Ad", "375": "TV Ad", "376": "TV Ad", "377": "TV Ad", "378": "TV Ad", "379": "TV Ad", "380": "TV Ad", "381": "TV Ad", "382": "TV Ad", "383": "TV Ad", "384": "TV Ad", "385": "TV Ad", "386": "TV Ad", "387": "TV Ad", "388": "TV Ad", "389": "TV Ad", "390": "TV Ad", "391": "TV Ad", "392": "TV Ad", "393": "TV Ad", "394": "TV Ad", "395": "FB Post", "396": "FB Post", "397": "FB Post", "398": "FB Post", "399": "FB Post", "400": "FB Post", "401": "FB Post", "402": "FB Post", "403": "FB Post", "404": "FB Post", "405": "FB Post", "406": "FB Post", "407": "FB Post", "408": "FB Post", "409": "FB Post", "410": "FB Post", "411": "FB Post", "412": "FB Post", "413": "FB Post", "414": "FB Post", "415": "FB Post", "416": "FB Post", "417": "FB Post", "418": "FB Post", "419": "FB Post", "420": "FB Post", "421": "FB Post", "422": "FB Post", "423": "FB Post", "424": "FB Post", "425": "FB Post", "426": "FB Post", "427": "FB Post", "428": "FB Post", "429": "FB Post", "430": "FB Post", "431": "FB Post", "432": "FB Post", "433": "FB Post", "434": "FB Post", "435": "FB Post", "436": "FB Post", "437": "FB Post", "438": "FB Post", "439": "FB Post", "440": "FB Post", "441": "FB Post", "442": "FB Post", "443": "FB Post", "444": "FB Post", "445": "FB Post", "446": "FB Post", "447": "FB Post", "448": "FB Post", "449": "FB Post", "450": "FB Post", "451": "FB Post", "452": "FB Post", "453": "FB Post", "454": "FB Post", "455": "FB Post", "456": "FB Post", "457": "FB Post", "458": "FB Post", "459": "FB Post", "460": "FB Post", "461": "FB Post", "462": "FB Post", "463": "FB Post", "464": "FB Post", "465": "FB Post", "466": "FB Post", "467": "FB Post", "468": "FB Post", "469": "FB Post", "470": "FB Post", "471": "FB Post", "472": "FB Post", "473": "FB Post", "474": "FB Post", "475": "FB Post", "476": "FB Post", "477": "FB Post", "478": "FB Post", "479": "FB Post", "480": "FB Post", "481": "FB Post", "482": "FB Post", "483": "FB Post", "484": "FB Post", "485": "FB Post", "486": "FB Post", "487": "FB Post", "488": "FB Post", "489": "FB Post", "490": "FB Post", "491": "FB Post", "492": "FB Post", "493": "FB Post", "494": "FB Post", "495": "FB Post", "496": "FB Post", "497": "FB Post", "498": "FB Post", "499": "FB Post", "500": "FB Post", "501": "FB Post", "502": "FB Post", "503": "FB Post", "504": "FB Post", "505": "FB Post", "506": "FB Post", "507": "FB Post", "508": "FB Post", "509": "FB Post", "510": "FB Post", "511": "FB Post", "512": "FB Post", "513": "FB Post", "514": "FB Post", "515": "FB Post", "516": "FB Post", "517": "FB Post", "518": "FB Post", "519": "FB Post", "520": "FB Post", "521": "FB Post", "522": "FB Post", "523": "FB Post", "524": "FB Post", "525": "FB Post", "526": "FB Post", "527": "FB Post", "528": "FB Post", "529": "FB Post", "530": "FB Post", "531": "TV Ad", "532": "TV Ad", "533": "TV Ad", "534": "TV Ad", "535": "TV Ad", "536": "TV Ad", "537": "TV Ad", "538": "TV Ad", "539": "TV Ad", "540": "TV Ad", "541": "TV Ad", "542": "TV Ad", "543": "TV Ad", "544": "TV Ad", "545": "TV Ad", "546": "TV Ad", "547": "TV Ad", "548": "TV Ad", "549": "TV Ad", "550": "TV Ad", "551": "TV Ad", "552": "TV Ad", "553": "TV Ad", "554": "TV Ad", "555": "TV Ad", "556": "TV Ad", "557": "TV Ad", "558": "TV Ad", "559": "TV Ad", "560": "TV Ad", "561": "TV Ad", "562": "TV Ad", "563": "TV Ad", "564": "TV Ad", "565": "TV Ad", "566": "FB Post", "567": "FB Post", "568": "FB Post", "569": "FB Post", "570": "FB Post", "571": "FB Post", "572": "FB Post", "573": "FB Post", "574": "FB Post", "575": "FB Post", "576": "FB Post", "577": "FB Post", "578": "FB Post", "579": "FB Post", "580": "FB Post", "581": "FB Post", "582": "FB Post", "583": "FB Post", "584": "FB Post", "585": "FB Post", "586": "FB Post", "587": "FB Post", "588": "FB Post", "589": "FB Post", "590": "FB Post", "591": "FB Post", "592": "FB Post", "593": "FB Post", "594": "FB Post", "595": "FB Post", "596": "FB Post", "597": "FB Post", "598": "FB Post", "599": "FB Post", "600": "FB Post", "601": "FB Post", "602": "FB Post", "603": "FB Post", "604": "FB Post", "605": "FB Post", "606": "FB Post", "607": "FB Post", "608": "FB Post", "609": "FB Post", "610": "FB Post", "611": "FB Post", "612": "FB Post", "613": "FB Post", "614": "FB Post", "615": "FB Post", "616": "FB Post", "617": "FB Post", "618": "FB Post", "619": "FB Post", "620": "FB Post", "621": "FB Post", "622": "FB Post", "623": "FB Post", "624": "FB Post", "625": "FB Post", "626": "FB Post", "627": "FB Post", "628": "FB Post", "629": "FB Post", "630": "FB Post", "631": "FB Post", "632": "FB Post", "633": "FB Post", "634": "FB Post", "635": "FB Post", "636": "FB Post", "637": "FB Post", "638": "FB Post", "639": "FB Post", "640": "FB Post", "641": "FB Post", "642": "FB Post", "643": "FB Post", "644": "FB Post", "645": "FB Post", "646": "FB Post", "647": "FB Post", "648": "FB Post", "649": "FB Post", "650": "FB Post", "651": "FB Post", "652": "FB Post", "653": "FB Post", "654": "FB Post", "655": "FB Post", "656": "FB Post", "657": "FB Post", "658": "FB Post", "659": "FB Post", "660": "TV Ad", "661": "TV Ad", "662": "TV Ad", "663": "TV Ad", "664": "TV Ad", "665": "TV Ad", "666": "TV Ad", "667": "TV Ad", "668": "TV Ad", "669": "TV Ad", "670": "TV Ad", "671": "TV Ad", "672": "TV Ad", "673": "TV Ad", "674": "TV Ad", "675": "TV Ad", "676": "TV Ad", "677": "TV Ad", "678": "TV Ad", "679": "TV Ad", "680": "TV Ad", "681": "TV Ad", "682": "TV Ad", "683": "TV Ad", "684": "TV Ad", "685": "TV Ad", "686": "TV Ad", "687": "TV Ad", "688": "TV Ad", "689": "TV Ad", "690": "TV Ad", "691": "TV Ad", "692": "TV Ad", "693": "TV Ad", "694": "FB Post", "695": "FB Post", "696": "FB Post", "697": "FB Post", "698": "FB Post", "699": "FB Post", "700": "FB Post", "701": "FB Post", "702": "FB Post", "703": "FB Post", "704": "FB Post", "705": "FB Post", "706": "FB Post", "707": "FB Post", "708": "FB Post", "709": "FB Post", "710": "FB Post", "711": "FB Post", "712": "FB Post", "713": "FB Post", "714": "FB Post", "715": "FB Post", "716": "FB Post", "717": "FB Post", "718": "FB Post", "719": "FB Post", "720": "FB Post", "721": "FB Post", "722": "FB Post", "723": "FB Post", "724": "FB Post", "725": "FB Post", "726": "FB Post", "727": "FB Post", "728": "FB Post", "729": "FB Post", "730": "FB Post", "731": "FB Post", "732": "FB Post", "733": "FB Post", "734": "FB Post", "735": "FB Post", "736": "FB Post", "737": "FB Post", "738": "FB Post", "739": "FB Post", "740": "FB Post", "741": "FB Post", "742": "FB Post", "743": "FB Post", "744": "FB Post", "745": "FB Post", "746": "FB Post", "747": "FB Post", "748": "FB Post", "749": "FB Post", "750": "FB Post", "751": "FB Post", "752": "FB Post", "753": "FB Post", "754": "FB Post", "755": "FB Post", "756": "FB Post", "757": "FB Post", "758": "FB Post", "759": "FB Post", "760": "FB Post", "761": "FB Post", "762": "FB Post", "763": "FB Post", "764": "FB Post", "765": "FB Post", "766": "FB Post", "767": "FB Post", "768": "FB Post", "769": "FB Post", "770": "FB Post", "771": "FB Post", "772": "FB Post", "773": "FB Post", "774": "FB Post", "775": "FB Post", "776": "FB Post", "777": "FB Post", "778": "FB Post", "779": "FB Post", "780": "FB Post", "781": "FB Post", "782": "FB Post", "783": "FB Post", "784": "FB Post", "785": "FB Post", "786": "FB Post", "787": "FB Post", "788": "FB Post", "789": "FB Post", "790": "FB Post", "791": "FB Post", "792": "FB Post", "793": "FB Post", "794": "FB Post", "795": "FB Post", "796": "FB Post", "797": "FB Post", "798": "FB Post", "799": "FB Post", "800": "FB Post", "801": "FB Post", "802": "FB Post", "803": "FB Post", "804": "FB Post", "805": "FB Post", "806": "FB Post", "807": "FB Post", "808": "FB Post", "809": "FB Post", "810": "FB Post", "811": "FB Post", "812": "FB Post", "813": "FB Post", "814": "FB Post", "815": "FB Post", "816": "FB Post", "817": "FB Post", "818": "FB Post", "819": "FB Post", "820": "FB Post", "821": "FB Post", "822": "FB Post", "823": "FB Post", "824": "FB Post", "825": "FB Post", "826": "FB Post", "827": "FB Post", "828": "FB Post", "829": "FB Post", "830": "FB Post", "831": "FB Post", "832": "FB Post", "833": "FB Post", "834": "FB Post", "835": "FB Post", "836": "FB Post", "837": "FB Post", "838": "FB Post", "839": "FB Post", "840": "FB Post", "841": "FB Post", "842": "FB Post", "843": "FB Post", "844": "FB Post", "845": "FB Post", "846": "FB Post", "847": "FB Post", "848": "FB Post", "849": "FB Post", "850": "FB Post", "851": "FB Post", "852": "FB Post", "853": "FB Post", "854": "FB Post", "855": "FB Post", "856": "FB Post", "857": "FB Post", "858": "FB Post", "859": "FB Post", "860": "FB Post", "861": "FB Post", "862": "FB Post", "863": "FB Post", "864": "FB Post", "865": "FB Post", "866": "FB Post", "867": "FB Post", "868": "FB Post", "869": "FB Post", "870": "FB Post", "871": "FB Post", "872": "FB Post", "873": "FB Post", "874": "FB Post", "875": "FB Post", "876": "FB Post", "877": "FB Post", "878": "FB Post", "879": "FB Post", "880": "FB Post", "881": "FB Post", "882": "FB Post", "883": "FB Post", "884": "FB Post", "885": "FB Post", "886": "FB Post", "887": "FB Post", "888": "FB Post", "889": "FB Post", "890": "FB Post", "891": "FB Post", "892": "FB Post", "893": "FB Post", "894": "FB Post", "895": "TV Ad", "896": "TV Ad", "897": "TV Ad", "898": "TV Ad", "899": "TV Ad", "900": "TV Ad", "901": "TV Ad", "902": "TV Ad", "903": "TV Ad", "904": "TV Ad", "905": "TV Ad", "906": "TV Ad", "907": "TV Ad", "908": "TV Ad", "909": "TV Ad", "910": "TV Ad", "911": "TV Ad", "912": "TV Ad", "913": "TV Ad", "914": "TV Ad", "915": "TV Ad", "916": "TV Ad", "917": "TV Ad", "918": "TV Ad", "919": "TV Ad", "920": "TV Ad", "921": "TV Ad", "922": "TV Ad", "923": "TV Ad", "924": "TV Ad", "925": "TV Ad", "926": "TV Ad", "927": "TV Ad", "928": "TV Ad", "929": "TV Ad", "930": "FB Post", "931": "FB Post", "932": "FB Post", "933": "FB Post", "934": "FB Post", "935": "FB Post", "936": "FB Post", "937": "FB Post", "938": "FB Post", "939": "FB Post", "940": "FB Post", "941": "FB Post", "942": "FB Post", "943": "FB Post", "944": "FB Post", "945": "FB Post", "946": "FB Post", "947": "FB Post", "948": "FB Post", "949": "FB Post", "950": "FB Post", "951": "FB Post", "952": "FB Post", "953": "FB Post", "954": "FB Post", "955": "FB Post", "956": "FB Post", "957": "FB Post", "958": "FB Post", "959": "FB Post", "960": "FB Post", "961": "FB Post", "962": "FB Post", "963": "FB Post", "964": "FB Post", "965": "FB Post", "966": "FB Post", "967": "FB Post", "968": "FB Post", "969": "FB Post", "970": "FB Post", "971": "FB Post", "972": "FB Post", "973": "FB Post", "974": "FB Post", "975": "FB Post", "976": "FB Post", "977": "FB Post", "978": "FB Post", "979": "FB Post", "980": "FB Post", "981": "FB Post", "982": "FB Post", "983": "FB Post", "984": "FB Post", "985": "FB Post", "986": "FB Post", "987": "FB Post", "988": "FB Post", "989": "FB Post", "990": "FB Post", "991": "FB Post", "992": "FB Post", "993": "FB Post", "994": "FB Post", "995": "FB Post", "996": "FB Post", "997": "FB Post", "998": "FB Post", "999": "FB Post", "1000": "FB Post", "1001": "FB Post", "1002": "FB Post", "1003": "FB Post", "1004": "FB Post", "1005": "FB Post", "1006": "FB Post", "1007": "TV Ad", "1008": "TV Ad", "1009": "TV Ad", "1010": "TV Ad", "1011": "TV Ad", "1012": "TV Ad", "1013": "TV Ad", "1014": "TV Ad", "1015": "TV Ad", "1016": "TV Ad", "1017": "TV Ad", "1018": "TV Ad", "1019": "TV Ad", "1020": "TV Ad", "1021": "TV Ad", "1022": "TV Ad", "1023": "TV Ad", "1024": "TV Ad", "1025": "TV Ad", "1026": "TV Ad", "1027": "TV Ad", "1028": "TV Ad", "1029": "TV Ad", "1030": "TV Ad", "1031": "TV Ad", "1032": "TV Ad", "1033": "TV Ad", "1034": "TV Ad", "1035": "TV Ad", "1036": "TV Ad", "1037": "TV Ad", "1038": "TV Ad", "1039": "TV Ad", "1040": "TV Ad", "1041": "TV Ad", "1042": "TV Ad", "1043": "TV Ad", "1044": "FB Post", "1045": "FB Post", "1046": "FB Post", "1047": "FB Post", "1048": "FB Post", "1049": "FB Post", "1050": "FB Post", "1051": "FB Post", "1052": "FB Post", "1053": "FB Post", "1054": "FB Post", "1055": "FB Post", "1056": "FB Post", "1057": "FB Post", "1058": "FB Post", "1059": "FB Post", "1060": "FB Post", "1061": "FB Post", "1062": "FB Post", "1063": "FB Post", "1064": "FB Post", "1065": "FB Post", "1066": "FB Post", "1067": "FB Post", "1068": "FB Post", "1069": "FB Post", "1070": "FB Post", "1071": "FB Post", "1072": "FB Post", "1073": "FB Post", "1074": "FB Post", "1075": "FB Post", "1076": "FB Post", "1077": "FB Post", "1078": "FB Post", "1079": "FB Post", "1080": "FB Post", "1081": "FB Post", "1082": "FB Post", "1083": "FB Post", "1084": "FB Post", "1085": "FB Post", "1086": "FB Post", "1087": "FB Post", "1088": "FB Post", "1089": "FB Post", "1090": "FB Post", "1091": "FB Post", "1092": "FB Post", "1093": "FB Post", "1094": "FB Post", "1095": "FB Post", "1096": "FB Post", "1097": "FB Post", "1098": "FB Post", "1099": "FB Post", "1100": "FB Post", "1101": "FB Post", "1102": "FB Post", "1103": "FB Post", "1104": "FB Post", "1105": "FB Post", "1106": "FB Post", "1107": "FB Post", "1108": "FB Post", "1109": "FB Post", "1110": "FB Post", "1111": "FB Post", "1112": "FB Post", "1113": "FB Post", "1114": "FB Post", "1115": "FB Post", "1116": "FB Post", "1117": "FB Post", "1118": "FB Post", "1119": "FB Post", "1120": "FB Post", "1121": "FB Post", "1122": "FB Post", "1123": "FB Post", "1124": "FB Post", "1125": "FB Post", "1126": "FB Post", "1127": "FB Post", "1128": "FB Post", "1129": "FB Post", "1130": "FB Post", "1131": "FB Post", "1132": "FB Post", "1133": "FB Post", "1134": "FB Post", "1135": "FB Post", "1136": "FB Post", "1137": "FB Post", "1138": "FB Post", "1139": "FB Post", "1140": "FB Post", "1141": "FB Post", "1142": "FB Post", "1143": "FB Post", "1144": "FB Post", "1145": "FB Post", "1146": "FB Post", "1147": "FB Post", "1148": "FB Post", "1149": "FB Post", "1150": "FB Post", "1151": "FB Post", "1152": "FB Post", "1153": "FB Post", "1154": "FB Post", "1155": "FB Post", "1156": "FB Post", "1157": "FB Post", "1158": "FB Post", "1159": "FB Post", "1160": "FB Post", "1161": "FB Post", "1162": "FB Post", "1163": "FB Post", "1164": "FB Post", "1165": "FB Post", "1166": "FB Post", "1167": "FB Post", "1168": "FB Post", "1169": "FB Post", "1170": "FB Post", "1171": "FB Post", "1172": "TV Ad", "1173": "TV Ad", "1174": "TV Ad", "1175": "TV Ad", "1176": "TV Ad", "1177": "TV Ad", "1178": "TV Ad", "1179": "TV Ad", "1180": "TV Ad", "1181": "TV Ad", "1182": "TV Ad", "1183": "TV Ad", "1184": "TV Ad", "1185": "TV Ad", "1186": "TV Ad", "1187": "TV Ad", "1188": "TV Ad", "1189": "TV Ad", "1190": "TV Ad", "1191": "TV Ad", "1192": "TV Ad", "1193": "TV Ad", "1194": "TV Ad", "1195": "TV Ad", "1196": "TV Ad", "1197": "TV Ad", "1198": "TV Ad", "1199": "TV Ad", "1200": "TV Ad", "1201": "TV Ad", "1202": "TV Ad", "1203": "TV Ad", "1204": "TV Ad", "1205": "TV Ad", "1206": "TV Ad", "1207": "TV Ad", "1208": "TV Ad", "1209": "TV Ad", "1210": "TV Ad", "1211": "TV Ad", "1212": "TV Ad", "1213": "TV Ad", "1214": "TV Ad", "1215": "TV Ad", "1216": "TV Ad", "1217": "TV Ad", "1218": "TV Ad", "1219": "TV Ad", "1220": "TV Ad", "1221": "TV Ad", "1222": "TV Ad", "1223": "TV Ad", "1224": "TV Ad", "1225": "TV Ad", "1226": "TV Ad", "1227": "TV Ad", "1228": "TV Ad", "1229": "TV Ad", "1230": "TV Ad", "1231": "TV Ad", "1232": "TV Ad", "1233": "TV Ad", "1234": "TV Ad", "1235": "TV Ad", "1236": "TV Ad", "1237": "TV Ad", "1238": "TV Ad", "1239": "TV Ad", "1240": "TV Ad", "1241": "FB Post", "1242": "FB Post", "1243": "FB Post", "1244": "FB Post", "1245": "FB Post", "1246": "FB Post", "1247": "FB Post", "1248": "FB Post", "1249": "FB Post", "1250": "FB Post", "1251": "FB Post", "1252": "FB Post", "1253": "FB Post", "1254": "FB Post", "1255": "FB Post", "1256": "FB Post", "1257": "FB Post", "1258": "FB Post", "1259": "FB Post", "1260": "FB Post", "1261": "FB Post", "1262": "FB Post", "1263": "FB Post", "1264": "FB Post", "1265": "FB Post", "1266": "FB Post", "1267": "FB Post", "1268": "FB Post", "1269": "FB Post", "1270": "FB Post", "1271": "FB Post", "1272": "FB Post", "1273": "FB Post", "1274": "FB Post", "1275": "FB Post", "1276": "FB Post", "1277": "FB Post", "1278": "FB Post", "1279": "FB Post", "1280": "FB Post", "1281": "FB Post", "1282": "FB Post", "1283": "FB Post", "1284": "FB Post", "1285": "FB Post", "1286": "FB Post", "1287": "FB Post", "1288": "FB Post", "1289": "FB Post", "1290": "FB Post", "1291": "FB Post", "1292": "FB Post", "1293": "FB Post", "1294": "FB Post", "1295": "FB Post", "1296": "FB Post", "1297": "FB Post", "1298": "FB Post", "1299": "FB Post", "1300": "FB Post", "1301": "FB Post", "1302": "FB Post", "1303": "FB Post", "1304": "FB Post", "1305": "FB Post", "1306": "FB Post", "1307": "FB Post", "1308": "FB Post", "1309": "FB Post", "1310": "FB Post", "1311": "FB Post", "1312": "FB Post", "1313": "FB Post", "1314": "FB Post", "1315": "FB Post", "1316": "FB Post", "1317": "FB Post", "1318": "FB Post", "1319": "FB Post", "1320": "FB Post", "1321": "FB Post", "1322": "FB Post", "1323": "FB Post", "1324": "FB Post", "1325": "FB Post", "1326": "FB Post", "1327": "FB Post", "1328": "FB Post", "1329": "FB Post", "1330": "FB Post", "1331": "FB Post", "1332": "FB Post", "1333": "FB Post", "1334": "FB Post", "1335": "FB Post", "1336": "FB Post", "1337": "FB Post", "1338": "FB Post", "1339": "FB Post", "1340": "FB Post", "1341": "FB Post", "1342": "FB Post", "1343": "FB Post", "1344": "FB Post", "1345": "FB Post", "1346": "FB Post", "1347": "FB Post", "1348": "FB Post", "1349": "FB Post", "1350": "FB Post", "1351": "FB Post", "1352": "FB Post", "1353": "FB Post", "1354": "FB Post", "1355": "FB Post", "1356": "FB Post", "1357": "FB Post", "1358": "FB Post", "1359": "FB Post", "1360": "FB Post", "1361": "FB Post", "1362": "FB Post", "1363": "FB Post", "1364": "FB Post", "1365": "FB Post", "1366": "FB Post", "1367": "FB Post", "1368": "FB Post", "1369": "FB Post", "1370": "FB Post", "1371": "FB Post", "1372": "FB Post", "1373": "FB Post", "1374": "FB Post", "1375": "FB Post", "1376": "FB Post", "1377": "FB Post", "1378": "FB Post", "1379": "FB Post", "1380": "FB Post", "1381": "FB Post", "1382": "FB Post", "1383": "FB Post", "1384": "FB Post", "1385": "FB Post", "1386": "FB Post", "1387": "FB Post", "1388": "FB Post", "1389": "FB Post", "1390": "FB Post", "1391": "FB Post", "1392": "FB Post", "1393": "FB Post", "1394": "FB Post", "1395": "FB Post", "1396": "TV Ad", "1397": "TV Ad", "1398": "TV Ad", "1399": "TV Ad", "1400": "TV Ad", "1401": "TV Ad", "1402": "TV Ad", "1403": "TV Ad", "1404": "TV Ad", "1405": "TV Ad", "1406": "TV Ad", "1407": "TV Ad", "1408": "TV Ad", "1409": "TV Ad", "1410": "TV Ad", "1411": "TV Ad", "1412": "TV Ad", "1413": "TV Ad", "1414": "TV Ad", "1415": "TV Ad", "1416": "TV Ad", "1417": "TV Ad", "1418": "TV Ad", "1419": "FB Post", "1420": "FB Post", "1421": "FB Post", "1422": "FB Post", "1423": "FB Post", "1424": "FB Post", "1425": "FB Post", "1426": "FB Post", "1427": "FB Post", "1428": "FB Post", "1429": "FB Post", "1430": "FB Post", "1431": "FB Post", "1432": "FB Post", "1433": "FB Post", "1434": "FB Post", "1435": "FB Post", "1436": "FB Post", "1437": "FB Post", "1438": "FB Post", "1439": "FB Post", "1440": "FB Post", "1441": "FB Post", "1442": "FB Post", "1443": "FB Post", "1444": "FB Post", "1445": "FB Post", "1446": "FB Post", "1447": "FB Post", "1448": "FB Post", "1449": "FB Post", "1450": "FB Post", "1451": "FB Post", "1452": "FB Post", "1453": "FB Post", "1454": "FB Post", "1455": "FB Post", "1456": "FB Post", "1457": "FB Post", "1458": "FB Post", "1459": "FB Post", "1460": "FB Post", "1461": "FB Post", "1462": "FB Post", "1463": "FB Post", "1464": "FB Post", "1465": "FB Post", "1466": "FB Post", "1467": "FB Post", "1468": "FB Post", "1469": "FB Post", "1470": "FB Post", "1471": "FB Post", "1472": "FB Post", "1473": "FB Post", "1474": "FB Post", "1475": "FB Post", "1476": "FB Post", "1477": "FB Post", "1478": "FB Post", "1479": "FB Post", "1480": "FB Post", "1481": "FB Post", "1482": "FB Post", "1483": "FB Post", "1484": "FB Post", "1485": "FB Post", "1486": "FB Post", "1487": "FB Post", "1488": "FB Post", "1489": "FB Post", "1490": "FB Post", "1491": "FB Post", "1492": "FB Post", "1493": "FB Post", "1494": "FB Post", "1495": "FB Post", "1496": "FB Post", "1497": "FB Post", "1498": "FB Post", "1499": "FB Post", "1500": "FB Post", "1501": "FB Post", "1502": "FB Post", "1503": "FB Post", "1504": "FB Post", "1505": "FB Post", "1506": "FB Post", "1507": "FB Post", "1508": "FB Post", "1509": "FB Post", "1510": "FB Post", "1511": "FB Post", "1512": "FB Post", "1513": "FB Post", "1514": "FB Post", "1515": "FB Post", "1516": "FB Post", "1517": "FB Post", "1518": "FB Post", "1519": "FB Post", "1520": "FB Post", "1521": "FB Post", "1522": "FB Post", "1523": "FB Post", "1524": "FB Post", "1525": "FB Post", "1526": "FB Post", "1527": "FB Post", "1528": "FB Post", "1529": "FB Post", "1530": "FB Post", "1531": "FB Post", "1532": "FB Post", "1533": "FB Post", "1534": "FB Post", "1535": "FB Post", "1536": "FB Post", "1537": "FB Post", "1538": "FB Post", "1539": "FB Post", "1540": "FB Post", "1541": "FB Post", "1542": "FB Post", "1543": "FB Post", "1544": "FB Post", "1545": "FB Post", "1546": "FB Post", "1547": "FB Post", "1548": "FB Post", "1549": "FB Post", "1550": "FB Post", "1551": "FB Post", "1552": "FB Post", "1553": "FB Post", "1554": "FB Post", "1555": "FB Post", "1556": "FB Post", "1557": "FB Post", "1558": "FB Post", "1559": "FB Post", "1560": "FB Post", "1561": "FB Post", "1562": "FB Post", "1563": "FB Post", "1564": "FB Post", "1565": "FB Post", "1566": "FB Post", "1567": "FB Post", "1568": "FB Post", "1569": "FB Post", "1570": "FB Post", "1571": "FB Post", "1572": "FB Post", "1573": "FB Post", "1574": "FB Post", "1575": "FB Post", "1576": "FB Post", "1577": "FB Post", "1578": "FB Post", "1579": "FB Post", "1580": "FB Post", "1581": "FB Post", "1582": "FB Post", "1583": "FB Post", "1584": "FB Post", "1585": "FB Post", "1586": "FB Post", "1587": "FB Post", "1588": "FB Post", "1589": "FB Post", "1590": "FB Post", "1591": "FB Post", "1592": "FB Post", "1593": "FB Post", "1594": "FB Post", "1595": "FB Post", "1596": "FB Post", "1597": "FB Post", "1598": "FB Post", "1599": "FB Post", "1600": "FB Post", "1601": "FB Post", "1602": "FB Post", "1603": "FB Post", "1604": "FB Post", "1605": "FB Post", "1606": "FB Post", "1607": "FB Post", "1608": "FB Post", "1609": "FB Post", "1610": "FB Post", "1611": "FB Post", "1612": "FB Post", "1613": "FB Post", "1614": "FB Post", "1615": "FB Post", "1616": "FB Post", "1617": "FB Post", "1618": "FB Post", "1619": "FB Post", "1620": "FB Post", "1621": "FB Post", "1622": "FB Post", "1623": "FB Post", "1624": "FB Post", "1625": "FB Post", "1626": "FB Post", "1627": "FB Post", "1628": "FB Post", "1629": "FB Post", "1630": "FB Post", "1631": "FB Post", "1632": "FB Post", "1633": "FB Post", "1634": "FB Post", "1635": "FB Post", "1636": "FB Post", "1637": "FB Post", "1638": "FB Post", "1639": "FB Post", "1640": "FB Post", "1641": "FB Post", "1642": "FB Post", "1643": "FB Post", "1644": "FB Post", "1645": "FB Post", "1646": "FB Post", "1647": "FB Post", "1648": "FB Post", "1649": "FB Post", "1650": "FB Post", "1651": "FB Post", "1652": "FB Post", "1653": "FB Post", "1654": "FB Post", "1655": "FB Post", "1656": "FB Post", "1657": "FB Post", "1658": "FB Post", "1659": "FB Post", "1660": "FB Post", "1661": "FB Post", "1662": "FB Post", "1663": "FB Post", "1664": "FB Post", "1665": "FB Post", "1666": "FB Post", "1667": "FB Post", "1668": "FB Post", "1669": "FB Post", "1670": "FB Post", "1671": "FB Post", "1672": "FB Post", "1673": "FB Post", "1674": "FB Post", "1675": "FB Post", "1676": "FB Post", "1677": "FB Post", "1678": "FB Post", "1679": "FB Post", "1680": "FB Post", "1681": "FB Post", "1682": "FB Post", "1683": "FB Post", "1684": "FB Post", "1685": "FB Post", "1686": "FB Post", "1687": "FB Post", "1688": "FB Post", "1689": "FB Post", "1690": "FB Post", "1691": "FB Post", "1692": "FB Post", "1693": "FB Post", "1694": "FB Post", "1695": "FB Post", "1696": "FB Post", "1697": "FB Post", "1698": "FB Post", "1699": "FB Post", "1700": "FB Post", "1701": "FB Post", "1702": "FB Post", "1703": "FB Post", "1704": "FB Post", "1705": "FB Post", "1706": "FB Post", "1707": "FB Post", "1708": "FB Post", "1709": "FB Post", "1710": "FB Post", "1711": "FB Post", "1712": "FB Post", "1713": "FB Post", "1714": "FB Post", "1715": "FB Post", "1716": "FB Post", "1717": "FB Post", "1718": "FB Post", "1719": "FB Post", "1720": "FB Post", "1721": "FB Post", "1722": "FB Post", "1723": "FB Post", "1724": "FB Post", "1725": "FB Post", "1726": "FB Post", "1727": "FB Post", "1728": "FB Post", "1729": "FB Post", "1730": "FB Post", "1731": "FB Post", "1732": "FB Post", "1733": "FB Post", "1734": "FB Post", "1735": "FB Post", "1736": "FB Post", "1737": "FB Post", "1738": "FB Post", "1739": "FB Post", "1740": "FB Post", "1741": "FB Post", "1742": "FB Post", "1743": "FB Post", "1744": "FB Post", "1745": "FB Post"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "YouTube", "3": "Link", "4": "Link", "5": "Link", "6": "Photo", "7": "Link", "8": "Link", "9": "Link", "10": "Video", "11": "Status", "12": "Video", "13": "YouTube", "14": "Status", "15": "Status", "16": "Native Video", "17": "YouTube", "18": "Live Video Complete", "19": "Photo", "20": "Photo", "21": "Native Video", "22": "Live Video Complete", "23": "Photo", "24": "Native Video", "25": "Native Video", "26": "Photo", "27": "Native Video", "28": "Photo", "29": "Link", "30": "Status", "31": "Status", "32": "Native Video", "33": "Photo", "34": "Photo", "35": "Native Video", "36": "Live Video Complete", "37": "Photo", "38": "Live Video Complete", "39": "Photo", "40": "Live Video Complete", "41": "Photo", "42": "Live Video Complete", "43": "Native Video", "44": "Native Video", "45": "Native Video", "46": "Native Video", "47": "Photo", "48": "Photo", "49": "Live Video Complete", "50": "Native Video", "51": "Native Video", "52": "Photo", "53": "Photo", "54": "Link", "55": "Photo", "56": "Photo", "57": "Photo", "58": "Photo", "59": "Live Video Complete", "60": "Photo", "61": "Photo", "62": "Native Video", "63": "Link", "64": "Photo", "65": "Photo", "66": "Photo", "67": "Photo", "68": "Live Video Complete", "69": "Native Video", "70": "Photo", "71": "Photo", "72": "Photo", "73": "Native Video", "74": "Native Video", "75": "Native Video", "76": "Photo", "77": "Photo", "78": "Native Video", "79": "Status", "80": "Native Video", "81": "Native Video", "82": "Photo", "83": "Photo", "84": "Link", "85": "Photo", "86": "Native Video", "87": "Photo", "88": "Link", "89": "Link", "90": "Native Video", "91": "Native Video", "92": "Native Video", "93": "Link", "94": "Photo", "95": "Native Video", "96": "Photo", "97": "Photo", "98": "Photo", "99": "Photo", "100": "Photo", "101": "Link", "102": "Photo", "103": "Native Video", "104": "Native Video", "105": "Photo", "106": "Photo", "107": "Photo", "108": "Photo", "109": "Native Video", "110": "Live Video Complete", "111": "Native Video", "112": "Photo", "113": "Native Video", "114": "Native Video", "115": "Native Video", "116": "Link", "117": "Native Video", "118": "Photo", "119": "Photo", "120": "Native Video", "121": "Native Video", "122": "Link", "123": "Native Video", "124": "Link", "125": "Native Video", "126": "Native Video", "127": "YouTube", "128": "YouTube", "129": "Link", "130": "Status", "131": "Link", "132": "YouTube", "133": "Link", "134": "Native Video", "135": "Native Video", "136": "Native Video", "137": "YouTube", "138": "Native Video", "139": "YouTube", "140": "YouTube", "141": NaN, "142": NaN, "143": NaN, "144": NaN, "145": NaN, "146": NaN, "147": NaN, "148": NaN, "149": NaN, "150": NaN, "151": NaN, "152": NaN, "153": NaN, "154": NaN, "155": NaN, "156": NaN, "157": NaN, "158": NaN, "159": NaN, "160": NaN, "161": NaN, "162": NaN, "163": NaN, "164": NaN, "165": NaN, "166": NaN, "167": NaN, "168": NaN, "169": NaN, "170": NaN, "171": NaN, "172": NaN, "173": NaN, "174": NaN, "175": NaN, "176": "Photo", "177": "YouTube", "178": "Link", "179": "Photo", "180": "Status", "181": "Link", "182": "Link", "183": "Link", "184": "Photo", "185": "YouTube", "186": "Photo", "187": "Video", "188": "Link", "189": "Status", "190": "Link", "191": "Status", "192": "YouTube", "193": "Link", "194": "Link", "195": "Link", "196": "Link", "197": "Photo", "198": "Photo", "199": "Native Video", "200": "YouTube", "201": "Photo", "202": "Link", "203": "Link", "204": "Native Video", "205": "Link", "206": "Status", "207": "Photo", "208": "Link", "209": "Photo", "210": "Link", "211": "Link", "212": "Photo", "213": "Photo", "214": "Link", "215": "Photo", "216": "Native Video", "217": "Native Video", "218": "Status", "219": "Link", "220": "Native Video", "221": "Native Video", "222": "Native Video", "223": "Photo", "224": "Photo", "225": "Native Video", "226": "Native Video", "227": "Status", "228": "Native Video", "229": "Status", "230": "Photo", "231": "YouTube", "232": "Link", "233": "Link", "234": NaN, "235": NaN, "236": NaN, "237": NaN, "238": NaN, "239": NaN, "240": NaN, "241": NaN, "242": NaN, "243": NaN, "244": NaN, "245": NaN, "246": NaN, "247": NaN, "248": NaN, "249": NaN, "250": NaN, "251": NaN, "252": NaN, "253": NaN, "254": NaN, "255": NaN, "256": NaN, "257": NaN, "258": NaN, "259": NaN, "260": NaN, "261": NaN, "262": "Native Video", "263": "Native Video", "264": "Native Video", "265": "Native Video", "266": "Status", "267": "Status", "268": "Native Video", "269": "Link", "270": "Photo", "271": "Native Video", "272": "Video", "273": "Native Video", "274": "Link", "275": "Status", "276": "Link", "277": "YouTube", "278": "YouTube", "279": "Native Video", "280": "Status", "281": "YouTube", "282": "Status", "283": "Photo", "284": "Status", "285": "Photo", "286": "Status", "287": "Status", "288": "Link", "289": "Link", "290": "Native Video", "291": "Link", "292": "Status", "293": "Link", "294": "Native Video", "295": "Native Video", "296": "Link", "297": "Link", "298": "Photo", "299": "YouTube", "300": "YouTube", "301": "Photo", "302": "Link", "303": "YouTube", "304": "Native Video", "305": NaN, "306": NaN, "307": NaN, "308": NaN, "309": NaN, "310": NaN, "311": NaN, "312": NaN, "313": NaN, "314": NaN, "315": NaN, "316": NaN, "317": NaN, "318": NaN, "319": NaN, "320": NaN, "321": NaN, "322": NaN, "323": NaN, "324": NaN, "325": NaN, "326": NaN, "327": NaN, "328": NaN, "329": NaN, "330": NaN, "331": NaN, "332": NaN, "333": NaN, "334": NaN, "335": NaN, "336": NaN, "337": NaN, "338": "Native Video", "339": "Native Video", "340": "Native Video", "341": "Native Video", "342": "Native Video", "343": "Native Video", "344": "Native Video", "345": "Native Video", "346": "Native Video", "347": "Native Video", "348": "Link", "349": "Photo", "350": "Status", "351": "Photo", "352": "Status", "353": "YouTube", "354": "Status", "355": "Native Video", "356": "Status", "357": "Native Video", "358": "Photo", "359": "Photo", "360": "Link", "361": "Status", "362": "Photo", "363": "Native Video", "364": "Photo", "365": "Link", "366": "Native Video", "367": "Photo", "368": "Link", "369": "Link", "370": "Photo", "371": "Link", "372": NaN, "373": NaN, "374": NaN, "375": NaN, "376": NaN, "377": NaN, "378": NaN, "379": NaN, "380": NaN, "381": NaN, "382": NaN, "383": NaN, "384": NaN, "385": NaN, "386": NaN, "387": NaN, "388": NaN, "389": NaN, "390": NaN, "391": NaN, "392": NaN, "393": NaN, "394": NaN, "395": "Status", "396": "Link", "397": "YouTube", "398": "Link", "399": "Link", "400": "Status", "401": "Link", "402": "Link", "403": "Link", "404": "Link", "405": "Link", "406": "Link", "407": "Link", "408": "Link", "409": "Link", "410": "YouTube", "411": "Photo", "412": "Live Video Complete", "413": "Live Video Complete", "414": "Native Video", "415": "Native Video", "416": "Photo", "417": "Photo", "418": "Link", "419": "Live Video Complete", "420": "YouTube", "421": "Live Video Complete", "422": "Link", "423": "Native Video", "424": "Live Video Complete", "425": "Live Video Complete", "426": "Native Video", "427": "Live Video Complete", "428": "Native Video", "429": "Native Video", "430": "Photo", "431": "Native Video", "432": "Photo", "433": "Photo", "434": "Photo", "435": "Live Video Complete", "436": "Link", "437": "Photo", "438": "Photo", "439": "Photo", "440": "Photo", "441": "Live Video Complete", "442": "Native Video", "443": "Photo", "444": "Photo", "445": "Photo", "446": "Photo", "447": "Photo", "448": "Photo", "449": "Native Video", "450": "Photo", "451": "Photo", "452": "Link", "453": "Native Video", "454": "Native Video", "455": "Link", "456": "Photo", "457": "Live Video Complete", "458": "Photo", "459": "Photo", "460": "Photo", "461": "Native Video", "462": "Photo", "463": "Native Video", "464": "Native Video", "465": "Photo", "466": "Photo", "467": "Photo", "468": "Native Video", "469": "Status", "470": "Native Video", "471": "Photo", "472": "Photo", "473": "Native Video", "474": "Photo", "475": "Native Video", "476": "Native Video", "477": "Photo", "478": "Photo", "479": "Photo", "480": "Photo", "481": "Photo", "482": "Link", "483": "Photo", "484": "Photo", "485": "Native Video", "486": "Link", "487": "Native Video", "488": "Photo", "489": "Photo", "490": "Photo", "491": "Photo", "492": "Photo", "493": "Native Video", "494": "Photo", "495": "Live Video Complete", "496": "Photo", "497": "Photo", "498": "Photo", "499": "Link", "500": "Photo", "501": "Photo", "502": "Link", "503": "Photo", "504": "Photo", "505": "Photo", "506": "Native Video", "507": "Native Video", "508": "Native Video", "509": "Native Video", "510": "Native Video", "511": "Video", "512": "Link", "513": "Photo", "514": "Status", "515": "YouTube", "516": "Native Video", "517": "Link", "518": "Link", "519": "Link", "520": "Photo", "521": "Photo", "522": "YouTube", "523": "Native Video", "524": "YouTube", "525": "Link", "526": "Photo", "527": "Link", "528": "YouTube", "529": "Link", "530": "YouTube", "531": NaN, "532": NaN, "533": NaN, "534": NaN, "535": NaN, "536": NaN, "537": NaN, "538": NaN, "539": NaN, "540": NaN, "541": NaN, "542": NaN, "543": NaN, "544": NaN, "545": NaN, "546": NaN, "547": NaN, "548": NaN, "549": NaN, "550": NaN, "551": NaN, "552": NaN, "553": NaN, "554": NaN, "555": NaN, "556": NaN, "557": NaN, "558": NaN, "559": NaN, "560": NaN, "561": NaN, "562": NaN, "563": NaN, "564": NaN, "565": NaN, "566": "YouTube", "567": "Link", "568": "Photo", "569": "Link", "570": "Link", "571": "Link", "572": "Photo", "573": "Link", "574": "Photo", "575": "Link", "576": "Photo", "577": "Native Video", "578": "YouTube", "579": "YouTube", "580": "Status", "581": "YouTube", "582": "YouTube", "583": "Link", "584": "Link", "585": "Status", "586": "Link", "587": "Status", "588": "Status", "589": "Status", "590": "Photo", "591": "Native Video", "592": "Native Video", "593": "Link", "594": "Native Video", "595": "Live Video Complete", "596": "Link", "597": "Link", "598": "Link", "599": "Native Video", "600": "Link", "601": "Photo", "602": "Photo", "603": "Photo", "604": "Link", "605": "Link", "606": "Native Video", "607": "Link", "608": "Native Video", "609": "Photo", "610": "Link", "611": "Live Video Complete", "612": "Live Video Complete", "613": "Native Video", "614": "Live Video Complete", "615": "Native Video", "616": "Photo", "617": "Native Video", "618": "Native Video", "619": "Photo", "620": "Photo", "621": "Native Video", "622": "Photo", "623": "Live Video Complete", "624": "Link", "625": "Photo", "626": "Photo", "627": "Photo", "628": "Link", "629": "Native Video", "630": "Live Video Complete", "631": "Live Video Complete", "632": "Live Video Complete", "633": "Native Video", "634": "Photo", "635": "Native Video", "636": "Link", "637": "Link", "638": "Photo", "639": "Native Video", "640": "Photo", "641": "Native Video", "642": "Status", "643": "Native Video", "644": "Photo", "645": "Native Video", "646": "Native Video", "647": "Native Video", "648": "Photo", "649": "Photo", "650": "Photo", "651": "Link", "652": "Photo", "653": "Native Video", "654": "Photo", "655": "Photo", "656": "Photo", "657": "Photo", "658": "Photo", "659": "Photo", "660": NaN, "661": NaN, "662": NaN, "663": NaN, "664": NaN, "665": NaN, "666": NaN, "667": NaN, "668": NaN, "669": NaN, "670": NaN, "671": NaN, "672": NaN, "673": NaN, "674": NaN, "675": NaN, "676": NaN, "677": NaN, "678": NaN, "679": NaN, "680": NaN, "681": NaN, "682": NaN, "683": NaN, "684": NaN, "685": NaN, "686": NaN, "687": NaN, "688": NaN, "689": NaN, "690": NaN, "691": NaN, "692": NaN, "693": NaN, "694": "Native Video", "695": "Link", "696": "Link", "697": "Link", "698": "Link", "699": "Status", "700": "Link", "701": "YouTube", "702": "Link", "703": "Photo", "704": "Photo", "705": "Link", "706": "Native Video", "707": "Link", "708": "Link", "709": "Link", "710": "Link", "711": "Photo", "712": "Link", "713": "Link", "714": "Status", "715": "Status", "716": "YouTube", "717": "Status", "718": "Link", "719": "Photo", "720": "Photo", "721": "Status", "722": "YouTube", "723": "Status", "724": "YouTube", "725": "Status", "726": "Status", "727": "Photo", "728": "Status", "729": "Native Video", "730": "Link", "731": "Photo", "732": "Status", "733": "Status", "734": "YouTube", "735": "Link", "736": "Video", "737": "Link", "738": "YouTube", "739": "Photo", "740": "Photo", "741": "Link", "742": "Photo", "743": "Photo", "744": "Native Video", "745": "Photo", "746": "Native Video", "747": "Link", "748": "Native Video", "749": "Native Video", "750": "Native Video", "751": "Status", "752": "Status", "753": "Link", "754": "Link", "755": "Link", "756": "Native Video", "757": "YouTube", "758": "Status", "759": "Status", "760": "Native Video", "761": "Status", "762": "Native Video", "763": "Photo", "764": "Status", "765": "Link", "766": "Native Video", "767": "Status", "768": "Link", "769": "Status", "770": "Photo", "771": "Status", "772": "Photo", "773": "Link", "774": "Native Video", "775": "Native Video", "776": "YouTube", "777": "Link", "778": "Link", "779": "Status", "780": "Native Video", "781": "Link", "782": "YouTube", "783": "Link", "784": "YouTube", "785": "Link", "786": "Link", "787": "YouTube", "788": "Photo", "789": "Photo", "790": "YouTube", "791": "YouTube", "792": "Photo", "793": "Status", "794": "Native Video", "795": "Native Video", "796": "Link", "797": "Native Video", "798": "Native Video", "799": "Native Video", "800": "Link", "801": "Photo", "802": "Status", "803": "Link", "804": "Link", "805": "Photo", "806": "Link", "807": "Native Video", "808": "Status", "809": "Status", "810": "Status", "811": "YouTube", "812": "Status", "813": "Status", "814": "Status", "815": "Status", "816": "Photo", "817": "Status", "818": "Status", "819": "Status", "820": "Status", "821": "Link", "822": "Link", "823": "Photo", "824": "Native Video", "825": "YouTube", "826": "YouTube", "827": "Native Video", "828": "Photo", "829": "Link", "830": "Photo", "831": "Photo", "832": "Native Video", "833": "Photo", "834": "Native Video", "835": "Native Video", "836": "Native Video", "837": "Native Video", "838": "Native Video", "839": "YouTube", "840": "Link", "841": "Link", "842": "Photo", "843": "YouTube", "844": "Native Video", "845": "Native Video", "846": "Link", "847": "Status", "848": "Status", "849": "Photo", "850": "Link", "851": "Photo", "852": "Link", "853": "Photo", "854": "Native Video", "855": "Link", "856": "Link", "857": "Photo", "858": "Photo", "859": "Photo", "860": "Native Video", "861": "Link", "862": "Link", "863": "Native Video", "864": "Status", "865": "Status", "866": "Native Video", "867": "Status", "868": "Status", "869": "Native Video", "870": "Status", "871": "Photo", "872": "Photo", "873": "Native Video", "874": "Native Video", "875": "Native Video", "876": "Native Video", "877": "Link", "878": "Native Video", "879": "Native Video", "880": "Link", "881": "Native Video", "882": "Link", "883": "Status", "884": "Link", "885": "Link", "886": "Link", "887": "YouTube", "888": "YouTube", "889": "YouTube", "890": "Link", "891": "Link", "892": "Link", "893": "Photo", "894": "Video", "895": NaN, "896": NaN, "897": NaN, "898": NaN, "899": NaN, "900": NaN, "901": NaN, "902": NaN, "903": NaN, "904": NaN, "905": NaN, "906": NaN, "907": NaN, "908": NaN, "909": NaN, "910": NaN, "911": NaN, "912": NaN, "913": NaN, "914": NaN, "915": NaN, "916": NaN, "917": NaN, "918": NaN, "919": NaN, "920": NaN, "921": NaN, "922": NaN, "923": NaN, "924": NaN, "925": NaN, "926": NaN, "927": NaN, "928": NaN, "929": NaN, "930": "Photo", "931": "Photo", "932": "YouTube", "933": "Link", "934": "Status", "935": "Link", "936": "Native Video", "937": "Native Video", "938": "Photo", "939": "Link", "940": "YouTube", "941": "Native Video", "942": "Status", "943": "Status", "944": "Status", "945": "Native Video", "946": "Status", "947": "Link", "948": "Status", "949": "Status", "950": "Status", "951": "Photo", "952": "Status", "953": "Status", "954": "Link", "955": "Photo", "956": "Link", "957": "Status", "958": "Native Video", "959": "Photo", "960": "Native Video", "961": "Link", "962": "Native Video", "963": "Photo", "964": "Native Video", "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "Photo", "968": "Photo", "969": "Link", "970": "Native Video", "971": "Native Video", "972": "Photo", "973": "Link", "974": "Status", "975": "Link", "976": "Photo", "977": "YouTube", "978": "YouTube", "979": "Link", "980": "Photo", "981": "Photo", "982": "Link", "983": "Photo", "984": "Photo", "985": "Status", "986": "Photo", "987": "Photo", "988": "Link", "989": "Photo", "990": "Link", "991": "YouTube", "992": "Link", "993": "Link", "994": "Photo", "995": "Native Video", "996": "Native Video", "997": "Native Video", "998": "YouTube", "999": "Photo", "1000": "Photo", "1001": "YouTube", "1002": "Link", "1003": "Link", "1004": "YouTube", "1005": "Photo", "1006": "Link", "1007": NaN, "1008": NaN, "1009": NaN, "1010": NaN, "1011": NaN, "1012": NaN, "1013": NaN, "1014": NaN, "1015": NaN, "1016": NaN, "1017": NaN, "1018": NaN, "1019": NaN, "1020": NaN, "1021": NaN, "1022": NaN, "1023": NaN, "1024": NaN, "1025": NaN, "1026": NaN, "1027": NaN, "1028": NaN, "1029": NaN, "1030": NaN, "1031": NaN, "1032": NaN, "1033": NaN, "1034": NaN, "1035": NaN, "1036": NaN, "1037": NaN, "1038": NaN, "1039": NaN, "1040": NaN, "1041": NaN, "1042": NaN, "1043": NaN, "1044": "Photo", "1045": "Native Video", "1046": "Photo", "1047": "Photo", "1048": "Video", "1049": "Photo", "1050": "Link", "1051": "Link", "1052": "Native Video", "1053": "Link", "1054": "Native Video", "1055": "YouTube", "1056": "YouTube", "1057": "Video", "1058": "Link", "1059": "Link", "1060": "Link", "1061": "Link", "1062": "Link", "1063": "Live Video Complete", "1064": "Native Video", "1065": "Native Video", "1066": "Live Video Complete", "1067": "Native Video", "1068": "Native Video", "1069": "Native Video", "1070": "Native Video", "1071": "Native Video", "1072": "Live Video Complete", "1073": "Native Video", "1074": "Native Video", "1075": "Native Video", "1076": "Photo", "1077": "Photo", "1078": "Status", "1079": "Photo", "1080": "Photo", "1081": "Photo", "1082": "Photo", "1083": "Native Video", "1084": "Photo", "1085": "Native Video", "1086": "Native Video", "1087": "Photo", "1088": "Photo", "1089": "Native Video", "1090": "Live Video Complete", "1091": "Photo", "1092": "Link", "1093": "Photo", "1094": "Photo", "1095": "Photo", "1096": "Native Video", "1097": "Photo", "1098": "Live Video Complete", "1099": "Live Video Complete", "1100": "Native Video", "1101": "Live Video Complete", "1102": "Native Video", "1103": "Native Video", "1104": "Photo", "1105": "Link", "1106": "Photo", "1107": "Native Video", "1108": "Link", "1109": "Photo", "1110": "Photo", "1111": "Photo", "1112": "Photo", "1113": "Photo", "1114": "Photo", "1115": "Native Video", "1116": "Photo", "1117": "Native Video", "1118": "Native Video", "1119": "Status", "1120": "Photo", "1121": "Native Video", "1122": "Status", "1123": "Status", "1124": "Link", "1125": "Status", "1126": "Photo", "1127": "Link", "1128": "Live Video Complete", "1129": "Photo", "1130": "Native Video", "1131": "Link", "1132": "Photo", "1133": "Photo", "1134": "Photo", "1135": "Native Video", "1136": "YouTube", "1137": "Photo", "1138": "Status", "1139": "Photo", "1140": "Photo", "1141": "Native Video", "1142": "Photo", "1143": "Native Video", "1144": "Photo", "1145": "Photo", "1146": "Link", "1147": "Photo", "1148": "Photo", "1149": "Photo", "1150": "Live Video Complete", "1151": "Photo", "1152": "Photo", "1153": "Photo", "1154": "Native Video", "1155": "Native Video", "1156": "Photo", "1157": "Native Video", "1158": "Native Video", "1159": "Native Video", "1160": "Link", "1161": "Photo", "1162": "Link", "1163": "Photo", "1164": "Photo", "1165": "Photo", "1166": "Native Video", "1167": "Link", "1168": "Live Video Complete", "1169": "Live Video Complete", "1170": "YouTube", "1171": "Native Video", "1172": NaN, "1173": NaN, "1174": NaN, "1175": NaN, "1176": NaN, "1177": NaN, "1178": NaN, "1179": NaN, "1180": NaN, "1181": NaN, "1182": NaN, "1183": NaN, "1184": NaN, "1185": NaN, "1186": NaN, "1187": NaN, "1188": NaN, "1189": NaN, "1190": NaN, "1191": NaN, "1192": NaN, "1193": NaN, "1194": NaN, "1195": NaN, "1196": NaN, "1197": NaN, "1198": NaN, "1199": NaN, "1200": NaN, "1201": NaN, "1202": NaN, "1203": NaN, "1204": NaN, "1205": NaN, "1206": NaN, "1207": NaN, "1208": NaN, "1209": NaN, "1210": NaN, "1211": NaN, "1212": NaN, "1213": NaN, "1214": NaN, "1215": NaN, "1216": NaN, "1217": NaN, "1218": NaN, "1219": NaN, "1220": NaN, "1221": NaN, "1222": NaN, "1223": NaN, "1224": NaN, "1225": NaN, "1226": NaN, "1227": NaN, "1228": NaN, "1229": NaN, "1230": NaN, "1231": NaN, "1232": NaN, "1233": NaN, "1234": NaN, "1235": NaN, "1236": NaN, "1237": NaN, "1238": NaN, "1239": NaN, "1240": NaN, "1241": "Native Video", "1242": "Photo", "1243": "Native Video", "1244": "Link", "1245": "Status", "1246": "Native Video", "1247": "Link", "1248": "YouTube", "1249": "Link", "1250": "Link", "1251": "YouTube", "1252": "Link", "1253": "Photo", "1254": "Live Video Complete", "1255": "Live Video Complete", "1256": "Photo", "1257": "Photo", "1258": "YouTube", "1259": "Native Video", "1260": "Link", "1261": "Native Video", "1262": "YouTube", "1263": "Link", "1264": "Native Video", "1265": "Live Video Complete", "1266": "Live Video Complete", "1267": "Live Video Complete", "1268": "Native Video", "1269": "YouTube", "1270": "Photo", "1271": "Photo", "1272": "Photo", "1273": "Photo", "1274": "Photo", "1275": "Photo", "1276": "Status", "1277": "Link", "1278": "Status", "1279": "Status", "1280": "Status", "1281": "Photo", "1282": "Photo", "1283": "Photo", "1284": "Photo", "1285": "Photo", "1286": "Photo", "1287": "Live Video Complete", "1288": "Photo", "1289": "Photo", "1290": "Photo", "1291": "Native Video", "1292": "Link", "1293": "Photo", "1294": "Native Video", "1295": "Native Video", "1296": "Native Video", "1297": "Photo", "1298": "Photo", "1299": "Live Video Complete", "1300": "Native Video", "1301": "Live Video Complete", "1302": "Native Video", "1303": "Native Video", "1304": "Photo", "1305": "Native Video", "1306": "Native Video", "1307": "Photo", "1308": "Photo", "1309": "Photo", "1310": "Photo", "1311": "Photo", "1312": "Photo", "1313": "Photo", "1314": "Native Video", "1315": "Photo", "1316": "Photo", "1317": "Live Video Complete", "1318": "Photo", "1319": "Photo", "1320": "Photo", "1321": "Photo", "1322": "Photo", "1323": "Photo", "1324": "Photo", "1325": "Photo", "1326": "Photo", "1327": "Photo", "1328": "Native Video", "1329": "Photo", "1330": "Photo", "1331": "Native Video", "1332": "Native Video", "1333": "Photo", "1334": "Status", "1335": "Status", "1336": "Link", "1337": "Photo", "1338": "Status", "1339": "Link", "1340": "Status", "1341": "Link", "1342": "Link", "1343": "Photo", "1344": "Photo", "1345": "Photo", "1346": "Status", "1347": "Status", "1348": "Live Video Complete", "1349": "Link", "1350": "Link", "1351": "Status", "1352": "Status", "1353": "Photo", "1354": "Live Video Complete", "1355": "Photo", "1356": "Photo", "1357": "Photo", "1358": "Photo", "1359": "Photo", "1360": "Photo", "1361": "Photo", "1362": "Photo", "1363": "Live Video Complete", "1364": "Photo", "1365": "Photo", "1366": "Photo", "1367": "Photo", "1368": "Live Video Complete", "1369": "Live Video Complete", "1370": "Link", "1371": "Native Video", "1372": "Native Video", "1373": "Status", "1374": "Status", "1375": "Native Video", "1376": "Photo", "1377": "Link", "1378": "Link", "1379": "Native Video", "1380": "Native Video", "1381": "Status", "1382": "Link", "1383": "Status", "1384": "Link", "1385": "Status", "1386": "Status", "1387": "Status", "1388": "Status", "1389": "Native Video", "1390": "Link", "1391": "Video", "1392": "YouTube", "1393": "YouTube", "1394": "Photo", "1395": "YouTube", "1396": NaN, "1397": NaN, "1398": NaN, "1399": NaN, "1400": NaN, "1401": NaN, "1402": NaN, "1403": NaN, "1404": NaN, "1405": NaN, "1406": NaN, "1407": NaN, "1408": NaN, "1409": NaN, "1410": NaN, "1411": NaN, "1412": NaN, "1413": NaN, "1414": NaN, "1415": NaN, "1416": NaN, "1417": NaN, "1418": NaN, "1419": "Native Video", "1420": "Native Video", "1421": "Status", "1422": "Native Video", "1423": "Native Video", "1424": "Native Video", "1425": "Photo", "1426": "Link", "1427": "Link", "1428": "Link", "1429": "Link", "1430": "Link", "1431": "Native Video", "1432": "Photo", "1433": "Status", "1434": "Link", "1435": "Native Video", "1436": "Native Video", "1437": "Native Video", "1438": "Native Video", "1439": "Status", "1440": "Link", "1441": "Link", "1442": "Photo", "1443": "Photo", "1444": "Native Video", "1445": "Native Video", "1446": "Photo", "1447": "Link", "1448": "Photo", "1449": "Link", "1450": "Link", "1451": "Link", "1452": "Link", "1453": "Link", "1454": "Status", "1455": "YouTube", "1456": "Link", "1457": "Native Video", "1458": "YouTube", "1459": "Video", "1460": "Link", "1461": "Link", "1462": "Link", "1463": "YouTube", "1464": "YouTube", "1465": "Link", "1466": "Link", "1467": "Link", "1468": "Link", "1469": "Photo", "1470": "Photo", "1471": "Native Video", "1472": "Photo", "1473": "Native Video", "1474": "Native Video", "1475": "Native Video", "1476": "Native Video", "1477": "Live Video Complete", "1478": "Photo", "1479": "Native Video", "1480": "Photo", "1481": "Live Video Complete", "1482": "Photo", "1483": "Photo", "1484": "Native Video", "1485": "Link", "1486": "Live Video Complete", "1487": "Photo", "1488": "Native Video", "1489": "Photo", "1490": "Photo", "1491": "Photo", "1492": "Native Video", "1493": "Photo", "1494": "Native Video", "1495": "Link", "1496": "Live Video Complete", "1497": "Live Video Complete", "1498": "Photo", "1499": "Link", "1500": "Native Video", "1501": "Status", "1502": "Native Video", "1503": "Live Video Complete", "1504": "Status", "1505": "Native Video", "1506": "Status", "1507": "Status", "1508": "Photo", "1509": "Status", "1510": "Native Video", "1511": "Photo", "1512": "Native Video", "1513": "Photo", "1514": "Native Video", "1515": "Link", "1516": "Photo", "1517": "Photo", "1518": "Link", "1519": "Photo", "1520": "Link", "1521": "Native Video", "1522": "Photo", "1523": "YouTube", "1524": "Native Video", "1525": "Photo", "1526": "Link", "1527": "Link", "1528": "Link", "1529": "Native Video", "1530": "Link", "1531": "Status", "1532": "YouTube", "1533": "Photo", "1534": "YouTube", "1535": "Link", "1536": "Status", "1537": "Photo", "1538": "Photo", "1539": "Status", "1540": "Link", "1541": "Link", "1542": "Link", "1543": "Link", "1544": "Link", "1545": "Link", "1546": "Link", "1547": "Status", "1548": "YouTube", "1549": "Status", "1550": "Photo", "1551": "Photo", "1552": "YouTube", "1553": "YouTube", "1554": "Link", "1555": "Photo", "1556": "Link", "1557": "YouTube", "1558": "Live Video Complete", "1559": "Link", "1560": "Photo", "1561": "Native Video", "1562": "Live Video Complete", "1563": "Native Video", "1564": "Photo", "1565": "Link", "1566": "Live Video Complete", "1567": "Native Video", "1568": "Photo", "1569": "Live Video Complete", "1570": "Link", "1571": "Native Video", "1572": "Native Video", "1573": "Native Video", "1574": "Photo", "1575": "Photo", "1576": "Photo", "1577": "Native Video", "1578": "Native Video", "1579": "Photo", "1580": "Photo", "1581": "Link", "1582": "Photo", "1583": "Live Video Complete", "1584": "Live Video Complete", "1585": "Link", "1586": "Native Video", "1587": "Photo", "1588": "Native Video", "1589": "Photo", "1590": "Photo", "1591": "Live Video Complete", "1592": "Live Video Complete", "1593": "Live Video Complete", "1594": "Native Video", "1595": "Native Video", "1596": "Native Video", "1597": "Native Video", "1598": "Photo", "1599": "Native Video", "1600": "Native Video", "1601": "Native Video", "1602": "Photo", "1603": "Link", "1604": "Photo", "1605": "Link", "1606": "Photo", "1607": "Photo", "1608": "Live Video Complete", "1609": "Photo", "1610": "Photo", "1611": "Photo", "1612": "Link", "1613": "Photo", "1614": "Native Video", "1615": "Photo", "1616": "Photo", "1617": "Native Video", "1618": "Native Video", "1619": "Native Video", "1620": "Photo", "1621": "Native Video", "1622": "Photo", "1623": "Link", "1624": "YouTube", "1625": "Native Video", "1626": "Photo", "1627": "Native Video", "1628": "Native Video", "1629": "Photo", "1630": "Photo", "1631": "Link", "1632": "Link", "1633": "Native Video", "1634": "Native Video", "1635": "Photo", "1636": "Photo", "1637": "Link", "1638": "Native Video", "1639": "Native Video", "1640": "Native Video", "1641": "Photo", "1642": "Native Video", "1643": "Photo", "1644": "Photo", "1645": "Photo", "1646": "Photo", "1647": "Photo", "1648": "Native Video", "1649": "Photo", "1650": "Photo", "1651": "Link", "1652": "Native Video", "1653": "Native Video", "1654": "Photo", "1655": "Native Video", "1656": "Photo", "1657": "Live Video Complete", "1658": "Live Video Complete", "1659": "Photo", "1660": "Photo", "1661": "Native Video", "1662": "Native Video", "1663": "Photo", "1664": "Native Video", "1665": "Native Video", "1666": "Native Video", "1667": "Native Video", "1668": "Native Video", "1669": "Native Video", "1670": "Native Video", "1671": "Photo", "1672": "YouTube", "1673": "Link", "1674": "Photo", "1675": "Link", "1676": "Link", "1677": "Native Video", "1678": "YouTube", "1679": "Native Video", "1680": "Native Video", "1681": "YouTube", "1682": "Link", "1683": "Photo", "1684": "Link", "1685": "YouTube", "1686": "Link", "1687": "Link", "1688": "Photo", "1689": "Native Video", "1690": "Photo", "1691": "Link", "1692": "Photo", "1693": "YouTube", "1694": "Link", "1695": "Link", "1696": "Link", "1697": "Link", "1698": "Link", "1699": "Native Video", "1700": "Native Video", "1701": "Native Video", "1702": "Native Video", "1703": "Status", "1704": "Native Video", "1705": "Native Video", "1706": "Link", "1707": "Link", "1708": "Native Video", "1709": "Photo", "1710": "Photo", "1711": "Photo", "1712": "Photo", "1713": "Link", "1714": "Native Video", "1715": "Photo", "1716": "Native Video", "1717": "Photo", "1718": "Photo", "1719": "Photo", "1720": "Photo", "1721": "Status", "1722": "Photo", "1723": "Link", "1724": "Video", "1725": "Link", "1726": "Native Video", "1727": "Photo", "1728": "Photo", "1729": "Link", "1730": "Native Video", "1731": "Link", "1732": "Photo", "1733": "Link", "1734": "Native Video", "1735": "Photo", "1736": "YouTube", "1737": "Photo", "1738": "Link", "1739": "Link", "1740": "Link", "1741": "Link", "1742": "Link", "1743": "Link", "1744": "YouTube", "1745": "Status"}, "tocode": {"0": 51, "1": 51, "2": 51, "3": 51, "4": 51, "5": 51, "6": 51, "7": 51, "8": 51, "9": 51, "10": 51, "11": 51, "12": 51, "13": 51, "14": 51, "15": 51, "16": 51, "17": 51, "18": 52, "19": 52, "20": 52, "21": 52, "22": 52, "23": 52, "24": 52, "25": 52, "26": 52, "27": 52, "28": 52, "29": 52, "30": 52, "31": 52, "32": 52, "33": 52, "34": 52, "35": 52, "36": 52, "37": 52, "38": 52, "39": 52, "40": 52, "41": 52, "42": 52, "43": 52, "44": 52, "45": 52, "46": 52, "47": 52, "48": 52, "49": 52, "50": 52, "51": 52, "52": 52, "53": 52, "54": 52, "55": 52, "56": 52, "57": 52, "58": 52, "59": 52, "60": 52, "61": 52, "62": 52, "63": 52, "64": 52, "65": 52, "66": 52, "67": 52, "68": 52, "69": 52, "70": 52, "71": 52, "72": 52, "73": 52, "74": 52, "75": 52, "76": 52, "77": 52, "78": 52, "79": 52, "80": 52, "81": 52, "82": 52, "83": 52, "84": 52, "85": 52, "86": 52, "87": 52, "88": 52, "89": 52, "90": 52, "91": 52, "92": 52, "93": 52, "94": 52, "95": 52, "96": 52, "97": 52, "98": 52, "99": 52, "100": 52, "101": 52, "102": 52, "103": 52, "104": 52, "105": 52, "106": 52, "107": 52, "108": 52, "109": 52, "110": 52, "111": 52, "112": 52, "113": 53, "114": 53, "115": 53, "116": 53, "117": 53, "118": 53, "119": 53, "120": 53, "121": 53, "122": 53, "123": 53, "124": 53, "125": 53, "126": 53, "127": 53, "128": 53, "129": 53, "130": 53, "131": 53, "132": 53, "133": 53, "134": 53, "135": 53, "136": 53, "137": 53, "138": 53, "139": 53, "140": 53, "141": 53, "142": 53, "143": 53, "144": 53, "145": 53, "146": 53, "147": 53, "148": 53, "149": 53, "150": 53, "151": 53, "152": 53, "153": 53, "154": 53, "155": 53, "156": 53, "157": 53, "158": 53, "159": 53, "160": 53, "161": 53, "162": 53, "163": 53, "164": 53, "165": 53, "166": 53, "167": 53, "168": 53, "169": 53, "170": 53, "171": 53, "172": 53, "173": 53, "174": 53, "175": 53, "176": 54, "177": 54, "178": 54, "179": 54, "180": 54, "181": 54, "182": 54, "183": 54, "184": 54, "185": 54, "186": 54, "187": 54, "188": 54, "189": 54, "190": 54, "191": 54, "192": 54, "193": 54, "194": 54, "195": 54, "196": 54, "197": 54, "198": 55, "199": 55, "200": 55, "201": 55, "202": 55, "203": 55, "204": 55, "205": 55, "206": 55, "207": 55, "208": 55, "209": 55, "210": 55, "211": 55, "212": 55, "213": 55, "214": 55, "215": 56, "216": 56, "217": 56, "218": 56, "219": 56, "220": 56, "221": 56, "222": 56, "223": 56, "224": 56, "225": 56, "226": 56, "227": 56, "228": 56, "229": 56, "230": 56, "231": 56, "232": 56, "233": 56, "234": 57, "235": 57, "236": 57, "237": 57, "238": 57, "239": 57, "240": 57, "241": 57, "242": 57, "243": 57, "244": 57, "245": 57, "246": 57, "247": 57, "248": 57, "249": 57, "250": 57, "251": 57, "252": 57, "253": 57, "254": 57, "255": 57, "256": 57, "257": 57, "258": 57, "259": 57, "260": 57, "261": 57, "262": 58, "263": 58, "264": 58, "265": 58, "266": 58, "267": 58, "268": 58, "269": 58, "270": 58, "271": 58, "272": 58, "273": 58, "274": 58, "275": 58, "276": 58, "277": 58, "278": 58, "279": 58, "280": 58, "281": 58, "282": 58, "283": 58, "284": 58, "285": 58, "286": 58, "287": 58, "288": 58, "289": 58, "290": 58, "291": 58, "292": 58, "293": 58, "294": 58, "295": 58, "296": 58, "297": 58, "298": 58, "299": 58, "300": 58, "301": 58, "302": 58, "303": 58, "304": 58, "305": 58, "306": 58, "307": 58, "308": 58, "309": 58, "310": 58, "311": 58, "312": 58, "313": 58, "314": 58, "315": 58, "316": 58, "317": 58, "318": 58, "319": 58, "320": 58, "321": 58, "322": 58, "323": 58, "324": 58, "325": 58, "326": 58, "327": 58, "328": 58, "329": 58, "330": 58, "331": 58, "332": 58, "333": 58, "334": 58, "335": 58, "336": 58, "337": 58, "338": 59, "339": 59, "340": 59, "341": 59, "342": 59, "343": 59, "344": 59, "345": 59, "346": 59, "347": 59, "348": 59, "349": 59, "350": 59, "351": 59, "352": 59, "353": 59, "354": 59, "355": 59, "356": 59, "357": 59, "358": 59, "359": 59, "360": 59, "361": 59, "362": 59, "363": 59, "364": 59, "365": 59, "366": 59, "367": 59, "368": 59, "369": 59, "370": 59, "371": 59, "372": 60, "373": 60, "374": 60, "375": 60, "376": 60, "377": 60, "378": 60, "379": 60, "380": 60, "381": 60, "382": 60, "383": 60, "384": 60, "385": 60, "386": 60, "387": 60, "388": 60, "389": 60, "390": 60, "391": 60, "392": 60, "393": 60, "394": 60, "395": 61, "396": 61, "397": 61, "398": 61, "399": 61, "400": 61, "401": 61, "402": 61, "403": 61, "404": 61, "405": 61, "406": 61, "407": 61, "408": 61, "409": 61, "410": 61, "411": 61, "412": 62, "413": 62, "414": 62, "415": 62, "416": 62, "417": 62, "418": 62, "419": 62, "420": 62, "421": 62, "422": 62, "423": 62, "424": 62, "425": 62, "426": 62, "427": 62, "428": 62, "429": 62, "430": 62, "431": 62, "432": 62, "433": 62, "434": 62, "435": 62, "436": 62, "437": 62, "438": 62, "439": 62, "440": 62, "441": 62, "442": 62, "443": 62, "444": 62, "445": 62, "446": 62, "447": 62, "448": 62, "449": 62, "450": 62, "451": 62, "452": 62, "453": 62, "454": 62, "455": 62, "456": 62, "457": 62, "458": 62, "459": 62, "460": 62, "461": 62, "462": 62, "463": 62, "464": 62, "465": 62, "466": 62, "467": 62, "468": 62, "469": 62, "470": 62, "471": 62, "472": 62, "473": 62, "474": 62, "475": 62, "476": 62, "477": 62, "478": 62, "479": 62, "480": 62, "481": 62, "482": 62, "483": 62, "484": 62, "485": 62, "486": 62, "487": 62, "488": 62, "489": 62, "490": 62, "491": 62, "492": 62, "493": 62, "494": 62, "495": 62, "496": 62, "497": 62, "498": 62, "499": 62, "500": 62, "501": 62, "502": 62, "503": 62, "504": 63, "505": 63, "506": 63, "507": 63, "508": 63, "509": 63, "510": 63, "511": 63, "512": 63, "513": 63, "514": 63, "515": 63, "516": 63, "517": 63, "518": 63, "519": 63, "520": 63, "521": 63, "522": 63, "523": 63, "524": 63, "525": 63, "526": 63, "527": 63, "528": 63, "529": 63, "530": 63, "531": 63, "532": 63, "533": 63, "534": 63, "535": 63, "536": 63, "537": 63, "538": 63, "539": 63, "540": 63, "541": 63, "542": 63, "543": 63, "544": 63, "545": 63, "546": 63, "547": 63, "548": 63, "549": 63, "550": 63, "551": 63, "552": 63, "553": 63, "554": 63, "555": 63, "556": 63, "557": 63, "558": 63, "559": 63, "560": 63, "561": 63, "562": 63, "563": 63, "564": 63, "565": 63, "566": 64, "567": 64, "568": 64, "569": 64, "570": 64, "571": 64, "572": 64, "573": 64, "574": 64, "575": 64, "576": 64, "577": 64, "578": 64, "579": 64, "580": 64, "581": 64, "582": 64, "583": 64, "584": 64, "585": 64, "586": 64, "587": 64, "588": 64, "589": 64, "590": 64, "591": 65, "592": 65, "593": 65, "594": 65, "595": 65, "596": 65, "597": 65, "598": 65, "599": 65, "600": 65, "601": 65, "602": 65, "603": 65, "604": 65, "605": 65, "606": 65, "607": 65, "608": 65, "609": 65, "610": 65, "611": 65, "612": 65, "613": 65, "614": 65, "615": 65, "616": 65, "617": 65, "618": 65, "619": 65, "620": 65, "621": 65, "622": 65, "623": 65, "624": 65, "625": 65, "626": 65, "627": 65, "628": 65, "629": 65, "630": 65, "631": 65, "632": 65, "633": 65, "634": 65, "635": 65, "636": 65, "637": 65, "638": 65, "639": 65, "640": 65, "641": 65, "642": 65, "643": 65, "644": 65, "645": 65, "646": 65, "647": 65, "648": 65, "649": 65, "650": 65, "651": 65, "652": 65, "653": 65, "654": 65, "655": 65, "656": 65, "657": 65, "658": 65, "659": 65, "660": 66, "661": 66, "662": 66, "663": 66, "664": 66, "665": 66, "666": 66, "667": 66, "668": 66, "669": 66, "670": 66, "671": 66, "672": 66, "673": 66, "674": 66, "675": 66, "676": 66, "677": 66, "678": 66, "679": 66, "680": 66, "681": 66, "682": 66, "683": 66, "684": 66, "685": 66, "686": 66, "687": 66, "688": 66, "689": 66, "690": 66, "691": 66, "692": 66, "693": 66, "694": 67, "695": 67, "696": 67, "697": 67, "698": 67, "699": 67, "700": 67, "701": 67, "702": 67, "703": 67, "704": 67, "705": 67, "706": 68, "707": 68, "708": 68, "709": 68, "710": 68, "711": 68, "712": 68, "713": 68, "714": 68, "715": 69, "716": 69, "717": 69, "718": 69, "719": 69, "720": 69, "721": 69, "722": 69, "723": 69, "724": 69, "725": 69, "726": 69, "727": 70, "728": 70, "729": 70, "730": 70, "731": 70, "732": 70, "733": 70, "734": 70, "735": 70, "736": 70, "737": 70, "738": 70, "739": 70, "740": 70, "741": 70, "742": 70, "743": 70, "744": 71, "745": 71, "746": 71, "747": 71, "748": 71, "749": 71, "750": 71, "751": 71, "752": 71, "753": 71, "754": 71, "755": 71, "756": 71, "757": 71, "758": 71, "759": 71, "760": 71, "761": 71, "762": 71, "763": 71, "764": 71, "765": 71, "766": 71, "767": 71, "768": 71, "769": 71, "770": 71, "771": 71, "772": 71, "773": 71, "774": 71, "775": 71, "776": 71, "777": 71, "778": 71, "779": 71, "780": 72, "781": 72, "782": 72, "783": 72, "784": 72, "785": 72, "786": 72, "787": 72, "788": 72, "789": 72, "790": 72, "791": 72, "792": 72, "793": 72, "794": 73, "795": 73, "796": 73, "797": 73, "798": 73, "799": 73, "800": 73, "801": 73, "802": 73, "803": 73, "804": 73, "805": 73, "806": 73, "807": 73, "808": 73, "809": 73, "810": 73, "811": 73, "812": 73, "813": 73, "814": 73, "815": 73, "816": 73, "817": 73, "818": 73, "819": 73, "820": 73, "821": 73, "822": 73, "823": 73, "824": 73, "825": 73, "826": 73, "827": 73, "828": 73, "829": 73, "830": 73, "831": 74, "832": 74, "833": 74, "834": 74, "835": 74, "836": 74, "837": 74, "838": 74, "839": 74, "840": 74, "841": 74, "842": 74, "843": 74, "844": 74, "845": 74, "846": 74, "847": 74, "848": 74, "849": 74, "850": 74, "851": 74, "852": 74, "853": 74, "854": 74, "855": 74, "856": 74, "857": 74, "858": 74, "859": 74, "860": 75, "861": 75, "862": 75, "863": 75, "864": 75, "865": 75, "866": 75, "867": 75, "868": 75, "869": 75, "870": 75, "871": 75, "872": 76, "873": 76, "874": 76, "875": 76, "876": 76, "877": 76, "878": 76, "879": 76, "880": 76, "881": 76, "882": 76, "883": 76, "884": 76, "885": 76, "886": 76, "887": 76, "888": 76, "889": 76, "890": 76, "891": 76, "892": 76, "893": 76, "894": 76, "895": 77, "896": 77, "897": 77, "898": 77, "899": 77, "900": 77, "901": 77, "902": 77, "903": 77, "904": 77, "905": 77, "906": 77, "907": 77, "908": 77, "909": 77, "910": 77, "911": 77, "912": 77, "913": 77, "914": 77, "915": 77, "916": 77, "917": 77, "918": 77, "919": 77, "920": 77, "921": 77, "922": 77, "923": 77, "924": 77, "925": 77, "926": 77, "927": 77, "928": 77, "929": 77, "930": 78, "931": 78, "932": 78, "933": 78, "934": 78, "935": 78, "936": 78, "937": 78, "938": 78, "939": 78, "940": 78, "941": 79, "942": 79, "943": 79, "944": 79, "945": 79, "946": 79, "947": 79, "948": 79, "949": 79, "950": 79, "951": 79, "952": 79, "953": 79, "954": 79, "955": 79, "956": 79, "957": 79, "958": 80, "959": 80, "960": 80, "961": 80, "962": 80, "963": 80, "964": 80, "965": 80, "966": 80, "967": 80, "968": 80, "969": 80, "970": 80, "971": 80, "972": 80, "973": 80, "974": 80, "975": 80, "976": 80, "977": 80, "978": 80, "979": 80, "980": 80, "981": 80, "982": 80, "983": 80, "984": 80, "985": 80, "986": 80, "987": 80, "988": 80, "989": 80, "990": 80, "991": 80, "992": 80, "993": 80, "994": 80, "995": 80, "996": 80, "997": 80, "998": 80, "999": 80, "1000": 80, "1001": 80, "1002": 80, "1003": 80, "1004": 80, "1005": 80, "1006": 80, "1007": 80, "1008": 80, "1009": 80, "1010": 80, "1011": 80, "1012": 80, "1013": 80, "1014": 80, "1015": 80, "1016": 80, "1017": 80, "1018": 80, "1019": 80, "1020": 80, "1021": 80, "1022": 80, "1023": 80, "1024": 80, "1025": 80, "1026": 80, "1027": 80, "1028": 80, "1029": 80, "1030": 80, "1031": 80, "1032": 80, "1033": 80, "1034": 80, "1035": 80, "1036": 80, "1037": 80, "1038": 80, "1039": 80, "1040": 80, "1041": 80, "1042": 80, "1043": 80, "1044": 81, "1045": 81, "1046": 81, "1047": 81, "1048": 81, "1049": 81, "1050": 81, "1051": 81, "1052": 81, "1053": 81, "1054": 81, "1055": 81, "1056": 81, "1057": 81, "1058": 81, "1059": 81, "1060": 81, "1061": 81, "1062": 81, "1063": 82, "1064": 82, "1065": 82, "1066": 82, "1067": 82, "1068": 82, "1069": 82, "1070": 82, "1071": 82, "1072": 82, "1073": 82, "1074": 82, "1075": 82, "1076": 82, "1077": 82, "1078": 82, "1079": 82, "1080": 82, "1081": 82, "1082": 82, "1083": 82, "1084": 82, "1085": 82, "1086": 82, "1087": 82, "1088": 82, "1089": 82, "1090": 82, "1091": 82, "1092": 82, "1093": 82, "1094": 82, "1095": 82, "1096": 82, "1097": 82, "1098": 82, "1099": 82, "1100": 82, "1101": 82, "1102": 82, "1103": 82, "1104": 82, "1105": 82, "1106": 82, "1107": 82, "1108": 82, "1109": 82, "1110": 82, "1111": 82, "1112": 82, "1113": 82, "1114": 82, "1115": 82, "1116": 82, "1117": 82, "1118": 82, "1119": 83, "1120": 83, "1121": 83, "1122": 83, "1123": 83, "1124": 83, "1125": 83, "1126": 83, "1127": 83, "1128": 84, "1129": 84, "1130": 84, "1131": 84, "1132": 84, "1133": 84, "1134": 84, "1135": 84, "1136": 84, "1137": 84, "1138": 84, "1139": 84, "1140": 84, "1141": 84, "1142": 84, "1143": 84, "1144": 84, "1145": 84, "1146": 84, "1147": 84, "1148": 84, "1149": 84, "1150": 84, "1151": 84, "1152": 84, "1153": 84, "1154": 84, "1155": 84, "1156": 84, "1157": 84, "1158": 84, "1159": 84, "1160": 84, "1161": 84, "1162": 84, "1163": 84, "1164": 84, "1165": 84, "1166": 84, "1167": 84, "1168": 84, "1169": 84, "1170": 84, "1171": 84, "1172": 85, "1173": 85, "1174": 85, "1175": 85, "1176": 85, "1177": 85, "1178": 85, "1179": 85, "1180": 85, "1181": 85, "1182": 85, "1183": 85, "1184": 85, "1185": 85, "1186": 85, "1187": 85, "1188": 85, "1189": 85, "1190": 85, "1191": 85, "1192": 85, "1193": 85, "1194": 85, "1195": 85, "1196": 85, "1197": 85, "1198": 85, "1199": 85, "1200": 85, "1201": 85, "1202": 85, "1203": 85, "1204": 85, "1205": 85, "1206": 86, "1207": 86, "1208": 86, "1209": 86, "1210": 86, "1211": 86, "1212": 86, "1213": 86, "1214": 86, "1215": 86, "1216": 86, "1217": 86, "1218": 86, "1219": 86, "1220": 86, "1221": 86, "1222": 86, "1223": 86, "1224": 86, "1225": 86, "1226": 86, "1227": 86, "1228": 86, "1229": 86, "1230": 86, "1231": 86, "1232": 86, "1233": 86, "1234": 86, "1235": 86, "1236": 86, "1237": 86, "1238": 86, "1239": 86, "1240": 86, "1241": 87, "1242": 87, "1243": 87, "1244": 87, "1245": 87, "1246": 87, "1247": 87, "1248": 87, "1249": 87, "1250": 87, "1251": 87, "1252": 88, "1253": 88, "1254": 88, "1255": 88, "1256": 88, "1257": 88, "1258": 88, "1259": 88, "1260": 88, "1261": 88, "1262": 88, "1263": 88, "1264": 88, "1265": 88, "1266": 88, "1267": 88, "1268": 88, "1269": 88, "1270": 88, "1271": 88, "1272": 88, "1273": 88, "1274": 88, "1275": 88, "1276": 88, "1277": 88, "1278": 88, "1279": 88, "1280": 88, "1281": 88, "1282": 88, "1283": 88, "1284": 88, "1285": 88, "1286": 88, "1287": 88, "1288": 88, "1289": 88, "1290": 88, "1291": 88, "1292": 88, "1293": 88, "1294": 88, "1295": 88, "1296": 88, "1297": 88, "1298": 88, "1299": 88, "1300": 88, "1301": 88, "1302": 88, "1303": 88, "1304": 88, "1305": 88, "1306": 88, "1307": 88, "1308": 88, "1309": 88, "1310": 88, "1311": 88, "1312": 88, "1313": 88, "1314": 88, "1315": 88, "1316": 88, "1317": 88, "1318": 88, "1319": 88, "1320": 88, "1321": 88, "1322": 88, "1323": 88, "1324": 88, "1325": 88, "1326": 88, "1327": 88, "1328": 88, "1329": 88, "1330": 88, "1331": 88, "1332": 88, "1333": 88, "1334": 88, "1335": 88, "1336": 88, "1337": 88, "1338": 88, "1339": 88, "1340": 88, "1341": 88, "1342": 88, "1343": 88, "1344": 88, "1345": 88, "1346": 88, "1347": 88, "1348": 88, "1349": 88, "1350": 88, "1351": 88, "1352": 88, "1353": 88, "1354": 88, "1355": 88, "1356": 88, "1357": 88, "1358": 88, "1359": 88, "1360": 88, "1361": 88, "1362": 88, "1363": 88, "1364": 88, "1365": 88, "1366": 88, "1367": 88, "1368": 88, "1369": 88, "1370": 89, "1371": 89, "1372": 89, "1373": 89, "1374": 89, "1375": 89, "1376": 89, "1377": 89, "1378": 89, "1379": 89, "1380": 89, "1381": 89, "1382": 89, "1383": 89, "1384": 89, "1385": 89, "1386": 89, "1387": 89, "1388": 89, "1389": 89, "1390": 89, "1391": 89, "1392": 89, "1393": 89, "1394": 89, "1395": 89, "1396": 90, "1397": 90, "1398": 90, "1399": 90, "1400": 90, "1401": 90, "1402": 90, "1403": 90, "1404": 90, "1405": 90, "1406": 90, "1407": 90, "1408": 90, "1409": 90, "1410": 90, "1411": 90, "1412": 90, "1413": 90, "1414": 90, "1415": 90, "1416": 90, "1417": 90, "1418": 90, "1419": 91, "1420": 91, "1421": 91, "1422": 91, "1423": 91, "1424": 91, "1425": 91, "1426": 91, "1427": 91, "1428": 91, "1429": 91, "1430": 91, "1431": 91, "1432": 91, "1433": 91, "1434": 91, "1435": 91, "1436": 91, "1437": 91, "1438": 91, "1439": 91, "1440": 91, "1441": 91, "1442": 91, "1443": 91, "1444": 92, "1445": 92, "1446": 92, "1447": 92, "1448": 92, "1449": 92, "1450": 92, "1451": 92, "1452": 92, "1453": 92, "1454": 92, "1455": 92, "1456": 92, "1457": 92, "1458": 92, "1459": 92, "1460": 92, "1461": 92, "1462": 92, "1463": 92, "1464": 92, "1465": 92, "1466": 92, "1467": 92, "1468": 92, "1469": 93, "1470": 93, "1471": 93, "1472": 93, "1473": 93, "1474": 93, "1475": 93, "1476": 93, "1477": 93, "1478": 93, "1479": 93, "1480": 93, "1481": 93, "1482": 93, "1483": 93, "1484": 93, "1485": 93, "1486": 93, "1487": 93, "1488": 93, "1489": 93, "1490": 93, "1491": 93, "1492": 93, "1493": 93, "1494": 93, "1495": 93, "1496": 93, "1497": 93, "1498": 93, "1499": 93, "1500": 93, "1501": 93, "1502": 93, "1503": 93, "1504": 93, "1505": 93, "1506": 93, "1507": 93, "1508": 93, "1509": 93, "1510": 93, "1511": 93, "1512": 93, "1513": 93, "1514": 93, "1515": 93, "1516": 93, "1517": 93, "1518": 93, "1519": 93, "1520": 93, "1521": 93, "1522": 94, "1523": 94, "1524": 94, "1525": 94, "1526": 94, "1527": 94, "1528": 94, "1529": 94, "1530": 94, "1531": 94, "1532": 94, "1533": 94, "1534": 94, "1535": 94, "1536": 94, "1537": 95, "1538": 95, "1539": 95, "1540": 95, "1541": 95, "1542": 95, "1543": 95, "1544": 95, "1545": 95, "1546": 95, "1547": 95, "1548": 95, "1549": 95, "1550": 95, "1551": 95, "1552": 95, "1553": 95, "1554": 95, "1555": 95, "1556": 95, "1557": 95, "1558": 96, "1559": 96, "1560": 96, "1561": 96, "1562": 96, "1563": 96, "1564": 96, "1565": 96, "1566": 96, "1567": 96, "1568": 96, "1569": 96, "1570": 96, "1571": 96, "1572": 96, "1573": 96, "1574": 96, "1575": 96, "1576": 96, "1577": 96, "1578": 96, "1579": 96, "1580": 96, "1581": 96, "1582": 96, "1583": 96, "1584": 96, "1585": 96, "1586": 96, "1587": 96, "1588": 96, "1589": 96, "1590": 96, "1591": 96, "1592": 96, "1593": 96, "1594": 96, "1595": 96, "1596": 96, "1597": 96, "1598": 96, "1599": 96, "1600": 96, "1601": 96, "1602": 96, "1603": 96, "1604": 96, "1605": 96, "1606": 96, "1607": 96, "1608": 96, "1609": 96, "1610": 96, "1611": 96, "1612": 96, "1613": 96, "1614": 96, "1615": 96, "1616": 96, "1617": 96, "1618": 96, "1619": 96, "1620": 96, "1621": 96, "1622": 96, "1623": 96, "1624": 96, "1625": 96, "1626": 96, "1627": 96, "1628": 96, "1629": 96, "1630": 96, "1631": 96, "1632": 96, "1633": 96, "1634": 96, "1635": 96, "1636": 96, "1637": 96, "1638": 96, "1639": 96, "1640": 96, "1641": 96, "1642": 96, "1643": 96, "1644": 96, "1645": 96, "1646": 96, "1647": 96, "1648": 96, "1649": 96, "1650": 96, "1651": 96, "1652": 96, "1653": 96, "1654": 96, "1655": 96, "1656": 96, "1657": 96, "1658": 96, "1659": 96, "1660": 96, "1661": 96, "1662": 97, "1663": 97, "1664": 97, "1665": 97, "1666": 97, "1667": 97, "1668": 97, "1669": 97, "1670": 97, "1671": 97, "1672": 97, "1673": 97, "1674": 97, "1675": 97, "1676": 97, "1677": 97, "1678": 97, "1679": 98, "1680": 98, "1681": 98, "1682": 98, "1683": 98, "1684": 98, "1685": 98, "1686": 98, "1687": 98, "1688": 98, "1689": 98, "1690": 98, "1691": 98, "1692": 98, "1693": 98, "1694": 98, "1695": 98, "1696": 98, "1697": 98, "1698": 98, "1699": 99, "1700": 99, "1701": 99, "1702": 99, "1703": 99, "1704": 99, "1705": 99, "1706": 99, "1707": 99, "1708": 99, "1709": 99, "1710": 99, "1711": 99, "1712": 99, "1713": 99, "1714": 99, "1715": 99, "1716": 99, "1717": 99, "1718": 99, "1719": 99, "1720": 99, "1721": 99, "1722": 99, "1723": 99, "1724": 99, "1725": 99, "1726": 99, "1727": 99, "1728": 99, "1729": 99, "1730": 99, "1731": 99, "1732": 99, "1733": 99, "1734": 99, "1735": 99, "1736": 99, "1737": 100, "1738": 100, "1739": 100, "1740": 100, "1741": 100, "1742": 100, "1743": 100, "1744": 100, "1745": 100}}