{"Date": {"820": "2014-07-15", "821": "2014-07-15", "822": "2014-07-15", "823": "2014-07-15", "824": "2014-07-15", "825": "2014-07-15", "826": "2014-07-15", "827": "2014-09-26", "828": "2014-09-26", "829": "2014-09-26", "830": "2014-09-26", "831": "2014-09-26", "832": "2014-09-26", "833": "2014-09-26", "834": "2014-09-26", "835": "2014-09-26", "836": "2014-09-26", "837": "2014-09-26", "838": "2014-09-26", "839": "2014-09-26", "840": "2014-09-26", "841": "2014-09-26", "842": "2014-09-26", "843": "2014-09-26", "844": "2014-09-26", "845": "2014-09-26", "846": "2014-09-26", "847": "2014-09-26", "848": "2014-09-26", "849": "2014-09-26", "850": "2014-09-26", "851": "2014-09-26", "852": "2014-09-26", "853": "2014-09-26", "854": "2014-09-26", "855": "2014-09-26", "856": "2014-09-26", "857": "2014-09-26", "858": "2014-09-26", "859": "2014-09-26", "860": "2014-09-26", "861": "2014-09-26", "862": "2014-09-26", "863": "2014-09-26", "864": "2014-09-26", "865": "2014-08-17", "866": "2014-08-17", "867": "2014-08-17", "868": "2014-08-17", "869": "2014-08-17", "870": "2014-08-17", "871": "2014-08-17", "872": "2014-08-17", "873": "2014-08-17", "874": "2014-07-20", "875": "2014-07-20", "876": "2014-07-20", "877": "2014-07-20", "878": "2014-07-20", "879": "2014-07-20", "880": "2014-07-20", "881": "2014-07-20", "882": "2014-07-20", "883": "2014-07-20", "884": "2014-07-20", "885": "2014-08-28", "886": "2014-08-28", "887": "2014-08-28", "888": "2014-08-28", "889": "2014-08-28", "890": "2014-08-28", "891": "2014-08-28", "892": "2014-08-28", "893": "2014-08-28", "894": "2014-08-28", "895": "2014-08-28", "896": "2014-08-28", "897": "2014-08-28", "898": "2014-08-28", "899": "2014-08-28", "900": "2014-08-28", "901": "2014-08-28", "902": "2014-08-28", "903": "2014-08-28", "904": "2014-08-28", "905": "2014-08-28", "906": "2014-08-28", "907": "2014-08-28", "908": "2014-08-28", "909": "2014-08-28", "910": "2014-08-28", "911": "2014-08-28", "912": "2014-08-28", "913": "2014-08-28", "914": "2014-08-28", "915": "2014-08-28", "916": "2014-08-28", "917": "2014-08-28", "918": "2014-08-28", "919": "2014-08-28", "920": "2014-08-28", "921": "2014-08-28", "922": "2014-08-28", "923": "2014-08-28", "924": "2014-08-28", "925": "2014-08-28", "926": "2014-08-28", "927": "2014-08-28", "928": "2014-08-28", "929": "2014-08-28", "930": "2014-08-28", "931": "2014-08-28", "932": "2014-08-28", "933": "2014-08-28", "934": "2014-08-28", "935": "2014-08-28", "936": "2014-08-28", "937": "2014-08-28", "938": "2014-08-28", "939": "2014-08-28", "940": "2014-08-28", "941": "2014-08-28", "942": "2014-08-28", "943": "2014-08-28", "944": "2014-08-28", "945": "2014-08-28", "946": "2014-08-28", "947": "2014-08-28", "948": "2014-08-28", "949": "2014-08-28", "950": "2014-08-28", "951": "2014-08-28", "952": "2014-08-28", "953": "2014-08-28", "954": "2014-08-28", "955": "2014-08-28", "956": "2014-08-28", "957": "2014-08-28", "958": "2014-08-28", "959": "2014-08-28", "960": "2014-08-28", "961": "2014-08-28", "962": "2014-08-28", "963": "2014-08-28", "964": "2014-08-28", "965": "2014-07-26", "966": "2014-07-26", "967": "2014-07-26", "968": "2014-07-26", "969": "2014-07-26", "970": "2014-07-26", "971": "2014-07-26", "972": "2014-07-26", "973": "2014-07-26", "974": "2014-07-26", "975": "2014-07-26", "976": "2014-07-26", "977": "2014-07-26", "978": "2014-07-26", "979": "2014-07-26", "980": "2014-07-26", "981": "2014-07-26", "982": "2014-10-25", "983": "2014-10-25", "984": "2014-10-25", "985": "2014-10-25", "986": "2014-10-25", "987": "2014-10-25", "988": "2014-10-25", "989": "2014-10-25", "990": "2014-10-25", "991": "2014-10-25", "992": "2014-10-25", "993": "2014-10-25", "994": "2014-10-25", "995": "2014-10-25", "996": "2014-10-25", "997": "2014-10-25", "998": "2014-10-25", "999": "2014-10-25", "1000": "2014-10-25", "1001": "2014-10-25", "1002": "2014-10-25", "1003": "2014-10-25", "1004": "2014-10-25", "1005": "2014-10-25", "1006": "2014-10-25", "1007": "2014-10-25", "1008": "2014-10-25", "1009": "2014-10-25", "1010": "2014-10-25", "1011": "2014-10-25", "1012": "2014-10-25", "1013": "2014-10-25", "1014": "2014-07-29", "1015": "2014-07-29", "1016": "2014-07-29", "1017": "2014-07-29", "1018": "2014-07-29", "1019": "2014-07-29", "1020": "2014-07-29", "1021": "2014-07-29", "1022": "2014-07-29", "1023": "2014-07-29", "1024": "2014-07-29", "1025": "2014-07-29", "1026": "2014-07-29", "1027": "2018-09-13", "1028": "2018-09-13", "1029": "2018-09-13", "1030": "2018-09-13", "1031": "2018-09-13", "1032": "2018-09-13", "1033": "2018-09-13", "1034": "2018-09-13", "1035": "2018-09-13", "1036": "2018-09-13", "1037": "2018-09-13", "1038": "2018-09-13", "1039": "2018-09-13", "1040": "2018-09-13", "1041": "2018-09-13", "1042": "2018-09-13", "1043": "2018-09-13", "1044": "2018-09-13", "1045": "2018-09-13", "1046": "2018-09-13", "1047": "2018-09-13", "1048": "2018-09-13", "1049": "2018-09-13", "1050": "2018-09-13", "1051": "2014-08-03", "1052": "2014-08-03", "1053": "2014-08-03", "1054": "2014-08-03", "1055": "2014-08-03", "1056": "2014-08-03", "1057": "2014-08-03", "1058": "2014-08-03", "1059": "2014-08-03", "1060": "2014-08-03", "1061": "2014-08-03", "1062": "2014-08-03", "1063": "2014-10-20", "1064": "2014-10-20", "1065": "2014-10-20", "1066": "2014-10-20", "1067": "2014-10-20", "1068": "2014-10-20", "1069": "2014-10-20", "1070": "2014-10-20", "1071": "2014-10-20", "1072": "2014-10-20", "1073": "2014-10-20", "1074": "2014-10-20", "1075": "2014-10-20", "1076": "2014-10-20", "1077": "2014-10-20", "1078": "2014-10-20", "1079": "2014-10-20", "1080": "2014-10-20", "1081": "2014-10-20", "1082": "2014-10-20", "1083": "2014-10-20", "1084": "2014-10-20", "1085": "2014-10-20", "1086": "2014-10-20", "1087": "2014-10-20", "1088": "2014-10-20", "1089": "2014-10-20", "1090": "2014-10-20", "1091": "2014-10-20", "1092": "2014-09-03", "1093": "2014-09-03", "1094": "2014-09-03", "1095": "2014-09-03", "1096": "2014-09-03", "1097": "2014-09-03", "1098": "2014-09-03", "1099": "2014-09-03", "1100": "2014-09-03", "1101": "2014-09-03", "1102": "2014-09-03", "1103": "2014-09-03", "1104": "2014-09-03", "1105": "2014-09-03", "1106": "2014-09-03", "1107": "2014-09-03", "1108": "2014-09-03", "1109": "2014-09-03", "1110": "2014-09-03", "1111": "2014-09-03", "1112": "2014-09-03", "1113": "2014-09-03", "1114": "2014-09-03", "1115": "2014-09-03", "1116": "2014-09-03", "1117": "2014-09-03", "1118": "2014-09-03", "1119": "2014-09-03", "1120": "2014-09-03", "1121": "2014-09-03", "1122": "2014-09-03", "1123": "2014-09-03", "1124": "2014-09-03", "1125": "2014-10-19", "1126": "2014-10-19", "1127": "2014-10-19", "1128": "2014-10-19", "1129": "2014-10-19", "1130": "2014-10-19", "1131": "2014-10-19", "1132": "2014-10-19", "1133": "2014-10-19", "1134": "2014-10-19", "1135": "2014-10-19", "1136": "2014-10-19", "1137": "2014-10-19", "1138": "2014-10-19", "1139": "2014-10-19", "1140": "2014-10-19", "1141": "2014-10-19", "1142": "2014-10-19", "1143": "2014-10-19", "1144": "2014-10-19", "1145": "2014-10-19", "1146": "2014-10-19", "1147": "2014-10-19", "1148": "2014-10-19", "1149": "2018-10-30", "1150": "2018-10-30", "1151": "2018-10-30", "1152": "2018-10-30", "1153": "2018-10-30", "1154": "2018-10-30", "1155": "2018-10-30", "1156": "2018-10-30", "1157": "2018-10-30", "1158": "2018-10-30", "1159": "2018-10-30", "1160": "2018-10-30", "1161": "2018-10-30", "1162": "2018-10-30", "1163": "2018-10-30", "1164": "2018-10-30", "1165": "2018-10-30", "1166": "2018-10-30", "1167": "2018-10-30", "1168": "2018-10-30", "1169": "2018-10-30", "1170": "2018-10-30", "1171": "2014-09-09", "1172": "2014-09-09", "1173": "2014-09-09", "1174": "2014-09-09", "1175": "2014-09-09", "1176": "2014-09-09", "1177": "2014-09-09", "1178": "2014-09-09", "1179": "2014-09-09", "1180": "2014-09-09", "1181": "2014-09-09", "1182": "2014-09-09", "1183": "2014-09-09", "1184": "2014-09-09", "1185": "2014-09-09", "1186": "2014-09-09", "1187": "2014-09-09", "1188": "2014-09-09", "1189": "2014-09-09", "1190": "2014-09-09", "1191": "2014-09-09", "1192": "2014-09-09", "1193": "2014-09-09", "1194": "2014-09-09", "1195": "2014-09-09", "1196": "2014-09-09", "1197": "2014-09-09", "1198": "2014-09-09", "1199": "2014-09-09", "1200": "2014-09-09", "1201": "2014-09-09", "1202": "2014-09-09", "1203": "2014-09-09", "1204": "2014-09-09", "1205": "2014-09-09", "1206": "2014-09-09", "1207": "2014-09-09", "1208": "2014-09-09", "1209": "2014-09-09", "1210": "2014-09-09", "1211": "2014-09-09", "1212": "2014-09-09", "1213": "2014-09-09", "1214": "2014-09-09", "1215": "2014-09-09", "1216": "2014-09-09", "1217": "2014-09-09", "1218": "2014-09-09", "1219": "2014-09-09", "1220": "2014-09-09", "1221": "2014-09-09", "1222": "2014-09-09", "1223": "2014-09-09", "1224": "2014-09-09", "1225": "2014-09-09", "1226": "2014-09-09", "1227": "2014-09-09", "1228": "2014-09-09", "1229": "2014-09-09"}, "Candidate": {"820": "Marina Silva", "821": "Pastor Everaldo", "822": "Rui Costa Pimenta", "823": "Rui Costa Pimenta", "824": "Rui Costa Pimenta", "825": "Rui Costa Pimenta", "826": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "827": "A\u00e9cio Neves", "828": "A\u00e9cio Neves", "829": "A\u00e9cio Neves", "830": "A\u00e9cio Neves", "831": "Dilma Rousseff", "832": "Dilma Rousseff", "833": "Dilma Rousseff", "834": "Eduardo Jorge", "835": "Eduardo Jorge", "836": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "837": "Luciana Genro", "838": "Luciana Genro", "839": "Luciana Genro", "840": "Luciana Genro", "841": "Luciana Genro", "842": "Luciana Genro", "843": "Luciana Genro", "844": "Luciana Genro", "845": "Luciana Genro", "846": "Luciana Genro", "847": "Luciana Genro", "848": "Luciana Genro", "849": "Luciana Genro", "850": "Luciana Genro", "851": "Marina Silva", "852": "Marina Silva", "853": "Marina Silva", "854": "Marina Silva", "855": "Pastor Everaldo", "856": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "857": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "858": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "859": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "860": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "861": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "862": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "863": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "864": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "865": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "866": "Levy Fidelix", "867": "Luciana Genro", "868": "Rui Costa Pimenta", "869": "Rui Costa Pimenta", "870": "Rui Costa Pimenta", "871": "Rui Costa Pimenta", "872": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "873": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "874": "A\u00e9cio Neves", "875": "Dilma Rousseff", "876": "Eduardo Jorge", "877": "Eduardo Jorge", "878": "Eduardo Jorge", "879": "Luciana Genro", "880": "Luciana Genro", "881": "Luciana Genro", "882": "Marina Silva", "883": "Rui Costa Pimenta", "884": "Rui Costa Pimenta", "885": "A\u00e9cio Neves", "886": "A\u00e9cio Neves", "887": "A\u00e9cio Neves", "888": "A\u00e9cio Neves", "889": "A\u00e9cio Neves", "890": "A\u00e9cio Neves", "891": "A\u00e9cio Neves", "892": "Dilma Rousseff", "893": "Dilma Rousseff", "894": "Dilma Rousseff", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Dilma Rousseff", "898": "Dilma Rousseff", "899": "Dilma Rousseff", "900": "Dilma Rousseff", "901": "Eduardo Jorge", "902": "Eduardo Jorge", "903": "Eduardo Jorge", "904": "Eduardo Jorge", "905": "Eduardo Jorge", "906": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "907": "Levy Fidelix", "908": "Levy Fidelix", "909": "Luciana Genro", "910": "Luciana Genro", "911": "Luciana Genro", "912": "Luciana Genro", "913": "Luciana Genro", "914": "Luciana Genro", "915": "Luciana Genro", "916": "Luciana Genro", "917": "Luciana Genro", "918": "Luciana Genro", "919": "Marina Silva", "920": "Marina Silva", "921": "Marina Silva", "922": "Marina Silva", "923": "Marina Silva", "924": "Marina Silva", "925": "Marina Silva", "926": "Marina Silva", "927": "Pastor Everaldo", "928": "Pastor Everaldo", "929": "Rui Costa Pimenta", "930": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "931": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "932": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "933": "Rui Costa Pimenta", "934": "Rui Costa Pimenta", "935": "Pastor Everaldo", "936": "Pastor Everaldo", "937": "Eduardo Jorge", "938": "Eduardo Jorge", "939": "Luciana Genro", "940": "Marina Silva", "941": "Marina Silva", "942": "Marina Silva", "943": "Marina Silva", "944": "Mauro Iasi", "945": "Mauro Iasi", "946": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "947": "A\u00e9cio Neves", "948": "A\u00e9cio Neves", "949": "A\u00e9cio Neves", "950": "A\u00e9cio Neves", "951": "A\u00e9cio Neves", "952": "Dilma Rousseff", "953": "Dilma Rousseff", "954": "Dilma Rousseff", "955": "Dilma Rousseff", "956": "Dilma Rousseff", "957": "Dilma Rousseff", "958": "Dilma Rousseff", "959": "Dilma Rousseff", "960": "Dilma Rousseff", "961": "Dilma Rousseff", "962": "Levy Fidelix", "963": "Levy Fidelix", "964": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "965": "A\u00e9cio Neves", "966": "Dilma Rousseff", "967": "Dilma Rousseff", "968": "Dilma Rousseff", "969": "Eduardo Jorge", "970": "Eduardo Jorge", "971": "Levy Fidelix", "972": "Levy Fidelix", "973": "Levy Fidelix", "974": "Levy Fidelix", "975": "Luciana Genro", "976": "Luciana Genro", "977": "Luciana Genro", "978": "Marina Silva", "979": "Marina Silva", "980": "Pastor Everaldo", "981": "Rui Costa Pimenta", "982": "A\u00e9cio Neves", "983": "A\u00e9cio Neves", "984": "A\u00e9cio Neves", "985": "A\u00e9cio Neves", "986": "A\u00e9cio Neves", "987": "A\u00e9cio Neves", "988": "A\u00e9cio Neves", "989": "A\u00e9cio Neves", "990": "A\u00e9cio Neves", "991": "A\u00e9cio Neves", "992": "A\u00e9cio Neves", "993": "Dilma Rousseff", "994": "Dilma Rousseff", "995": "Dilma Rousseff", "996": "Dilma Rousseff", "997": "Dilma Rousseff", "998": "Dilma Rousseff", "999": "Dilma Rousseff", "1000": "Dilma Rousseff", "1001": "Dilma Rousseff", "1002": "Dilma Rousseff", "1003": "Dilma Rousseff", "1004": "Dilma Rousseff", "1005": "Dilma Rousseff", "1006": "Dilma Rousseff", "1007": "Dilma Rousseff", "1008": "Dilma Rousseff", "1009": "Luciana Genro", "1010": "Luciana Genro", "1011": "Marina Silva", "1012": "Marina Silva", "1013": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1014": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1015": "Luciana Genro", "1016": "Luciana Genro", "1017": "Luciana Genro", "1018": "Luciana Genro", "1019": "Marina Silva", "1020": "Marina Silva", "1021": "Marina Silva", "1022": "Pastor Everaldo", "1023": "Rui Costa Pimenta", "1024": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1025": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1026": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1027": "Fernando Haddad", "1028": "Fernando Haddad", "1029": "Fernando Haddad", "1030": "Fernando Haddad", "1031": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1032": "Alvaro Dias", "1033": "Jair Bolsonaro", "1034": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1035": "Marina Silva", "1036": "Cabo Daciolo", "1037": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1038": "Henrique Meirelles", "1039": "Henrique Meirelles", "1040": "Henrique Meirelles", "1041": "Henrique Meirelles", "1042": "Ciro Gomes", "1043": "Ciro Gomes", "1044": "Guilherme Boulos", "1045": "Geraldo Alckmin", "1046": "Geraldo Alckmin", "1047": "Geraldo Alckmin", "1048": "Geraldo Alckmin", "1049": "Geraldo Alckmin", "1050": "Vera L\u00facia", "1051": "A\u00e9cio Neves", "1052": "A\u00e9cio Neves", "1053": "Dilma Rousseff", "1054": "Eduardo Jorge", "1055": "Eduardo Jorge", "1056": "Eduardo Jorge", "1057": "Levy Fidelix", "1058": "Luciana Genro", "1059": "Luciana Genro", "1060": "Pastor Everaldo", "1061": "Pastor Everaldo", "1062": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1063": "A\u00e9cio Neves", "1064": "A\u00e9cio Neves", "1065": "A\u00e9cio Neves", "1066": "A\u00e9cio Neves", "1067": "A\u00e9cio Neves", "1068": "A\u00e9cio Neves", "1069": "A\u00e9cio Neves", "1070": "A\u00e9cio Neves", "1071": "A\u00e9cio Neves", "1072": "A\u00e9cio Neves", "1073": "A\u00e9cio Neves", "1074": "A\u00e9cio Neves", "1075": "Dilma Rousseff", "1076": "Dilma Rousseff", "1077": "Dilma Rousseff", "1078": "Dilma Rousseff", "1079": "Dilma Rousseff", "1080": "Dilma Rousseff", "1081": "Dilma Rousseff", "1082": "Dilma Rousseff", "1083": "Dilma Rousseff", "1084": "Dilma Rousseff", "1085": "Eduardo Jorge", "1086": "Marina Silva", "1087": "Marina Silva", "1088": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1089": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1090": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1091": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1092": "A\u00e9cio Neves", "1093": "A\u00e9cio Neves", "1094": "A\u00e9cio Neves", "1095": "A\u00e9cio Neves", "1096": "Dilma Rousseff", "1097": "Dilma Rousseff", "1098": "Dilma Rousseff", "1099": "Dilma Rousseff", "1100": "Dilma Rousseff", "1101": "Eduardo Jorge", "1102": "Eduardo Jorge", "1103": "Eduardo Jorge", "1104": "Eduardo Jorge", "1105": "Eduardo Jorge", "1106": "Eduardo Jorge", "1107": "Eduardo Jorge", "1108": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1109": "Levy Fidelix", "1110": "Luciana Genro", "1111": "Luciana Genro", "1112": "Luciana Genro", "1113": "Luciana Genro", "1114": "Luciana Genro", "1115": "Luciana Genro", "1116": "Luciana Genro", "1117": "Luciana Genro", "1118": "Marina Silva", "1119": "Marina Silva", "1120": "Marina Silva", "1121": "Pastor Everaldo", "1122": "Rui Costa Pimenta", "1123": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1124": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1125": "A\u00e9cio Neves", "1126": "A\u00e9cio Neves", "1127": "A\u00e9cio Neves", "1128": "A\u00e9cio Neves", "1129": "A\u00e9cio Neves", "1130": "A\u00e9cio Neves", "1131": "A\u00e9cio Neves", "1132": "A\u00e9cio Neves", "1133": "Dilma Rousseff", "1134": "Dilma Rousseff", "1135": "Dilma Rousseff", "1136": "Dilma Rousseff", "1137": "Dilma Rousseff", "1138": "Dilma Rousseff", "1139": "Dilma Rousseff", "1140": "Dilma Rousseff", "1141": "Dilma Rousseff", "1142": "Dilma Rousseff", "1143": "Dilma Rousseff", "1144": "Dilma Rousseff", "1145": "Dilma Rousseff", "1146": "Dilma Rousseff", "1147": "Dilma Rousseff", "1148": "Dilma Rousseff", "1149": "Alvaro Dias", "1150": "Alvaro Dias", "1151": "Alvaro Dias", "1152": "Alvaro Dias", "1153": "Cabo Daciolo", "1154": "Ciro Gomes", "1155": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1156": "Fernando Haddad", "1157": "Guilherme Boulos", "1158": "Guilherme Boulos", "1159": "Guilherme Boulos", "1160": "Guilherme Boulos", "1161": "Jair Bolsonaro", "1162": "Jair Bolsonaro", "1163": "Jair Bolsonaro", "1164": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1165": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1166": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1167": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1168": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1169": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1170": "Marina Silva", "1171": "A\u00e9cio Neves", "1172": "A\u00e9cio Neves", "1173": "A\u00e9cio Neves", "1174": "A\u00e9cio Neves", "1175": "A\u00e9cio Neves", "1176": "A\u00e9cio Neves", "1177": "A\u00e9cio Neves", "1178": "Dilma Rousseff", "1179": "Dilma Rousseff", "1180": "Dilma Rousseff", "1181": "Dilma Rousseff", "1182": "Eduardo Jorge", "1183": "Eduardo Jorge", "1184": "Eduardo Jorge", "1185": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1186": "Levy Fidelix", "1187": "Luciana Genro", "1188": "Luciana Genro", "1189": "Marina Silva", "1190": "Marina Silva", "1191": "Marina Silva", "1192": "Marina Silva", "1193": "Marina Silva", "1194": "Marina Silva", "1195": "Pastor Everaldo", "1196": "Rui Costa Pimenta", "1197": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1198": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1199": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1200": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1201": "A\u00e9cio Neves", "1202": "A\u00e9cio Neves", "1203": "A\u00e9cio Neves", "1204": "A\u00e9cio Neves", "1205": "A\u00e9cio Neves", "1206": "Dilma Rousseff", "1207": "Dilma Rousseff", "1208": "Dilma Rousseff", "1209": "Dilma Rousseff", "1210": "Dilma Rousseff", "1211": "Dilma Rousseff", "1212": "Dilma Rousseff", "1213": "Dilma Rousseff", "1214": "Dilma Rousseff", "1215": "Dilma Rousseff", "1216": "Levy Fidelix", "1217": "Levy Fidelix", "1218": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1219": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1220": "Rui Costa Pimenta", "1221": "Rui Costa Pimenta", "1222": "Pastor Everaldo", "1223": "Pastor Everaldo", "1224": "Eduardo Jorge", "1225": "Eduardo Jorge", "1226": "Luciana Genro", "1227": "Luciana Genro", "1228": "Marina Silva", "1229": "Marina Silva"}, "Message": {"820": "Marina Silva conversou com jornalistas no final da sabatina Folha/UOL/SBT/R\u00e1dio Jovem Pan com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. \"A nossa alian\u00e7a \u00e9 com a sociedade brasileira, \u00e9 ela que vai fazer a mudan\u00e7a\". Confiram o \u00e1udio bit.ly/1tO0vyq:=:https://www.youtube.com/watch?v=w1Q7Z3PZB0s&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA e as belas fotos de Lou Gaioto. #EduardoeMarina40 ", "821": "A esperan\u00e7a de um Brasil melhor j\u00e1 come\u00e7ou com a candidatura do Pastor Everaldo para a Presid\u00eancia! Assista ao v\u00eddeo e venha voc\u00ea tamb\u00e9m para o lado da verdadeira mudan\u00e7a. #F\u00e9NoBrasil", "822": "\u00c1UDIO DA PALESTRA-DEBATE: \u201cDO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA\u201d- PARTE 2 http://wp.me/p18tzC-dZ", "823": "PALESTRA-DEBATE: \u201cDO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-e2", "824": "Balan\u00e7o da Copa: do n\u00e3o vai ter copa para o n\u00e3o vai ter hexa - Parte 2", "825": "\u00c1udio da primeira parte da palestra, corrigido", "826": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Maria de Almeida (PSTU), cumprir\u00e1 agenda de campanha hoje e amanh\u00e3, em Fortaleza. Dentre as atividades previstas, est\u00e3o: visitas \u00e0 canteiros de obras da constru\u00e7\u00e3o civil, participa\u00e7\u00e3o em ato pol\u00edtico em contraponto \u00e0 reuni\u00e3o da C\u00fapula do Brics e lan\u00e7amento das candidaturas do PSTU no Cear\u00e1. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "827": "Eros Biondini atua h\u00e1 25 anos em movimentos sociais e religiosos, na defesa da vida, da fam\u00edlia e na luta contra as drogas. Ele pede a sua ajuda para mudarmos de verdade o Brasil. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "828": "Obrigado a voc\u00ea que tem feito a candidatura de A\u00e9cio Neves crescer em todo o Brasil! \u00c9 voc\u00ea que pode transformar nosso Pa\u00eds. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "829": "Profissionais mineiros de moda, artes pl\u00e1sticas, artesanato, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia, literatura, dan\u00e7a e m\u00fasica lotaram o Museu Inim\u00e1 de Paula, em Belo Horizonte (MG), para refor\u00e7arem o seu apoio a A\u00e9cio Neves. Uma grande parceria, estabelecida quando A\u00e9cio foi governador de Minas, tem ganhado novos bra\u00e7os por todo o Brasil, a cada dia. Juntos somos mais fortes! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "830": "A presid\u00eancia da Rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 o melhor lugar para algu\u00e9m aprender a governar. Concordam? Vejam o que A\u00e9cio Neves falou sobre isso, em sua viagem ao Rio Grande do Sul. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "831": "Se voc\u00ea me der a confian\u00e7a de um novo governo, prometo implant\u00e1-lo sob dois grandes fundamentos morais: a garantia de igualdade de oportunidades e um combate ainda mais duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\n\nA corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma hidra, uma serpente de sete cabe\u00e7as. Temos que cort\u00e1-las uma a uma. N\u00e3o importa que sejam sete ou 7 mil. A arma mais afiada para isso \u00e9 acabar com a impunidade. Atinja a quem atingir, doa a quem doer.\n\nPara dar um basta na impunidade, vamos fortalecer ainda mais a Pol\u00edcia Federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle. E, em especial, vamos formar parcerias solidas e estrat\u00e9gicas com o Judici\u00e1rio, Minist\u00e9rio P\u00fablico e Legislativo, para que as puni\u00e7\u00f5es sejam mais duras, e os processos e julgamentos ocorram muito mais r\u00e1pido.\n\nSem jogadas e sem chicanas, este \u00e9 o meu compromisso. Pe\u00e7o seu voto para cumpri-lo.", "832": "A Sebastiana Vieira \u00e9 exemplo de como o pa\u00eds reduziu a desigualdade. Se antes a faculdade \"era coisa pra filho de patr\u00e3o\", hoje, gra\u00e7as ao Prouni, ela se graduou em enfermagem. \"Enfim um governo que olhou pras classes menos favorecidas\", comentou Sebastiana. Veja aqui a hist\u00f3ria de vida dela! ;D #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "833": "Entre os resultados da \u00faltima Pnad est\u00e1 o salto na escolariza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 0 a 3 anos (23,98% para 26,01%) e de 4 a 5 anos (78,1% para 81,4%). Uma evolu\u00e7\u00e3o que se pode ver nas creches e pr\u00e9-escolas bem aparelhadas e com bom projeto pedag\u00f3gico, criadas no governo Dilma. Veja os n\u00fameros aqui! ;D #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "834": "Perdemos Luiz Hildebrando Pereira da Silva, um dos mais respeitados especialistas em doen\u00e7as tropicais do mundo e considerado uma refer\u00eancia no conhecimento e tratamento da mal\u00e1ria. Registro aqui minha homenagem. http://glo.bo/1roZKIk:=:http://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2014/09/morre-luiz-hildebrando-pesquisador-de-doencas-tropicais-de-rondonia.html ", "835": "\"Alto, esguio, e com uma barbicha grisalha, faz lembrar Dom Quixote de La Mancha, de Miguel de Cervantes, s\u00f3 que com a vice-prefeita licenciada de Salvador, C\u00e9lia Sacramento (PV), a tiracolo no lugar de Sancho Pan\u00e7a. No entanto, mesmo diante de tantas mazelas e do desalento que diz sentir em rela\u00e7\u00e3o a certas pr\u00e1ticas pol\u00edticas, ele est\u00e1 longe de encarnar ao p\u00e9 da letra o Cavaleiro da Triste Figura \u2013 embora pare\u00e7a acreditar, ser andante que \u00e9, nos enredos romanceados que a vida p\u00fablica lhe apresenta.\" http://bit.ly/1vjkjrh:=:http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/eduardo-jorge-o-dom-quixote-presidencial/", "836": "www.eymaelpresidente27.com.br", "837": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de S\u00e3o Paulo. O candidato do PSOL \u00e9 Gilberto Maringoni. Acompanhe na Record! #Equipe50", "838": "FACE TO FACE: J\u00e1 estou a postos para responder as perguntas que voc\u00eas enviarem pelos coment\u00e1rios desse post at\u00e9 as 19h!", "839": "Hoje, \u00e0s 22h30, tem debate dos candidatos a governador do Rio Grande do Sul. O candidato do PSOL \u00e9 Roberto Robaina. Acompanhe na Record! #Equipe50", "840": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Esp\u00edrito Santo. A candidata do PSOL \u00e9 Camila Valad\u00e3o. Acompanhe na Record e tu\u00edte com a hashtag #CamilaNaRecord! #Equipe50", "841": "Em debate com mais de 500 estudantes no campus da UERJ em S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, apresentou suas propostas para o pa\u00eds e defendeu a import\u00e2ncia de manter a coer\u00eancia e evitar as conveni\u00eancias eleitoreiras na campanha. \u201cRafinha Bastos me perguntou se eu quero ganhar as elei\u00e7\u00f5es defendendo temas pol\u00eamicos. \u00c9 claro que eu quero ganhar e fazer avan\u00e7ar as pautas democr\u00e1ticas. Para isso n\u00e3o vamos tomar atalhos, como o PT tomou e a Marina quer tomar agora. A Carta ao Povo Brasileiro de 2003 de Lula, destinada a acalmar os banqueiros, eram incompat\u00edveis com a promessa de mudan\u00e7a. Marina, com a promessa de autonomia formal do Banco Central faz o mesmo gesto. Marina n\u00e3o \u00e9 a nova politica. Nova pol\u00edtica somos n\u00f3s que estamos fazendo, nas ruas, nas mobiliza\u00e7\u00f5es\u201d, disse a presidenci\u00e1vel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/quero-ganhar-as-eleicoes-e-fazer-avancar-as-pautas-democraticas-diz-luciana-genro-em-debate-na-uerj-em-sao-goncalo/ #Equipe50", "842": "Obrigada pela participa\u00e7\u00e3o no Face to Face!", "843": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Pernambuco. O candidato do PSOL \u00e9 Z\u00e9 Gomes. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #Z\u00e950! #Equipe50", "844": "Jornal da Globo: A candidata do PSOL, Luciana Genro, participou de uma caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, acompanhada de Tarc\u00edsio Motta, Chico Alencar e Prof. Josemar. Ela defendeu a cria\u00e7\u00e3o de um fundo federal para subsidiar as tarifas de \u00f4nibus e expans\u00e3o do metr\u00f4 para as regi\u00f5es pobres do Brasil. #Equipe50", "845": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Distrito Federal. O candidato do PSOL \u00e9 Toninho do PSOL. Acompanhe na Record! Pra cima deles, Toninho! #Equipe50", "846": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Minas Gerais. O candidato do PSOL \u00e9 Fid\u00e9lis 50. Acompanhe na Record! #Equipe50", "847": "Hoje, \u00e0s 22h30, vai ter debate dos candidatos a governador do Cear\u00e1. O candidato do PSOL \u00e9 Ailton Lopes. Acompanhe na NordesTV e participe do tuita\u00e7o com a hashtag #AiltonNoSBT! #Equipe50", "848": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Santa Catarina. O candidato do PSOL \u00e9 Afr\u00e2nio Boppr\u00e9. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #VaiTerAfr\u00e2nio! #Equipe50", "849": "Bom dia! Luciana voa do Rio de Janeiro para Porto Alegre pela manh\u00e3. \u00c0s 15:00, tem grava\u00e7\u00e3o de programa para o hor\u00e1rio eleitoral gratuito. \u00c0s 17:00, concede entrevista para a R\u00e1dio Boa Nova Sorocaba por telefone. \u00c0s 18:00, responde perguntas de internautas em tempo real aqui no Facebook. Fique ligado na p\u00e1gina para participar! #Agenda #Equipe50", "850": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Rio de Janeiro. O candidato do PSOL \u00e9 Tarc\u00edsio Motta. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #TarcisioNaRecord! #Equipe50", "851": "Juntos somos fortes. De \"feice\" a \"feice\", de voto a voto vamos mudar o Brasil. Espalhe Marina para todos que voc\u00ea conhece. #EuVotoMarina40", "852": "Precisamos de cada um de voc\u00eas para levar Marina rumo \u00e0 vit\u00f3ria. Replique Marina para todos que voc\u00ea conhece. Aproveite o final de semana, chame seus amigos e fa\u00e7a origamis de Marina. #EuVotoMarina40", "853": "NAN", "854": "Toda mudan\u00e7a provoca d\u00favidas e inseguran\u00e7as. E os que est\u00e3o agarrados ao poder, nessa hora, v\u00eam com hist\u00f3rias de terror.", "855": "O presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo anunciou, nesta sexta-feira, no Centro do #RiodeJaneiro, que vai ampliar o limite de receita bruta para o regime tribut\u00e1rio Simples Nacional, da Receita Federal. Ele fez uma caminhada corpo-a-corpo na regi\u00e3o da Saara (Sociedade de Amigos das Adjac\u00eancias da Rua da Alf\u00e2ndega). Saiba mais, acesse: www.pastoreveraldo.com.br", "856": "NAN", "857": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l Junto com a autonomia do Banco Central, outro tema que se tornou pol\u00eamico nessas elei\u00e7\u00f5es foi o chamado \"fator previdenci\u00e1rio\". Criado durante o governo FHC em 1998, o mecanismo \u00e9 uma forma de for\u00e7ar o trabalhador a se aposentar cada vez mais tarde, evitando as aposentadorias por tempo de servi\u00e7o. Nem Dilma, Marina ou A\u00e9cio v\u00e3o melhorar a vida dos milh\u00f5es de aposentados e pensionistas. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "858": "NAN", "859": "TA\u00cd UMA BOA NOT\u00cdCIA. QUEM DERA HOUVESSE MAIS COMO ESSA... <http://portalcorreio.uol.com.br/noticias/justica/decisoes/2014/09/26/NWS,246906,40,275,NOTICIAS,2190-APOS-19H-JULGAMENTO-MENTOR-ESTUPRO-COLETIVO-QUEIMADAS-CONDENADO-108-ANOS-PRISAO.aspx> ", "860": "NAN", "861": "Z\u00e9naImprensa l Brasil de Fato entrevista Z\u00e9 Maria. ", "862": "Z\u00e9 Maria \u00e9 o candidato que tem lado e sempre foi o da luta dos trabalhadores e trabalhadoras! Reveja a fala de Z\u00e9 Maria durante a forte greve dos oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil e das empresas terceirizadas do p\u00f3lo industrial de Cubat\u00e3o em maio deste ano. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "863": "O truco mais curtido do internauta para Z\u00e9 Maria j\u00e1 foi divulgado pela Ag\u00eancia P\u00fablica! Fique ligado! Em breve, a resposta do candidato do PSTU! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "864": "O PSTU TEM LADO l Nestas elei\u00e7\u00f5es, vote em quem est\u00e1 do lado dos trabalhadores! Vote Z\u00e9 Maria 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "865": "NAN", "866": "http://prtb.org.br/2014/08/17/levy-fidelix-se-fara-representar-velorio-e-enterro-de-eduardo-campos-pelo-seu-vice-coronel-jose-alves-e-por-seu-presidente-regional-pastor-edinasio-silva/", "867": "A candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, enviou mensagem de condol\u00eancia \u00e0 Renata Campos, esposa de Eduardo Campos. #Equipe50", "868": "UM POEMA POPULAR http://wp.me/p18tzC-h7", "869": "http://ow.ly/ApOSp:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/17/um-poema-popular/", "870": "http://ow.ly/ApOSp:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/17/um-poema-popular/ http://wp.me/p18tzC-hc", "871": "ASSISTA \u00c0 PALESTRA-DEBATE SOBRE OS 90 ANOS DA COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-h5", "872": "Z\u00c9 NA M\u00cdDIA ALTERNATIVA l Reveja a entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu a Bruno Torturra da reda\u00e7\u00e3o Fluxo. O bate papo completo est\u00e1 dividido em 4 blocos. Confira neste link: ttp://goo.gl/GrxToB #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "873": "ALCKMIN RECEBE DOA\u00c7\u00d5ES DAS EMPRESAS INVESTIGADAS NO CASO DO CARTEL DO METRO De acordo com reportagem do rep\u00f3rter Gil Alessi (do UOL), o governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PSDB, Geraldo Alckmin, recebeu 4 milh\u00f5es de reais em doa\u00e7\u00e3o para sua campanha de tr\u00eas empresas investigadas no caso do Cartel do Metro. S\u00e3o elas as empreiteiras da constru\u00e7\u00e3o civil Queiroz Galv\u00e3o e CR Almeida, alem da Serveng Civilsan. Assim caminha o processo eleitoral em nosso pa\u00eds.... Na cadeia? Apenas jovens e trabalhadores que lutam pelo direito a um transporte p\u00fablico de qualidade e para todos.", "874": "Meus Amigos, Let\u00edcia e eu dividimos com voc\u00eas a nossa alegria: nossa filha Julia deixou o hospital e j\u00e1 est\u00e1 em casa. Se Deus quiser, Bernardo logo estar\u00e1 aqui conosco. Agradecemos, mais uma vez, a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e pelo apoio. - A\u00e9cio Neves", "875": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "876": "Natalini: tradi\u00e7\u00e3o na revolu\u00e7\u00e3o e abertura para as novas ideias do s\u00e9culo 21. E o voto de quem quer votar verde em S\u00e3o Paulo. https://www.facebook.com/gilberto.natalini?fref=ts", "877": "Igreja Cat\u00f3lica, est\u00e1 na hora de acordar. Que belo exemplo nos vem da Inglaterra. A Igreja Anglicana acaba de decidir democraticamente em seu f\u00f3rum m\u00e1ximo, com votos de leigos, clero e bispos, que agora, al\u00e9m do clero cl\u00e1ssico, as mulheres tamb\u00e9m podem ser bispas! A exclusividade masculina no clero e hierarquia cat\u00f3lica \u00e9 um anacronismo herdado da ortodoxia judaica e transmitida para o cristianismo e para o islamismo. Como seria bom para estes tr\u00eas monote\u00edsmos superar este machismo retr\u00f3grado e adotar o princ\u00edpio dos Bahais, de que para voar alto precisamos das duas asas. Papa Francisco, que tal pensar nisto tamb\u00e9m? http://glo.bo/1lha8N5:=:http://oglobo.globo.com/sociedade/religiao/igreja-da-inglaterra-aprova-permissao-para-nomeacao-de-mulheres-como-bispos-13247939", "878": "O tempo curto de TV n\u00e3o permitiu que a ess\u00eancia de nosso programa fosse mostrada. O programa do PV \u00e9 estruturado em torno do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Propomos reforma pol\u00edtica, reforma tribut\u00e1ria, uma economia verde, cultura de paz, mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, energia limpa e descentraliza\u00e7\u00e3o, com mais autonomia para os munic\u00edpios e estados gerirem suas pol\u00edticas p\u00fablicas. Acesse nosso programa completo: http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "879": "Entrevista de Luciana Genro para o jornal mineiro O Tempo. \"...A gente vai pautar essas mudan\u00e7as estruturais na economia, come\u00e7ando pela necessidade de uma auditoria na d\u00edvida p\u00fablica para se averiguar como chegamos a essa situa\u00e7\u00e3o de dever R$ 3 trilh\u00f5es, ao mesmo tempo em que a gente paga R$ 700 bilh\u00f5es de juros, e essa d\u00edvida s\u00f3 cresce.\" #Equipe50", "880": "Reportagem do SBT sobre a trajet\u00f3ria de Luciana e sua participa\u00e7\u00e3o na corrida presidencial! A reportagem tamb\u00e9m confirma o ataque sofrido pela PM Paulista durante panfletagem, na \u00faltima sexta-feira. A pr\u00f3pria equipe da emissora tamb\u00e9m foi afetada pelo g\u00e1s de pimenta. #Equipe50", "881": "GRAVA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA DE TV Luciana Genro n\u00e3o tem agenda p\u00fablica de campanha neste domingo. Ela dedicar\u00e1 o in\u00edcio da semana para a grava\u00e7\u00e3o dos primeiros programas do hor\u00e1rio eleitoral gratuito, no r\u00e1dio e na televis\u00e3o. #Agenda #Equipe50", "882": "Come\u00e7a agora entrevista de Eduardo Campos no Canal Rural.", "883": "PCO e outras organiza\u00e7\u00f5es realizam Semin\u00e1rio Internacional http://wp.me/p18tzC-ed", "884": "J\u00e1 nas ruas o jornal Causa Oper\u00e1ria n\u00ba 804 http://wp.me/p18tzC-eg", "885": "Bem-Vindo \u00e0 esperan\u00e7a para a juventude! Assista ao Programa de A\u00e9cio Neves exibido hoje na TV, e compartilhe! #MudaBrasil", "886": "Bem-vindo ao seu canal de informa\u00e7\u00e3o! Acompanhe o programa de A\u00e9cio Neves, transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil. #MudaBrasil", "887": "Hoje, no Dia Nacional do Voluntariado, queremos fazer mais um convite! Acesse o portal #VamosAgir e junte-se a n\u00f3s! Vamos transformar o Brasil com boas ideias, \u00e9tica, confian\u00e7a e uni\u00e3o! Vamos juntos, com A\u00e9cio! www.vamosagir.com.br", "888": "A\u00e9cio Neves visitou, na manh\u00e3 de hoje, um canteiro de obras, em S\u00e3o Paulo, com o seu vice Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e v\u00e1rios outras lideran\u00e7as nacionais. #MudaBrasil Leia no site: http://bit.ly/1u0O1zL:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-estamos-mais-preparados-para-os-desafios-que-o-brasil-vai-viver-diz-aecio-em-sp.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "889": "Bem-vindo a um novo jeito de governar! Assista ao programa de A\u00e9cio Neves, que passou na TV na noite de hoje. Curta e compartilhe! #MudaBrasil", "890": "A\u00e9cio Neves tem um recado para voc\u00ea! Venha ser um volunt\u00e1rio! A mudan\u00e7a est\u00e1 em nossas m\u00e3os! Cadastre-se: www.vamosagir.com.br Participe! #VamosAgir", "891": "A\u00e9cio Neves esteve, na noite de hoje, em Campinas (SP). #MudaBrasil", "892": "Quando chegou \u00e0 Presid\u00eancia, Dilma pensava num pa\u00eds com menos pobres e mais moradias, em jovens estudando no exterior e em m\u00e9dicos onde nunca haviam chegado. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "893": "REVOLU\u00c7\u00c3O PAC\u00cdFICA \u201cEu apoio a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff para confirmar a maior revolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica feita na hist\u00f3ria do Brasil. Quando algu\u00e9m da periferia se tornou presidente, como o Lula, e ela continuou essa pol\u00edtica, que \u00e9 uma verdadeira pol\u00edtica de cuidado com as coisas do povo, gesto amoroso com a popula\u00e7\u00e3o pobre e marginalizada\u201d. Leonardo Boff ", "894": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. No v\u00eddeo de hoje, militantes declaram gratid\u00e3o pela presidenta. Assista, curta e compartilhe!", "895": "O Mais M\u00e9dicos levou aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para 50 milh\u00f5es de brasileiros que moravam nos rinc\u00f5es do Pa\u00eds e nas periferias das grandes cidades. Dilma visitou um centro de sa\u00fade em Guarulhos (SP) e mostra para gente como isso funciona! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "896": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma fala sobre os investimentos em sa\u00fade!", "897": "Durante encontro com integrantes da Contag, na manh\u00e3 de hoje (28), em Bras\u00edlia, a presidenta Dilma recebeu o apoio dos trabalhadores rurais e reafirmou compromisso com a reforma agr\u00e1ria. De acordo com a presidenta, a distribui\u00e7\u00e3o de terra deve ser acompanhada por medidas como linhas de cr\u00e9dito especiais, apoio t\u00e9cnico, acesso a m\u00e1quinas e equipamentos, casa pr\u00f3pria e pol\u00edtica para crian\u00e7as. Saiba mais: http://goo.gl/CdPiJv:=:http://dilma.com.br/noticia/parceria-com-trabalhadores-do-campo-288", "898": "O CAMPO COM DILMA Durante encontro com integrantes da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Agricultura (Contag), na manh\u00e3 de hoje (28), a presidenta Dilma recebeu o apoio dos trabalhadores rurais e reafirmou compromisso com a reforma agr\u00e1ria. De acordo com a presidenta, a distribui\u00e7\u00e3o de terra deve ser acompanhada por medidas como linhas de cr\u00e9dito especiais, apoio t\u00e9cnico, acesso a m\u00e1quinas e equipamentos, casa pr\u00f3pria e pol\u00edtica para crian\u00e7as. \"O assentado n\u00e3o pode ficar abandonado \u00e0 pr\u00f3pria sorte e ao mercado\", defendeu a presidenta. Dilma agradeceu o apoio da Contag e destacou que a pol\u00edtica do governo para agricultura familiar s\u00e3o constru\u00eddas em conjunto com a entidade, com di\u00e1logo sistem\u00e1tico e parceria. \"Agrade\u00e7o imensamente o apoio de voc\u00eas, que me distingue e me honra. Juntos vamos construindo um Brasil melhor, no campo e nas cidades brasileiras\", concluiu.", "899": "#DilmaNaTV Quem tem resultados e propostas para mostrar? Veja como a presidenta Dilma mostrou no #DebateNaBand ser a mais preparada para continuar com #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo. Assista!", "900": "Pessoal, depois de levar aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de sa\u00fade para 50 milh\u00f5es de pessoas nos rinc\u00f5es do Brasil e na periferia das grandes cidades, a presidenta Dilma anuncia mais uma grande ideia! \u00c9 o Mais Especialidades, que vai garantir atendimento com m\u00e9dicos especialistas e a realiza\u00e7\u00e3o de exames, em um s\u00f3 lugar, mais f\u00e1cil e r\u00e1pido. Veja como vai funcionar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "901": "Assista agora ao vivo aqui no face e no site http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/ o Papo Reto!", "902": "O Papo Reto com o Eduardo Jorge pode ser visto agora no https://www.facebook.com/EduardoJorge43 e http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/. Para fazer as perguntas \u00e9 s\u00f3 usar a #eduardojorge43 no face ou no twitter.", "903": "O Programa vai ao ar dentro de instantes. Envie suas perguntas com a #eduardojorge43", "904": "Infelizmente o sinal caiu, mas n\u00f3s vamos disponibilizar o v\u00eddeo com o programa completo. Agrade\u00e7o a todos que participaram.", "905": "Acompanhe o Papo Reto agora com Eduardo Jorge e comente nas redes sociais com a #eduardojorge43", "906": "Cheguei ainda a pouco a capital do Amap\u00e1, Macap\u00e1. A espontaneidade e o carinho da popula\u00e7\u00e3o me emocionaram. Quero e vou dar a minha contribui\u00e7\u00e3o, como Presidente da Republica, para esse povo t\u00e3o caloroso e hospitaleiro. Abaixo tr\u00eas momentos de minha chegada. #elei\u00e7\u00f5es2014", "907": "http://prtb.org.br/2014/08/28/comentarios-sobre-o-debate-na-band-marina-silva-nao-aguenta-um-levy-fidelix-escrevinhador/", "908": "NAN", "909": "Confira as considera\u00e7\u00f5es finais da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "910": "1. A d\u00edvida p\u00fablica est\u00e1 caindo? 2. Os gastos com juros da d\u00edvida est\u00e3o caindo? 3. Boa parte destes 40,3% n\u00e3o deveriam ser considerados, pois representam \u201crolagem\u201d ou \u201crefinanciamento\u201d da d\u00edvida. 4. A d\u00edvida deixou de ser um problema ap\u00f3s o pagamento ao FMI? 5. A principal benefici\u00e1ria da \u201cd\u00edvida interna\u201d \u00e9 a classe m\u00e9dia? 6. A d\u00edvida p\u00fablica n\u00e3o precisa ser auditada, pois o TCU e outros \u00f3rg\u00e3os j\u00e1 fazem esta auditoria, e n\u00e3o existem ilegalidades? #Equipe50", "911": "[Rio Grande do Norte] Acompanhe Rob\u00e9rio Paulino (PSOL) no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "912": "Na luta contra o racismo, #TemPSOL! #Equipe50", "913": "Perdeu o quinto programa da nossa campanha, que acabou de ser veiculado no hor\u00e1rio eleitoral gratuito? Assista aqui! O que achou? #Equipe50", "914": "Bom dia! \u00c0s 9h30, Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada pelo Painel RBS. Acompanhe online pelo site da R\u00e1dio Ga\u00facha: http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ #Equipe50", "915": "#LucianaNaBand: \"Para fazer de fato uma nova pol\u00edtica, \u00e9 preciso contrariar interesses. \u00c9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros, do agroneg\u00f3cio, dos especuladores. \u00c9 preciso fazer auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, suspender o pagamento dela pros bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita.\" #Equipe50", "916": "[Esp\u00edrito Santo] Acompanhe Camila Valad\u00e3o - PSOL no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "917": "\u201cEu n\u00e3o me importo em ser chamada de radical. Sou radical n\u00e3o no sentido de n\u00e3o conseguir dialogar, mas no sentido de ir \u00e0 raiz dos problemas, de n\u00e3o querer paliativos e atalhos, mas de querer mudan\u00e7as estruturais e lutar por elas. Claro que queremos ganhar as elei\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o me importo em ficar mais um tempo na oposi\u00e7\u00e3o at\u00e9 conseguirmos acumular for\u00e7as para combatermos certos paradigmas. O caminho mais f\u00e1cil n\u00e3o vale a pena. Ele nos leva a reproduzir as mesmas pr\u00e1ticas que combatemos. Foi o que aconteceu com o PT\u201d, esclarece a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/o-caminho-mais-facil-nao-vale-a-pena-ele-nos-leva-a-reproduzir-as-mesmas-praticas-que-combatemos-afirma-luciana-genro-no-painel-rbs/ #Equipe50", "918": "[Rio Grande do Sul] Acompanhe Roberto Robaina (PSOL) no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "919": "Comunicado da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil denuncia como tosco e fraudulento v\u00eddeo hoje veiculado nas m\u00eddias sociais, no qual a candidatura de Marina Silva supostamente recebe o apoio do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Para coibir a fraude, requerer\u00e1 ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE) a abertura de inqu\u00e9rito e das demais provid\u00eancias necess\u00e1rias visando \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o da origem e do respons\u00e1vel pela montagem e veicula\u00e7\u00e3o. A coliga\u00e7\u00e3o repudia o uso indevido da imagem de sua candidata e da marca da alian\u00e7a. Expediente dessa ordem contraria os princ\u00edpios \u00e9ticos que caracterizam a candidata Marina Silva e os partidos que integram nossa coliga\u00e7\u00e3o, empenhados em uma campanha eleitoral republicana e propositiva. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, Rede Sustentabilidade, PPS, PPL, PHS, PRP e PSL", "920": "Assista e espalhe o programa de TV de hoje da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que tem Marina Silva e Beto Albuquerque como candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "921": "Quanto mais estrelas no c\u00e9u, mais claro \u00e9 o caminho. #MarinaEBeto ", "922": "Conhe\u00e7a e espalhe as 40 raz\u00f5es para votar em Marina Silva e Beto Albuquerque. #SouMarina40 http://marinasilva.org.br/40razoes:=:http://marinasilva.org.br/40razoes/", "923": "Esclarecimento da Campanha de Marina Silva A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil esclarece que o v\u00eddeo em circula\u00e7\u00e3o nas redes sociais com depoimento de v\u00e1rios artistas em apoio \u00e0 candidatura presidencial de Marina Silva n\u00e3o foi produzido ou divulgado pela campanha atual da ex-senadora. Trata-se de uma compila\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios testemunhos feitos para a campanha presidencial de 2010 e editados, de forma indevida, como se tivessem sido produzidos para a atual campanha, inclusive com o uso da identidade visual das candidaturas de Marina e Beto Albuquerque \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. As imagens foram usadas sem o consentimento dos artistas e sem a autoriza\u00e7\u00e3o da coliga\u00e7\u00e3o.", "924": "Compartilhe os fundamentos da nossa campanha, que preza por uma cultura de paz, e marque cinco amigos que tamb\u00e9m defendem essa ideia. #CulturaDePaz #Desafio40", "925": "A verdade sobre a posi\u00e7\u00e3o de Marina Silva a respeito do Programa Mais M\u00e9dicos.", "926": "\u201cEstamos crescendo e ficando com o tamanho da vontade da maioria do povo brasileiro que quer mudan\u00e7a\u201d, Beto Albuquerque, candidato a vice de Marina Silva na coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. #SouMarina40 www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/ ", "927": "O Deputado Federal Jair Bolsonaro \u00e9 mais um apoiador da verdadeira mudan\u00e7a do Brasil. #EuVoto20 ", "928": "Quer saber porque voc\u00ea deve votar no Pastor Everaldo para presidente do Brasil? Ent\u00e3o, assista ao recado do Pastor Silas Malafia! ", "929": "V\u00cdDEO DA ENTREVISTA CONCEDIDA \u00c0 CBN NESTA MANH\u00c3", "930": "NAN", "931": "Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Xapuri (Acre) lan\u00e7a nota em resposta \u00e0 declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina Silva sobre Chico Mendes no debate da BAND. \"Diante da declara\u00e7\u00e3o da candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, Marina Silva, onde esta coloca o companheiro Chico Mendes junto a representantes da elite nacional, o Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Xapuri (Acre), leg\u00edtimo representante do legado classista do companheiro Chico, vem a p\u00fablico manifestar-se nos seguintes termos (...)\" Leia mais aqui: http://www.pstu.org.br/node/20949) (assessoria) ", "932": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa Z\u00e9 Maria Presidente sobre Educa\u00e7\u00e3o! Perdeu? Assista aqui: http://goo.gl/uMe7Kq:=:https://www.youtube.com/watch?v=Oq6u8wF6j4E No programa, a professora Mandato Amanda Gurgel - PSTU , lutadora incans\u00e1vel em defesa de uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita de qualidade que valorize os trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o, denuncia o governo que gasta quase a metade do or\u00e7amento com o pagamento da d\u00edvida aos banqueiros, 5 vezes mais do que gasta com Educa\u00e7\u00e3o. No hor\u00e1rio eleitoral gratuito, Z\u00e9 Maria defendeu a estatiza\u00e7\u00e3o do ensino pago e 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica j\u00e1! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "933": " \u00e9 preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso vem j\u00e1 a pol\u00edcia militar garante a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil com o definitivamente com o legado regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 prec", "934": "iso reformular que alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democracia soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isto inicial pessoal o partido da revolu\u00e7\u00e3o social", "935": " o brasil precisa de valores esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o tem sido como todos os regionais milh\u00f5es de reais s\u00e3o desviados para evitar o investimento na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a p\u00fablica eleito presidente esse estado de coisa que n\u00e3o vai continuar vou combater a roubalheira toh\u00e1 tendo o eso meu compromisso \u00e9 cortar na c", "936": "arne reduzir o estado para o m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar para a iniciativa privada todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de corrup\u00e7\u00e3o a exemplo da petrobras n\u00e3o podemos nos acostumar com renato com a injusti\u00e7a em uma op\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil \u00e9 uma mistura de rap presid\u00eancia 20 em", "937": " pressionar como campanha eleitoral um esp\u00edrito diferente nas redes sociais na internet e foi pelas redes sociais que o partido verde organizou um piquenique bateu ali no nosso programa de governo ali\u00e1s todas as urnas do piquenique quando comprado na vida de org\u00e2nico onde eu vou sempre \u00e0 agricultura org\u00e2nica agricultura familiar agricultura limpa \u00e9 um dos pontos mais importantes na econom", "938": "ia moderna no mundo todo foi gago vai participar da confec\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o dessa feira eu e minha fam\u00edlia recebemos inclusive uma b\u00ean\u00e7\u00e3o ao lado da est\u00e1tua do grande sabe que meu neto vai fazer se encontrar o animal sendo o tratado como pensou num minuto e 4 segundos para falar sobre o que eu penso sobre o brasil participe da campanha do partido verde pelo facebook o endere\u00e7o trair na tela", "939": " nossa campanha quase n\u00e3o tem espa\u00e7o na rede globo porque mais do que uma televis\u00e3o ela \u00e9 um grupo de poder que n\u00e3o pode dar espa\u00e7o ao novo de verdade pelo risco de ver seus interesses contrariados s\u00f3 se constr\u00f3i uma nova pol\u00edtica a partir da cr\u00edtica radical os partidos do sistema e ao modelo econ\u00f4mico que s\u00f3 aumenta o lucro dos bancos enquanto indiv\u00edduo o povo quer eles ter\u00e3o ou n\u00e3o o novo sempre vem nesta elei\u00e7\u00e3o proteste vote no pessoal", "940": " a deus em primeiro a id\u00e9ia de quanto mais estrelas no c\u00e9u mas claro \u00e9 o caminho a mudar sua linha pol\u00edtica a reforma pol\u00edtica come\u00e7a agora quem vai ganhar essas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o as velhas e as grandes estruturas e vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 uma nova postura principalmente ap\u00f3s foi a do cidad\u00e3o brasileiro pensa em trabalhar na rede ele", "941": " embate entre o debate entre os candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica quando a infla\u00e7\u00e3o volta em paga o pre\u00e7o \u00e9 o trabalhador quando a gente n\u00e3o cresce adequadamente quem paga o pre\u00e7o \u00e9 aquele que perde o emprego na nossa gest\u00e3o o governo envie a sociedade brasileira nossa se sentir seguro no que n\u00f3s vamos unir o projeto fica foco desde", "942": " uma delas senhora n\u00f3s mas queremos governar assim com os melhores as s\u00e9ries que se disp\u00f5e na iniciativa privada dentro do setor p\u00fablico da academia empreendedorismo social contribuir para que nosso pa\u00eds possa ser socialmente justo ambientalmente sustent\u00e1vel e economicamente pr\u00f3stata esse \u00e9 o nosso compromisso \u00e9 acessada eu n\u00e3o tenho pr", "943": "econceito com pessoas competentes e honestos esteja um qualquer que seja o partido qualquer que seja 70 mil meninas mas aconselha a polariza\u00e7\u00e3o pt psdb j\u00e1 deu o que tinha a vida chega a batalha pol\u00edtica que fizeram o sangue novo da nova eu acho que ela venha e disposta com muita coragem a conseguir um brasil nota gente levava sob o sol", "944": " agora \u00e9 perceber que havia uma cr\u00edtica muito clara nas ruas do ano passado a forma pol\u00edtica que est\u00e1 a\u00ed n\u00e3o nos representa o presidencialismo de coaliz\u00e3o o presidente negocia sua governabilidade congresso os partidos usando como moeda de troca cargos no governo emendas", "945": " no or\u00e7amento e financiamento de campanhas legais e como vemos n\u00e3o t\u00e3o legais assim a alternativa do percebeu o poder popular nenhuma reforma pol\u00edtica cosm\u00e9ticos superficial vai quebrar esse esquema t\u00e3o \u00fatil as classes dominantes eu voto mauro iasi 21 agora eu pergunto", "946": " constru\u00edmos ao banco fazer \u00e9 para quem vai ficar ou atacar ent\u00e3o como dar muita gente vai ficar a faltar gratuita que faz mal pra mudar \u00e9 preciso estatizar o ensino pago rompeu com os bancos e as empreiteiras para garantir 10% do pib para a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica por isso defendemos no governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode dizer sim matar mas pode sempre esteve na frente a gente muitos respons\u00e1veis a\u00ed n\u00e3o foi jos\u00e9 both z\u00e9 maria presidente do tst o 16o presidente", "947": " hoje aqui em salvador bahia no bairro de brotas e de conversar com os jovens vamos falar do presente e principalmente sobre o futuro matar nesse mundo viagem demora um tabu at\u00e9 24 anos a estudar na 7\u00aa s\u00e9rie que engravidei e a\u00ed eu fui eu me preocupo muito com isso porque a gente quando voc\u00ea p\u00e1ra na 7\u00aa s\u00e9rie n\u00e3o conclui a gente n\u00e3o tem oportunidade de crescer em uma lagoa quando tinha 11 anos para estudar na quinta s\u00e9rie vou ter que trabalhar montei como ficar no col\u00e9gio que n\u00e3o seja tinha que sustentar um m\u00fasico de sustent\u00e1-la \u00e9 seu sobrinho do ex t\u00e9cnico perfeito anos e minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o quero terminar eu quero comprar sei mais o que fazer faculdade e minha fam\u00edlia nem eu tenhamos com estrutura para ontem e se eu trabalhar eu n\u00e3o ter contado a verdade sobre na", "948": " primeira coisa que a gente percebe \u00e9 \u00e9 verdade que a gente sente no brasil inteiro tem andado muito pelo brasil e os jogos no brasil ele \u00e9 t\u00e3o desesperan\u00e7osos porque em primeiro lugar tem muita gente que parou de estudar ent\u00e3o a gente t\u00e1 sempre est\u00e1 muito preocupado confrontando um programa pra aqueles que pararam de estudar tenham condi\u00e7\u00f5es o estado financia o retorno \u00e0 escola eu fui governador de minas gerais fez um programa muito bacana porque o que acontecia a gente v\u00ea por problemas familiares como seu a necessidade tem que trabalhar mais cedo t\u00eam que abandonar a escola antes de completar o ensino m\u00e9dio a gente criou um programa chamado ou poupan\u00e7a jovem que eu quero fazer no brasil que \u00e9 bom para o jovem o aluno que entrou no ensino m\u00e9dio 1\u00ba ano em que a gente deposit", "949": "ar o dinheiro na conta dele o segundo ano mais um dia no terceiro ano diego lara mil reais por ano s\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o pode tirar dinheiro de completar o terceiro t\u00e1 mais pra isso e tem algumas condi\u00e7\u00f5es que t\u00eam uma frequ\u00eancia m\u00ednima nas aulas conseguiu diminuir pela metade a evas\u00e3o escolar a sa\u00edda das pessoas nas escolas nessas regi\u00f5es o que a gente quer emprego e mais qualidade e quem entrar em especial de que de qualifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem sa\u00eddo sem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 sa\u00eddas educa\u00e7\u00e3o voc\u00ea sobreviver eu acho que todo mundo que est\u00e1 aqui que \u00e9 mais do que sobreviver nessas acabou de falar que subiu na vida quer que at\u00e9 \u00e9 oportunidade tudo que a gente puder fazer \u00e9 focado na educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale a pena veja uma diferen\u00e7a enorme entre uma promessa uma proposta promessas muitas vezes s\u00e3o pala", "950": "vras ao vento \u00e9 uma proposta \u00e9 algo muito mais p\u00e9 no ch\u00e3o e come\u00e7o meio e fim voc\u00ea diz como vai fazer poupan\u00e7a jovem d\u00e1 resultado ea mudou a vida de milhares de jovens desde n\u00f3s o criamos em colocamos para funcionar era uma id\u00e9ia virou uma proposta de um programa de governo e deu muito certo e minas gerais e agora ap\u00f3s a jovem a minha proposta para ajudar milh\u00f5es de jovens de todo o brasil a ter um futuro o problema todo ano milh\u00f5es de jovens entram no ensino m\u00e9dio mas muitos n\u00e3o termina a solu\u00e7\u00e3o a\u00e9cio vai criar um pano essa jovem brasil para estimular que o jovem tenista est\u00fadios quando come\u00e7a em 2015 com f\u00e3s da jovem brasil come\u00e7a nos dez estados com maior taxa de abandono escolar e 2017 chegar todos os estados do brasil com essa jovem o brasil investindo no futuro do br", "951": "asil para fazer o governo funcionar com 15 assist\u00eancias soma a snd parte da banda n\u00f3s temos agora uma extraordin\u00e1ria oportunidade de confrontar o brasil virtual o brasil real ali\u00e1s o que disse hoje brasil afora \u00e9 que o sonho de consumo dos brasileiros a morar na propaganda do pt onde n\u00e3o h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 desemprego o crescimento \u00e9 pleno eu transfiro essa pergunta para quem est\u00e1 nos ouvindo para a dona de casa do trabalhador voc\u00ea vai na feira hoje e compra com o mesmo dinheiro as mesmas coisas que comprava h\u00e1 seis meses atr\u00e1s da resposta positiva a candidata est\u00e1 certa e merece mais um mandato se \u00e9 negativa como eu acredito que voc\u00ea pensa \u00e9 preciso que iniciamos um novo irrespons\u00e1vel ciclo de governo que controle a infla\u00e7\u00e3o e permita o brasil voltar\u00e1 a crescer o presidente", "952": " a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro teve debate dessa feira \u00e0 noite na band e dilma mostrou por que \u00e9 a candidata mais preparada o que faz a diferen\u00e7a \u00e9 a experi\u00eancia ea lideran\u00e7a de dilma os outros que citam prometem mas n\u00e3o deixou claro nem o que pretendem fazer nem como v\u00e3o fazer dilma ao contr\u00e1rio diz claramente que j\u00e1 foi est\u00e1 sendo feito e mais ainda o que pretende fazer para manter o que est\u00e1 certo e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1rio e veja um breve resumo da participa\u00e7\u00e3o de dilma no debate com o presidente da rep\u00fablica principalmente se ele limita como deve lidar com todos os problemas do pa\u00eds ele n\u00e3o lhe dar\u00e1 s\u00f3 discursando ele ter\u00e1 de tomar posi\u00e7\u00f5es ele ter\u00e1 de fazer gest\u00e3o ele tem de resolver os graves problemas do pa\u00eds a educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade \u00e0 seguran\u00e7a ele tem de resolver os problemas de estradas de ferrovias de portos e aeroportos a uni\u00e3", "953": " vai funcionar hoje pende de um especialista costuma esperar tanto tempo por consultas e exames e tratamento o problema vai ser taques vai agilizar o atendimento a meta \u00e9 criar em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds uma rede de cl\u00ednicas especializadas integrada por unidades do sistema p\u00fablicos j\u00e1 existentes porque ser\u00e3o constru\u00eddas e por cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas assim consultas anos de tratamento poder\u00e3o ser feitos em de mora no mesmo lugar e no tempo certo mais especialidades outra boa ideia de dilma para melhorar a vida dos brasileiros nos pr\u00f3ximos programas vamos apresentar novas propostas para sa\u00fade e discutir tamb\u00e9m como \u00e9 fundamental uma reforma federativa para redefinir as responsabilidades dos governos federal dos estados e dos munic\u00edpios nas \u00e1reas da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta", "954": "o os estados e eles n\u00e3o podem atuar mais de forma fragmentada vem atuando at\u00e9 agora na copa por exemplo n\u00f3s adotamos uma pol\u00edtica que deu muito certo de integra\u00e7\u00e3o entre todos os \u00f3rg\u00e3os pol\u00edcia federal h\u00e1 for\u00e7as armadas \u00e0 rodovi\u00e1ria federal a pol\u00edcia dos estados tanto civis quanto militares atuar\u00e3o em conjunto a pol\u00edcia federal hoje vai investigar todos ou a quem doer porque que o compromisso do meu governo \u00e9 uma luta incans\u00e1vel contra a corrup\u00e7\u00e3o estamos investindo 143 bilh\u00f5es em metr\u00f4 12 lts brts para melhorar a vida daqueles que vivem nas grandes cidades do brasil e nas grandes cidades a petrobras durante o per\u00edodo do governo lula e do meu descobriu estourou pessoal n\u00f3s levamos 31 anos ajudar para produzir 500 mil barris dia voc\u00eas disseram que a gente tinha inventado pr\u00e9 sal que dali n\u00e3o sairia petr\u00f3leo pois bem em tr\u00eas anos n\u00f3s estamos conse", "955": "guindo tirar 540 mil barris dia e n\u00f3s criamos as condi\u00e7\u00f5es para um novo ciclo de crescimento com que investindo porque o futuro \u00e9 isso \u00e9 investir em infraestrutura al\u00e9m de ter cinco estrutura o futuro exige um investimento pesado em educa\u00e7\u00e3o como o governo est\u00e1 fazendo hoje \u00e9 inequ\u00edvoco que as pessoas t\u00eam muito mais oportunidades o filho de um trabalhador pode virar doutor que ele tem acesso n\u00e3o s\u00f3 assim as universidades que n\u00f3s criamos mas tamb\u00e9m ele tem acesso ao prouni e ao fies a educa\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 o nosso caminho para o futuro a experi\u00eancia que dilma mostrou no debate n\u00e3o aparece t\u00e3o bem mostra que ela tem para cada \u00e1rea fundamental ao bem estar dos brasileiros \u00e9 o caso da sa\u00fade vamos ver o brasil \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo um grande popula\u00e7\u00e3o que oferece sa\u00fade gratuita a todos os seus habitantes o susto \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade", "956": " do mundo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mover com essa estrutura gigantesca para ela funcionar dengue \u00e9 preciso um trabalho conjunto do governo federal dos estados e das prefeituras muito mas muito mesmo ainda precisa ser feito para ajustar essa estrutura para faz\u00ea la funcionar bem e assim para que os brasileiros possam ter uma sa\u00fade de mais qualidade n\u00e3o estamos nem nunca ficamos de bra\u00e7os cruzados de 2002 para c\u00e1 aumentamos o or\u00e7amento da sa\u00fade em 97 por cento em termos reais garante por\u00e9m que 25% dos recursos do petr\u00f3leo sejam investidos dentro de pouco tempo na sa\u00fade criei mais m\u00e9dicos que est\u00e1 resolvendo um problema que se arrastava h\u00e1 d\u00e9cadas e tenho novas ideias e novas propostas que vamos discutir nesta campanha e come\u00e7ar a apresentar o esporte neste programa o programa mais m\u00e9dicos chegou em todos os lugares desde pequenos munic\u00edpios no nordeste e do sul", "957": " do pa\u00eds at\u00e9 comunidades ind\u00edgenas lado amazonas mas ao contr\u00e1rio do que muita gente pensa o mais m\u00e9dicos beneficia principalmente na periferia das grandes cidades quase ter uma id\u00e9ia a maior demanda por profissionais do programa veio s\u00e3o paulo o estado mais rico do pa\u00eds eu visitei o corpo do jardins assim na periferia de guarulhos a segunda maior cidade de s\u00e3o paulo e vi como o programa fa\u00e7a sentir como \u00e9 que \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o um dia cheguei a atender com oito vezes sozinho nessa unidade e ele foi um vencedor e isso muito trabalhou \u00e9 muita dedica\u00e7\u00e3o e a\u00ed conjunta n\u00e9 dos programas de reten\u00e7\u00e3o sendo prov\u00e1vel programa mais bela do estado muito a nos desafogado n\u00e3o \u00e9 novidade esse \u00e9 o retalho em todas as grandes cidades mais ricas do pa\u00eds a dificuldade na periferia unidades b\u00e1sicas muitas vezes com essa estrutura bolha atendimento mas n\u00e3o consigo ver que ", "958": "completa hoje com mais m\u00e9dicos o posto de sa\u00fade n\u00e3o jardins assim conta com seis profissionais quatro brasileiros e dois comandos todos perfeitamente integrados para mim vamos procurar aqui \u00e9 mais importante avali\u00e1 lo amanh\u00e3 minha \u00e1rea assim como toda a diferen\u00e7a entre o bairro a escolha do brasileiro ele s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 comum e nem para somos um s\u00f3 aqui os controles que eles fazem \u00e9 a partir de preven\u00e7\u00e3o \u00e9 ele somar\u00e1 muito na nossa nossa candidata o nosso dia a dia eles s\u00e3o fant\u00e1sticos necess\u00e1rias se n\u00e3o tem o que reclamar s\u00e3o muito bons mesmo s\u00e3o muito soci\u00e1veis n\u00e9 nunca os vi de mau humor nunca sem falar em dolo s\u00f3 que eu sentia que aceitou zaventem muito alegre muito uma n\u00e3o \u00e9 um carro que chegou essa um g\u00e1s ao dinheiro as mudan\u00e7as mais cultura o brasil precisava muito de um programa como mais m\u00e9dicos olha s\u00f3 o pa\u00eds forma menos m\u00e9dicos do que \u00e9 nec", "959": "ess\u00e1ria ea maioria se concentra no sul e sudeste mas mesmo nessas regi\u00f5es faltam m\u00e9dicos em muitas cidades principalmente nos postos de sa\u00fade da periferia mais m\u00e9dicos gil para atender essas car\u00eancias todas as vagas foram oferecidas em primeiro lugar a brasileiros ou seja os estrangeiros s\u00f3 ocupar\u00e3o as vagas que n\u00e3o foram escolhidas por nossos m\u00e9dicos hoje o programa conta com mais de 14 mil profissionais em 3.785 munic\u00edpios e beneficia 50 milh\u00f5es de pessoas desde ent\u00e3o diminuiu em 20% a necessidade de encaminhar pacientes aos hospitais por tudo isso que mais precisa de sa\u00fade apoia ou mais m\u00e9dicos al\u00e9m de criar mais m\u00e9dicos de uma longa antes decis\u00f5es para ampliar o atendimento em todo o pa\u00eds ela est\u00e1 ampliando e criando cursos de medicina nas cidades e regi\u00f5es mais carentes m\u00e9dicos e de faculdades que oferecem essa forma\u00e7\u00e3o assim j\u00e1 criou 4041 ", "960": "vagas a meta \u00e9 criar 11500 dilma tamb\u00e9m abriu 15 mil 125 novas vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica em \u00e1reas priorit\u00e1rias do sul como pediatria ginecologia cirurgia e medicina da fam\u00edlia e mais de 7 mil vagas s\u00e3o abertas nos pr\u00f3ximos quatro anos j\u00e1 comprovado o programa de valoriza\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica cima criou v\u00e1rios est\u00edmulos para profissionais da sa\u00fade trabalho e fa\u00e7a a sua especializa\u00e7\u00e3o das regi\u00f5es mais carentes de atendimento essa boa id\u00e9ia j\u00e1 levou mais de mil e cem enfermeiros dentistas e mais de 4 mil m\u00e9dicos postos de sa\u00fade da periferia das grandes cidades do interior do pa\u00eds em abril dilma tentou o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o beneficiando milh\u00f5es de brasileiros com a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de medicamentos para hipertens\u00e3o diabetes e asma na rede aqui tem farm\u00e1cia popular eo montanhoso as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e hoje somos um dos pa\u00edses com o maior n\u00fa", "961": "mero de vacinas oferecidas de forma gratuita a crian\u00e7as jovens adultos e idosos dilma tamb\u00e9m criou a rede cegonha ampliando o acesso ea qualidade do pr\u00e9 natal eo parto o que ajudou a fazer do brasil um dos pa\u00edses que mais reduziu a mortalidade infantil muito filme com muito trabalho j\u00e1 garantimos importantes avan\u00e7os na sa\u00fade mas ainda temos grandes desafios pela frente s\u00e3o necess\u00e1rios muitos passos adiante para criar um sistema de sa\u00fade de qualidade no pa\u00eds o mais urgente \u00e9 combater a demora na realiza\u00e7\u00e3o desantis e consultas com especialistas temos problemas graves de acesso a m\u00e9dico especializado em cora\u00e7\u00e3o em ortopedia o pulm\u00e3o em todas as outras \u00e1reas e tamb\u00e9m para realizar exames laboratoriais e especializado \u00e9 a\u00ed que pretendo avan\u00e7ar como nunca nos pr\u00f3ximos quatro anos para isso vou criar um programa mais especialidades veja agora como ele", "962": " o biota do meu brasil ap\u00f3s alguns dias de propaganda na tv e no r\u00e1dio eu j\u00e1 percebeu o quanto o governo atual \u00e9 bom mostrar outro brasil umbrasil osasco na verdade no brasil de hoje em alta em fotos aos juros altos tamb\u00e9m o brasil de hoje dos hospitais superlotados da cidade engarr", "963": "afada e dos oito super c ou seja nada tem a ver com o brasil que o governo atual descreve este recentemente perdemos a copa e estamos quase perder da petrobras tamb\u00e9m foi d\u00edvida que est\u00e1 a maioria do povo exige que a mudan\u00e7a e eu estou do lado desta maioria levy fid\u00e9lix presidente e", "964": " 28 ap\u00f3s o debate na televis\u00e3o de 26 de agosto entre candidatos a presidente meus seguidores nas redes sociais micolo em israel por que voc\u00ea n\u00e3o quis participar do debate n\u00e3o fugir do debate n\u00e3o participei porque n\u00e3o me foi concedida essa oportunidade agrade\u00e7o as mensagens de incentivo que recebi na tv eymael nas redes sociais no calor humano nas ruas do brasil", "965": "A\u00e9cio Neves, o governador Geraldo Alckmin, o ex-ministro Jos\u00e9 Serra, o deputado federal Jos\u00e9 An\u00edbal e o ex-governador Alberto Goldman, visitaram, hoje, o Parque da Juventude e a 3\u00aa Feira Tecnol\u00f3gica da Zona Leste de S\u00e3o Paulo, evento realizado na Obra Social Dom Bosco, em Itaquera. #MudaBrasil", "966": "#MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO #FacedaDilma", "967": "#TORTURANUNCAMAIS \"Para n\u00f3s, \u00e9 necessariamente o momento de combater e eliminar a tortura no nosso Pa\u00eds. Nunca estivemos t\u00e3o preparados\", emocionou-se a presidenta, na posse dos membros do Comit\u00ea Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Tortura. Assista!", "968": "#VOTODILMAIS No v\u00eddeo de hoje, a Ilana Daniel, de Valen\u00e7a, Bahia, diz qual \u00e9 a prefer\u00eancia da fam\u00edlia inteira. Assista, ela \u00e9 uma fofa!", "969": "Legaliza\u00e7\u00e3o com regula\u00e7\u00e3o estatal j\u00e1. Vejam o artigo de Drauzio Varella hoje na Folha 100% sintonizado com o que defendemos nas diretrizes 2014 do PV: redu\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos da droga para os usu\u00e1rios; melhor assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade dos que desenvolveram depend\u00eancia por uso abusivo; enfrentamento da economia do crime; redu\u00e7\u00e3o dos \u00edndices epid\u00eamicos de criminalidade e viol\u00eancia no pa\u00eds; melhoria nas condi\u00e7\u00f5es das penitenci\u00e1rias com maiores possibilidades de reintegra\u00e7\u00e3o dos condenados; reorienta\u00e7\u00e3o do trabalho das policias para outras prioridades. http://bit.ly/1rTDMwV:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/drauziovarella/2014/07/1491185-legalizacao-da-maconha.shtml", "970": "Ontem o PV inaugurou um comit\u00ea central em Bras\u00edlia. O PV j\u00e1 existe h\u00e1 quase trinta anos no Brasil. N\u00e3o \u00e9 um partido novo, aventureiro, um partido para vender minuto na TV para depois negociar cargo com o governo. O Partido Verde \u00e9 uma miss\u00e3o, uma boa nova na pol\u00edtica. http://bit.ly/1t86lcO:=:http://noticias.terra.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-inaugura-comite-do-pv-em-brasilia,aeaab38ad2077410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "971": "NAN", "972": "NAN", "973": "NAN", "974": "NAN", "975": "Leia o texto da Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL no site da Luciana! #Equipe50", "976": "\u00c9 daqui a pouco!", "977": "Bom dia, Porto Alegre! Hoje \u00e9 dia da Plen\u00e1ria de Mobiliza\u00e7\u00e3o Luciana Genro Presidenta! A Plen\u00e1ria ser\u00e1 no Sal\u00e3o da Par\u00f3quia Pomp\u00e9ia, na Rua Doutor Barros Cassal, 220. Confirme presen\u00e7a no evento e convide seus amigos: https://m.facebook.com/events/681096561937703?acontext=%7B%22ref%22%3A5%7D&aref=5&ref=bookmark #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "978": "#AgendaEduardoeMarina - Ao lado de Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de minas pelo PSB, Eduardo Campos e Marina Silva cumprem agenda hoje em Juiz de Fora (MG). Na programa\u00e7\u00e3o, coletiva de imprensa no aeroporto \u00e0s 13h. Em seguida, encontro com lideran\u00e7as no Hotel Green Hill e, \u00e0s 16h, caminhada e com\u00edcio no Bairro Furtado de Menezes, na Vila Olavo Costa. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "979": "\u201cComo o Brasil pode melhorar? Com coragem e com a uni\u00e3o dos brasileiros\u201d, aponta Eduardo Campos, refor\u00e7ando que o pa\u00eds precisa reencontrar o crescimento econ\u00f4mico, mas com sustentabilidade e planejamento. Ou\u00e7a na \u00edntegra a coletiva de imprensa concedida em Juiz de Fora por Eduardo Campos juntamente com Marina Silva e Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de Minas Gerais. http://mudan.do/1k1d9G1:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/coletiva-eduardo-campos-juiz-de-fora-mg", "980": "Meus agradecimentos aos irm\u00e3os e irm\u00e3s que me receberam t\u00e3o carinhosamente na 38\u00aa reuni\u00e3o do Supremo Conc\u00edlio da Igreja Presbiteriana do Brasil, em Natal, RN.", "981": "O jornal di\u00e1rio socialista na internet", "982": "Felipe Massa Official apoia A\u00e9cio Neves do in\u00edcio da corrida \u00e0 \u00faltima curva, pois ele sabe que, quando estamos juntos na mesma torcida, com os mesmos sonhos, podemos ir mais longe e mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "983": "Grandes atos de apoio a A\u00e9cio Neves mobilizaram todo o Brasil, durante o dia de hoje. Fam\u00edlias, crian\u00e7as, idosos e jovens foram para as ruas empunhando bandeiras e defendendo mudan\u00e7as para o Brasil. Veja mais aqui: http://migre.me/mtvBu:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/caminhada.html?utm_medium=optin_imagem_esquerda?utm_medium=optin_imagem_esquerda #MudaBrasil #VemPraRuaDia25 #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "984": "Domingo, s\u00f3 voc\u00ea, com o seu voto, pode mudar o Brasil. Se voc\u00ea n\u00e3o aceita mais as coisas como est\u00e3o, mude! Voc\u00ea pode fazer isso! Que Deus ilumine o Brasil! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "985": "\u2669\u266b Olha o pa\u00eds chamando, pode vir, pode chegar! \u2669\u266b Por este pa\u00eds inteiro, a mudan\u00e7a est\u00e1 no ar! Olha o pa\u00eds chamando, pode vir, pode chegar! \u2669\u266b Juntando o pa\u00eds inteiro, ningu\u00e9m vai nos segurar! \u2669\u266b #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "986": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei (MG), para encerrar a sua caminhada nestas elei\u00e7\u00f5es e fazer um balan\u00e7o de sua campanha \u00e0 presid\u00eancia. Leia mais: http://migre.me/mtfxR:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "987": "#A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "988": "Obrigado, Ronaldinho! Juntos, para mudar o Brasil! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "989": "para a grande vit\u00f3ria da democracia e do Brasil! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "990": "A opini\u00e3o de um campe\u00e3o, para mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "991": "Ney Latorraca, quem representa a mudan\u00e7a? Conta pra gente! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "992": "#A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "993": "Agrade\u00e7o \u00e0 Globo, agrade\u00e7o ao candidato e a voc\u00eas que nos acompanharam at\u00e9 aqui. O Brasil que estamos construindo \u00e9 o Brasil do amor, da esperan\u00e7a e da uni\u00e3o. O Brasil da solidariedade, das oportunidades, que valoriza o trabalho e a energia empreendedora. O Brasil que quer crescer, que quer melhorar de vida e faz isso com muita autoestima. \u00c9 o Pa\u00eds que cresce e que faz todas as pessoas crescerem, mas com olhar especial para as mulheres, negros e jovens. \u00c9 o Brasil da educa\u00e7\u00e3o, da cultura, \u00e9 o Brasil da inova\u00e7\u00e3o e da ci\u00eancia. O Brasil que quer crescer e garantir que todos os brasileiros cres\u00e7am com ele. Deixo aqui minha palavra. N\u00f3s, que lutamos tanto para melhorar de vida, n\u00e3o vamos permitir que nada nem ningu\u00e9m, nem crise nem pessimismos, tire de voc\u00ea o que voc\u00ea conquistou. O Brasil que fez com que voc\u00ea crescesse e melhorasse de vida. N\u00e3o vamos permitir que isso volte atr\u00e1s.", "994": "Por isso, \u00e9 #Dilma13 ! Assista, curta e compartilhe. #MenosVejaMaisDilma #DilmaNaEstrada", "995": "Vamos juntos continuar a construir esse novo Brasil! ;D", "996": "#SomosTodosDilma", "997": "PROPAGANDA POL\u00cdTICA IRREGULAR\n\nPara o procurador-geral Eleitoral, Rodrigo Janot, \"divulga\u00e7\u00e3o das publicidade da Veja acarreta \u201cpreju\u00edzo irrepar\u00e1vel ao equil\u00edbrio e (\u00e0) lisura do pleito\". Para o relator do processo no TSE, o ministro Admar Gonzaga, o material veiculado cont\u00e9m \"interfer\u00eancia indevida e grave em detrimento de uma das candidaturas\".", "998": "#FaceDaDilma A Ol\u00edvia, de 9 anos, tem um recado para voc\u00ea. Confira no v\u00eddeo! ;D", "999": "O povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo brasileiro sabe que n\u00e3o compactuo nem nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. Compartilhe o v\u00eddeo e espalhe a verdade!", "1000": "#SomosTodosDilma", "1001": "Eu lamento qualquer ato de vandalismo, n\u00e3o concordo com ato de vandalismo. Repudio formas, todas elas, de viol\u00eancia como resposta e discuss\u00e3o pol\u00edtica. Isso \u00e9 uma barb\u00e1rie, n\u00e3o deve ocorrer, deve ser coibido. Ou seja, n\u00f3s s\u00f3 podemos aceitar um padr\u00e3o de discuss\u00e3o que seja pac\u00edfico, com argumentos e que defenda posi\u00e7\u00f5es e n\u00e3o que ataque uns aos outros. N\u00e3o se cria um Pa\u00eds civilizado e democr\u00e1tico dessa forma. Repudio integralmente.", "1002": "O que me leva adiante \u00e9 minha paix\u00e3o pelo Brasil e pelos brasileiros.", "1003": "Eu tenho uma vida inteira que demonstra o meu rep\u00fadio \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Eu n\u00e3o compactuo e nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. Quero que provem que eu compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o e n\u00e3o esse tipo de situa\u00e7\u00e3o em que se insinua e n\u00e3o tem prova. \n\nEu n\u00e3o falo de corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 em \u00e9poca eleitoral, eu combato a corrup\u00e7\u00e3o fora do per\u00edodo eleitoral e fa\u00e7o isso de forma sistem\u00e1tica. Nesse caso da Petrobras, ou qualquer outro que tenha a ver com corrup\u00e7\u00e3o, eu vou investigar a fundo, doa a quem doer. Quero dizer que n\u00e3o vai ficar pedra sobre pedra. \n\nEssa \u00e9 uma quest\u00e3o que a mim diz respeito, porque inclusive \u00e9 algo que considero dever de um presidente quando est\u00e1 no exerc\u00edcio do cargo: a investiga\u00e7\u00e3o doa a quem doer. O que, ali\u00e1s, nunca aconteceu nesse Pa\u00eds. Pelo contr\u00e1rio, sempre engavetaram os processos ou deixaram que eles prescrevessem. Comigo n\u00e3o vai acontecer isso. Quero dizer outra coisa: eu vou informar \u00e0 Na\u00e7\u00e3o, n\u00e3o dessa forma seletiva, que permite que bandidos que tentam salvar a sua pr\u00f3pria pele fa\u00e7am acordos pol\u00edticos e digam coisas sem fundamento. \n\nEu quero saber como \u00e9 que as coisas v\u00e3o ficar se n\u00f3s investigarmos. Sabe como eles v\u00e3o ficar? L\u00edmpidas, transl\u00facidas. E os respons\u00e1veis tamb\u00e9m pelas inj\u00farias e cal\u00fanias devem ser punidos. Porque n\u00e3o se pode tratar assim uma presidenta da Rep\u00fablica a tr\u00eas dias da elei\u00e7\u00e3o. Por que isso nunca apareceu antes? Que hist\u00f3ria \u00e9 essa? A minha indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 proporcional \u00e0 injusti\u00e7a que est\u00e3o cometendo e ao uso pol\u00edtico que est\u00e3o fazendo disso.", "1004": "VEJAM S\u00d3", "1005": "A VERDADE VAI VENCER\n\nO ato de terrorismo eleitoral articulado pela Veja e seus parceiros ocultos sofreu mais um rev\u00e9s no Tribunal Superior Eleitoral, com a decis\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 presidenta Dilma para que a revista publique o Direito de Resposta. Confira:\n\nDIREITO DE RESPOSTA\n\nVeja veicula a resposta conferida \u00e0 Dilma Rousseff, para o fim de serem reparadas as informa\u00e7\u00f5es publicadas na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 2397 - ano 47 - n\u00ba 44 - de 29 de outubro de 2014.\n\nA democracia brasileira assiste, mais uma vez, a setores que, \u00e0s v\u00e9speras da manifesta\u00e7\u00e3o da vontade soberana das urnas, tentam influenciar o processo eleitoral por meio de den\u00fancias vazias, que n\u00e3o encontram qualquer respaldo na realidade, em desfavor do PT e de sua candidata.\n\nA Coliga\u00e7\u00e3o \"Com a For\u00e7a do Povo\" vem a p\u00fablico condenar essa atitude e reiterar que o texto repete o m\u00e9todo adotado no primeiro turno, igualmente condenado pelos sete ministros do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), por terem sido apresentadas acusa\u00e7\u00f5es sem provas.\n\nA publica\u00e7\u00e3o faz refer\u00eancia a um suposto depoimento de Alberto Youssef, no \u00e2mbito de um processo de dela\u00e7\u00e3o premiada ainda em negocia\u00e7\u00e3o, para tentar implicar a Presidenta Dilma Rousseff e o ex-Presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em ilicitudes. Ocorre que o pr\u00f3prio advogado do investigado, Ant\u00f4nio Figueiredo Basto, recha\u00e7a a veracidade desse relato, uma vez que todos os depoimentos prestados por Yousseff foram acompanhados por Basto e/ou por sua equipe, que jamais presenciaram conversas com esse teor.", "1006": "#SomosTodosDilma\n\n\"Um dos indecisos quis declarar voto nela, mas ouviu que n\u00e3o poderia fazer isso ali. \"Pode declarar, sim, meu filho\", disse Dilma, ao deixar o est\u00fadio.\"", "1007": "#FaceDaDilma Vamos aprender sobre o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.", "1008": "A cantora e compositora Ti\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma! \"Nosso Pa\u00eds est\u00e1 muito melhor, ent\u00e3o, de cora\u00e7\u00e3o, 'System of Dilma'. Vamos l\u00e1 que o Brasil vai s\u00f3 melhorar!\" ;D", "1009": "NAN", "1010": "Agora s\u00f3 me cabe reafirmar - al\u00e9m de A\u00e9cio Never - \u00e9 que ganhe quem ganhar o PSOL ser\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o e que as bandeiras que defendemos no primeiro turno s\u00f3 ser\u00e3o realidade se tivermos muitas lutas no Brasil. Estaremos na linha de frente!", "1011": "NOTA DE ESCLARECIMENTO CAMPANHA DE MARINA ENCERRA CONTAS SEM D\u00cdVIDAS A nota \"Rede de gastos\", publicada na revista \"Veja\" (se\u00e7\u00e3o Radar, edi\u00e7\u00e3o de 29 de outubro) equivocadamente afirma que a contabilidade da campanha de Marina Silva \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se encerrar\u00e1 sem a devida equaliza\u00e7\u00e3o de suas d\u00edvidas. Para evitar que a m\u00e1 informa\u00e7\u00e3o transforme-se em mais um boato, o Comit\u00ea Financeiro da ex-candidata esclarece que a governan\u00e7a das finan\u00e7as da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil seguiu diretrizes rigorosas para assegurar a sustentabilidade de suas contas. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma despesa prevista sem a respectiva comprova\u00e7\u00e3o baseada em contratos ou Notas Fiscais emitidas de acordo com as normas estabelecidas pela Justi\u00e7a Eleitoral. O Comit\u00ea Financeiro encaminhar\u00e1 ao Tribunal Superior Eleitoral a presta\u00e7\u00e3o de contas dentro do prazo legal, sem d\u00edvidas para o Partido Socialista Brasileiro (PSB). S\u00e3o Paulo, 25 de outubro de 2014 M\u00e1rcio Fran\u00e7a, presidente do Comit\u00ea Financeiro da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil Bazileu Margarido, administrador da conta da candidata Marina Silva", "1012": "Quem perdeu o debate na noite de ontem entre os presidenci\u00e1veis e ainda n\u00e3o decidiu o voto, segue o debate na \u00edntegra.", "1013": "VEM CHUMBO A\u00cd... \u00c9 NECESS\u00c1RIO PREPARAR A LUTA EM DEFESA DOS NOSSOS DIREITOS http://www.em.com.br/app/noticia/economia/2014/10/24/internas_economia,582748/ipea-confirma-que-pais-esta-em-recessao-tecnica.shtml", "1014": "NAN", "1015": "\u201cAs campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar!\u201d, disse Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-lanca-plataforma-de-arrecadacao-de-recursos-via-internet/ #Equipe50", "1016": "CONTRIBUA COM NOSSA CAMPANHA http://contribuir.lucianagenro.com.br/ Sim, n\u00f3s podemos! Essa frase que motiva a esperan\u00e7a de milh\u00f5es de pessoas pelo mundo, tamb\u00e9m pode virar realidade no Brasil. Nosso engajamento faz a diferen\u00e7a. Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Conto com voc\u00eas! Muito obrigada!", "1017": "\"O desempenho da sele\u00e7\u00e3o na Copa revela a profunda crise que vive o nosso esporte. Uma crise que se expressou em campo e fora dele. O obscuro comando do futebol atrav\u00e9s da Fifa e da CBF merece nossa m\u00e1xima aten\u00e7\u00e3o.\" Leia mais no artigo de Luciana Genro no UOL Opini\u00e3o: http://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2014/07/19/gestao-obscura-da-cbf-faliu-o-futebol-e-deve-ser-alvo-de-cpi.htm #Equipe50", "1018": "Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "1019": "NAN", "1020": "NAN", "1021": "Embarco daqui a pouco para o Esp\u00edrito Santo, junto com Eduardo Campos, Vamos discutir com capixabas as propostas do programa de governo da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil.", "1022": "O Pastor Everaldo participou de dois encontros emocionantes com a popula\u00e7\u00e3o de Osasco e de Bras\u00edlia. Assista e repasse o v\u00eddeo para os seus amigos que t\u00eam #F\u00e9NoBrasil", "1023": "NAN", "1024": "Recebemos, direto de Teresina, mais um v\u00eddeo em apoio \u00e0 campanha de Z\u00e9 Maria e Cl\u00e1udia Durans: \u00e9 a m\u00fasica T\u00f4 com Z\u00e9 Maria Presidente! Valeu, Jo\u00e3o Paulo e Lusi Santana! Confira a letra: O pa\u00eds quer sa\u00fade O pa\u00eds quer educa\u00e7\u00e3o O povo quer respeito Quer sal\u00e1rio, quer direito Agora tem uma op\u00e7\u00e3o _ N\u00e3o voto nos de sempre Agora \u00e9 Z\u00e9 Maria Presidente Trabalhador vota em trabalhador Confia em Z\u00e9 Maria que esse tem muito valor Um Oper\u00e1rio, Socialista e Lutador Um rumo alternativo para o trabalhador! _ To com Z\u00e9 e n\u00e3o abro m\u00e3o 16 na urna \u00e9 16 contra patr\u00e3o To com Z\u00e9 e n\u00e3o abro m\u00e3o 16 na rua \u00e9 16 contra patr\u00e3o __ Eu T\u00f4, Eu T\u00f4 com Z\u00e9, EU T\u00f4 com Z\u00e9 Maria, Z\u00e9 Maria Presidente! - Vota 16!", "1025": "#Z\u00e9naImprensa l Ag\u00eancia Brasil destaca campanha de Z\u00e9 Maria junto aos oper\u00e1rios da GM de S\u00e3o Caetano do Sul e o seu programa para combater as demiss\u00f5es e o desemprego. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1026": "Amanh\u00e3, Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Porto Alegre e apresentar\u00e1 aos trabalhadores e trabalhadoras ga\u00fachas uma alternativa de luta, da classe trabalhadora e independente dos patr\u00f5es nestas elei\u00e7\u00f5es. Confirme sua presen\u00e7a no evento do facebook: https://www.facebook.com/events/339300969553176/ (assessoria)", "1027": " a carta de lula ao o brasileiro [M\u00fasica] meus amigos e minhas amigas voc\u00ea j\u00e1 deve saber que proibiram a minha candidatura proibir o povo brasileiro de votar livremente a raz\u00e3o da minha vida h\u00e1 mais de cinco meses estou preso sem prova nem crime aceitei a injusti\u00e7a ea persegui\u00e7\u00e3o me tirou a minha", "1028": " companheira marisa mas mesmo assim n\u00e3o existe n\u00e3o se querem calar a nossa voz est\u00e3o publicar nados continuamos vivos no cora\u00e7\u00e3o e na mem\u00f3ria do povo [M\u00fasica] e o nosso nome agora fernando eu quero pedir de cora\u00e7\u00e3o a todos que votaram em mim o que votem no atalho para presidente j\u00e1 somos milh\u00f5es ", "1029": "de lulas e de hoje em diante haddad ser aluno n\u00f3s recebemos todos uma miss\u00e3o do presidente \u00e9 hora de voltar para casa de cabe\u00e7a baixa \u00e9 hora de sair para a rua de cabe\u00e7a erguida e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o [Aplausos] brasileiro n\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 tentar mim t\u00e1 l\u00e1 eu falarei pela voz de milh\u00f5es jones n\u00e3o deixar", "1030": "ei sozinha minha gente a esperan\u00e7a renasceu \u00e9 a tal de presidente ante a injusti\u00e7a n\u00e3o vai para o sonho a nossa estrela brilha em cada olhar lula mostrou sua vida \u00e9 tarde pra fazer aquele brasil voltar o embarque acontece pra mim o abra\u00e7o do companheiro sempre luiz in\u00e1cio lula da silva [M\u00fasica]", "1031": " a mudan\u00e7a \u00e9 que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente \u00e9 dif\u00edcil", "1032": " achar o seu candidato joga na internet o candidato ficha limpa alvaro dias eslovena dor com mais de 90% de aprova\u00e7\u00e3o por v\u00e1rios dias senador mais bem votado do brasil com v\u00e1rios dias cortou os pr\u00f3prios privil\u00e9gios e vai cortar as mordomias dos pol\u00edticos alvaro dias onde prazer eu sou alvaro dias talvez voc\u00ea ainda n\u00e3o me conhe\u00e7a mas eu sou o seu candidato acesse as minhas redes e conhe\u00e7o as minhas propostas ea minha hist\u00f3ria abre o olho [Aplausos]", "1033": " [M\u00fasica] olha n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "1034": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele", "1035": " esse vai ser o meu primeiro voto eu quero ajudar a decidir o futuro do meu pa\u00eds eu n\u00e3o quero que os meus amigos percam direitos ir\u00e1 custar n\u00e3o haja viol\u00eancia se resolva com viol\u00eancia unidos n\u00f3s podemos virar o jogo e juntos n\u00f3s vamos reinventar o nosso pa\u00eds marina silva 18 presidente", "1036": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1037": " ei 30 anos coloquei na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da fam\u00edlia prestar sinais fortes", "1038": " ser\u00e1 vamos investir em educa\u00e7\u00e3o uma proposta est\u00e1 entre o modelo militar vamos fazer tudo isso posso fazer uma pergunta voc\u00ea acredita em promessa eleitoral bom acho que voc\u00ea deve estar um pouco cansado do bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e das promessas mirabolantes agora e na matem\u00e1tica voc\u00ea acredito eu acredito sou ing\u00eanua os n\u00fameros n\u00e3o mentem ent\u00e3o eu te convida a olhar esses n\u00fameros e conhece", "1039": "r um pouco do meu trabalho em 2002 meirelles assumir o comando da economia no governo lula sua miss\u00e3o tirar o brasil da crise com meirelles o d\u00f3lar que tinha disparado caiu de tr\u00eas reais e noventa e nove para um real e sessenta e cinco a infla\u00e7\u00e3o baixou de mais de 12% para menos de 6% ao ano e o sal\u00e1rio rendeu mais com meirelles o brasil criou 10 milh\u00f5es de empregos com carteir", "1040": "a assinada a quantidade de pessoas que viajavam de avi\u00e3o passou de 36 milh\u00f5es para mais de 85 milh\u00f5es de passageiros ea quantidade de pessoas no ensino superior quase duplicou de tr\u00eas milh\u00f5es e 500 mil para 6 milh\u00f5es e 300 mil quando o lula me chamou para tirar o pa\u00eds da crise eu coloquei algumas condi\u00e7\u00f5es e depend\u00eancia total e que a pol\u00edtica ficasse longe da equipe o tema foi ", "1041": "a mesma coisa pol\u00edtica longe da economia eu n\u00e3o deixo os pol\u00edticos torrarem o seu dinheiro \u00e0 toa sou chato com eles para ajudar voc\u00eas e \u00e9 isso que eu estou te oferecendo ser\u00e3o presidentes chato com os n\u00fameros e cuidadoso com o seu dinheiro se j\u00e1 conseguimos fazer isso antes o que n\u00e3o fazer o mesmo agora se voc\u00ea topa \u00e9 o top \u00e9 s\u00f3 me chamar chamo meireles presidente ciro gomes \u00e9", "1042": " ficha limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpa", "1043": "r o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 pra explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes", "1044": " s\u00f3 s\u00e9 que \u00e9 voc\u00ea pode hoje oi gente n\u00e3o falar a verdade s\u00f3 que \u00e9 uma palha\u00e7ada o tempo \u00e9 muito mau mau que vai ter agora um temp\u00e3o pra falar um monte de besteiras vamos l\u00e1 pra internet que ponto esperando ao vivo agora no facebook", "1045": " l\u00e1 se voc\u00ea j\u00e1 teve que procurar trabalho voc\u00ea sabe n\u00e3o importa com o c\u00e9u noturno sem experi\u00eancia \u00e9 quase imposs\u00edvel a agora quem vai dar emprego \u00e9 voc\u00ea voc\u00ea escolhe quem vai tirar o brasil da maior crise da hist\u00f3ria exige experi\u00eancia tamb\u00e9m o governo de s\u00e3o paulo por quatro vezes e governar s\u00e3o paulo \u00e9 aprender a governar para todos os brasileiros estou pronto para servir nosso pa\u00eds a hidrovia araguaia tocantins par\u00e1 da br-163 parada br-280 parada transnordestina parada br-319 parada aeroporto de cargas de an\u00e1polis parado br 364 parada br-282 parada p\u00f3lo naval de rio grande parado br-381 parada para parado para mais de scott mil obras paradas por todo o pa\u00eds 13 milh\u00f5es de desempregados esse \u00e9 o brasil que eu n\u00e3o quero a inco", "1046": "mpet\u00eancia dos governos dilma e temer transformou o brasil um verdadeiro cemit\u00e9rio de obras para todo lado que a gente olha tem gente desempregada o governo federal n\u00e3o pode mais continuar de bra\u00e7os cruzados fazendo de conta que o problema n\u00e3o \u00e9 com ele est\u00e1 na hora de voltar a andar pra frente botar as coisas pra funcionar de novo rapidamente vou retomar as grandes obras de infraestrutura pelo brasil porque isso \u00e9 emprego na veia com o programa emprego na veia geraldo vai retomar as obras que a dilma eo temer pararam vai dar pra gerar mais de 2 milh\u00f5es de empregos diretos e indiretos e sabe por que d\u00e1 pra confiar que o geraldo vai fazer porque o geraldo tem hist\u00f3ria geraldo \u00e9 um especialista em obras de infraestrutura e obras", "1047": " que geram milh\u00f5es de empregos mesmo na crise n\u00e3o deixou a peteca cair quando o governo federal parou de mandar dinheiro ou geral do de um jeito de n\u00e3o parar as obras foi em frente mantendo o m\u00e1ximo poss\u00edvel dos empregos \u00e9 assim que o geral do trabalho por isso ele est\u00e1 pronto para governar o brasil sabe usar a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o em 2001 ele criou o bom prato a maior rede de restaurantes populares do brasil na \u00e9poca uma refei\u00e7\u00e3o boa saud\u00e1vel e variada no bom prato custava apenas um real sabe quanto custa hoje continua um real meu nome \u00e9 elisabete chaves santos e tem 36 anos e divorciada fim dos filhos o m\u00eas foi bem apertado conta atrasada aluguel sem pagar e a\u00ed eu acabei fazendo um bom trato minha casa caf\u00e9 da manh\u00e3 almo\u00e7o e j", "1048": "anta a gente com 30 reais ao nosso quase no estouro contrato pra mim e dignidade h\u00e1 que come\u00e7ar do zero se j\u00e1 tem coisa pronta testada e aprovada o bom prato \u00e9 um exemplo comida ou e saud\u00e1vel a um real agora quero fazer o bom prato brasileiro igual se a comida de qualidade a um real vou come\u00e7ar pelas capitais que mais sofrem com a crise depois avan\u00e7ar r\u00e1pido t\u00e1 vendo s\u00f3 o geraldo \u00e9 do ramo tem experi\u00eancia sabe que tem que fazer e sabe como fazer porque j\u00e1 fez e deu certo ta\u00ed o bom prato brasileiro e id\u00e9ias simples e que j\u00e1 mostrou que funciona comida boa a 1 real a quem mais precisa t\u00e1 pronto \u00e9 s\u00f3 levar pra frente ta\u00ed o emprego na veia que vai destravar as obras do pa\u00eds inteiro e devolver o seu emprego j\u00e1 o geraldo bem que se", "1049": "rvi\u00e7o ele resolve com mais trabalho e menos bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 \u00e9 disso que o brasil mais precisa pronto eu tenho pressa emprego e renda j\u00e1 as id\u00e9ias que j\u00e1 est\u00e3o dando certo tem que ser ampliados n\u00e3o \u00e9 uma bala nem na faca que a gente vai resolver os problemas do brasil n\u00e3o \u00e9 na aventura o presidente n\u00e3o pode aprender a governar durante o mandado eu sei como fazer o nosso pa\u00eds andar para frente eu sei como fazer a sua vida andar pra frente e r\u00e1pido esse desequil\u00edbrio todo de contas p\u00fablicas 13 milh\u00f5es de desempregados no come\u00e7aram agora tudo isso e responsabilidade fiscal do pt do pt e dos adoradores do lula ciro sempre aliado do pt marina 25 anos no pt meirelles ministro do do pt eo pr\u00f3prio haddad essa situa\u00e7\u00e3o tem que agir r\u00e1pido", "1050": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o a d\u00edvida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil os outros candidatos defendem pagar a d\u00edvida aos banqueiros o que eles n\u00e3o dizem \u00e9 que dar um calote em voc\u00ea n\u00f3s defendemos a suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida e uma auditoria", "1051": "NAN", "1052": "A\u00e9cio Neves, o senador Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP).", "1053": "#VOTODILMAIS Veja a declara\u00e7\u00e3o do Leonardo Rodrigues. \u00c9 muito bacana! E voc\u00ea quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "1054": "A coluna Panorama Pol\u00edtico, do jornal O Globo, noticiou minha decis\u00e3o de s\u00f3 aceitar financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas em minha campanha: http://oglobo.globo.com/blogs/ilimar/?periodo=&palavra=Eduardo+jorge:=:http://blogs.oglobo.globo.com/panorama-politico/?periodo=&palavra=Eduardo+jorge", "1055": "Essa semana participarei de dois debates (segunda e ter\u00e7a) na Faculdade de Direito da USP. Ser\u00e3o boas oportunidades para quem quiser conhecer melhor meu programa de governo. Veja mais informa\u00e7\u00f5es em http://www.eduardojorgepv.com.br/category/artigos/", "1056": "A C40 \u00e9 uma uni\u00e3o de grandes cidades criada para participar do esfor\u00e7o coordenado pela ONU de enfrentar o problema social, econ\u00f4mico e ambiental mais grave do s\u00e9culo 21: o aquecimento global. Desde o ano passado ela tem promovido um concurso mundial de pr\u00e1ticas de vanguarda entre cidades de todos os continentes. Pela segunda vez fui convidado para o j\u00fari que julgou e escolheu os vencedores que ser\u00e3o anunciados em Nova York, em 22 de setembro. https://www.fairorg.de/CCLA2014/nomi.cfm/CCLA14/", "1057": "Fidelix iniciou sua campanha de rua no ber\u00e7o do PT", "1058": "Bom dia! Hoje Luciana passa o dia gravando para os programas de televis\u00e3o, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado do RS, Roberto Robaina. Para conhecer mais formas de participar e apoiar a campanha, acesse http://lucianagenro.com.br/participe/! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1059": "N\u00e3o basta ser mulher. \u00c9 preciso estar do lado certo! #LucianaGenro50 #Equipe50", "1060": "O governador de Santa Catarina e amigo pessoal do Pastor Everaldo, Raimundo Colombo tamb\u00e9m declara o seu apoio para o \u00fanico candidato da verdadeira mudan\u00e7a. ", "1061": "Tenho andado de norte a sul e de leste a oeste em nosso querido pais e de acordo com meu lema: \"Mais Brasil e menos Brasilia\". Confira e compartilhe o video com seus amigos que tem #F\u00e9NoBrasil", "1062": "Toda solidariedade aos trabalhadores da USP! ", "1063": "Para mudar o Brasil, voc\u00ea precisa comparar bem as propostas que cada candidato apresenta para o Pa\u00eds. Conhe\u00e7a, no programa exibido na noite de hoje, algumas das principais propostas de A\u00e9cio, como os consult\u00f3rios populares, os centros Sa\u00fade de uma vez, o Poupan\u00e7a Jovem Brasil, o ProM\u00e9dio, a Nova Escola Brasileira. E venha com a gente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45", "1064": "Mais uma manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea em defesa da mudan\u00e7a e da candidatura de A\u00e9cio Neves tomou as ruas de Belo Horizonte, neste domingo. Mais de 10 mil pessoas participaram da a\u00e7\u00e3o. Compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1065": "No programa de hoje, vamos conhecer algumas das propostas de A\u00e9cio Neves para as \u00e1reas de seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Veja trechos dos debates mais recentes e um registro das \u00faltimas caminhadas de A\u00e9cio pelo Brasil. Agora \u00e9 A\u00e9cio 45! Vamos compartilhar? #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45", "1066": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um grande ato de apoio \u00e0 sua candidatura, em Bel\u00e9m (PA), ao lado de Faf\u00e1 de Bel\u00e9m, Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima, Sim\u00e3o Jatene e v\u00e1rias lideran\u00e7as pol\u00edticas. #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1067": "Ningu\u00e9m conhece melhor A\u00e9cio Neves do que a sua pr\u00f3pria fam\u00edlia. Ela que se orgulha da postura de A\u00e9cio e d\u00e1 for\u00e7as \u00e0 sua caminhada. Assista aos depoimentos e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1068": "O empreendedorismo e a educa\u00e7\u00e3o podem mudar o nosso Pa\u00eds. A\u00e9cio Neves j\u00e1 se comprometeu a desburocratizar e simplificar o sistema tribut\u00e1rio brasileiro para estimular os micro e pequenos empreendedores. Esta \u00e9 a receita para o Brasil empregar mais, gerar mais renda e melhorar a vida das pessoas. Veja a opini\u00e3o de quem entende do assunto! #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1069": "O Leo da dulpla Victor e Leo declarou seu apoio a A\u00e9cio Neves. Com coragem, podemos, juntos, mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1070": "Vamos investir na sa\u00fade 10% do que o governo arrecada com impostos e contribui\u00e7\u00f5es e vamos criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade, acabando com a demora das consultas com especialistas. - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1071": "Quero agradecer a cada um de voc\u00eas! J\u00e1 somos mais de 3 milh\u00f5es neste espa\u00e7o. Vamos continuar assim: falando a verdade, discutindo projetos. Esta p\u00e1gina \u00e9 o retrato do que ser\u00e1 o nosso governo: transparente e com muito astral! - A\u00e9cio Neves #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1072": "O movimento Muda Brasil chegou ao Rio de Janeiro, ontem, com muita energia. Milhares de pessoas lotaram a orla de Copacabana, defendendo a mudan\u00e7a e um novo governo para o Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1073": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, ao lado do senador eleito, Antonio Anastasia, o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Piedade, em Caet\u00e9 (MG), repetindo a tradi\u00e7\u00e3o de seu av\u00f4 Tancredo Neves, que ia ao local durante suas campanhas pol\u00edticas. Leia mais: http://migre.me/mnpjI:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-bencaos.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-b-nc-os?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-b-nc-os #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1074": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #DebateNaRecord", "1075": "Eu tenho um compromisso de lutar contra a discrimina\u00e7\u00e3o da juventude negra. Contra os autos de resist\u00eancia, contra esse mortic\u00ednio. Assim como tenho compromisso de lutar contra a viol\u00eancia contra a mulher. Tamb\u00e9m vamos criminalizar a homofobia. E, sem a reforma pol\u00edtica n\u00e3o vamos garantir a mudan\u00e7a que o Brasil precisa. E \u00e9 plebiscito j\u00e1, porque, sem plebiscito, n\u00e3o garantimos a reforma pol\u00edtica.\n\nO Brasil tem que ter dois grandes fundamentos morais nesse momento da disputa pol\u00edtica do Pa\u00eds: a igualdade de oportunidades e o combate sem tr\u00e9gua \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Eu tenho certeza, e essa certeza n\u00e3o vem de mim, vem de voc\u00eas. Pe\u00e7o que me ajudem a essa certeza se tornar uma realidade. No dia 26, vamos ganhar essa guerra do bem, das boas inten\u00e7\u00f5es, do governo justo e essa guerra da paz. Vamos, juntos e misturados, votar com consci\u00eancia, paz, amor no cora\u00e7\u00e3o e com o 13!\n\nCom Tulipa Ruiz, Emicida, Negra Li, Pablo Villa\u00e7a, GOG, Lirinha e muito mais.", "1076": "Quero pedir a voc\u00eas que, de agora at\u00e9 o dia 26, defendam nas ruas, de casa em casa, o futuro desse Pa\u00eds. N\u00f3s vamos dizer um n\u00e3o ao retrocesso, \u00e0 volta atr\u00e1s, \u00e0 perda de direitos. Quero pedir a voc\u00eas que votem em n\u00f3s, que temos uma concep\u00e7\u00e3o que coloca as pessoas no centro de tudo. N\u00f3s n\u00e3o somos aqueles que s\u00f3 pensam nos banqueiros e nos juros, queremos fazer cada vez mais desse Brasil um Brasil que permita a cada um e cada uma crescer junto e melhorar a vida de cada fam\u00edlia.", "1077": "\"No segundo turno, meu voto \u00e9 um veto em A\u00e9cio. Meu voto \u00e9 Dilma\", afirma Marcelo Freixo!", "1078": "S\u00f3 Dilma garante mais avan\u00e7os! Assista ao programa de hoje! ;D", "1079": "O que \u00e9 bom precisa continuar! Vote 13 outra vez!", "1080": "#DILMAAOVIVO #QueroDilmaTreze", "1081": "\"Eu quero que esteja no foco a base da pir\u00e2mide social. \u00c9 para conquistar\", diz Serj\u00e3o Loroza, que est\u00e1 com Dilma, cumpadi! ;D #CULTURACOMDILMA", "1082": "Conhe\u00e7a a universaliza\u00e7\u00e3o do SuperSimples, que vai atender 142 categorias com menos impostos e mais direitos! \u00c9 #Dilma13", "1083": "FIM DA MIS\u00c9RIA", "1084": "A f\u00f3rmula \u00e9 cl\u00e1ssica: em vez de investir em planejamento e infraestrutura para beneficiar a popula\u00e7\u00e3o, a Sabesp, em S\u00e3o Paulo, distribuiu 4 bilh\u00f5es de reais em lucro para os grandes investidores.", "1085": "Coluna de cultura do jornal Estado de S\u00e3o Paulo de L\u00facia Guimar\u00e3es na data de hoje", "1086": "\"O governo est\u00e1 atrasando a divulga\u00e7\u00e3o dos dados de desmatamento do DETER. At\u00e9 a \u00faltima divulga\u00e7\u00e3o, em 6 de agosto, o desmatamento, que subiu 29% no ano passado pelos dados finais do INPE, continuava a crescer este ano. Os n\u00fameros referentes a agosto e setembro somente ser\u00e3o divulgados em novembro\", leiam mais no blog Ecopol\u00edtica de Sergio Abranches.", "1087": "NAN", "1088": "A maior e mais rica cidade do pa\u00eds j\u00e1 come\u00e7a a ficar sem um servi\u00e7o essencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o por causa do descaso do Governo Alckmin. Entidades e movimentos sociais j\u00e1 come\u00e7am a se organizar para preparar a luta contra este governo que \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o a que chegamos! Sabemos que os governos n\u00e3o podem controlar se chove ou se n\u00e3o chove, mas certamente podem minimizar ou resolver o problema gerado pela falta de chuva! S\u00f3 que Alckmin preferiu reduzir os investimentos no setor e privatizar um servi\u00e7o essencial! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e participe desta luta! (assessoria)", "1089": "VEJA ENTREVISTA DE L\u00cdDER GUARANI KAIOW\u00c1 NO MS DENUNCIANDO AGRONEG\u00d3CIO DAQUELE ESTADO http://youtu.be/XPs6hDKiUjM:=:https://www.youtube.com/watch?v=XPs6hDKiUjM&feature=youtu.be", "1090": "A mat\u00e9ria abaixo fala sobre os conflitos de terra no Brasil e um programa do governo de prote\u00e7\u00e3o a ativistas sob amea\u00e7a. \u00c9 preciso dizer porque persiste os conflitos de terra no pa\u00eds. Os assassinatos e persegui\u00e7\u00f5es de jagun\u00e7os do latif\u00fandio a \u00edndios, quilombolas e trabalhadores rurais e o descaso dos governos com as condi\u00e7\u00f5es de vida destes povos est\u00e3o intimamente ligadas a pol\u00edtica dos \u00faltimos governos de privilegiar o agroneg\u00f3cio e as grandes empreiteiras. Houve uma forte retra\u00e7\u00e3o no processo de reconhecimento e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e, de acordo com o Conselho Indigenista Mission\u00e1rio (Cimi), entre 2011 e 2013, foram assassinados 503 ind\u00edgenas em nosso pa\u00eds!", "1091": "NAN", "1092": "Hoje, depois do futebol, no Jornal da Globo, A\u00e9cio Neves participa de uma entrevista com William Waack e Christiane Pelajo. Vamos acompanhar?", "1093": "Nossa candidatura se fortalece com a esperan\u00e7a de cada um de voc\u00eas! Vamos para o segundo turno pois temos a for\u00e7a pol\u00edtica de uma equipe que se destaca. Quem pode ter uma sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai se contentar em governar com um time de segunda ou terceira divis\u00e3o, como o novo e o velho PT. De um lado, uma candidata que garante que o Brasil n\u00e3o tem infla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1 em recess\u00e3o, tem uma \u00f3tima sa\u00fade e uma educa\u00e7\u00e3o de primeira. Do outro, aquela que aceitou e participou do governo petista, a que votou contra a Lei de Responsabilidade Fiscal, a que n\u00e3o reconhece seus erros e suas parcerias equivocadas. Queremos a mudan\u00e7a segura ou a mudan\u00e7a permeada de contradi\u00e7\u00f5es? Os brasileiros n\u00e3o v\u00e3o se deixar enganar. Tenho confian\u00e7a de que estamos no caminho certo e vamos continuar lutando pelo Brasil! - A\u00e9cio Neves", "1094": "A Dilma j\u00e1 teve sua oportunidade e n\u00e3o conseguiu melhorar o Brasil. Voc\u00ea que quer mudan\u00e7as tem dois principais caminhos: Marina e A\u00e9cio Neves, mas, para governar, n\u00e3o basta ter apenas boas inten\u00e7\u00f5es. \u00c9 preciso ter equipe, ideias j\u00e1 testadas e, principalmente, for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade! Se voc\u00ea concorda, seja bem-vindo! #MudaBrasil", "1095": "Durante uma caminhada pela Pra\u00e7a Visconde de Mau\u00e1, em Santos (SP), ao lado do governador Geraldo Alckmin, A\u00e9cio Neves se comprometeu a investir mais em portos, ferrovias e hidrovias para incentivar a ind\u00fastria nacional. Veja e compartilhe! #MudaBrasil", "1096": "Prefeitos reafirmam apoio \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o da presidenta Dilma por #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo Assista, curta e compartilhe!", "1097": "Vamos transformar o petr\u00f3leo, uma riqueza que n\u00e3o \u00e9 permanente porque n\u00e3o \u00e9 renov\u00e1vel, n\u00e3o s\u00f3 em empregos, mas tamb\u00e9m em mais investimentos na sa\u00fade e na educa\u00e7\u00e3o. Isso vai significar n\u00e3o s\u00f3 melhor educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, mas tamb\u00e9m melhor pagamento a professores.", "1098": "A presidenta Dilma participou, ao lado dos candidatos ao governo de Minas Gerais e ao Senado, Fernando Pimentel e Josu\u00e9 Alencar, de caminhada no bairro Venda Nova, em Belo Horizonte. Dilma recebeu o apoio e o carinho da popula\u00e7\u00e3o do seu estado natal que quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo. http://goo.gl/gjpUmE:=:http://dilma.com.br/noticia/dilma-E-recebida-com-carreata-nas-ruas-de-bh-316 Confira mais fotos no Instagram da Dilma http://instagram.com/dilmarousseff:=:https://instagram.com/dilmarousseff/", "1099": "\"Pr\u00e9-sal \u00e9 o nosso passaporte para o futuro\". Enquanto a oposi\u00e7\u00e3o taxa a riqueza que vai render 1,3 trilh\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o como uma \"posi\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica errada\", a presidenta Dilma n\u00e3o abre m\u00e3o do futuro do Pa\u00eds. Assista.", "1100": "Durante visita a Salvador, Dilma falou sobre duas importantes conquistas para a promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial: a Lei de cotas nas Universidades federais e a Lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico. De acordo com a presidenta, essas leis s\u00e3o instrumento para a\u00e7\u00e3o afirmativa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o negra. Assista!", "1101": "Hoje o Papo Reto \u00e9 com o candidato Gilberto Natalini, que falar\u00e1 sobre suas proposta para o governo de S\u00e3o Paulo. \u00c9 daqui a pouco as 20h30. http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1102": "Bom dia! Voc\u00ea conhece as propostas do candidato Eduardo Jorge e do Partido Verde para o Brasil? Elaboramos um programa enxuto e direto, tendo como premissa o fato de ser poss\u00edvel um projeto para o Brasil que combine desenvolvimento sustent\u00e1vel, cultura de paz e radicaliza\u00e7\u00e3o da democracia. Leia e compartilhe com os amigos. #EduardoJorge43 ", "1103": "Combater a economia do crime com intelig\u00eancia \u00e9 a melhor maneira de enfrentar a epidemia de viol\u00eancia que toma conta do Brasil. http://youtu.be/O4ToihxnDvQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=O4ToihxnDvQ&feature=youtu.be", "1104": "Para quem acompanha o Papo Reto e quer saber quais s\u00e3o as propostas do Partido Verde para S\u00e3o Paulo recomendo assistir hoje, a partir das 20h30, o programa com o candidato Gilberto Natalini: http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1105": "Quem quiser ajudar a divulgar minha candidatura aqui est\u00e1 o twibbon. ", "1106": "Tome partido! Altere a foto de seu perfil e participe da campanha do nosso candidato Eduardo Jorge do Partido Verde nas redes sociais mostrando todo seu amor pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel, cultura de paz e fortalecimento da democracia. #EduardoJorge43", "1107": "O Partido Verde \u00e9 um partido ambientalista. Isso sim \u00e9 terceira via. http://youtu.be/7ZxwY8hcv9o:=:https://www.youtube.com/watch?v=7ZxwY8hcv9o&feature=youtu.be", "1108": "Qual \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos? www.eymaelpresidente27.com.br", "1109": "\"Quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do Brasil\", afirma Levy Fidelix no debate dos presidenci\u00e1veis do SBT. #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1110": "A partir desta quarta-feira (3), a candidatura da presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, come\u00e7a a divulgar seu programa de governo. O primeiro eixo, lan\u00e7ado hoje, traz propostas para a popula\u00e7\u00e3o LGBT (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e transg\u00eaneros). Dentre as prioridades, est\u00e3o o combate a todas as formas de preconceito por orienta\u00e7\u00e3o sexual e/ou identidade ou express\u00e3o de g\u00eanero; a garantia de igualdade jur\u00eddica para a popula\u00e7\u00e3o LGBT em todos os \u00e2mbitos; e a elabora\u00e7\u00e3o participativa de pol\u00edticas p\u00fablicas visando combater o preconceito, garantir a igualdade e promover a inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o LGBT. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-comeca-a-divulgar-programa-de-governo/ #Equipe50", "1111": "Recado da Luciana Genro sobre as #100milcurtidas!", "1112": "V\u00e3o do MASP cheio para ouvir Luciana Genro no Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m ou acompanhe online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Cr\u00e9ditos: NINJA #Equipe50", "1113": "\u201cPode deixar comigo. Eu vou colocar o dedo na cara deles e dizer que j\u00e1 chega de tempos medievais, j\u00e1 chega de tempos de trevas. \u00c9 hora de luz, de igualdade e de mais direitos. Queremos o reconhecimento em lei do casamento civil igualit\u00e1rio, queremos a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e educa\u00e7\u00e3o nas escolas\u201d, disse a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, nesta quarta-feira (3), durante o \u201cDesafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014\u2033, evento que provocou todos os presidenci\u00e1veis a se comprometerem com as causas da popula\u00e7\u00e3o LGBT (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e transg\u00eaneros), que t\u00eam sido sistematicamente deixadas de lado a favor do fundamentalismo religioso. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/chega-de-meios-direitos-queremos-igualdade-por-inteiro-disse-luciana-genro-em-debate-pela-causa-lgbt/ #Equipe50", "1114": "Daqui a pouco, no v\u00e3o do MASP, tem Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014 com Luciana Genro, Laerte e Jean Wyllys. Participe! Transmiss\u00e3o online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1115": "Para sorte de Marina, Luciana Genro s\u00f3 apareceu agora. Confira o texto de Paulo Nogueira, do Di\u00e1rio do Centro do Mundo! http://www.diariodocentrodomundo.com.br/para-sorte-de-marina-luciana-genro-so-apareceu-agora/ #Equipe50", "1116": "Luciana Genro para A\u00e9cio Neves: \"FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio m\u00ednimo, inclusive chegou a chamar os aposentados de vagabundos na \u00e9poca. O PT, que foi contra essa pol\u00edtica quando era oposi\u00e7\u00e3o, depois que chegou ao poder manteve essa injusti\u00e7a. Essa maldade contra os aposentados \u00e9 uma pol\u00edtica que te unifica com o PT?\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "1117": "Bom dia! Luciana passa a quarta-feira em S\u00e3o Paulo. Agora, \u00e0s 09:15, d\u00e1 entrevista para o Di\u00e1rio do Centro do Mundo. \u00c0s 14:30, adere ao Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a na Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 18:00, participa do desafio LGBT com Laerte Coutinho e Jean Wyllys no v\u00e3o do MASP. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Confira a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1118": "O Brasil inteiro est\u00e1 se unindo em torno de um novo projeto, uma nova maneira de se fazer pol\u00edtica. #SouMarina40", "1119": "NOTA DE ESCLARECIMENTO DA COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL A prop\u00f3sito das maliciosas acusa\u00e7\u00f5es feitas pela candidatura A\u00e9cio Neves \u00e0 se\u00e7\u00e3o de direitos humanos do nosso programa de governo, cumpre-nos esclarecer: 1. Nossas propostas na \u00e1rea de direitos humanos est\u00e3o em absoluta sintonia com as reivindica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas do Movimento Nacional de Direitos Humanos; 2. As sucessivas edi\u00e7\u00f5es do Programa Nacional de Direitos Humanos (vers\u00f5es de 1996, de 2002 e de 2010) consolidaram diretrizes, objetivos estrat\u00e9gicos e a\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas que representam o ac\u00famulo das reflex\u00f5es do conjunto do Movimento Nacional de Direitos Humanos; 3. Nosso programa, constru\u00eddo com a participa\u00e7\u00e3o da nossa milit\u00e2ncia em direitos humanos, naturalmente incorpora essas conquistas e propostas que fazem parte do patrim\u00f4nio coletivo das lutas do nosso povo pela efetividade dos direitos humanos; 4. Pretender invocar autoria ou monop\u00f3lio sobre essas propostas nada mais significa do que tentar instrumentalizar eleitoralmente a luta da milit\u00e2ncia do movimento de direitos humanos; 5. Os que incorrem nesta tentativa de manipula\u00e7\u00e3o eleitoreira desnudam-se em sua falta de v\u00ednculos com o movimento de direitos humanos que j\u00e1 foi capaz de produzir tantos avan\u00e7os para o povo brasileiro. Tentam fulanizar e partidarizar conquistas tanto quando estavam no governo quanto agora que se encontram na oposi\u00e7\u00e3o; 6. Essas conquistas e bandeiras n\u00e3o s\u00e3o de partidos ou personalidades. Pertencem ao povo brasileiro e v\u00e3o ter continuidade no futuro governo da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Por isso, nosso programa de governo expressa o compromisso com o grande ac\u00famulo de reflex\u00f5es dos movimentos sociais que representam a fonte de tantos avan\u00e7os para a afirma\u00e7\u00e3o da plena da cidadania do povo brasileiro. COORDENA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE GOVERNO DA COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL http://bit.ly/WaRS1J:=:http://marinasilva.org.br/nota-de-esclarecimento-da-coligacao-unidos-pelo-brasil/ ", "1120": "AO VIVO na #TV40 Marina em encontro na Faculdade de Medicina da USP. #Equipe40", "1121": "NAN", "1122": "http://ow.ly/B38DR:=:http://www.pco.org.br/esquerda/exclusao-do-pco-dos-debates-pstu-e-psol-uma-caricatura-da-direita/ajbe,e.html http://wp.me/p18tzC-id", "1123": "NAN", "1124": "DOCUMENT\u00c1RIO \"OSMARINO AM\u00c2NCIO: A VOZ DA FLORESTA l Confira o document\u00e1rio sobre a hist\u00f3ria do l\u00edder seringueiro que militou ao lado de Chico Mendes e segue na luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e em defesa dos povos da floresta! UM dos alvos da suas cr\u00edticas \u00e9 a ex ministra do Meio Ambiente do governo do PT e candidata Marina Silva. Nas d\u00e9cadas de 1970-80, a Amaz\u00f4nia estava na mira dos grandes projetos de desenvolvimento promovidos pela ditadura. Na \u00e9poca, o regime militar classificava a Amaz\u00f4nia como um \"imenso vazio demogr\u00e1fico\". \u00cdndios, caboclos ribeirinhos e seringueiros eram vistos como \"obst\u00e1culos ao desenvolvimento\". Pecuaristas e empres\u00e1rios destru\u00edam a floresta e expulsavam as popula\u00e7\u00f5es que l\u00e1 viviam. Junto com Chico Mendes, o seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio Rodrigues organizou a resist\u00eancia dos povos da floresta atrav\u00e9s dos \"empates\". \"Se a floresta ca\u00edsse, a gente caia tamb\u00e9m\", explica. Osmarino estava na mesma lista da morte que levou Chico Mendes, em 1988. Escapou de in\u00fameros atentados e est\u00e1 vivo \"gra\u00e7as aos meus companheiros seringueiros\". Hoje, ele continua vivendo na Reserva Extrativista Chico Mendes, junto da floresta, e critica a nova economia verde que pretende \"mercantilizar a natureza\". Um dos alvos de sua critica \u00e9 a ex-ministra do Meio Ambiente, Marina Silva, que tamb\u00e9m foi parte do movimento seringueiro acreano nos anos 1980. Segundo Osmarino, Marina Silva foi respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da Lei sobre concess\u00f5es de floresta p\u00fablicas que \u201cprivatiza a Amaz\u00f4nia\u201d. Segundo Osmarino, a lei garante \u201ca concess\u00e3o pra qualquer empresa, qualquer ONG, pra qualquer empres\u00e1rio, pedir uma concess\u00e3o por 40 anos. E durante esses 40 anos todo mundo perde o direito de entrar naquela \u00e1rea\u201d, explica. Para o seringueiro, a lei abre portas para a biopirataria e para a depreda\u00e7\u00e3o supostamente \u201csustent\u00e1vel\u201d da Amaz\u00f4nia. Confira aqui: https://www.youtube.com/watch?v=nhk8fyzhIPs", "1125": "Brasileiros em Copacabana! Muda Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1126": "Ao lado de sua fam\u00edlia, de pol\u00edticos e muitos amigos, A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um grande ato de apoio \u00e0 mudan\u00e7a, na orla de Copacabana, no Rio de Janeiro (RJ). #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1127": "A\u00e9cio \u00e9 aprovado por todo o Brasil! Confirme seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1128": "O debate vai come\u00e7ar j\u00e1, j\u00e1! Vamos acompanhar? Chame a fam\u00edlia e os amigos para assistir tamb\u00e9m e avalie qual \u00e9 o melhor caminho para o Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1129": "Profissionais da sa\u00fade de diversas \u00e1reas sa\u00edram \u00e0s ruas, ontem, em Belo Horizonte, para manifestar apoio a A\u00e9cio Neves. Eles denunciaram a falta de investimentos do governo federal no setor e a aus\u00eancia de carreira e estrutura de trabalho para os profissionais da \u00e1rea. Todos com A\u00e9cio, defendendo a mudan\u00e7a! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #VamosAgir", "1130": "Para mudarmos o Brasil! Confirme seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1131": "Assista aos depoimentos da fam\u00edlia de A\u00e9cio Neves sobre ele, conhe\u00e7a suas propostas e compartilhe o programa exibido hoje na TV! Agora \u00e9 A\u00e9cio! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1132": "Esta \u00e9 a \u00faltima semana da campanha eleitoral. A\u00e9cio Neves tem uma mensagem para voc\u00ea. Veja o que ele disse durante o programa exibido agora \u00e0 noite na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1133": "Raduan Nassar, autor de Um copo de c\u00f3lera e Lavoura arcaica, declara: Voto Dilma!", "1134": "#FaceDaDilma\n\nDepoimento da \u00c2ngela Alves de Almeida, da comunidade Ensino Superior com Dilma:\n\nPrezada Presidenta bom dia!\nMe chamo \u00c2ngela Alves de Almeida  sou professora da Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro- Campus de Tr\u00eas Rios. N\u00f3s professores das Universidades Federais, pesquisadores de outras institui\u00e7\u00f5es e alunos fizemos um manifesto em apoio a sua reelei\u00e7\u00e3o que est\u00e1 hospedado no endere\u00e7o abaixo! Conseguimos mais de 2600 assinaturas.\n Estamos tentando de todas as formas te entregar. Tentamos Pimentel, sua secret\u00e1ria Enaile at\u00e9 agora sem retorno!\nA professora Christine Ruta da UFRJ Campus de Maca\u00e9 \u00e9 a respons\u00e1vel pelo manifesto christineruta@gmail.com\nAjude a gente Presidenta! Coloque este manifesto na sua propaganda pol\u00edtica! ou no seu face.\nA carta pode ser consultada em seis idiomas para facilitar a divulga\u00e7\u00e3o na imprensa internacioanal, e as assinaturas podem ser conferidas online automaticamente:\nhttp://dilmauniversidade.blogspot.com.br/\nOs professores que organizam o manifesto tamb\u00e9m divulgam suas a\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da p\u00e1gina da rede social facebook:\nhttps://www.facebook.com/pages/Ensino-Superior-com-Dilma/1514221155489945?ref=aymt_homepage_panel\nBoa sorte hoje no debate!\nAtenciosamente sua Dilmete e militante\n\n13 beijos e 13 abra\u00e7os!\n\u00c2ngela Alves de Almeida", "1135": "#DilmaNaTV\n\nN\u00e3o faltou quem alertasse. Mas os governos tucanos adoram pagar lucros aos acionistas do mercado, relegando o povo ao segundo plano:", "1136": "QUANTA DIFEREN\u00c7A, HEIN? Brincadeiras \u00e0 parte, os governos Lula e Dilma mudaram para melhor a vida dos brasileiros. Hoje, 59% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 na classe m\u00e9dia, tendo acesso a bens, servi\u00e7os e oportunidades que n\u00e3o tinha antes... \\o/ Tamb\u00e9m melhorou de vida e quer mostrar no #FaceDaDilma? Envie sua foto para facedadilma@gmail.com", "1137": "NAN", "1138": "\"Dois motivos espec\u00edficos me levam a falar sobre a falta d'\u00e1gua em S\u00e3o Paulo. O primeiro deles \u00e9 o sofrimento do povo paulista que n\u00e3o precisava estar passando por isso. Voc\u00ea vai entender o por qu\u00ea. O segundo motivo \u00e9 fazer chegar at\u00e9 voc\u00ea, eleitor, mais um exemplo do modelo de gest\u00e3o tucano. O modelo que o meu advers\u00e1rio pol\u00edtico n\u00e3o s\u00f3 defende como representa\". Assista! ;D", "1139": "Em v\u00e1rias cidades do Brasil e do mundo, o povo se mobiliza em apoio \u00e0 Dilma. Todos agradecem pelos resultados de mudan\u00e7a no governo da nossa presidenta. Confira as fotos! #GovernoNovoIdeiasNovas", "1140": "O senhor disse, e isso est\u00e1 registrado, que pensava, em algum momento, em privatizar a Petrobras, mas que ainda n\u00e3o estava na pauta. Fico s\u00f3 pensando quando o senhor vai colocar na pauta. Ser\u00e1 que \u00e9 dizendo que a Petrobras perdeu valor? O que \u00e9 isso? \u00c9 a maior empresa desse Pa\u00eds, e a maior for\u00e7a dela s\u00e3o seus trabalhadores e seu controle tecnol\u00f3gico. Sei que voc\u00eas, A\u00e9cio, gostariam mais de ver Petrobras dividida entre as grandes empresas internacionais. Mas ela vai ser a maior empresa do Brasil por muitos anos. E quem investiu na Petrobras vai ganhar muito dinheiro.", "1141": "Que ecoe pelos quatro cantos do Brasil que temos orgulho de ser #Dilma13", "1142": "Participe, envie seu v\u00eddeo e n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a parar! www.prafrentequeseanda.com.br", "1143": "#FaceDaDilma A verdade das crian\u00e7as no v\u00eddeo lindo de Yasmin. Vale a pena ver at\u00e9 o fim! Assistam.", "1144": "#FaceDaDilma \"Quando chegamos na Inglaterra, h\u00e1 10 anos, o Brasil era visto como um pa\u00eds de Terceiro Mundo, onde havia muita fome e mis\u00e9ria. Hoje em dia, os ingleses e europeus n\u00e3o falam mais do Brasil como um pa\u00eds atrasado, mas sim, como um pa\u00eds em pleno desenvolvimento, e uma futura pot\u00eancia mundial.\"", "1145": "A\u00e9cio, para quem tem como maior obra no governo o centro administrativo em Minas Gerais, o senhor \u00e9 bastante ousado. At\u00e9 porque, candidato, os recursos para construir o centro estavam or\u00e7ados em 550 milh\u00f5es de reais e acabou custando, s\u00f3 na constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, algo em torno de 1,1 bilh\u00e3o de reais. E mais 500 milh\u00f5es custearam outras obras no entorno.", "1146": "#LadoDoPovo", "1147": "N\u00e3o sei com que moral o senhor, A\u00e9cio, fala em sa\u00fade, eu n\u00e3o sei. Vou ler uma fala do conselheiro do TCE Ciro Costa, que diz que \u201c\u00e9 duro engolir que vacina para cavalo seja contabilizada como despesa de Sa\u00fade\". A frase \u00e9 do conselheiro do Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais. E a mim estarrece que o senhor tenha essa tranquilidade para falar de sa\u00fade.", "1148": "Olha o samba que o OTTO canta para nossa presidenta! \u00c9 #CulturaComDilma!", "1149": "O \u00edndice de desemprego no Pa\u00eds foi de 11,9%, no \u00faltimo trimestre, de acordo o IBGE. Houve queda em rela\u00e7\u00e3o ao trimestre anterior (12,4%), mas o desafio ainda \u00e9 gigante: oficialmente, 12,5 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sem emprego. Torcemos para que o novo governo reabra as portas do mercado de trabalho #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1150": "Outra proposta que Alvaro Dias defende desde 1999,e que nunca foi acolhida pelo Congresso. Quem sabe agora com o novo governo!!!!! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1151": "Vale ser relembrado. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1152": "Um novo presidente e renova\u00e7\u00e3o do Congresso. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1153": "GL\u00d3RIA A DEUS! PROGRAMA THE NOITE, COM DANILO GENTILI \"Apeguemo-nos com firmeza \u00e0 esperan\u00e7a que professamos, pois aquele que prometeu \u00e9 fiel\", Hebreus 10:23 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1154": "NAN", "1155": "MATAR PARA FICAR COM A HERAN\u00c7A. A Raiz Diab\u00f3lica da Cl\u00e1usula de Barreira!", "1156": "Pela en\u00e9sima vez Bolsonaro \u00e9 desmentido.", "1157": "#AoVivo na Av Paulista em S\u00e3o Paulo pelos direitos e pelas liberdades democr\u00e1ticas !", "1158": "As elei\u00e7\u00f5es acabaram, mas as fake news n\u00e3o. Ent\u00e3o vamos colocar os pingos nos is. As manifesta\u00e7\u00f5es e plen\u00e1rias convocadas hoje n\u00e3o est\u00e3o questionando o resultado das elei\u00e7\u00f5es de domingo. Quem fez isso foi A\u00e9cio Neves em 2014. Bolsonaro foi eleito presidente. Mas n\u00e3o imperador. N\u00e3o pode passar por cima dos valores democr\u00e1ticos, da liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o e express\u00e3o. Precisa respeitar a oposi\u00e7\u00e3o e os movimentos sociais, n\u00e3o amea\u00e7a-los. Por isso estaremos nas ruas, pelas liberdades democr\u00e1ticas e por nossos direitos. Essa resist\u00eancia \u00e9 leg\u00edtima e n\u00e3o iremos silenciar diante de qualquer ataque. Vamos sem medo!", "1159": "Dezenas de milhares tomaram a Paulista pelas liberdades democr\u00e1ticas e por nossos direitos. Reconhecemos o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Mas um presidente n\u00e3o pode tudo, tem que respeitar as oposi\u00e7\u00f5es e a Constitui\u00e7\u00e3o. #PovoSemMedo Foto: M\u00eddia Ninja.", "1160": "A agenda contra os direitos \u00e9 a mesma.", "1161": "- Somente com a uni\u00e3o, num Brasil propositalmente estimulado para ser dividido, resgataremos nosso pa\u00eds!", "1162": "\u202a- Por Felipe Moura Brasil : Um pouco da trajet\u00f3ria pol\u00edtica que levou Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Link no youtube: youtu.be/biqF_I3fcFs:=:https://www.youtube.com/watch?v=biqF_I3fcFs&feature=youtu.be\u202c", "1163": "\u202a- Nossa campanha custou cerca de R$ 1,5 milh\u00e3o, menos que a metade do que foi arrecadado com doa\u00e7\u00f5es individuais. Pretendo doar o restante para a Santa Casa de Juiz de Fora, onde nasci novamente. Acredito que aqueles que em mim confiaram estar\u00e3o de acordo. Muito obrigado a todos!\u202c", "1164": "Ontem o Presidente eleito defendeu que a imprensa que se comportar \"mentindo descaradamente, n\u00e3o ter\u00e1 apoio do governo federal\" com a propaganda oficial do governo. Acredito que a verba para propaganda oficial do governo deve ser restrita apenas a campanhas de utilidade p\u00fablica, tais como vacina\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula, calamidades e etc. Estes recursos devem ser aplicados com crit\u00e9rios objetivos de relev\u00e2ncia, e n\u00e3o de forma discricion\u00e1ria, ao gosto do governante. O dinheiro p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 dinheiro do governante, \u00e9 do cidad\u00e3o.", "1165": "A atua\u00e7\u00e3o do NOVO ser\u00e1 sempre pautada pelos nossos princ\u00edpios e valores.", "1166": "NAN", "1167": "Quando a concorr\u00eancia aumenta, quem ganha \u00e9 o cidad\u00e3o, com menores pre\u00e7os e produtos de melhor qualidade. A maior concorr\u00eancia no sistema banc\u00e1rio contribuir\u00e1 para a redu\u00e7\u00e3o do custo do cr\u00e9dito para as pessoas e empresas.", "1168": "\u00d3tima conversa hoje em Bras\u00edlia com o Ministro da Fazenda, Eduardo Guardia, e sua equipe, junto com os nossos 8 deputados federais eleitos. Falamos sobres os desafios e as reformas necess\u00e1rias para o Brasil equilibrar suas contas, crescer e gerar empregos. A atua\u00e7\u00e3o do NOVO ser\u00e1 pautada pela defesa dos interesses dos brasileiros, seguindo nossos princ\u00edpios e valores. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1169": "Os candidatos do NOVO receberam mais de 22 milh\u00f5es de votos! Parab\u00e9ns a todos que votaram pela renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Esta foi nossa estr\u00e9ia nas elei\u00e7\u00e3o a n\u00edvel federal e este resultado mostra que os brasileiros querem um pa\u00eds com mais oportunidades e menos privil\u00e9gios. Na corrida presidencial acabamos \u00e0 frente de velhos nomes da pol\u00edtica. Elegemos 8 deputados federais, 11 deputados estaduais, 1 deputada distrital e Romeu Zema como governador de Minas Gerais. E isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1170": "A decis\u00e3o de fundir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ao da Agricultura ser\u00e1 um triplo desastre: 1) trar\u00e1 preju\u00edzo a governan\u00e7a ambiental; 2) passar\u00e1 aos consumidores no exterior a ideia de que todo o agroneg\u00f3cio brasileiro, em que pese ter aumentado sua produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, sobrevive gra\u00e7as a destrui\u00e7\u00e3o das florestas, sobretudo na Amaz\u00f4nia, atraindo a sanha das barreiras n\u00e3o tarif\u00e1rias em preju\u00edzo de todos; 3) empurrar\u00e1 o movimento ambientalista, a ter que voltar aos velhos tempos da press\u00e3o de fora para dentro, algo que h\u00e1 d\u00e9cadas vinha sendo superado, gra\u00e7as aos sucessivos avan\u00e7os que se foi galgando em diferentes governos, uns mais outros menos. Estamos inaugurando o tempo tr\u00e1gico da prote\u00e7\u00e3o ambiental igual a nada. Nem bem come\u00e7ou o governo Bolsonaro e o retrocesso anunciado \u00e9 incalcul\u00e1vel.", "1171": "Dad\u00e1 Maravilha, um dos grandes craques do futebol brasileiro nos anos 70, adaptou sua frase mais conhecida para a campanha de A\u00e9cio Neves. Confira aqui e compartilhe! #MudaBrasil", "1172": "Voc\u00ea se sente seguro em sua cidade? O que o governo federal tem feito para dar mais seguran\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o? A\u00e9cio Neves tem v\u00e1rias propostas para a \u00e1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, que ser\u00e1 tratada, em seu governo, como prioridade. Assista ao programa de TV de A\u00e9cio, transmitido, hoje, em todo o Brasil. #MudaBrasil", "1173": "A\u00e9cio Neves e o governador Marconi Perillo participaram, hoje, de um ato pol\u00edtico no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Agropecu\u00e1rias de Goi\u00e2nia. Eles foram recebidos por representantes de partidos aliados e centenas de simpatizantes com bandeiras azuis e amarelas. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1xENLMG:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-estabelecera-a-educacao-como-prioridade-de-seu-governo.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "1174": "A\u00e9cio Neves tem importantes propostas para os jovens do Brasil. Veja aqui algumas delas. #MudaBrasil", "1175": "A Educa\u00e7\u00e3o foi tratada como prioridade no governo de A\u00e9cio Neves, em Minas Gerais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre as suas a\u00e7\u00f5es para a \u00e1rea. Acesse: http://realizacoes.aecioneves.com.br/ #MudaBrasil", "1176": "O Brasil n\u00e3o merece o governo que o pa\u00eds tem hoje! A\u00e9cio quer transformar a indigna\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de brasileiros em um governo honrado. Assista ao programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido agora \u00e0 noite, e compartilhe! #MudaBrasil", "1177": "A oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 acusada, pelo governo, de ser pessimista, mas a verdade \u00e9 que ela observa o que acontece com o Brasil e exige transpar\u00eancia. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e venha voc\u00ea tamb\u00e9m trabalhar pela mudan\u00e7a. #MudaBrasil", "1178": "#DILMANOR\u00c1DIO O programa de r\u00e1dio de hoje (9) traz os perigos das propostas de Marina Silva para tudo o que o Brasil j\u00e1 conquistou e tamb\u00e9m para o futuro do Pa\u00eds. Ou\u00e7a!", "1179": "O programa desta noite aborda um tema que causa revolta e repulsa: a corrup\u00e7\u00e3o. Dilma fala sobre as a\u00e7\u00f5es tomadas desde o primeiro dia do seu governo para que nada fosse varrido para debaixo do tapete. \"Estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias, como tantos outros, mas com medidas concretas.\" Confira! Gostou? Ent\u00e3o curta e compartilhe! ;D", "1180": "Acesso universal \u00e0 internet com velocidade, seguran\u00e7a e pre\u00e7o justo \u00e9 o que prop\u00f5e a presidenta Dilma com o #BandaLargaParaTodos. Logo mais, \u00e0s 16h, ela conversa sobre isso com o pessoal da campanha 'Banda Larga \u00e9 um direito seu!' no #Di\u00e1logosConectados. Acompanhe!", "1181": "#VotoDilmais Quer conhecer uma menina 100% fofura? Ent\u00e3o d\u00e1 um play a\u00ed no v\u00eddeo da Nath\u00e1lia, de 3 anos. Ela, que \u00e9 f\u00e3 da presidenta Dilma, declarou seu apoio cantando o jingle da campanha que ela mesma decorou assistindo \u00e0 propaganda eleitoral em casa. \"Aqui em casa somos todos Dilma por mais mudan\u00e7as e mais futuro\", contou o padrinho dela, Mateus Benhur Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "1182": "Cr\u00e9dito: Alexandre Riulena", "1183": "Como sempre recebemos muitas perguntas no Papo Reto, para torn\u00e1-lo mais democr\u00e1tico resolvemos criar uma enquete. Acesse http://www.eduardojorgepv.com.br/ e vote no tema da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do programa que ser\u00e1 hoje, \u00e0s 20h30. ", "1184": "O Partido Verde encara essa importa\u00e7\u00e3o como uma medida emergencial e de f\u00f4lego curto. \u201cPrecisamos da forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos generalistas e de uma carreira nacional que priorize os m\u00e9dicos de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d, avalia Eduardo Jorge, m\u00e9dico e candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PV. #EduardoJorge43", "1185": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1186": "Precisamos lutar pela sa\u00fade do nosso povo. Pela educa\u00e7\u00e3o dos nossos filhos. Pela dignidade dos nossos aposentados. Pelos nossos jovens que querem melhorar de vida. Chegou a hora, Brasil! \u00c9 mudar ou mudar!", "1187": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em Passo Fundo, RS. Ao meio-dia, participa de ato no centro da cidade, na esquina das avenidas Bento Gon\u00e7alves e Brasil. \u00c0s 14h, concede entrevista ao jornal Di\u00e1rio da Manh\u00e3 e \u00e0 r\u00e1dio Di\u00e1rio da Manh\u00e3. \u00c0s 15h, concede entrevista ao jornal O Nacional. Acompanhe a agenda da semana: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1188": "NAN", "1189": "\"E neste momento eu acho que ela representa os anseios de mudan\u00e7as no organismo da sociedade brasileira, entendeu?\" Caetano Veloso", "1190": "NAN", "1191": "Estamos AO VIVO na #TV40 Marina, Beto Albuquerque, Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de MG, e Margarida Vieira, candidata ao Senado, em Belo Horizonte. Acompanhe. #SouMarina40", "1192": "AO VIVO, mais uma vez. Marina e Beto Albuquerque. Agora em Betim, MG. Acompanhe http://tv40.marinasilva.org.br", "1193": "No \u00faltimo compromisso de hoje em Minas, Marina e Beto agora, ao vivo, em coletiva e ato pol\u00edtico. Venha com a gente e acompanhe em tempo real nosso dia a dia. marinasilva.org.br/aovivo #SouMarina40", "1194": "Participe da campanha #SouMarina40, seja um apoiador. Doe j\u00e1 em 2 cliques. marinasilva.org.br/doacoes", "1195": "#NaM\u00eddia Pastor Everaldo abre nesta ter\u00e7a-feira s\u00e9rie de sabatinas promovidas pelo GLOBO com presidenci\u00e1veis Pastor Everaldo, candidato pelo PSC, abre HOJE, \u00e0s 10h, no Museu de Arte do Rio (MAR), a s\u00e9rie de sabatinas promovida pelo GLOBO com os quatro principais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. O candidato do PSC e os demais v\u00e3o expor suas propostas de governo em \u00e1reas como Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o e Economia. Os presidenci\u00e1veis ser\u00e3o entrevistados por colunistas do GLOBO como Miriam Leit\u00e3o, Ancelmo Gois e Merval Pereira, e dever\u00e3o responder perguntas de convidados e internautas, que poder\u00e3o participar por meio do Twitter. Para enviar perguntas aos presidenci\u00e1veis, o leitor dever\u00e1 usar a hashtag #CandidatosNoGlobo e enviar sua pergunta no seu perfil do Twitter. A organiza\u00e7\u00e3o do evento vai selecionar alguns dos questionamentos, que ser\u00e3o repassados ao candidato durante a sabatina. Fonte: http://glo.bo/1lPKWmt:=:http://oglobo.globo.com/brasil/defendendo-estado-laico-pastor-everaldo-se-diz-contra-adocao-por-casais-gays-educacao-sexual-13874721 Assista AO VIVO e #participe - http://bit.ly/1nGXbNW:=:http://infograficos.oglobo.globo.com/brasil/eleicoes-2014/pastor-everaldo-participa-de-sabatina-do-globo-com-presidenciaveis.html ", "1196": "TEA PARTY, AYN RAND E A FILOSOFIA DO \u00d3DIO http://wp.me/p18tzC-iL", "1197": "\"Sou a juventude que luta e incomoda com os trabalhadores, eu fa\u00e7o unidade o nome disso aqui? \u00e9 voto de classe\" Valeu, Nadia!!!", "1198": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o mais novo programa de TV do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Quer ver de novo? S\u00f3 clicar aqui: http://goo.gl/WXUOUG:=:https://www.youtube.com/watch?v=PgLra_mdPwY Nesta ter\u00e7a-feira, Z\u00e9 Maria falou da pol\u00edtica das montadoras, com o apoio e subs\u00eddios dos governos, de demitir trabalhadores para manter os seus lucros diante dos primeiros sinais de crise e lan\u00e7ou o desafio: \"Dilma, Marina e A\u00e9cio falam em mudan\u00e7as. Mas e depois das elei\u00e7\u00f5es, v\u00e3o garantir estabilidade no emprego?\". Pra mudar, O PSTU defende a proibi\u00e7\u00e3o das remessas de lucro para o exterior, redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho sem redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio para gerar novos empregos e estatiza\u00e7\u00e3o das empresas que demitirem! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1199": " agora \u00e9 o pstu construir novos trabalhadores aos primeiros sinais de crise a ind\u00fastria est\u00e1 demitindo no sudeste do pa\u00eds empresas que receberam subs\u00eddios do governo n tem para n\u00e3o diminuir seus lucros de uma marina e a\u00e9cio fala em mudan\u00e7as mas depois das elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o garantir estabilidade no emprego ou v\u00e3o deixar os patr\u00f5es jogar o cur", "1200": "so da crise nas costas dos trabalhadores o pstu defende a proibi\u00e7\u00e3o da remessa de lucros para o exterior a estabilidade no emprego redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho ea estatiza\u00e7\u00e3o das empresas que fecharem ou demitir trabalhadores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortale\u00e7a no bota 16.0 marinha presidente pstu 16", "1201": " \u00e9 esse o presidente eu quero hoje expressar aqui e dividir com voc\u00ea a minha enorme indigna\u00e7\u00e3o com muita coisa que vem acontecendo no brasil nos \u00faltimos anos no ano passado quando eu dizia que a infla\u00e7\u00e3o estava voltando eo brasil estava parando de crescer me acusaram de pessimista pois bem a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 a\u00ed de volta eo brasil est\u00e1 em recess\u00e3o no ano passado quando denunciei no senado federal as irresponsabilidades que vem acontecendo na petrobras o governo disse ele quer denegrir a imagem da empresa pois bem o principal diretor da companhia diz hoje que financiava a base de apoio da presidente a pol\u00edcia federal n\u00e3o fui eu a pol\u00edcia federal disse que existe uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa atuando no seio da maior empresa brasileira n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o d\u00e1 mais pra aguentar e achar que", "1202": " isso \u00e9 normal que isso \u00e9 razo\u00e1vel o brasil n\u00e3o merece esse governo que est\u00e1 tendo eu sou hoje candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica \u00e9 para transformar essa indigna\u00e7\u00e3o que eu sei n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha \u00e9 de milh\u00f5es de brasileiros o governo um lado em um governo qualificado em um governo que com a sua a\u00e7\u00e3o possa voltar a gerar otimismo dos brasileiros eu quero tirar a petrobras da pol\u00edtica colocar ali uma diretoria que seja respeitada pelos brasileiros e que permita a nossa maior empresa voltar a ajudar o brasil a crescer est\u00e1 nas nossas m\u00e3os e falta muito pouco tempo n\u00f3s escolhemos o caminho do desenvolvimento com justi\u00e7a social eu vou lutar at\u00e9 o \u00faltimo instante porque eu acredito cada vez mais cada dia que passa que n\u00f3s temos melhor caminho para o brasil a mudan\u00e7a segura a mudan\u00e7a", "1203": " de valores a mudan\u00e7a com compet\u00eancia n\u00f3s n\u00e3o temos o direito de perder essa oportunidade eu estou pronto para fazer com que o brasil eo governo brasileiro volte a ser respeitados o brasil precisa voltar a crescer a\u00e9cio sabe com a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica s\u00e9ria em apenas dois anos fez minas voltar a crescer o brasil precisa colocar ordem no governo a esso j\u00e1 fez isso \u00e9 s\u00f3 reduzir secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade o brasil precisa de um governo que funcione a\u00e9cio conhece o caminho \u00e0 s chamou para o seu governo as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos o brasil precisa ", "1204": "ver per\u00edodo t\u00e1 diz a\u00e9cio tem a este gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o o brasil precisa de um governo de resultados a\u00e9cio j\u00e1 mostrou segundo governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a for\u00e7a que o brasil precisa a\u00e9cio presidente uma das maiores qualidades do oeste essa pergunta equipes bastante x oeste \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento em que n\u00e3o basta querer \u00e9 preciso ter for\u00e7a pra fazer que o a\u00e9cio tem essa for\u00e7a e compet\u00eancia dec\u00eancia sensibilidade para mudar o brasil uma s\u00f3 pessoa a\u00e9cio governou minas de forma exemplar mudou a hist\u00f3ria do estado tem a for\u00e7a necess\u00e1ria para mudar tamb\u00e9m o futuro do br", "1205": "asil para melhor uma pessoa com a cabe\u00e7a nova com energia com coragem com for\u00e7a para fazer diferente a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o mais completo porque re\u00fane experi\u00eancia pol\u00edtica com ideias novas o brasil muda pra valer com a for\u00e7a ea experi\u00eancia de a\u00e9cio neves presidente a\u00ed essa \u00e9 a for\u00e7a que o brasil precisa pra mudar para melhorar para voltar a crescer a\u00e9cio foi governadores sabe o papel que o presidente pode ter na batalha da seguran\u00e7a controlando as fronteiras do pa\u00eds que \u00e9 por onde entram as drogas e as armas que s\u00e3o principal alimento da viol\u00eancia no brasil a\u00e9cio tem esse compromisso e essa \u00e9 uma das raz\u00f5es para eu pedir a voc\u00ea o voto em a\u00e9cio para presidente e a\u00e9cio presidente o \u00fanico caminho seguro para o brasil mudar de verdade mas mudan\u00e7as mais", "1206": " futuro dilma presidenta um tema me causa muita revolta imensa repulsa \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o eu sei que isso sentem tamb\u00e9m todos os brasileiros e brasileiras s\u00e9rios e honestos ao longo da minha vida ningu\u00e9m nunca me viu envolvida em qualquer a\u00e7\u00e3o desonesta sempre tive toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o e \u00e9 assim que tem agido no meu governo desde o primeiro dia assumir a postura de n\u00e3o varrer nada para baixo do tapete muito pelo contr\u00e1rio ampliei um esfor\u00e7o que j\u00e1 vimos fazendo desde o governo lula fortalecendo a pol\u00edcia federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o respeitamos a autonomia da procuradoria da rep\u00fablica sempre nomeando como procurador geral o primeiro nome da lista enviada pelo minist\u00e9rio p\u00fablico demos status de minist\u00e9rio \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o criamos o portal da transpar\u00eancia ea comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem de dinheiro aprovamos a lei da ficha limpa ea", "1207": "os beneficiados e \u00e9 a mudan\u00e7a a sua camisola agora a proposta de dilma em criar o programa mais especialidades mar agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o desde o brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliado com nove metr\u00f4s 14 beleza e 180 brt com corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o deixe para derrotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovia federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no corpo at\u00e9 o fim organizado n\u00f3s temos um grande desafio pela frente mas nos podemos afirma george town vai continuar pode lutar gilmar criou acusou as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a", "1208": " lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o ou seja estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias como tantos outros n\u00f3s com medidas concretas em um ambiente eleitoral como que estamos vivendo agora alguns candidatos tentam passar a ideia de que acabar com a corrup\u00e7\u00e3o depende apenas da vontade de um super homem ou de uma super mulher que estejam acima do bem e do mal a experi\u00eancia prova que isso nunca certo em nenhum pa\u00eds do mundo a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o um fim da impunidade com fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es \u00e9 exatamente o que estamos fazendo n\u00f3s acreditamos firmemente que a lei existe para todos e que ningu\u00e9m est\u00e1 acima dela \u00e9 assim que tenha agido e sempre vou agir n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico pa\u00eds no mundo que n\u00e3o tenha casos de corrup\u00e7\u00e3o o que distingue um pa\u00eds de outro \u00e9 sua disposi\u00e7\u00e3o em combater esta praga ainda h\u00e1 muito", "1209": " que se fazer mas o brasil j\u00e1 come\u00e7a a se destacar tamb\u00e9m nesta luta a verdade \u00e9 que hoje se combate muito mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado os governos tucanos por exemplo acabaram com um dos poucos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o que existiam na \u00e9poca a comiss\u00e3o geral de investiga\u00e7\u00e3o criada pelo ex-presidente itamar franco naquela \u00e9poca a pol\u00edcia federal vivia completamente desaparelhado o procurador geral da rep\u00fablica \u00e9 conhecido como engavetador geral pois as den\u00fancias ficavam guardadas em uma gaveta at\u00e9 o caso ser esquecido isso mudou completamente nos governos de lula e dilma hoje os \u00f3rg\u00e3os federais t\u00eam autonomia para investigar tudo e todos os resultados que est\u00e3o a\u00ed nos governos lula e dilma a pol\u00edcia federal realizou 2236 opera\u00e7\u00f5es e prendeu 2.381 servidores p\u00fablicos o af o conselho de controle de atividades financeiras lupi o entre 2011 e 2013 o 1 1 bilh\u00e3o e 48 milh\u00f5es d", "1210": "e reais relacionados \u00e0 lavagem de dinheiro e gra\u00e7as \u00e0 a\u00e7\u00e3o da controladoria geral da uni\u00e3o 4.797 servidores federais foram expulsos por algum tipo de irregularidade na verdade e hoje existe todo um aparato legal de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o mas ele s\u00f3 est\u00e1 funcionando porque de um elo indicaram pessoas que t\u00eam total liberdade de a\u00e7\u00e3o para investigar o pr\u00f3prio governo ou seja com dilma e lula todas as indica\u00e7\u00f5es para \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram feitas com base na compet\u00eancia e na indica\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os colegiados essa talvez tenha sido a maior mudan\u00e7a que o brasil j\u00e1 viu no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o adotamos crit\u00e9rios republicanos para indicar quem fiscaliza as a\u00e7\u00f5es do governo assim est\u00e3o sepultando de vez a figuras nefastas do fiscal amigo do policial camarada e do investigador de conveni\u00eancia que desde sempre predominaram no brasil estamos estabelecendo uma diferen\u00e7a radical com os go", "1211": "vernos do passado assumimos na pr\u00e1tica o compromisso com a independ\u00eancia e liberdade de a\u00e7\u00e3o dos que t\u00eam a miss\u00e3o de nuncius casa outro passo decisivo no combate \u00e0 impunidade no brasil ser a nova lei anti corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 prestes a ser regulamentada trata se de uma das leis mais avan\u00e7adas do mundo compar\u00e1vel \u00e0s existentes nos estados unidos e na europa com ela pela primeira vez no brasil n\u00e3o sou funcion\u00e1rio p\u00fablico corrupto mas tamb\u00e9m a empresa que corrompe ser\u00e3o punidos a lei prev\u00ea que a empresa que como um peru funcion\u00e1rio ter\u00e1 de devolver ao estado o dinheiro desviado e pagar multas que podem chegar a 60 milh\u00f5es de reais al\u00e9m disso a empresa ficar\u00e1 proibida de fazer qualquer neg\u00f3cio com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por at\u00e9 cinco anos essa \u00e9 mais uma prova de que nunca se combateu tanto op\u00e7\u00e3o brasil eu quero que voc\u00eas reflitam sobre uma quest\u00e3o bem delicada os ju\u00edzos que a gent", "1212": "e faz sobre a corrup\u00e7\u00e3o l\u00e1 sem as vezes de percep\u00e7\u00f5es distorcidas por exemplo quanto mais a corrup\u00e7\u00e3o aparece mais parece que ela cresce e quando se oculta se abafa assim gaveta se crie a ilus\u00e3o de que ela n\u00e3o existe na verdade \u00e9 o contr\u00e1rio nos regimes fechados e nos governos corruptos onde n\u00e3o existe controle interno nem externo da corrup\u00e7\u00e3o prevalece a falsa id\u00e9ia de que n\u00e3o existe nada de errado ora se nada se investir \u00e9 claro que nada se descobre hoje no brasil vivemos novos tempos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o por isso \u00e9 preciso ir al\u00e9m do mal estar que todos sentimos de ver o malfeito descoberto devemos sim nos sentir recompensados pelo fato de estarmos fazendo finalmente o que tem de ser feito colocando tudo em pratos limpos sem medo e sem passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de ningu\u00e9m fora desse compromisso s\u00f3 resta a hipocrisia o cinismo ou sil\u00eancio conivente estou convencida de que", "1213": " n\u00e3o \u00e9 isso que os brasileiros querem a gente n\u00e3o tem de ter medo de fundo porque a verdade liberta enquanto a mentira cria falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que todo piora precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo brasil \u00e9 isso que estamos fazendo doa a quem doer \u00e9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os exige de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico o que mais d\u00f3i a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 saber que o dinheiro p\u00fablico que deveria ser usado para o bem de todos vai para o bolso de alguns aproveitadores mas tamb\u00e9m devemos estar atentos a outras formas mais sutis de desvio da riqueza da na\u00e7\u00e3o para o bolso de uns poucos privilegiados \u00e9 o que acontece com certas decis\u00f5es econ\u00f4micas erradas por exemplo da autonomia jur\u00eddica o banco central \u00e9 privilegiar o ", "1214": "interesse de poucos em preju\u00edzo dos que mais precisam marina tem dito que se eleita vai fazer a autonomia do banco central parece algo distante da vida da gente n\u00e9 parece mas n\u00e3o \u00e9 isso significaria entregar\u00e1 os banqueiros um grande poder de decis\u00e3o sobre a sua vida e de sua fam\u00edlia os juros que voc\u00ea paga seu emprego pre\u00e7os e at\u00e9 sal\u00e1rios ou seja os bancos assumem um poder que \u00e9 do presidente e do congresso o eleitos pelo povo voc\u00ea quer dar e disse esse poder a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma \u00e9 a maior garantia de que o brasil n\u00e3o vai dar um passo para tr\u00e1s nem um salto no escuro vai avan\u00e7ar mais em todo o pa\u00eds o trabalho de dilma est\u00e1 em tudo brasil s\u00e3o paulo aqui dilma garante grandes investimentos em obras de mobilidade como o monotrilho da linha prata a expans\u00e3o demais linhas do metr\u00f4 da capital e o vlt da baixada santista tamb\u00e9m tem muito investimento federal em obras de infra", "1215": "estrutura como a constru\u00e7\u00e3o do rodoanel ea moderniza\u00e7\u00e3o do porto de santos na \u00e1rea social o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia sete milh\u00f5es e meio de paulistas em 344 munic\u00edpios o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o garante medicamentos gratuitos a mais de 5 milh\u00f5es de pessoas eo minha casa minha vida j\u00e1 entregou 314 mil moradias mais 324 mil est\u00e3o em constru\u00e7\u00e3o totalizando 638 mil moradias mais que a cdhu entregou em toda sua hist\u00f3ria e tem mais o pronatec j\u00e1 teve 352 mil matr\u00edculas em s\u00e3o paulo e o ci\u00eancia sem fronteiras garantiu mais de 17 mil bolsas para cursos no exterior j\u00e1 um prouni eo fies n\u00e3o abriram as portas da universidade para 887 mil jovens paulistas isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com o s\u00e3o paulo s\u00f3 quem j\u00e1 fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais quer de gilmak \u00f3 de um padre ou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade e 50 milh\u00f5es de brasileir", "1216": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedir um socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o", "1217": " pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar donavan essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar", "1218": " libere que os nossos p\u00e9s j\u00e1 entre as 27 brasil e nesta vit\u00f3ria da concei\u00e7\u00e3o patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o m", "1219": "ecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente saiba mais acesso e maior presidente 27 ponto com ponto br fone agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que a", "1220": " constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis eu n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reformu", "1221": "lar se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca das ditaduras voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "1222": " o pastor everaldo nasceu na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande diferen\u00e7a com seu sal\u00e1rio e pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paul", "1223": "a e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso ou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecendo a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 22 do jorge pr\u00e1tica o que", "1224": " acredita e defende ele \u00e9 contra empresa financiar campanhas porque pode escravizar o pol\u00edtico eleito sabe o que ele fez ele estreie o tribunal eleitoral em bras\u00edlia of\u00edcio dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita esse tipo de contribui\u00e7\u00e3o e mais se cada brasileiro reciclar seu lixo haver\u00e1 uma redu\u00e7\u00e3o de 40 mil toneladas por dia nos lix\u00f5es do pa\u00eds inteiro em sua casa eduardo tem minhoc\u00e1rio para o lixo org\u00e2nico e seguinte para o \u00f3leo de cozinha e cai", "1225": "xas para separar o pl\u00e1stico papel e vidro me perguntou sempre se uma quest\u00e3o dom\u00e9stica como essa que motivo se falar numa campanha presidencial claro o lixo \u00e9 um dos problemas mais s\u00e9rios nas cidades na quest\u00e3o econ\u00f4mica na quest\u00e3o ambiental na quest\u00e3o social se voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1 o exemplo como \u00e9 que voc\u00ea pode pedir para outras pessoas por empres\u00e1rios e trabalhadores cuidar dos seus h\u00e1bitos na dire\u00e7\u00e3o da reciclagem usam produ\u00e7\u00e3o de lixo no brasil jorge", "1226": " o depoimento de ex diretor da petrobras preocupa o governo e partidos que da cadeia paulo roberto costa citou pol\u00edticos que teriam recebido a oficina os jornais o globo folha de s\u00e3o paulo estado de s\u00e3o paulo tamb\u00e9m publicaram reportagens que pol\u00edticos ficavam com 3 por cento do valor dos contratos na \u00e9poca em que era diretor da pedro gra\u00e7a os pol\u00edticos do sistema ", "1227": "e as grandes empreiteiras que financiam as suas campanhas milion\u00e1rias est\u00e3o parasitando e saqueando a petrobras e n\u00e3o \u00e9 de hoje este novo esc\u00e2ndalo \u00e9 mais um epis\u00f3dio da corrup\u00e7\u00e3o generalizada parte da maneira como eles governam e para 2015 est\u00e3o preparando uma alta no pre\u00e7o da gasolina fazendo o povo pagar a conta da roubalheira o pessoal n\u00e3o faz parte desse jogo", "1228": " o brasil est\u00e1 vivendo um momento muito importante de suas nua pela primeira vez temos um novo projeto que quebra a polariza\u00e7\u00e3o dos partidos que passaram 20 anos no poder e nem pt e psdb se acostumaram a guerrilha entre eles n\u00f3s superamos essa briga e olhamos para o futuro para fazer um governo diferente diferente porque n\u00e3o trocamos carlos por tempo de televis\u00e3o diferente porque vamos o", "1229": "uvir a sociedade e fortalecer as institui\u00e7\u00f5es diferentes porque n\u00f3s n\u00e3o vamos destruir o que eles fizeram de burro vamos manter e aperfei\u00e7oar corrigindo os erros e fazendo o que ainda n\u00e3o foi feito marina \u00e9 uma mulher determinada marina silva se alfabetizou com 16 anos e com 26 j\u00e1 estava formado em hist\u00f3ria aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do m"}, "HowMany": {"820": "2/2", "821": "1/1", "822": "1/4", "823": "2/4", "824": "3/4", "825": "4/4", "826": "1/1", "827": "1/4", "828": "2/4", "829": "3/4", "830": "4/4", "831": "1/3", "832": "2/3", "833": "3/3", "834": "1/2", "835": "2/2", "836": "1/1", "837": "1/14", "838": "2/14", "839": "3/14", "840": "4/14", "841": "5/14", "842": "6/14", "843": "7/14", "844": "8/14", "845": "9/14", "846": "10/14", "847": "11/14", "848": "12/14", "849": "13/14", "850": "14/14", "851": "1/4", "852": "2/4", "853": "3/4", "854": "4/4", "855": "1/1", "856": "1/9", "857": "2/9", "858": "3/9", "859": "4/9", "860": "5/9", "861": "6/9", "862": "7/9", "863": "8/9", "864": "9/9", "865": "1/1", "866": "1/1", "867": "1/1", "868": "1/4", "869": "2/4", "870": "3/4", "871": "4/4", "872": "1/2", "873": "2/2", "874": "1/1", "875": "1/1", "876": "1/3", "877": "2/3", "878": "3/3", "879": "1/3", "880": "2/3", "881": "3/3", "882": "1/1", "883": "1/2", "884": "2/2", "885": "1/7", "886": "2/7", "887": "3/7", "888": "4/7", "889": "5/7", "890": "6/7", "891": "7/7", "892": "1/9", "893": "2/9", "894": "3/9", "895": "4/9", "896": "5/9", "897": "6/9", "898": "7/9", "899": "8/9", "900": "9/9", "901": "1/5", "902": "2/5", "903": "3/5", "904": "4/5", "905": "5/5", "906": "1/1", "907": "1/2", "908": "2/2", "909": "1/10", "910": "2/10", "911": "3/10", "912": "4/10", "913": "5/10", "914": "6/10", "915": "7/10", "916": "8/10", "917": "9/10", "918": "10/10", "919": "1/8", "920": "2/8", "921": "3/8", "922": "4/8", "923": "5/8", "924": "6/8", "925": "7/8", "926": "8/8", "927": "1/2", "928": "2/2", "929": "1/1", "930": "1/3", "931": "2/3", "932": "3/3", "933": "1/2", "934": "2/2", "935": "1/2", "936": "2/2", "937": "1/2", "938": "2/2", "939": "1/1", "940": "1/4", "941": "2/4", "942": "3/4", "943": "4/4", "944": "1/2", "945": "2/2", "946": "1/1", "947": "1/5", "948": "2/5", "949": "3/5", "950": "4/5", "951": "5/5", "952": "1/10", "953": "10/10", "954": "2/10", "955": "3/10", "956": "4/10", "957": "5/10", "958": "6/10", "959": "7/10", "960": "8/10", "961": "9/10", "962": "1/2", "963": "2/2", "964": "1/1", "965": "1/1", "966": "1/3", "967": "2/3", "968": "3/3", "969": "1/2", "970": "2/2", "971": "1/4", "972": "2/4", "973": "3/4", "974": "4/4", "975": "1/3", "976": "2/3", "977": "3/3", "978": "1/2", "979": "2/2", "980": "1/1", "981": "1/1", "982": "1/11", "983": "2/11", "984": "3/11", "985": "4/11", "986": "5/11", "987": "6/11", "988": "7/11", "989": "8/11", "990": "9/11", "991": "10/11", "992": "11/11", "993": "1/16", "994": "2/16", "995": "3/16", "996": "4/16", "997": "5/16", "998": "6/16", "999": "7/16", "1000": "8/16", "1001": "9/16", "1002": "10/16", "1003": "11/16", "1004": "12/16", "1005": "13/16", "1006": "14/16", "1007": "15/16", "1008": "16/16", "1009": "1/2", "1010": "2/2", "1011": "1/2", "1012": "2/2", "1013": "1/1", "1014": "1/1", "1015": "1/4", "1016": "2/4", "1017": "3/4", "1018": "4/4", "1019": "1/3", "1020": "2/3", "1021": "3/3", "1022": "1/1", "1023": "1/1", "1024": "1/3", "1025": "2/3", "1026": "3/3", "1027": "1/4", "1028": "2/4", "1029": "3/4", "1030": "4/4", "1031": "1/1", "1032": "1/1", "1033": "1/1", "1034": "1/1", "1035": "1/1", "1036": "1/1", "1037": "1/1", "1038": "1/4", "1039": "2/4", "1040": "3/4", "1041": "4/4", "1042": "1/2", "1043": "2/2", "1044": "1/1", "1045": "1/5", "1046": "2/5", "1047": "3/5", "1048": "4/5", "1049": "5/5", "1050": "1/1", "1051": "1/2", "1052": "2/2", "1053": "1/1", "1054": "1/3", "1055": "2/3", "1056": "3/3", "1057": "1/1", "1058": "1/2", "1059": "2/2", "1060": "1/2", "1061": "2/2", "1062": "1/1", "1063": "1/12", "1064": "2/12", "1065": "3/12", "1066": "4/12", "1067": "5/12", "1068": "6/12", "1069": "7/12", "1070": "8/12", "1071": "9/12", "1072": "10/12", "1073": "11/12", "1074": "12/12", "1075": "1/10", "1076": "2/10", "1077": "3/10", "1078": "4/10", "1079": "5/10", "1080": "6/10", "1081": "7/10", "1082": "8/10", "1083": "9/10", "1084": "10/10", "1085": "1/1", "1086": "1/2", "1087": "2/2", "1088": "1/4", "1089": "2/4", "1090": "3/4", "1091": "4/4", "1092": "1/4", "1093": "2/4", "1094": "3/4", "1095": "4/4", "1096": "1/5", "1097": "2/5", "1098": "3/5", "1099": "4/5", "1100": "5/5", "1101": "1/7", "1102": "2/7", "1103": "3/7", "1104": "4/7", "1105": "5/7", "1106": "6/7", "1107": "7/7", "1108": "1/1", "1109": "1/1", "1110": "1/8", "1111": "2/8", "1112": "3/8", "1113": "4/8", "1114": "5/8", "1115": "6/8", "1116": "7/8", "1117": "8/8", "1118": "1/3", "1119": "2/3", "1120": "3/3", "1121": "1/1", "1122": "1/1", "1123": "1/2", "1124": "2/2", "1125": "1/8", "1126": "2/8", "1127": "3/8", "1128": "4/8", "1129": "5/8", "1130": "6/8", "1131": "7/8", "1132": "8/8", "1133": "1/16", "1134": "2/16", "1135": "3/16", "1136": "4/16", "1137": "5/16", "1138": "6/16", "1139": "7/16", "1140": "8/16", "1141": "9/16", "1142": "10/16", "1143": "11/16", "1144": "12/16", "1145": "13/16", "1146": "14/16", "1147": "15/16", "1148": "16/16", "1149": "1/4", "1150": "2/4", "1151": "3/4", "1152": "4/4", "1153": "1/1", "1154": "1/1", "1155": "1/1", "1156": "1/1", "1157": "1/4", "1158": "2/4", "1159": "3/4", "1160": "4/4", "1161": "1/3", "1162": "2/3", "1163": "3/3", "1164": "1/6", "1165": "2/6", "1166": "3/6", "1167": "4/6", "1168": "5/6", "1169": "6/6", "1170": "1/1", "1171": "1/7", "1172": "2/7", "1173": "3/7", "1174": "4/7", "1175": "5/7", "1176": "6/7", "1177": "7/7", "1178": "1/4", "1179": "2/4", "1180": "3/4", "1181": "4/4", "1182": "1/3", "1183": "2/3", "1184": "3/3", "1185": "1/1", "1186": "1/1", "1187": "1/2", "1188": "2/2", "1189": "1/6", "1190": "2/6", "1191": "3/6", "1192": "4/6", "1193": "5/6", "1194": "6/6", "1195": "1/1", "1196": "1/1", "1197": "1/2", "1198": "2/2", "1199": "1/2", "1200": "2/2", "1201": "1/5", "1202": "2/5", "1203": "3/5", "1204": "4/5", "1205": "5/5", "1206": "1/10", "1207": "10/10", "1208": "2/10", "1209": "3/10", "1210": "4/10", "1211": "5/10", "1212": "6/10", "1213": "7/10", "1214": "8/10", "1215": "9/10", "1216": "1/2", "1217": "2/2", "1218": "1/2", "1219": "2/2", "1220": "1/2", "1221": "2/2", "1222": "1/2", "1223": "2/2", "1224": "1/2", "1225": "2/2", "1226": "1/2", "1227": "2/2", "1228": "1/4", "1229": "2/4"}, "Type": {"820": "Photo", "821": "YouTube", "822": "Link", "823": "Link", "824": "Link", "825": "Link", "826": "Link", "827": "Native Video", "828": "Native Video", "829": "Native Video", "830": "Native Video", "831": "Status", "832": "Native Video", "833": "Native Video", "834": "Link", "835": "Link", "836": "Native Video", "837": "Photo", "838": "Photo", "839": "Photo", "840": "Photo", "841": "Link", "842": "Native Video", "843": "Photo", "844": "Native Video", "845": "Photo", "846": "Photo", "847": "Photo", "848": "Photo", "849": "Status", "850": "Photo", "851": "Link", "852": "Video", "853": "Link", "854": "Native Video", "855": "Photo", "856": "Photo", "857": "Link", "858": "Native Video", "859": "Link", "860": "Photo", "861": "Link", "862": "Native Video", "863": "Photo", "864": "YouTube", "865": "Photo", "866": "Link", "867": "Link", "868": "Link", "869": "Link", "870": "Link", "871": "Link", "872": "YouTube", "873": "Status", "874": "Status", "875": "YouTube", "876": "Photo", "877": "Link", "878": "Link", "879": "Link", "880": "Link", "881": "Status", "882": "Photo", "883": "Link", "884": "Link", "885": "Native Video", "886": "Native Video", "887": "Native Video", "888": "Photo", "889": "Native Video", "890": "Native Video", "891": "Photo", "892": "Native Video", "893": "YouTube", "894": "Native Video", "895": "Native Video", "896": "Video", "897": "Photo", "898": "Link", "899": "Native Video", "900": "Native Video", "901": "Link", "902": "Status", "903": "Status", "904": "Status", "905": "Status", "906": "Photo", "907": "Link", "908": "Link", "909": "Native Video", "910": "Link", "911": "Photo", "912": "Photo", "913": "YouTube", "914": "Status", "915": "Native Video", "916": "Photo", "917": "Link", "918": "Photo", "919": "Status", "920": "Native Video", "921": "Native Video", "922": "Link", "923": "Status", "924": "Photo", "925": "Native Video", "926": "YouTube", "927": "YouTube", "928": "YouTube", "929": "YouTube", "930": "Photo", "931": "Link", "932": "YouTube", "933": "TV", "934": "TV", "935": "TV", "936": "TV", "937": "TV", "938": "TV", "939": "TV", "940": "TV", "941": "TV", "942": "TV", "943": "TV", "944": "TV", "945": "TV", "946": "TV", "947": "TV", "948": "TV", "949": "TV", "950": "TV", "951": "TV", "952": "TV", "953": "TV", "954": "TV", "955": "TV", "956": "TV", "957": "TV", "958": "TV", "959": "TV", "960": "TV", "961": "TV", "962": "TV", "963": "TV", "964": "TV", "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "Native Video", "968": "Native Video", "969": "Link", "970": "Link", "971": "Link", "972": "Link", "973": "YouTube", "974": "Link", "975": "Link", "976": "Photo", "977": "Link", "978": "Status", "979": "Video", "980": "Link", "981": "Link", "982": "Native Video", "983": "Photo", "984": "Native Video", "985": "Native Video", "986": "Photo", "987": "Native Video", "988": "Photo", "989": "Native Video", "990": "Native Video", "991": "Native Video", "992": "Link", "993": "Status", "994": "Native Video", "995": "Native Video", "996": "Native Video", "997": "Link", "998": "Native Video", "999": "Native Video", "1000": "Photo", "1001": "Status", "1002": "Native Video", "1003": "Status", "1004": "Photo", "1005": "Status", "1006": "Link", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Photo", "1010": "Status", "1011": "Link", "1012": "Video", "1013": "Link", "1014": "Photo", "1015": "Link", "1016": "Native Video", "1017": "Link", "1018": "Native Video", "1019": "Native Video", "1020": "Photo", "1021": "Status", "1022": "YouTube", "1023": "Link", "1024": "Native Video", "1025": "Link", "1026": "Photo", "1027": "TV", "1028": "TV", "1029": "TV", "1030": "TV", "1031": "TV", "1032": "TV", "1033": "TV", "1034": "TV", "1035": "TV", "1036": "TV", "1037": "TV", "1038": "TV", "1039": "TV", "1040": "TV", "1041": "TV", "1042": "TV", "1043": "TV", "1044": "TV", "1045": "TV", "1046": "TV", "1047": "TV", "1048": "TV", "1049": "TV", "1050": "TV", "1051": "Link", "1052": "Photo", "1053": "Native Video", "1054": "Link", "1055": "Link", "1056": "Link", "1057": "Link", "1058": "Link", "1059": "Native Video", "1060": "YouTube", "1061": "Native Video", "1062": "Link", "1063": "Native Video", "1064": "Native Video", "1065": "Native Video", "1066": "Photo", "1067": "Native Video", "1068": "Native Video", "1069": "Video", "1070": "Native Video", "1071": "Native Video", "1072": "Native Video", "1073": "Photo", "1074": "Native Video", "1075": "Status", "1076": "Status", "1077": "Native Video", "1078": "Native Video", "1079": "Native Video", "1080": "Link", "1081": "Native Video", "1082": "Native Video", "1083": "Photo", "1084": "Native Video", "1085": "Link", "1086": "Link", "1087": "Photo", "1088": "Link", "1089": "YouTube", "1090": "Link", "1091": "Photo", "1092": "Native Video", "1093": "Status", "1094": "Native Video", "1095": "Native Video", "1096": "Native Video", "1097": "Status", "1098": "Photo", "1099": "Native Video", "1100": "Native Video", "1101": "Link", "1102": "Video", "1103": "YouTube", "1104": "Link", "1105": "Link", "1106": "Link", "1107": "YouTube", "1108": "Native Video", "1109": "Native Video", "1110": "Link", "1111": "Native Video", "1112": "Photo", "1113": "Link", "1114": "Link", "1115": "Link", "1116": "YouTube", "1117": "Status", "1118": "Native Video", "1119": "Link", "1120": "Link", "1121": "YouTube", "1122": "Link", "1123": "Photo", "1124": "YouTube", "1125": "Native Video", "1126": "Photo", "1127": "Native Video", "1128": "Native Video", "1129": "Native Video", "1130": "Native Video", "1131": "Native Video", "1132": "Native Video", "1133": "Native Video", "1134": "Link", "1135": "Link", "1136": "Photo", "1137": "Photo", "1138": "Native Video", "1139": "Photo", "1140": "Status", "1141": "Native Video", "1142": "Native Video", "1143": "Native Video", "1144": "Photo", "1145": "Status", "1146": "Photo", "1147": "Status", "1148": "Native Video", "1149": "Photo", "1150": "Link", "1151": "Photo", "1152": "Link", "1153": "Native Video", "1154": "Native Video", "1155": "Status", "1156": "Link", "1157": "Live Video Complete", "1158": "Photo", "1159": "Photo", "1160": "Photo", "1161": "Photo", "1162": "Native Video", "1163": "Status", "1164": "Status", "1165": "Link", "1166": "Photo", "1167": "Link", "1168": "Photo", "1169": "Photo", "1170": "Link", "1171": "Native Video", "1172": "Native Video", "1173": "Photo", "1174": "Native Video", "1175": "Photo", "1176": "Native Video", "1177": "Native Video", "1178": "Video", "1179": "Native Video", "1180": "Native Video", "1181": "Native Video", "1182": "Photo", "1183": "Link", "1184": "Link", "1185": "Native Video", "1186": "Native Video", "1187": "Status", "1188": "Link", "1189": "Native Video", "1190": "Link", "1191": "Link", "1192": "Link", "1193": "Status", "1194": "Link", "1195": "Link", "1196": "Link", "1197": "Native Video", "1198": "YouTube", "1199": "TV", "1200": "TV", "1201": "TV", "1202": "TV", "1203": "TV", "1204": "TV", "1205": "TV", "1206": "TV", "1207": "TV", "1208": "TV", "1209": "TV", "1210": "TV", "1211": "TV", "1212": "TV", "1213": "TV", "1214": "TV", "1215": "TV", "1216": "TV", "1217": "TV", "1218": "TV", "1219": "TV", "1220": "TV", "1221": "TV", "1222": "TV", "1223": "TV", "1224": "TV", "1225": "TV", "1226": "TV", "1227": "TV", "1228": "TV", "1229": "TV"}, "ToCode": {"820": 98, "821": 98, "822": 98, "823": 98, "824": 98, "825": 98, "826": 98, "827": 99, "828": 99, "829": 99, "830": 99, "831": 99, "832": 99, "833": 99, "834": 99, "835": 99, "836": 99, "837": 99, "838": 99, "839": 99, "840": 99, "841": 99, "842": 99, "843": 99, "844": 99, "845": 99, "846": 99, "847": 99, "848": 99, "849": 99, "850": 99, "851": 99, "852": 99, "853": 99, "854": 99, "855": 99, "856": 99, "857": 99, "858": 99, "859": 99, "860": 99, "861": 99, "862": 99, "863": 99, "864": 99, "865": 100, "866": 100, "867": 100, "868": 100, "869": 100, "870": 100, "871": 100, "872": 100, "873": 100, "874": 101, "875": 101, "876": 101, "877": 101, "878": 101, "879": 101, "880": 101, "881": 101, "882": 101, "883": 101, "884": 101, "885": 102, "886": 102, "887": 102, "888": 102, "889": 102, "890": 102, "891": 102, "892": 102, "893": 102, "894": 102, "895": 102, "896": 102, "897": 102, "898": 102, "899": 102, "900": 102, "901": 102, "902": 102, "903": 102, "904": 102, "905": 102, "906": 102, "907": 102, "908": 102, "909": 102, "910": 102, "911": 102, "912": 102, "913": 102, "914": 102, "915": 102, "916": 102, "917": 102, "918": 102, "919": 102, "920": 102, "921": 102, "922": 102, "923": 102, "924": 102, "925": 102, "926": 102, "927": 102, "928": 102, "929": 102, "930": 102, "931": 102, "932": 102, "933": 102, "934": 102, "935": 102, "936": 102, "937": 102, "938": 102, "939": 102, "940": 102, "941": 102, "942": 102, "943": 102, "944": 102, "945": 102, "946": 102, "947": 102, "948": 102, "949": 102, "950": 102, "951": 102, "952": 102, "953": 102, "954": 102, "955": 102, "956": 102, "957": 102, "958": 102, "959": 102, "960": 102, "961": 102, "962": 102, "963": 102, "964": 102, "965": 103, "966": 103, "967": 103, "968": 103, "969": 103, "970": 103, "971": 103, "972": 103, "973": 103, "974": 103, "975": 103, "976": 103, "977": 103, "978": 103, "979": 103, "980": 103, "981": 103, "982": 104, "983": 104, "984": 104, "985": 104, "986": 104, "987": 104, "988": 104, "989": 104, "990": 104, "991": 104, "992": 104, "993": 104, "994": 104, "995": 104, "996": 104, "997": 104, "998": 104, "999": 104, "1000": 104, "1001": 104, "1002": 104, "1003": 104, "1004": 104, "1005": 104, "1006": 104, "1007": 104, "1008": 104, "1009": 104, "1010": 104, "1011": 104, "1012": 104, "1013": 104, "1014": 105, "1015": 105, "1016": 105, "1017": 105, "1018": 105, "1019": 105, "1020": 105, "1021": 105, "1022": 105, "1023": 105, "1024": 105, "1025": 105, "1026": 105, "1027": 106, "1028": 106, "1029": 106, "1030": 106, "1031": 106, "1032": 106, "1033": 106, "1034": 106, "1035": 106, "1036": 106, "1037": 106, "1038": 106, "1039": 106, "1040": 106, "1041": 106, "1042": 106, "1043": 106, "1044": 106, "1045": 106, "1046": 106, "1047": 106, "1048": 106, "1049": 106, "1050": 106, "1051": 107, "1052": 107, "1053": 107, "1054": 107, "1055": 107, "1056": 107, "1057": 107, "1058": 107, "1059": 107, "1060": 107, "1061": 107, "1062": 107, "1063": 108, "1064": 108, "1065": 108, "1066": 108, "1067": 108, "1068": 108, "1069": 108, "1070": 108, "1071": 108, "1072": 108, "1073": 108, "1074": 108, "1075": 108, "1076": 108, "1077": 108, "1078": 108, "1079": 108, "1080": 108, "1081": 108, "1082": 108, "1083": 108, "1084": 108, "1085": 108, "1086": 108, "1087": 108, "1088": 108, "1089": 108, "1090": 108, "1091": 108, "1092": 109, "1093": 109, "1094": 109, "1095": 109, "1096": 109, "1097": 109, "1098": 109, "1099": 109, "1100": 109, "1101": 109, "1102": 109, "1103": 109, "1104": 109, "1105": 109, "1106": 109, "1107": 109, "1108": 109, "1109": 109, "1110": 109, "1111": 109, "1112": 109, "1113": 109, "1114": 109, "1115": 109, "1116": 109, "1117": 109, "1118": 109, "1119": 109, "1120": 109, "1121": 109, "1122": 109, "1123": 109, "1124": 109, "1125": 110, "1126": 110, "1127": 110, "1128": 110, "1129": 110, "1130": 110, "1131": 110, "1132": 110, "1133": 110, "1134": 110, "1135": 110, "1136": 110, "1137": 110, "1138": 110, "1139": 110, "1140": 110, "1141": 110, "1142": 110, "1143": 110, "1144": 110, "1145": 110, "1146": 110, "1147": 110, "1148": 110, "1149": 111, "1150": 111, "1151": 111, "1152": 111, "1153": 111, "1154": 111, "1155": 111, "1156": 111, "1157": 111, "1158": 111, "1159": 111, "1160": 111, "1161": 111, "1162": 111, "1163": 111, "1164": 111, "1165": 111, "1166": 111, "1167": 111, "1168": 111, "1169": 111, "1170": 111, "1171": 112, "1172": 112, "1173": 112, "1174": 112, "1175": 112, "1176": 112, "1177": 112, "1178": 112, "1179": 112, "1180": 112, "1181": 112, "1182": 112, "1183": 112, "1184": 112, "1185": 112, "1186": 112, "1187": 112, "1188": 112, "1189": 112, "1190": 112, "1191": 112, "1192": 112, "1193": 112, "1194": 112, "1195": 112, "1196": 112, "1197": 112, "1198": 112, "1199": 112, "1200": 112, "1201": 112, "1202": 112, "1203": 112, "1204": 112, "1205": 112, "1206": 112, "1207": 112, "1208": 112, "1209": 112, "1210": 112, "1211": 112, "1212": 112, "1213": 112, "1214": 112, "1215": 112, "1216": 112, "1217": 112, "1218": 112, "1219": 112, "1220": 112, "1221": 112, "1222": 112, "1223": 112, "1224": 112, "1225": 112, "1226": 112, "1227": 112, "1228": 112, "1229": 112}}