{"date": {"0": "2018-07-16", "1": "2018-07-16", "2": "2018-07-16", "3": "2018-07-16", "4": "2018-07-16", "5": "2018-07-16", "6": "2018-07-16", "7": "2018-07-16", "8": "2018-07-16", "9": "2018-07-16", "10": "2018-07-16", "11": "2018-07-16", "12": "2018-07-16", "13": "2018-07-16", "14": "2018-07-16", "15": "2018-07-16", "16": "2018-07-16", "17": "2018-07-16", "18": "2018-07-16", "19": "2018-07-16", "20": "2018-07-16", "21": "2018-07-16", "22": "2018-07-16", "23": "2018-07-16", "24": "2018-07-16", "25": "2018-07-16", "26": "2018-07-16", "27": "2018-07-16", "28": "2018-07-16", "29": "2018-07-16", "30": "2018-07-16", "31": "2018-07-16", "32": "2018-07-16", "33": "2018-07-16", "34": "2018-07-16", "35": "2018-07-16", "36": "2018-07-16", "37": "2018-07-16", "38": "2018-07-16", "39": "2018-07-16", "40": "2018-07-16", "41": "2018-07-16", "42": "2018-07-16", "43": "2018-07-16", "44": "2018-07-16", "45": "2018-07-16", "46": "2018-07-16", "47": "2018-07-16", "48": "2018-07-16", "49": "2018-07-16", "50": "2018-07-16", "51": "2018-07-16", "52": "2014-09-25", "53": "2014-09-25", "54": "2014-09-25", "55": "2014-09-25", "56": "2014-09-25", "57": "2014-09-25", "58": "2014-09-25", "59": "2014-09-25", "60": "2014-09-25", "61": "2014-09-25", "62": "2014-09-25", "63": "2014-09-25", "64": "2014-09-25", "65": "2014-09-25", "66": "2014-09-25", "67": "2014-09-25", "68": "2014-09-25", "69": "2014-09-25", "70": "2014-09-25", "71": "2014-09-25", "72": "2014-09-25", "73": "2014-09-25", "74": "2014-09-25", "75": "2014-09-25", "76": "2014-09-25", "77": "2014-09-25", "78": "2014-09-25", "79": "2014-09-25", "80": "2014-09-25", "81": "2014-09-25", "82": "2014-09-25", "83": "2014-09-25", "84": "2014-09-25", "85": "2014-09-25", "86": "2014-10-01", "87": "2014-10-01", "88": "2014-10-01", "89": "2014-10-01", "90": "2014-10-01", "91": "2014-10-01", "92": "2014-10-01", "93": "2014-10-01", "94": "2014-10-01", "95": "2014-10-01", "96": "2014-10-01", "97": "2014-10-01", "98": "2014-10-01", "99": "2014-10-01", "100": "2014-10-01", "101": "2014-10-01", "102": "2014-10-01", "103": "2014-10-01", "104": "2014-10-01", "105": "2014-10-01", "106": "2014-10-01", "107": "2014-10-01", "108": "2014-10-01", "109": "2014-10-01", "110": "2014-10-01", "111": "2014-10-01", "112": "2014-10-01", "113": "2014-10-01", "114": "2014-10-01", "115": "2014-10-01", "116": "2014-10-01", "117": "2014-10-01", "118": "2014-10-01", "119": "2014-10-01", "120": "2014-10-01", "121": "2014-10-01", "122": "2014-10-01", "123": "2014-10-10", "124": "2014-10-10", "125": "2014-10-10", "126": "2014-10-10", "127": "2014-10-10", "128": "2014-10-10", "129": "2014-10-10", "130": "2014-10-10", "131": "2014-10-10", "132": "2014-10-10", "133": "2014-10-10", "134": "2014-10-10", "135": "2014-10-10", "136": "2014-10-10", "137": "2014-10-10", "138": "2014-10-10", "139": "2014-10-10", "140": "2014-10-10", "141": "2014-10-10", "142": "2014-10-10", "143": "2014-10-10", "144": "2018-08-08", "145": "2018-08-08", "146": "2018-08-08", "147": "2018-08-08", "148": "2018-08-08", "149": "2018-08-08", "150": "2018-08-08", "151": "2018-08-08", "152": "2018-08-08", "153": "2018-08-08", "154": "2018-08-08", "155": "2018-08-08", "156": "2018-08-08", "157": "2018-08-08", "158": "2018-08-08", "159": "2018-08-08", "160": "2018-08-08", "161": "2018-08-08", "162": "2018-08-08", "163": "2018-08-08", "164": "2018-08-08", "165": "2018-08-08", "166": "2018-08-08", "167": "2018-08-08", "168": "2018-08-08", "169": "2018-08-08", "170": "2018-08-08", "171": "2018-08-08", "172": "2018-08-08", "173": "2018-08-08", "174": "2018-08-08", "175": "2018-08-08", "176": "2018-08-08", "177": "2018-08-08", "178": "2018-08-08", "179": "2018-08-08", "180": "2018-08-08", "181": "2018-08-08", "182": "2018-08-08", "183": "2018-08-08", "184": "2018-08-08", "185": "2018-08-08", "186": "2018-08-08", "187": "2018-08-08", "188": "2018-08-08", "189": "2018-08-08", "190": "2018-08-08", "191": "2018-08-08", "192": "2018-08-08", "193": "2018-08-08", "194": "2018-08-08", "195": "2018-08-08", "196": "2018-08-08", "197": "2018-08-08", "198": "2018-08-08", "199": "2018-08-08", "200": "2018-08-08", "201": "2018-08-08", "202": "2018-08-08", "203": "2018-08-08", "204": "2018-08-08", "205": "2018-08-08", "206": "2018-08-08", "207": "2018-08-08", "208": "2018-08-08", "209": "2014-09-04", "210": "2014-09-04", "211": "2014-09-04", "212": "2014-09-04", "213": "2014-09-04", "214": "2014-09-04", "215": "2014-09-04", "216": "2014-09-04", "217": "2014-09-04", "218": "2014-09-04", "219": "2014-09-04", "220": "2014-09-04", "221": "2014-09-04", "222": "2014-09-04", "223": "2014-09-04", "224": "2014-09-04", "225": "2014-09-04", "226": "2014-09-04", "227": "2014-09-04", "228": "2014-09-04", "229": "2014-09-04", "230": "2014-09-04", "231": "2014-09-04", "232": "2014-09-04", "233": "2014-09-04", "234": "2014-09-04", "235": "2014-09-04", "236": "2014-09-04", "237": "2014-09-04", "238": "2014-09-04", "239": "2014-09-04", "240": "2014-09-04", "241": "2014-09-04", "242": "2014-09-04", "243": "2014-09-04", "244": "2014-09-04", "245": "2014-09-04", "246": "2014-09-04", "247": "2014-09-04", "248": "2014-09-04", "249": "2014-09-04", "250": "2014-09-04", "251": "2014-09-04", "252": "2014-09-04", "253": "2014-09-04", "254": "2014-09-04", "255": "2014-09-04", "256": "2014-09-04", "257": "2014-09-04", "258": "2014-09-04", "259": "2014-09-04", "260": "2014-09-04", "261": "2014-09-04", "262": "2014-09-04", "263": "2014-09-04", "264": "2014-09-04", "265": "2014-09-04", "266": "2014-09-04", "267": "2014-09-04", "268": "2014-09-04", "269": "2014-09-04", "270": "2014-09-04", "271": "2014-09-04", "272": "2014-09-04", "273": "2014-09-04", "274": "2014-09-04", "275": "2014-09-04", "276": "2014-09-04", "277": "2014-09-04", "278": "2014-09-04", "279": "2014-09-04", "280": "2014-09-04", "281": "2014-09-04", "282": "2014-10-17", "283": "2014-10-17", "284": "2014-10-17", "285": "2014-10-17", "286": "2014-10-17", "287": "2014-10-17", "288": "2014-10-17", "289": "2014-10-17", "290": "2014-10-17", "291": "2014-10-17", "292": "2014-10-17", "293": "2014-10-17", "294": "2014-10-17", "295": "2014-10-17", "296": "2014-10-17", "297": "2014-10-17", "298": "2014-10-17", "299": "2014-10-17", "300": "2014-10-17", "301": "2014-10-04", "302": "2014-10-04", "303": "2014-10-04", "304": "2014-10-04", "305": "2014-10-04", "306": "2014-10-04", "307": "2014-10-04", "308": "2014-10-04", "309": "2014-10-04", "310": "2014-10-04", "311": "2014-10-04", "312": "2014-10-04", "313": "2014-10-04", "314": "2014-10-04", "315": "2014-10-04", "316": "2014-10-04", "317": "2014-10-04", "318": "2014-10-04", "319": "2014-10-04", "320": "2014-10-04", "321": "2014-10-04", "322": "2014-10-04", "323": "2014-10-04", "324": "2014-10-04", "325": "2014-10-04", "326": "2014-10-04", "327": "2014-10-04", "328": "2014-10-04", "329": "2014-10-04", "330": "2014-10-04", "331": "2014-10-04", "332": "2014-10-04", "333": "2014-10-04", "334": "2014-10-04", "335": "2014-10-04", "336": "2018-09-15", "337": "2018-09-15", "338": "2018-09-15", "339": "2018-09-15", "340": "2018-09-15", "341": "2018-09-15", "342": "2018-09-15", "343": "2018-09-15", "344": "2018-09-15", "345": "2018-09-15", "346": "2018-09-15", "347": "2018-09-15", "348": "2018-09-15", "349": "2018-09-15", "350": "2018-09-15", "351": "2018-09-15", "352": "2018-09-15", "353": "2018-09-15", "354": "2018-09-15", "355": "2018-09-15", "356": "2018-09-15", "357": "2018-09-15", "358": "2018-09-15", "359": "2018-09-15", "360": "2014-10-29", "361": "2014-10-29", "362": "2014-10-29", "363": "2014-10-29", "364": "2014-10-29", "365": "2014-10-29", "366": "2014-10-29", "367": "2014-10-29", "368": "2014-10-02", "369": "2014-10-02", "370": "2014-10-02", "371": "2014-10-02", "372": "2014-10-02", "373": "2014-10-02", "374": "2014-10-02", "375": "2014-10-02", "376": "2014-10-02", "377": "2014-10-02", "378": "2014-10-02", "379": "2014-10-02", "380": "2014-10-02", "381": "2014-10-02", "382": "2014-10-02", "383": "2014-10-02", "384": "2014-10-02", "385": "2014-10-02", "386": "2014-10-02", "387": "2014-10-02", "388": "2014-10-02", "389": "2014-10-02", "390": "2014-10-02", "391": "2014-10-02", "392": "2014-10-02", "393": "2014-10-02", "394": "2014-10-02", "395": "2014-10-02", "396": "2014-10-02", "397": "2014-10-02", "398": "2014-10-02", "399": "2014-10-02", "400": "2014-10-02", "401": "2014-10-02", "402": "2014-10-02", "403": "2014-10-02", "404": "2014-10-02", "405": "2014-10-02", "406": "2014-10-02", "407": "2014-10-02", "408": "2014-10-02", "409": "2014-10-02", "410": "2014-10-02", "411": "2014-10-02", "412": "2014-10-02", "413": "2014-10-02", "414": "2014-10-02", "415": "2014-10-02", "416": "2014-10-02", "417": "2014-10-02", "418": "2014-10-02", "419": "2014-10-02", "420": "2014-10-02", "421": "2014-10-02", "422": "2014-10-02", "423": "2014-10-02", "424": "2014-10-02", "425": "2014-10-02", "426": "2014-10-02", "427": "2014-10-02", "428": "2014-10-02", "429": "2014-10-02", "430": "2014-10-02", "431": "2014-10-02", "432": "2014-10-02", "433": "2014-10-02", "434": "2014-10-02", "435": "2014-10-02", "436": "2014-10-02", "437": "2014-10-02", "438": "2014-10-02", "439": "2014-10-02", "440": "2014-10-02", "441": "2014-10-02", "442": "2014-10-02", "443": "2014-10-02", "444": "2014-07-07", "445": "2014-07-07", "446": "2014-07-07", "447": "2014-07-07", "448": "2014-07-07", "449": "2014-07-07", "450": "2014-07-07", "451": "2014-07-07", "452": "2014-07-07", "453": "2014-07-07", "454": "2014-07-07", "455": "2014-07-07", "456": "2014-07-07", "457": "2014-07-07", "458": "2018-07-26", "459": "2018-07-26", "460": "2018-07-26", "461": "2018-07-26", "462": "2018-07-26", "463": "2018-07-26", "464": "2018-07-26", "465": "2018-07-26", "466": "2018-07-26", "467": "2018-07-26", "468": "2018-07-26", "469": "2018-07-26", "470": "2018-07-26", "471": "2018-07-26", "472": "2018-07-26", "473": "2018-07-26", "474": "2018-07-26", "475": "2018-07-26", "476": "2018-07-26", "477": "2018-07-26", "478": "2018-07-26", "479": "2018-07-26", "480": "2018-07-26", "481": "2018-07-26", "482": "2018-07-26", "483": "2018-07-26", "484": "2018-07-26", "485": "2018-07-26", "486": "2018-07-26", "487": "2018-07-26", "488": "2018-07-26", "489": "2018-07-26", "490": "2018-07-26", "491": "2018-07-26", "492": "2018-07-26", "493": "2018-07-26", "494": "2018-07-26", "495": "2018-07-26", "496": "2018-07-26", "497": "2018-07-26", "498": "2018-07-26", "499": "2018-07-26", "500": "2018-07-26", "501": "2018-07-26", "502": "2018-07-26", "503": "2018-07-26", "504": "2018-07-26", "505": "2018-07-26", "506": "2018-07-26", "507": "2018-07-26", "508": "2018-07-26", "509": "2018-07-26", "510": "2018-07-26", "511": "2018-07-26", "512": "2018-07-26", "513": "2018-07-26", "514": "2018-07-26", "515": "2018-07-26", "516": "2018-07-26", "517": "2018-07-26", "518": "2018-07-26", "519": "2018-07-26", "520": "2018-07-26", "521": "2018-07-26", "522": "2014-08-14", "523": "2014-08-14", "524": "2014-08-14", "525": "2014-08-14", "526": "2014-08-14", "527": "2014-08-14", "528": "2014-08-14", "529": "2014-08-14", "530": "2014-07-31", "531": "2014-07-31", "532": "2014-07-31", "533": "2014-07-31", "534": "2014-07-31", "535": "2014-07-31", "536": "2014-07-31", "537": "2014-07-31", "538": "2014-07-31", "539": "2014-07-31", "540": "2014-07-31", "541": "2014-07-31", "542": "2014-07-31", "543": "2014-07-31", "544": "2014-07-31", "545": "2014-07-31", "546": "2014-07-31", "547": "2014-07-31", "548": "2014-07-31", "549": "2018-10-04", "550": "2018-10-04", "551": "2018-10-04", "552": "2018-10-04", "553": "2018-10-04", "554": "2018-10-04", "555": "2018-10-04", "556": "2018-10-04", "557": "2018-10-04", "558": "2018-10-04", "559": "2018-10-04", "560": "2018-10-04", "561": "2018-10-04", "562": "2018-10-04", "563": "2018-10-04", "564": "2018-10-04", "565": "2018-10-04", "566": "2018-10-04", "567": "2018-10-04", "568": "2018-10-04", "569": "2018-10-04", "570": "2018-10-04", "571": "2018-10-04", "572": "2014-08-26", "573": "2014-08-26", "574": "2014-08-26", "575": "2014-08-26", "576": "2014-08-26", "577": "2014-08-26", "578": "2014-08-26", "579": "2014-08-26", "580": "2014-08-26", "581": "2014-08-26", "582": "2014-08-26", "583": "2014-08-26", "584": "2014-08-26", "585": "2014-08-26", "586": "2014-08-26", "587": "2014-08-26", "588": "2014-08-26", "589": "2014-08-26", "590": "2014-08-26", "591": "2014-08-26", "592": "2014-08-26", "593": "2014-08-26", "594": "2014-08-26", "595": "2014-08-26", "596": "2014-08-26", "597": "2014-08-26", "598": "2014-08-26", "599": "2014-08-26", "600": "2014-08-26", "601": "2014-08-26", "602": "2014-08-26", "603": "2014-08-26", "604": "2014-08-26", "605": "2014-08-26", "606": "2014-07-14", "607": "2014-07-14", "608": "2014-07-14", "609": "2014-07-14", "610": "2014-07-14", "611": "2014-07-14", "612": "2014-07-14", "613": "2014-07-14", "614": "2014-07-14", "615": "2014-07-14", "616": "2014-07-14", "617": "2014-07-14", "618": "2014-07-14", "619": "2014-07-14", "620": "2018-09-20", "621": "2018-09-20", "622": "2018-09-20", "623": "2018-09-20", "624": "2018-09-20", "625": "2018-09-20", "626": "2018-09-20", "627": "2018-09-20", "628": "2018-09-20", "629": "2018-09-20", "630": "2018-09-20", "631": "2018-09-20", "632": "2018-09-20", "633": "2018-09-20", "634": "2018-09-20", "635": "2018-09-20", "636": "2018-09-20", "637": "2018-09-20", "638": "2018-09-20", "639": "2018-09-20", "640": "2018-09-20", "641": "2018-09-20", "642": "2018-09-20", "643": "2018-09-20", "644": "2014-10-13", "645": "2014-10-13", "646": "2014-10-13", "647": "2014-10-13", "648": "2014-10-13", "649": "2014-10-13", "650": "2014-10-13", "651": "2014-10-13", "652": "2014-10-13", "653": "2014-10-13", "654": "2014-10-13", "655": "2014-10-13", "656": "2014-10-13", "657": "2014-10-13", "658": "2014-10-13", "659": "2014-10-13", "660": "2014-10-13", "661": "2014-10-13", "662": "2014-10-13", "663": "2014-10-13", "664": "2014-10-13", "665": "2014-10-13", "666": "2014-10-13", "667": "2014-10-13", "668": "2014-10-13", "669": "2014-10-13", "670": "2014-10-13", "671": "2018-09-08", "672": "2018-09-08", "673": "2018-09-08", "674": "2018-09-08", "675": "2018-09-08", "676": "2018-09-08", "677": "2018-09-08", "678": "2018-09-08", "679": "2018-09-08", "680": "2018-09-08", "681": "2018-09-08", "682": "2018-09-08", "683": "2018-09-08", "684": "2018-09-08", "685": "2018-09-08", "686": "2018-09-08", "687": "2018-09-08", "688": "2018-09-08", "689": "2018-09-08", "690": "2018-09-08", "691": "2018-09-08", "692": "2018-09-08", "693": "2018-09-08", "694": "2018-09-22", "695": "2018-09-22", "696": "2018-09-22", "697": "2018-09-22", "698": "2018-09-22", "699": "2018-09-22", "700": "2018-09-22", "701": "2018-09-22", "702": "2018-09-22", "703": "2018-09-22", "704": "2018-09-22", "705": "2018-09-22", "706": "2018-09-22", "707": "2018-09-22", "708": "2018-09-22", "709": "2018-09-22", "710": "2018-09-22", "711": "2018-09-22", "712": "2018-09-22", "713": "2018-09-22", "714": "2018-09-22", "715": "2018-09-22", "716": "2018-09-22", "717": "2018-09-22", "718": "2014-08-16", "719": "2014-08-16", "720": "2014-08-16", "721": "2014-08-16", "722": "2014-08-16", "723": "2014-08-16", "724": "2014-08-16", "725": "2014-08-16", "726": "2014-08-16", "727": "2014-08-16", "728": "2014-08-16", "729": "2014-08-16", "730": "2014-08-16", "731": "2018-09-30", "732": "2018-09-30", "733": "2018-09-30", "734": "2018-09-30", "735": "2018-09-30", "736": "2018-09-30", "737": "2018-09-30", "738": "2018-09-30", "739": "2018-09-30", "740": "2018-09-30", "741": "2018-09-30", "742": "2018-09-30", "743": "2018-09-30", "744": "2018-09-30", "745": "2018-09-30", "746": "2018-09-30", "747": "2018-09-30", "748": "2018-09-30", "749": "2018-09-30", "750": "2018-09-30", "751": "2018-09-30", "752": "2018-09-30", "753": "2018-09-30", "754": "2018-09-30", "755": "2018-09-30", "756": "2018-09-30", "757": "2018-09-30", "758": "2018-09-30", "759": "2018-09-30", "760": "2018-09-30", "761": "2018-09-30", "762": "2018-09-30", "763": "2018-09-30", "764": "2018-09-30", "765": "2018-09-30", "766": "2018-09-30", "767": "2018-09-30", "768": "2018-09-30", "769": "2018-09-30", "770": "2018-09-30", "771": "2018-09-30", "772": "2018-09-30", "773": "2018-09-30", "774": "2018-09-30", "775": "2018-09-30", "776": "2018-09-30", "777": "2018-09-30", "778": "2018-09-30", "779": "2018-09-30", "780": "2018-09-30", "781": "2018-09-30", "782": "2018-09-30", "783": "2018-09-30", "784": "2018-09-30", "785": "2018-09-30", "786": "2018-09-30", "787": "2018-09-30", "788": "2018-09-30", "789": "2018-09-30", "790": "2018-09-30", "791": "2018-09-30", "792": "2018-09-30", "793": "2018-09-30", "794": "2018-09-30", "795": "2018-09-30", "796": "2018-09-30", "797": "2018-09-30", "798": "2018-09-30", "799": "2018-09-30", "800": "2018-09-30", "801": "2018-09-30", "802": "2018-09-30", "803": "2018-09-30", "804": "2018-09-30", "805": "2018-09-30", "806": "2018-09-30", "807": "2018-09-30", "808": "2018-09-30", "809": "2018-09-30", "810": "2018-09-30", "811": "2018-09-30", "812": "2018-09-30", "813": "2018-09-30", "814": "2018-09-30", "815": "2018-09-30", "816": "2018-09-30", "817": "2018-09-30", "818": "2018-09-30", "819": "2018-09-30", "820": "2018-09-30", "821": "2018-09-30", "822": "2018-09-30", "823": "2018-09-30", "824": "2018-09-30", "825": "2018-09-30", "826": "2018-09-30", "827": "2018-09-30", "828": "2018-09-30", "829": "2018-09-30", "830": "2018-09-30", "831": "2018-09-30", "832": "2018-09-30", "833": "2018-09-30", "834": "2018-09-30", "835": "2018-09-30", "836": "2018-09-30", "837": "2018-09-30", "838": "2018-09-30", "839": "2018-09-30", "840": "2018-09-30", "841": "2018-09-30", "842": "2018-09-30", "843": "2018-09-30", "844": "2018-09-30", "845": "2018-09-30", "846": "2018-09-30", "847": "2018-09-30", "848": "2018-09-30", "849": "2018-09-30", "850": "2018-09-30", "851": "2018-09-30", "852": "2018-09-30", "853": "2018-09-30", "854": "2018-09-30", "855": "2018-09-30", "856": "2018-09-30", "857": "2018-09-30", "858": "2018-09-30", "859": "2018-09-30", "860": "2018-09-30", "861": "2018-09-30", "862": "2018-09-30", "863": "2018-09-30", "864": "2018-09-30", "865": "2018-09-30", "866": "2018-09-30", "867": "2018-09-30", "868": "2018-09-30", "869": "2018-09-30", "870": "2018-09-30", "871": "2018-09-30", "872": "2018-09-30", "873": "2018-09-30", "874": "2018-09-30", "875": "2018-09-30", "876": "2018-09-30", "877": "2018-09-30", "878": "2018-09-30", "879": "2018-09-30", "880": "2018-09-30", "881": "2014-10-23", "882": "2014-10-23", "883": "2014-10-23", "884": "2014-10-23", "885": "2014-10-23", "886": "2014-10-23", "887": "2014-10-23", "888": "2014-10-23", "889": "2014-10-23", "890": "2014-10-23", "891": "2014-10-23", "892": "2014-10-23", "893": "2014-10-23", "894": "2014-10-23", "895": "2014-10-23", "896": "2014-10-23", "897": "2014-10-23", "898": "2014-10-23", "899": "2014-10-23", "900": "2014-10-23", "901": "2014-10-23", "902": "2014-10-23", "903": "2014-10-23", "904": "2014-10-23", "905": "2014-10-23", "906": "2014-10-23", "907": "2014-10-23", "908": "2014-10-23", "909": "2014-10-23", "910": "2014-10-23", "911": "2014-10-23", "912": "2014-10-23", "913": "2014-10-23", "914": "2014-10-23", "915": "2014-09-07", "916": "2014-09-07", "917": "2014-09-07", "918": "2014-09-07", "919": "2014-09-07", "920": "2014-09-07", "921": "2014-09-07", "922": "2014-09-07", "923": "2014-09-07", "924": "2014-09-07", "925": "2014-09-07", "926": "2014-09-07", "927": "2014-09-07", "928": "2014-09-07", "929": "2014-09-07", "930": "2014-09-07", "931": "2014-09-07", "932": "2014-09-07", "933": "2014-09-07", "934": "2014-09-07", "935": "2014-09-07", "936": "2014-09-07", "937": "2014-09-07", "938": "2014-09-07", "939": "2018-07-14", "940": "2018-07-14", "941": "2018-07-14", "942": "2018-07-14", "943": "2018-07-14", "944": "2018-07-14", "945": "2018-07-14", "946": "2018-07-14", "947": "2018-07-14", "948": "2018-07-14", "949": "2018-07-14", "950": "2018-07-14", "951": "2018-07-14", "952": "2018-07-14", "953": "2018-07-14", "954": "2018-07-14", "955": "2018-07-14", "956": "2018-07-14", "957": "2018-07-14", "958": "2018-07-14", "959": "2018-07-14", "960": "2018-07-14", "961": "2018-07-14", "962": "2018-07-14", "963": "2018-07-14", "964": "2018-07-14", "965": "2018-07-14", "966": "2018-07-14", "967": "2018-07-14", "968": "2018-07-14", "969": "2018-07-14", "970": "2018-07-14", "971": "2018-07-14", "972": "2018-07-14", "973": "2018-07-14", "974": "2018-07-14", "975": "2018-07-14", "976": "2018-07-14", "977": "2018-07-14", "978": "2018-07-14", "979": "2018-07-14", "980": "2014-09-12", "981": "2014-09-12", "982": "2014-09-12", "983": "2014-09-12", "984": "2014-09-12", "985": "2014-09-12", "986": "2014-09-12", "987": "2014-09-12", "988": "2014-09-12", "989": "2014-09-12", "990": "2014-09-12", "991": "2014-09-12", "992": "2014-09-12", "993": "2014-09-12", "994": "2014-09-12", "995": "2014-09-12", "996": "2014-09-12", "997": "2014-09-12", "998": "2014-09-12", "999": "2014-09-12", "1000": "2014-09-12", "1001": "2014-09-12", "1002": "2014-09-12", "1003": "2014-09-12", "1004": "2014-09-12", "1005": "2014-09-12", "1006": "2014-09-12", "1007": "2014-09-12", "1008": "2014-09-12", "1009": "2014-09-12", "1010": "2014-09-12", "1011": "2014-09-12", "1012": "2014-09-12", "1013": "2014-09-12", "1014": "2018-09-29", "1015": "2018-09-29", "1016": "2018-09-29", "1017": "2018-09-29", "1018": "2018-09-29", "1019": "2018-09-29", "1020": "2018-09-29", "1021": "2018-09-29", "1022": "2018-09-29", "1023": "2018-09-29", "1024": "2018-09-29", "1025": "2018-09-29", "1026": "2018-09-29", "1027": "2018-09-29", "1028": "2018-09-29", "1029": "2018-09-29", "1030": "2018-09-29", "1031": "2018-09-29", "1032": "2018-09-29", "1033": "2018-09-29", "1034": "2018-09-29", "1035": "2018-09-29", "1036": "2018-09-29", "1037": "2018-09-29", "1038": "2014-08-19", "1039": "2014-08-19", "1040": "2014-08-19", "1041": "2014-08-19", "1042": "2014-08-19", "1043": "2014-08-19", "1044": "2014-08-19", "1045": "2014-08-19", "1046": "2014-08-19", "1047": "2014-08-19", "1048": "2014-08-19", "1049": "2014-08-19", "1050": "2014-08-19", "1051": "2014-08-19", "1052": "2014-08-19", "1053": "2014-08-19", "1054": "2014-08-19", "1055": "2014-08-19", "1056": "2014-08-19", "1057": "2014-08-19", "1058": "2014-08-19", "1059": "2014-08-19", "1060": "2014-08-19", "1061": "2014-08-19", "1062": "2014-08-19", "1063": "2014-08-19", "1064": "2014-08-19", "1065": "2014-08-19", "1066": "2014-08-19", "1067": "2014-08-19", "1068": "2014-08-19", "1069": "2014-08-19", "1070": "2014-08-19", "1071": "2014-08-19", "1072": "2014-08-19", "1073": "2014-08-19", "1074": "2014-08-19", "1075": "2014-08-19", "1076": "2014-08-19", "1077": "2014-08-19", "1078": "2014-08-19", "1079": "2014-08-19", "1080": "2014-08-19", "1081": "2014-08-19", "1082": "2014-08-19", "1083": "2014-08-19", "1084": "2014-08-19", "1085": "2014-08-19", "1086": "2014-08-19", "1087": "2014-08-19", "1088": "2014-08-19", "1089": "2014-08-19", "1090": "2014-08-19", "1091": "2014-08-19", "1092": "2014-08-19", "1093": "2014-08-19", "1094": "2014-08-19", "1095": "2014-08-19", "1096": "2014-08-19", "1097": "2014-08-19", "1098": "2014-08-19", "1099": "2014-08-19", "1100": "2014-08-19", "1101": "2014-08-19", "1102": "2018-10-21", "1103": "2018-10-21", "1104": "2018-10-21", "1105": "2018-10-21", "1106": "2018-10-21", "1107": "2018-10-21", "1108": "2018-10-21", "1109": "2018-10-21", "1110": "2018-10-21", "1111": "2018-10-21", "1112": "2018-10-21", "1113": "2018-10-21", "1114": "2018-10-21", "1115": "2018-10-21", "1116": "2018-10-21", "1117": "2018-10-21", "1118": "2018-10-21", "1119": "2018-10-21", "1120": "2018-10-21", "1121": "2018-10-21", "1122": "2018-10-21", "1123": "2018-10-21", "1124": "2018-10-21", "1125": "2018-10-21", "1126": "2018-10-21", "1127": "2018-10-21", "1128": "2018-10-21", "1129": "2018-10-21", "1130": "2018-10-21", "1131": "2018-10-21", "1132": "2018-10-21", "1133": "2018-10-21", "1134": "2018-10-21", "1135": "2018-10-21", "1136": "2018-10-21", "1137": "2018-10-21", "1138": "2014-09-11", "1139": "2014-09-11", "1140": "2014-09-11", "1141": "2014-09-11", "1142": "2014-09-11", "1143": "2014-09-11", "1144": "2014-09-11", "1145": "2014-09-11", "1146": "2014-09-11", "1147": "2014-09-11", "1148": "2014-09-11", "1149": "2014-09-11", "1150": "2014-09-11", "1151": "2014-09-11", "1152": "2014-09-11", "1153": "2014-09-11", "1154": "2014-09-11", "1155": "2014-09-11", "1156": "2014-09-11", "1157": "2014-09-11", "1158": "2014-09-11", "1159": "2014-09-11", "1160": "2014-09-11", "1161": "2014-09-11", "1162": "2014-09-11", "1163": "2014-09-11", "1164": "2014-09-11", "1165": "2014-09-11", "1166": "2014-09-11", "1167": "2014-09-11", "1168": "2014-09-11", "1169": "2014-09-11", "1170": "2014-09-11", "1171": "2014-09-11", "1172": "2014-09-11", "1173": "2014-09-11", "1174": "2014-09-11", "1175": "2014-09-11", "1176": "2014-09-11", "1177": "2014-09-11", "1178": "2014-09-11", "1179": "2014-09-11", "1180": "2014-09-11", "1181": "2014-09-11", "1182": "2014-09-11", "1183": "2014-09-11", "1184": "2014-09-11", "1185": "2014-09-11", "1186": "2014-09-11", "1187": "2014-09-11", "1188": "2014-09-11", "1189": "2014-09-11", "1190": "2014-09-11", "1191": "2014-09-11", "1192": "2014-09-11", "1193": "2014-09-11", "1194": "2014-09-11", "1195": "2014-09-11", "1196": "2014-09-11", "1197": "2014-09-11", "1198": "2014-09-11", "1199": "2014-09-11", "1200": "2014-09-11", "1201": "2014-09-11", "1202": "2014-07-18", "1203": "2014-07-18", "1204": "2014-07-18", "1205": "2014-07-18", "1206": "2014-07-18", "1207": "2014-07-18", "1208": "2014-07-18", "1209": "2014-07-18", "1210": "2014-07-18", "1211": "2014-07-18", "1212": "2014-07-18", "1213": "2014-07-18", "1214": "2014-07-18", "1215": "2014-07-18", "1216": "2014-07-18", "1217": "2014-07-18", "1218": "2014-07-18", "1219": "2014-07-18", "1220": "2014-07-18", "1221": "2014-07-18", "1222": "2014-07-18", "1223": "2014-07-18", "1224": "2014-07-18", "1225": "2018-09-19", "1226": "2018-09-19", "1227": "2018-09-19", "1228": "2018-09-19", "1229": "2018-09-19", "1230": "2018-09-19", "1231": "2018-09-19", "1232": "2018-09-19", "1233": "2018-09-19", "1234": "2018-09-19", "1235": "2018-09-19", "1236": "2018-09-19", "1237": "2018-09-19", "1238": "2018-09-19", "1239": "2018-09-19", "1240": "2018-09-19", "1241": "2018-09-19", "1242": "2018-09-19", "1243": "2018-09-19", "1244": "2018-09-19", "1245": "2018-09-19", "1246": "2018-09-19", "1247": "2018-09-19", "1248": "2018-09-19", "1249": "2018-09-19", "1250": "2018-09-19", "1251": "2018-09-19", "1252": "2018-09-19", "1253": "2018-09-19", "1254": "2018-09-19", "1255": "2018-09-19", "1256": "2018-09-19", "1257": "2018-09-19", "1258": "2018-09-19", "1259": "2018-09-19", "1260": "2018-09-19", "1261": "2018-09-19", "1262": "2018-09-19", "1263": "2018-09-19", "1264": "2018-09-19", "1265": "2018-09-19", "1266": "2018-09-19", "1267": "2018-09-19", "1268": "2018-09-19", "1269": "2018-09-19", "1270": "2018-09-19", "1271": "2018-09-19", "1272": "2018-09-19", "1273": "2018-09-19", "1274": "2018-09-19", "1275": "2018-09-19", "1276": "2018-09-19", "1277": "2018-09-19", "1278": "2018-09-19", "1279": "2018-09-19", "1280": "2018-09-19", "1281": "2018-09-19", "1282": "2018-09-19", "1283": "2018-09-19", "1284": "2018-09-19", "1285": "2018-09-19", "1286": "2018-09-19", "1287": "2018-09-19", "1288": "2018-09-19", "1289": "2018-09-19", "1290": "2018-09-19", "1291": "2018-09-19", "1292": "2018-09-19", "1293": "2018-09-19", "1294": "2018-09-19", "1295": "2018-09-19", "1296": "2018-09-19", "1297": "2018-09-19", "1298": "2018-09-19", "1299": "2018-09-19", "1300": "2018-09-19", "1301": "2018-09-19", "1302": "2018-09-19", "1303": "2018-09-19", "1304": "2018-09-19", "1305": "2018-09-19", "1306": "2018-09-19", "1307": "2018-09-19", "1308": "2018-09-19", "1309": "2018-09-19", "1310": "2018-09-19", "1311": "2018-09-19", "1312": "2018-09-19", "1313": "2018-09-19", "1314": "2018-09-19", "1315": "2018-09-19", "1316": "2018-09-19", "1317": "2018-09-19", "1318": "2018-09-19", "1319": "2018-09-19", "1320": "2018-09-19", "1321": "2018-09-19", "1322": "2018-09-19", "1323": "2018-09-19", "1324": "2018-09-19", "1325": "2018-09-19", "1326": "2018-09-19", "1327": "2018-09-19", "1328": "2018-09-19", "1329": "2018-09-19", "1330": "2018-09-19", "1331": "2018-09-19", "1332": "2018-09-19", "1333": "2018-09-19", "1334": "2018-09-19", "1335": "2018-09-19", "1336": "2018-09-19", "1337": "2018-09-19", "1338": "2018-09-19", "1339": "2018-09-19", "1340": "2018-09-19", "1341": "2018-09-19", "1342": "2018-09-19", "1343": "2018-09-04", "1344": "2018-09-04", "1345": "2018-09-04", "1346": "2018-09-04", "1347": "2018-09-04", "1348": "2018-09-04", "1349": "2018-09-04", "1350": "2018-09-04", "1351": "2018-09-04", "1352": "2018-09-04", "1353": "2018-09-04", "1354": "2018-09-04", "1355": "2018-09-04", "1356": "2018-09-04", "1357": "2018-09-04", "1358": "2018-09-04", "1359": "2018-09-04", "1360": "2018-09-04", "1361": "2018-09-04", "1362": "2018-09-04", "1363": "2018-09-04", "1364": "2018-09-04", "1365": "2018-09-04", "1366": "2014-08-01", "1367": "2014-08-01", "1368": "2014-08-01", "1369": "2014-08-01", "1370": "2014-08-01", "1371": "2014-08-01", "1372": "2014-08-01", "1373": "2014-08-01", "1374": "2014-08-01", "1375": "2014-08-01", "1376": "2014-08-01", "1377": "2014-08-01", "1378": "2014-08-01", "1379": "2014-08-01", "1380": "2014-08-01", "1381": "2014-08-01", "1382": "2014-08-01", "1383": "2014-08-01", "1384": "2014-10-26", "1385": "2014-10-26", "1386": "2014-10-26", "1387": "2014-10-26", "1388": "2014-10-26", "1389": "2014-10-26", "1390": "2014-10-26", "1391": "2014-10-26", "1392": "2014-10-26", "1393": "2014-10-26", "1394": "2014-10-26", "1395": "2014-10-26", "1396": "2014-10-26", "1397": "2014-10-26", "1398": "2014-10-26", "1399": "2014-10-26", "1400": "2014-10-26", "1401": "2014-10-26", "1402": "2014-10-26", "1403": "2014-10-26", "1404": "2014-10-26", "1405": "2014-10-26", "1406": "2014-10-26", "1407": "2014-08-04", "1408": "2014-08-04", "1409": "2014-08-04", "1410": "2014-08-04", "1411": "2014-08-04", "1412": "2014-08-04", "1413": "2014-08-04", "1414": "2014-08-04", "1415": "2014-08-04", "1416": "2014-08-04", "1417": "2014-08-04", "1418": "2014-08-04", "1419": "2014-08-04", "1420": "2014-08-04", "1421": "2014-08-04", "1422": "2014-08-04", "1423": "2014-08-04", "1424": "2014-08-04", "1425": "2014-08-04", "1426": "2014-08-04", "1427": "2014-08-04", "1428": "2018-10-25", "1429": "2018-10-25", "1430": "2018-10-25", "1431": "2018-10-25", "1432": "2018-10-25", "1433": "2018-10-25", "1434": "2018-10-25", "1435": "2018-10-25", "1436": "2018-10-25", "1437": "2018-10-25", "1438": "2018-10-25", "1439": "2018-10-25", "1440": "2018-10-25", "1441": "2018-10-25", "1442": "2018-10-25", "1443": "2018-10-25", "1444": "2018-10-25", "1445": "2018-10-25", "1446": "2018-10-25", "1447": "2018-10-25", "1448": "2018-10-25", "1449": "2018-10-25", "1450": "2018-10-25", "1451": "2018-10-25", "1452": "2018-10-25", "1453": "2018-10-25", "1454": "2018-10-25", "1455": "2018-10-25", "1456": "2018-10-25", "1457": "2018-10-25", "1458": "2018-10-25", "1459": "2018-10-25", "1460": "2018-10-25", "1461": "2018-10-25", "1462": "2018-10-25", "1463": "2018-10-25", "1464": "2018-10-25", "1465": "2018-10-25", "1466": "2018-10-25", "1467": "2018-10-25", "1468": "2018-10-25", "1469": "2018-10-25", "1470": "2018-10-25", "1471": "2018-10-25", "1472": "2018-10-25", "1473": "2018-10-25", "1474": "2018-10-25", "1475": "2018-10-25", "1476": "2018-09-27", "1477": "2018-09-27", "1478": "2018-09-27", "1479": "2018-09-27", "1480": "2018-09-27", "1481": "2018-09-27", "1482": "2018-09-27", "1483": "2018-09-27", "1484": "2018-09-27", "1485": "2018-09-27", "1486": "2018-09-27", "1487": "2018-09-27", "1488": "2018-09-27", "1489": "2018-09-27", "1490": "2018-09-27", "1491": "2018-09-27", "1492": "2018-09-27", "1493": "2018-09-27", "1494": "2018-09-27", "1495": "2018-09-27", "1496": "2018-09-27", "1497": "2018-09-27", "1498": "2018-09-27", "1499": "2018-09-27", "1500": "2014-09-22", "1501": "2014-09-22", "1502": "2014-09-22", "1503": "2014-09-22", "1504": "2014-09-22", "1505": "2014-09-22", "1506": "2014-09-22", "1507": "2014-09-22", "1508": "2014-09-22", "1509": "2014-09-22", "1510": "2014-09-22", "1511": "2014-09-22", "1512": "2014-09-22", "1513": "2014-09-22", "1514": "2014-09-22", "1515": "2014-09-22", "1516": "2014-09-22", "1517": "2014-09-22", "1518": "2014-09-22", "1519": "2014-09-22", "1520": "2014-09-22", "1521": "2014-09-22", "1522": "2018-09-11", "1523": "2018-09-11", "1524": "2018-09-11", "1525": "2018-09-11", "1526": "2018-09-11", "1527": "2018-09-11", "1528": "2018-09-11", "1529": "2018-09-11", "1530": "2018-09-11", "1531": "2018-09-11", "1532": "2018-09-11", "1533": "2018-09-11", "1534": "2018-09-11", "1535": "2018-09-11", "1536": "2018-09-11", "1537": "2018-09-11", "1538": "2018-09-11", "1539": "2018-09-11", "1540": "2018-09-11", "1541": "2018-09-11", "1542": "2018-09-11", "1543": "2018-09-11", "1544": "2018-09-11", "1545": "2018-09-18", "1546": "2018-09-18", "1547": "2018-09-18", "1548": "2018-09-18", "1549": "2018-09-18", "1550": "2018-09-18", "1551": "2018-09-18", "1552": "2018-09-18", "1553": "2018-09-18", "1554": "2018-09-18", "1555": "2018-09-18", "1556": "2018-09-18", "1557": "2018-09-18", "1558": "2018-09-18", "1559": "2018-09-18", "1560": "2018-09-18", "1561": "2018-09-18", "1562": "2018-09-18", "1563": "2018-09-18", "1564": "2018-09-18", "1565": "2018-09-18", "1566": "2018-09-18", "1567": "2018-09-18", "1568": "2014-07-12", "1569": "2014-07-12", "1570": "2014-07-12", "1571": "2014-07-12", "1572": "2014-07-12", "1573": "2014-07-12", "1574": "2014-07-12", "1575": "2014-07-12", "1576": "2014-07-12", "1577": "2014-07-12", "1578": "2014-07-12", "1579": "2014-07-12", "1580": "2014-07-12", "1581": "2014-07-12", "1582": "2014-07-12", "1583": "2014-07-12", "1584": "2014-07-12", "1585": "2018-09-28", "1586": "2018-09-28", "1587": "2018-09-28", "1588": "2018-09-28", "1589": "2018-09-28", "1590": "2018-09-28", "1591": "2018-09-28", "1592": "2018-09-28", "1593": "2018-09-28", "1594": "2018-09-28", "1595": "2018-09-28", "1596": "2018-09-28", "1597": "2018-09-28", "1598": "2018-09-28", "1599": "2018-09-28", "1600": "2018-09-28", "1601": "2018-09-28", "1602": "2018-09-28", "1603": "2018-09-28", "1604": "2018-09-28", "1605": "2018-09-28", "1606": "2018-09-28", "1607": "2018-09-28", "1608": "2018-09-28", "1609": "2018-09-28", "1610": "2018-09-28", "1611": "2018-09-28", "1612": "2018-09-28", "1613": "2018-09-28", "1614": "2018-09-28", "1615": "2018-09-28", "1616": "2018-09-28", "1617": "2018-09-28", "1618": "2018-09-28", "1619": "2018-09-28", "1620": "2018-09-28", "1621": "2018-09-28", "1622": "2018-09-28", "1623": "2018-09-28", "1624": "2018-09-28", "1625": "2018-09-28", "1626": "2018-09-28", "1627": "2018-09-28", "1628": "2018-09-28", "1629": "2018-09-28", "1630": "2018-09-28", "1631": "2018-09-28", "1632": "2018-09-28", "1633": "2018-09-28", "1634": "2018-09-28", "1635": "2018-09-28", "1636": "2018-09-28", "1637": "2018-09-28", "1638": "2018-09-28", "1639": "2018-09-28", "1640": "2018-09-28", "1641": "2018-09-28", "1642": "2018-09-28", "1643": "2018-09-28", "1644": "2018-09-28", "1645": "2018-09-28", "1646": "2018-09-28", "1647": "2018-09-28", "1648": "2018-09-28", "1649": "2018-09-28", "1650": "2018-09-28", "1651": "2018-09-28", "1652": "2018-09-28", "1653": "2018-09-28", "1654": "2018-09-28", "1655": "2018-09-28", "1656": "2018-09-28", "1657": "2018-09-28", "1658": "2018-09-28", "1659": "2018-09-28", "1660": "2018-09-28", "1661": "2018-09-28", "1662": "2018-09-28", "1663": "2018-09-28", "1664": "2018-09-28", "1665": "2018-09-28", "1666": "2018-09-28", "1667": "2018-09-28", "1668": "2018-09-28", "1669": "2018-09-28", "1670": "2018-09-28", "1671": "2018-09-28", "1672": "2018-09-28", "1673": "2018-09-28", "1674": "2018-09-28", "1675": "2018-09-28", "1676": "2018-09-28", "1677": "2018-09-28", "1678": "2018-09-28", "1679": "2018-09-28", "1680": "2018-09-28", "1681": "2018-09-28", "1682": "2018-09-28", "1683": "2018-09-28", "1684": "2018-09-28", "1685": "2018-09-28", "1686": "2018-09-28", "1687": "2018-09-28", "1688": "2018-09-28", "1689": "2018-09-28", "1690": "2018-09-28", "1691": "2018-09-28", "1692": "2018-09-28", "1693": "2018-09-28", "1694": "2018-09-28", "1695": "2018-09-28", "1696": "2018-09-28", "1697": "2018-09-28", "1698": "2018-09-28", "1699": "2018-09-28", "1700": "2018-09-28", "1701": "2018-09-28", "1702": "2018-09-28", "1703": "2018-09-28", "1704": "2018-09-28", "1705": "2018-09-28", "1706": "2018-09-28", "1707": "2018-09-28", "1708": "2018-09-28", "1709": "2018-09-28", "1710": "2018-09-28", "1711": "2018-09-28", "1712": "2018-09-25", "1713": "2018-09-25", "1714": "2018-09-25", "1715": "2018-09-25", "1716": "2018-09-25", "1717": "2018-09-25", "1718": "2018-09-25", "1719": "2018-09-25", "1720": "2018-09-25", "1721": "2018-09-25", "1722": "2018-09-25", "1723": "2018-09-25", "1724": "2018-09-25", "1725": "2018-09-25", "1726": "2018-09-25", "1727": "2018-09-25", "1728": "2018-09-25", "1729": "2018-09-25", "1730": "2018-09-25", "1731": "2018-09-25", "1732": "2018-09-25", "1733": "2018-09-25", "1734": "2018-09-25", "1735": "2014-07-09", "1736": "2014-07-09", "1737": "2014-07-09", "1738": "2014-07-09", "1739": "2014-07-09", "1740": "2014-07-09", "1741": "2014-07-09", "1742": "2014-07-09", "1743": "2014-07-09", "1744": "2014-07-09", "1745": "2014-07-09", "1746": "2014-07-09", "1747": "2014-07-09", "1748": "2014-09-05", "1749": "2014-09-05", "1750": "2014-09-05", "1751": "2014-09-05", "1752": "2014-09-05", "1753": "2014-09-05", "1754": "2014-09-05", "1755": "2014-09-05", "1756": "2014-09-05", "1757": "2014-09-05", "1758": "2014-09-05", "1759": "2014-09-05", "1760": "2014-09-05", "1761": "2014-09-05", "1762": "2014-09-05", "1763": "2014-09-05", "1764": "2014-09-05", "1765": "2014-09-05", "1766": "2014-09-05", "1767": "2014-09-05", "1768": "2014-09-05", "1769": "2014-09-05", "1770": "2014-09-05", "1771": "2014-09-05", "1772": "2014-09-05", "1773": "2014-09-05", "1774": "2014-09-05", "1775": "2014-09-05", "1776": "2014-09-05", "1777": "2014-09-05", "1778": "2014-09-05", "1779": "2014-07-02", "1780": "2014-07-02", "1781": "2014-07-02", "1782": "2014-07-02", "1783": "2014-07-02", "1784": "2014-07-02", "1785": "2014-07-02", "1786": "2014-07-02", "1787": "2014-07-02", "1788": "2014-07-02", "1789": "2014-07-02", "1790": "2014-07-02", "1791": "2014-07-02", "1792": "2014-07-02", "1793": "2014-07-02", "1794": "2014-07-02", "1795": "2014-07-02", "1796": "2014-07-03", "1797": "2014-07-03", "1798": "2014-07-03", "1799": "2014-07-03", "1800": "2014-07-03", "1801": "2014-07-03", "1802": "2014-07-03", "1803": "2014-07-03", "1804": "2014-07-03", "1805": "2014-07-03", "1806": "2014-07-03", "1807": "2014-07-03", "1808": "2014-07-03"}, "id": {"0": "FB_post_5614", "1": "FB_post_5615", "2": "FB_post_5616", "3": "FB_post_5617", "4": "FB_post_5618", "5": "FB_post_5619", "6": "FB_post_5620", "7": "FB_post_5621", "8": "FB_post_5622", "9": "FB_post_5623", "10": "FB_post_5624", "11": "FB_post_5625", "12": "FB_post_5626", "13": "FB_post_5627", "14": "FB_post_5628", "15": "FB_post_5629", "16": "FB_post_5630", "17": "FB_post_5631", "18": "FB_post_5632", "19": "FB_post_5633", "20": "FB_post_5634", "21": "FB_post_5635", "22": "FB_post_5636", "23": "FB_post_5637", "24": "FB_post_5638", "25": "FB_post_5639", "26": "FB_post_5640", "27": "FB_post_5641", "28": "FB_post_5642", "29": "FB_post_5643", "30": "FB_post_5644", "31": "FB_post_5645", "32": "FB_post_5646", "33": "FB_post_5647", "34": "FB_post_5648", "35": "FB_post_5649", "36": "FB_post_5650", "37": "FB_post_5651", "38": "FB_post_5652", "39": "FB_post_5653", "40": "FB_post_5654", "41": "FB_post_5655", "42": "FB_post_5656", "43": "FB_post_5657", "44": "FB_post_5658", "45": "FB_post_5659", "46": "FB_post_5660", "47": "FB_post_5661", "48": "FB_post_5662", "49": "FB_post_5663", "50": "FB_post_5664", "51": "FB_post_5665", "52": "TV_ad_14_177", "53": "TV_ad_14_177", "54": "TV_ad_14_178", "55": "TV_ad_14_178", "56": "TV_ad_14_179", "57": "TV_ad_14_179", "58": "TV_ad_14_180", "59": "TV_ad_14_180", "60": "TV_ad_14_181", "61": "TV_ad_14_182", "62": "TV_ad_14_182", "63": "TV_ad_14_182", "64": "TV_ad_14_182", "65": "TV_ad_14_183", "66": "TV_ad_14_183", "67": "TV_ad_14_184", "68": "TV_ad_14_184", "69": "TV_ad_14_185", "70": "TV_ad_14_185", "71": "TV_ad_14_185", "72": "TV_ad_14_185", "73": "TV_ad_14_185", "74": "TV_ad_14_186", "75": "TV_ad_14_186", "76": "TV_ad_14_186", "77": "TV_ad_14_186", "78": "TV_ad_14_186", "79": "TV_ad_14_186", "80": "TV_ad_14_186", "81": "TV_ad_14_186", "82": "TV_ad_14_186", "83": "TV_ad_14_186", "84": "TV_ad_14_187", "85": "TV_ad_14_187", "86": "FB_post_2632", "87": "FB_post_2633", "88": "FB_post_2634", "89": "FB_post_2635", "90": "FB_post_2636", "91": "FB_post_2637", "92": "FB_post_2638", "93": "FB_post_2639", "94": "FB_post_2640", "95": "FB_post_2641", "96": "FB_post_2642", "97": "FB_post_2643", "98": "FB_post_2644", "99": "FB_post_2645", "100": "FB_post_2646", "101": "FB_post_2647", "102": "FB_post_2648", "103": "FB_post_2649", "104": "FB_post_2650", "105": "FB_post_2651", "106": "FB_post_2652", "107": "FB_post_2653", "108": "FB_post_2654", "109": "FB_post_2655", "110": "FB_post_2656", "111": "FB_post_2657", "112": "FB_post_2658", "113": "FB_post_2659", "114": "FB_post_2660", "115": "FB_post_2661", "116": "FB_post_2662", "117": "FB_post_2663", "118": "FB_post_2664", "119": "FB_post_2665", "120": "FB_post_2666", "121": "FB_post_2667", "122": "FB_post_2668", "123": "FB_post_2881", "124": "FB_post_2882", "125": "FB_post_2883", "126": "FB_post_2884", "127": "FB_post_2885", "128": "FB_post_2886", "129": "FB_post_2887", "130": "FB_post_2888", "131": "FB_post_2889", "132": "FB_post_2890", "133": "FB_post_2891", "134": "FB_post_2892", "135": "FB_post_2893", "136": "FB_post_2894", "137": "FB_post_2895", "138": "FB_post_2896", "139": "FB_post_2897", "140": "FB_post_2898", "141": "FB_post_2899", "142": "FB_post_2900", "143": "FB_post_2901", "144": "FB_post_6992", "145": "FB_post_6993", "146": "FB_post_6994", "147": "FB_post_6995", "148": "FB_post_6996", "149": "FB_post_6997", "150": "FB_post_6998", "151": "FB_post_6999", "152": "FB_post_7000", "153": "FB_post_7001", "154": "FB_post_7002", "155": "FB_post_7003", "156": "FB_post_7004", "157": "FB_post_7005", "158": "FB_post_7006", "159": "FB_post_7007", "160": "FB_post_7008", "161": "FB_post_7009", "162": "FB_post_7010", "163": "FB_post_7011", "164": "FB_post_7012", "165": "FB_post_7013", "166": "FB_post_7014", "167": "FB_post_7015", "168": "FB_post_7016", "169": "FB_post_7017", "170": "FB_post_7018", "171": "FB_post_7019", "172": "FB_post_7020", "173": "FB_post_7021", "174": "FB_post_7022", "175": "FB_post_7023", "176": "FB_post_7024", "177": "FB_post_7025", "178": "FB_post_7026", "179": "FB_post_7027", "180": "FB_post_7028", "181": "FB_post_7029", "182": "FB_post_7030", "183": "FB_post_7031", "184": "FB_post_7032", "185": "FB_post_7033", "186": "FB_post_7034", "187": "FB_post_7035", "188": "FB_post_7036", "189": "FB_post_7037", "190": "FB_post_7038", "191": "FB_post_7039", "192": "FB_post_7040", "193": "FB_post_7041", "194": "FB_post_7042", "195": "FB_post_7043", "196": "FB_post_7044", "197": "FB_post_7045", "198": "FB_post_7046", "199": "FB_post_7047", "200": "FB_post_7048", "201": "FB_post_7049", "202": "FB_post_7050", "203": "FB_post_7051", "204": "FB_post_7052", "205": "FB_post_7053", "206": "FB_post_7054", "207": "FB_post_7055", "208": "FB_post_7056", "209": "FB_post_1762", "210": "FB_post_1763", "211": "FB_post_1764", "212": "FB_post_1765", "213": "FB_post_1766", "214": "FB_post_1767", "215": "FB_post_1768", "216": "FB_post_1769", "217": "FB_post_1770", "218": "FB_post_1771", "219": "FB_post_1772", "220": "FB_post_1773", "221": "FB_post_1774", "222": "FB_post_1775", "223": "FB_post_1776", "224": "FB_post_1777", "225": "FB_post_1778", "226": "FB_post_1779", "227": "FB_post_1780", "228": "FB_post_1781", "229": "FB_post_1782", "230": "FB_post_1783", "231": "FB_post_1784", "232": "FB_post_1785", "233": "FB_post_1786", "234": "FB_post_1787", "235": "FB_post_1788", "236": "FB_post_1789", "237": "FB_post_1790", "238": "FB_post_1791", "239": "FB_post_1792", "240": "FB_post_1793", "241": "FB_post_1794", "242": "FB_post_1795", "243": "FB_post_1796", "244": "FB_post_1797", "245": "FB_post_1798", "246": "FB_post_1799", "247": "FB_post_1800", "248": "FB_post_1801", "249": "TV_ad_14_78", "250": "TV_ad_14_78", "251": "TV_ad_14_78", "252": "TV_ad_14_78", "253": "TV_ad_14_78", "254": "TV_ad_14_78", "255": "TV_ad_14_78", "256": "TV_ad_14_78", "257": "TV_ad_14_78", "258": "TV_ad_14_78", "259": "TV_ad_14_79", "260": "TV_ad_14_79", "261": "TV_ad_14_80", "262": "TV_ad_14_81", "263": "TV_ad_14_81", "264": "TV_ad_14_82", "265": "TV_ad_14_82", "266": "TV_ad_14_83", "267": "TV_ad_14_83", "268": "TV_ad_14_84", "269": "TV_ad_14_84", "270": "TV_ad_14_85", "271": "TV_ad_14_85", "272": "TV_ad_14_85", "273": "TV_ad_14_85", "274": "TV_ad_14_86", "275": "TV_ad_14_87", "276": "TV_ad_14_87", "277": "TV_ad_14_88", "278": "TV_ad_14_88", "279": "TV_ad_14_88", "280": "TV_ad_14_88", "281": "TV_ad_14_88", "282": "FB_post_3057", "283": "FB_post_3058", "284": "FB_post_3059", "285": "FB_post_3060", "286": "FB_post_3061", "287": "FB_post_3062", "288": "FB_post_3063", "289": "FB_post_3064", "290": "FB_post_3065", "291": "FB_post_3066", "292": "FB_post_3067", "293": "FB_post_3068", "294": "FB_post_3069", "295": "FB_post_3070", "296": "FB_post_3071", "297": "FB_post_3072", "298": "FB_post_3073", "299": "FB_post_3074", "300": "FB_post_3075", "301": "FB_post_2767", "302": "FB_post_2768", "303": "FB_post_2769", "304": "FB_post_2770", "305": "FB_post_2771", "306": "FB_post_2772", "307": "FB_post_2773", "308": "FB_post_2774", "309": "FB_post_2775", "310": "FB_post_2776", "311": "FB_post_2777", "312": "FB_post_2778", "313": "FB_post_2779", "314": "FB_post_2780", "315": "FB_post_2781", "316": "FB_post_2782", "317": "FB_post_2783", "318": "FB_post_2784", "319": "FB_post_2785", "320": "FB_post_2786", "321": "FB_post_2787", "322": "FB_post_2788", "323": "FB_post_2789", "324": "FB_post_2790", "325": "FB_post_2791", "326": "FB_post_2792", "327": "FB_post_2793", "328": "FB_post_2794", "329": "FB_post_2795", "330": "FB_post_2796", "331": "FB_post_2797", "332": "FB_post_2798", "333": "FB_post_2799", "334": "FB_post_2800", "335": "FB_post_2801", "336": "TV_ad_18_79", "337": "TV_ad_18_80", "338": "TV_ad_18_80", "339": "TV_ad_18_80", "340": "TV_ad_18_80", "341": "TV_ad_18_81", "342": "TV_ad_18_82", "343": "TV_ad_18_83", "344": "TV_ad_18_84", "345": "TV_ad_18_85", "346": "TV_ad_18_86", "347": "TV_ad_18_87", "348": "TV_ad_18_88", "349": "TV_ad_18_88", "350": "TV_ad_18_88", "351": "TV_ad_18_88", "352": "TV_ad_18_89", "353": "TV_ad_18_89", "354": "TV_ad_18_90", "355": "TV_ad_18_91", "356": "TV_ad_18_91", "357": "TV_ad_18_91", "358": "TV_ad_18_91", "359": "TV_ad_18_91", "360": "FB_post_3368", "361": "FB_post_3369", "362": "FB_post_3370", "363": "FB_post_3371", "364": "FB_post_3372", "365": "FB_post_3373", "366": "FB_post_3374", "367": "FB_post_3375", "368": "FB_post_2669", "369": "FB_post_2670", "370": "FB_post_2671", "371": "FB_post_2672", "372": "FB_post_2673", "373": "FB_post_2674", "374": "FB_post_2675", "375": "FB_post_2676", "376": "FB_post_2677", "377": "FB_post_2678", "378": "FB_post_2679", "379": "FB_post_2680", "380": "FB_post_2681", "381": "FB_post_2682", "382": "FB_post_2683", "383": "FB_post_2684", "384": "FB_post_2685", "385": "FB_post_2686", "386": "FB_post_2687", "387": "FB_post_2688", "388": "FB_post_2689", "389": "FB_post_2690", "390": "FB_post_2691", "391": "FB_post_2692", "392": "FB_post_2693", "393": "FB_post_2694", "394": "FB_post_2695", "395": "FB_post_2696", "396": "FB_post_2697", "397": "FB_post_2698", "398": "FB_post_2699", "399": "FB_post_2700", "400": "FB_post_2701", "401": "FB_post_2702", "402": "FB_post_2703", "403": "FB_post_2704", "404": "FB_post_2705", "405": "FB_post_2706", "406": "FB_post_2707", "407": "FB_post_2708", "408": "FB_post_2709", "409": "FB_post_2710", "410": "FB_post_2711", "411": "FB_post_2712", "412": "TV_ad_14_210", "413": "TV_ad_14_210", "414": "TV_ad_14_210", "415": "TV_ad_14_210", "416": "TV_ad_14_210", "417": "TV_ad_14_211", "418": "TV_ad_14_211", "419": "TV_ad_14_211", "420": "TV_ad_14_211", "421": "TV_ad_14_211", "422": "TV_ad_14_211", "423": "TV_ad_14_211", "424": "TV_ad_14_211", "425": "TV_ad_14_211", "426": "TV_ad_14_211", "427": "TV_ad_14_212", "428": "TV_ad_14_213", "429": "TV_ad_14_214", "430": "TV_ad_14_215", "431": "TV_ad_14_215", "432": "TV_ad_14_216", "433": "TV_ad_14_216", "434": "TV_ad_14_217", "435": "TV_ad_14_217", "436": "TV_ad_14_218", "437": "TV_ad_14_218", "438": "TV_ad_14_218", "439": "TV_ad_14_218", "440": "TV_ad_14_219", "441": "TV_ad_14_219", "442": "TV_ad_14_220", "443": "TV_ad_14_220", "444": "FB_post_562", "445": "FB_post_563", "446": "FB_post_564", "447": "FB_post_565", "448": "FB_post_566", "449": "FB_post_567", "450": "FB_post_568", "451": "FB_post_569", "452": "FB_post_570", "453": "FB_post_571", "454": "FB_post_572", "455": "FB_post_573", "456": "FB_post_574", "457": "FB_post_575", "458": "FB_post_6176", "459": "FB_post_6177", "460": "FB_post_6178", "461": "FB_post_6179", "462": "FB_post_6180", "463": "FB_post_6181", "464": "FB_post_6182", "465": "FB_post_6183", "466": "FB_post_6184", "467": "FB_post_6185", "468": "FB_post_6186", "469": "FB_post_6187", "470": "FB_post_6188", "471": "FB_post_6189", "472": "FB_post_6190", "473": "FB_post_6191", "474": "FB_post_6192", "475": "FB_post_6193", "476": "FB_post_6194", "477": "FB_post_6195", "478": "FB_post_6196", "479": "FB_post_6197", "480": "FB_post_6198", "481": "FB_post_6199", "482": "FB_post_6200", "483": "FB_post_6201", "484": "FB_post_6202", "485": "FB_post_6203", "486": "FB_post_6204", "487": "FB_post_6205", "488": "FB_post_6206", "489": "FB_post_6207", "490": "FB_post_6208", "491": "FB_post_6209", "492": "FB_post_6210", "493": "FB_post_6211", "494": "FB_post_6212", "495": "FB_post_6213", "496": "FB_post_6214", "497": "FB_post_6215", "498": "FB_post_6216", "499": "FB_post_6217", "500": "FB_post_6218", "501": "FB_post_6219", "502": "FB_post_6220", "503": "FB_post_6221", "504": "FB_post_6222", "505": "FB_post_6223", "506": "FB_post_6224", "507": "FB_post_6225", "508": "FB_post_6226", "509": "FB_post_6227", "510": "FB_post_6228", "511": "FB_post_6229", "512": "FB_post_6230", "513": "FB_post_6231", "514": "FB_post_6232", "515": "FB_post_6233", "516": "FB_post_6234", "517": "FB_post_6235", "518": "FB_post_6236", "519": "FB_post_6237", "520": "FB_post_6238", "521": "FB_post_6239", "522": "FB_post_1203", "523": "FB_post_1204", "524": "FB_post_1205", "525": "FB_post_1206", "526": "FB_post_1207", "527": "FB_post_1208", "528": "FB_post_1209", "529": "FB_post_1210", "530": "FB_post_954", "531": "FB_post_955", "532": "FB_post_956", "533": "FB_post_957", "534": "FB_post_958", "535": "FB_post_959", "536": "FB_post_960", "537": "FB_post_961", "538": "FB_post_962", "539": "FB_post_963", "540": "FB_post_964", "541": "FB_post_965", "542": "FB_post_966", "543": "FB_post_967", "544": "FB_post_968", "545": "FB_post_969", "546": "FB_post_970", "547": "FB_post_971", "548": "FB_post_972", "549": "TV_ad_18_183", "550": "TV_ad_18_184", "551": "TV_ad_18_185", "552": "TV_ad_18_186", "553": "TV_ad_18_187", "554": "TV_ad_18_187", "555": "TV_ad_18_187", "556": "TV_ad_18_187", "557": "TV_ad_18_188", "558": "TV_ad_18_189", "559": "TV_ad_18_190", "560": "TV_ad_18_190", "561": "TV_ad_18_190", "562": "TV_ad_18_190", "563": "TV_ad_18_190", "564": "TV_ad_18_191", "565": "TV_ad_18_192", "566": "TV_ad_18_192", "567": "TV_ad_18_192", "568": "TV_ad_18_192", "569": "TV_ad_18_193", "570": "TV_ad_18_194", "571": "TV_ad_18_195", "572": "TV_ad_14_34", "573": "TV_ad_14_34", "574": "TV_ad_14_35", "575": "TV_ad_14_35", "576": "TV_ad_14_36", "577": "TV_ad_14_37", "578": "TV_ad_14_37", "579": "TV_ad_14_37", "580": "TV_ad_14_37", "581": "TV_ad_14_38", "582": "TV_ad_14_38", "583": "TV_ad_14_39", "584": "TV_ad_14_39", "585": "TV_ad_14_40", "586": "TV_ad_14_40", "587": "TV_ad_14_40", "588": "TV_ad_14_40", "589": "TV_ad_14_40", "590": "TV_ad_14_41", "591": "TV_ad_14_41", "592": "TV_ad_14_41", "593": "TV_ad_14_41", "594": "TV_ad_14_41", "595": "TV_ad_14_41", "596": "TV_ad_14_41", "597": "TV_ad_14_41", "598": "TV_ad_14_41", "599": "TV_ad_14_41", "600": "TV_ad_14_42", "601": "TV_ad_14_42", "602": "TV_ad_14_43", "603": "TV_ad_14_43", "604": "TV_ad_14_44", "605": "TV_ad_14_44", "606": "FB_post_669", "607": "FB_post_670", "608": "FB_post_671", "609": "FB_post_672", "610": "FB_post_673", "611": "FB_post_674", "612": "FB_post_675", "613": "FB_post_676", "614": "FB_post_677", "615": "FB_post_678", "616": "FB_post_679", "617": "FB_post_680", "618": "FB_post_681", "619": "FB_post_682", "620": "TV_ad_18_105", "621": "TV_ad_18_106", "622": "TV_ad_18_106", "623": "TV_ad_18_106", "624": "TV_ad_18_106", "625": "TV_ad_18_106", "626": "TV_ad_18_107", "627": "TV_ad_18_108", "628": "TV_ad_18_108", "629": "TV_ad_18_108", "630": "TV_ad_18_108", "631": "TV_ad_18_109", "632": "TV_ad_18_110", "633": "TV_ad_18_111", "634": "TV_ad_18_112", "635": "TV_ad_18_113", "636": "TV_ad_18_114", "637": "TV_ad_18_115", "638": "TV_ad_18_116", "639": "TV_ad_18_116", "640": "TV_ad_18_116", "641": "TV_ad_18_116", "642": "TV_ad_18_117", "643": "TV_ad_18_117", "644": "FB_post_2945", "645": "FB_post_2946", "646": "FB_post_2947", "647": "FB_post_2948", "648": "FB_post_2949", "649": "FB_post_2950", "650": "FB_post_2951", "651": "FB_post_2952", "652": "FB_post_2953", "653": "FB_post_2954", "654": "FB_post_2955", "655": "FB_post_2956", "656": "FB_post_2957", "657": "FB_post_2958", "658": "FB_post_2959", "659": "FB_post_2960", "660": "FB_post_2961", "661": "FB_post_2962", "662": "FB_post_2963", "663": "FB_post_2964", "664": "FB_post_2965", "665": "FB_post_2966", "666": "FB_post_2967", "667": "FB_post_2968", "668": "FB_post_2969", "669": "FB_post_2970", "670": "FB_post_2971", "671": "TV_ad_18_40", "672": "TV_ad_18_41", "673": "TV_ad_18_42", "674": "TV_ad_18_43", "675": "TV_ad_18_44", "676": "TV_ad_18_45", "677": "TV_ad_18_46", "678": "TV_ad_18_46", "679": "TV_ad_18_46", "680": "TV_ad_18_46", "681": "TV_ad_18_47", "682": "TV_ad_18_48", "683": "TV_ad_18_49", "684": "TV_ad_18_49", "685": "TV_ad_18_49", "686": "TV_ad_18_49", "687": "TV_ad_18_49", "688": "TV_ad_18_50", "689": "TV_ad_18_51", "690": "TV_ad_18_51", "691": "TV_ad_18_51", "692": "TV_ad_18_51", "693": "TV_ad_18_52", "694": "TV_ad_18_118", "695": "TV_ad_18_118", "696": "TV_ad_18_119", "697": "TV_ad_18_120", "698": "TV_ad_18_120", "699": "TV_ad_18_120", "700": "TV_ad_18_120", "701": "TV_ad_18_120", "702": "TV_ad_18_121", "703": "TV_ad_18_122", "704": "TV_ad_18_122", "705": "TV_ad_18_122", "706": "TV_ad_18_122", "707": "TV_ad_18_123", "708": "TV_ad_18_124", "709": "TV_ad_18_125", "710": "TV_ad_18_126", "711": "TV_ad_18_127", "712": "TV_ad_18_128", "713": "TV_ad_18_129", "714": "TV_ad_18_130", "715": "TV_ad_18_130", "716": "TV_ad_18_130", "717": "TV_ad_18_130", "718": "FB_post_1219", "719": "FB_post_1220", "720": "FB_post_1221", "721": "FB_post_1222", "722": "FB_post_1223", "723": "FB_post_1224", "724": "FB_post_1225", "725": "FB_post_1226", "726": "FB_post_1227", "727": "FB_post_1228", "728": "FB_post_1229", "729": "FB_post_1230", "730": "FB_post_1231", "731": "FB_post_12261", "732": "FB_post_12262", "733": "FB_post_12263", "734": "FB_post_12264", "735": "FB_post_12265", "736": "FB_post_12266", "737": "FB_post_12267", "738": "FB_post_12268", "739": "FB_post_12269", "740": "FB_post_12270", "741": "FB_post_12271", "742": "FB_post_12272", "743": "FB_post_12273", "744": "FB_post_12274", "745": "FB_post_12275", "746": "FB_post_12276", "747": "FB_post_12277", "748": "FB_post_12278", "749": "FB_post_12279", "750": "FB_post_12280", "751": "FB_post_12281", "752": "FB_post_12282", "753": "FB_post_12283", "754": "FB_post_12284", "755": "FB_post_12285", "756": "FB_post_12286", "757": "FB_post_12287", "758": "FB_post_12288", "759": "FB_post_12289", "760": "FB_post_12290", "761": "FB_post_12291", "762": "FB_post_12292", "763": "FB_post_12293", "764": "FB_post_12294", "765": "FB_post_12295", "766": "FB_post_12296", "767": "FB_post_12297", "768": "FB_post_12298", "769": "FB_post_12299", "770": "FB_post_12300", "771": "FB_post_12301", "772": "FB_post_12302", "773": "FB_post_12303", "774": "FB_post_12304", "775": "FB_post_12305", "776": "FB_post_12306", "777": "FB_post_12307", "778": "FB_post_12308", "779": "FB_post_12309", "780": "FB_post_12310", "781": "FB_post_12311", "782": "FB_post_12312", "783": "FB_post_12313", "784": "FB_post_12314", "785": "FB_post_12315", "786": "FB_post_12316", "787": "FB_post_12317", "788": "FB_post_12318", "789": "FB_post_12319", "790": "FB_post_12320", "791": "FB_post_12321", "792": "FB_post_12322", "793": "FB_post_12323", "794": "FB_post_12324", "795": "FB_post_12325", "796": "FB_post_12326", "797": "FB_post_12327", "798": "FB_post_12328", "799": "FB_post_12329", "800": "FB_post_12330", "801": "FB_post_12331", "802": "FB_post_12332", "803": "FB_post_12333", "804": "FB_post_12334", "805": "FB_post_12335", "806": "FB_post_12336", "807": "FB_post_12337", "808": "FB_post_12338", "809": "FB_post_12339", "810": "FB_post_12340", "811": "FB_post_12341", "812": "FB_post_12342", "813": "FB_post_12343", "814": "FB_post_12344", "815": "FB_post_12345", "816": "FB_post_12346", "817": "FB_post_12347", "818": "FB_post_12348", "819": "FB_post_12349", "820": "FB_post_12350", "821": "FB_post_12351", "822": "FB_post_12352", "823": "FB_post_12353", "824": "FB_post_12354", "825": "FB_post_12355", "826": "FB_post_12356", "827": "FB_post_12357", "828": "FB_post_12358", "829": "FB_post_12359", "830": "FB_post_12360", "831": "FB_post_12361", "832": "FB_post_12362", "833": "FB_post_12363", "834": "FB_post_12364", "835": "FB_post_12365", "836": "FB_post_12366", "837": "FB_post_12367", "838": "FB_post_12368", "839": "FB_post_12369", "840": "FB_post_12370", "841": "FB_post_12371", "842": "FB_post_12372", "843": "FB_post_12373", "844": "FB_post_12374", "845": "FB_post_12375", "846": "FB_post_12376", "847": "FB_post_12377", "848": "FB_post_12378", "849": "FB_post_12379", "850": "FB_post_12380", "851": "FB_post_12381", "852": "FB_post_12382", "853": "FB_post_12383", "854": "FB_post_12384", "855": "FB_post_12385", "856": "FB_post_12386", "857": "FB_post_12387", "858": "FB_post_12388", "859": "FB_post_12389", "860": "FB_post_12390", "861": "FB_post_12391", "862": "FB_post_12392", "863": "FB_post_12393", "864": "FB_post_12394", "865": "FB_post_12395", "866": "FB_post_12396", "867": "FB_post_12397", "868": "FB_post_12398", "869": "FB_post_12399", "870": "FB_post_12400", "871": "FB_post_12401", "872": "FB_post_12402", "873": "FB_post_12403", "874": "FB_post_12404", "875": "FB_post_12405", "876": "FB_post_12406", "877": "FB_post_12407", "878": "FB_post_12408", "879": "FB_post_12409", "880": "FB_post_12410", "881": "FB_post_3217", "882": "FB_post_3218", "883": "FB_post_3219", "884": "FB_post_3220", "885": "FB_post_3221", "886": "FB_post_3222", "887": "FB_post_3223", "888": "FB_post_3224", "889": "FB_post_3225", "890": "FB_post_3226", "891": "FB_post_3227", "892": "FB_post_3228", "893": "FB_post_3229", "894": "FB_post_3230", "895": "FB_post_3231", "896": "FB_post_3232", "897": "FB_post_3233", "898": "FB_post_3234", "899": "FB_post_3235", "900": "FB_post_3236", "901": "FB_post_3237", "902": "FB_post_3238", "903": "FB_post_3239", "904": "FB_post_3240", "905": "FB_post_3241", "906": "FB_post_3242", "907": "FB_post_3243", "908": "FB_post_3244", "909": "FB_post_3245", "910": "FB_post_3246", "911": "FB_post_3247", "912": "FB_post_3248", "913": "FB_post_3249", "914": "FB_post_3250", "915": "FB_post_1857", "916": "FB_post_1858", "917": "FB_post_1859", "918": "FB_post_1860", "919": "FB_post_1861", "920": "FB_post_1862", "921": "FB_post_1863", "922": "FB_post_1864", "923": "FB_post_1865", "924": "FB_post_1866", "925": "FB_post_1867", "926": "FB_post_1868", "927": "FB_post_1869", "928": "FB_post_1870", "929": "FB_post_1871", "930": "FB_post_1872", "931": "FB_post_1873", "932": "FB_post_1874", "933": "FB_post_1875", "934": "FB_post_1876", "935": "FB_post_1877", "936": "FB_post_1878", "937": "FB_post_1879", "938": "FB_post_1880", "939": "FB_post_5540", "940": "FB_post_5541", "941": "FB_post_5542", "942": "FB_post_5543", "943": "FB_post_5544", "944": "FB_post_5545", "945": "FB_post_5546", "946": "FB_post_5547", "947": "FB_post_5548", "948": "FB_post_5549", "949": "FB_post_5550", "950": "FB_post_5551", "951": "FB_post_5552", "952": "FB_post_5553", "953": "FB_post_5554", "954": "FB_post_5555", "955": "FB_post_5556", "956": "FB_post_5557", "957": "FB_post_5558", "958": "FB_post_5559", "959": "FB_post_5560", "960": "FB_post_5561", "961": "FB_post_5562", "962": "FB_post_5563", "963": "FB_post_5564", "964": "FB_post_5565", "965": "FB_post_5566", "966": "FB_post_5567", "967": "FB_post_5568", "968": "FB_post_5569", "969": "FB_post_5570", "970": "FB_post_5571", "971": "FB_post_5572", "972": "FB_post_5573", "973": "FB_post_5574", "974": "FB_post_5575", "975": "FB_post_5576", "976": "FB_post_5577", "977": "FB_post_5578", "978": "FB_post_5579", "979": "FB_post_5580", "980": "FB_post_1994", "981": "FB_post_1995", "982": "FB_post_1996", "983": "FB_post_1997", "984": "FB_post_1998", "985": "FB_post_1999", "986": "FB_post_2000", "987": "FB_post_2001", "988": "FB_post_2002", "989": "FB_post_2003", "990": "FB_post_2004", "991": "FB_post_2005", "992": "FB_post_2006", "993": "FB_post_2007", "994": "FB_post_2008", "995": "FB_post_2009", "996": "FB_post_2010", "997": "FB_post_2011", "998": "FB_post_2012", "999": "FB_post_2013", "1000": "FB_post_2014", "1001": "FB_post_2015", "1002": "FB_post_2016", "1003": "FB_post_2017", "1004": "FB_post_2018", "1005": "FB_post_2019", "1006": "FB_post_2020", "1007": "FB_post_2021", "1008": "FB_post_2022", "1009": "FB_post_2023", "1010": "FB_post_2024", "1011": "FB_post_2025", "1012": "FB_post_2026", "1013": "FB_post_2027", "1014": "TV_ad_18_157", "1015": "TV_ad_18_158", "1016": "TV_ad_18_159", "1017": "TV_ad_18_159", "1018": "TV_ad_18_159", "1019": "TV_ad_18_159", "1020": "TV_ad_18_160", "1021": "TV_ad_18_160", "1022": "TV_ad_18_161", "1023": "TV_ad_18_162", "1024": "TV_ad_18_162", "1025": "TV_ad_18_162", "1026": "TV_ad_18_162", "1027": "TV_ad_18_162", "1028": "TV_ad_18_163", "1029": "TV_ad_18_164", "1030": "TV_ad_18_164", "1031": "TV_ad_18_164", "1032": "TV_ad_18_164", "1033": "TV_ad_18_165", "1034": "TV_ad_18_166", "1035": "TV_ad_18_167", "1036": "TV_ad_18_168", "1037": "TV_ad_18_169", "1038": "FB_post_1260", "1039": "FB_post_1261", "1040": "FB_post_1262", "1041": "FB_post_1263", "1042": "FB_post_1264", "1043": "FB_post_1265", "1044": "FB_post_1266", "1045": "FB_post_1267", "1046": "FB_post_1268", "1047": "FB_post_1269", "1048": "FB_post_1270", "1049": "FB_post_1271", "1050": "FB_post_1272", "1051": "FB_post_1273", "1052": "FB_post_1274", "1053": "FB_post_1275", "1054": "FB_post_1276", "1055": "FB_post_1277", "1056": "FB_post_1278", "1057": "FB_post_1279", "1058": "FB_post_1280", "1059": "FB_post_1281", "1060": "FB_post_1282", "1061": "FB_post_1283", "1062": "FB_post_1284", "1063": "FB_post_1285", "1064": "FB_post_1286", "1065": "FB_post_1287", "1066": "FB_post_1288", "1067": "FB_post_1289", "1068": "TV_ad_14_1", "1069": "TV_ad_14_1", "1070": "TV_ad_14_1", "1071": "TV_ad_14_1", "1072": "TV_ad_14_10", "1073": "TV_ad_14_10", "1074": "TV_ad_14_11", "1075": "TV_ad_14_11", "1076": "TV_ad_14_2", "1077": "TV_ad_14_3", "1078": "TV_ad_14_3", "1079": "TV_ad_14_4", "1080": "TV_ad_14_4", "1081": "TV_ad_14_4", "1082": "TV_ad_14_4", "1083": "TV_ad_14_4", "1084": "TV_ad_14_5", "1085": "TV_ad_14_5", "1086": "TV_ad_14_5", "1087": "TV_ad_14_5", "1088": "TV_ad_14_5", "1089": "TV_ad_14_5", "1090": "TV_ad_14_5", "1091": "TV_ad_14_5", "1092": "TV_ad_14_5", "1093": "TV_ad_14_5", "1094": "TV_ad_14_6", "1095": "TV_ad_14_6", "1096": "TV_ad_14_7", "1097": "TV_ad_14_7", "1098": "TV_ad_14_8", "1099": "TV_ad_14_8", "1100": "TV_ad_14_9", "1101": "TV_ad_14_9", "1102": "FB_post_13982", "1103": "FB_post_13983", "1104": "FB_post_13984", "1105": "FB_post_13985", "1106": "FB_post_13986", "1107": "FB_post_13987", "1108": "FB_post_13988", "1109": "FB_post_13989", "1110": "FB_post_13990", "1111": "FB_post_13991", "1112": "FB_post_13992", "1113": "FB_post_13993", "1114": "FB_post_13994", "1115": "FB_post_13995", "1116": "FB_post_13996", "1117": "FB_post_13997", "1118": "FB_post_13998", "1119": "FB_post_13999", "1120": "FB_post_14000", "1121": "FB_post_14001", "1122": "FB_post_14002", "1123": "FB_post_14003", "1124": "FB_post_14004", "1125": "FB_post_14005", "1126": "FB_post_14006", "1127": "FB_post_14007", "1128": "FB_post_14008", "1129": "FB_post_14009", "1130": "FB_post_14010", "1131": "FB_post_14011", "1132": "FB_post_14012", "1133": "FB_post_14013", "1134": "FB_post_14014", "1135": "FB_post_14015", "1136": "FB_post_14016", "1137": "FB_post_14017", "1138": "FB_post_1964", "1139": "FB_post_1965", "1140": "FB_post_1966", "1141": "FB_post_1967", "1142": "FB_post_1968", "1143": "FB_post_1969", "1144": "FB_post_1970", "1145": "FB_post_1971", "1146": "FB_post_1972", "1147": "FB_post_1973", "1148": "FB_post_1974", "1149": "FB_post_1975", "1150": "FB_post_1976", "1151": "FB_post_1977", "1152": "FB_post_1978", "1153": "FB_post_1979", "1154": "FB_post_1980", "1155": "FB_post_1981", "1156": "FB_post_1982", "1157": "FB_post_1983", "1158": "FB_post_1984", "1159": "FB_post_1985", "1160": "FB_post_1986", "1161": "FB_post_1987", "1162": "FB_post_1988", "1163": "FB_post_1989", "1164": "FB_post_1990", "1165": "FB_post_1991", "1166": "FB_post_1992", "1167": "FB_post_1993", "1168": "TV_ad_14_111", "1169": "TV_ad_14_111", "1170": "TV_ad_14_112", "1171": "TV_ad_14_112", "1172": "TV_ad_14_113", "1173": "TV_ad_14_113", "1174": "TV_ad_14_113", "1175": "TV_ad_14_113", "1176": "TV_ad_14_113", "1177": "TV_ad_14_114", "1178": "TV_ad_14_114", "1179": "TV_ad_14_114", "1180": "TV_ad_14_114", "1181": "TV_ad_14_114", "1182": "TV_ad_14_114", "1183": "TV_ad_14_114", "1184": "TV_ad_14_114", "1185": "TV_ad_14_114", "1186": "TV_ad_14_114", "1187": "TV_ad_14_115", "1188": "TV_ad_14_115", "1189": "TV_ad_14_116", "1190": "TV_ad_14_117", "1191": "TV_ad_14_117", "1192": "TV_ad_14_118", "1193": "TV_ad_14_118", "1194": "TV_ad_14_119", "1195": "TV_ad_14_119", "1196": "TV_ad_14_120", "1197": "TV_ad_14_120", "1198": "TV_ad_14_121", "1199": "TV_ad_14_121", "1200": "TV_ad_14_121", "1201": "TV_ad_14_121", "1202": "FB_post_737", "1203": "FB_post_738", "1204": "FB_post_739", "1205": "FB_post_740", "1206": "FB_post_741", "1207": "FB_post_742", "1208": "FB_post_743", "1209": "FB_post_744", "1210": "FB_post_745", "1211": "FB_post_746", "1212": "FB_post_747", "1213": "FB_post_748", "1214": "FB_post_749", "1215": "FB_post_750", "1216": "FB_post_751", "1217": "FB_post_752", "1218": "FB_post_753", "1219": "FB_post_754", "1220": "FB_post_755", "1221": "FB_post_756", "1222": "FB_post_757", "1223": "FB_post_758", "1224": "FB_post_759", "1225": "FB_post_10839", "1226": "FB_post_10840", "1227": "FB_post_10841", "1228": "FB_post_10842", "1229": "FB_post_10843", "1230": "FB_post_10844", "1231": "FB_post_10845", "1232": "FB_post_10846", "1233": "FB_post_10847", "1234": "FB_post_10848", "1235": "FB_post_10849", "1236": "FB_post_10850", "1237": "FB_post_10851", "1238": "FB_post_10852", "1239": "FB_post_10853", "1240": "FB_post_10854", "1241": "FB_post_10855", "1242": "FB_post_10856", "1243": "FB_post_10857", "1244": "FB_post_10858", "1245": "FB_post_10859", "1246": "FB_post_10860", "1247": "FB_post_10861", "1248": "FB_post_10862", "1249": "FB_post_10863", "1250": "FB_post_10864", "1251": "FB_post_10865", "1252": "FB_post_10866", "1253": "FB_post_10867", "1254": "FB_post_10868", "1255": "FB_post_10869", "1256": "FB_post_10870", "1257": "FB_post_10871", "1258": "FB_post_10872", "1259": "FB_post_10873", "1260": "FB_post_10874", "1261": "FB_post_10875", "1262": "FB_post_10876", "1263": "FB_post_10877", "1264": "FB_post_10878", "1265": "FB_post_10879", "1266": "FB_post_10880", "1267": "FB_post_10881", "1268": "FB_post_10882", "1269": "FB_post_10883", "1270": "FB_post_10884", "1271": "FB_post_10885", "1272": "FB_post_10886", "1273": "FB_post_10887", "1274": "FB_post_10888", "1275": "FB_post_10889", "1276": "FB_post_10890", "1277": "FB_post_10891", "1278": "FB_post_10892", "1279": "FB_post_10893", "1280": "FB_post_10894", "1281": "FB_post_10895", "1282": "FB_post_10896", "1283": "FB_post_10897", "1284": "FB_post_10898", "1285": "FB_post_10899", "1286": "FB_post_10900", "1287": "FB_post_10901", "1288": "FB_post_10902", "1289": "FB_post_10903", "1290": "FB_post_10904", "1291": "FB_post_10905", "1292": "FB_post_10906", "1293": "FB_post_10907", "1294": "FB_post_10908", "1295": "FB_post_10909", "1296": "FB_post_10910", "1297": "FB_post_10911", "1298": "FB_post_10912", "1299": "FB_post_10913", "1300": "FB_post_10914", "1301": "FB_post_10915", "1302": "FB_post_10916", "1303": "FB_post_10917", "1304": "FB_post_10918", "1305": "FB_post_10919", "1306": "FB_post_10920", "1307": "FB_post_10921", "1308": "FB_post_10922", "1309": "FB_post_10923", "1310": "FB_post_10924", "1311": "FB_post_10925", "1312": "FB_post_10926", "1313": "FB_post_10927", "1314": "FB_post_10928", "1315": "FB_post_10929", "1316": "FB_post_10930", "1317": "FB_post_10931", "1318": "FB_post_10932", "1319": "FB_post_10933", "1320": "FB_post_10934", "1321": "FB_post_10935", "1322": "FB_post_10936", "1323": "FB_post_10937", "1324": "FB_post_10938", "1325": "FB_post_10939", "1326": "FB_post_10940", "1327": "FB_post_10941", "1328": "FB_post_10942", "1329": "FB_post_10943", "1330": "FB_post_10944", "1331": "FB_post_10945", "1332": "FB_post_10946", "1333": "FB_post_10947", "1334": "FB_post_10948", "1335": "FB_post_10949", "1336": "FB_post_10950", "1337": "FB_post_10951", "1338": "FB_post_10952", "1339": "FB_post_10953", "1340": "FB_post_10954", "1341": "FB_post_10955", "1342": "FB_post_10956", "1343": "TV_ad_18_14", "1344": "TV_ad_18_15", "1345": "TV_ad_18_16", "1346": "TV_ad_18_17", "1347": "TV_ad_18_18", "1348": "TV_ad_18_18", "1349": "TV_ad_18_18", "1350": "TV_ad_18_18", "1351": "TV_ad_18_19", "1352": "TV_ad_18_20", "1353": "TV_ad_18_21", "1354": "TV_ad_18_21", "1355": "TV_ad_18_21", "1356": "TV_ad_18_21", "1357": "TV_ad_18_21", "1358": "TV_ad_18_22", "1359": "TV_ad_18_23", "1360": "TV_ad_18_23", "1361": "TV_ad_18_23", "1362": "TV_ad_18_23", "1363": "TV_ad_18_24", "1364": "TV_ad_18_25", "1365": "TV_ad_18_26", "1366": "FB_post_973", "1367": "FB_post_974", "1368": "FB_post_975", "1369": "FB_post_976", "1370": "FB_post_977", "1371": "FB_post_978", "1372": "FB_post_979", "1373": "FB_post_980", "1374": "FB_post_981", "1375": "FB_post_982", "1376": "FB_post_983", "1377": "FB_post_984", "1378": "FB_post_985", "1379": "FB_post_986", "1380": "FB_post_987", "1381": "FB_post_988", "1382": "FB_post_989", "1383": "FB_post_990", "1384": "FB_post_3321", "1385": "FB_post_3322", "1386": "FB_post_3323", "1387": "FB_post_3324", "1388": "FB_post_3325", "1389": "FB_post_3326", "1390": "FB_post_3327", "1391": "FB_post_3328", "1392": "FB_post_3329", "1393": "FB_post_3330", "1394": "FB_post_3331", "1395": "FB_post_3332", "1396": "FB_post_3333", "1397": "FB_post_3334", "1398": "FB_post_3335", "1399": "FB_post_3336", "1400": "FB_post_3337", "1401": "FB_post_3338", "1402": "FB_post_3339", "1403": "FB_post_3340", "1404": "FB_post_3341", "1405": "FB_post_3342", "1406": "FB_post_3343", "1407": "FB_post_1013", "1408": "FB_post_1014", "1409": "FB_post_1015", "1410": "FB_post_1016", "1411": "FB_post_1017", "1412": "FB_post_1018", "1413": "FB_post_1019", "1414": "FB_post_1020", "1415": "FB_post_1021", "1416": "FB_post_1022", "1417": "FB_post_1023", "1418": "FB_post_1024", "1419": "FB_post_1025", "1420": "FB_post_1026", "1421": "FB_post_1027", "1422": "FB_post_1028", "1423": "FB_post_1029", "1424": "FB_post_1030", "1425": "FB_post_1031", "1426": "FB_post_1032", "1427": "FB_post_1033", "1428": "FB_post_14163", "1429": "FB_post_14164", "1430": "FB_post_14165", "1431": "FB_post_14166", "1432": "FB_post_14167", "1433": "FB_post_14168", "1434": "FB_post_14169", "1435": "FB_post_14170", "1436": "FB_post_14171", "1437": "FB_post_14172", "1438": "FB_post_14173", "1439": "FB_post_14174", "1440": "FB_post_14175", "1441": "FB_post_14176", "1442": "FB_post_14177", "1443": "FB_post_14178", "1444": "FB_post_14179", "1445": "FB_post_14180", "1446": "FB_post_14181", "1447": "FB_post_14182", "1448": "FB_post_14183", "1449": "FB_post_14184", "1450": "FB_post_14185", "1451": "FB_post_14186", "1452": "FB_post_14187", "1453": "FB_post_14188", "1454": "FB_post_14189", "1455": "FB_post_14190", "1456": "FB_post_14191", "1457": "FB_post_14192", "1458": "FB_post_14193", "1459": "FB_post_14194", "1460": "FB_post_14195", "1461": "FB_post_14196", "1462": "FB_post_14197", "1463": "FB_post_14198", "1464": "FB_post_14199", "1465": "FB_post_14200", "1466": "FB_post_14201", "1467": "FB_post_14202", "1468": "FB_post_14203", "1469": "FB_post_14204", "1470": "FB_post_14205", "1471": "FB_post_14206", "1472": "FB_post_14207", "1473": "FB_post_14208", "1474": "FB_post_14209", "1475": "FB_post_14210", "1476": "TV_ad_18_144", "1477": "TV_ad_18_145", "1478": "TV_ad_18_145", "1479": "TV_ad_18_145", "1480": "TV_ad_18_145", "1481": "TV_ad_18_146", "1482": "TV_ad_18_147", "1483": "TV_ad_18_148", "1484": "TV_ad_18_148", "1485": "TV_ad_18_148", "1486": "TV_ad_18_148", "1487": "TV_ad_18_148", "1488": "TV_ad_18_149", "1489": "TV_ad_18_150", "1490": "TV_ad_18_150", "1491": "TV_ad_18_150", "1492": "TV_ad_18_150", "1493": "TV_ad_18_150", "1494": "TV_ad_18_151", "1495": "TV_ad_18_152", "1496": "TV_ad_18_153", "1497": "TV_ad_18_154", "1498": "TV_ad_18_155", "1499": "TV_ad_18_156", "1500": "FB_post_2324", "1501": "FB_post_2325", "1502": "FB_post_2326", "1503": "FB_post_2327", "1504": "FB_post_2328", "1505": "FB_post_2329", "1506": "FB_post_2330", "1507": "FB_post_2331", "1508": "FB_post_2332", "1509": "FB_post_2333", "1510": "FB_post_2334", "1511": "FB_post_2335", "1512": "FB_post_2336", "1513": "FB_post_2337", "1514": "FB_post_2338", "1515": "FB_post_2339", "1516": "FB_post_2340", "1517": "FB_post_2341", "1518": "FB_post_2342", "1519": "FB_post_2343", "1520": "FB_post_2344", "1521": "FB_post_2345", "1522": "TV_ad_18_53", "1523": "TV_ad_18_54", "1524": "TV_ad_18_55", "1525": "TV_ad_18_56", "1526": "TV_ad_18_57", "1527": "TV_ad_18_58", "1528": "TV_ad_18_59", "1529": "TV_ad_18_60", "1530": "TV_ad_18_60", "1531": "TV_ad_18_60", "1532": "TV_ad_18_60", "1533": "TV_ad_18_61", "1534": "TV_ad_18_62", "1535": "TV_ad_18_63", "1536": "TV_ad_18_63", "1537": "TV_ad_18_63", "1538": "TV_ad_18_63", "1539": "TV_ad_18_63", "1540": "TV_ad_18_64", "1541": "TV_ad_18_65", "1542": "TV_ad_18_65", "1543": "TV_ad_18_65", "1544": "TV_ad_18_65", "1545": "TV_ad_18_100", "1546": "TV_ad_18_101", "1547": "TV_ad_18_102", "1548": "TV_ad_18_102", "1549": "TV_ad_18_102", "1550": "TV_ad_18_102", "1551": "TV_ad_18_103", "1552": "TV_ad_18_104", "1553": "TV_ad_18_92", "1554": "TV_ad_18_92", "1555": "TV_ad_18_92", "1556": "TV_ad_18_92", "1557": "TV_ad_18_92", "1558": "TV_ad_18_93", "1559": "TV_ad_18_94", "1560": "TV_ad_18_94", "1561": "TV_ad_18_94", "1562": "TV_ad_18_94", "1563": "TV_ad_18_95", "1564": "TV_ad_18_96", "1565": "TV_ad_18_97", "1566": "TV_ad_18_98", "1567": "TV_ad_18_99", "1568": "FB_post_648", "1569": "FB_post_649", "1570": "FB_post_650", "1571": "FB_post_651", "1572": "FB_post_652", "1573": "FB_post_653", "1574": "FB_post_654", "1575": "FB_post_655", "1576": "FB_post_656", "1577": "FB_post_657", "1578": "FB_post_658", "1579": "FB_post_659", "1580": "FB_post_660", "1581": "FB_post_661", "1582": "FB_post_662", "1583": "FB_post_663", "1584": "FB_post_664", "1585": "FB_post_12006", "1586": "FB_post_12007", "1587": "FB_post_12008", "1588": "FB_post_12009", "1589": "FB_post_12010", "1590": "FB_post_12011", "1591": "FB_post_12012", "1592": "FB_post_12013", "1593": "FB_post_12014", "1594": "FB_post_12015", "1595": "FB_post_12016", "1596": "FB_post_12017", "1597": "FB_post_12018", "1598": "FB_post_12019", "1599": "FB_post_12020", "1600": "FB_post_12021", "1601": "FB_post_12022", "1602": "FB_post_12023", "1603": "FB_post_12024", "1604": "FB_post_12025", "1605": "FB_post_12026", "1606": "FB_post_12027", "1607": "FB_post_12028", "1608": "FB_post_12029", "1609": "FB_post_12030", "1610": "FB_post_12031", "1611": "FB_post_12032", "1612": "FB_post_12033", "1613": "FB_post_12034", "1614": "FB_post_12035", "1615": "FB_post_12036", "1616": "FB_post_12037", "1617": "FB_post_12038", "1618": "FB_post_12039", "1619": "FB_post_12040", "1620": "FB_post_12041", "1621": "FB_post_12042", "1622": "FB_post_12043", "1623": "FB_post_12044", "1624": "FB_post_12045", "1625": "FB_post_12046", "1626": "FB_post_12047", "1627": "FB_post_12048", "1628": "FB_post_12049", "1629": "FB_post_12050", "1630": "FB_post_12051", "1631": "FB_post_12052", "1632": "FB_post_12053", "1633": "FB_post_12054", "1634": "FB_post_12055", "1635": "FB_post_12056", "1636": "FB_post_12057", "1637": "FB_post_12058", "1638": "FB_post_12059", "1639": "FB_post_12060", "1640": "FB_post_12061", "1641": "FB_post_12062", "1642": "FB_post_12063", "1643": "FB_post_12064", "1644": "FB_post_12065", "1645": "FB_post_12066", "1646": "FB_post_12067", "1647": "FB_post_12068", "1648": "FB_post_12069", "1649": "FB_post_12070", "1650": "FB_post_12071", "1651": "FB_post_12072", "1652": "FB_post_12073", "1653": "FB_post_12074", "1654": "FB_post_12075", "1655": "FB_post_12076", "1656": "FB_post_12077", "1657": "FB_post_12078", "1658": "FB_post_12079", "1659": "FB_post_12080", "1660": "FB_post_12081", "1661": "FB_post_12082", "1662": "FB_post_12083", "1663": "FB_post_12084", "1664": "FB_post_12085", "1665": "FB_post_12086", "1666": "FB_post_12087", "1667": "FB_post_12088", "1668": "FB_post_12089", "1669": "FB_post_12090", "1670": "FB_post_12091", "1671": "FB_post_12092", "1672": "FB_post_12093", "1673": "FB_post_12094", "1674": "FB_post_12095", "1675": "FB_post_12096", "1676": "FB_post_12097", "1677": "FB_post_12098", "1678": "FB_post_12099", "1679": "FB_post_12100", "1680": "FB_post_12101", "1681": "FB_post_12102", "1682": "FB_post_12103", "1683": "FB_post_12104", "1684": "FB_post_12105", "1685": "FB_post_12106", "1686": "FB_post_12107", "1687": "FB_post_12108", "1688": "FB_post_12109", "1689": "FB_post_12110", "1690": "FB_post_12111", "1691": "FB_post_12112", "1692": "FB_post_12113", "1693": "FB_post_12114", "1694": "FB_post_12115", "1695": "FB_post_12116", "1696": "FB_post_12117", "1697": "FB_post_12118", "1698": "FB_post_12119", "1699": "FB_post_12120", "1700": "FB_post_12121", "1701": "FB_post_12122", "1702": "FB_post_12123", "1703": "FB_post_12124", "1704": "FB_post_12125", "1705": "FB_post_12126", "1706": "FB_post_12127", "1707": "FB_post_12128", "1708": "FB_post_12129", "1709": "FB_post_12130", "1710": "FB_post_12131", "1711": "FB_post_12132", "1712": "TV_ad_18_131", "1713": "TV_ad_18_131", "1714": "TV_ad_18_131", "1715": "TV_ad_18_131", "1716": "TV_ad_18_132", "1717": "TV_ad_18_133", "1718": "TV_ad_18_134", "1719": "TV_ad_18_134", "1720": "TV_ad_18_134", "1721": "TV_ad_18_134", "1722": "TV_ad_18_134", "1723": "TV_ad_18_135", "1724": "TV_ad_18_136", "1725": "TV_ad_18_136", "1726": "TV_ad_18_136", "1727": "TV_ad_18_136", "1728": "TV_ad_18_137", "1729": "TV_ad_18_138", "1730": "TV_ad_18_139", "1731": "TV_ad_18_140", "1732": "TV_ad_18_141", "1733": "TV_ad_18_142", "1734": "TV_ad_18_143", "1735": "FB_post_600", "1736": "FB_post_601", "1737": "FB_post_602", "1738": "FB_post_603", "1739": "FB_post_604", "1740": "FB_post_605", "1741": "FB_post_606", "1742": "FB_post_607", "1743": "FB_post_608", "1744": "FB_post_609", "1745": "FB_post_610", "1746": "FB_post_611", "1747": "FB_post_612", "1748": "FB_post_1802", "1749": "FB_post_1803", "1750": "FB_post_1804", "1751": "FB_post_1805", "1752": "FB_post_1806", "1753": "FB_post_1807", "1754": "FB_post_1808", "1755": "FB_post_1809", "1756": "FB_post_1810", "1757": "FB_post_1811", "1758": "FB_post_1812", "1759": "FB_post_1813", "1760": "FB_post_1814", "1761": "FB_post_1815", "1762": "FB_post_1816", "1763": "FB_post_1817", "1764": "FB_post_1818", "1765": "FB_post_1819", "1766": "FB_post_1820", "1767": "FB_post_1821", "1768": "FB_post_1822", "1769": "FB_post_1823", "1770": "FB_post_1824", "1771": "FB_post_1825", "1772": "FB_post_1826", "1773": "FB_post_1827", "1774": "FB_post_1828", "1775": "FB_post_1829", "1776": "FB_post_1830", "1777": "FB_post_1831", "1778": "FB_post_1832", "1779": "FB_post_488", "1780": "FB_post_489", "1781": "FB_post_490", "1782": "FB_post_491", "1783": "FB_post_492", "1784": "FB_post_493", "1785": "FB_post_494", "1786": "FB_post_495", "1787": "FB_post_496", "1788": "FB_post_497", "1789": "FB_post_498", "1790": "FB_post_499", "1791": "FB_post_500", "1792": "FB_post_501", "1793": "FB_post_502", "1794": "FB_post_503", "1795": "FB_post_504", "1796": "FB_post_505", "1797": "FB_post_506", "1798": "FB_post_507", "1799": "FB_post_508", "1800": "FB_post_509", "1801": "FB_post_510", "1802": "FB_post_511", "1803": "FB_post_512", "1804": "FB_post_513", "1805": "FB_post_514", "1806": "FB_post_515", "1807": "FB_post_516", "1808": "FB_post_517"}, "election": {"0": 2018, "1": 2018, "2": 2018, "3": 2018, "4": 2018, "5": 2018, "6": 2018, "7": 2018, "8": 2018, "9": 2018, "10": 2018, "11": 2018, "12": 2018, "13": 2018, "14": 2018, "15": 2018, "16": 2018, "17": 2018, "18": 2018, "19": 2018, "20": 2018, "21": 2018, "22": 2018, "23": 2018, "24": 2018, "25": 2018, "26": 2018, "27": 2018, "28": 2018, "29": 2018, "30": 2018, "31": 2018, "32": 2018, "33": 2018, "34": 2018, "35": 2018, "36": 2018, "37": 2018, "38": 2018, "39": 2018, "40": 2018, "41": 2018, "42": 2018, "43": 2018, "44": 2018, "45": 2018, "46": 2018, "47": 2018, "48": 2018, "49": 2018, "50": 2018, "51": 2018, "52": 2014, "53": 2014, "54": 2014, "55": 2014, "56": 2014, "57": 2014, "58": 2014, "59": 2014, "60": 2014, "61": 2014, "62": 2014, "63": 2014, "64": 2014, "65": 2014, "66": 2014, "67": 2014, "68": 2014, "69": 2014, "70": 2014, "71": 2014, "72": 2014, "73": 2014, "74": 2014, "75": 2014, "76": 2014, "77": 2014, "78": 2014, "79": 2014, "80": 2014, "81": 2014, "82": 2014, "83": 2014, "84": 2014, "85": 2014, "86": 2014, "87": 2014, "88": 2014, "89": 2014, "90": 2014, "91": 2014, "92": 2014, "93": 2014, "94": 2014, "95": 2014, "96": 2014, "97": 2014, "98": 2014, "99": 2014, "100": 2014, "101": 2014, "102": 2014, "103": 2014, "104": 2014, "105": 2014, "106": 2014, "107": 2014, "108": 2014, "109": 2014, "110": 2014, "111": 2014, "112": 2014, "113": 2014, "114": 2014, "115": 2014, "116": 2014, "117": 2014, "118": 2014, "119": 2014, "120": 2014, "121": 2014, "122": 2014, "123": 2014, "124": 2014, "125": 2014, "126": 2014, "127": 2014, "128": 2014, "129": 2014, "130": 2014, "131": 2014, "132": 2014, "133": 2014, "134": 2014, "135": 2014, "136": 2014, "137": 2014, "138": 2014, "139": 2014, "140": 2014, "141": 2014, "142": 2014, "143": 2014, "144": 2018, "145": 2018, "146": 2018, "147": 2018, "148": 2018, "149": 2018, "150": 2018, "151": 2018, "152": 2018, "153": 2018, "154": 2018, "155": 2018, "156": 2018, "157": 2018, "158": 2018, "159": 2018, "160": 2018, "161": 2018, "162": 2018, "163": 2018, "164": 2018, "165": 2018, "166": 2018, "167": 2018, "168": 2018, "169": 2018, "170": 2018, "171": 2018, "172": 2018, "173": 2018, "174": 2018, "175": 2018, "176": 2018, "177": 2018, "178": 2018, "179": 2018, "180": 2018, "181": 2018, "182": 2018, "183": 2018, "184": 2018, "185": 2018, "186": 2018, "187": 2018, "188": 2018, "189": 2018, "190": 2018, "191": 2018, "192": 2018, "193": 2018, "194": 2018, "195": 2018, "196": 2018, "197": 2018, "198": 2018, "199": 2018, "200": 2018, "201": 2018, "202": 2018, "203": 2018, "204": 2018, "205": 2018, "206": 2018, "207": 2018, "208": 2018, "209": 2014, "210": 2014, "211": 2014, "212": 2014, "213": 2014, "214": 2014, "215": 2014, "216": 2014, "217": 2014, "218": 2014, "219": 2014, "220": 2014, "221": 2014, "222": 2014, "223": 2014, "224": 2014, "225": 2014, "226": 2014, "227": 2014, "228": 2014, "229": 2014, "230": 2014, "231": 2014, "232": 2014, "233": 2014, "234": 2014, "235": 2014, "236": 2014, "237": 2014, "238": 2014, "239": 2014, "240": 2014, "241": 2014, "242": 2014, "243": 2014, "244": 2014, "245": 2014, "246": 2014, "247": 2014, "248": 2014, "249": 2014, "250": 2014, "251": 2014, "252": 2014, "253": 2014, "254": 2014, "255": 2014, "256": 2014, "257": 2014, "258": 2014, "259": 2014, "260": 2014, "261": 2014, "262": 2014, "263": 2014, "264": 2014, "265": 2014, "266": 2014, "267": 2014, "268": 2014, "269": 2014, "270": 2014, "271": 2014, "272": 2014, "273": 2014, "274": 2014, "275": 2014, "276": 2014, "277": 2014, "278": 2014, "279": 2014, "280": 2014, "281": 2014, "282": 2014, "283": 2014, "284": 2014, "285": 2014, "286": 2014, "287": 2014, "288": 2014, "289": 2014, "290": 2014, "291": 2014, "292": 2014, "293": 2014, "294": 2014, "295": 2014, "296": 2014, "297": 2014, "298": 2014, "299": 2014, "300": 2014, "301": 2014, "302": 2014, "303": 2014, "304": 2014, "305": 2014, "306": 2014, "307": 2014, "308": 2014, "309": 2014, "310": 2014, "311": 2014, "312": 2014, "313": 2014, "314": 2014, "315": 2014, "316": 2014, "317": 2014, "318": 2014, "319": 2014, "320": 2014, "321": 2014, "322": 2014, "323": 2014, "324": 2014, "325": 2014, "326": 2014, "327": 2014, "328": 2014, "329": 2014, "330": 2014, "331": 2014, "332": 2014, "333": 2014, "334": 2014, "335": 2014, "336": 2018, "337": 2018, "338": 2018, "339": 2018, "340": 2018, "341": 2018, "342": 2018, "343": 2018, "344": 2018, "345": 2018, "346": 2018, "347": 2018, "348": 2018, "349": 2018, "350": 2018, "351": 2018, "352": 2018, "353": 2018, "354": 2018, "355": 2018, "356": 2018, "357": 2018, "358": 2018, "359": 2018, "360": 2014, "361": 2014, "362": 2014, "363": 2014, "364": 2014, "365": 2014, "366": 2014, "367": 2014, "368": 2014, "369": 2014, "370": 2014, "371": 2014, "372": 2014, "373": 2014, "374": 2014, "375": 2014, "376": 2014, "377": 2014, "378": 2014, "379": 2014, "380": 2014, "381": 2014, "382": 2014, "383": 2014, "384": 2014, "385": 2014, "386": 2014, "387": 2014, "388": 2014, "389": 2014, "390": 2014, "391": 2014, "392": 2014, "393": 2014, "394": 2014, "395": 2014, "396": 2014, "397": 2014, "398": 2014, "399": 2014, "400": 2014, "401": 2014, "402": 2014, "403": 2014, "404": 2014, "405": 2014, "406": 2014, "407": 2014, "408": 2014, "409": 2014, "410": 2014, "411": 2014, "412": 2014, "413": 2014, "414": 2014, "415": 2014, "416": 2014, "417": 2014, "418": 2014, "419": 2014, "420": 2014, "421": 2014, "422": 2014, "423": 2014, "424": 2014, "425": 2014, "426": 2014, "427": 2014, "428": 2014, "429": 2014, "430": 2014, "431": 2014, "432": 2014, "433": 2014, "434": 2014, "435": 2014, "436": 2014, "437": 2014, "438": 2014, "439": 2014, "440": 2014, "441": 2014, "442": 2014, "443": 2014, "444": 2014, "445": 2014, "446": 2014, "447": 2014, "448": 2014, "449": 2014, "450": 2014, "451": 2014, "452": 2014, "453": 2014, "454": 2014, "455": 2014, "456": 2014, "457": 2014, "458": 2018, "459": 2018, "460": 2018, "461": 2018, "462": 2018, "463": 2018, "464": 2018, "465": 2018, "466": 2018, "467": 2018, "468": 2018, "469": 2018, "470": 2018, "471": 2018, "472": 2018, "473": 2018, "474": 2018, "475": 2018, "476": 2018, "477": 2018, "478": 2018, "479": 2018, "480": 2018, "481": 2018, "482": 2018, "483": 2018, "484": 2018, "485": 2018, "486": 2018, "487": 2018, "488": 2018, "489": 2018, "490": 2018, "491": 2018, "492": 2018, "493": 2018, "494": 2018, "495": 2018, "496": 2018, "497": 2018, "498": 2018, "499": 2018, "500": 2018, "501": 2018, "502": 2018, "503": 2018, "504": 2018, "505": 2018, "506": 2018, "507": 2018, "508": 2018, "509": 2018, "510": 2018, "511": 2018, "512": 2018, "513": 2018, "514": 2018, "515": 2018, "516": 2018, "517": 2018, "518": 2018, "519": 2018, "520": 2018, "521": 2018, "522": 2014, "523": 2014, "524": 2014, "525": 2014, "526": 2014, "527": 2014, "528": 2014, "529": 2014, "530": 2014, "531": 2014, "532": 2014, "533": 2014, "534": 2014, "535": 2014, "536": 2014, "537": 2014, "538": 2014, "539": 2014, "540": 2014, "541": 2014, "542": 2014, "543": 2014, "544": 2014, "545": 2014, "546": 2014, "547": 2014, "548": 2014, "549": 2018, "550": 2018, "551": 2018, "552": 2018, "553": 2018, "554": 2018, "555": 2018, "556": 2018, "557": 2018, "558": 2018, "559": 2018, "560": 2018, "561": 2018, "562": 2018, "563": 2018, "564": 2018, "565": 2018, "566": 2018, "567": 2018, "568": 2018, "569": 2018, "570": 2018, "571": 2018, "572": 2014, "573": 2014, "574": 2014, "575": 2014, "576": 2014, "577": 2014, "578": 2014, "579": 2014, "580": 2014, "581": 2014, "582": 2014, "583": 2014, "584": 2014, "585": 2014, "586": 2014, "587": 2014, "588": 2014, "589": 2014, "590": 2014, "591": 2014, "592": 2014, "593": 2014, "594": 2014, "595": 2014, "596": 2014, "597": 2014, "598": 2014, "599": 2014, "600": 2014, "601": 2014, "602": 2014, "603": 2014, "604": 2014, "605": 2014, "606": 2014, "607": 2014, "608": 2014, "609": 2014, "610": 2014, "611": 2014, "612": 2014, "613": 2014, "614": 2014, "615": 2014, "616": 2014, "617": 2014, "618": 2014, "619": 2014, "620": 2018, "621": 2018, "622": 2018, "623": 2018, "624": 2018, "625": 2018, "626": 2018, "627": 2018, "628": 2018, "629": 2018, "630": 2018, "631": 2018, "632": 2018, "633": 2018, "634": 2018, "635": 2018, "636": 2018, "637": 2018, "638": 2018, "639": 2018, "640": 2018, "641": 2018, "642": 2018, "643": 2018, "644": 2014, "645": 2014, "646": 2014, "647": 2014, "648": 2014, "649": 2014, "650": 2014, "651": 2014, "652": 2014, "653": 2014, "654": 2014, "655": 2014, "656": 2014, "657": 2014, "658": 2014, "659": 2014, "660": 2014, "661": 2014, "662": 2014, "663": 2014, "664": 2014, "665": 2014, "666": 2014, "667": 2014, "668": 2014, "669": 2014, "670": 2014, "671": 2018, "672": 2018, "673": 2018, "674": 2018, "675": 2018, "676": 2018, "677": 2018, "678": 2018, "679": 2018, "680": 2018, "681": 2018, "682": 2018, "683": 2018, "684": 2018, "685": 2018, "686": 2018, "687": 2018, "688": 2018, "689": 2018, "690": 2018, "691": 2018, "692": 2018, "693": 2018, "694": 2018, "695": 2018, "696": 2018, "697": 2018, "698": 2018, "699": 2018, "700": 2018, "701": 2018, "702": 2018, "703": 2018, "704": 2018, "705": 2018, "706": 2018, "707": 2018, "708": 2018, "709": 2018, "710": 2018, "711": 2018, "712": 2018, "713": 2018, "714": 2018, "715": 2018, "716": 2018, "717": 2018, "718": 2014, "719": 2014, "720": 2014, "721": 2014, "722": 2014, "723": 2014, "724": 2014, "725": 2014, "726": 2014, "727": 2014, "728": 2014, "729": 2014, "730": 2014, "731": 2018, "732": 2018, "733": 2018, "734": 2018, "735": 2018, "736": 2018, "737": 2018, "738": 2018, "739": 2018, "740": 2018, "741": 2018, "742": 2018, "743": 2018, "744": 2018, "745": 2018, "746": 2018, "747": 2018, "748": 2018, "749": 2018, "750": 2018, "751": 2018, "752": 2018, "753": 2018, "754": 2018, "755": 2018, "756": 2018, "757": 2018, "758": 2018, "759": 2018, "760": 2018, "761": 2018, "762": 2018, "763": 2018, "764": 2018, "765": 2018, "766": 2018, "767": 2018, "768": 2018, "769": 2018, "770": 2018, "771": 2018, "772": 2018, "773": 2018, "774": 2018, "775": 2018, "776": 2018, "777": 2018, "778": 2018, "779": 2018, "780": 2018, "781": 2018, "782": 2018, "783": 2018, "784": 2018, "785": 2018, "786": 2018, "787": 2018, "788": 2018, "789": 2018, "790": 2018, "791": 2018, "792": 2018, "793": 2018, "794": 2018, "795": 2018, "796": 2018, "797": 2018, "798": 2018, "799": 2018, "800": 2018, "801": 2018, "802": 2018, "803": 2018, "804": 2018, "805": 2018, "806": 2018, "807": 2018, "808": 2018, "809": 2018, "810": 2018, "811": 2018, "812": 2018, "813": 2018, "814": 2018, "815": 2018, "816": 2018, "817": 2018, "818": 2018, "819": 2018, "820": 2018, "821": 2018, "822": 2018, "823": 2018, "824": 2018, "825": 2018, "826": 2018, "827": 2018, "828": 2018, "829": 2018, "830": 2018, "831": 2018, "832": 2018, "833": 2018, "834": 2018, "835": 2018, "836": 2018, "837": 2018, "838": 2018, "839": 2018, "840": 2018, "841": 2018, "842": 2018, "843": 2018, "844": 2018, "845": 2018, "846": 2018, "847": 2018, "848": 2018, "849": 2018, "850": 2018, "851": 2018, "852": 2018, "853": 2018, "854": 2018, "855": 2018, "856": 2018, "857": 2018, "858": 2018, "859": 2018, "860": 2018, "861": 2018, "862": 2018, "863": 2018, "864": 2018, "865": 2018, "866": 2018, "867": 2018, "868": 2018, "869": 2018, "870": 2018, "871": 2018, "872": 2018, "873": 2018, "874": 2018, "875": 2018, "876": 2018, "877": 2018, "878": 2018, "879": 2018, "880": 2018, "881": 2014, "882": 2014, "883": 2014, "884": 2014, "885": 2014, "886": 2014, "887": 2014, "888": 2014, "889": 2014, "890": 2014, "891": 2014, "892": 2014, "893": 2014, "894": 2014, "895": 2014, "896": 2014, "897": 2014, "898": 2014, "899": 2014, "900": 2014, "901": 2014, "902": 2014, "903": 2014, "904": 2014, "905": 2014, "906": 2014, "907": 2014, "908": 2014, "909": 2014, "910": 2014, "911": 2014, "912": 2014, "913": 2014, "914": 2014, "915": 2014, "916": 2014, "917": 2014, "918": 2014, "919": 2014, "920": 2014, "921": 2014, "922": 2014, "923": 2014, "924": 2014, "925": 2014, "926": 2014, "927": 2014, "928": 2014, "929": 2014, "930": 2014, "931": 2014, "932": 2014, "933": 2014, "934": 2014, "935": 2014, "936": 2014, "937": 2014, "938": 2014, "939": 2018, "940": 2018, "941": 2018, "942": 2018, "943": 2018, "944": 2018, "945": 2018, "946": 2018, "947": 2018, "948": 2018, "949": 2018, "950": 2018, "951": 2018, "952": 2018, "953": 2018, "954": 2018, "955": 2018, "956": 2018, "957": 2018, "958": 2018, "959": 2018, "960": 2018, "961": 2018, "962": 2018, "963": 2018, "964": 2018, "965": 2018, "966": 2018, "967": 2018, "968": 2018, "969": 2018, "970": 2018, "971": 2018, "972": 2018, "973": 2018, "974": 2018, "975": 2018, "976": 2018, "977": 2018, "978": 2018, "979": 2018, "980": 2014, "981": 2014, "982": 2014, "983": 2014, "984": 2014, "985": 2014, "986": 2014, "987": 2014, "988": 2014, "989": 2014, "990": 2014, "991": 2014, "992": 2014, "993": 2014, "994": 2014, "995": 2014, "996": 2014, "997": 2014, "998": 2014, "999": 2014, "1000": 2014, "1001": 2014, "1002": 2014, "1003": 2014, "1004": 2014, "1005": 2014, "1006": 2014, "1007": 2014, "1008": 2014, "1009": 2014, "1010": 2014, "1011": 2014, "1012": 2014, "1013": 2014, "1014": 2018, "1015": 2018, "1016": 2018, "1017": 2018, "1018": 2018, "1019": 2018, "1020": 2018, "1021": 2018, "1022": 2018, "1023": 2018, "1024": 2018, "1025": 2018, "1026": 2018, "1027": 2018, "1028": 2018, "1029": 2018, "1030": 2018, "1031": 2018, "1032": 2018, "1033": 2018, "1034": 2018, "1035": 2018, "1036": 2018, "1037": 2018, "1038": 2014, "1039": 2014, "1040": 2014, "1041": 2014, "1042": 2014, "1043": 2014, "1044": 2014, "1045": 2014, "1046": 2014, "1047": 2014, "1048": 2014, "1049": 2014, "1050": 2014, "1051": 2014, "1052": 2014, "1053": 2014, "1054": 2014, "1055": 2014, "1056": 2014, "1057": 2014, "1058": 2014, "1059": 2014, "1060": 2014, "1061": 2014, "1062": 2014, "1063": 2014, "1064": 2014, "1065": 2014, "1066": 2014, "1067": 2014, "1068": 2014, "1069": 2014, "1070": 2014, "1071": 2014, "1072": 2014, "1073": 2014, "1074": 2014, "1075": 2014, "1076": 2014, "1077": 2014, "1078": 2014, "1079": 2014, "1080": 2014, "1081": 2014, "1082": 2014, "1083": 2014, "1084": 2014, "1085": 2014, "1086": 2014, "1087": 2014, "1088": 2014, "1089": 2014, "1090": 2014, "1091": 2014, "1092": 2014, "1093": 2014, "1094": 2014, "1095": 2014, "1096": 2014, "1097": 2014, "1098": 2014, "1099": 2014, "1100": 2014, "1101": 2014, "1102": 2018, "1103": 2018, "1104": 2018, "1105": 2018, "1106": 2018, "1107": 2018, "1108": 2018, "1109": 2018, "1110": 2018, "1111": 2018, "1112": 2018, "1113": 2018, "1114": 2018, "1115": 2018, "1116": 2018, "1117": 2018, "1118": 2018, "1119": 2018, "1120": 2018, "1121": 2018, "1122": 2018, "1123": 2018, "1124": 2018, "1125": 2018, "1126": 2018, "1127": 2018, "1128": 2018, "1129": 2018, "1130": 2018, "1131": 2018, "1132": 2018, "1133": 2018, "1134": 2018, "1135": 2018, "1136": 2018, "1137": 2018, "1138": 2014, "1139": 2014, "1140": 2014, "1141": 2014, "1142": 2014, "1143": 2014, "1144": 2014, "1145": 2014, "1146": 2014, "1147": 2014, "1148": 2014, "1149": 2014, "1150": 2014, "1151": 2014, "1152": 2014, "1153": 2014, "1154": 2014, "1155": 2014, "1156": 2014, "1157": 2014, "1158": 2014, "1159": 2014, "1160": 2014, "1161": 2014, "1162": 2014, "1163": 2014, "1164": 2014, "1165": 2014, "1166": 2014, "1167": 2014, "1168": 2014, "1169": 2014, "1170": 2014, "1171": 2014, "1172": 2014, "1173": 2014, "1174": 2014, "1175": 2014, "1176": 2014, "1177": 2014, "1178": 2014, "1179": 2014, "1180": 2014, "1181": 2014, "1182": 2014, "1183": 2014, "1184": 2014, "1185": 2014, "1186": 2014, "1187": 2014, "1188": 2014, "1189": 2014, "1190": 2014, "1191": 2014, "1192": 2014, "1193": 2014, "1194": 2014, "1195": 2014, "1196": 2014, "1197": 2014, "1198": 2014, "1199": 2014, "1200": 2014, "1201": 2014, "1202": 2014, "1203": 2014, "1204": 2014, "1205": 2014, "1206": 2014, "1207": 2014, "1208": 2014, "1209": 2014, "1210": 2014, "1211": 2014, "1212": 2014, "1213": 2014, "1214": 2014, "1215": 2014, "1216": 2014, "1217": 2014, "1218": 2014, "1219": 2014, "1220": 2014, "1221": 2014, "1222": 2014, "1223": 2014, "1224": 2014, "1225": 2018, "1226": 2018, "1227": 2018, "1228": 2018, "1229": 2018, "1230": 2018, "1231": 2018, "1232": 2018, "1233": 2018, "1234": 2018, "1235": 2018, "1236": 2018, "1237": 2018, "1238": 2018, "1239": 2018, "1240": 2018, "1241": 2018, "1242": 2018, "1243": 2018, "1244": 2018, "1245": 2018, "1246": 2018, "1247": 2018, "1248": 2018, "1249": 2018, "1250": 2018, "1251": 2018, "1252": 2018, "1253": 2018, "1254": 2018, "1255": 2018, "1256": 2018, "1257": 2018, "1258": 2018, "1259": 2018, "1260": 2018, "1261": 2018, "1262": 2018, "1263": 2018, "1264": 2018, "1265": 2018, "1266": 2018, "1267": 2018, "1268": 2018, "1269": 2018, "1270": 2018, "1271": 2018, "1272": 2018, "1273": 2018, "1274": 2018, "1275": 2018, "1276": 2018, "1277": 2018, "1278": 2018, "1279": 2018, "1280": 2018, "1281": 2018, "1282": 2018, "1283": 2018, "1284": 2018, "1285": 2018, "1286": 2018, "1287": 2018, "1288": 2018, "1289": 2018, "1290": 2018, "1291": 2018, "1292": 2018, "1293": 2018, "1294": 2018, "1295": 2018, "1296": 2018, "1297": 2018, "1298": 2018, "1299": 2018, "1300": 2018, "1301": 2018, "1302": 2018, "1303": 2018, "1304": 2018, "1305": 2018, "1306": 2018, "1307": 2018, "1308": 2018, "1309": 2018, "1310": 2018, "1311": 2018, "1312": 2018, "1313": 2018, "1314": 2018, "1315": 2018, "1316": 2018, "1317": 2018, "1318": 2018, "1319": 2018, "1320": 2018, "1321": 2018, "1322": 2018, "1323": 2018, "1324": 2018, "1325": 2018, "1326": 2018, "1327": 2018, "1328": 2018, "1329": 2018, "1330": 2018, "1331": 2018, "1332": 2018, "1333": 2018, "1334": 2018, "1335": 2018, "1336": 2018, "1337": 2018, "1338": 2018, "1339": 2018, "1340": 2018, "1341": 2018, "1342": 2018, "1343": 2018, "1344": 2018, "1345": 2018, "1346": 2018, "1347": 2018, "1348": 2018, "1349": 2018, "1350": 2018, "1351": 2018, "1352": 2018, "1353": 2018, "1354": 2018, "1355": 2018, "1356": 2018, "1357": 2018, "1358": 2018, "1359": 2018, "1360": 2018, "1361": 2018, "1362": 2018, "1363": 2018, "1364": 2018, "1365": 2018, "1366": 2014, "1367": 2014, "1368": 2014, "1369": 2014, "1370": 2014, "1371": 2014, "1372": 2014, "1373": 2014, "1374": 2014, "1375": 2014, "1376": 2014, "1377": 2014, "1378": 2014, "1379": 2014, "1380": 2014, "1381": 2014, "1382": 2014, "1383": 2014, "1384": 2014, "1385": 2014, "1386": 2014, "1387": 2014, "1388": 2014, "1389": 2014, "1390": 2014, "1391": 2014, "1392": 2014, "1393": 2014, "1394": 2014, "1395": 2014, "1396": 2014, "1397": 2014, "1398": 2014, "1399": 2014, "1400": 2014, "1401": 2014, "1402": 2014, "1403": 2014, "1404": 2014, "1405": 2014, "1406": 2014, "1407": 2014, "1408": 2014, "1409": 2014, "1410": 2014, "1411": 2014, "1412": 2014, "1413": 2014, "1414": 2014, "1415": 2014, "1416": 2014, "1417": 2014, "1418": 2014, "1419": 2014, "1420": 2014, "1421": 2014, "1422": 2014, "1423": 2014, "1424": 2014, "1425": 2014, "1426": 2014, "1427": 2014, "1428": 2018, "1429": 2018, "1430": 2018, "1431": 2018, "1432": 2018, "1433": 2018, "1434": 2018, "1435": 2018, "1436": 2018, "1437": 2018, "1438": 2018, "1439": 2018, "1440": 2018, "1441": 2018, "1442": 2018, "1443": 2018, "1444": 2018, "1445": 2018, "1446": 2018, "1447": 2018, "1448": 2018, "1449": 2018, "1450": 2018, "1451": 2018, "1452": 2018, "1453": 2018, "1454": 2018, "1455": 2018, "1456": 2018, "1457": 2018, "1458": 2018, "1459": 2018, "1460": 2018, "1461": 2018, "1462": 2018, "1463": 2018, "1464": 2018, "1465": 2018, "1466": 2018, "1467": 2018, "1468": 2018, "1469": 2018, "1470": 2018, "1471": 2018, "1472": 2018, "1473": 2018, "1474": 2018, "1475": 2018, "1476": 2018, "1477": 2018, "1478": 2018, "1479": 2018, "1480": 2018, "1481": 2018, "1482": 2018, "1483": 2018, "1484": 2018, "1485": 2018, "1486": 2018, "1487": 2018, "1488": 2018, "1489": 2018, "1490": 2018, "1491": 2018, "1492": 2018, "1493": 2018, "1494": 2018, "1495": 2018, "1496": 2018, "1497": 2018, "1498": 2018, "1499": 2018, "1500": 2014, "1501": 2014, "1502": 2014, "1503": 2014, "1504": 2014, "1505": 2014, "1506": 2014, "1507": 2014, "1508": 2014, "1509": 2014, "1510": 2014, "1511": 2014, "1512": 2014, "1513": 2014, "1514": 2014, "1515": 2014, "1516": 2014, "1517": 2014, "1518": 2014, "1519": 2014, "1520": 2014, "1521": 2014, "1522": 2018, "1523": 2018, "1524": 2018, "1525": 2018, "1526": 2018, "1527": 2018, "1528": 2018, "1529": 2018, "1530": 2018, "1531": 2018, "1532": 2018, "1533": 2018, "1534": 2018, "1535": 2018, "1536": 2018, "1537": 2018, "1538": 2018, "1539": 2018, "1540": 2018, "1541": 2018, "1542": 2018, "1543": 2018, "1544": 2018, "1545": 2018, "1546": 2018, "1547": 2018, "1548": 2018, "1549": 2018, "1550": 2018, "1551": 2018, "1552": 2018, "1553": 2018, "1554": 2018, "1555": 2018, "1556": 2018, "1557": 2018, "1558": 2018, "1559": 2018, "1560": 2018, "1561": 2018, "1562": 2018, "1563": 2018, "1564": 2018, "1565": 2018, "1566": 2018, "1567": 2018, "1568": 2014, "1569": 2014, "1570": 2014, "1571": 2014, "1572": 2014, "1573": 2014, "1574": 2014, "1575": 2014, "1576": 2014, "1577": 2014, "1578": 2014, "1579": 2014, "1580": 2014, "1581": 2014, "1582": 2014, "1583": 2014, "1584": 2014, "1585": 2018, "1586": 2018, "1587": 2018, "1588": 2018, "1589": 2018, "1590": 2018, "1591": 2018, "1592": 2018, "1593": 2018, "1594": 2018, "1595": 2018, "1596": 2018, "1597": 2018, "1598": 2018, "1599": 2018, "1600": 2018, "1601": 2018, "1602": 2018, "1603": 2018, "1604": 2018, "1605": 2018, "1606": 2018, "1607": 2018, "1608": 2018, "1609": 2018, "1610": 2018, "1611": 2018, "1612": 2018, "1613": 2018, "1614": 2018, "1615": 2018, "1616": 2018, "1617": 2018, "1618": 2018, "1619": 2018, "1620": 2018, "1621": 2018, "1622": 2018, "1623": 2018, "1624": 2018, "1625": 2018, "1626": 2018, "1627": 2018, "1628": 2018, "1629": 2018, "1630": 2018, "1631": 2018, "1632": 2018, "1633": 2018, "1634": 2018, "1635": 2018, "1636": 2018, "1637": 2018, "1638": 2018, "1639": 2018, "1640": 2018, "1641": 2018, "1642": 2018, "1643": 2018, "1644": 2018, "1645": 2018, "1646": 2018, "1647": 2018, "1648": 2018, "1649": 2018, "1650": 2018, "1651": 2018, "1652": 2018, "1653": 2018, "1654": 2018, "1655": 2018, "1656": 2018, "1657": 2018, "1658": 2018, "1659": 2018, "1660": 2018, "1661": 2018, "1662": 2018, "1663": 2018, "1664": 2018, "1665": 2018, "1666": 2018, "1667": 2018, "1668": 2018, "1669": 2018, "1670": 2018, "1671": 2018, "1672": 2018, "1673": 2018, "1674": 2018, "1675": 2018, "1676": 2018, "1677": 2018, "1678": 2018, "1679": 2018, "1680": 2018, "1681": 2018, "1682": 2018, "1683": 2018, "1684": 2018, "1685": 2018, "1686": 2018, "1687": 2018, "1688": 2018, "1689": 2018, "1690": 2018, "1691": 2018, "1692": 2018, "1693": 2018, "1694": 2018, "1695": 2018, "1696": 2018, "1697": 2018, "1698": 2018, "1699": 2018, "1700": 2018, "1701": 2018, "1702": 2018, "1703": 2018, "1704": 2018, "1705": 2018, "1706": 2018, "1707": 2018, "1708": 2018, "1709": 2018, "1710": 2018, "1711": 2018, "1712": 2018, "1713": 2018, "1714": 2018, "1715": 2018, "1716": 2018, "1717": 2018, "1718": 2018, "1719": 2018, "1720": 2018, "1721": 2018, "1722": 2018, "1723": 2018, "1724": 2018, "1725": 2018, "1726": 2018, "1727": 2018, "1728": 2018, "1729": 2018, "1730": 2018, "1731": 2018, "1732": 2018, "1733": 2018, "1734": 2018, "1735": 2014, "1736": 2014, "1737": 2014, "1738": 2014, "1739": 2014, "1740": 2014, "1741": 2014, "1742": 2014, "1743": 2014, "1744": 2014, "1745": 2014, "1746": 2014, "1747": 2014, "1748": 2014, "1749": 2014, "1750": 2014, "1751": 2014, "1752": 2014, "1753": 2014, "1754": 2014, "1755": 2014, "1756": 2014, "1757": 2014, "1758": 2014, "1759": 2014, "1760": 2014, "1761": 2014, "1762": 2014, "1763": 2014, "1764": 2014, "1765": 2014, "1766": 2014, "1767": 2014, "1768": 2014, "1769": 2014, "1770": 2014, "1771": 2014, "1772": 2014, "1773": 2014, "1774": 2014, "1775": 2014, "1776": 2014, "1777": 2014, "1778": 2014, "1779": 2014, "1780": 2014, "1781": 2014, "1782": 2014, "1783": 2014, "1784": 2014, "1785": 2014, "1786": 2014, "1787": 2014, "1788": 2014, "1789": 2014, "1790": 2014, "1791": 2014, "1792": 2014, "1793": 2014, "1794": 2014, "1795": 2014, "1796": 2014, "1797": 2014, "1798": 2014, "1799": 2014, "1800": 2014, "1801": 2014, "1802": 2014, "1803": 2014, "1804": 2014, "1805": 2014, "1806": 2014, "1807": 2014, "1808": 2014}, "candidate": {"0": "Alvaro Dias", "1": "Alvaro Dias", "2": "Alvaro Dias", "3": "Alvaro Dias", "4": "Alvaro Dias", "5": "Alvaro Dias", "6": "Alvaro Dias", "7": "Alvaro Dias", "8": "Alvaro Dias", "9": "Alvaro Dias", "10": "Alvaro Dias", "11": "Alvaro Dias", "12": "Alvaro Dias", "13": "Alvaro Dias", "14": "Alvaro Dias", "15": "Alvaro Dias", "16": "Alvaro Dias", "17": "Ciro Gomes", "18": "Ciro Gomes", "19": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "20": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "21": "Fernando Haddad", "22": "Geraldo Alckmin", "23": "Geraldo Alckmin", "24": "Guilherme Boulos", "25": "Guilherme Boulos", "26": "Guilherme Boulos", "27": "Guilherme Boulos", "28": "Guilherme Boulos", "29": "Guilherme Boulos", "30": "Guilherme Boulos", "31": "Guilherme Boulos", "32": "Guilherme Boulos", "33": "Guilherme Boulos", "34": "Guilherme Boulos", "35": "Guilherme Boulos", "36": "Guilherme Boulos", "37": "Guilherme Boulos", "38": "Guilherme Boulos", "39": "Henrique Meirelles", "40": "Jair Bolsonaro", "41": "Jair Bolsonaro", "42": "Jair Bolsonaro", "43": "Jair Bolsonaro", "44": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "45": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "46": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "47": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "48": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "49": "Marina Silva", "50": "Vera L\u00facia", "51": "Vera L\u00facia", "52": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "53": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "54": "Rui Costa Pimenta", "55": "Rui Costa Pimenta", "56": "Pastor Everaldo", "57": "Pastor Everaldo", "58": "Eduardo Jorge", "59": "Eduardo Jorge", "60": "Luciana Genro", "61": "Marina Silva", "62": "Marina Silva", "63": "Marina Silva", "64": "Marina Silva", "65": "Mauro Iasi", "66": "Mauro Iasi", "67": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "68": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "69": "A\u00e9cio Neves", "70": "A\u00e9cio Neves", "71": "A\u00e9cio Neves", "72": "A\u00e9cio Neves", "73": "A\u00e9cio Neves", "74": "Dilma Rousseff", "75": "Dilma Rousseff", "76": "Dilma Rousseff", "77": "Dilma Rousseff", "78": "Dilma Rousseff", "79": "Dilma Rousseff", "80": "Dilma Rousseff", "81": "Dilma Rousseff", "82": "Dilma Rousseff", "83": "Dilma Rousseff", "84": "Levy Fidelix", "85": "Levy Fidelix", "86": "A\u00e9cio Neves", "87": "A\u00e9cio Neves", "88": "A\u00e9cio Neves", "89": "A\u00e9cio Neves", "90": "A\u00e9cio Neves", "91": "A\u00e9cio Neves", "92": "Dilma Rousseff", "93": "Dilma Rousseff", "94": "Dilma Rousseff", "95": "Dilma Rousseff", "96": "Dilma Rousseff", "97": "Eduardo Jorge", "98": "Eduardo Jorge", "99": "Eduardo Jorge", "100": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "101": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "102": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "103": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "104": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "105": "Luciana Genro", "106": "Luciana Genro", "107": "Luciana Genro", "108": "Luciana Genro", "109": "Luciana Genro", "110": "Luciana Genro", "111": "Luciana Genro", "112": "Luciana Genro", "113": "Marina Silva", "114": "Marina Silva", "115": "Pastor Everaldo", "116": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "117": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "118": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "119": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "120": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "121": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "122": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "123": "A\u00e9cio Neves", "124": "A\u00e9cio Neves", "125": "A\u00e9cio Neves", "126": "A\u00e9cio Neves", "127": "A\u00e9cio Neves", "128": "A\u00e9cio Neves", "129": "A\u00e9cio Neves", "130": "Dilma Rousseff", "131": "Dilma Rousseff", "132": "Dilma Rousseff", "133": "Dilma Rousseff", "134": "Dilma Rousseff", "135": "Dilma Rousseff", "136": "Dilma Rousseff", "137": "Dilma Rousseff", "138": "Luciana Genro", "139": "Marina Silva", "140": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "141": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "142": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "143": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "144": "Alvaro Dias", "145": "Alvaro Dias", "146": "Alvaro Dias", "147": "Alvaro Dias", "148": "Alvaro Dias", "149": "Alvaro Dias", "150": "Alvaro Dias", "151": "Alvaro Dias", "152": "Alvaro Dias", "153": "Alvaro Dias", "154": "Alvaro Dias", "155": "Alvaro Dias", "156": "Alvaro Dias", "157": "Alvaro Dias", "158": "Alvaro Dias", "159": "Alvaro Dias", "160": "Cabo Daciolo", "161": "Cabo Daciolo", "162": "Ciro Gomes", "163": "Ciro Gomes", "164": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "165": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "166": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "167": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "168": "Fernando Haddad", "169": "Fernando Haddad", "170": "Fernando Haddad", "171": "Geraldo Alckmin", "172": "Geraldo Alckmin", "173": "Geraldo Alckmin", "174": "Geraldo Alckmin", "175": "Guilherme Boulos", "176": "Guilherme Boulos", "177": "Guilherme Boulos", "178": "Guilherme Boulos", "179": "Guilherme Boulos", "180": "Guilherme Boulos", "181": "Guilherme Boulos", "182": "Guilherme Boulos", "183": "Guilherme Boulos", "184": "Guilherme Boulos", "185": "Guilherme Boulos", "186": "Henrique Meirelles", "187": "Henrique Meirelles", "188": "Henrique Meirelles", "189": "Henrique Meirelles", "190": "Henrique Meirelles", "191": "Jair Bolsonaro", "192": "Jair Bolsonaro", "193": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "194": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "195": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "196": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "197": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "198": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "199": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "200": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "201": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "202": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "203": "Marina Silva", "204": "Marina Silva", "205": "Marina Silva", "206": "Vera L\u00facia", "207": "Vera L\u00facia", "208": "Vera L\u00facia", "209": "A\u00e9cio Neves", "210": "A\u00e9cio Neves", "211": "A\u00e9cio Neves", "212": "A\u00e9cio Neves", "213": "A\u00e9cio Neves", "214": "A\u00e9cio Neves", "215": "A\u00e9cio Neves", "216": "A\u00e9cio Neves", "217": "Dilma Rousseff", "218": "Dilma Rousseff", "219": "Eduardo Jorge", "220": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "221": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "222": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "223": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "224": "Levy Fidelix", "225": "Luciana Genro", "226": "Luciana Genro", "227": "Luciana Genro", "228": "Luciana Genro", "229": "Luciana Genro", "230": "Luciana Genro", "231": "Luciana Genro", "232": "Luciana Genro", "233": "Marina Silva", "234": "Marina Silva", "235": "Marina Silva", "236": "Marina Silva", "237": "Marina Silva", "238": "Pastor Everaldo", "239": "Pastor Everaldo", "240": "Pastor Everaldo", "241": "Rui Costa Pimenta", "242": "Rui Costa Pimenta", "243": "Rui Costa Pimenta", "244": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "245": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "246": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "247": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "248": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "249": "Dilma Rousseff", "250": "Dilma Rousseff", "251": "Dilma Rousseff", "252": "Dilma Rousseff", "253": "Dilma Rousseff", "254": "Dilma Rousseff", "255": "Dilma Rousseff", "256": "Dilma Rousseff", "257": "Dilma Rousseff", "258": "Dilma Rousseff", "259": "Levy Fidelix", "260": "Levy Fidelix", "261": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "262": "Rui Costa Pimenta", "263": "Rui Costa Pimenta", "264": "Pastor Everaldo", "265": "Pastor Everaldo", "266": "Eduardo Jorge", "267": "Eduardo Jorge", "268": "Luciana Genro", "269": "Luciana Genro", "270": "Marina Silva", "271": "Marina Silva", "272": "Marina Silva", "273": "Marina Silva", "274": "Mauro Iasi", "275": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "276": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "277": "A\u00e9cio Neves", "278": "A\u00e9cio Neves", "279": "A\u00e9cio Neves", "280": "A\u00e9cio Neves", "281": "A\u00e9cio Neves", "282": "A\u00e9cio Neves", "283": "A\u00e9cio Neves", "284": "A\u00e9cio Neves", "285": "A\u00e9cio Neves", "286": "A\u00e9cio Neves", "287": "A\u00e9cio Neves", "288": "A\u00e9cio Neves", "289": "A\u00e9cio Neves", "290": "Dilma Rousseff", "291": "Dilma Rousseff", "292": "Dilma Rousseff", "293": "Dilma Rousseff", "294": "Dilma Rousseff", "295": "Dilma Rousseff", "296": "Dilma Rousseff", "297": "Dilma Rousseff", "298": "Luciana Genro", "299": "Pastor Everaldo", "300": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "301": "A\u00e9cio Neves", "302": "A\u00e9cio Neves", "303": "A\u00e9cio Neves", "304": "A\u00e9cio Neves", "305": "A\u00e9cio Neves", "306": "A\u00e9cio Neves", "307": "A\u00e9cio Neves", "308": "A\u00e9cio Neves", "309": "Dilma Rousseff", "310": "Dilma Rousseff", "311": "Dilma Rousseff", "312": "Dilma Rousseff", "313": "Dilma Rousseff", "314": "Dilma Rousseff", "315": "Eduardo Jorge", "316": "Eduardo Jorge", "317": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "318": "Luciana Genro", "319": "Luciana Genro", "320": "Luciana Genro", "321": "Luciana Genro", "322": "Luciana Genro", "323": "Luciana Genro", "324": "Luciana Genro", "325": "Luciana Genro", "326": "Luciana Genro", "327": "Luciana Genro", "328": "Marina Silva", "329": "Marina Silva", "330": "Marina Silva", "331": "Pastor Everaldo", "332": "Rui Costa Pimenta", "333": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "334": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "335": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "336": "Vera L\u00facia", "337": "Fernando Haddad", "338": "Fernando Haddad", "339": "Fernando Haddad", "340": "Fernando Haddad", "341": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "342": "Alvaro Dias", "343": "Jair Bolsonaro", "344": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "345": "Marina Silva", "346": "Cabo Daciolo", "347": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "348": "Henrique Meirelles", "349": "Henrique Meirelles", "350": "Henrique Meirelles", "351": "Henrique Meirelles", "352": "Ciro Gomes", "353": "Ciro Gomes", "354": "Guilherme Boulos", "355": "Geraldo Alckmin", "356": "Geraldo Alckmin", "357": "Geraldo Alckmin", "358": "Geraldo Alckmin", "359": "Geraldo Alckmin", "360": "Dilma Rousseff", "361": "Dilma Rousseff", "362": "Dilma Rousseff", "363": "Dilma Rousseff", "364": "Dilma Rousseff", "365": "Dilma Rousseff", "366": "Eduardo Jorge", "367": "Marina Silva", "368": "A\u00e9cio Neves", "369": "A\u00e9cio Neves", "370": "A\u00e9cio Neves", "371": "A\u00e9cio Neves", "372": "A\u00e9cio Neves", "373": "A\u00e9cio Neves", "374": "Dilma Rousseff", "375": "Dilma Rousseff", "376": "Dilma Rousseff", "377": "Dilma Rousseff", "378": "Dilma Rousseff", "379": "Dilma Rousseff", "380": "Dilma Rousseff", "381": "Dilma Rousseff", "382": "Dilma Rousseff", "383": "Dilma Rousseff", "384": "Eduardo Jorge", "385": "Eduardo Jorge", "386": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "387": "Levy Fidelix", "388": "Luciana Genro", "389": "Luciana Genro", "390": "Luciana Genro", "391": "Luciana Genro", "392": "Luciana Genro", "393": "Luciana Genro", "394": "Luciana Genro", "395": "Luciana Genro", "396": "Luciana Genro", "397": "Marina Silva", "398": "Marina Silva", "399": "Marina Silva", "400": "Marina Silva", "401": "Marina Silva", "402": "Pastor Everaldo", "403": "Rui Costa Pimenta", "404": "Rui Costa Pimenta", "405": "Rui Costa Pimenta", "406": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "407": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "408": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "409": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "410": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "411": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "412": "A\u00e9cio Neves", "413": "A\u00e9cio Neves", "414": "A\u00e9cio Neves", "415": "A\u00e9cio Neves", "416": "A\u00e9cio Neves", "417": "Dilma Rousseff", "418": "Dilma Rousseff", "419": "Dilma Rousseff", "420": "Dilma Rousseff", "421": "Dilma Rousseff", "422": "Dilma Rousseff", "423": "Dilma Rousseff", "424": "Dilma Rousseff", "425": "Dilma Rousseff", "426": "Dilma Rousseff", "427": "Levy Fidelix", "428": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "429": "Rui Costa Pimenta", "430": "Pastor Everaldo", "431": "Pastor Everaldo", "432": "Eduardo Jorge", "433": "Eduardo Jorge", "434": "Luciana Genro", "435": "Luciana Genro", "436": "Marina Silva", "437": "Marina Silva", "438": "Marina Silva", "439": "Marina Silva", "440": "Mauro Iasi", "441": "Mauro Iasi", "442": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "443": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "444": "A\u00e9cio Neves", "445": "Dilma Rousseff", "446": "Eduardo Jorge", "447": "Eduardo Jorge", "448": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "449": "Luciana Genro", "450": "Luciana Genro", "451": "Luciana Genro", "452": "Luciana Genro", "453": "Marina Silva", "454": "Pastor Everaldo", "455": "Pastor Everaldo", "456": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "457": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "458": "Alvaro Dias", "459": "Alvaro Dias", "460": "Alvaro Dias", "461": "Alvaro Dias", "462": "Alvaro Dias", "463": "Alvaro Dias", "464": "Alvaro Dias", "465": "Alvaro Dias", "466": "Alvaro Dias", "467": "Alvaro Dias", "468": "Alvaro Dias", "469": "Alvaro Dias", "470": "Alvaro Dias", "471": "Ciro Gomes", "472": "Ciro Gomes", "473": "Ciro Gomes", "474": "Ciro Gomes", "475": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "476": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "477": "Fernando Haddad", "478": "Fernando Haddad", "479": "Geraldo Alckmin", "480": "Geraldo Alckmin", "481": "Geraldo Alckmin", "482": "Geraldo Alckmin", "483": "Geraldo Alckmin", "484": "Guilherme Boulos", "485": "Guilherme Boulos", "486": "Guilherme Boulos", "487": "Guilherme Boulos", "488": "Guilherme Boulos", "489": "Guilherme Boulos", "490": "Guilherme Boulos", "491": "Guilherme Boulos", "492": "Guilherme Boulos", "493": "Guilherme Boulos", "494": "Guilherme Boulos", "495": "Guilherme Boulos", "496": "Guilherme Boulos", "497": "Guilherme Boulos", "498": "Henrique Meirelles", "499": "Henrique Meirelles", "500": "Jair Bolsonaro", "501": "Jair Bolsonaro", "502": "Jair Bolsonaro", "503": "Jair Bolsonaro", "504": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "505": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "506": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "507": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "508": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "509": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "510": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "511": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "512": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "513": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "514": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "515": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "516": "Marina Silva", "517": "Marina Silva", "518": "Marina Silva", "519": "Marina Silva", "520": "Marina Silva", "521": "Vera L\u00facia", "522": "Eduardo Jorge", "523": "Luciana Genro", "524": "Luciana Genro", "525": "Rui Costa Pimenta", "526": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "527": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "528": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "529": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "530": "A\u00e9cio Neves", "531": "A\u00e9cio Neves", "532": "Dilma Rousseff", "533": "Eduardo Jorge", "534": "Eduardo Jorge", "535": "Eduardo Jorge", "536": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "537": "Luciana Genro", "538": "Luciana Genro", "539": "Luciana Genro", "540": "Luciana Genro", "541": "Marina Silva", "542": "Marina Silva", "543": "Marina Silva", "544": "Pastor Everaldo", "545": "Pastor Everaldo", "546": "Rui Costa Pimenta", "547": "Rui Costa Pimenta", "548": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "549": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "550": "Marina Silva", "551": "Cabo Daciolo", "552": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "553": "Henrique Meirelles", "554": "Henrique Meirelles", "555": "Henrique Meirelles", "556": "Henrique Meirelles", "557": "Ciro Gomes", "558": "Guilherme Boulos", "559": "Geraldo Alckmin", "560": "Geraldo Alckmin", "561": "Geraldo Alckmin", "562": "Geraldo Alckmin", "563": "Geraldo Alckmin", "564": "Vera L\u00facia", "565": "Fernando Haddad", "566": "Fernando Haddad", "567": "Fernando Haddad", "568": "Fernando Haddad", "569": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "570": "Alvaro Dias", "571": "Jair Bolsonaro", "572": "Pastor Everaldo", "573": "Pastor Everaldo", "574": "Eduardo Jorge", "575": "Eduardo Jorge", "576": "Luciana Genro", "577": "Marina Silva", "578": "Marina Silva", "579": "Marina Silva", "580": "Marina Silva", "581": "Mauro Iasi", "582": "Mauro Iasi", "583": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "584": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "585": "A\u00e9cio Neves", "586": "A\u00e9cio Neves", "587": "A\u00e9cio Neves", "588": "A\u00e9cio Neves", "589": "A\u00e9cio Neves", "590": "Dilma Rousseff", "591": "Dilma Rousseff", "592": "Dilma Rousseff", "593": "Dilma Rousseff", "594": "Dilma Rousseff", "595": "Dilma Rousseff", "596": "Dilma Rousseff", "597": "Dilma Rousseff", "598": "Dilma Rousseff", "599": "Dilma Rousseff", "600": "Levy Fidelix", "601": "Levy Fidelix", "602": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "603": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "604": "Rui Costa Pimenta", "605": "Rui Costa Pimenta", "606": "Dilma Rousseff", "607": "Dilma Rousseff", "608": "Eduardo Jorge", "609": "Luciana Genro", "610": "Luciana Genro", "611": "Luciana Genro", "612": "Luciana Genro", "613": "Marina Silva", "614": "Marina Silva", "615": "Pastor Everaldo", "616": "Rui Costa Pimenta", "617": "Rui Costa Pimenta", "618": "Rui Costa Pimenta", "619": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "620": "Guilherme Boulos", "621": "Geraldo Alckmin", "622": "Geraldo Alckmin", "623": "Geraldo Alckmin", "624": "Geraldo Alckmin", "625": "Geraldo Alckmin", "626": "Vera L\u00facia", "627": "Fernando Haddad", "628": "Fernando Haddad", "629": "Fernando Haddad", "630": "Fernando Haddad", "631": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "632": "Alvaro Dias", "633": "Jair Bolsonaro", "634": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "635": "Marina Silva", "636": "Cabo Daciolo", "637": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "638": "Henrique Meirelles", "639": "Henrique Meirelles", "640": "Henrique Meirelles", "641": "Henrique Meirelles", "642": "Ciro Gomes", "643": "Ciro Gomes", "644": "A\u00e9cio Neves", "645": "A\u00e9cio Neves", "646": "A\u00e9cio Neves", "647": "A\u00e9cio Neves", "648": "A\u00e9cio Neves", "649": "A\u00e9cio Neves", "650": "Dilma Rousseff", "651": "Dilma Rousseff", "652": "Dilma Rousseff", "653": "Dilma Rousseff", "654": "Dilma Rousseff", "655": "Dilma Rousseff", "656": "Dilma Rousseff", "657": "Dilma Rousseff", "658": "Dilma Rousseff", "659": "Dilma Rousseff", "660": "Dilma Rousseff", "661": "Dilma Rousseff", "662": "Dilma Rousseff", "663": "Dilma Rousseff", "664": "Dilma Rousseff", "665": "Dilma Rousseff", "666": "Eduardo Jorge", "667": "Eduardo Jorge", "668": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "669": "Marina Silva", "670": "Marina Silva", "671": "Alvaro Dias", "672": "Jair Bolsonaro", "673": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "674": "Marina Silva", "675": "Cabo Daciolo", "676": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "677": "Henrique Meirelles", "678": "Henrique Meirelles", "679": "Henrique Meirelles", "680": "Henrique Meirelles", "681": "Ciro Gomes", "682": "Guilherme Boulos", "683": "Geraldo Alckmin", "684": "Geraldo Alckmin", "685": "Geraldo Alckmin", "686": "Geraldo Alckmin", "687": "Geraldo Alckmin", "688": "Vera L\u00facia", "689": "Fernando Haddad", "690": "Fernando Haddad", "691": "Fernando Haddad", "692": "Fernando Haddad", "693": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "694": "Ciro Gomes", "695": "Ciro Gomes", "696": "Guilherme Boulos", "697": "Geraldo Alckmin", "698": "Geraldo Alckmin", "699": "Geraldo Alckmin", "700": "Geraldo Alckmin", "701": "Geraldo Alckmin", "702": "Vera L\u00facia", "703": "Fernando Haddad", "704": "Fernando Haddad", "705": "Fernando Haddad", "706": "Fernando Haddad", "707": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "708": "Alvaro Dias", "709": "Jair Bolsonaro", "710": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "711": "Marina Silva", "712": "Cabo Daciolo", "713": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "714": "Henrique Meirelles", "715": "Henrique Meirelles", "716": "Henrique Meirelles", "717": "Henrique Meirelles", "718": "Levy Fidelix", "719": "Levy Fidelix", "720": "Levy Fidelix", "721": "Levy Fidelix", "722": "Luciana Genro", "723": "Luciana Genro", "724": "Rui Costa Pimenta", "725": "Rui Costa Pimenta", "726": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "727": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "728": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "729": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "730": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "731": "Alvaro Dias", "732": "Alvaro Dias", "733": "Alvaro Dias", "734": "Alvaro Dias", "735": "Alvaro Dias", "736": "Alvaro Dias", "737": "Alvaro Dias", "738": "Alvaro Dias", "739": "Alvaro Dias", "740": "Alvaro Dias", "741": "Alvaro Dias", "742": "Alvaro Dias", "743": "Alvaro Dias", "744": "Alvaro Dias", "745": "Alvaro Dias", "746": "Cabo Daciolo", "747": "Cabo Daciolo", "748": "Cabo Daciolo", "749": "Ciro Gomes", "750": "Ciro Gomes", "751": "Ciro Gomes", "752": "Ciro Gomes", "753": "Ciro Gomes", "754": "Ciro Gomes", "755": "Ciro Gomes", "756": "Ciro Gomes", "757": "Ciro Gomes", "758": "Ciro Gomes", "759": "Ciro Gomes", "760": "Ciro Gomes", "761": "Ciro Gomes", "762": "Ciro Gomes", "763": "Ciro Gomes", "764": "Ciro Gomes", "765": "Ciro Gomes", "766": "Ciro Gomes", "767": "Ciro Gomes", "768": "Ciro Gomes", "769": "Ciro Gomes", "770": "Ciro Gomes", "771": "Ciro Gomes", "772": "Ciro Gomes", "773": "Ciro Gomes", "774": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "775": "Fernando Haddad", "776": "Fernando Haddad", "777": "Fernando Haddad", "778": "Fernando Haddad", "779": "Fernando Haddad", "780": "Fernando Haddad", "781": "Fernando Haddad", "782": "Fernando Haddad", "783": "Fernando Haddad", "784": "Fernando Haddad", "785": "Fernando Haddad", "786": "Fernando Haddad", "787": "Geraldo Alckmin", "788": "Geraldo Alckmin", "789": "Geraldo Alckmin", "790": "Geraldo Alckmin", "791": "Geraldo Alckmin", "792": "Geraldo Alckmin", "793": "Geraldo Alckmin", "794": "Geraldo Alckmin", "795": "Geraldo Alckmin", "796": "Geraldo Alckmin", "797": "Geraldo Alckmin", "798": "Geraldo Alckmin", "799": "Geraldo Alckmin", "800": "Geraldo Alckmin", "801": "Guilherme Boulos", "802": "Guilherme Boulos", "803": "Guilherme Boulos", "804": "Guilherme Boulos", "805": "Guilherme Boulos", "806": "Guilherme Boulos", "807": "Guilherme Boulos", "808": "Guilherme Boulos", "809": "Guilherme Boulos", "810": "Guilherme Boulos", "811": "Guilherme Boulos", "812": "Guilherme Boulos", "813": "Guilherme Boulos", "814": "Guilherme Boulos", "815": "Guilherme Boulos", "816": "Guilherme Boulos", "817": "Henrique Meirelles", "818": "Henrique Meirelles", "819": "Henrique Meirelles", "820": "Henrique Meirelles", "821": "Henrique Meirelles", "822": "Henrique Meirelles", "823": "Henrique Meirelles", "824": "Henrique Meirelles", "825": "Henrique Meirelles", "826": "Henrique Meirelles", "827": "Henrique Meirelles", "828": "Henrique Meirelles", "829": "Jair Bolsonaro", "830": "Jair Bolsonaro", "831": "Jair Bolsonaro", "832": "Jair Bolsonaro", "833": "Jair Bolsonaro", "834": "Jair Bolsonaro", "835": "Jair Bolsonaro", "836": "Jair Bolsonaro", "837": "Jair Bolsonaro", "838": "Jair Bolsonaro", "839": "Jair Bolsonaro", "840": "Jair Bolsonaro", "841": "Jair Bolsonaro", "842": "Jair Bolsonaro", "843": "Jair Bolsonaro", "844": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "845": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "846": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "847": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "848": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "849": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "850": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "851": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "852": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "853": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "854": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "855": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "856": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "857": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "858": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "859": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "860": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "861": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "862": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "863": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "864": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "865": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "866": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "867": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "868": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "869": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "870": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "871": "Marina Silva", "872": "Marina Silva", "873": "Marina Silva", "874": "Marina Silva", "875": "Marina Silva", "876": "Marina Silva", "877": "Marina Silva", "878": "Marina Silva", "879": "Marina Silva", "880": "Marina Silva", "881": "A\u00e9cio Neves", "882": "A\u00e9cio Neves", "883": "A\u00e9cio Neves", "884": "A\u00e9cio Neves", "885": "A\u00e9cio Neves", "886": "A\u00e9cio Neves", "887": "A\u00e9cio Neves", "888": "A\u00e9cio Neves", "889": "A\u00e9cio Neves", "890": "Dilma Rousseff", "891": "Dilma Rousseff", "892": "Dilma Rousseff", "893": "Dilma Rousseff", "894": "Dilma Rousseff", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Dilma Rousseff", "898": "Dilma Rousseff", "899": "Dilma Rousseff", "900": "Dilma Rousseff", "901": "Dilma Rousseff", "902": "Dilma Rousseff", "903": "Dilma Rousseff", "904": "Dilma Rousseff", "905": "Dilma Rousseff", "906": "Dilma Rousseff", "907": "Dilma Rousseff", "908": "Dilma Rousseff", "909": "Dilma Rousseff", "910": "Dilma Rousseff", "911": "Eduardo Jorge", "912": "Marina Silva", "913": "Rui Costa Pimenta", "914": "Rui Costa Pimenta", "915": "A\u00e9cio Neves", "916": "A\u00e9cio Neves", "917": "A\u00e9cio Neves", "918": "A\u00e9cio Neves", "919": "Dilma Rousseff", "920": "Dilma Rousseff", "921": "Eduardo Jorge", "922": "Levy Fidelix", "923": "Luciana Genro", "924": "Luciana Genro", "925": "Luciana Genro", "926": "Luciana Genro", "927": "Luciana Genro", "928": "Luciana Genro", "929": "Marina Silva", "930": "Marina Silva", "931": "Marina Silva", "932": "Pastor Everaldo", "933": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "934": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "935": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "936": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "937": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "938": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "939": "Alvaro Dias", "940": "Alvaro Dias", "941": "Alvaro Dias", "942": "Alvaro Dias", "943": "Alvaro Dias", "944": "Alvaro Dias", "945": "Alvaro Dias", "946": "Alvaro Dias", "947": "Alvaro Dias", "948": "Fernando Haddad", "949": "Geraldo Alckmin", "950": "Geraldo Alckmin", "951": "Geraldo Alckmin", "952": "Guilherme Boulos", "953": "Guilherme Boulos", "954": "Guilherme Boulos", "955": "Guilherme Boulos", "956": "Guilherme Boulos", "957": "Guilherme Boulos", "958": "Guilherme Boulos", "959": "Guilherme Boulos", "960": "Guilherme Boulos", "961": "Henrique Meirelles", "962": "Henrique Meirelles", "963": "Jair Bolsonaro", "964": "Jair Bolsonaro", "965": "Jair Bolsonaro", "966": "Jair Bolsonaro", "967": "Jair Bolsonaro", "968": "Jair Bolsonaro", "969": "Jair Bolsonaro", "970": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "971": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "972": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "973": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "974": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "975": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "976": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "977": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "978": "Marina Silva", "979": "Vera L\u00facia", "980": "A\u00e9cio Neves", "981": "A\u00e9cio Neves", "982": "A\u00e9cio Neves", "983": "A\u00e9cio Neves", "984": "Dilma Rousseff", "985": "Dilma Rousseff", "986": "Dilma Rousseff", "987": "Eduardo Jorge", "988": "Eduardo Jorge", "989": "Eduardo Jorge", "990": "Eduardo Jorge", "991": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "992": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "993": "Levy Fidelix", "994": "Luciana Genro", "995": "Luciana Genro", "996": "Luciana Genro", "997": "Luciana Genro", "998": "Luciana Genro", "999": "Luciana Genro", "1000": "Luciana Genro", "1001": "Luciana Genro", "1002": "Luciana Genro", "1003": "Luciana Genro", "1004": "Luciana Genro", "1005": "Luciana Genro", "1006": "Marina Silva", "1007": "Marina Silva", "1008": "Marina Silva", "1009": "Marina Silva", "1010": "Rui Costa Pimenta", "1011": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1012": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1013": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1014": "Cabo Daciolo", "1015": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1016": "Henrique Meirelles", "1017": "Henrique Meirelles", "1018": "Henrique Meirelles", "1019": "Henrique Meirelles", "1020": "Ciro Gomes", "1021": "Ciro Gomes", "1022": "Guilherme Boulos", "1023": "Geraldo Alckmin", "1024": "Geraldo Alckmin", "1025": "Geraldo Alckmin", "1026": "Geraldo Alckmin", "1027": "Geraldo Alckmin", "1028": "Vera L\u00facia", "1029": "Fernando Haddad", "1030": "Fernando Haddad", "1031": "Fernando Haddad", "1032": "Fernando Haddad", "1033": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1034": "Alvaro Dias", "1035": "Jair Bolsonaro", "1036": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1037": "Marina Silva", "1038": "A\u00e9cio Neves", "1039": "A\u00e9cio Neves", "1040": "A\u00e9cio Neves", "1041": "A\u00e9cio Neves", "1042": "A\u00e9cio Neves", "1043": "Dilma Rousseff", "1044": "Dilma Rousseff", "1045": "Dilma Rousseff", "1046": "Dilma Rousseff", "1047": "Dilma Rousseff", "1048": "Dilma Rousseff", "1049": "Dilma Rousseff", "1050": "Eduardo Jorge", "1051": "Eduardo Jorge", "1052": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1053": "Levy Fidelix", "1054": "Levy Fidelix", "1055": "Levy Fidelix", "1056": "Levy Fidelix", "1057": "Luciana Genro", "1058": "Luciana Genro", "1059": "Luciana Genro", "1060": "Luciana Genro", "1061": "Luciana Genro", "1062": "Pastor Everaldo", "1063": "Pastor Everaldo", "1064": "Pastor Everaldo", "1065": "Pastor Everaldo", "1066": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1067": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1068": "Marina Silva", "1069": "Marina Silva", "1070": "Marina Silva", "1071": "Marina Silva", "1072": "Eduardo Jorge", "1073": "Eduardo Jorge", "1074": "Luciana Genro", "1075": "Luciana Genro", "1076": "Mauro Iasi", "1077": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1078": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1079": "A\u00e9cio Neves", "1080": "A\u00e9cio Neves", "1081": "A\u00e9cio Neves", "1082": "A\u00e9cio Neves", "1083": "A\u00e9cio Neves", "1084": "Dilma Rousseff", "1085": "Dilma Rousseff", "1086": "Dilma Rousseff", "1087": "Dilma Rousseff", "1088": "Dilma Rousseff", "1089": "Dilma Rousseff", "1090": "Dilma Rousseff", "1091": "Dilma Rousseff", "1092": "Dilma Rousseff", "1093": "Dilma Rousseff", "1094": "Levy Fidelix", "1095": "Levy Fidelix", "1096": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1097": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1098": "Rui Costa Pimenta", "1099": "Rui Costa Pimenta", "1100": "Pastor Everaldo", "1101": "Pastor Everaldo", "1102": "Alvaro Dias", "1103": "Alvaro Dias", "1104": "Alvaro Dias", "1105": "Ciro Gomes", "1106": "Fernando Haddad", "1107": "Fernando Haddad", "1108": "Fernando Haddad", "1109": "Fernando Haddad", "1110": "Fernando Haddad", "1111": "Fernando Haddad", "1112": "Fernando Haddad", "1113": "Fernando Haddad", "1114": "Fernando Haddad", "1115": "Fernando Haddad", "1116": "Fernando Haddad", "1117": "Fernando Haddad", "1118": "Fernando Haddad", "1119": "Fernando Haddad", "1120": "Fernando Haddad", "1121": "Fernando Haddad", "1122": "Guilherme Boulos", "1123": "Guilherme Boulos", "1124": "Guilherme Boulos", "1125": "Guilherme Boulos", "1126": "Guilherme Boulos", "1127": "Jair Bolsonaro", "1128": "Jair Bolsonaro", "1129": "Jair Bolsonaro", "1130": "Jair Bolsonaro", "1131": "Jair Bolsonaro", "1132": "Jair Bolsonaro", "1133": "Jair Bolsonaro", "1134": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1135": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1136": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1137": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1138": "A\u00e9cio Neves", "1139": "A\u00e9cio Neves", "1140": "A\u00e9cio Neves", "1141": "A\u00e9cio Neves", "1142": "A\u00e9cio Neves", "1143": "A\u00e9cio Neves", "1144": "A\u00e9cio Neves", "1145": "Dilma Rousseff", "1146": "Dilma Rousseff", "1147": "Dilma Rousseff", "1148": "Dilma Rousseff", "1149": "Eduardo Jorge", "1150": "Eduardo Jorge", "1151": "Eduardo Jorge", "1152": "Eduardo Jorge", "1153": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1154": "Levy Fidelix", "1155": "Luciana Genro", "1156": "Luciana Genro", "1157": "Luciana Genro", "1158": "Luciana Genro", "1159": "Marina Silva", "1160": "Marina Silva", "1161": "Marina Silva", "1162": "Marina Silva", "1163": "Pastor Everaldo", "1164": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1165": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1166": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1167": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1168": "Mauro Iasi", "1169": "Mauro Iasi", "1170": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1171": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1172": "A\u00e9cio Neves", "1173": "A\u00e9cio Neves", "1174": "A\u00e9cio Neves", "1175": "A\u00e9cio Neves", "1176": "A\u00e9cio Neves", "1177": "Dilma Rousseff", "1178": "Dilma Rousseff", "1179": "Dilma Rousseff", "1180": "Dilma Rousseff", "1181": "Dilma Rousseff", "1182": "Dilma Rousseff", "1183": "Dilma Rousseff", "1184": "Dilma Rousseff", "1185": "Dilma Rousseff", "1186": "Dilma Rousseff", "1187": "Levy Fidelix", "1188": "Levy Fidelix", "1189": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1190": "Rui Costa Pimenta", "1191": "Rui Costa Pimenta", "1192": "Pastor Everaldo", "1193": "Pastor Everaldo", "1194": "Eduardo Jorge", "1195": "Eduardo Jorge", "1196": "Luciana Genro", "1197": "Luciana Genro", "1198": "Marina Silva", "1199": "Marina Silva", "1200": "Marina Silva", "1201": "Marina Silva", "1202": "A\u00e9cio Neves", "1203": "A\u00e9cio Neves", "1204": "Dilma Rousseff", "1205": "Dilma Rousseff", "1206": "Eduardo Jorge", "1207": "Eduardo Jorge", "1208": "Luciana Genro", "1209": "Luciana Genro", "1210": "Luciana Genro", "1211": "Luciana Genro", "1212": "Luciana Genro", "1213": "Luciana Genro", "1214": "Luciana Genro", "1215": "Luciana Genro", "1216": "Marina Silva", "1217": "Marina Silva", "1218": "Marina Silva", "1219": "Marina Silva", "1220": "Pastor Everaldo", "1221": "Pastor Everaldo", "1222": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1223": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1224": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1225": "Alvaro Dias", "1226": "Alvaro Dias", "1227": "Alvaro Dias", "1228": "Alvaro Dias", "1229": "Alvaro Dias", "1230": "Alvaro Dias", "1231": "Alvaro Dias", "1232": "Alvaro Dias", "1233": "Alvaro Dias", "1234": "Alvaro Dias", "1235": "Alvaro Dias", "1236": "Alvaro Dias", "1237": "Alvaro Dias", "1238": "Alvaro Dias", "1239": "Alvaro Dias", "1240": "Alvaro Dias", "1241": "Alvaro Dias", "1242": "Alvaro Dias", "1243": "Alvaro Dias", "1244": "Alvaro Dias", "1245": "Alvaro Dias", "1246": "Alvaro Dias", "1247": "Alvaro Dias", "1248": "Alvaro Dias", "1249": "Alvaro Dias", "1250": "Cabo Daciolo", "1251": "Cabo Daciolo", "1252": "Ciro Gomes", "1253": "Ciro Gomes", "1254": "Ciro Gomes", "1255": "Ciro Gomes", "1256": "Ciro Gomes", "1257": "Ciro Gomes", "1258": "Ciro Gomes", "1259": "Ciro Gomes", "1260": "Ciro Gomes", "1261": "Ciro Gomes", "1262": "Ciro Gomes", "1263": "Ciro Gomes", "1264": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1265": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1266": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1267": "Fernando Haddad", "1268": "Fernando Haddad", "1269": "Fernando Haddad", "1270": "Fernando Haddad", "1271": "Fernando Haddad", "1272": "Fernando Haddad", "1273": "Fernando Haddad", "1274": "Fernando Haddad", "1275": "Fernando Haddad", "1276": "Fernando Haddad", "1277": "Fernando Haddad", "1278": "Fernando Haddad", "1279": "Fernando Haddad", "1280": "Geraldo Alckmin", "1281": "Geraldo Alckmin", "1282": "Geraldo Alckmin", "1283": "Geraldo Alckmin", "1284": "Geraldo Alckmin", "1285": "Geraldo Alckmin", "1286": "Geraldo Alckmin", "1287": "Guilherme Boulos", "1288": "Guilherme Boulos", "1289": "Guilherme Boulos", "1290": "Guilherme Boulos", "1291": "Guilherme Boulos", "1292": "Guilherme Boulos", "1293": "Guilherme Boulos", "1294": "Guilherme Boulos", "1295": "Guilherme Boulos", "1296": "Guilherme Boulos", "1297": "Guilherme Boulos", "1298": "Guilherme Boulos", "1299": "Guilherme Boulos", "1300": "Guilherme Boulos", "1301": "Guilherme Boulos", "1302": "Guilherme Boulos", "1303": "Henrique Meirelles", "1304": "Henrique Meirelles", "1305": "Henrique Meirelles", "1306": "Henrique Meirelles", "1307": "Henrique Meirelles", "1308": "Henrique Meirelles", "1309": "Henrique Meirelles", "1310": "Jair Bolsonaro", "1311": "Jair Bolsonaro", "1312": "Jair Bolsonaro", "1313": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1314": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1315": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1316": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1317": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1318": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1319": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1320": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1321": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1322": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1323": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1324": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1325": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1326": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1327": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1328": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1329": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1330": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1331": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1332": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1333": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1334": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1335": "Marina Silva", "1336": "Marina Silva", "1337": "Marina Silva", "1338": "Marina Silva", "1339": "Marina Silva", "1340": "Vera L\u00facia", "1341": "Vera L\u00facia", "1342": "Vera L\u00facia", "1343": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1344": "Marina Silva", "1345": "Cabo Daciolo", "1346": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1347": "Henrique Meirelles", "1348": "Henrique Meirelles", "1349": "Henrique Meirelles", "1350": "Henrique Meirelles", "1351": "Ciro Gomes", "1352": "Guilherme Boulos", "1353": "Geraldo Alckmin", "1354": "Geraldo Alckmin", "1355": "Geraldo Alckmin", "1356": "Geraldo Alckmin", "1357": "Geraldo Alckmin", "1358": "Vera L\u00facia", "1359": "Fernando Haddad", "1360": "Fernando Haddad", "1361": "Fernando Haddad", "1362": "Fernando Haddad", "1363": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1364": "Alvaro Dias", "1365": "Jair Bolsonaro", "1366": "Eduardo Jorge", "1367": "Eduardo Jorge", "1368": "Eduardo Jorge", "1369": "Levy Fidelix", "1370": "Luciana Genro", "1371": "Luciana Genro", "1372": "Luciana Genro", "1373": "Luciana Genro", "1374": "Marina Silva", "1375": "Marina Silva", "1376": "Marina Silva", "1377": "Marina Silva", "1378": "Marina Silva", "1379": "Marina Silva", "1380": "Pastor Everaldo", "1381": "Rui Costa Pimenta", "1382": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1383": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1384": "A\u00e9cio Neves", "1385": "A\u00e9cio Neves", "1386": "A\u00e9cio Neves", "1387": "A\u00e9cio Neves", "1388": "A\u00e9cio Neves", "1389": "A\u00e9cio Neves", "1390": "A\u00e9cio Neves", "1391": "Dilma Rousseff", "1392": "Dilma Rousseff", "1393": "Dilma Rousseff", "1394": "Dilma Rousseff", "1395": "Dilma Rousseff", "1396": "Dilma Rousseff", "1397": "Dilma Rousseff", "1398": "Dilma Rousseff", "1399": "Dilma Rousseff", "1400": "Dilma Rousseff", "1401": "Dilma Rousseff", "1402": "Dilma Rousseff", "1403": "Luciana Genro", "1404": "Luciana Genro", "1405": "Pastor Everaldo", "1406": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1407": "Dilma Rousseff", "1408": "Eduardo Jorge", "1409": "Eduardo Jorge", "1410": "Luciana Genro", "1411": "Luciana Genro", "1412": "Luciana Genro", "1413": "Luciana Genro", "1414": "Marina Silva", "1415": "Marina Silva", "1416": "Marina Silva", "1417": "Marina Silva", "1418": "Marina Silva", "1419": "Marina Silva", "1420": "Marina Silva", "1421": "Pastor Everaldo", "1422": "Pastor Everaldo", "1423": "Rui Costa Pimenta", "1424": "Rui Costa Pimenta", "1425": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1426": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1427": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1428": "Alvaro Dias", "1429": "Alvaro Dias", "1430": "Alvaro Dias", "1431": "Alvaro Dias", "1432": "Alvaro Dias", "1433": "Fernando Haddad", "1434": "Fernando Haddad", "1435": "Fernando Haddad", "1436": "Fernando Haddad", "1437": "Fernando Haddad", "1438": "Fernando Haddad", "1439": "Fernando Haddad", "1440": "Fernando Haddad", "1441": "Fernando Haddad", "1442": "Fernando Haddad", "1443": "Fernando Haddad", "1444": "Fernando Haddad", "1445": "Fernando Haddad", "1446": "Fernando Haddad", "1447": "Fernando Haddad", "1448": "Fernando Haddad", "1449": "Fernando Haddad", "1450": "Fernando Haddad", "1451": "Fernando Haddad", "1452": "Fernando Haddad", "1453": "Fernando Haddad", "1454": "Fernando Haddad", "1455": "Fernando Haddad", "1456": "Guilherme Boulos", "1457": "Guilherme Boulos", "1458": "Guilherme Boulos", "1459": "Guilherme Boulos", "1460": "Guilherme Boulos", "1461": "Guilherme Boulos", "1462": "Jair Bolsonaro", "1463": "Jair Bolsonaro", "1464": "Jair Bolsonaro", "1465": "Jair Bolsonaro", "1466": "Jair Bolsonaro", "1467": "Jair Bolsonaro", "1468": "Jair Bolsonaro", "1469": "Jair Bolsonaro", "1470": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1471": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1472": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1473": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1474": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1475": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1476": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1477": "Henrique Meirelles", "1478": "Henrique Meirelles", "1479": "Henrique Meirelles", "1480": "Henrique Meirelles", "1481": "Ciro Gomes", "1482": "Guilherme Boulos", "1483": "Geraldo Alckmin", "1484": "Geraldo Alckmin", "1485": "Geraldo Alckmin", "1486": "Geraldo Alckmin", "1487": "Geraldo Alckmin", "1488": "Vera L\u00facia", "1489": "Fernando Haddad", "1490": "Fernando Haddad", "1491": "Fernando Haddad", "1492": "Fernando Haddad", "1493": "Fernando Haddad", "1494": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1495": "Alvaro Dias", "1496": "Jair Bolsonaro", "1497": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1498": "Marina Silva", "1499": "Cabo Daciolo", "1500": "A\u00e9cio Neves", "1501": "A\u00e9cio Neves", "1502": "A\u00e9cio Neves", "1503": "A\u00e9cio Neves", "1504": "A\u00e9cio Neves", "1505": "A\u00e9cio Neves", "1506": "Dilma Rousseff", "1507": "Eduardo Jorge", "1508": "Eduardo Jorge", "1509": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1510": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1511": "Luciana Genro", "1512": "Luciana Genro", "1513": "Luciana Genro", "1514": "Luciana Genro", "1515": "Luciana Genro", "1516": "Marina Silva", "1517": "Pastor Everaldo", "1518": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1519": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1520": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1521": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1522": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1523": "Alvaro Dias", "1524": "Jair Bolsonaro", "1525": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1526": "Marina Silva", "1527": "Cabo Daciolo", "1528": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1529": "Henrique Meirelles", "1530": "Henrique Meirelles", "1531": "Henrique Meirelles", "1532": "Henrique Meirelles", "1533": "Ciro Gomes", "1534": "Guilherme Boulos", "1535": "Geraldo Alckmin", "1536": "Geraldo Alckmin", "1537": "Geraldo Alckmin", "1538": "Geraldo Alckmin", "1539": "Geraldo Alckmin", "1540": "Vera L\u00facia", "1541": "Fernando Haddad", "1542": "Fernando Haddad", "1543": "Fernando Haddad", "1544": "Fernando Haddad", "1545": "Cabo Daciolo", "1546": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1547": "Henrique Meirelles", "1548": "Henrique Meirelles", "1549": "Henrique Meirelles", "1550": "Henrique Meirelles", "1551": "Ciro Gomes", "1552": "Guilherme Boulos", "1553": "Geraldo Alckmin", "1554": "Geraldo Alckmin", "1555": "Geraldo Alckmin", "1556": "Geraldo Alckmin", "1557": "Geraldo Alckmin", "1558": "Vera L\u00facia", "1559": "Fernando Haddad", "1560": "Fernando Haddad", "1561": "Fernando Haddad", "1562": "Fernando Haddad", "1563": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1564": "Alvaro Dias", "1565": "Jair Bolsonaro", "1566": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1567": "Marina Silva", "1568": "A\u00e9cio Neves", "1569": "A\u00e9cio Neves", "1570": "Dilma Rousseff", "1571": "Eduardo Jorge", "1572": "Levy Fidelix", "1573": "Luciana Genro", "1574": "Luciana Genro", "1575": "Luciana Genro", "1576": "Luciana Genro", "1577": "Luciana Genro", "1578": "Marina Silva", "1579": "Marina Silva", "1580": "Marina Silva", "1581": "Marina Silva", "1582": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1583": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1584": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1585": "Alvaro Dias", "1586": "Alvaro Dias", "1587": "Alvaro Dias", "1588": "Alvaro Dias", "1589": "Alvaro Dias", "1590": "Alvaro Dias", "1591": "Alvaro Dias", "1592": "Alvaro Dias", "1593": "Alvaro Dias", "1594": "Alvaro Dias", "1595": "Alvaro Dias", "1596": "Alvaro Dias", "1597": "Alvaro Dias", "1598": "Alvaro Dias", "1599": "Cabo Daciolo", "1600": "Cabo Daciolo", "1601": "Cabo Daciolo", "1602": "Ciro Gomes", "1603": "Ciro Gomes", "1604": "Ciro Gomes", "1605": "Ciro Gomes", "1606": "Ciro Gomes", "1607": "Ciro Gomes", "1608": "Ciro Gomes", "1609": "Ciro Gomes", "1610": "Ciro Gomes", "1611": "Ciro Gomes", "1612": "Ciro Gomes", "1613": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1614": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1615": "Fernando Haddad", "1616": "Fernando Haddad", "1617": "Fernando Haddad", "1618": "Fernando Haddad", "1619": "Fernando Haddad", "1620": "Fernando Haddad", "1621": "Fernando Haddad", "1622": "Fernando Haddad", "1623": "Fernando Haddad", "1624": "Fernando Haddad", "1625": "Fernando Haddad", "1626": "Fernando Haddad", "1627": "Fernando Haddad", "1628": "Fernando Haddad", "1629": "Fernando Haddad", "1630": "Fernando Haddad", "1631": "Fernando Haddad", "1632": "Fernando Haddad", "1633": "Fernando Haddad", "1634": "Geraldo Alckmin", "1635": "Geraldo Alckmin", "1636": "Geraldo Alckmin", "1637": "Geraldo Alckmin", "1638": "Geraldo Alckmin", "1639": "Geraldo Alckmin", "1640": "Geraldo Alckmin", "1641": "Geraldo Alckmin", "1642": "Geraldo Alckmin", "1643": "Geraldo Alckmin", "1644": "Geraldo Alckmin", "1645": "Geraldo Alckmin", "1646": "Geraldo Alckmin", "1647": "Geraldo Alckmin", "1648": "Geraldo Alckmin", "1649": "Geraldo Alckmin", "1650": "Geraldo Alckmin", "1651": "Geraldo Alckmin", "1652": "Geraldo Alckmin", "1653": "Guilherme Boulos", "1654": "Guilherme Boulos", "1655": "Guilherme Boulos", "1656": "Guilherme Boulos", "1657": "Guilherme Boulos", "1658": "Guilherme Boulos", "1659": "Guilherme Boulos", "1660": "Guilherme Boulos", "1661": "Guilherme Boulos", "1662": "Guilherme Boulos", "1663": "Guilherme Boulos", "1664": "Guilherme Boulos", "1665": "Guilherme Boulos", "1666": "Guilherme Boulos", "1667": "Guilherme Boulos", "1668": "Guilherme Boulos", "1669": "Guilherme Boulos", "1670": "Guilherme Boulos", "1671": "Guilherme Boulos", "1672": "Henrique Meirelles", "1673": "Henrique Meirelles", "1674": "Henrique Meirelles", "1675": "Henrique Meirelles", "1676": "Jair Bolsonaro", "1677": "Jair Bolsonaro", "1678": "Jair Bolsonaro", "1679": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1680": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1681": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1682": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1683": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1684": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1685": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1686": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1687": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1688": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1689": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1690": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1691": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1692": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1693": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1694": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1695": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1696": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1697": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1698": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1699": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1700": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1701": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1702": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1703": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1704": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1705": "Marina Silva", "1706": "Marina Silva", "1707": "Marina Silva", "1708": "Marina Silva", "1709": "Marina Silva", "1710": "Marina Silva", "1711": "Vera L\u00facia", "1712": "Henrique Meirelles", "1713": "Henrique Meirelles", "1714": "Henrique Meirelles", "1715": "Henrique Meirelles", "1716": "Ciro Gomes", "1717": "Guilherme Boulos", "1718": "Geraldo Alckmin", "1719": "Geraldo Alckmin", "1720": "Geraldo Alckmin", "1721": "Geraldo Alckmin", "1722": "Geraldo Alckmin", "1723": "Vera L\u00facia", "1724": "Fernando Haddad", "1725": "Fernando Haddad", "1726": "Fernando Haddad", "1727": "Fernando Haddad", "1728": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1729": "Alvaro Dias", "1730": "Jair Bolsonaro", "1731": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1732": "Marina Silva", "1733": "Cabo Daciolo", "1734": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1735": "Dilma Rousseff", "1736": "Dilma Rousseff", "1737": "Eduardo Jorge", "1738": "Eduardo Jorge", "1739": "Eduardo Jorge", "1740": "Luciana Genro", "1741": "Luciana Genro", "1742": "Marina Silva", "1743": "Pastor Everaldo", "1744": "Pastor Everaldo", "1745": "Rui Costa Pimenta", "1746": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1747": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1748": "A\u00e9cio Neves", "1749": "A\u00e9cio Neves", "1750": "A\u00e9cio Neves", "1751": "A\u00e9cio Neves", "1752": "A\u00e9cio Neves", "1753": "A\u00e9cio Neves", "1754": "A\u00e9cio Neves", "1755": "Dilma Rousseff", "1756": "Dilma Rousseff", "1757": "Dilma Rousseff", "1758": "Dilma Rousseff", "1759": "Eduardo Jorge", "1760": "Eduardo Jorge", "1761": "Eduardo Jorge", "1762": "Eduardo Jorge", "1763": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1764": "Levy Fidelix", "1765": "Levy Fidelix", "1766": "Luciana Genro", "1767": "Luciana Genro", "1768": "Luciana Genro", "1769": "Luciana Genro", "1770": "Luciana Genro", "1771": "Luciana Genro", "1772": "Luciana Genro", "1773": "Marina Silva", "1774": "Marina Silva", "1775": "Marina Silva", "1776": "Pastor Everaldo", "1777": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1778": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1779": "Dilma Rousseff", "1780": "Eduardo Jorge", "1781": "Luciana Genro", "1782": "Luciana Genro", "1783": "Luciana Genro", "1784": "Marina Silva", "1785": "Marina Silva", "1786": "Pastor Everaldo", "1787": "Pastor Everaldo", "1788": "Rui Costa Pimenta", "1789": "Rui Costa Pimenta", "1790": "Rui Costa Pimenta", "1791": "Rui Costa Pimenta", "1792": "Rui Costa Pimenta", "1793": "Rui Costa Pimenta", "1794": "Rui Costa Pimenta", "1795": "Rui Costa Pimenta", "1796": "A\u00e9cio Neves", "1797": "A\u00e9cio Neves", "1798": "Dilma Rousseff", "1799": "Dilma Rousseff", "1800": "Eduardo Jorge", "1801": "Luciana Genro", "1802": "Marina Silva", "1803": "Marina Silva", "1804": "Marina Silva", "1805": "Marina Silva", "1806": "Pastor Everaldo", "1807": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1808": "Jos\u00e9 Maria de Almeida"}, "Message": {"0": "Este \u00e9 um passo importante para reequilibrar as contas p\u00fablicas e colocar mais dinheiro no bolso da popula\u00e7\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1": "Em Volta Redonda, Alvaro Dias e o prefeito Samuca assistem \u00e0s crian\u00e7as de um projeto social da cidade cantando \u201cAquarela do Brasil\u201d. Veja mais no v\u00eddeo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "2": "Veja a entrevista de Alvaro Dias ao jornalista e apresentador catarinense, Prisco Para\u00edso, em Florian\u00f3polis. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "3": "Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio Congresso em Foco de melhor senador. \ud83c\udfc6\u27a1\ufe0f Se voc\u00ea acha que o parlamentar merece ganhar, acesse o link para votar: https://bit.ly/2KmzssS S\u00f3 parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \ud83d\ude00\ud83d\ude09 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "4": "Entrevista em Volta Redonda.", "5": "A Camara Municipal de Volta Redonda estava lotada para a cerim\u00f4nia que concedeu o titulo de Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio da cidade a Alvaro Dias.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "6": "O resgate hist\u00f3rico do passado recente e o atestado de boa conduta nas palavras do ex senador Geraldo Althoff. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "7": "Bom dia, Rio de Janeiro. Bom dia, Brasil! Nossa agenda hoje \u00e9 na Cidade Maravilhosa. Uma excelente semana para todos. (fotos de Luiz Wolff). #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #Diasmelhoresvir\u00e3o", "8": "A presidente do STF suspendeu resolu\u00e7\u00e3o da ANS pela qual paciente pagaria ao plano de sa\u00fade at\u00e9 40% do valor dos atendimentos. Confira: glo.bo/2mltLwH #ADComunica\u00e7\u00e3o", "9": "Na C\u00e2mara Municipal de Volta Redonda Alvaro Dias elogia gest\u00e3o do prefeito Samuca. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "10": NaN, "11": "\"Muito tiroteio, pouca intelig\u00eancia\". Foi assim que o Observat\u00f3rio da Interven\u00e7\u00e3o, do Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania da Universidade C\u00e2ndido Mendes, classificou os cinco meses de interven\u00e7\u00e3o federal no Rio. O estudo mostra que, no per\u00edodo, as chacinas aumentaram 80%. \u00c9 a criminalidade aterrorizando a popula\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, enquanto o governo se perde na burocracia. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "12": "O Procurador Deltan e as as novas medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o. Desistir jamais . #AlvaroDias", "13": "N\u00fameros mostram que a economia brasileira est\u00e1 novamente andando para tr\u00e1s. O governo Temer vai deixar como seu legado um pa\u00eds fortemente endividado, com um rombo gigantesco nas contas p\u00fablicas e com a economia paralisada. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "14": "Prefeito Samuca apresenta ao senador Alvaro Dias projeto social musical de Volta Redonda com crian\u00e7as de fam\u00edlias de baixa renda. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "15": "Palestra para a popula\u00e7\u00e3o de Volta Redonda na C\u00e2mara Municipal.", "16": "Alvaro Dias participa de entrevista coletiva para os \u00f3rg\u00e3os de imprensa de Volta Redonda e da regi\u00e3o, com a presen\u00e7a tamb\u00e9m de jovens estudantes de jornalismo da cidade. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "17": "Estamos a caminho da \u00faltima agenda do dia aqui em S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Um dia intenso e de luta onde participamos, ao lado do governador Fl\u00e1vio Dino, do nosso presidente do PDT, Carlos Lupi e outras lideran\u00e7as, do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do nosso amigo, o Deputado Federal Weverton ao Senado pelo PDT.", "18": "Acompanhe Ciro #aovivo no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do Deputado Federal Weverton Rocha a Senador pelo PDT-MA", "19": "Estive hoje com lideran\u00e7as da Assembl\u00e9ia de Deus no Rio de Janeiro: Pr. Helvio Costa (pr\u00e9-candidato ao Senado), Pr. Marcos Gon\u00e7alves (Coordenador da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica), Pr. Alcedinei Teixeira (5\u00b0 Vice-presidente da CEADER), num caf\u00e9 da manh\u00e3 no Rio Othon Palace, articulando a possibilidade de lan\u00e7ar um l\u00edder da Assembleia de Deus no RJ, como pr\u00e9-candidato a Vice-presidente da Rep\u00fablica, pela DC.", "20": "Fiz minha aprenta\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o de l\u00edderes da Assembleia de Deus na Coordenadoria da Ceader (Lagos) realizada em Maric\u00e1/ RJ", "21": "#LulaLivre #BrasilFelizDeNovo", "22": "A viol\u00eancia \u00e9 sem d\u00favidas um dos maiores problemas no pa\u00eds. Na minha gest\u00e3o, conseguimos reduzir muito o n\u00famero de mortes e outros indicadores importantes. Para o brasileiro se sentir seguro, no entanto, \u00e9 necess\u00e1rio um grande trabalho integrado de combate e intelig\u00eancia sob a lideran\u00e7a do governo federal. Juntos, vamos reduzir a criminalidade e dar tranquilidade aos brasileiros!", "23": "Fotografias s\u00e3o como m\u00e1quinas do tempo que nos transportam para outras \u00e9pocas. O pessoal das m\u00eddias sociais me pediu por fotos significativas de minha trajet\u00f3ria, e reservei um momento para selecionar pessoalmente alguns retratos do meu \u00e1lbum de fam\u00edlia. Creio que algumas imagens deixar\u00e3o voc\u00eas bastante surpresos. Me sigam tamb\u00e9m no Instagram e acompanhem: instagram.com/geraldoalckmin_ \ud83d\ude09 #GeraldoAlckmin", "24": "Confira minha agenda para esta semana, e participe! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "25": "Uma das muitas alegrias em cruzar o pa\u00eds e conversar com o povo \u00e9 aproveitar um pouco de cada cultura desse Brasil diverso que a gente tem. Quando no sul, n\u00e3o pode faltar chimarr\u00e3o! #Brasilidades Foto: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "26": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "27": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "28": "Fernanda Melchionna, mulher de luta e vereadora mais votada de Porto Alegre, lan\u00e7ou sua pr\u00e9 candidatura a deputada federal hoje na cidade, e estive presente para reafirmar nosso apoio e parceria nas lutas que fazemos por um Brasil mais justo e democr\u00e1tico. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "29": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "30": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos: Di\u00e1logo sobre Depress\u00e3o e Sa\u00fade Mental direto de Porto Alegre. Acompanhe e participe!", "31": "Hoje recebi a Medalha de Honra ao M\u00e9rito Farroupilha do Deputado Pedro Ruas, na Assembleia Legislativa do estado do Rio Grande do Sul. Foi uma grande honra receber a premia\u00e7\u00e3o do companheiro, e tamb\u00e9m o reconhecimento da nossa luta por moradia e pela melhoria de vida da popula\u00e7\u00e3o. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "32": "#AoVivo Entrevista no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba.", "33": "Hoje estarei em Porto Alegre com Tarso Genro debatendo Os Caminhos da Esquerda. Ser\u00e1 no Plenarinho da Assembleia Legislativa do Rio Grande do Sul, \u00e0s 19h30. Compare\u00e7a: http://bit.ly/2KYfSU6 #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "34": "A juventude tem se mostrado resistente, e tem lutado pela democracia, e estive hoje com jovens no Memorial Carlos Prestes para falar sobre essa resist\u00eancia, t\u00e3o necess\u00e1ria nesse per\u00edodo de retirada de direitos que est\u00e1 acontecendo no Brasil. #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "35": "O The Intercept Brasil fez um levantamento in\u00e9dito e descobriu que empresas de seguran\u00e7a do Rio de Janeiro s\u00e3o controladas por quem, por estar num cargo p\u00fablico, deveria nos proteger. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "36": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia no mundo, mas no \u00edndice de felicidade da ONU estamos em 22\u00ba lugar. Essa manh\u00e3 tivemos mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, diretamente de Porto Alegre, para conversar sobre um tema s\u00e9rio que merece toda aten\u00e7\u00e3o: a Depress\u00e3o e a Sa\u00fade Mental. #VamosSemMedo Foto: M\u00eddia NINJA", "37": "Participei hoje mais cedo de um ato com os municip\u00e1rios em greve em Porto Alegre, que lutam contra as pol\u00edticas do prefeito Marchezan, mais um que tenta retirar os direitos das trabalhadoras e trabalhadores. Todo o apoio do PSOL 50, do POVO SEM MEDO e do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto a eles! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "38": "\u00c9 necess\u00e1rio debater e criar unidade nos movimentos progressistas, por isso hoje estive com Tarso Genro em um \u00f3timo debate sobre Os Caminhos da Esquerda em Porto Alegre, reafirmando o nosso compromisso com a democracia e com o povo brasileiro. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "39": NaN, "40": NaN, "41": "\u202aQue trabalho sensacional do Sidomar_jr (instagram) . Um forte abra\u00e7o e que capricho! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u202c", "42": "- Presidente/Pesquisa/Distrito Federal", "43": "- Prefeito de Ilha Solteira/SP - DEM - manda derrubar outdoor de Jair Bolsonaro. - O TSE n\u00e3o considera campanha antecipada o uso de outdoor.", "44": "Daqui a pouco tem Jo\u00e3o Ao Vivo em uma conversa sobre um assunto que diz respeito a todos: a irresponsabilidade dos pr\u00e9-candidatos com o dinheiro do cidad\u00e3o. \u00c9 logo mais, \u00e0s 19h15, aqui mesmo, na nossa p\u00e1gina. Mande suas d\u00favidas e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil vem a\u00ed e ele tamb\u00e9m depende de voc\u00ea. #EquipeJA", "45": "Esse \u00e9 o resultado de um governo ineficiente, gigante e intervencionista e de pol\u00edticos que pensam apenas em interesses pr\u00f3prios ou nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Precisamos entender quais s\u00e3o os problemas e atacar sua causa, com vis\u00e3o de longo prazo. S\u00f3 assim voltaremos a crescer e gerar emprego.", "46": "Acompanhe e participe enviando perguntas para o Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "47": "Como se o pa\u00eds n\u00e3o estivesse em crise, deputados e senadores querem aumentar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio. Afinal, s\u00e3o eles que decidem quando e quanto reajustar o valor. Isso tem que acabar. N\u00f3s defendemos que o sal\u00e1rio dos parlamentares deve ser indexado aos sal\u00e1rios do setor produtivo. Os pol\u00edticos s\u00f3 podem ganhar mais se o Brasil ganhar mais. O NOVO quer o fim dos privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica. #TemQueAcabar", "48": "Menos Estado, mais cidad\u00e3o. Essa \u00e9 a bandeira do NOVO. #EquipeJA", "49": "N\u00e3o \u00e9 o centr\u00e3o que deve ficar no centro das elei\u00e7\u00f5es de 2018. Quem deve ficar no centro da grande transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o brasileira!", "50": "CALA A BOCA BOLSONARO! | Bolsonaro finge que \u00e9 corajoso, mas s\u00f3 com os pobres. Com os ricos ele fica pianinho e defende todos os seus interesses. Precisamos botar esse pilantra pra correr!", "51": "Apresenta\u00e7\u00e3o do manifesto \u201cUm Chamado \u00e0 Rebeli\u00e3o! Um Projeto Socialista!\u201d e lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas do PSTU. Recife, PE 13 e 14 de julho de 2018", "52": " o senhor \u00e9 favor\u00e1vel ou contra a legaliza\u00e7\u00e3o da droga candidato eymael na nossa vis\u00e3o dentro de uma pol\u00edtica nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica que integre todas as intelig\u00eancias \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m a aplica\u00e7\u00e3o efetiva da a\u00e7\u00e3o das for\u00e7as armadas fechando as", "53": " nossas fronteiras e impedindo a entrada da droga e entrada das \u00e1guas a democracia crist\u00e3 \u00e9 contra frontalmente a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas a droga ea corrup\u00e7\u00e3o s\u00e3o as grandes amea\u00e7as que infelicitam e agridem os brasileiros ea a\u00e7\u00e3o os bancos dominam", "54": " mais de um ter\u00e7o do or\u00e7amento federal atrav\u00e9s da d\u00edvida p\u00fablica com isso absorvem uma fortuna que poderia ser destinada \u00e0 melhoria da sa\u00fade e da educa\u00e7\u00e3o ea solu\u00e7\u00e3o de in\u00fameros problemas sociais por esse meio controlam tamb\u00e9m a pol\u00edtica governamental em particular os alt\u00ed", "55": "ssimos juros que a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigada a pagar todo o pa\u00eds trabalha para sustentar os fabulosos lucros dos bancos para acabar com esta escrevi d\u00e3o estatiza\u00e7\u00e3o do sistema financeiro e seu controle pelos trabalhadores banc\u00e1rios como representantes de todo o povo brasileiro", "56": " o direito de resposta o tribunal superior eleitoral concedeu a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo o direito de resposta diante das informa\u00e7\u00f5es ofensivas e degradantes e injuriosos veiculadas na propaganda pol\u00edtica do candidato everaldo dias pereira o pastor everaldo no \u00faltimo dia 13 de setembro ao inv\u00e9s de aproveitar o hor\u00e1rio eleitoral para debater propostas e apresentar projetos como determina a lei o candidato preferiu ofender todos os integrantes da coliga\u00e7\u00e3o indiscriminadamente e sem apresenta", "57": "r qualquer prova com isso feriu os princ\u00edpios legais e democr\u00e1ticos que devem conduzir o processo eleitoral e tamb\u00e9m o comportamento momento de qualquer cidad\u00e3o que aspire ocupar o posto m\u00e1ximo da na\u00e7\u00e3o a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo refuta com veem\u00eancia todas as ofensas desferidas contra seus membros na propaganda considerada ilegal pela justi\u00e7a eleitoral a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo corrup\u00e7\u00e3o os gorros corrup\u00e7\u00e3o no banco do brasil corrup\u00e7\u00e3o na petrobras o brasil quero neste mar de pastor", "58": " everaldo 20 eduardo jorge \u00e9 compromisso com o futuro a partir de um passado de lutas foi uma viagem de reconhecimento a s\u00edmbolos importantes da hist\u00f3ria do brasil eduardo jorge esteve em alagoas para visitar a uni\u00e3o de palmares e serra da barriga onde o l\u00edder negro zumbi existiu os brancos invasores no par\u00e1 esteve em bragan\u00e7a a primeira cidade do estado terra da pesca e da agricultura familiar no rio grande do norte visitou mossor\u00f3 onde pela primeira vez a mulher bras", "59": "ileira teve o direito de portar em sap\u00e9 na para\u00edba conheceu a casa onde viveram jo\u00e3o pedro e elizabeth teixeira l\u00edderes camponeses na d\u00e9cada de 1960 filhas as visitas no brasil de luta e resist\u00eancia contra qualquer tipo de preconceito e racismo no brasil da reforma agr\u00e1ria e da agricultura familiar e org\u00e2nica no brasil que expira mudan\u00e7as profundas de tipo de sociedade em que vivemos votar nos candidatos do pv significa porto seguro das id\u00e9ias vezes e da cultura de paz", "60": " i e ii fase final do ano finalizando na campanha a banheira da casa grande futuro a alta do sal\u00e1rio a luta por emprego a luta por liberdade at\u00e9 agora vai continuar depois ele foi e \u00e9 s\u00f3 de romper som e o quanto vai custar essa medida acredite em nada deve parecer imposs\u00edvel de mudar conto com voc\u00ea muito obrigada", "61": "eu pr\u00f3prio esfor\u00e7o e trabalho o encontro desta semana com centenas de lideran\u00e7as de trabalhadores marina lembrou suas ra\u00edzes ele reafirmou seus compromissos a sociedade brasileira acreditou e direitos n\u00e3o s\u00e3o favores direitos s\u00e3o conquistas e conquistas n\u00e3o devem ser tratadas como", "62": " favores ea sociedade integrou o que como estou comendo direito em junho do ano passado decidiu ir para as ruas e de sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a transporte \u00e0 tenta\u00e7\u00e3o o aumento do emprego e trabalho respeito marina vai manter as garantias da clt banho parar os que ainda est\u00e3o na info", "63": "rmalidade em trabalhos prec\u00e1rios vai rever o fator previdenci\u00e1rio para beneficiar os aposentados queremos estabelecer o di\u00e1logo n\u00f3s queremos unir o brasil votar na marina marina marina go eu sou aquela menina vai chegar \u00e0 arena pantanal a marina marina vai a la linda chega agora \u00e9", "64": " toda mudan\u00e7a provoca d\u00favidas e inseguran\u00e7as e os que est\u00e3o agarrados ao poder nessa hora vem com hist\u00f3rias de terror dizem que voc\u00ea vai perder seu emprego sua casa sua comida \u00e9 como se o governo tivesse dado pra voc\u00ea e todas essas coisas como se voc\u00ea n\u00e3o tivesse conquistado com s", "65": " perceber dia minha vida vejo dia do grito de uma l\u00f3gica l\u00f3 n\u00e3o somos poucos somos \u00edndios negros mulheres gente que se ama de muitas formas e sem preconceitos trabalhamos duro todo dia para fazer tudo o que est\u00e1 por a\u00ed invis\u00edveis desprezados n\u00e3o nos querem ", "66": "seus bairros bonitos nem nos querem nas ruas as pris\u00f5es escondem os restos inc\u00f4modos dessa sociedade que j\u00e1 provou que n\u00e3o d\u00e1 certo mas um dia descobriremos nossa for\u00e7a e mostraremos aos opressores que somos muitos ele sec\u00e7\u00e3o no pouco eu voto mauro iasi 21", "67": " agora \u00e9 o ps construir nas lutas prazo para os trabalhadores mulheres e lgbts s\u00e3o assassinados todos os de um estado n\u00e3o garante prote\u00e7\u00e3o \u00e0s v\u00edtimas que em sua maioria s\u00e3o trabalhadores pobres e negros muitos pagam preconceito com a pr\u00f3pria morte dilma fala em criminalizar a homofobia mas n\u00e3o deixou aprovar o pl 122 a lei maria da penha o a", "68": "van\u00e7o mas n\u00e3o saiu do papel a\u00e9cio eo psdb nunca foi a favor da igualdade de direitos e marina \u00e9 contra criminalizar a homofobia e n\u00e3o defende os direitos das mulheres \u00e9 preciso criminalizar a homofobia ea transfobia e a lesbofobia e investir recursos para ampliar e aplicar de fato a lei maria da penha note z\u00e9 maria presidente pstu 16 a esse", "69": "efer\u00eancia de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente para o brasil e seu jeito novo de governar foi reconhecido internacionalmente a\u00e9cio terminou seu governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a\u00e9cio est\u00e1 pronto para montar o brasil compromissos de a\u00e9cio a\u00e9cio vai fazer a sa\u00fade funcionar de verdade vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade para acabar de vez com a demora das consultas com especialistas a\u00e9cio tamb\u00e9m vai fazer 500 centros sa\u00fade de uma vez com consultas exames e rem\u00e9dios juntos num \u00fanico lugar e hora marcada e trans port exclusivo simplificando e tornando mais eficiente o atendimento na sa\u00fade como louco pra tudo pra gente nem sente maduro caminhando diferente pra frente ", "70": "o acerto \u00e9 um cara leal \u00e9 um cara sincero um homem que abandona vezes o conforto do seu lar a luta por ideais \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz quem conhece oeste confian\u00e7a foto ae \u00e0s vezes o povo nas ruas a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o como um bom mineiro que sou testemunha de quanto ele realmente transformou nosso estado levanta brasil e rio bem junto que a marta \u00e9 sul a bolsa que o brasil precisa chamou pra mudar pra melhorar para voltar a crescer eu acho que est\u00e1 no caminho certo se voc\u00ea pode escolher um caminho pouco porque escolheu o caminho errado desenvolvimento a for\u00e7a que o brasil precisa chama-se s o voto \u00fatil para descer o pt de uma", "71": "a vencer essas elei\u00e7\u00f5es e voc\u00ea vai se orgulhar a cada dia os pr\u00f3ximos quatro anos de um governo \u00edntegro decente mas principalmente eficiente e com solidariedade para com aqueles que mais precisam t\u00e1 chegando a hora nas nossas m\u00e3os eu acredito e acredito muito na nossa vit\u00f3ria acredite tamb\u00e9m acredite e nos ajude a construir um brasil diferente a isso \u00e9 neto de tancredo neves economista casado e pai de tr\u00eas filhos como presidente da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que permitiu que pol\u00edticos fossem presos por crimes comuns como governador de minas a\u00e9cio pegou o estado em graves dificuldades e cortou seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para dar um exemplo seu choque de gest\u00e3o gerou r", "72": " vamos fazer o pa\u00eds crescer e a\u00ed os seus benef\u00edcios v\u00e3o ser reajustados v\u00e3o valer mais do outro lado tem gente dizendo que vota na marina o medo da dilma ganhar a elei\u00e7\u00e3o eu quero assegurar a voc\u00ea hoje quem ganha elei\u00e7\u00e3o da dilma quem tira o pt do governo somos n\u00f3s pela consist\u00eancia das nossas propostas pelos quadros qualificados discos que n\u00f3s temos pela coer\u00eancia naquilo que n\u00f3s constru\u00edmos ao longo de toda a nossa vida quem vai derrotar o pt somos n\u00f3s e tenho certeza um seu apoio para que a sua vida melhore o que me move o que me anima o que me faz estar aqui olhando nos seus olhos \u00e9 porque eu acredito que eu posso fazer o melhor governo da hist\u00f3ria desse pa\u00eds me ajude ", "73": " o presidente a esso cresce nas pesquisas e j\u00e1 cola e marina obrigado a voc\u00ea que vem fazendo a nossa candidatura crescer em todo o brasil vamos juntos no segundo turno para mudar de verdade o brasil rs o o voto \u00fatil para vencer o pt ol\u00e1 esse programa acontece num momento muito especial nessa campanha no momento em que a nossa candidatura volta a crescer em todas as regi\u00f5es do brasil e volta a crescer pela consist\u00eancia daquilo que n\u00f3s estamos apresentando a candidatura da dilma tem tido apoio de pessoas que t\u00eam receio que tem medo por exemplo de perder os seus benef\u00edcios eu quero assegurar aqui ningu\u00e9m vai perder benef\u00edcio algum ao contr\u00e1rio al\u00e9m de manter os benef\u00edcios n\u00f3s", "74": " mesmo uma pessoa me falou do prouni e fiz a prova ele tirou uma nota \u00f3tima quando eu vi eu fiquei muito feliz na \u00e9poca a partir de ent\u00e3o j\u00e1 comecei a sonhar com o concurso j\u00e1 passei a sonhar com a casa pr\u00f3pria hoje eu falo mas uma enfermeira pergunta t\u00e9cnica n\u00e3o sou graduada e eu sei que eu posso ir mais longe enfim um governo que olhou para as classes menos favorecidas n\u00e9 e ent\u00e3o esse princ\u00edpio da presidente dilma do lula pra mim \u00e9 muito importante n\u00e3o \u00e9 importante eu sou muito grato com dilma e lula o brasil melhorou como nunca mas que melhorou ainda mais foi a vida dos brasileiros a \u00faltima pnad pesquisa nacional por amostra de domic\u00edlios realizada todos os anos pelo ibge \u00e9 mais uma prova disso essa pesquisa \u00e9 a mais completa radiografia sobre a vida dos brasileiros e os dados finais divulgados na \u00faltima sexta feira revelaram a desigualdad", "75": "e social segue em queda e todas as classes sociais esperam aumento de renda no ano passado vamos ver segundo finotti a concentra\u00e7\u00e3o de renda recuou para o menor n\u00edvel da hist\u00f3ria gra\u00e7as ao aumento da renda do trabalho entre a popula\u00e7\u00e3o vejo se nos governos tucanos a renda do brasileiro diminuir a uma m\u00e9dia de quase um por cento ao ano com dilma a renda per capita cresceu 3,48 por cento um s\u00f3 em 2013 e entre 2011 e 2013 aumentou em m\u00e9dia 5,55 por cento ao ano beneficiando brasileiros e brasileiras de todas as classes sociais ao olhar para a casa dos brasileiros a pnad revelou que a televis\u00e3o geladeira j\u00e1 est\u00e3o presentes em mais de 97% dos l\u00e1bios o maxilar barco em 58,3 por cento ficar ruim com renda entre cinco a sete o acesso \u00e0 telefonia computador e internet aumentou e tamb\u00e9m um n\u00famero de domic\u00edlios beneficiados por coleta de esgotos e lixo ", "76": " presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro no passado a preocupa\u00e7\u00e3o da maior parte dos brasileiros ela sobreviv\u00eancia faltava comida na mesa de muitas fam\u00edlias e o desemprego era uma amea\u00e7a permanente felizmente esse tempo de afli\u00e7\u00e3o e incerteza que ficou no passado s\u00f3 no meu governo vinte e dois milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da pobreza extrema eo brasil saiu do mapa da fox mesmo enfrentando uma grave crise internacional gerando us 5 milh\u00f5es e 600 mil empregos e atingimos as menores taxas de desemprego da hist\u00f3ria agora estamos vendo surgir um novo brasil onde a desigualdade social \u00e9 cada vez menor e todas as classes sociais est\u00e3o melhorando de vida eu comecei a trabalhar numa casa de fam\u00edlia que bras\u00edlia n\u00e3o tinha 12 anos completos ainda eu achava que um curso t\u00e9cnico j\u00e1 era muito pra minha condi\u00e7\u00e3o social a faculdade era algum pra filho do patr\u00e3o", "77": " em nosso site curso se voc\u00ea me der a confian\u00e7a de um novo governo prometo implant\u00e1 lo sobre dois grandes fundamentos morais a garantia de igualdade de oportunidades num combate ainda mais duro dur\u00edssimo a corrup\u00e7\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma hidra uma serpente de sete cabe\u00e7as temos que cortar las 11 n\u00e3o importa que seja um set ou 7 mil a \u00e1gua mais afiada para isso \u00e9 acabar com a impunidade atinja quem atingir doa a quem doer para dar um basta \u00e0 impunidade vamos fortalecer ainda mais a pol\u00edcia federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle e \u00e9 especial vamos formar parcerias s\u00f3lidas estrat\u00e9gicas com o judici\u00e1rio o minist\u00e9rio p\u00fablico eo legislativo para que as puni\u00e7\u00f5es sejam mais duras e os processos e julgamentos o corro muito mais r\u00e1pido sem jogadas e sem ficamos este \u00e9 o meu compromisso pe\u00e7o seu voto para cumprir mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta", "78": "a energia el\u00e9trica chegou a praticamente toda a popula\u00e7\u00e3o e com a ajuda do minha casa minha vida o sonho da casa pr\u00f3pria e cada vez mais real hoje 71 4,5 por cento dos domic\u00edlios s\u00e3o pr\u00f3prios e o n\u00famero de moradias em processo de aquisi\u00e7\u00e3o cresceu 5,7 por cento de 2012 e 2013 a pnad trouxe outras \u00f3timas not\u00edcias por exemplo a qualidade do emprego continua melhorando a cada ano em 2013 cresceu o n\u00famero de trabalhadores com carteira assinada e tamb\u00e9m a formaliza\u00e7\u00e3o de um m\u00eas os microempreendedores individuais e de micro e pequenas empresas o analfabetismo tamb\u00e9m caiu e houve uma grande redu\u00e7\u00e3o do trabalho infantil o que tamb\u00e9m chamou muita aten\u00e7\u00e3o na pesquisa foi o salto na taxa de escolariza\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as principalmente a faixa et\u00e1ria entre 4 e 5 anos isso mostra que entende dilma em construir creches e pr\u00e9-escolas bem aparelhados e c", "79": "a seguran\u00e7a dilma vai implantar centros de comando e controle em todas as capitais do pa\u00eds esse modelo de seguran\u00e7a testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime quer saber o que dilma est\u00e1 fazendo pelo seu estado ent\u00e3o consulte nosso site para ver que j\u00e1 foi ao ar veja agora mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil rio grande do sul aqui tem muito investimento de dilma e obras de mobilidade confira expans\u00e3o do trensurb at\u00e9 novo hamburgo cria\u00e7\u00e3o do aerom\u00f3vel dilma tamb\u00e9m concluiu a rodovia do parque e j\u00e1 garantiu recursos para a constru\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 de porto alegre ea segunda ponte do gua\u00edba o investimento federal tamb\u00e9m aparece no p\u00f3lo naval de rio grande e na cria\u00e7\u00e3o de novas usinas e\u00f3licas no mai", "80": "om um bom projeto pedag\u00f3gico j\u00e1 apresenta resultados concretos antes as creches n\u00e3o tinham nenhum desenvolvimento pedag\u00f3gico e agora n\u00e3o agora as professoras t\u00eam curso superior em pedagogia a estrutura \u00e9 outro alimenta\u00e7\u00e3o hoje em dia tem entre os acionistas e sem custo nenhum tudo fornecido pela institui\u00e7\u00e3o crian\u00e7a feliz crian\u00e7a bem cuidada \u00e9 um adulto melhor al\u00e9m do emprego e da renda nada diminui mais a desigualdade social do que o pleno acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o por isso uma das minhas grandes prioridades \u00e9 universalizar o acesso ao ensino infantil das crian\u00e7as de quatro a cinco anos para isso assumo compromisso de at\u00e9 2016 abrir mais 400 mil novas vagas para essas crian\u00e7as al\u00e9m das 600 mil que j\u00e1 estamos garantidos e para atender as crian\u00e7as de 0 a 3 anos vamos tamb\u00e9m liberar mais recursos para a constru\u00e7\u00e3o de novas creches esse ser\u00e1 um passo dec", "81": "a vida desde que me formei senhora presidenta a minha m\u00e3e tamb\u00e9m resolveu retomar os estudos a mulher mais guerreira que j\u00e1 conheci o qual nela me espelho n\u00f3s somos a imagem do novo brasil a fam\u00edlia que tem uma casa fam\u00edlia que tem o seu carro que tem santeiro ea gente v\u00ea o crescimento a gente v\u00ea que mudou muito e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o nem come\u00e7a a\u00ed o trabalho de dilma para construir um brasil melhor vai muito al\u00e9m vamos ver dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora no mesmo lugar e no tempo certo dilma ganhou maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 medroso catorze brindes e 180 de risco e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras ", "82": "s m\u00e9dicos e j\u00e1 beneficia 3,7 milh\u00f5es de pessoas em 379 munic\u00edpios e no minha casa minha vida que j\u00e1 entregou e continua construindo milhares de moradias dilma tamb\u00e9m criou 18 escolas t\u00e9cnicas e dois c\u00e2mpus universit\u00e1rios no estado garantiu 504 mil matr\u00edculas com o pronatec e j\u00e1 beneficiou mais de 207 mil jovens ga\u00fachos o fies prouni e os ci\u00eancias em prote\u00ednas isso sim \u00e9 compro com o brasil e com wilbert quando a dilma cresce cada vez mais \u00e9 algo que nem de trabalhadores artistas intelectuais jovens de todo o mundo o brasileiro que quer mais mudan\u00e7as e mais futuro uma mudan\u00e7a que o brasil precisa ae aonde morar m\u00e1gica tamo junto dilma o cora\u00e7\u00e3o valente est\u00e1 o j\u00f4 grande f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse nome j\u00e1 o mundo nem que a vaca cristo e nesta sexta em mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem a vaca tussa limpeza dos direitos dos trabalhadores confira", "83": "isivo para fazer do brasil um pa\u00eds melhor vou tamb\u00e9m fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo a reforma do curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos para os professores ao mesmo tempo vou continuar ampliando programas como o ci\u00eancia sem fronteiras o fies eo prouni o pronatec que est\u00e3o abrindo um novo mundo de oportunidades para os nossos jovens a vida \u00e9 feita de escolhas e fundamental n\u00e3o se conformar que eu passei no passado foi mist\u00e9rio que eu passei na minha vida hoje estou correndo atr\u00e1s de um objetivo o governo tem dado essas possibilidades seu acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o promove at\u00e9 que fosse uma porta aberta eu fiz t\u00e9cnico em edifica\u00e7\u00f5es terminei o tek j\u00e1 estava trabalhando hoje eu fa\u00e7o engenharia civil a gente comprou a nossa casa compramos nosso carro fez discurso do presidente da rep\u00fablica o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minh", "84": " n\u00e3o adianta querer resolver o problema do brasil seja resolver essa quest\u00e3o de d\u00edvida para com os bancos eu t\u00f4 dizendo que s\u00e3o 654 bilh\u00f5es de reais por ano que temos pagar para bancos ningu\u00e9m parece que entendeu aqui s\u00e3o todos apresenta de banqueiros aqui os grandes que pontou est\u00e3o \u00e0 frente seu representante banqueiros os sonegadores \u00e9 absurdo povo ", "85": "brasileiro n\u00e3o ter dinheiro para comprar alimentos n\u00e3o ter dinheiro para a sa\u00fade para a educa\u00e7\u00e3o enquanto est\u00e3o eles macunas com os banqueiros o pa\u00eds est\u00e1 quebrado gente deve 2 trilh\u00f5es de reais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel continuarmos assim por isso tento fazer imediatamente auditoria na nossa vida porque sen\u00e3o brasileiro n\u00e3o vai descansar v\u00e1 para as ruas de novo", "86": "Os m\u00e9dicos de Minas Gerais j\u00e1 fizeram sua escolha! Eles est\u00e3o com A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia, por um Brasil mais digno, com um governo que respeita, de verdade, todos os profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "87": "A\u00e9cio Neves e Geraldo Alckmin estiveram, hoje, em Mogi das Cruzes, S\u00e3o Paulo. Leia Mais: http://bit.ly/1qXcfHh:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-critica-uso-criminoso-dos-correios-na-campanha-eleitoral-do-pt-e-exige-punicao.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-critica-uso-criminoso-dos-correios-na-campanha-eleitoral-do-pt-e-exige-punic-o?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-critica-uso-criminoso-dos-correios-na-campanha-eleitoral-do-pt-e-exige-punic-o #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "88": "Compartilhe esta mensagem de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "89": "Boa noite! Come\u00e7amos agora a conversar com voc\u00eas sobre as propostas de A\u00e9cio Neves para as \u00e1reas de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sa\u00fade. Sou o Cl\u00e1udio Beato, coordenador da \u00e1rea de Seguran\u00e7a do Plano de Governo. Aqui tamb\u00e9m est\u00e3o o deputado Marcus Pestana e o ex-ministro Jos\u00e9 Carlos Seixas, para conversarem sobre sa\u00fade, e o arquiteto Fernando Chucre, para falar sobre habita\u00e7\u00e3o. Confiram as propostas aqui: http://aecioneves.com.br/propostas.html", "90": NaN, "91": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, da Carreata 45, em Juiz de Fora (MG). #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "92": "Na Baixada Santista, Dilma lembrou da miss\u00e3o que temos no pr\u00f3ximo domingo: No domingo, a gente vai olhar para urna e pensar em quem deve votar. Pensar: \u201cEu vou votar para gente consolidar o que a gente conquistou, mudar aquilo que for preciso e fazer mais. Vou votar em quem tem experi\u00eancia de governo. Ou vou votar em uma aventura? Vou votar no desenvolvimento do pr\u00e9-sal ou vou votar contra o pr\u00e9-sal? Tenho certeza que o povo brasileiro sabe escolher com consci\u00eancia, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o. Tenho certeza que voc\u00eas sabem escolher. Pe\u00e7o, humildemente, o voto de voc\u00eas. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "93": "Com o #MaisEspecialidades, o paciente vai fazer consulta e tratamento sem burocracia e demora, no mesmo lugar. \"Garantir um atendimento mais digno para popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim\", afirmou Dilma. Quem fez o #MaisM\u00e9dicos, vai resolver mais esse problema. Veja como vai ser!", "94": "GOVERNO PARA TODOS O Thiago Bittencourt Fiorino, estudante do Pronatec, admira a Dilma por ela ter bons projetos que assistam a comunidade LGBT. \"Eu a admiro quando ela chega em rede nacional e diz que isso (criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia) tem que ser discutido\", declarou. Assista! Veja o que mais ele tem a dizer! #Vote13", "95": "A Educa\u00e7\u00e3o Infantil j\u00e1 foi privil\u00e9gio de poucos. Agora, avan\u00e7a para se tornar um direito de todos. Como disse a professora Maritza Dantas, \"Crian\u00e7a feliz e bem cuidada \u00e9 um adulto melhor\".", "96": "Beth Carvalho, Leonardo Boff, Teresa Cristina, O Teatro M\u00e1gico, Alcione Marrom, Elza Soares, OTTO e muitos outros artistas e intelectuais votam em Dilma! \n\nConfira no v\u00eddeo os motivos de cada um! ;D", "97": "Como autor da atual lei de planejamento familiar do Brasil estou integramente alinhado com a orienta\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) explicitada no texto http://bit.ly/1rJaTVC.:=:http://maternar.blogfolha.uol.com.br/2014/10/01/violencia-obstetrica-e-violacao-dos-direitos-humanos-diz-oms/ A comercializa\u00e7\u00e3o do momento do parto \u00e9 um risco para m\u00e3e e filhos.", "98": "Conversando com Rebeca Lerer, tive certeza que estamos no caminho certo.", "99": "Na conversa com o povo as duas principais preocupa\u00e7\u00f5es que eu observo \u00e9 a precariedade no sistema de sa\u00fade e a viol\u00eancia. E a base dessa economia do crime \u00e9 o tr\u00e1fico de drogas. Precisamos retirar da m\u00e3o do traficante esse controle sobre o usu\u00e1rio. http://bit.ly/1yz6zgD:=:https://www.youtube.com/watch?v=YgOZI5iE71A&index=10&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "100": NaN, "101": NaN, "102": NaN, "103": "www.eymaelpresidente27.com.br", "104": "https://www.youtube.com/watch?v=z5nxqY2EVw8#t=36", "105": "Hoje, a maior parte dos metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo que lutaram de maneira justa e leg\u00edtima por melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho foi readmitida. Parab\u00e9ns! Contem com o PSOL. #Equipe50", "106": "Hoje \u00e9 Dia Internacional do Idoso. Nossa homenagem a esses trabalhadores que constru\u00edram o Brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 da boca pra fora. Luciana Genro defendeu j\u00e1 enquanto deputada federal o fim do fator previdenci\u00e1rio que penaliza os aposentados e segue nessa luta. Todo nosso respeito e carinho aos idosos do Brasil em sua saga cotidiana por mais dignidade e justi\u00e7a. #Equipe50", "107": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na noite do dia 23/09, em S\u00e3o Paulo, do Entre Elas: o protagonismo das mulheres em pauta, um bate-papo com artistas, intelectuais e blogueiras feministas. Entre as convidadas, Marina Lima aproveitou a ocasi\u00e3o para declarar voto na presidenci\u00e1vel do PSOL: http://lucianagenro.com.br/2014/09/entre-elas-marina-lima-declara-voto-em-luciana-genro/ #Equipe50", "108": "Faltam 4 dias para votar 50! Os nossos deputados s\u00e3o considerados os melhores. Vamos aumentar esse time. Vote PSOL! #Equipe50", "109": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, se despede de S\u00e3o Paulo nesta quarta-feira (1\u00ba) com uma visita \u00e0 mostra \u201cOcupa\u00e7\u00e3o Laerte\u201d, exposi\u00e7\u00e3o que faz uma homenagem aos mais de 40 anos de carreira de um dos nomes mais importantes dos quadrinhos brasileiros. \u201cEstou aqui hoje para prestigiar a exposi\u00e7\u00e3o da minha amiga Laerte, que \u00e9 minha apoiadora, a quem eu admiro muito pelo seu trabalho e pela sua coragem de se assumir e mostrar como \u00e9 importante que as pessoas tenham autenticidade e expressem livremente a sua orienta\u00e7\u00e3o sexual, a sua identidade de g\u00eanero\u201d, disse Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-visita-mostra-em-homenagem-a-cartunista-laerte/ #Equipe50", "110": "Gostaria de saudar os trabalhadores banc\u00e1rios, em greve, que iniciou nesta ter\u00e7a, dia 30. Uma categoria reconhecida pela sua for\u00e7a, organiza\u00e7\u00e3o, lutas e vit\u00f3rias que marcaram as \u00faltimas d\u00e9cadas do Brasil. Os banc\u00e1rios e banc\u00e1rias sofreram nos \u00faltimos 20 anos com a cont\u00ednua perda do poder aquisitivo e, sobretudo, com a piora das condi\u00e7\u00f5es de trabalho. Esse \u00e9 o resultado do comprometimento dos sucessivos governos com a lucratividade dos bancos, grandes financiadores de suas campanhas, em detrimento da garantia de direitos e qualidade de vida dos trabalhadores. No governo FHC, houve uma brusca redu\u00e7\u00e3o de emprego no setor. Entre 1994 e 2004 a categoria foi reduzida em mais de 30%, a partir, principalmente, da pol\u00edtica de privatiza\u00e7\u00e3o e fus\u00f5es, via PROER. Al\u00e9m disso, no governo do PSDB os empregados dos bancos p\u00fablicos federais sofreram oito anos com reajuste pr\u00f3ximo a zero. Nos governos Lula e Dilma nada foi feito para reverter essas maldades. Hoje, os bancos p\u00fablicos (Banco do Brasil e Caixa Federal) seguem a mesma l\u00f3gica de gest\u00e3o dos bancos privados, submetendo seus empregados \u00e0 press\u00e3o e ao ass\u00e9dio moral, custando inclusive a sa\u00fade da categoria. Nunca antes na hist\u00f3ria os bancos lucraram tanto. Em 2013 os seis maiores bancos lucraram mais de R$ 56 bilh\u00f5es, ou seja, n\u00e3o faltam condi\u00e7\u00f5es financeiras para atender \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es da categoria: reajuste salarial, mais contrata\u00e7\u00f5es, fim do ass\u00e9dio moral e pela valoriza\u00e7\u00e3o dos planos de cargos. O que falta \u00e9 vontade pol\u00edtica e subservi\u00eancia do governo aos interesses dos bancos. Estamos na luta com os banc\u00e1rios por mais direitos.", "111": "Bom dia! Faltam 4 dias para as elei\u00e7\u00f5es e nossa campanha n\u00e3o para de crescer e receber apoios! Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10h, participa de bate-papo com leitores do El Pa\u00eds atrav\u00e9s da Internet: http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=11109:=:http://internacional.elpais.com/internacional/2014/10/01/actualidad/1412168400_1412179509.html Participe! \u00c0s 13h, visita a Ocupa\u00e7\u00e3o Laerte (Instituto Ita\u00fa Cultural, Av. Paulista, 149) com Laerte Coutinho. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Equipe50", "112": "Luciana Genro foi expulsa do PT quando votou contra a reforma da previd\u00eancia que tiraria direitos dos servidores p\u00fablicos e instituiria a cobran\u00e7a de contribui\u00e7\u00e3o dos j\u00e1 aposentados. Confira nosso programa para a previd\u00eancia social e aposentadorias: http://lucianagenro.com.br/programa/previdencia/ #Equipe50", "113": "No #DiaInternacionalDoIdoso veja o encontro de Marina com a v\u00f3 Nica.", "114": "Espalhe para todos: nosso clipe coletivo ficou pronto! Marinar vou eu, votar na Marina, Marinar... Dia 5 de outubro, \u00e9 Marina, \u00e9 40!", "115": "O Brasil de hoje precisa de valores. Pastor Everaldo \u00e9 o \u00fanico candidato coerente e verdadeiro, com autoridade para mudar o Brasil. Saiba por que, assista: http://bit.ly/1uwSptM:=:https://www.youtube.com/watch?v=GzeGFiRhfh0 #Vote20. #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente.", "116": "Desde o in\u00edcio da campanha eleitoral, o candidato do PSTU enfrenta o boicote sistem\u00e1tico dos grandes meios de comunica\u00e7\u00e3o. Apenas as tr\u00eas principais candidaturas s\u00e3o representadas, coincidentemente as tr\u00eas candidaturas comprometidas com a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica de privil\u00e9gios aos grandes bancos, empresas e empreiteiras (assessoria) http://www.pstu.org.br/pstu16/21059", "117": "#Z\u00e9naImprensa l Confira a entrevista que Congresso Em Foco fez com Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "118": "#Z\u00e9naImprensa | Confira a entrevista de Z\u00e9 Maria \u00e0 revista independente V\u00edrus Planet\u00e1rio \"N\u00e3o acreditamos que seja atrav\u00e9s das elei\u00e7\u00f5es, controladas pelo poder econ\u00f4mico como as que temos no Brasil, que ser\u00e3o constru\u00eddas as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa. Defendemos nosso programa e para ganhar o maior n\u00famero poss\u00edvel de trabalhadores e jovens para a defesa deste projeto de mudan\u00e7a para o nosso pa\u00eds. Cada voto que recebermos ser\u00e1 um ponto de apoio a um programa de classe e socialista para o pa\u00eds\" http://eleicoes.virusplanetario.net/ze-maria-pstu-16/", "119": "Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE EM DEFESA DAS MULHERES TRABALHADORAS l Z\u00e9 Maria e Claudia Durans denunciam o machismo e a explora\u00e7\u00e3o que colocam \u00e0s mulheres nos piores postos de trabalho e com sal\u00e1rios mais baixos, mais vulner\u00e1veis ao ass\u00e9dio sexual e moral. Pra mudar a situa\u00e7\u00e3o da mulher trabalhadora, \u00e9 preciso defender sal\u00e1rio igual para trabalho igual, creches p\u00fablicas e aplica\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o da Lei Maria da Penha. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "120": NaN, "121": "PSTU NO PAR\u00c1 l Uma campanha de oper\u00e1rio pra oper\u00e1rio, de trabalhador para trabalhador! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "122": "QUERO Z\u00c9 NO DEBATE! | Veja como foi o ato que ocorreu nesta quarta em frente \u00e0 rede Globo no Rio. O PSTU denunciou o boicote da emissora a Z\u00e9 Maria e exigiu democracia. \"Eles dizem que chamam apenas os candidatos com representa\u00e7\u00e3o no Congresso, mas isso na verdade \u00e9 um pretexto pra justificar uma elei\u00e7\u00e3o de cartas marcadas, onde parece que pra presidente s\u00f3 tem tr\u00eas candidatos, tr\u00eas representantes do capital, dos banqueiros, das empresas, do agroneg\u00f3cio\", denunciou o presidente do PSTU-RJ e candidato a deputado federal, Cyro Garcia. O PSTU tamb\u00e9m entrou no TSE contra o veto da Rede Globo: http://www.pstu.org.br/pstu16/21059 Mas n\u00e3o ficaremos calados! Caso Z\u00e9 Maria n\u00e3o v\u00e1 ao debate, ele comentar\u00e1 na Internet, fique ligado! #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) http://www.youtube.com/watch?v=lz5YO9xFeL8&feature=youtu.be:=:https://www.youtube.com/watch?v=lz5YO9xFeL8&feature=youtu.be", "123": "Conhe\u00e7a quatro das propostas de A\u00e9cio Neves para a sa\u00fade das mulheres brasileiras. Saiba mais: http://aecioneves.com.br/propostas", "124": "Diante do crescente aumento das manifesta\u00e7\u00f5es de cunho racistas e discriminat\u00f3rios em rela\u00e7\u00e3o aos cidad\u00e3os nordestinos do pa\u00eds, junto \u00e0s redes sociais na internet, a Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil apresentou, no dia de hoje, \u00e0 Procuradoria da Rep\u00fablica no Distrito Federal, uma representa\u00e7\u00e3o para que se promova a devida investiga\u00e7\u00e3o dos fatos e a responsabiliza\u00e7\u00e3o de todos os autores destes crimes. Ao que constatamos, essas manifesta\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo realizadas sob o anonimato, atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o de fakes, o que impede conhecer, de forma efetiva, a origem destas a\u00e7\u00f5es. Por esta raz\u00e3o, esperamos que as investiga\u00e7\u00f5es possam levar aos verdadeiros autores destes crimes, que fazem uso indiscriminado da internet para promover o \u00f3dio entre nossos pr\u00f3prios cidad\u00e3os, de forma a conhecer quem s\u00e3o aqueles que se beneficiam deste procedimento inaceit\u00e1vel. Nossa sociedade n\u00e3o aceita esta tentativa de divis\u00e3o discriminat\u00f3ria de nossos cidad\u00e3os, pois, acima de tudo, todos, juntos, temos um sentimento comum, que \u00e9 o orgulho de sermos brasileiros. Carlos Sampaio - Coordenador jur\u00eddico da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil", "125": "Para voltar a crescer, o Brasil precisa mudar! Voc\u00ea concorda? Conhe\u00e7a algumas das propostas de A\u00e9cio que foram apresentadas durante o programa de TV de hoje! Compartilhe estas ideias! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "126": "Anderson 'The Spider' Silva sabe o que \u00e9 melhor para o Pa\u00eds. E voc\u00ea? J\u00e1 fez sua escolha? Vem com a gente mudar o Brasil! Confirme seu voto: http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "127": "D\u00ea uma chance \u00e0 sua esperan\u00e7a e ao Brasil! Vamos transformar nossa indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. Acompanhe as ideias e propostas de A\u00e9cio Neves e aposte na mudan\u00e7a. Assista, agora, ao programa de A\u00e9cio na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "128": "O governo federal vai promover mudan\u00e7as agora? Por que n\u00e3o mudou antes? Com tudo para dar certo, quase tudo vem dando errado e o Brasil est\u00e1 parando. Os brasileiros querem mudan\u00e7as reais e definitivas! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "129": "Uma das propostas de A\u00e9cio Neves para o Pa\u00eds \u00e9 o Poupan\u00e7a Jovem Brasil, que oferecer\u00e1 a jovens, que permanecerem na escola e tiverem um desempenho adequado, uma poupan\u00e7a de at\u00e9 R$ 3 mil, que poder\u00e1 ser sacada ao final do Ensino M\u00e9dio. O programa j\u00e1 foi testado em cidades mineiras com altos \u00edndices de abandono escolar e tem ajudado muitos jovens a continuarem os estudos ou abrirem um neg\u00f3cio pr\u00f3prio. Se voc\u00ea gostou da ideia, compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "130": "#DilmaNaTV\n\nClique aqui para ver as obras da Dilma em S\u00e3o Paulo. Tem muita coisa boa!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "131": "O que est\u00e1 em jogo neste segundo turno n\u00e3o \u00e9 uma simples disputa de nomes. Est\u00e1 em jogo o modelo de Pa\u00eds. \u00c9 fato que A\u00e9cio Neves representa modelo que quebrou o Pa\u00eds tr\u00eas vezes, abafou todos os esc\u00e2ndalos, privatizou o patrim\u00f4nio a pre\u00e7o de banana, que causou desemprego, arrocho e recess\u00e3o. E que esqueceu os mais pobres. Minha candidatura representa uma luta contra esse passado e compromisso com um futuro mais justo para o povo!", "132": "Teremos as mudan\u00e7as que ainda s\u00e3o necess\u00e1rias para melhorar ainda mais a vida dos brasileiros. Esse \u00e9 um compromisso que assumo de corpo e alma com todos voc\u00eas. Assista e se emocione", "133": "O segundo turno \u00e9 sempre a disputa entre dois modelos de governo. Enquanto Dilma combate a corrup\u00e7\u00e3o, investiga e preza uma imprensa livre, A\u00e9cio persegue jornalistas e esc\u00e2ndalos envolvendo o PSDB s\u00e3o acobertados. Confira o plano de Dilma para acabar com a impunidade! #GovernoNovoIdeiasNovas", "134": "#DilmaNaTV\n\nAbaixo, voc\u00ea tem o link para assistir ao document\u00e1rio \u201cLiberdade, essa palavra\u201d, feito por um estudante de jornalismo da UFMG. (veja logo, antes que algu\u00e9m tente censurar por ficar contrariado, n\u00e9!)\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "135": "Ent\u00e3o, acho muito estranho e muito estarrecedor que, no meio de uma campanha eleitoral, fa\u00e7am esse tipo de divulga\u00e7\u00e3o. Para o Brasil \u00e9 muito importante, para que de fato a gente combata a corrup\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o se deixe uma coisa se misturar com a outra. Que haja, de fato, um interesse real, leg\u00edtimo, concreto em punir corruptos e corruptores. Agora, que n\u00e3o se use isso de forma leviana em per\u00edodos eleitorais e de forma incompleta, porque n\u00f3s n\u00e3o temos acesso a todas as informa\u00e7\u00f5es.\n\nEu acho que a investiga\u00e7\u00e3o deve ser feita sem manipula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e sem qualquer outro tipo de interven\u00e7\u00e3o. N\u00e3o acredito que a legisla\u00e7\u00e3o no Brasil possa ser aplicada ao sabor das circunst\u00e2ncias, e acredito que isso n\u00e3o contribui para o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es.", "136": "#DilmaNaTV\n\nImportante: clique no link abaixo para ler um texto do jornalista Fernando Rodrigues, da Folha de S. Paulo, o autor da den\u00fancia da compra de votos pela reelei\u00e7\u00e3o de Fernando Henrique Cardoso.\nUm trecho:\n\u201cO mais importante a respeito desse epis\u00f3dio de 1997 \u00e9 que nada foi investigado como deveria.\u201d\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "137": "DISCURSO TORTO Primeiro, usaram subterf\u00fagios para criar a reelei\u00e7\u00e3o (relembre a compra da emenda http://goo.gl/dVBnqH:=:https://fernandorodrigues.blogosfera.uol.com.br/2014/06/16/conheca-a-historia-da-compra-de-votos-a-favor-da-emenda-da-reeleicao/), aproveitaram \u00e0 vontade e, agora, em discurso oportunista e eleitoreiro, prometem extingui-la, mas s\u00f3 em 2022! N\u00e3o parece mesmo uma piada?! ", "138": "PSOL aumenta bancada de deputados federais e estaduais e fica mais forte para atuar em defesa de um pa\u00eds mais justo. Agora ser\u00e3o cinco na C\u00e2mara Federal e 12 em assembleias estaduais, defendendo as propostas do partido necess\u00e1rio. #Equipe50", "139": "Foi com muita alegria e tamb\u00e9m com esperan\u00e7a que recebi a not\u00edcia de que a paquistanesa Malala Yousafzai vai dividir com o indiano Kailash Satyarthi o pr\u00eamio Nobel da Paz deste ano. Cada um a seu modo, os dois t\u00eam feito um importante trabalho n\u00e3o s\u00f3 contra a repress\u00e3o, mas pela garantia do direito de milhares de jovens e crian\u00e7as \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, uma luta que espero ver o mundo venc\u00ea-la ainda neste s\u00e9culo. ", "140": "POSI\u00c7\u00c3O DO PSTU NO SEGUNDO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS Diante de um segundo turno disputado por um candidato do PSDB \u2013 representante maior dos bancos e das grandes empresas em nosso pa\u00eds \u2013 e uma candidatura do PT, n\u00f3s entendemos as raz\u00f5es que levam ainda muitos trabalhadores a acharem que \u00e9 melhor votar em Dilma para derrotar Aecio Neves, e respeitamos, obviamente, a opini\u00e3o de todos que pensam assim. Mais que isso, queremos estar juntos com estes e com todos os trabalhadores nas lutas que teremos pela frente para defender nossos direitos e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida para nosso povo. No entanto, queremos expressar claramente a opini\u00e3o do nosso partido \u2013 pelo voto nulo - e as raz\u00f5es pelas quais a adotamos. O PSTU lan\u00e7ou candidatos \u00e0s elei\u00e7\u00f5es para defender um programa oper\u00e1rio e socialista para o pa\u00eds. Um programa para garantir o atendimento das demandas necess\u00e1rias para assegurar vida digna para os trabalhadores e o povo pobre - sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, moradia, transporte, aposentadoria, reforma agr\u00e1ria, emprego e sal\u00e1rio digno para todos. Para assegurar o respeito aos direitos das pessoas LGBT, o fim da discrimina\u00e7\u00e3o e do machismo contra as mulheres e do racismo contra negros e negras. Que ponha fim \u00e0 viol\u00eancia e \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e das lutas dos trabalhadores e da juventude brasileira. Um programa que, para atingir estes objetivos, avan\u00e7a em medidas para colocar fim ao controle que os bancos, as empreiteiras, as multinacionais e as grandes empresas t\u00eam sobre nosso pa\u00eds, pois esta \u00e9 a \u00fanica forma de acabar com a injusti\u00e7a e a desigualdade. O segundo turno das elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 disputado por duas candidaturas que n\u00e3o defendem este programa. A\u00e9cio Neves, do PSDB \u00e9 o representante direto dos bancos e das grandes empresas que controlam o pa\u00eds. Seu governo seria a express\u00e3o clara do retrocesso, da volta de um governo que, como FHC, privatizou, entregou o patrim\u00f4nio do Brasil \u00e0 multinacionais e atacou duramente os direitos dos trabalhadores. De governos como e de Geraldo Alckmim de S\u00e3o Paulo e de Anastasia em Minas Gerais onde a brutalidade e a viol\u00eancia policial \u00e9 a \u00fanica resposta \u00e0s demandas dos trabalhadores, do povo pobre e da juventude a brutalidade policial. A continuidade do governo do PT, com Dilma Roussef, tampouco vai trazer as mudan\u00e7as que os trabalhadores e a juventude brasileira querem, para terem uma vida melhor. Depois de 12 anos de governo petista, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer que este partido tem governado privilegiando os mesmos interesses que o governo anterior. Ao buscar uma alian\u00e7a com os bancos e grandes empresas para governar (representados pelos Sarneys, Collors e Malufs da vida), o PT n\u00e3o mudou nem vai mudar o pa\u00eds. O Bolsa Familia, apresentado como prioridade do governo petista, pois destinado a combater a pobreza, leva do or\u00e7amento do pa\u00eds cerca de 24 bilh\u00f5es de reais/ano. J\u00e1 o Bolsa Banqueiro \u2013 recursos p\u00fablicos que saem do mesmo or\u00e7amento para engordar os lucros dos bancos e especuladores do mercado financeiro \u2013 chega a 900 bilh\u00f5es de reais/ano. Ou seja, a prioridade, de fato, segue sendo os bancos e n\u00e3o os pobres. Pelo contr\u00e1rio, com a desacelera\u00e7\u00e3o da economia que estamos assistindo \u2013 o PIB do pa\u00eds deve crescer menos de 1% este ano \u2013 o que est\u00e1 em prepara\u00e7\u00e3o desde j\u00e1 \u00e9 mais ataques aos direitos dos trabalhadores. \u00c9 o aumento do pre\u00e7o da gasolina (e aumento de pre\u00e7os que v\u00eam em cascata toda vez que aumenta a gasolina), aumento da tarifa de luz, continuidade das privatiza\u00e7\u00f5es, como o recente leil\u00e3o do Campo de Libra; o que se prepara \u00e9 mais subsidio para os bancos e grandes empresas, e n\u00e3o medidas que impe\u00e7am o crescimento de desemprego. Vai ser assim em um eventual governo do PSDB, mas infelizmente, pelo que se viu nos \u00faltimos doze anos, tamb\u00e9m em um governo do PT. A experi\u00eancia do povo brasileiro com os governos do PSDB r tamb\u00e9m com os governos do PT n\u00e3o d\u00e3o base para que se tenha ilus\u00e3o de que o resultado destas elei\u00e7\u00f5es mudem o pa\u00eds e acabem com as mazelas que afligem nossa vida cotidianamente. Pelo contr\u00e1rio, os trabalhadores e a juventude devem se preparar para a luta em defesa de seus direitos e interesses. \u00c9 nas lutas que vamos mudar o Brasil para assegurar vida digna para os trabalhadores e o povo pobre. O PSTU acredita, como dissemos no primeiro turno, que o voto \u00e9 um gesto pol\u00edtico, fortalece quem o recebe. E \u2013 por tudo que est\u00e1 dito acima \u2013 nossa opini\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o podemos fortalecer nenhuma das alternativas que est\u00e3o disputando o segundo turno. Por esta raz\u00e3o, nossa opini\u00e3o \u00e9 que o voto certo no segundo turno \u00e9 o voto nulo, e que sim, precisamos fortalecer cada vez mais a organiza\u00e7\u00e3o e a luta dos trabalhadores e a juventude, pois \u00e9 na luta que reuniremos condi\u00e7\u00f5es para mudar nosso pa\u00eds. \u00c9 esta opini\u00e3o que levamos aos milhares de trabalhadores e jovens que nos acompanharam na primeira fase das elei\u00e7\u00f5es. Sauda\u00e7\u00f5es socialistas. (truncated)", "141": NaN, "142": "DEU NA IMPRENSA l O presidente nacional do PSTU e candidato do partido ao Pal\u00e1cio do Planalto, Z\u00e9 Maria, anunciou nesta sexta-feira (10), por meio de nota oficial, que sua legenda n\u00e3o apoiar\u00e1 nenhum candidato no segundo turno da elei\u00e7\u00e3o presidencial.", "143": "DEU NA IMPRENSA l \"O governo de A\u00e9cio seria a express\u00e3o clara do retrocesso. O PT n\u00e3o mudou nem vai mudar o Pa\u00eds\", escreve o representante do PSTU http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,pstu-defende-o-voto-nulo-no-segundo-turno,1574868", "144": "Em entrevista coletiva logo ap\u00f3s palestra para empres\u00e1rios em S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias falou sobre o time de juristas que vai escalar no governo para implementar as 10 medidas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, e sobre as primeiras medidas econ\u00f4micas #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "145": "Chega de Desaforo!! #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #JuntosPODEMOS+", "146": "Refundar a Rep\u00fablica \u00e9 condi\u00e7\u00e3o essencial para acabarmos com essa matan\u00e7a di\u00e1ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "147": "Ser\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade para conhecer melhor as propostas do senador Alvaro Dias. N\u00e3o perca! \ud83d\udcfa\ud83d\ude03 #BandElei\u00e7\u00f5es #DebateNaBand #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemos", "148": "Palestra promovida pelo BTG Pactual - Parte 2", "149": "Pergunte aos outros candidatos: onde eles estavam enquanto o Brasil era assaltado pelas organiza\u00e7\u00f5es criminosas partid\u00e1rias? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "150": "Candidato ao governo do Distrito Federal, o deputado federal Rog\u00e9rio Rosso apresenta seus motivos para apoiar a candidatura de Alvaro Dias \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "151": "O primeiro debate entre os presidenci\u00e1veis vai ser na quinta-feira(9/8) na Band. N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "152": "Empres\u00e1rios e representantes do sistema financeiro reunidos para ouvir os presidenci\u00e1veis. Em sua palestra, Alvaro Dias destacou as medidas que deve tomar para zerar o d\u00e9ficit fiscal, como, por exemplo, o corte de 10% nas despesas e o combate implac\u00e1vel \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e aos privil\u00e9gios. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "153": NaN, "154": "Na sede da Fiesp, em S\u00e3o Paulo, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo Podemos 19, Alvaro Dias, recebeu sugest\u00f5es de empres\u00e1rios das \u00e1reas de el\u00e9trica e eletr\u00f4nica, associados da Abinee, para recuperar o f\u00f4lego do setor produtivo. Para o senador, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e reforma tribut\u00e1ria s\u00e3o fundamentais para o Pa\u00eds voltar a crescer e a gerar impostos #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "155": "Palestra em S\u00e3o Paulo-parte 3", "156": "Aos empres\u00e1rios da Abinee - Associacao Brasileira da Industria Eletrica e Eletronica, reunidos na sede da Fiesp, em S\u00e3o Paulo, o candidato Alvaro Dias disse como pretende fazer uma reforma tribut\u00e1ria que beneficie o setor produtivo e os cidad\u00e3os #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "157": "Alvaro Dias \u00e9 o presidenci\u00e1vel convidado por empres\u00e1rios para falar sobre propostas para o governo. Parte 1", "158": "\u2705 Cria\u00e7\u00e3o de 10 milh\u00f5es de empregos \u2705 Incentivo \u00e0 inova\u00e7\u00e3o \u2705 Fortalecimento da ind\u00fastria e do agroneg\u00f3cio \u2705 Fortalecimento do empreendedorismo \u2705 Reconstru\u00e7\u00e3o da rede de infraestrutura do pa\u00eds \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "159": "Palestra para os empres\u00e1rios e empres\u00e1rias do setor eletroeletr\u00f4nico, associados da Abinee.", "160": "O POVO DE DEUS EST\u00c1 CLAMANDO! GL\u00d3RIA A DEUS!", "161": "DEBATE PRESIDENCI\u00c1VEL EIS-ME AQUI, SENHOR! \u00c9 AMANH\u00c3, QUINTA-FEIRA, \u00c0S 22H Amanh\u00e3 \u00e9 um dia muito importante para a NA\u00c7\u00c3O ! A nossa f\u00e9 est\u00e1 em Deus. Tenho orado para que o Esp\u00edrito Santo nos conduza no debate. TODA HONRA E TODA GL\u00d3RIA SEJAM DADAS AO SENHOR JESUS CRISTO JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "162": "Ciro est\u00e1 #aovivo no banco BTG Pactual. O evento tem como tema principal \"Elei\u00e7\u00f5es e Perspectivas \u2013 Brasil 2018\". Acompanhe!", "163": "Como venho dizendo, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 dram\u00e1tica. Mais de 63 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o com o nome sujo. Tenho um plano para ajudar estes brasileiros a limpar o nome. Todos ganham! As fam\u00edlias voltar\u00e3o a consumir, o com\u00e9rcio e a ind\u00fastria vender\u00e3o mais e a economia voltar\u00e1 a crescer.", "164": "Alexandre Galdi, a esquerda, Raymundo de Castro, o autor do jingle Eymael - um Democrata Crist\u00e3o, ao centro e eu, Jos\u00e9 Maria Eymael, em encontro hoje, na sede da Democracia Crist\u00e3! Foto Hist\u00f3rica: tr\u00eas membros refundadores da Democracia Crist\u00e3, em 1995, reunidos mais uma vez! Sinais! Fortes Sinais!", "165": "A Deus nada \u00e9 imposs\u00edvel! Ontem, no Rio de Janeiro, juntamente com o Presidente da Democracia Crist\u00e3 -DC no Estado, Deputado Jo\u00e3o Peixoto e do Candidato da DC \u00e0 Vice Presidente da Rep\u00fablica, Pastor H\u00e9lvio Costa, recebi o apoio do Conselho Pol\u00edtico da COMADERJ - Conven\u00e7\u00e3o dos Ministros da Assembleia de Deus do Estado do Rio de Janeiro. E mais, seu Presidente, Pastor Ant\u00f4nio Elias Rocha, ser\u00e1 Candidato a Prefeito de Alcoba\u00e7a, na Bahia, em 2020, pela Democracia Crist\u00e3 - DC! Sinais! Fortes Sinais!", "166": "Aos meus amigos e apoiadores de Itapora\u00ed, no Rio de Janeiro, meu fraterno e forte abra\u00e7o!", "167": "A nossa Presidente Nacional do Movimento em Defesa da Mulher, Contra a Viol\u00eancia. Delegada Renata Cruppi no Jornal Nacional.", "168": "Fernando Haddad, candidato a vice na chapa de Lula, participa do programa do Geraldo Freire, da R\u00e1dio Jornal de Pernambuco.", "169": "O povo brasileiro sabe o potencial que este pa\u00eds tem desde que governado por algu\u00e9m com verdadeiro compromisso social.", "170": "Fernando Haddad, candidato a vice na chapa de Lula, fala com a R\u00e1dio Gua\u00edba, do Rio Grande do Sul.", "171": "N\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel um governo que n\u00e3o pense em se modernizar, em se tornar cada vez mais digital. Essa tem que ser uma prioridade. Comparecemos ao \u00f3timo evento GovTech Brasil: construindo uma agenda digital para o setor p\u00fablico. Depois da \u201cgafe\u201dde trocar o nome da esposa do apresentador ouvimos ideias interessantes para serem aplicadas em prol de todos os brasileiros e brasileiras! Quem ganha com um governo digital \u00e9 o cidad\u00e3o, que acaba tendo servi\u00e7os mais \u00e1geis e com menor custo.", "172": "Hoje fiz por merecer um belo pux\u00e3o de orelhas da \"Dona Li\"... Um beijo dela e meu para a Ang\u00e9lica!", "173": "Todos n\u00f3s queremos um pa\u00eds melhor para viver e ter orgulho dele. Vamos lutar juntos para que este seja o nosso futuro cen\u00e1rio. A hora desta mudan\u00e7a est\u00e1 chegando. O pa\u00eds inteiro fala do \"novo\". E o que seria isso? Na opini\u00e3o de Geraldo Alckmin, o novo n\u00e3o ser\u00e1 pela idade ou pela inexperi\u00eancia. D\u00ea um play no #Youtube e confira na \u00edntegra o programa da R\u00e1dio Metr\u00f3pole (Grupo Metr\u00f3pole), em #Salvador #BA \u25b6 https://youtu.be/J2jyodZK0zc #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "174": "A maior participa\u00e7\u00e3o das mulheres no debate pol\u00edtico faz diferen\u00e7a em nossas vidas e garante direitos negligenciados. Ana Am\u00e9lia Lemos representa a mulher brasileira na chapa de Geraldo: a mulher que assume lideran\u00e7as, \u00e9 forte, se preocupa com os demais e luta pelo fim das desigualdades e injusti\u00e7as. Com ela, refor\u00e7amos a import\u00e2ncia imprescind\u00edvel das mulheres na atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \ud83d\ude00 Veja tudo o que rolou na #Conven\u00e7\u00e3oPSDB \u25b6 https://youtu.be/KF5zPExojfw:=:https://www.youtube.com/watch?v=KF5zPExojfw&feature=youtu.be #EquipePSDB", "175": "C\u00f3digo \u00e9 conhecimento e precisa ser aberto e enquanto governo n\u00e3o faz sentido que seja diferente.", "176": "Debates quentes, pol\u00eamicas e fatos da semana no nov\u00edssimo programa da pr\u00e9-campanha Boulos e Sonia: T\u00e1 no Ar o Bolol\u00f4! No dia em que ser\u00e1 votada a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto no senado argentino e toda a Am\u00e9rica Latina se mobiliza para pressionar, reunimos defensoras da descriminaliza\u00e7\u00e3o para apresentarem seus pontos de vista sobre o tema. Participar\u00e3o do programa direto das ruas da Argentina Sonia Bone Guajajara, candidata na chapa \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica com Guilherme Boulos e Marta Dillon, feminista argentina e militante do Ni Una Menos e ainda ter\u00e3o participa\u00e7\u00f5es de Luciana Boiteux, autora da ADPF votada no STF brasileiro para descriminaliza\u00e7\u00e3o, D\u00e9bora Diniz, antrop\u00f3loga da Universidade de Bras\u00edlia e ativista pela descriminaliza\u00e7\u00e3o, Ana Lucia Keunecke, da DeFEMde - Rede Feminista de Juristas , Kimani, poeta e escritora e Rachel Daniel, do grupo de evang\u00e9licas progressitas. O candidato \u00e0 presid\u00eancia Guilherme Boulos tamb\u00e9m participar\u00e1 direto do ato em S\u00e3o Paulo. Acompanhe!", "177": "\u00c9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o!", "178": "Enquanto o Brasil segue agindo como um Robin Hood ao contr\u00e1rio, com ricos pagando menos e pobres pagando mais, h\u00e1 uma parcela importante da sociedade que combate essa estrutura desigual. Participei do Com.Vers\u00e3o ontem, bate papo sobre pol\u00edtica e uma troca de ideias sobre cultura ao lado do Pastor Levi C. Ara\u00fajo e companheiros. #VamosSemmedo #BoulosESonia #PSOL2018", "179": "Hoje ser\u00e1 votado no Senado Argentino a descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto. Milh\u00f5es de mulheres j\u00e1 se mobilizaram para as vota\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara Federal e hoje pa\u00edses de todo mundo est\u00e3o mobilizados para acompanhar a vota\u00e7\u00e3o e declarar apoio \u00e0s mulheres argentinas. A descriminaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das pautas que nossa chapa apoia, n\u00e3o podemos mais deixar as mulheres morrerem por falta de assist\u00eancia. #NemPresasNemMorta #NiUnaMenos #AbortoLegalYa Arte: @designersunivos", "180": "N\u00f3s vamos retomar a esperan\u00e7a nas pessoas e isso se faz com pol\u00edtica olho no olho, indo para as periferias e debatendo com as pessoas. Foi isso que fizemos no \u00faltimo Boulos na \u00c1rea, em Itaquera, Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "181": "MEU JINGLE PARA BOULOS E SONIA Envie seu jingle ou par\u00f3dia e colabore com nossa campanha http://bit.ly/2nmyHSN S\u00e3o muitos [publicit\u00e1rios, redatores, poetas, letristas, compositores e m\u00fasicos] que tem nos procurado e querem ajudar com nosso projeto. Nossa caminhada \u00e9 feita com poucos recursos, mas com muita gente legal e criativa. Resolvemos ent\u00e3o abrir uma temporada de jingles para alegrar e aumentar nossa esperan\u00e7a. Todos os ritmos e composi\u00e7\u00f5es s\u00e3o bem vindas! Deixe a criatividade tomar conta de voc\u00ea e fa\u00e7a parte desta constru\u00e7\u00e3o. Vamos junto! Sem Medo de Mudar o Brasil.", "182": "Nossa campanha tem o compromisso de revogar a Emenda Constitucional 95. Sem isso, o pa\u00eds seguir\u00e1 paralisado. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "183": "Bolol\u00f4: Vamos Falar Sobre Aborto - #AoVivo Assista agora a primeira edi\u00e7\u00e3o do novo programa da pr\u00e9-campanha de Boulos e Sonia.", "184": "Vou participar do Debate da Band, mas certamente n\u00e3o irei falar de tudo que voc\u00eas querem ouvir, ent\u00e3o convoco a todas e todos que querem saber mais das nossas propostas, para perguntar pessoalmente no dia logo ap\u00f3s o debate. Estarei no Casar\u00e3o Belvedere para falar sobre o que n\u00e3o for falado no debate.", "185": "Bolol\u00f4: Vamos Falar Sobre Aborto - #AoVivo Assista agora a primeira edi\u00e7\u00e3o do novo programa da pr\u00e9-campanha de Boulos e Sonia.", "186": "Primeiro debate entre presidenci\u00e1veis das elei\u00e7\u00f5es 2018. Acompanhe!", "187": "Dignidade \u00e9 um direito de todos. Quem recebe o Bolsa Fam\u00edlia tamb\u00e9m ter\u00e1 cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Vamos dar condi\u00e7\u00f5es para que as pessoas realizem seus sonhos. #ChamaOMeirelles", "188": "Chegou a hora de estarmos juntos para reduzir as desigualdades e, com confian\u00e7a, garantir que nosso pa\u00eds seja melhor para todos. #ChamaOMeirelles", "189": "Quem me conhece sabe que eu trabalho pelo nosso Pa\u00eds e trago resultados. Para o Brasil crescer, fa\u00e7a como esses eleitores que j\u00e1 me conhecem, #ChamaOMeirelles. henriquemeirell.es/9_porcento", "190": "Entrei para a vida p\u00fablica com o objetivo de oferecer a todos as mesmas oportunidades que eu tive. #ChamaOMeirelles", "191": "- Vamos acreditar no Brasil.", "192": "- Pesquisa elei\u00e7\u00f5es 2018 - S\u00c3O PAULO-SP", "193": "Como acreditar num judici\u00e1rio que discute uma a\u00e7\u00e3o por 10, 15 anos, quando poderia resolver em pouco tempo, como acontece na maioria dos pa\u00edses desenvolvidos? Temos o judici\u00e1rio mais caro do mundo e ainda assim, a justi\u00e7a anda a passos de tartaruga, propiciando a ilicitude e o mal caratismo. A gente n\u00e3o aguenta mais tanta lentid\u00e3o. \u00c9 preciso renovar tudo. Justi\u00e7a que demora tanto n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a.", "194": "Pol\u00edticos devem ser julgados pela Justi\u00e7a comum, n\u00e3o por seus colegas parlamentares. \u00c9 assim na Alemanha, Inglaterra e Estados Unidos. Por que aqui tem que ser diferente? O foro privilegiado n\u00e3o tem justificativa. #TemQueAcabar", "195": "Vamos chegar a 300 mil? Compartilhe no Facebook, nos grupos de WhatsApp, envie para 5 dos seus amigos. Um NOVO Brasil a gente constr\u00f3i junto! Assine: http://bit.ly/2AQ81U0:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=joaonaband&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "196": "Ontem, estive no GovTech falando sobre como a tecnologia e a inova\u00e7\u00e3o podem trazer melhores servi\u00e7os, mais efici\u00eancia e transpar\u00eancia ao setor p\u00fablico. Confira a entrevista completa.", "197": "Casa cheia hoje na Mau\u00e1 com alunos sentados na escada e nos corredores do audit\u00f3rio. Obrigado a todos que est\u00e3o levando as ideias de um NOVO Brasil mais seguro, simples e livre.", "198": NaN, "199": "N\u00e3o entraremos na justi\u00e7a. Mas para o NOVO \u00e9 justo e democr\u00e1tico que todos os candidatos participem dos debates, apresentem suas ideias, mostrem os caminhos em que acreditam. S\u00f3 assim, com di\u00e1logo e transpar\u00eancia, vamos construir um pa\u00eds melhor. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita nessa ideia, assine a nossa peti\u00e7\u00e3o para que eu participe dos debates http://bit.ly/2AQ81U0.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=joaonaband&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Voc\u00ea tamb\u00e9m pode usar a hashtag #Jo\u00e3onaBand nas suas redes sociais. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os amigos!", "200": "O Brasil entrou numa rota de mudan\u00e7a. O que a gente vai discutir e acompanhar nos pr\u00f3ximos anos \u00e9 a velocidade em que isso acontecer\u00e1. E isso s\u00f3 depende de cada um de n\u00f3s. Vamos continuar trabalhando muito para mostrar que o NOVO \u00e9 a \u00fanica plataforma que traz novas ideias e valores, novas pr\u00e1ticas e novas lideran\u00e7as para a pol\u00edtica.", "201": "Pessoal, a nossa campanha segue a todo vapor. Vamos continuar fazendo barulho com a hashtag #Jo\u00e3onaBand. N\u00e3o esque\u00e7a tamb\u00e9m de assinar a nossa peti\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do link: http://bit.ly/2AQ81U0.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=joaonaband&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja e construir um NOVO Brasil.", "202": NaN, "203": "Falta pouco para alcan\u00e7armos a 2\u00aa meta de R$ 200 mil reais arrecadados. Com essa quantia, produziremos v\u00eddeos e materiais gr\u00e1ficos para divulgar a verdade sobre as reais propostas de Marina e combater mentiras, acusa\u00e7\u00f5es levianas e not\u00edcias falsas. Ajude a equilibrar essa disputa - www.doemarina.com.br?/ref=200mil", "204": "N\u00e3o d\u00e1 mais para crian\u00e7as como o Marcus Vin\u00edcius morrerem enquanto v\u00e3o pra escola. N\u00e3o d\u00e1 mais para os mais altos cargos da Rep\u00fablica serem sabotados por pessoas que se escondem dentro dos Pal\u00e1cios e do Congresso, para n\u00e3o serem alcan\u00e7ados pela Justi\u00e7a. Isso precisa acabar!", "205": "O F\u00e1bio Porchat perguntou pra Marina se d\u00e1 governar sem fazer alian\u00e7as esp\u00farias. Confira a resposta!", "206": "N\u00c3O VEJA NA BAND, VEJA NA VERA! | A Band vetou a participa\u00e7\u00e3o de Vera no debate desta quinta-feira com os presidenci\u00e1veis. Mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir calar Vera! Acompanhe nesta quinta, dia 9, \u00e0s 22h, o debate comentado pela candidata do PSTU! \u00c9 s\u00f3 entrar na p\u00e1gina da Vera no Facebook e participar!", "207": "Ato na Av. Paulista em apoio \u00e0 luta das mulheres argentinas e em defesa da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto tamb\u00e9m no Brasil. \u00c9 pela vida das mulheres!", "208": "Estou na Av. Paulista participando do ato em apoio \u00e0 luta das mulheres argentinas e em defesa do aborto seguro, legal e gratuito tamb\u00e9m no Brasil.", "209": "Quer ouvir aqui a mensagem de A\u00e9cio Neves no programa de r\u00e1dio de hoje? Clique a\u00ed! E compartilhe! #MudaBrasil", "210": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Uberl\u00e2ndia, no Tri\u00e2ngulo Mineiro. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1raVnxz:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-vamos-mudar-na-direcao-correta-a-do-trabalho-diz-aecio-neves-em-uberlandia.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "211": "A\u00e9cio Neves tem uma mensagem para voc\u00ea! Acompanhe o programa da noite de hoje e compartilhe! #MudaBrasil", "212": "Hoje, mando uma mensagem para voc\u00eas daqui, de Minas Gerais, da terra querida em que nasci. Estou aqui para chamar para a luta, para a mobiliza\u00e7\u00e3o pela mudan\u00e7a, todos aqueles que conhecem os trabalhos que j\u00e1 realizamos. E venho tamb\u00e9m acompanhar a arrancada de Pimenta da Veiga, o candidato ao Governo de Minas, e de Antonio Anastasia, nosso futuro senador, para a vit\u00f3ria da consci\u00eancia, da dignidade pol\u00edtica do estado, que ocorrer\u00e1 no dia 5 de outubro. Minas sabe bem que n\u00e3o podemos apostar na inseguran\u00e7a de um projeto, na falta de propostas consistentes, em equipes inexperientes. O PT fracassou no Brasil inteiro: n\u00e3o permitiu a renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida dos Estados, n\u00e3o se esfor\u00e7ou para resolver os grandes problemas da infraestrutura e mobilidade no pa\u00eds, sacrificou o setor de agroneg\u00f3cios, enganou e continua enganando o povo brasileiro n\u00e3o assumindo responsabilidade sobre sucessivos esc\u00e2ndalos. Todos os que apoiaram a transgress\u00e3o de valores do PT n\u00e3o est\u00e3o com o Brasil. N\u00e3o podemos mais aceitar o retrocesso. Vamos venc\u00ea-lo! - A\u00e9cio Neves", "213": "BEM-VINDO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O Voc\u00ea assistiu \u00e0 entrevista de A\u00e9cio Neves ao Jornal da Globo, na noite de ontem? Veja a entrevista completa e compartilhe! #MudaBrasil", "214": "Venha cantar conosco! Venha dar for\u00e7a \u00e0 nossa voz e nosso desejo de mudan\u00e7a! N\u00e3o perca o programa de A\u00e9cio Neves, hoje, \u00e0s 20h30, na TV! Compartilhe este v\u00eddeo! #MudaBrasil", "215": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Belo Horizonte (MG), ao lado de Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1o3Q3v0:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-minas-nao-merece-ter-o-pt-governando-seus-destinos-diz-aecio.html?utm_medium=noticias_destaque_1?utm_medium=noticias_destaque_1", "216": "Quer conhecer o programa \"Sa\u00fade de uma Vez\", que A\u00e9cio Neves est\u00e1 propondo para o Brasil? Veja o programa de hoje e comprove: \u00e9 preciso ter for\u00e7a para fazer as mudan\u00e7as que o Brasil precisa. #MudaBrasil", "217": "Ou\u00e7a!", "218": "No programa de hoje, Dilma fala sobre a prioridade n\u00famero um do seu governo: educa\u00e7\u00e3o. Confira o que est\u00e1 sendo e ainda ser\u00e1 feito nesta \u00e1rea Quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Assista e compartilhe! ;D", "219": "Eu, Greenpeace Brasil e Chico Whitaker \u2013 membro da Coaliz\u00e3o por um Brasil Livre de Usinas Nucleares - iremos protocolar hoje, em Bras\u00edlia, pedido de audi\u00eancia com a Presidente Dilma Rousseff e com o Embaixador da Alemanha no Brasil, Dirk Brengelmann, propondo a n\u00e3o renova\u00e7\u00e3o do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o Brasil-Alemanha na \u00e1rea de energia nuclear. http://glo.bo/1nYPAKm:=:http://oglobo.globo.com/brasil/eduardo-jorge-quer-audiencia-com-dilma-para-defender-fim-do-acordo-nuclear-brasil-alemanha-13819890", "220": "http://centroespiritasandalo.com.br/index.php/alavanque-sua-carreira-politica/", "221": "Eymael, eu fui numa p\u00e1gina cat\u00f3lica no facebook e escrevi l\u00e1 que voc\u00ea \u00e9 um candidato cat\u00f3lico a Presidente. Vejam a rea\u00e7\u00e3o de algumas pessoas:", "222": "EYMAEL, REFORMA POL\u00cdTICA, NADA, N\u00c9?-REPASSE- AT\u00c9 QUANDO ASSISTIREMOS A ESSA ABERRA\u00c7\u00c3O DO HOR\u00c1RIO E- LEITORAL PARA DEPUTADOS E VEREADORES? --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- CAMPANHA ELEITORAL DO ELEITOR . Numero 05 de 27 / 08 / 2014-AGUARDE O DE N\u00daMERO 06. __________________________________________________________________ PLEBISCITO POPULAR E REFORMA POL\u00cdTICA. O NOSSO CORRUPTO SISTEMA POL\u00cdTICO S\u00d3 SER\u00c1 CORRIGIDO PELA VON- TADE DO POVO , POR PLEBISCITO CONSTITUINTE, E N\u00c3O PELA VONTADE DOS FUTUROS PARLAMENTARES, OS MESMOS PROFISSIONAIS DE SEM- PRE, INIMIGOS DE QUALQUER MUDAN\u00c7A QUE LHES TIRE AS MORDOMIAS E O SEU EMPREGO VITAL\u00cdCIO. FELIZ MENTE, A CANDIDATA MARINA ,COM APOIO DE FUTUROS PARLAMEN- TARES HONESTOS , PROMETE, SE FOR ELEITA, APROFUNDAR A DEMO- CRACIA E MORALIZAR NOSSO SISTEMA POL\u00cdTICO COM A CRIA\u00c7\u00c3O DE CON- SELHOS POPULARES QUE DEBATER\u00c3O MECANISMOS DE DEMOCRACIA PARTICIPATIVA , PLEBISCITOS E REFERENDOS , FERRAMENTAS ESTAS JA- MAIS ADMITIDAS PELOS ATUAIS POL\u00cdTICOS PROFISSIONAIS COM MEDO DE PERDEREM SUAS MORDOMIAS . E POR FALAR EM MORALIZA\u00c7\u00c3O DE NOSSO SISTEMA POL\u00cdTICO, LEMBRA- MOS AOS ELEITORES QUE, NA SEMANA DA P\u00c1TRIA, NO PR\u00d3XIMO 7 DE SE- TEMBRO, HAVER\u00c1 MANIFESTA\u00c7\u00d5ES NAS RUAS EM DEFESA DO PLEBISCI- TO CONSTITUINTE E, PORTANTO, EST\u00c1 NA HORA DE ASSINARMOS OS MANI- FESTOS EM DEFESA DA REFORMA POL\u00cdTICA C/ O AVAL DA SOCIEDADE E PROMOVIDOS PELAS ENTIDADES ABAIXO MENCIONADAS:. Quero enviar o Manifesto pela Reforma Pol\u00edtica do povo. (clique aqui) ELEITOR, Assine o manifesto a favor do projeto \"ELEI\u00c7\u00d5ES LIMPAS\", promovido pela CNBB , OAB e ALIAN\u00c7A EVANG\u00c9LICA e, tamb\u00e9m, o manifesto a favor do projeto,\"PLEBISCITO CONSTITUINTE'.Aguardem a manifesta\u00e7\u00e3o sobreo assunto do PLEBISCITO POPULAR a ser realizado no per\u00edodo de 1 a 7 de se- tembro pr\u00f3ximo, na cidade deS\u00e3o Paulo . RESPEITOSAMENTE,Jos\u00e9 Lopes Filho, fundador do Movimento Popular Pr\u00f3-Mora- liza\u00e7\u00e3o no Poder Legislativo- MPMPL- Juiz de Fora- Minas Gerais- SITE www.mpmpl.org Mtnos Calil, Coordenador do Instituto M\u00e3os Limpas Brasil www.maoslimpasbrasil.com.br/:=:https://www.maoslimpasbrasil.com.br/ ", "223": "Debate www.eymaelpresidente27.com.br", "224": "O Foro de S\u00e3o Paulo \u00e9 a tentativa da esquerda de cubanizar o Brasil. N\u00e3o permitirei que isso aconte\u00e7a! ", "225": "Luciana Genro defende os interesses do povo. Ao responder a pergunta de Fernando Caizan no #DebateDoSBT, Luciana diz que para defender os banqueiros j\u00e1 tem a Dilma, o A\u00e9cio e a Marina. #Equipe50", "226": "Bom dia! A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, cumpre agenda de campanha em Bras\u00edlia/DF, nesta quinta-feira (04/09). \u00c0s 15h45, Luciana Genro participa de painel do V Congresso da Auditar, entidade que representa os auditores do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o. Na oportunidade a presidenci\u00e1vel do PSOL ir\u00e1 detalhar seu plano de governo, com destaque a pol\u00edtica econ\u00f4mica, uma nova governabilidade, a import\u00e2ncia da transpar\u00eancia da gest\u00e3o p\u00fablica no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. O Congresso ser\u00e1 realizado no Hotel Royal Tulip Alvorada. \u00c0s 18h30, Luciana \u00e9 convidada por estudantes da UnB para a palestra sobre seu programa para o Ensino Superior e pol\u00edticas p\u00fablicas para a juventude. O evento ser\u00e1 realizado na Pra\u00e7a Chico Mendes, no Campus Darcy Ribeiro da Universidade de Bras\u00edlia, localizado na Asa Norte. #Agenda #Equipe50", "227": "A candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSOL, Luciana Genro, assinou nesta quarta-feira (3) na capital paulista, o termo de compromisso com o projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a, da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. A campanha visa incentivar os candidatos a implementarem pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas \u00e0 melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida de crian\u00e7as e adolescentes. Lan\u00e7ado em 2002, este ano o projeto chegou \u00e0 quarta edi\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-assume-compromisso-com-a-infancia-e-a-adolescencia/ #Equipe50", "228": "Mais de 400 pessoas lotaram a Pra\u00e7a Chico Mendes, no Campus Darcy Ribeiro, na Universidade de Bras\u00edlia (UnB), no final da tarde desta quinta-feira (04/09), para ouvir a candidata \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, Luciana Genro, expor sua plataforma de governo e suas propostas para a juventude. O evento contou com a presen\u00e7a, tamb\u00e9m, dos candidatos do PSOL ao governo do Distrito Federal, Toninho, e ao Senado, Aldemario. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-e-aclamada-por-centenas-de-estudantes-da-unb/ #Equipe50", "229": "Perdeu nosso 8\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito da TV? Assista aqui e conte o que achou! #Equipe50", "230": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou nesta quinta-feira (4) do V Congresso Nacional da Auditar, entidade que representa os auditores do TCU (Tribunal de Contas da Uni\u00e3o), em Bras\u00edlia. No encontro, ela defendeu mudan\u00e7as no sistema de sele\u00e7\u00e3o dos ministros do \u00f3rg\u00e3o. \u201c\u00c9 preciso valorizar os t\u00e9cnicos de carreira e n\u00e3o as indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas feitas pelo Congresso Nacional e pela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\u201d, afirmou. O TCU \u00e9 formado por nove ministros e, pelas regras atuais, seis deles s\u00e3o indicados pelo Congresso Nacional, um, pelo presidente da Rep\u00fablica e dois, escolhidos entre auditores e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-congresso-de-auditores-luciana-genro-defende-mudancas-na-escolha-de-ministros-do-tcu/ #Equipe50", "231": "Nesta quinta-feira (4), a candidatura da presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, lan\u00e7ou mais dois eixos do seu programa de governo: juventude e comunica\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programas-de-juventude-e-comunicacao/ #Equipe50", "232": "\"Marina n\u00e3o simboliza sua ess\u00eancia. As manifesta\u00e7\u00f5es pediram mais direitos e o programa econ\u00f4mico de Marina impede isso. A plataforma econ\u00f4mica dos tr\u00eas irm\u00e3os siameses (Dilma, Marina e A\u00e9cio) n\u00e3o contempla as reivindica\u00e7\u00f5es de junho. Jogar o voto fora \u00e9 votar em algu\u00e9m que vai te decepcionar. Se o PSOL tivesse a mesma cobertura dos tr\u00eas irm\u00e3os siameses iria crescer muito. Mesmo as pesquisas n\u00e3o mostrando, j\u00e1 est\u00e1 vis\u00edvel o crescimento da simpatia por nossa candidatura.\" (Luciana Genro em entrevista ao Congresso em Foco) #Equipe50", "233": "O Brasil precisa de firmeza e tamb\u00e9m de paz. Precisamos construir, sem destruir. Manter e aperfei\u00e7oar as conquistas do passado, mas olhar para o futuro. #SouMarina40", "234": NaN, "235": "Temos um Programa de Governo para apresentar. N\u00e3o vamos desperdi\u00e7ar nosso tempo com ataques e agress\u00f5es. Veja nosso programa que vai ao ar agora na TV. #SouMarina40", "236": "# Agenda | Marina Silva e Beto Albuquerque est\u00e3o no Rio Grande do Sul. Pela manh\u00e3, eles ter\u00e3o um encontro com aliados na capital, Porto Alegre. \u00c0 tarde, visitar\u00e3o as cidades de Esteio e Caxias de Sul. Veja a programa\u00e7\u00e3o aqui: http://marinasilva.org.br/agenda/", "237": "A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil vem a p\u00fablico repudiar de forma veemente as mentiras e ila\u00e7\u00f5es maliciosas que t\u00eam sido veiculadas pela imprensa a respeito do patrim\u00f4nio e dos ganhos pessoais da candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Marina Silva. A sociedade deve ser informada sobre a verdade dos fatos. Leia aqui: http://bit.ly/Nota_DeEsclarecimento:=:http://marinasilva.org.br/nota-de-esclarecimento-da-coligacao-unidos-pelo-brasil-2/", "238": "Veja quem faz parte da onda do bem e d\u00e1 todo seu apoio ao Pastor Everaldo para Presidente do Brasil. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m para essa corrente! Assista.", "239": NaN, "240": "Fa\u00e7a como o Pastor Silas Malafaia e o Bispo Manoel Ferreira, declare o seu apoio ao \u00fanico candidato da verdadeira mudan\u00e7a. Estamos juntos com o Pastor Everaldo. #F\u00e9NoBrasil Assista ao v\u00eddeo!", "241": "SAIU O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 810 http://wp.me/p18tzC-ig", "242": "HOJE \u00c0 NOITE, NA CAPITAL FEDERAL http://wp.me/p18tzC-ik", "243": "LEIA AQUI O SUPLEMENTO N\u00ba 98 DO JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA http://wp.me/p18tzC-in", "244": "#Z\u00e9naImprensa l De acordo com o candidato, o PSTU sempre esteve aliado com as demandas da popula\u00e7\u00e3o formada por gays, l\u00e9sbicas, bissexuais e trans. Ao contr\u00e1rio de outros candidatos, que falam sobre a causa apenas para angariar votos. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "245": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer ver de novo? No programa eleitoral de hoje, l\u00edder hist\u00f3rico dos seringueiros, que militou ao lado de Chico Mendes, denuncia Marina Silva e mostra que de \"nova pol\u00edtica\" a sua candidatura n\u00e3o tem nada. \"Marina diz que vai mudar o Brasil, mas vai governar com o PT e PSDB. Que mudan\u00e7a \u00e9 essa?\". Assista aqui e compartilhe com seus amigos! Osmarino que n\u00e3o mudou de lado e seguiu na luta em defesa dos povos da floresta e contra a privatiza\u00e7\u00e3o das nossas riquezas, apoia a candidatura de Z\u00e9 Maria. Para este hist\u00f3rico lutador n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil governando com banqueiros, latifundi\u00e1rios e empres\u00e1rios. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "246": "#Z\u00e9naImprensa | O programa do PSTU desta quinta, 4, foi citado pelo jornal O Globo, que destacou a fala do seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio: \"Marina diz que quer mudar, mas vai governar com o PSDB e com o PT\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) http://oglobo.globo.com/brasil/no-horario-eleitoral-marina-vira-alvo-ate-de-partidos-nanicos-13829173", "247": "#Z\u00e9naImprensa l Imprensa destaca campanha de Z\u00e9 Maria junto aos oper\u00e1rios da GM. l Ainda na portaria da f\u00e1brica, Z\u00e9 Maria aproveitou para disparar contra a nova pol\u00edtica defendida por Marina Silva (PSB), uma das candidatas que lideram as pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto. Para o candidato, o que tem se visto nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 o mesmo panorama estabelecido nas disputas anteriores. \"Se as mudan\u00e7as n\u00e3o vem com o PT ou o PDSB, tampouco teremos melhorias para a classe oper\u00e1ria com uma candidata cuja campanha \u00e9 financiada por banqueiros. \u00c9 preciso saber que n\u00e3o existe grandes empres\u00e1rios nesse pa\u00eds que n\u00e3o sobrevivam da explora\u00e7\u00e3o dos trabalhadores. Enquanto tivermos essas pessoas no poder, a situa\u00e7\u00e3o da classe desfavorecida n\u00e3o muda de verdade\", conclui. l #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "248": "#Z\u00e9naImprensa l Veja reportagem que o Jornal Extra do interior do Estado de SP fez com Z\u00e9 Maria. Na mat\u00e9ria, um pouco da hist\u00f3ria do candidato do PSTU que nasceu na zona rural de Santa Albertina. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "249": " afrodescendentes e ind\u00edgenas nas bolsas do prouni o financiamento estudantil do ps e ao ci\u00eancia sem fronteiras o programa de garantia 84 mil bolsas para cursos no exterior o brasil j\u00e1 teve 36 presidentes entre eles empres\u00e1rios fazendeiros militares m\u00e9dicos e at\u00e9 intelectuais mas n\u00e3o me perguntem por que ningu\u00e9m elegeu a educa\u00e7\u00e3o como prioridade ali\u00e1s acho que teve um motivo se \u00e9 que at\u00e9 um tempo atr\u00e1s a educa\u00e7\u00e3o era visto com direito de poucos e boa parte dos presidentes concordaram com isso a partir do nosso governo o brasil come\u00e7ou a se preocupar com a educa\u00e7\u00e3o de qualidade em todos os n\u00edveis dilma ampliou ainda mais a oportunidade que a educa\u00e7\u00e3o cria para as crian\u00e7as nos jovens ampliou a nossa luta pra fazer do brasil um pa\u00eds de uma educa\u00e7\u00e3o capaz de orgulhar de cada pai cada m\u00e3e qatar onu hoje estamos bem mais pr\u00f3ximo dessa meta dilma v\u00e1 em frente q", "250": "ntar a educa\u00e7\u00e3o de tempo integral em pelo menos 50% das escolas p\u00fablicas e oferecer forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua aos professores al\u00e9m de melhoria salarial planos de carreira e valoriza\u00e7\u00e3o da meritocracia \u00e9 por tudo isso que posso garantir a educa\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 pronta para viver a maior transforma\u00e7\u00e3o da sua hist\u00f3ria em 2002 o brasil tinha 140 escolas t\u00e9cnicas no brasil foram criadas mais 420 e 12 \u00e9 mais do que nos cem anos anteriores \u00e9 assim estamos um tanto o brasil as mudan\u00e7as na educa\u00e7\u00e3o chegaram com for\u00e7a total no ensino superior o estilo de dilma o brasil levou 500 anos para ter tr\u00eas milh\u00f5es e meio de alunos nas universidades agora que tem 7 milh\u00f5es e 100 mil mais fino para isso foram criadas 18 universidades federais 173 campos e uma s\u00e9rie de programas que democratizaram como nunca o acesso ao ensino superior \u00e9 por isso que dilma tem tanto apoio entre os ", "251": "jovens e n\u00e3o abriram os olhos para um programa muito legal realizada no seu governo que foi o programa ci\u00eancia sem fronteira quando retornar eu prometo trazer todos os conhecimentos \u00e9 pra gente desenvolver a nossa ci\u00eancia nova sa\u00fade o nosso brasil e tenho orgulho em dizer que gra\u00e7as \u00e0 senhora eu terei uma profiss\u00e3o no futuro \u00e9 o papel do governo um governo que quer usar a educa\u00e7\u00e3o como instrumento de transforma\u00e7\u00e3o \u00e9 torn\u00e1 la o mais amplo e democr\u00e1tica poss\u00edvel dilma tamb\u00e9m fez do enem um dos maiores exames de sele\u00e7\u00e3o do mundo com 8 milh\u00f5es e 700 mil inscritos s\u00f3 este ano e se nem 2.0 acabou com o elitismo do velho vestibular e abriu as portas para um novo mundo de oportunidades s\u00e3o as notas do enem os jovens podem se candidatar \u00e0s vagas e 115 universidades p\u00fablicas e quatro mil e 700 cursos ao sistema de cotas que beneficia estudantes de escolas p\u00fablicas", "252": "ue o brasil todo est\u00e1 ao seu lado nessa caminhada o pronatec \u00e9 outro s\u00edmbolo do apoio de dilma \u00e0 forma\u00e7\u00e3o dos nossos jovens j\u00e1 s\u00e3o oito milh\u00f5es de matr\u00edculas e mais 12 milh\u00f5es de vagas ser\u00e3o criadas nos pr\u00f3ximos quatro anos o pronatec n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o maior como \u00e9 tamb\u00e9m o mais moderno mais diversificado programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria temos 864 cursos gratuitos nas mais diversas \u00e1reas eles contribuem para formar m\u00e3o de obra em segmentos de ponta que s\u00e3o decisivos para o nosso avan\u00e7o tecnol\u00f3gico como \u00e9 o caso da microeletr\u00f4nica da mecatr\u00f4nica da nanotecnologia e de setores de petr\u00f3leo e g\u00e1s os alunos do tomatec aprendem sem pagar um centavo nas melhores institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas de ensino t\u00e9cnico do brasil como \u00e9 o caso dessa unidade do senai por symatec daqui de salvador \u00e9 por isso que o pronatec est\u00e1 fazendo surgir a gera\u00e7\u00e3o ma", "253": "is preparada que j\u00e1 tivemos para enfrentar os desafios do mercado de trabalho e da cria\u00e7\u00e3o de um novo padr\u00e3o inicial uma gera\u00e7\u00e3o que vai conseguir melhores empregos e melhores sal\u00e1rios e ajudar o brasil a ingressar em um novo ciclo de desenvolvimento a vida \u00e9 feita de escolhas e fundamental n\u00e3o se conformar que eu passei no passado fome zero que eu passei na minha vida hoje estou correndo atr\u00e1s de um objetivo o governo tem nos dado essas possibilidades deu acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o at\u00e9 que fosse uma porta aberta eu fiz t\u00e9cnico em edifica\u00e7\u00f5es terminei o protec j\u00e1 estava trabalhando hoje eu fa\u00e7o engenharia civil de comprou a nossa casa compramos nosso carro fez esbo\u00e7os a presen\u00e7a da rep\u00fablica o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minha vida desde que me formei senhora presidenta a minha m\u00e3e tamb\u00e9m resolveu retomar os estudos a mulher mais guerreira que j\u00e1 conhecia", "254": " no qual nela me espelho o n\u00f3s vamos \u00e0 imagem do novo brasil a fam\u00edlia que tem uma casa \u00e0 fam\u00edlia que tem o seu carro a fam\u00edlia que tem seu emprego ea gente v\u00ea o crescimento a gente fique mudou muito e \u00e9 s\u00f3 o mesmo nem come\u00e7ou ainda voc\u00ea viu dilma tem feito muito pela educa\u00e7\u00e3o e vai fazer muito mais porque tem novas propostas e garantiu por lei que 75% das riquezas que ser\u00e3o produzidas pelo pr\u00e9 sal ou ser investidas obrigatoriamente em educa\u00e7\u00e3o \u00e9 assim que faz uma presidenta que entende que defende o brasil \u00e9 muito diferente de certa candidata que n\u00e3o quer dar prioridade \u00e0 explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal isso seria sacrificar o futuro da educa\u00e7\u00e3o eo futuro do brasil \u00e9 hora do brasil todo se unir a defender o pr\u00e9 sal porque ele \u00e9 o nosso passaporte para a schuco ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser contra o futuro do brasil fundiu com a presidenta as mudan\u00e7as mais futuro", "255": "te desigualdade social se combate na raiz por isso lula e agora dilma mudar muita coisa na educa\u00e7\u00e3o com eles o or\u00e7amento do setor ter\u00e3o aumento real de 218% dilma tamb\u00e9m abriu definitivamente as portas do futuro a garantir por lei e que grande parte da riqueza gerada pelo petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal da educa\u00e7\u00e3o o fato \u00e9 que hoje o pa\u00eds tem uma pol\u00edtica educacional global integrada inclusiva para que brasileiros de todas as classes sociais tenham acesso a um ensino de qualidade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o infantil por exemplo j\u00e1 foi um privil\u00e9gio de poucos agora avan\u00e7a para se tornar um direito de todos milhares de creches e de pr\u00e9 escolas est\u00e3o sendo criadas brasil afora e nelas as crian\u00e7as t\u00eam aten\u00e7\u00e3o que merece antes as creches n\u00e3o tinham nenhum desenvolvimento pedag\u00f3gico e agora n\u00e3o agora as professoras t\u00eam curso superior em pedagogia a estrutura \u00e9 outro alimenta\u00e7\u00e3o hoje em d", "256": " presid\u00eancia mas mudan\u00e7as mais futuro a educa\u00e7\u00e3o sempre foi e vai continuar sendo a prioridade n\u00famero um do meu governo prova disso \u00e9 que hoje temos uma pol\u00edtica educacional que busca de forma integrada melhorar todos os n\u00edveis de ensino da creche at\u00e9 a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o eo estamos agora aprofundando esse trabalho com base em cinco prioridades colocar as crian\u00e7as dizendo nas creches e nas pr\u00e9-escolas alfabetizadas na idade certa e expandir o ensino de tempo integral ampliar o acesso dos jovens ao ensino superior e profissionalizante e valorizar o professor s\u00e3o esses avan\u00e7os que v\u00e3o garantir em todos os n\u00edveis da educa\u00e7\u00e3o de qualidade que os brasileiros esperam e merecem mas fa\u00e7o quest\u00e3o de ressaltar que minha principal prioridade ser\u00e1 melhorar a qualidade do ensino b\u00e1sico pois s\u00f3 com uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida e completa um aluno pode evoluir e seguir adian", "257": "ia tem outros acionistas e sem custo nenhum tudo fornecido pela institui\u00e7\u00e3o crian\u00e7a feliz crian\u00e7a bem cuidada \u00e9 um adulto melhor para acelerar esse aprendizado infantil dilma tornou realidade uma mudan\u00e7a importante de 2016 em diante toda crian\u00e7a partir de quatro anos ter\u00e1 que estar matriculado em uma pr\u00e9 escola de uma criou tamb\u00e9m o pacto nacional pela alfabetiza\u00e7\u00e3o na idade certa com ele milhares de professores v\u00eam recebendo uma forma\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para melhorar o aprendizado das nossas crian\u00e7as a grande meta do pacto que o governo federal estados e munic\u00edpios toda crian\u00e7a completar 18 anos saiba ler escrever e fazer as quatro opera\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas no ensino b\u00e1sico de uma levou educa\u00e7\u00e3o de tempo integral que antes s\u00f3 se viu em escolas particulares para 56 mil escolas p\u00fablicas ser\u00e3o 60 mil at\u00e9 o fim do ano nem todos conseguem ou querem ver mas lan\u00e7amos a", "258": " base para uma grande transforma\u00e7\u00e3o na qualidade do ensino e para que o brasil ingresse em definitivo na sociedade do conhecimento nos pr\u00f3ximos anos vamos ampliar esse mundo de oportunidades que abrimos para as crian\u00e7as e os jovens j\u00e1 temos instrumentos concretos que garantem isso criei a lei que destina 75% dos royalties e 50% do fundo social do pr\u00e9 sal para a educa\u00e7\u00e3o aprovamos um novo plano nacional de educa\u00e7\u00e3o que garante 10% do pib para o ensino p\u00fablico estabelece 20 grandes metas para serem atingidas nos pr\u00f3ximos dez anos metas que j\u00e1 estamos buscando e que tenho certeza o brasil cumprir\u00e1 com antecipa\u00e7\u00e3o s\u00e3o metas do plano nacional de educa\u00e7\u00e3o e compromissos de dilma para o futuro imediato matricular 50% das crian\u00e7as at\u00e9 3 anos em creches e 100% das crian\u00e7as entre 4 e 5 anos na pr\u00e9 escola ao contabilizar todos os alunos at\u00e9 os 8 anos de idade impla", "259": " os movimentos sociais de junho do ano passado demonstraram insatisfa\u00e7\u00e3o do povo gente temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja que \u00e9 exatamente a melhor educa\u00e7\u00e3o para seus filhos a sa\u00fade do brasileiro que morre \u00e0 m\u00edngua nas beiras dos hospitais a nossa juventude que \u00e9 chance oportunidade e n\u00e3o t\u00eam os nossos m\u00e9dicos que ", "260": "querem mais trabalho e trazem s\u00f3 mais m\u00e9dio no exterior queremos mudan\u00e7as no modelo de desenvolvimento nacional dos bancos s\u00e3o os grandes predadores sociais levam tudo n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro pra nada eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do povo gente estou sim para defender o povo ent\u00e3o gente vou mudar por mudar levy fid\u00e9lix nossa esperan\u00e7a", "261": " patriotas estudei com bolsa de estudos \u00e9 foi a chave que abriu as portas no meu futuro e me inspirou a colocar na constitui\u00e7\u00e3o o direito a bolsa de estudos todos os nossos candidatos t\u00eam esse mesmo compromisso com a educa\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida o presidente \u00e9 quem defende o par\u00e1 est\u00e1 com a maior presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 e ei \u00e9", "262": " preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso o governo j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis eu voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 pre", "263": "ciso reformular de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso felice ao pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "264": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia eram ricos da gra\u00e7a de deus fui servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio e pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos o a\u00e9cio paula e filipe trab", "265": "alhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa defendo a livre iniciativa e \u00e0 livre concorr\u00eancia por isso vou passar todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de negociadas pol\u00edticas e corrup\u00e7\u00e3o para a iniciativa privada o imposto voc\u00ea paga que some no ralo da corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicado na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o e na seguran\u00e7a p\u00fablica eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 20", "266": "itter ea reforma pol\u00edtica para o partido verde \u00e0 reforma \u00e9 parlamentar smo voto distrital misto voto facultativo proibi\u00e7\u00e3o de financiamento de empresas para a elei\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos que mais vereadores sem sal\u00e1rios se manter nos seus trabalhos normais agora mais importante tudo \u00e9 filosofia da reforma chega de uma casta de pol\u00edticos separada do povo pol\u00edtica \u00e9 para servir o livro que n\u00e3o \u00e9 neg\u00f3cio", "267": " o primeiro foi na band eduardo jorge do partido verde foi destaque do debate na band com m\u00f3dulos coment\u00e1rios nas redes sociais agora foi no sbt brasil eduardo jorge no debate do sbt bomba nas redes e com as transmiss\u00f5es ao vivo pela tv na internet \u00e0s oito e meia da noite do s\u00e1bado ter\u00e7a e quinta com hoje eduardo jorge come\u00e7a a ser mais conhecido e suas propostas inovadoras tamb\u00e9m pergunta do tw", "268": " jorge dilma a\u00e9cio e marina s\u00e3o os candidatos do sistema porque os 3 privilegiam os interesses dos bancos os interesses dos milion\u00e1rios em detrimento dos interesses da maioria do povo propostas do p-sol o pessoal defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica para investigar todas as irregularidades que comp\u00f5em esse sistema imposto sobre as grandes fortunas n\u00f3s queremos regul", "269": "amentar o imposto sobre as grandes fortunas valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados o pessoal defende o fim do fator previdenci\u00e1rio ea regula\u00e7\u00e3o do reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio m\u00ednimo em aceit\u00e1vel que o cidad\u00e3o se aposente ganhando tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos em poucos anos esteja ganhando apenas um \u00e9 preciso valorizar aqueles que trabalharam pelo brasil voc\u00ea tem op\u00e7\u00e3o pessoal", "270": " temos um programa de governo para apresenta n\u00e3o vamos desperdi\u00e7ar nosso tempo com ataques e agress\u00f5es como fazem os advers\u00e1rios o brasil precisa de firmeza e tamb\u00e9m de paz precisamos construir sem destruir manter e aperfei\u00e7oar as conquistas do passado mas olhar para o futuro essa n\u00e3o pode ser uma disputa do poder pelo poder n\u00e3o pode ser um debate mais um debate sobre o novo tipo d", "271": "e desenvolvimento e uma nova forma de fazer pol\u00edtica sem arrog\u00e2ncia de quem quer mandar a humildade de quem quer ser n\u00f3s acreditamos no brasil e na democracia mari compromisso com o passe livre vamos come\u00e7ar pelas escolas p\u00fablicas com os alunos do ensino m\u00e9dio juntando os recursos do governo federal e dos estados a partir da\u00ed vamos ampliar por etapas para outras s\u00e9ries do ensino fu", "272": "ndamental e facilita \u00e9 poss\u00edvel e \u00e9 necess\u00e1rio porque o apoio \u00e0 educa\u00e7\u00e3o os pa\u00edses que investe em educa\u00e7\u00e3o se desenvolvem mais r\u00e1pido e com mais qualidade mori compromisso com a sa\u00fade quando n\u00f3s dizemos que vamos destinar os recursos para que a sa\u00fade possa funcionar n\u00f3s n\u00e3o nos intimidamos com aqueles que j\u00e1 querem tirar a nossa esperan\u00e7a dizendo aonde voc\u00eas v\u00e3o tirar o dinheiro eu", "273": " n\u00e3o ouvi ningu\u00e9m dizer de onde voc\u00eas v\u00e3o tirar o dinheiro quando foram colocados 500 bilh\u00f5es do bnds para ser destinado \u00e0 meia d\u00fazia que a sociedade n\u00e3o decidiu que seriam eles os agraciados eu aponto corretamente como de financiamento \u00e9 poss\u00edvel a candidata marina silva traz esperan\u00e7as principalmente quando ela compromete mais recursos \u00e0 sa\u00fade deve sair do brasil e da luz do sol", "274": " agora \u00e9 perceber o poder popular a proposta do pcb \u00e9 dar for\u00e7a aos trabalhadores para enfrentar a ofensiva dos patr\u00f5es e de seu estado quando o governo se alie aos ricos para garantir seus interesses \u00e9 necess\u00e1rio que os trabalhadores apresentem suas demandas e tem o poder para defend\u00ea los o poder popular \u00e9 o poder da classe trabalhadora organizada \u00e9 preciso ter especial aten\u00e7\u00e3o aos direitos espec\u00edficos da mulher contra a viol\u00eancia ea discrimina\u00e7\u00e3o eu voto mauro iasi 21", "275": " disse que vai mudar a pol\u00edtica do brasil mas vai governar com o psb eo pt de mudan\u00e7a chico mendes que o lado o lado dos trabalhadores e n\u00f3s vamos seguir com essa luta para mudar \u00e9 preciso romper com o banco o agroneg\u00f3cio o brasil precisa do governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16 tst o 16", "276": " agora \u00e9 o pstu construir nas m\u00fasicas produzidas trabalhadores osmarina manso chico chico m\u00e9dio sempre lutei em defesa dos seringueiros os camponeses e dos povos da floresta o chico mendes nunca foi dali ele combateu essa elite porque ela queria destruir a floresta amaz\u00f4nica e essa elite assassinou cinco mente marina", "277": "estado a ter melhor educa\u00e7\u00e3o do brasil pra citar apenas um exemplo do que a boa gest\u00e3o p\u00fablica sobretudo coerente pode fazer para as pessoas pensem reflitam e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o escolher o melhor caminho um novo prazo pra gente decente matou a minha diferente pra frente segundo o acordo o pa\u00eds inteiro a firjan fogo nas ruas levanta brasil guerreio tem junto que a patr\u00edcia sua a for\u00e7a que o brasil precisa chamou a for\u00e7a que o brasil precisa ae a isso o presidente no pr\u00f3ximo programa seguran\u00e7a a este \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia em crimes hediondos a dilma \u00e9 contra a marina tamb\u00e9m a conta e voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor a for\u00e7a que o brasil precisa \u00e0 s o presidente o governo frouxo", "278": "i\u00eancia do atual presidente da rep\u00fablica o brasil tem dois caminhos que se apresentam de forma muito clara o nosso possibilitar\u00e1 que a mudan\u00e7a n\u00e3o apenas se inicia no 1\u00ba de janeiro do pr\u00f3ximo ano mas significa melhoria na qualidade de vida das pessoas avan\u00e7os seguro na condu\u00e7\u00e3o da nossa pol\u00edtica econ\u00f4mica e mais esperan\u00e7a aos brasileiros o brasil n\u00e3o merece uma nova quadra de incertezas como vive ao longo desses \u00faltimos anos o voto \u00e9 seu cada um de voc\u00eas vai decidir no momento certo em que caminho pretende conduzir o brasil eu quero reafirmar as minhas convic\u00e7\u00f5es de que o nosso caminho o caminho da coer\u00eancia os quadros qualificados da experi\u00eancia adquirida em dois mandatos como governador de minas gerais onde levamos o meu ", "279": " para acabar com a farra das administra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e respons\u00e1veis onde estava marina no pt votando contra a lei de responsabilidade fiscal tempos depois do esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o que a viu tou que trouxe indignidade a toda a sociedade brasileira onde estava marina ministro de estado se indignou pediu para sair n\u00e3o continuou como ministro de estado nos brindou com objectivos o sil\u00eancio naquele momento n\u00e3o considerou o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o pr\u00e1ticas da velha pol\u00edtica e hoje ao ler o programa de marina silva eu vejo in\u00fameras contradi\u00e7\u00f5es com tudo aquilo que ela defendia no passado j\u00e1 marina quase que como uma metamorfose ambulante trocando de posi\u00e7\u00f5es ao sabor das circunst\u00e2ncias o brasil pagou um pre\u00e7o car\u00edssimo pela inexper", "280": "ociedade brasileira um projeto coerente com tudo aquilo que defendemos ao longo da nossa vida e um projeto constru\u00eddo com experi\u00eancia e compet\u00eancia por in\u00fameros brasileiros e brasileiras um projeto que nos permitir\u00e1 iniciar a partir de 1\u00ba de janeiro de 2015 um novo e virtuoso ciclo de crescimento e de desenvolvimento no brasil n\u00f3s temos uma outra candidatura no campo oposicionista da marina eu respeito a marina mas \u00e9 importante que n\u00f3s compreendamos de forma muito clara qual a marina que efetivamente est\u00e1 disputando essas elei\u00e7\u00f5es eu me lembro que eu ainda l\u00edder partid\u00e1rio quando os deputados defende a lei de responsabilidade fiscal n\u00e3o para atender interesse do psdb mas para atender aos interesses dos cidad\u00e3os brasileiros", "281": " \u00e9 esse o presidente ol\u00e1 hoje eu n\u00e3o quero fazer um programa eleitoral eu quero conversar com voc\u00ea porque t\u00e1 chegando a hora da verdade dentro de poucas semanas n\u00f3s vamos estar decidindo que queremos para o brasil pelo menos pelos pr\u00f3ximos quatro anos o quadro vai come\u00e7ando a ficar claro de um lado est\u00e1 a\u00ed a candidatura governista \u00e0 candidatura do pt que fracassou fracassou na condu\u00e7\u00e3o da economia fracassou na melhoria dos nossos indicadores sociais estamos hoje num quadro de recess\u00e3o e com a infla\u00e7\u00e3o saindo de controle portanto temos duas candidaturas no campo oposicionista uma \u00e9 nossa constru\u00eddo a partir de debates intensos do brasil afora que foram muito al\u00e9m do nosso partido das nossas alian\u00e7as pol\u00edticas e chegaram \u00e0 s", "282": "Acompanhe, ao vivo, A\u00e9cio Neves na Para\u00edba. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "283": "Para, juntos, mudarmos o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "284": "O Brasil que quer mudar j\u00e1 viu a enorme diferen\u00e7a entre as propostas e a mudan\u00e7a que A\u00e9cio representa e o \u00f3dio que vem sendo praticado pela candidatura advers\u00e1ria. N\u00f3s acreditamos que a esperan\u00e7a sempre vence o medo, a verdade sempre vence a mentira. O Brasil escolheu mudar! E a mudan\u00e7a \u00e9 A\u00e9cio, porque A\u00e9cio \u00e9 o Brasil sem medo do PT. Assista aos principais trechos do debate do SBT, no programa de A\u00e9cio, exibido hoje na TV. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "285": "Marina Silva, agrade\u00e7o em meu nome, em nome da minha fam\u00edlia, em nome de milh\u00f5es de brasileiros, esse seu gesto de brasilidade e patriotismo ao me ajudar \u2013 n\u00e3o apenas a vencer as elei\u00e7\u00f5es \u2013 mas a construir um projeto que fa\u00e7a valer a pena vencer as elei\u00e7\u00f5es. Muito obrigado! - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "286": NaN, "287": "J\u00e1 que o PT est\u00e1 apresentando manchetes de jornal para atacar A\u00e9cio, vamos mostrar tamb\u00e9m algumas manchetes sobre o PT. Dif\u00edcil \u00e9 escolher! #MudaBrasil", "288": "Vamos convidar os amigos para a transforma\u00e7\u00e3o do Brasil? Falem sobre as propostas de A\u00e9cio, sobre a campanha limpa que defendemos. Vamos levar as cores de A\u00e9cio e do Brasil para as ruas! N\u00f3s somos a for\u00e7a da mudan\u00e7a! Acesse e participe: www.vamosagir45.com.br:=:http://aecioneves.com.br/ #VamosAgir #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "289": "Quero me dirigir, hoje, a voc\u00ea que \u00e9 funcion\u00e1rio do Banco do Brasil ou da Caixa e a seus familiares. Eu quero afirmar a voc\u00eas que, no meu governo, os bancos p\u00fablicos ser\u00e3o fortalecidos, profissionalizados. Eles v\u00e3o sair da pol\u00edtica para voltarem a ser instrumentos do desenvolvimento econ\u00f4mico e social do pa\u00eds. Eu vou prestigiar os funcion\u00e1rios de carreira. Eu tive a oportunidade de trabalhar na Caixa Econ\u00f4mica Federal e sei que os bancos p\u00fablicos s\u00e3o fundamentais \u00e0 melhoria da condi\u00e7\u00e3o de vida dos brasileiros. Eles ser\u00e3o fortalecidos no meu governo. Podem confiar nisso! - A\u00e9cio Neves", "290": "#DilmaNaTV\n\nAeroporto para a fam\u00edlia? N\u00e3o \u00e9 a Dilma quem diz isso, foi a imprensa. Leia a mat\u00e9ria da Folha de S. Paulo.", "291": "Diante de n\u00f3s est\u00e3o dois caminhos, e a\u00ed eu pe\u00e7o de forma humilde o voto de voc\u00eas, o voto combativo. O que \u00e9 o voto combativo? \u00c9 o voto que sai para rua e defende por que votar nesse e n\u00e3o naquele. Ou melhor, nessa e n\u00e3o naquele.", "292": "Dilma recebeu o apoio de diversas centrais sindicais e reafirmou seu compromisso com a classe trabalhadora e a valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo. No programa de hoje ainda tem os melhores momentos do #DebateDoSBT e uma mensagem especial do ex-presidente Lula. Assista! ;D", "293": "#DilmaNaTV\n\nNa Para\u00edba, Dilma mostrou a diferen\u00e7a entre os dois projetos deste segundo turno.", "294": "#DilmaNaTV\n\nCorrup\u00e7\u00e3o do PSDB? Todos soltos!", "295": "\"Votarei em Dilma e, caso ela seja eleita, ter\u00e1 em mim um cr\u00edtico implac\u00e1vel de seu governo. \u00c9 assim que entendo o que chamam de democracia. O resto \u00e9 balela.\"", "296": "A\u00c9CIO N\u00c3O MENTE JAMAIS\n\nLeia o artigo do professor Rog\u00e9rio C\u00e9zar de Cerqueira Leite, na Folha de S.Paulo de hoje, sobre o choque de gest\u00e3o de A\u00e9cio e a inten\u00e7\u00e3o de gastar menos na m\u00e1quina p\u00fablica e mais no cidad\u00e3o:\n\n\"O choque de gest\u00e3o de A\u00e9cio propunha poupar em gastos governamentais para aplicar em investimentos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, enfim, na qualidade de vida de toda popula\u00e7\u00e3o.\n\nOra, do total de investimentos entre 2004 e 2008, apenas 6,57% foram aplicados em educa\u00e7\u00e3o, 8,78% em sa\u00fade e 6,87% em seguran\u00e7a. Os outros 77,8% foram, entretanto, aplicados principalmente em obras monumentais em Belo Horizonte, onde haveria maior visibilidade, n\u00e3o em obras de interesse imediato do cidad\u00e3o.\n\nComo consequ\u00eancia a criminalidade, ao contr\u00e1rio do que afirma A\u00e9cio, medida pelo n\u00famero de ocorr\u00eancias policiais aumentou em 69% de 2002 a 2008. Mas A\u00e9cio Neves n\u00e3o mente jamais.\"", "297": "Chico Buarque \"Em 2010, votei na Dilma muito por causa do Lula. Este ano, voto na Dilma por causa da Dilma.\" <3", "298": "Amanh\u00e3 tem reuni\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o do PSOL em Porto Alegre com a presen\u00e7a de Luciana Genro. Vem com a gente construir um futuro diferente! #Equipe50", "299": "Lideran\u00e7as Evang\u00e9licas ap\u00f3iam A\u00e9cio Neves em S\u00e3o Paulo. #PSCAgora\u00c9A\u00e9cio Assista ao v\u00eddeo do evento: http://bit.ly/1sXyFy9:=:https://www.youtube.com/watch?v=twMO_97KHTY&feature=youtu.be Fonte: V\u00cdDEO Rep\u00f3rter Fotogr\u00e1fico Get\u00falio Camargo - na TV Hist\u00f3ria da Igreja", "300": NaN, "301": "Vem, meu povo brasileiro, vem mudar esta Na\u00e7\u00e3o! Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "302": "\u266a\u266b \u00c9 pra mudaaar, \u00e9 pra mudar o Brasil! \u266a\u266b Acompanhe alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves e Antonio Anastasia \u00e0s comunidades de Belo Horizonte (MG). Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "303": "O nosso abra\u00e7o para todos os volunt\u00e1rios da campanha de A\u00e9cio Neves nesta primeira etapa! Ou\u00e7a a mensagem que o Rodrigo Baggio, do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem para voc\u00ea. Rumo ao segundo turno! #VamosAgir #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "304": "Est\u00e1 chegando a hora da verdade! Mobiliza\u00e7\u00e3o total at\u00e9 amanh\u00e3 e vamos continuar acreditando que n\u00f3s temos o melhor projeto para o Brasil. Muito obrigado a todos voc\u00eas! Vamos em frente, para o segundo turno! Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "305": "\u266a\u266b \u00c9 pra mudar, \u00e9 pra mudar o Brasil! \u266a\u266b \u266a\u266b \u00c9 pra mudar, \u00e9 pra mudar o Brasil! \u266a\u266b Rumo ao segundo turno! Confirme seu voto: http://on.fb.me/YKLxuP:=:https://www.facebook.com/events/344825062361465/?ref=22 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "306": "Os lutadores de MMA Wanderlei Silva e Rodrigo Nogueira, o Minotauro, apostam em A\u00e9cio Neves. Eles sabem quem tem a for\u00e7a que o Brasil precisa! #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45 #QuemConheceConfia", "307": "Em Minas Gerais, um dia de muita esperan\u00e7a, com A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "308": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram hoje em Santa Luzia, Ribeir\u00e3o das Neves, Contagem e Betim, em Minas Gerais. Leia Mais: http://bit.ly/1rWThH8:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-agradece-apoio-e-confia-na-vitoria.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_5&utm_campaign=&utm_content=aecio-agradece-apoio-e-confia-na-vitoria?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_5&utm_campaign=&utm_content=aecio-agradece-apoio-e-confia-na-vitoria #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "309": "\"Eu acho que essa coisa que est\u00e1 acontecendo agora no Brasil \u00e9 o que vale a pena continuar governando. \u00c9 o que vale a pena a gente brigar. \u00c9 o que vale a pena a gente defender aquilo que est\u00e1 fazendo porque \u00e9 importante se ter clareza que a maioria do povo est\u00e1 obtendo tranquilidade\".\n\nLula", "310": "Pense no futuro deste Pa\u00eds. Goteje. Porque tem umas coisas muito engra\u00e7adas. V\u00e1rios dos candidatos dizem que o #BolsaFam\u00edlia, o #MinhaCasaMinhaVida, o #Pronatec, o #MaisM\u00e9dicos, v\u00e1rios programas do governo federal, ser\u00e3o continuados. A troco de qu\u00ea algu\u00e9m vai escolher quem nunca construiu e quando teve a oportunidade n\u00e3o fez, contra quem fez, construiu o programa? O Minha Casa, Minha Vida, por exemplo, s\u00e3o 3,75 milh\u00f5es de moradias. O Pronatec s\u00e3o 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas. E o Bolsa Fam\u00edlia s\u00e3o 56 milh\u00f5es de pessoas. Nenhum deles \u00e9 um projeto piloto. N\u00e3o se faz programa social no Brasil com projeto piloto. O Brasil exige, pelo tamanho da sua popula\u00e7\u00e3o, grande projetos. E eu acho que o eleitor deve chegar na urna e votar com consci\u00eancia, amor e paz no cora\u00e7\u00e3o.", "311": "Muitos candidatos repetem que s\u00e3o a mudan\u00e7a. Mas n\u00e3o dizem exatamente a mudan\u00e7a que v\u00e3o fazer. Voc\u00ea lembra concretamente de propostas originais de outros candidatos para resolver o problema da sa\u00fade, da seguran\u00e7a e da educa\u00e7\u00e3o? Assista e veja as mudan\u00e7as que est\u00e3o fazendo surgir um novo Brasil.", "312": "A presidenta Dilma participou, hoje (4), de caminhadas em Minas Gerais e no Rio Grande do Sul, onde recebeu o apoio e carinho de centenas de pessoas. \"Os dois estados do meu cora\u00e7\u00e3o s\u00e3o onde eu fa\u00e7o o \u00faltimo ato da campanha do primeiro turno\", afirmou Dilma. Em Belo Horizonte, Dilma nasceu e morou at\u00e9 os 19 anos. Tamb\u00e9m foi em Minas que, ainda jovem, entrou na pol\u00edtica. Ap\u00f3s ter ficado 3 anos presa durante a Ditadura Militar, foi acolhida por Porto Alegre, onde fez carreira e teve sua filha.", "313": "MINEIRA, UAI Ap\u00f3s caminhada com a milit\u00e2ncia no centro de Belo Horizonte, pausa para um cafezinho. Como boa mineira, Dilma n\u00e3o abriu m\u00e3o do p\u00e3o de queijo do tradicional Caf\u00e9 Nice. \"Maravilha\", aprovou a presidenta. Na reta final da campanha, Dilma voltou \u00e0 sua cidade natal, respons\u00e1vel por sua forma\u00e7\u00e3o pessoal e pol\u00edtica. \"Nasci e passei aqui anos decisivos da minha vida. Aqui, tomei a consci\u00eancia de que a maior miss\u00e3o que uma mulher cidad\u00e3 brasileira podia ter \u00e9 assumir compromisso com as mulheres e com o povo\", afirmou a presidenta.", "314": "#DilmaNaEstrada O Daniel Costa diz que vota na Dilma porque quando ela assume um compromisso, principalmente com as pautas dos movimentos sociais, \u00e9 garantia que ser\u00e1 cumprido! Saiba o que ele tem a dizer! Assista, curta e compartilhe! #DimaMais #VoteDilma", "315": "A mat\u00e9ria do portal Terra http://bit.ly/1xOBAvW:=:http://noticias.terra.com.br/eleicoes/no-rio-eduardo-jorge-tira-foto-com-gandhi-e-fala-de-legado,32010805658d8410VgnVCM3000009af154d0RCRD.html fala sobre minha \u00faltima caminhada no primeiro turno dessas elei\u00e7\u00f5es. Nela eu digo uma frase que resume um pouco essa campanha: estamos plantando para o presente e para o futuro. Agrade\u00e7o mais uma vez o afeto recebido durante a candidatura. ", "316": "Quero dividir com voc\u00eas um texto que eu publiquei na Folha de S.Paulo em abril, ainda no in\u00edcio da campanha. Ele de certa forma sintetiza o que falamos at\u00e9 agora. Por favor, leiam o texto completo: http://bit.ly/1s1cGpB:=:http://www.eduardojorgepv.com.br/a-forca-da-simplicidade-2/", "317": "http://beonpop.com/user/#/page/224868247712230:=:https://beonpop.com Beonpop do Eymael!!! Sua popularidade est\u00e1 crescendo, gra\u00e7as ao trabalho dos seus militantes e do seu eleitorado!!! ;)", "318": "Na noite desta sexta-feira (03/10), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, caminhou com milhares de apoiadores pelas ruas da Cidade Baixa, tradicional bairro bo\u00eamio de Porto Alegre. O ato contou com a presen\u00e7a do candidato do PSOL ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, da candidata a vice-governadora, Gabi Tolotti, e dos vereadores da Capital ga\u00facha Fernanda Melchionna e Pedro Ruas \u2013 al\u00e9m de militantes e outros candidatos do partido \u00e0 Assembleia Legislativa e \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados. As ruas pelas quais percorreu a passeata tiveram o tr\u00e2nsito interrompido pela EPTC, a Empresa P\u00fablica de Transporte e Circula\u00e7\u00e3o de Porto Alegre. Organizadores estimam p\u00fablico entre 2,5 mil e 3 mil pessoas. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/10/caminhada-com-luciana-genro-vira-passeata-com-milhares-de-pessoas-em-porto-alegre/ #Equipe50", "319": "Confira a entrevista de Luciana Genro para o blog N\u00e3o Salvo: http://www.naosalvo.com.br/nao-salvo-entrevista-luciana-genro/ #Equipe50", "320": "#Mobiliza50: \"A for\u00e7a da nossa milit\u00e2ncia \u00e9 muito maior do que o dinheiro deles. Cada voto no 50 vai ser um voto para fortalecer a bandeira da luta pelos direitos LGBT, das mulheres, pela legaliza\u00e7\u00e3o da maconha, pela taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, pela reforma agr\u00e1ria, pela reforma urbana. N\u00f3s n\u00e3o vamos deixar ningu\u00e9m botar o dedo na nossa cara. 1% uma ova!\" #Equipe50", "321": "Do Congresso para a possibilidade no Pal\u00e1cio do Planalto, um trampolim distante. Mas para a candidata Luciana Genro (PSOL), uma ferramenta encurta e facilita o processo: a participa\u00e7\u00e3o popular. \u201cEu acredito, sim, na via democr\u00e1tica, de que o povo tome conta da pol\u00edtica e se construa formas de democracia direta mais fortes do que essa que n\u00f3s temos hoje\u201d, disse em entrevista exclusiva ao GGN. Leia mais: http://jornalggn.com.br/noticia/luciana-genro-se-eu-chegar-a-presidencia-teremos-um-povo-capaz-de-nos-ajudar #Equipe50", "322": "O melhor macete para destravar bons candidatos nas urnas eleitorais no domingo, em todos os estados do Brasil, \u00e9 apertando 5, depois 0, depois confirma. 50 e confirma. Faz isso de deputado estadual/distrital at\u00e9 chegar em mim! A gente se encontra domingo nas urnas de todo o Brasil!", "323": "#Mobiliza50: Caminhada com a juventude em Porto Alegre #Vote50 #Equipe50", "324": "Bom dia, Brasil! Estamos a um dia das elei\u00e7\u00f5es! Luciana passa este s\u00e1bado em Porto Alegre. \u00c0s 10h30, Luciana participa de caminhada na Feira Ecol\u00f3gica da Reden\u00e7\u00e3o. \u00c0s 19h30, faltando poucas horas para in\u00edcio da vota\u00e7\u00e3o, Luciana Genro vai realizar um com\u00edcio nas redes para tirar as \u00faltimas d\u00favidas e animar todos os milhares de apoios que recebeu nesse momento decisivo. Voc\u00ea participa online, enviando sua pergunta e seu apoio. Vamos provar que n\u00e3o somos minoria. Vote 50! Evento no Facebook: https://www.facebook.com/events/727290377320954/ Saiba mais sobre como participar da campanha em http://lucianagenro.com.br/participe/ Leia e compartilhe nosso programa de governo em http://lucianagenro.com.br/programa/ VOTE 50! #Agenda #Equipe50", "325": "Panfletagens do PSOL pelo Brasil na reta final da campanha eleitoral. Vote 50! #Equipe50", "326": "O PSOL tem os melhores deputados do Congresso Nacional! Vote 50! #Equipe50", "327": "Valesca Popozuda: \"Nesta elei\u00e7\u00e3o eu vou votar em uma candidata que tem ficha limpa, tem uma proposta e uma vis\u00e3o muito boas para o cen\u00e1rio LGBT. Meu voto ser\u00e1 de Luciana Genro.\" (http://blogs.odia.ig.com.br/leodias/2014/10/03/em-quem-os-simbolos-sexuais-vao-votar-para-presidente-do-brasil/) Muito obrigada pelo voto, Valesca Popozuda! Sou f\u00e3 da tua ousadia. Que orgulho! Beijinho no ombro pras inimigas! :D", "328": "#Marina40Neles", "329": "Conhe\u00e7a um pouco mais da trajet\u00f3ria de vida de Marina Silva, esta guerreira nascida no seringal Baga\u00e7o, no Acre - http://glo.bo/1rbX65c:=:http://g1.globo.com/globo-news/jornal-globo-news/videos/t/todos-os-videos/v/conheca-a-trajetoria-politica-de-marina-silva/3674410/ Neste domingo, vote #Marina40 sem medo. #BrasilMarina40 ", "330": "N\u00e3o vamos desistir do Brasil! E vamos juntos com Marina! #BrasilMarina40 #Marina40Neles", "331": "Nascido na comunidade de Acari, ao assistir esse v\u00eddeo voc\u00ea entender\u00e1 porque o Pastor Everaldo \u00e9 a verdadeira #mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Seguir o caminho do bem \u00e9 a chave para melhorar o presente e construir um futuro ainda melhor. #Vote20 #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente Clique aqui: http://bit.ly/1sPzZom:=:https://www.youtube.com/watch?v=qCo39co9lwQ ", "332": "NOTA OFICIAL DO PCO SOBRE O ENCERRAMENTO DA CAMPANHA ELEITORAL 2014 http://wp.me/p18tzC-jP", "333": "#Z\u00e9naImprensa l Como parte da cobertura especial das elei\u00e7\u00f5es de 2014, a BBC Brasil usou as redes sociais para convidar seus leitores a apontar quais, em sua opini\u00e3o, ser\u00e3o os principais desafios do pr\u00f3ximo presidente da Rep\u00fablica e a fazer perguntas aos candidatos ao cargo m\u00e1ximo do Executivo.Confira as respostas de Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "334": "Na reta final de campanha, Z\u00e9 Maria realiza caminhada em bairro oper\u00e1rio de Belo Horizonte (MG) ao lado da candidata a deputada estadual Vanessa Portugal 16123. Durante a caminhada, o candidato do PSTU a presid\u00eancia da rep\u00fablica concedeu entrevista para a Rede Globo: \"Durante estes meses de campanha, nos dedicamos a fortalecer um projeto oper\u00e1rio e socialista para o pa\u00eds. E tamb\u00e9m a eleger deputados do PSTU para fortalecer, na Assembleia Legislativa e no congresso nacional, a luta dos trabalhadores\", afirma Z\u00e9 Maria", "335": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSTU, Z\u00e9 Maria, defende a suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida externa e interna do pa\u00eds. Al\u00e9m disso, a estatiza\u00e7\u00e3o dos bancos e a reestatiza\u00e7\u00e3o dos patrim\u00f4nios p\u00fablicos, por exemplo, o da Petrobras. Pontos como a erradica\u00e7\u00e3o da pobreza e a nacionaliza\u00e7\u00e3o das propriedades rurais tamb\u00e9m fazem parte do plano de governo. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "336": " dezesseis rebeli\u00e3o basta de desemprego explora\u00e7\u00e3o rebellion do nosso site", "337": "m verdadeiro trabalho humanit\u00e1rio com a\u00e7\u00f5es e oportunidades para milh\u00f5es de pessoas sa\u00edram da mis\u00e9ria e da fome e at\u00e9 da seed botou \u00e1gua pra n\u00f3is rio a cisterna bolsa fam\u00edlia que diminui elbaradei afront\u00e1 gente [M\u00fasica] eu to lan\u00e7ou ao ataque e sofreu na pele o flagelo da fome voltou presidente e resgatou a dignidade dessa gente e tamb\u00e9m para realizar grandes obras de constru\u00e7\u00e3o que deram emprego que mudaram a cara ea vida dessa regi\u00e3o tudo b", "338": "em entre os han e aqui todo mundo est\u00e1 estudando entre a escola eu participei dessa revolu\u00e7\u00e3o com o ministro da educa\u00e7\u00e3o do lua em 12 anos e demais escola t\u00e9cnica que lhe quiserem anos em 12 anos colocar mais jogam universidade que eles colocarem 100 anos plantou que o haddad ficou sete anos no minist\u00e9rio e se transformou no m\u00ednimo mais importantes pa\u00edses essa afinidade com ela o que d\u00e1 confian\u00e7a ao governo n\u00e3o conseguir falar em abril o prou", "339": "ni para que a gente pudesse ter direito \u00e0 escolaridade a faculdade vamos acabar com a bagun\u00e7a do governo temer retomar as obras retomar os programas sociais e gerar milh\u00f5es de empregos vamos fazer o brasil feliz de novo justi\u00e7a num jogo do time do presidente lula o valor ganho a elei\u00e7\u00e3o pelo lula e pelo povo brasileiro foi a confiabilidade cresceu 19 pontos e j\u00e1 est\u00e1 em segundo lugar no segundo turno oleada galo \u00e9 um homem de luna [M\u00fasica]", "340": " come\u00e7a agora o programa haddad presidente 3 a vida daqui era a vida de seu filho e mep n\u00e3o haveria na \u00e1rea vermelha escravid\u00e3o que \u00e2ngulo inclinado que n\u00e3o vive isolado de uma ambul\u00e2ncia o campe\u00e3o ningu\u00e9m tem a alegria e depois que o lula entrou e mudou muito na vida das pessoas visitar o nordeste \u00e9 mergulhar na alma do governo lula as marcas de lua est\u00e3o por toda parte do brasil mas aqui no nordeste ela est\u00e3o muito fortes aqui no realizou u", "341": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente", "342": " [M\u00fasica] a band de quase tudo igual a diferen\u00e7a \u00e9 que uns usam arma rio usam a caneta o fim do organizado n\u00e3o pode mandar no brasil por isso opera\u00e7\u00e3o lava-jato permanente aprender corrupto e pol\u00edcia com armamento pesado e intelig\u00eancia contra o crime o bandido vai voltar a ter medo da lei eu sou alguns dias voc\u00ea pode ainda n\u00e3o me conhecia mas eu sou o seu candidato [M\u00fasica]", "343": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "344": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele \u00e9 o", "345": " eduardo vamos governar com os melhores mas n\u00e3o s\u00f3 dos partidos os melhores da ci\u00eancia da academia e do empresariado da sociedade dos movimentos sociais eu convido voc\u00ea a governar com a gente o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "346": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria 30", "347": " anos coloquei na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da fam\u00edlia crist\u00e3 sinais fortes e vamos", "348": "a o tema foi a mesma coisa pol\u00edtica longe da economia eu n\u00e3o deixo os pol\u00edticos torrarem o seu dinheiro \u00e0 toa sou chato com eles pra ajudar voc\u00eas e \u00e9 isso que eu estou te oferecendo ser\u00e3o presidentes chato com os n\u00fameros e cuidadoso com o seu dinheiro se j\u00e1 conseguimos fazer isso antes o que n\u00e3o fazer o mesmo agora se voc\u00ea topa \u00e9 o top \u00e9 s\u00f3 me chamar chamam meireles", "349": " investir em educa\u00e7\u00e3o uma proposta para transporte est\u00e1 entre o modelo editar vamos fazer tudo isso posso fazer uma pergunta voc\u00ea acredita em promessa eleitoral bom acho que voc\u00ea deve estar um pouco cansado do bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e das promessas mirabolantes agora ir \u00e0 matem\u00e1tica que voc\u00ea acredito eu acredito sou engenheiro os n\u00fameros n\u00e3o mentem ent\u00e3o eu te convida olha a ess", "350": "es n\u00fameros e conhecer um pouco do meu em 2002 meirelles assumir o comando da economia no governo lula sua miss\u00e3o tirar o brasil da crise com meirelles o d\u00f3lar que tinha disparado caiu de tr\u00eas reais e noventa e nove para r$1 65 a infla\u00e7\u00e3o baixou de mais de 12% para menos de 6% ao ano e o sal\u00e1rio rendeu mais com meirelles o brasil criou 10 milh\u00f5es de empregos com cartei", "351": "ra assinada a quantidade de pessoas que viajavam de avi\u00e3o passou de 36 milh\u00f5es para mais de 85 milh\u00f5es de passageiros ea quantidade de pessoas no ensino superior quase duplicou de tr\u00eas milh\u00f5es e 500 mil para 6 milh\u00f5es e 300 mil quando o lula me chamou para tirar o pa\u00eds da crise eu coloquei algumas condi\u00e7\u00f5es e depend\u00eancia total e que a pol\u00edtica ficasse longe da economi", "352": "s as batalhas para fazer falta 3% o terminal 3 10 quero muito ter essa coincid\u00eancia feliz do destino n\u00f3s que deus est\u00e1 guardando espanhol eu terminar isso e emma se paulo semeado m\u00e3o dessa conquista de apaixonar trago a transposi\u00e7\u00e3o do s\u00e3o francisco ciro come\u00e7ou com o seu voto vai concluir o", "353": " presidente notou na amaz\u00f4nia \u00e9 todo sert\u00e3o da para\u00edba no semi\u00e1rido do nordeste essas \u00e1guas da transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco obra que tiver alegria de come\u00e7ar quando ainda era ministro de lula muito orgulho tempo delega\u00e7\u00e3o do presidente lula a ajudar a projetar e executar a enfrentar toda", "354": " sistema est\u00e1 podre no pa\u00eds onde muita gente n\u00e3o tem casa pra morar e pol\u00edtico que ganha aux\u00edlio moradia e outras que at\u00e9 moradia tem para seu dinheiro para enfrentar esse sistema \u00e9 bom e 5 come\u00e7a", "355": "ro a incompet\u00eancia dos governos que o entender transformou o brasil um verdadeiro cemit\u00e9rio de ovos tratando a \u00e1gua que a gente olhe regente desempregado o governo federal n\u00e3o pode mais continuar de bra\u00e7os cruzados fazendo de conta que o problema n\u00e3o \u00e9 com ele est\u00e1 na hora de voltar a andar para frente ou para as coisas para funcionar de novo rapidamente vou retomar as grandes obras de infraestrutura pelo brasil porque isso \u00e9 emprego na bahia com um programa emprego na meia geraldo vai retomar as obras que a dilma e temer pararam vai dar pra gerar mais de 2 milh\u00f5es de empregos diretos e indiretos geraldo \u00e9 um especialista em obras de infraestrutura e obras que geram milh\u00f5es de empregos mesmo uma crise n\u00e3o deixou a peteca cair quando o governo ", "356": " agora o programa geraldo alckmin presidente n\u00e3o sei se voc\u00ea reparou mas passadas duas semanas de campanha eleitoral no r\u00e1dio e na tv somente um candidato apresentou propostas reais para mudar o brasil geraldo alckmin n\u00e3o s\u00e3o promessas m\u00e1gicas mirabolantes pelo contr\u00e1rio s\u00e3o planos e programas pensados para serem colocados em pr\u00e1tica nos meses de mandato porque o pa\u00eds que o pr\u00f3ximo presidente vai encontrar \u00e9 o retrato dos governos dilma e temer o brasil parado hidrovia araguaia-tocantins parada br 163 a br-280 parada transnordestina parada br-319 parada de r 364 parada br-282 parada p\u00f3lo naval de rio grande parado br-381 parada parado para mais de 7 mil obras paradas por todo o pa\u00eds 13 milh\u00f5es de desempregados esse \u00e9 o brasil porque eu n\u00e3o que", "357": "federal parou de mandar dinheiro no geral do de um jeito de n\u00e3o parar as obras foi em frente mantendo o m\u00e1ximo poss\u00edvel dos empregos na economia de um pa\u00eds s\u00f3 cresce quando se tem confian\u00e7a que o pa\u00eds est\u00e1 em boas m\u00e3os o empres\u00e1rio confiando vai contratar mais pessoas para aumentar a sua produ\u00e7\u00e3o com mais produ\u00e7\u00e3o mais posto com mais consumo mais crescimento com mais crescimento mais emprego ainda em um presidente como geraldo alckmin s\u00e9rio trabalhador equilibrado e que j\u00e1 governou s\u00e3o paulo quatro vezes d\u00e1 pra confiar outro grande desafio que o pr\u00f3ximo presidente vai enfrentar \u00e9 um problema que aflige de todas as fam\u00edlias brasileiras seguran\u00e7a p\u00fablica e mais uma vez entre todos os candidatos somente geraldo alckmin o governador que conseguiu ", "358": "iar\u00e1 o ex\u00e9rcito brasileiro na vigil\u00e2ncia de nossas fronteiras al\u00e9m disso a linha geraldo alckmin vai trabalhar pelo endurecimento das leis aumentando o tempo de pris\u00e3o para bandidos e corruptos acabando com benef\u00edcios e com as redu\u00e7\u00f5es de pena para quem comete crimes violentos hoje voc\u00ea ficou sabendo como geraldo alckmin pretende enfrentar dois grandes problemas nacionais seguran\u00e7a p\u00fablica e gera\u00e7\u00e3o de emprego nos pr\u00f3ximos programas voc\u00ea vai conhecer as propostas do geraldo para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m como vai ser a reforma pol\u00edtica que ele pretende fazer mas o fato \u00e9 que h\u00e1 pouco mais de 20 dias da elei\u00e7\u00e3o nenhum outro candidato apresentou propostas s\u00f3 geral do \u00f3bvio pense nisso amor e pronto para trabalhar para chegar pra fazer [M\u00fasica]", "359": "reduzir em 70% dos homic\u00eddios em s\u00e3o paulo apresentou propostas para combater a criminalidade que assola o pa\u00eds a cria\u00e7\u00e3o do gt s grupo de pol\u00edticas de seguran\u00e7a uma for\u00e7a-tarefa de elite nos moldes das existentes no fbi cada gps ser\u00e1 formado por pelo menos um delegado da pol\u00edcia federal um especialista em intelig\u00eancia um analista criminal um t\u00e9cnico da fazenda e um consultor em gest\u00e3o que trabalharam junto \u00e0s pol\u00edcias estaduais os primeiros gps ser\u00e3o enviados aos munic\u00edpios com os maiores \u00edndices de criminalidade cria\u00e7\u00e3o da guarda nacional um efetivo de 5 mil homens subordinado ao minist\u00e9rio da defesa que atuar\u00e1 nas opera\u00e7\u00f5es de garantia da lei e da ordem apoiando for\u00e7as policiais estaduais em situa\u00e7\u00f5es de crise a guarda nacional tamb\u00e9m auxil", "360": "REGULA\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA", "361": "\"E o Brasil tem de, desta vez, ter a responsabilidade de n\u00e3o permitir a impunidade. Eu, durante a campanha, listei uma s\u00e9rie de situa\u00e7\u00f5es, de fatos e de esc\u00e2ndalos que foram denunciados e nunca foram, de fato, investigados e punidos. Desta vez, esta presidenta que te fala, que n\u00e3o fez, e n\u00e3o olha a corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 em \u00e9poca eleitoral, vai fazer quest\u00e3o absoluta de cada detalhe ser divulgado para a popula\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o como foi feito at\u00e9 aqui, com vazamentos selecionados. N\u00f3s vamos fazer quest\u00e3o de divulgar todos os aspectos da dela\u00e7\u00e3o premiada. Vou instar os \u00f3rg\u00e3os a fazer isso.\" Dilma Rousseff, em entrevista \u00e0 Rede Bandeirantes.", "362": "DESFAZER MITOS\n\nVamos entender melhor do que se trata Pol\u00edtica Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social (PNPS)?", "363": NaN, "364": "O primeiro passo do caminho de oportunidades aberto pelo Enem \u00e9 ficar atento aos detalhes e fazer uma boa prova. A partir da\u00ed, os mais de 8,7 milh\u00f5es de estudantes inscritos na prova deste ano ter\u00e3o acesso ao Sisu, Prouni, Fies, Ci\u00eancia Sem Fronteiras... E por a\u00ed vai. Confira as dicas! http://goo.gl/kBdStT:=:http://caminhodeoportunidades.mec.gov.br/ ;D", "365": "MAIS DE 100 DIAS DE CORRERIA: SDDS", "366": "I Congresso Nacional Juventude Lixo Zero www.juventudelixozero.org:=:http://juventudelixozero.org/ em joinvile dias 7,8 e 9 /11/2014 . Recomendo , lembro que falei disso v\u00e1rias vezes na campanha. \u00c9 um horizonte para nossas cidades . Esteve comigo um dos organizadores pedindo apoio para divulga\u00e7\u00e3o . Quem quiser saber mais pode falar com ele , arthur . arthur.rancatti@hotmail.com", "367": "\u2018A luta continua. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u2019", "368": "Est\u00e1 chegando a hora! No pr\u00f3ximo domingo, vamos acordar com a miss\u00e3o de escolher quem vai governar o Brasil. Vamos com A\u00e9cio, por um Brasil diferente. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e compartilhe! #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45 #RumoAoSegundoTurno", "369": "Um convite de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! Acompanhe o debate de hoje, na Rede Globo, \u00e0s 22h50, e venha comentar aqui, no Facebook, e tamb\u00e9m no Twitter! Siga: https://twitter.com/aecioneves #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #DebateDaGlobo #RumoAoSegundoTurno", "370": "O \u00faltimo programa do primeiro turno leva a mensagem de agradecimento a todos os que acompanharam e torceram por A\u00e9cio at\u00e9 aqui. Voc\u00eas fizeram a diferen\u00e7a e podem podem fazer muito mais: votando a favor do Brasil, no pr\u00f3ximo domingo! Avaliem e reflitam! Escolham o presidente que pode mudar de verdade o Brasil! #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "371": "Para A\u00e9cio, o PT ultrapassou todos os limites de utiliza\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro em benef\u00edcio do projeto de poder do partido. As den\u00fancias mais recentes indicam que a Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos foi usada em benef\u00edcio das candidaturas da atual presidente e candidata do PT e do candidato petista ao governo de Minas Gerais. O que voc\u00ea acha de toda essa situa\u00e7\u00e3o? #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1yB7OMi:=:http://aecioneves.com.br/noticia-pt-utiliza-estado-brasileiro-em-beneficio-de-seu-projeto-de-poder-afirma-aecio.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=pt-utiliza-estado-brasileiro-em-beneficio-de-seu-projeto-de-poder-afirma-aecio", "372": "O recado, na manh\u00e3 de hoje, \u00e9 para as seguidoras da p\u00e1gina! Rapazes, voc\u00eas entendem\u2026 elas merecem! Todos concordam? #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "373": "No programa de TV de hoje, A\u00e9cio Neves agradece a todos voc\u00eas, que se envolveram com esta primeira etapa da campanha. Voc\u00eas que defenderam a mudan\u00e7a, com dec\u00eancia e respeito, s\u00e3o a prova de que o Brasil pode, com a for\u00e7a de todos n\u00f3s, ser realmente transformado. Vamos em frente, com A\u00e9cio! Rumo ao segundo turno! #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45 #RumoAoSegundoTurno", "374": "#DilmaNaGlobo\n\nInformo a candidata Marina que a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 sob controle. Agora, acho importante ela ler o que escreveu em seu programa. Eu n\u00e3o tenho responsabilidade quanto ao que ela escreveu l\u00e1. Mas a candidata ir na Iinha da inexperi\u00eancia \u00e9 interessante, principalmente vindo da pessoa que defende a nova pol\u00edtica. Ent\u00e3o quer dizer que a pessoa que n\u00e3o fez carreira pol\u00edtica n\u00e3o pode ser presidenta? Onde isso est\u00e1 escrito isso? N\u00e3o \u00e9 na Constitui\u00e7\u00e3o. Eu Qualquer brasileiro pode ser presidente, mas quando h\u00e1 experi\u00eancia e compet\u00eancia.\n\n#DebateNaGlobo #Dilma13MudaMais", "375": "#DilmaNoR\u00e1dio\n\nVotar #Dilma13 \u00e9 votar em compromissos bem definidos, para vencer a burocracia, combater impunidade, continuar o Pronatec e agilizar os atendimentos de sa\u00fade. \"Uma presidente tem de assumir compromissos, n\u00e3o pode falar palavras vazias\".\n\nOu\u00e7a e compartilhe o que a presidenta tem para dizer!", "376": "#DilmaNaTV\n\nO mundo inteiro reconheceu a hist\u00f3rica vit\u00f3ria brasileira sobre a fome.\n\nAcompanhe em: www.dilma.com.br/tv", "377": "Ao longo dessa campanha pudemos mostrar um pouco do Brasil real que a gente v\u00ea nas ruas e no campo, mas que quase nunca \u00e9 mostrado nas p\u00e1ginas dos jornais ou nos notici\u00e1rios da TV. Falo do Brasil que est\u00e1 combatendo como nunca a mis\u00e9ria e a desigualdade social. Falo do Brasil que oferece oportunidades ao seu povo. Que, hoje, independente da classe social pode ver seus filhos estudando em uma universidade e conquistando o sonho da casa pr\u00f3pria. Falo do Brasil que, s\u00f3 no meu governo, conseguiu livrar mais de 22 milh\u00f5es de pessoas da pobreza extrema e que, pela primeira vez em toda nossa hist\u00f3ria, deixou de fazer parte do mapa da fome da ONU. Neste domingo, n\u00e3o podemos correr o risco de trocar este Brasil que est\u00e1 dando certo por projetos que o passado j\u00e1 provou que n\u00e3o nos servem. Muito menos por promessas vazias. Por isso, pe\u00e7o o seu voto para continuar esse trabalho de transforma\u00e7\u00e3o que estamos realizando e que, eu tenho certeza, vai trazer ainda mais mudan\u00e7as e mais futuro para gente. Muito obrigada a todos voc\u00eas.\n\nAt\u00e9 a vit\u00f3ria.", "378": "Veja s\u00f3 mais pequeninos que, junto com as fam\u00edlias, mostram qual \u00e9 o melhor caminho a ser escolhido no dia 05 de outubro, nas urnas. \u00c9 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo! #Vote13, #VoteDilma!", "379": "#DilmanaEstrada Pol\u00edtica para as mulheres, amplia\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o e conjunturas pol\u00edticas, esses s\u00e3o alguns dos motivos para que muitos ga\u00fachos votem na Dilma. E o seu? Assista, curta e compartilhe o que a milit\u00e2ncia ga\u00facha tem a dizer!", "380": "Veja a convoca\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula! No domingo, \u00e9 #Dilma13! http://goo.gl/7Rs6TO", "381": "Hoje, somos mais livres, mais fortes e ningu\u00e9m pode nos impedir de ir ainda mais longe. Afinal, n\u00e3o foi para isso q mudamos o Brasil? Para ter sonhos ainda maiores, para ter planos ainda melhores, para seguir mudando hoje, amanh\u00e3 e sempre. V\u00e1 em frente, Dilma! O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea. No fundo do nosso peito, tamb\u00e9m bate um cora\u00e7\u00e3o valente!", "382": "#DilmaNaGlobo\n\nEnquanto A\u00e9cio Neves se vale de parcerias no debate para difamar o governo Dilma, que investiga e pune casos de corrup\u00e7\u00e3o, veja como agia o PSDB, partido do senador, para abafar casos como a suspeita de compras de voto para reelei\u00e7\u00e3o, durante o governo FHC.\n\n#DebateNaGlobo #Dilma13MudaMais\n", "383": "Votar #Dilma13 no domingo \u00e9 simples e traz #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo para o Brasil! Assista e siga o ritmo! \u266a\u266b Aperte o 1, aperte o 3, confirma Dilma presidenta outra vez! \u266a\u266b", "384": "\"Levy, pe\u00e7a perd\u00e3o\" #eduardojorge43", "385": "\"Levy extrapolou todos os limites e ofendeu n\u00e3o s\u00f3 os homossexuais, mas os brasileiros\". \"Se quiser me processar porque eu defendo as mulheres contra uma lei injusta ou quero combater a economia do crime nos encontramos na justi\u00e7a\" #eduardojorge43", "386": "https://www.youtube.com/watch?v=vPczmXnz4og ", "387": "O #DebateNaGlobo come\u00e7a daqui a pouco e quero todos voc\u00eas ao meu lado, acompanhando e apoiando atrav\u00e9s das redes sociais. Juntos somos fortes e \u00e9 assim que faremos o Brasil avan\u00e7ar! #VoteFidelix #Vote28", "388": "Nanica, uma ova! A candidata do PSOL \u00e9 a grande surpresa da corrida presidencial, por Cynara Menezes na Carta Capital. Leia mais: http://www.cartacapital.com.br/revista/819/nanica-uma-ova-2458.html #Equipe50", "389": "#LucianaNaGlobo: \"Levy Fidelix, tu apavorou, chocou, ofendeu e humilhou milhares de pessoas com discurso homof\u00f3bico, que incitou o \u00f3dio. O teu discurso de \u00f3dio, Levy, \u00e9 o mesmo que os nazistas fizeram contra os judeus, que os racistas fazem contra os negros. Tu te encorajas de acusar homossexuais, l\u00e9sbicas, transexuais e travestis porque homofobia no Brasil n\u00e3o \u00e9 crime. Crist\u00e3os, evang\u00e9licos, esp\u00edritas ou mesmo ateus n\u00e3o compartilham do teu discurso de \u00f3dio, Fidelix. Dilma desistiu de levar para dentro das escolas o debate sobre homofobia, que ajudaria para que n\u00e3o tenhamos mais adultos como Fidelix.\" Nosso programa LGBT: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/ #Equipe50", "390": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realiza a \u00faltima grande atividade de campanha nesta sexta-feira em Porto Alegre. Uma caminhada, convocada para as 20h, reunir\u00e1 candidatos, apoiadores e militantes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/10/0310-mais-de-mil-pessoas-confirmadas-em-caminhada-com-luciana-genro-em-porto-alegre/ Confirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/736353559745963/ #Equipe50", "391": "#LucianaNaGlobo: \"Durante toda a campanha a Globo s\u00f3 mostrou os 3 candidatos que n\u00e3o t\u00eam propostas para atacar as 5 mil fam\u00edlias mais ricas. Dentre essas fam\u00edlias, est\u00e1 a fam\u00edlia que \u00e9 dona da Rede Globo. Minha pergunta \u00e9: O esc\u00e2ndalo da Petrobras, Dilma, \u00e9 resultado das alian\u00e7as que voc\u00eas fizeram com a direita?\" R\u00e9plica: \"Acontece, Dilma, que \u00e9 o tesoureiro do PT que est\u00e1 envolvido neste esc\u00e2ndalo. O mensal\u00e3o foi o primeiro esc\u00e2ndalo que mostrou aonde levam essas alian\u00e7as com a direita que voc\u00eas aceitaram fazer.\" Nosso programa para comunica\u00e7\u00e3o: http://lucianagenro.com.br/programa/comunicacao/ Nosso programa para reforma pol\u00edtica: http://lucianagenro.com.br/programa/reforma-politica/ #Equipe50", "392": "#LucianaNaGlobo: \"Vivemos uma verdadeira guerra aos pobres travestida de guerra \u00e0s drogas. A pol\u00edcia entra matando. As UPPs n\u00e3o funcionaram, ao inv\u00e9s de se oferecer pol\u00edticas p\u00fablicas, se oferece uma pol\u00edcia violenta. Essa guerra \u00e0s drogas s\u00f3 encarcera milh\u00f5es de jovens pobres, negros e de baixa escolaridade. Defendemos o fim dessa l\u00f3gica de seguran\u00e7a p\u00fablica amparada na guerra \u00e0s drogas. A pol\u00edcia precisa de um treinamento para defender os direitos humanos e n\u00e3o para viol\u00e1-los. N\u00e3o fa\u00e7o apologia do uso \u00e0s drogas, assim como n\u00e3o fa\u00e7o apologia do uso do \u00e1lcool, cigarro, lexotan ou rivotril. E tamb\u00e9m n\u00e3o fa\u00e7o apologia para que o jovem que fuma maconha seja encarcerado. N\u00f3s defendemos que o jovem tenha futuro, universidade. Ao inv\u00e9s de oferecer pris\u00f5es a juventude, o governo precisa oferecer emprego. Infelizmente o que a Dilma, a Marina e o A\u00e9cio oferecem n\u00e3o \u00e9 suficiente.\" Texto de Luciana Genro sobre a guerra \u00e0s drogas: http://lucianagenro.com.br/2014/03/guerra-as-drogas/ #Equipe50", "393": "Na semana nacional de doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os, quero compartilhar com voc\u00eas que eu sou uma doadora de \u00f3rg\u00e3os. Compartilhe essa ideia voc\u00ea tamb\u00e9m!", "394": "\"Quero agradecer a todos e a todas que estiveram conosco nesta caminhada e o carinho imenso que recebi, principalmente dos jovens que acreditam que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar. Fa\u00e7a um voto realmente \u00fatil no primeiro turno: Vote 50 e estaremos mais fortes para seguir essa luta.\" #Voto50 #Equipe50", "395": "Em Natal (RN), hoje \u00e9 dia de #Mobiliza50! Convide amigos e amigas, colegas de trabalho e de estudo a todas e todos e vamos mostrar a for\u00e7a da nossa candidatura! Vamos com for\u00e7a nessa reta final! #Equipe50", "396": "Amanh\u00e3 tem caminhada em Porto Alegre com Luciana Genro. Participe! #Equipe50", "397": "Venha com a gente! Domingo \u00e9 40. Otavio Oliveira - secret\u00e1rio do movimento LGBT socialista, apoia Marina. #EuVotoMarina40", "398": "\"Mentira \u00e9 quem diz que n\u00e3o sabe que tinha roubo na Petrobras, mentira \u00e9 quem diz que n\u00e3o sabe o que est\u00e1 acontecendo na corrup\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds\".", "399": "Venha com a gente! Domingo \u00e9 40. Ricardo Abramovay, professor da USP, apoia Marina! #EuVotoMarina40", "400": "Venha com a gente! Domingo \u00e9 40. Arnaldo Antunes, m\u00fasico e escritor, apoia Marina. #EuVotoMarina40", "401": "Eu quero chamar a todos para fazermos uma mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds. Para dar oportunidades aos jovens, para valorizar os idosos, para reconhecer os \u00edndios, os negros, a for\u00e7a das mulheres. Para juntar os trabalhadores do campo e da cidade. Os empres\u00e1rios, os cientistas, os artistas. Para darmos as m\u00e3os para promovermos a paz.", "402": "#DebateNaGlobo - 2\u00b0 bloco Parte da plateia riu no momento em que Pastor Everaldo ironizou o #PAC, chamando a iniciativa federal de Programa de Acelera\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o, ao questionar o candidato A\u00e9cio Neves. Pastor Everaldo disse que o #PSC defende o fim do fator previdenci\u00e1rio porque a atual defici\u00eancia do setor \u00e9 \"lament\u00e1vel\". \u00c9 preciso, segundo o candidato, recuperar o poder de compra do aposentado. #Vote20 Pastor Everaldo Presidente Assista online: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/debate-presidencial.html", "403": "PARTICIPEM!!! ENVIEM PERGUNTAS! COLOQUE AS PERGUNTAS NO POST ABAIXO! #FacetofaceRuiCostaPimenta", "404": "Levy Fidelix e a liberdade partid\u00e1ria http://wp.me/p18tzC-jx", "405": "\u00daLTIMOS PROGRAMAS DA CAMPANHA ELEITORAL http://wp.me/p18tzC-jA", "406": "Em Campanha no Rio de Janeiro, Z\u00e9 Maria fala com a imprensa durante panfletagem na Porta dos Correios", "407": "AGORA \u00c9 O PSTU | Confira o programa de Z\u00e9 Maria Presidente e Cl\u00e1udia Durans Vice sobre a vergonhosa ocupa\u00e7\u00e3o militar do Haiti. \"O racismo e a explora\u00e7\u00e3o matam e expulsam trabalhadores do Haiti\", denuncia Cl\u00e1udia Durans. \"Exigimos de Dilma a retirada imediata das tropas brasileiras do Haiti\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) https://www.youtube.com/watch?v=-kUKP4t17Cw", "408": "Parab\u00e9ns, Z\u00e9!", "409": "Fique conectado durante do debate da Globo. A emissora excluiu o candidato do PSTU, mas voc\u00ea poder\u00e1 conferir suas propostas e coment\u00e1rios do debate, ao vivo, pela internet. Na hora do debate, por volta das 22h50 entre neste link e conhe\u00e7a mais as propostas de um Brasil para os Trabalhadores! A transmiss\u00e3o ser\u00e1 neste link durante o debate: http://us.twitcasting.tv/f:100006281315893 #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "410": "#Z\u00e9naImprensa l Ag\u00eancia Brasil destaca reta final da campanha de Z\u00e9 Maria no Rio de Janeiro. O candidato do PSTU destacou que sua campanha foi destinada \u00e0 luta dos trabalhadores e \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para o pa\u00eds. \"Na campanha, conseguimos discutir com muita gente. E uma parcela cada vez maior da classe trabalhadora come\u00e7a a se movimentar em busca de uma sa\u00edda para a situa\u00e7\u00e3o atual, que n\u00e3o seja a mesmice que se v\u00ea na propaganda das candidaturas majorit\u00e1rias. Nosso objetivo nas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o voto, \u00e9 tamb\u00e9m usar a campanha para fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o e a luta dos trabalhadores. Nesse sentido, avan\u00e7amos bastante\", afirmou o candidato. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 Leia a mat\u00e9ria aqui: http://goo.gl/uvoL7E:=:http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2014-10/ze-maria-lamenta-controle-do-poder-economico-sobre-processo-eleitoral", "411": "Confira a entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu ao \u00faltimo n\u00famero do Opini\u00e3o Socialista, o jornal do PSTU. Nela Z\u00e9 Maria, explica porque votar em uma candidatura oper\u00e1ria e socialista, e fala que o PSTU \u00e9 um partido diferente, que luta para \u201cfazer uma revolu\u00e7\u00e3o socialista em nosso pa\u00eds\u201d. #T\u00f4comZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) http://www.pstu.org.br/pstu16/21062", "412": " no momento em que se aproximam as elei\u00e7\u00f5es eu queria agradecer muito mas muito mesmo a voc\u00ea que conheceu as nossas propostas que acompanhou os nossos debates e que tenho certeza compreendeu as raz\u00f5es que me levam a disputar a presid\u00eancia da rep\u00fablica eu pe\u00e7o licen\u00e7a para agradecer tamb\u00e9m \u00e0 minha fam\u00edlia a let\u00edcia minha esposa a minha m\u00e3e minha filha gabriela as minhas irm\u00e3s pela compreens\u00e3o que tiveram durante todo esse tempo tamb\u00e9m pelo brasil sempre me lembrando de onde as coisas come\u00e7aram pra mim come\u00e7aram aqui na minha s\u00e3o jo\u00e3o del-rei ao lado do meu av\u00f4 tancredo caminhando por essas ruas e aprendendo muito sen", "413": "do de dec\u00eancia e pol\u00edtica podem e devem caminhar sempre juntos \u00e9 daqui que eu quero reiterar meu compromisso em continuar a minha caminhada como sempre fiz acreditando que a generosidade aliada \u00e0 \u00e9tica honestidade pode nos levar a construir um brasil muito melhor do que isso que n\u00f3s estamos tendo um brasil que volte a nos trazer esperan\u00e7a eu estou pronto e conto com seu apoio e est\u00e1 em todas as pesquisas enquanto marina cai a esso cresce a cada dia e j\u00e1 empata para ir ao segundo turno hoje eu quero conversar com voc\u00ea de brasileiro para brasileiro no pr\u00f3ximo domingo n\u00f3s vamos acordar com a miss\u00e3o de escolher quem vai", "414": "presidente que vai mudar de verdade o brasil \u00e9 um pa\u00eds de paz no todo o povo brasileiro eu ia para que assine em quase em dizia mato grosso paran\u00e1 rio grande do piau\u00ed em cada frase t\u00e1 esquina acre santa catarina \u00e9 muda segundo khan vem com a gente bem minas gerais em s\u00e3o paulo e goi\u00e1s junto com o esp\u00edrito santo em mato grosso do sul para enviar papa v\u00eam bahia vem mudar a sorte foi o rio grande do norte tocantins e o bairro l\u00e1 do ice distrito federal em rond\u00f4nia em sergipe pernambuco e maranh\u00e3o a amazona cleiton o caminho do sbt pode p\u00f4r seu cora\u00e7\u00e3o sudeste pai e meu povo brasileiro a\u00e9cio o voto \u00fatil para descer o pt", "415": " presidir o brasil mas muito mais do que um presidente n\u00f3s vamos escolher um governo o governo que vai tocar o pa\u00eds pelos pr\u00f3ximos quatro anos ent\u00e3o o importante \u00e9 decidir com muita serenidade com muita reflex\u00e3o para que n\u00f3s possamos ver quem tem as melhores condi\u00e7\u00f5es para fazer o brasil ganhar e por que eu a\u00e9cio deveria merecer a sua confian\u00e7a e seu voto eu respondo primeiro porque o que me move na pol\u00edtica \u00e9 um nome amor o brasil \u00e9 uma vontade sem limite de ver as coisas melhorarem de ver o brasil dar certo o brasil meus amigos n\u00e3o pode virar o pa\u00eds do vale-tudo do eu n\u00e3o sabia a cada novo esc\u00e2ndalo corrup\u00e7\u00e3o e im", "416": "oralidade abuso diz respeito s\u00e3o inaceit\u00e1veis n\u00e3o n\u00f3s brasileiros n\u00e3o podemos e n\u00e3o vamos aceitar isso eu me preparei me preparei muito por 30 anos de uma vida p\u00fablica honrada re\u00fane os mais preparados brasileiros para enfrentar os enormes desafios que nos esperam mas para fazer com trabalho e seriedade o pa\u00eds que eu j\u00e1 via nos olhos generosos do meu av\u00f4 tancredo pra que ofere\u00e7o id\u00e9ias e atestadas id\u00e9ias aprovadas e novas propostas que podem de fato melhorar a sua vida \u00e0 vida da sua fam\u00edlia agora quem decide \u00e9 voc\u00ea s\u00f3 que eu pe\u00e7o \u00e9 que voc\u00ea avalie e reflita eu estou pronto eu estou pronto para ser o seu presidente o ", "417": "no exterior e o mais m\u00e9dicos que j\u00e1 beneficia 50 milh\u00f5es de brasileiros dilma tamb\u00e9m fez do minha casa minha vida o maior projeto habitacional que o brasil j\u00e1 teve e vem realizando o maior conjunto de obras da nossa hist\u00f3ria recente tudo isso vai continuar e ser\u00e1 ampliado por dilma ser\u00e3o mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias do minha casa minha vida mais 12 milh\u00f5es de matr\u00edculas no pronatec mais obras de mobilidade nas nossas principais cidades e muito mais faz basto brasileiro olhar com aten\u00e7\u00e3o a sua volta pra ver que muitas transforma\u00e7\u00f5es aconteceram dentro e fora de suas casas e se muito foi feito muito se pode e se deve fazer mais onde t\u00e1 bom vai continuar pode n\u00e3o t\u00e1 vai voltar leite f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse isso mundo nem que a vaca tussa gente no pr\u00f3ximo domingo n\u00f3s vamos \u00e0s", "418": "melhor escolha muito obrigado por tudo e no pr\u00f3ximo domingo vamos todos votar com consci\u00eancia paz e amor no cora\u00e7\u00e3o para mudar um pa\u00eds \u00e9 preciso escolher um lado e o povo brasileiro escolheu por isso a injusti\u00e7a a pobreza est\u00e3o cada vez mais longe das nossas vidas o desemprego j\u00e1 n\u00e3o bate \u00e0 nossa porta a ponte j\u00e1 n\u00e3o sentar nos olhos fizemos hist\u00f3ria como uma das na\u00e7\u00f5es que mais souberam promover a inclus\u00e3o e combater a desigualdade hoje somos mais livres e mais fortes e ningu\u00e9m pode nos impedir de ira ent\u00e3o mais longe afinal n\u00e3o foi pra isso que me d\u00e3o exclusivo para ter sonhos ainda maiores para ter planos ainda melhores para seguir mudando hoje amanh\u00e3 e sempre \u00e0 frente de o brasil est\u00e1 com voc\u00ea o fundo do nosso peito em parte o cora\u00e7\u00e3o quente dilma presidenta queria lembrar a todos", "419": " urnas para decidir o que queremos para o futuro do brasil nesse momento todo mundo deve se perguntar quem tem mais capacidade e experi\u00eancia para manter o que j\u00e1 conquistamos corrigir o que for preciso e fazer ainda mais quem tem for\u00e7a e apoio pol\u00edtico para fazer as reformas que o brasil exige quem tem compromisso verdadeiro com os trabalhadores para manter os seus direitos e suas conquistas em tempos bons e em tempos dif\u00edceis que enfrentou a pior crise internacional dos \u00faltimos anos e conseguiu det\u00ea la aumentando emprego e aumentando os sal\u00e1rios quem preparou o brasil para um novo ciclo de desenvolvimento e pode fazer esse ciclo se consolidar eu pe\u00e7o humildemente o seu voto pedindo que voc\u00ea reflita sobre todas essas quest\u00f5es tenho certeza que responder essas perguntas voc\u00ea vai fazer a ", "420": "magem de um novo brasil e \u00e9 s\u00f3 come\u00e7a o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro eu tive uma seguran\u00e7a a mais de experi\u00eancia e mais apoio para acelerar projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova com dilma eu certeza que vai ser assim tamb\u00e9m a derrotar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar no brasil pra frente em menos de quatro anos de governo dilma tirou 22 milh\u00f5es de pessoas da mis\u00e9ria o brasil saiu do mapa da fome das na\u00e7\u00f5es unidas 5 milh\u00f5es e 600 mil brasileiros conquistaram um emprego com carteira assinada e o desemprego atingiu os n\u00edveis mais baixos da hist\u00f3ria de uma vez mais ela criou o pronatec o maior programa de qualifica\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria o ci\u00eancia sem fronteiras que levou milhares de jovens para estudar ", "421": "a mais o cerco com novas propostas para acabar de vez com a impunidade caixa dois vai passar a ser crime quem enriqueceu em cargo p\u00fablico vai ter de mostrar de onde veio o dinheiro julgamento ser\u00e3o mais r\u00e1pidos e os bens adquiridos com dinheiro do povo ser\u00e3o confiscados e devolvidos o corrupto pode continuar tentando mas n\u00e3o vai ter como escapar muitos candidatos repetem que s\u00e3o uma mudan\u00e7a mas n\u00e3o dizem exatamente que mudan\u00e7as ir\u00e3o fazer voc\u00ea lembra concretamente de propostas originais de outros candidatos para resolver o problema da sa\u00fade da seguran\u00e7a e da educa\u00e7\u00e3o voc\u00ea lembra de alguma proposta concreta deles para combater a corrup\u00e7\u00e3o ea impunidade o que eles dizem de mais concreto \u00e9 que v\u00e3o continuar o que estamos fazendo tentam dizer que v\u00e3o continuar o bolsa fam\u00edlia o minha casa m", "422": "inha vida o pronatec o mais m\u00e9dicos continuar o que est\u00e1 sendo feito ser\u00e1 muito mais f\u00e1cil pra mim fazer um novo tamb\u00e9m deve se encontrar com o brasil desenvolvimento no brasil um garraf\u00e3o de vinho com vontade de crescer e que gra\u00e7as aos programas do governo totalmente perspectiva do produto desempregado ser empregador e sinto muito orgulhoso porque a nova desse porte o tempo passar e ir para l\u00e1 l\u00ea mostrou ainda longe transformou de verdade a gente existe a gente existiu pobre negro favelado me formei m\u00e9dio isso antigamente n\u00e3o era poss\u00edvel hoje \u00e9 claro eu posso dizer \u00e9 que minha fam\u00edlia que tem uma casa \u00e0 fam\u00edlia que tem o seu carro a fam\u00edlia que tem seu emprego hoje quando olha assim foi pisca noite n\u00e3o era daqui uns ou s\u00e3o paulo dinho que acredita que pode haver mudan\u00e7a n\u00f3s vamos a i", "423": "e eu acho que entendo que essa coisa que est\u00e1 acontecendo no brasil \u00e9 o que vale a pena continuar governando \u00e9 o que vale a pena a gente brigar \u00e9 o que era apenas de defender aquilo que est\u00e1 fazendo o que \u00e9 importante \u00e9 feito de clareza da vit\u00f3ria que a maioria do povo est\u00e1 obtendo tr\u00eas repito governo novo ideias novas que em nome da qual fez e mais oportunidades de emprego est\u00e1 j\u00e1 tudo isso vai criar o pronatec jovem aprendiz que esse ser\u00e1 um grande est\u00edmulo para que as micro e pequenas empresas contratem jovens entre 15 e 18 a id\u00e9ia \u00e9 essa mensagem que para todo jovem que est\u00e1 a fim de come\u00e7ar a trabalhar dilma vai ganhar o pronatec jovem aprendiz dos jovens \u00e9 mais oportunidade de emprego nas bibliotecas das empresas pois elas n\u00e3o v\u00e3o mais precisar pagar os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o para", "424": " seus aprendizes o governo banca tudo e assim ajuda o jovem estudar j\u00e1 trabalhando pronatec jovem aprendiz \u00e9 ampliar o acesso \u00e0 internet se dilma vai criar o programa banda larga para todos nossa meta \u00e9 levar internet r\u00e1pida segura e barata para milh\u00f5es de brasileiros o governo 9 e 10 n\u00f3s eles ainda mais a vida dos micro e pequenos empres\u00e1rios por isso dilma vai criar brasil sem burocracia com esse programa vai ser poss\u00edvel abrir ou fechar uma empresa em apenas cinco de governo novo id\u00e9ias novas em ingl\u00eas eu combati a corrup\u00e7\u00e3o por isso dilma vai criar o brasil sem impunidade vamos combater a corrup\u00e7\u00e3o e impunidade com medidas concretas como a exposi\u00e7\u00e3o verdadeira de mudar atinja quem atingir doa a quem doer o governo dilma combateu a corrup\u00e7\u00e3o como nenhum outro e agora vai apertar aind", "425": " governou de uma presidenta \u00e9 hora de pensar num tempo novo se os brasileiros e brasileiras me derem a confian\u00e7a de um novo mandato meu compromisso mais profundo se expressa em uma frase governo novo ideias novas o ano novo das novas e garante atendimento m\u00e9dico especializado por isso vai criar mais especialidades assim vamos reduzir a demora nas consultas nos exames e no tratamento com especialistas do governo novo id\u00e9ias novas e combater o crime e proteger as pessoas por isso dilma vai criar o programa seguran\u00e7a integrada das pol\u00edcias federais e as estaduais v\u00e3o trabalhar unidas com apoio das for\u00e7as armadas a guerra \u00e0s drogas meu novo id\u00e9ias novas para garantir mais qualidade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo por isso dilma vai ampliar a educa\u00e7\u00e3o de tempo integral e vai fazer uma grande reforma ", "426": "nisshinbo o novo ideias novas \u00e9 manter e ampliar e todas as conquistas corrigir o que for necess\u00e1rio e tem capacidade para fazer o que ainda n\u00e3o foi feito ao pa\u00eds que tem uma perspectiva de futuro mais extraordin\u00e1ria do que o brasil com o pr\u00e9-sal a\u00ed a nossa disposi\u00e7\u00e3o com a possibilidade de quadruplicar quintuplica o investimento na educa\u00e7\u00e3o com a possibilidade da gera\u00e7\u00e3o de milhares e milhares de empregos neste pa\u00eds eu fico olhando o qual tece com os nossos opositores eu fico impressionado por eles n\u00e3o valorizar o pr\u00e9 sal por eles n\u00e3o d\u00e1 import\u00e2ncia que o pr\u00e9 sal tem hoje e ter\u00e1 no futuro no futuro imediato no futuro mais distante para que n\u00f3s possamos construir uma ind\u00fastria uma forte ind\u00fastria brasileira ter uma educa\u00e7\u00e3o de alta qualidade e inter recursos tamb\u00e9m para investir na sa\u00fad", "427": " se voc\u00ea est\u00e3o de acordo com a grande m\u00eddia as empreiteiras esses bancos corruptos que est\u00e3o por a\u00ed foto nos mesmos continue nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es de 2018 n\u00e3o \u00e9 continuar reclamando reclamando os altos impostos reclama que falta sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o que faltar\u00e1 tamb\u00e9m habita\u00e7\u00e3o faltar\u00e1 de tudo eu sou exatamente aquele que pretende colocar o dedo na ferida que pretende colocar em todos os meus debates que o povo sofre e n\u00e3o tem sa\u00edda sen\u00e3o mudar e n\u00e3o mudar levy fidelis 28 de ponta a ponta prtb", "428": " patriotas caminho nossos livros pelas ruas no brasil agrade\u00e7o as mensagens de incetivo crian\u00e7as adultos idosos vezes milhares de m\u00e3os acirrando cumprimentando fotografando para se pesquisar essa emo\u00e7\u00e3o ons esse garoto aqui \u00f3 patriotas esse \u00e9 o objetivo central da nossa proposta inflamar o esp\u00edrito patri\u00f3tico nos brasileiros do bem contra a compet\u00eancia do mal pe\u00e7o seu voto para prestar o juramento como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida juntos para o brasil que queremos e", "429": " podemos vote noite com o pc \u00f3 n\u00famero 29 um aspecto importante da nossa luta para construir um papinho pague na classe trabalhadora da classe oper\u00e1ria um bug do que vi o interesse do trabalhador mas n\u00e3o s\u00f3 isso companheiro n\u00f3s queremos construir um hino que seja efetivamente controlado pelo trabalhador e n\u00e3o pol\u00edticos profissionais e que s\u00e3o financiados pelos grandes capitalistas pelos empres\u00e1rios e pelo tanque \u00e9 essa mas sobre o pc ou acessando o site www.bcb.gov.br para um brasil forte", "430": " precisamos de fam\u00edlia forte pastor everaldo 20 para presidente do brasil sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil com fam\u00edlias fortes ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso dentro de casa e", "431": " os bandidos soltos ao quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a ea alegria de viver vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio e passarei tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao cidad\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o presidente", "432": "ecisa de uma reforma pol\u00edtica e econ\u00f4mica produzir alimentos saud\u00e1veis limpar sua matriz energ\u00e9tica o brasil precisa ser generoso com as mulheres que por alguma raz\u00e3o interromper a gravidez respeita a liberdade de orienta\u00e7\u00e3o sexual e legalizar o uso da maconha para combater o crime organizado o brasil eo planeta de todos n\u00f3s preciso ser tratado com amor pois aqui est\u00e1 nossa vida o nosso destino e olha aqui salve jorge", "433": " hoje o peso do seu voto neste primeiro turno quem \u00e9 quando se volta com o cora\u00e7\u00e3o ea raz\u00e3o que quando se vota em quem na sua opini\u00e3o tem as melhores propostas pe\u00e7o enfaticamente o seu voto para os candidatos do partido verde eleg\u00ea los garante que as propostas aqui defendidas ser\u00e3o debatidas pelo pa\u00eds afora nos pr\u00f3ximos quatro anos e garantir nossas id\u00e9ias poder\u00e3o influenciar decisivamente no segundo turno o brasil pr", "434": "a queremos uma democracia real onde o dinheiro n\u00e3o nos escravize e onde os direitos sociais sejam respeitados uma sociedade livre da explora\u00e7\u00e3o de classe da opress\u00e3o de g\u00eanero ra\u00e7a ou orienta\u00e7\u00e3o sexual fa\u00e7a um voto realmente \u00fatil no primeiro turno vote 50 estaremos mais fortes para seguir esta luta muito obrigada todo mundo sabe que o", "435": " quero agradecer a todos ea todas que estiveram conosco nesta caminhada e o carinho imenso que recebi principalmente dos jovens que acreditam que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar com a for\u00e7a do povo podemos mudar o brasil e derrotar os podres poderes n\u00e3o nos contentamos com um sistema que coloca o lucro de poucos acima do bem estar da maiori", "436": "as para darmos as m\u00e3os para promover a paz nosso pa\u00eds \u00e9 grande nosso povo forte se a gente trabalhar com le\u00e3o o brasil vai ser muito mais bonito do que em qualquer propaganda ae a menina vai chegar eu pe\u00e7o que neste domingo voc\u00ea vote 40 com f\u00e9 coragem e esperan\u00e7a e amor pelo brasil mas sonha com a menina ing\u00eanua", "437": "palhando as mentiras o \u00f3dio eo medo eu quero chamar a todos para fazermos uma mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds para dar oportunidades aos jovens pra valorizar os idosos para reconhecer os \u00edndios os negros a for\u00e7a das mulheres para juntar os trabalhadores do campo e da cidade os empres\u00e1rios os cientistas os artist", "438": "os \u00faltimos 20 anos mas \u00e9 verdade tamb\u00e9m que parou de melhorar e come\u00e7ou a andar para tr\u00e1s no governo atual os partidos que um dia foram a favor das duas mudan\u00e7as agora est\u00e3o na disputa do poder pelo poder n\u00e3o consegue mais apontar o futuro quando aparece algu\u00e9m propondo um novo caminho eles reagem furiosamente es", "439": " brasil de verdade tem muitos problemas n\u00e3o \u00e9 aquela ilha da fantasia que aparece na propaganda no brasil real falta sa\u00fade e sobra doen\u00e7a falta seguran\u00e7a e sobra mesmo e todo mundo sabe tamb\u00e9m que a causa desses problemas \u00e9 a pol\u00edtica atrasada mesquinha dominada pela corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 verdade que muita coisa melhorou n", "440": " agora \u00e9 perceber que hoje acaba o programa de tv do primeiro turno chegou outubro foi muito bom pra gente partilhar esse espa\u00e7o e poder debater nossas propostas mas estamos de olho em um outro outubro aquele que estamos semeando e colheremos juntos todos os seus frutos em outubro em que todos os trabalhadores do mundo governar", "441": "am a si mesmos ea sociedade ser\u00e1 emancipado n\u00e3o queremos pequenas vit\u00f3rias pra n\u00f3s queremos a vit\u00f3ria definitiva da classe trabalhadora e de todos os povos do mundo n\u00f3s acreditamos nisso n\u00f3s lutamos por isso por isso somos comunistas e convidamos a todos voc\u00eas a participar dessa grande luta o mauro reais e vinte e um agora \u00e9 o", "442": " que banqueiros cita\u00e7\u00f5es aumente o segundo para mudar o brasil o caminho \u00e9 a organiza\u00e7\u00e3o ea luta dos trabalhadores e do povo o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 cinemas bodo teo \u00e9 aquele no qual voc\u00ea n\u00e3o se arrepende depois pense nisso vote z\u00e9 maria presidente pstu 16 come\u00e7a", "443": " pstu construir nas lutas dos trabalhadores sem enfrentar os interesses dos banqueiros e dos patr\u00f5es nosso pa\u00eds n\u00e3o vai mudar a\u00e9cio marina e dilma s\u00e3o financiados por eles que v\u00e3o governar para eles depois das elei\u00e7\u00f5es qualquer desses tr\u00eas candidatos mas subir as tarifas p\u00fablicas cortar gastos sociais e permitir de emiss\u00f5es para", "444": "Encontro com o ex-presidente Fernando Henrique e os coordenadores da campanha, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Igo Estrela", "445": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "446": "O PV est\u00e1 no caminho certo ao defender o novo abolicionismo. J\u00e1 h\u00e1 recursos em todas as pol\u00edticas p\u00fablicas de agricultura, alimenta\u00e7\u00e3o pesquisas etc capazes de evitar o sofrimento que a humanidade tem provocado nos \u00faltimos mil\u00eanios \u00e0s outras esp\u00e9cies de animais que coabitam conosco a Terra. ", "447": "A vers\u00e3o mais recente do Mapa da Viol\u00eancia no Brasil destaca o drama da mortalidade violenta na juventude brasileira. Duas s\u00e3o as causas principais: mortes pelo irrespons\u00e1vel est\u00edmulo governamental ao uso das motocicletas para esconder sua incompet\u00eancia em construir uma mobilidade urbana e p\u00fablica eficiente e a fracassada pol\u00edtica de guerra policial/penitenci\u00e1ria para enfrentar os preju\u00edzos \u00e0 sa\u00fade que causa o uso de drogas psicoativas ditas ilegais.", "448": NaN, "449": "Artigo de Juremir Machado no Correio do Povo de hoje, iluminando a nossa manh\u00e3! \"Luciana tem tudo para incendiar os debates. N\u00e3o perderei um s\u00f3. A tend\u00eancia \u00e9 que a candidata do PSOL fa\u00e7a perguntas inc\u00f4modas sobre temas inc\u00f4modos: auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, libera\u00e7\u00e3o da maconha, fracasso da pol\u00edtica repressiva de combate ao consumo de drogas, aborto, criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e outros desse g\u00eanero e quilate.\" #LucianaGenro50 #Equipe50", "450": "Acompanhada por militantes do PSOL, pelo deputado estadual Marcelo Freixo, pelos deputados federais Chico Alencar e Jean Wyllys, pelo candidato ao governo do Rio de Janeiro, Tarc\u00edsio Motta, e pelos vereadores do Rio de Janeiro, Eliomar Coelho e Renato Cinco, Luciana Genro dialogou com a popula\u00e7\u00e3o e apresentou a uma carta de compromisso da campanha com a popula\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-campanha-no-rio-de-janeiro-luciana-genro-defende-o-fim-da-guerra-as-drogas/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "451": "Com muita alegria recebo o apoio do Movimento Juntos! Estive com eles em v\u00e1rias oportunidades e sou testemunha da vibra\u00e7\u00e3o e alegria com que se organizam. Em junho de 2013, presenciei a juventude irradiar sua energia pelas ruas ao lado de milh\u00f5es de brasileiros. Sua indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 o motor das transforma\u00e7\u00f5es. Por um outro futuro, estamos juntos! #LucianaGenro50 #Equipe50", "452": "No fim da tarde de hoje, foi preso no Copacabana Palace o CEO da Match, Raymond Whelan. A Match \u00e9 uma prestadora de servi\u00e7os da FIFA, empresa respons\u00e1vel pelo fornecimento dos ingressos e pela acomoda\u00e7\u00e3o dos atletas da competi\u00e7\u00e3o. Raymond Whelan \u00e9 acusado de ser chefe da quadrilha de cambistas que, segundo autoridades policiais, faturava cerca de 1 milh\u00e3o de reais por jogo. #LucianaGenro50 #Equipe50", "453": "\u201cN\u00f3s come\u00e7amos nossa campanha no Brasil real, e \u00e9 onde vamos continuar seguindo\u201d. Em entrevista concedida ao lado de Marina Silva em \u00c1guas Lindas (GO), Eduardo Campos refor\u00e7a que o Brasil verdadeiro, que permanece longe dos gabinetes do governo, tem desafios muito grandes que n\u00e3o ser\u00e3o enfrentados com fantasias que aparecem em campanhas eleitorais milion\u00e1rias. Como ele aponta, O Brasil tem jeito, mas \u00e9 preciso unir os brasileiros em torno de uma agenda criada pela pr\u00f3pria sociedade e n\u00e3o por marqueteiros. Ou\u00e7a a entrevista na \u00edntegra: http://mudan.do/1jgUPbX:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/eduardo-campos-em-aguas-lindas", "454": "O nosso candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pastor Everaldo, est\u00e1 nesta manh\u00e3 com a Vice-Prefeita de Ribeir\u00e3o Pires, Leonice Moura (PSC). Em seguida conceder\u00e1 entrevista ao Jornal Di\u00e1rio do Grande ABC. Em sua ida a Santos ainda hoje, ser\u00e1 entrevistado pelo jornal A Tribuna.", "455": "O Pastor Junior Bola tamb\u00e9m se juntou ao movimento da #mudan\u00e7a. Assistam ao v\u00eddeo em que ele declara seu apoio e f\u00e9 na candidatura do Pastor Everaldo para a Presid\u00eancia. #F\u00e9NoBrasil http://bit.ly/1iD9qy5:=:https://www.youtube.com/watch?v=ccWHgk6kGtA", "456": "Seja mais um apoiador da campanha de Z\u00e9 Maria e Claudia Durans \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Mande uma foto sua em apoio \u00e0 campanha do Z\u00e9 usando as hastag #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16! Fique a vontade, pode ser com cartaz, sem cartaz, com o adesivo, panfleto, uma foto sua com o Z\u00e9 e etc. O importante \u00e9 deixar registrado o seu apoio aqui nas redes sociais! N\u00e3o esque\u00e7a de colocar #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 para que possamos ter acesso ao seu apoio! Durante toda a campanha, vamos alimentar esse \u00e1lbum com o seu apoio!", "457": "V\u00cdDEO l Z\u00e9 Maria apresenta candidatura das lutas e da classe trabalhadora #T\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "458": "N\u00e3o deixe de votar! Ajude a construir um Pa\u00eds melhor! #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #DiasMelhoresVir\u00e3o", "459": "Moro v\u00ea resultado da elei\u00e7\u00e3o como risco \u00e0 Lava Jato Para juiz, Pa\u00eds precisa do \u2018exemplo de lideran\u00e7as honestas\u2019 e de pol\u00edticas que reduzam \u2018incentivos\u2019 para a corrup\u00e7\u00e3o Eduardo Kattah e Fausto Macedo 26 Julho 2018 | 05h00 S\u00e9rgio Moro no \u2018F\u00f3rum Estad\u00e3o\u2019, nesta quarta-feira (25) em S\u00e3o Paulo. FOTO: WERTHER SANTANA/ESTAD\u00c3O O juiz federal S\u00e9rgio Moro admitiu que o resultado das elei\u00e7\u00f5es deste ano est\u00e1 inserido no que ele chama de \u201crisco de retrocesso\u201d no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, simbolizado na Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. Moro disse que o Pa\u00eds precisa \u201cdo exemplo de lideran\u00e7as honestas\u201d e \u201cde pol\u00edticas mais gerais para diminuir os incentivos e oportunidades da corrup\u00e7\u00e3o\u201d. O magistrado participou nesta quarta-feira, 25, do F\u00f3rum Estad\u00e3o Mais governan\u00e7a e mais seguran\u00e7a, promovido pelo Estado e realizado em S\u00e3o Paulo. Moro foi um dos debatedores do painel O Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o, do qual participaram o advogado criminalista Antonio Cl\u00e1udio Mariz de Oliveira e o promotor de Justi\u00e7a Marcelo Mendroni, do Minist\u00e9rio P\u00fablico paulista. Ap\u00f3s a mesa, em entrevista ao Estado, o juiz disse que discuss\u00f5es como esta precisam ser feitas no per\u00edodo eleitoral, pois \u201ca corrup\u00e7\u00e3o espalhada, disseminada e profunda\u201d \u00e9 um dos principais problemas que a sociedade brasileira precisa resolver. \u201cMinha ideia principal em rela\u00e7\u00e3o a isso \u00e9, primeiro, a Justi\u00e7a tem que funcionar. Ent\u00e3o, pessoas culpadas t\u00eam que ser punidas, segundo o devido processo, mas n\u00e3o s\u00f3 isso \u00e9 suficiente. Precisamos do exemplo de lideran\u00e7as honestas e, por outro lado, precisamos de reformas de pol\u00edticas mais gerais para diminuir os incentivos e oportunidades \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\u201d O futuro da Lava Jato Moro observou que ainda existem processos pendentes de julgamento na Lava Jato e a expectativa \u00e9 de que \u201ccheguem a bom termo\u201d. \u201cA d\u00favida \u00e9 o que vai acontecer daqui para a frente. Vamos retomar aquela tradi\u00e7\u00e3o de impunidade ou isso representou uma quebra significativa? Nessa perspectiva existe sempre um risco de retrocesso em rela\u00e7\u00e3o a esses avan\u00e7os. E h\u00e1 um risco, ainda, que n\u00f3s n\u00e3o avancemos mais. Para avan\u00e7ar mais, precisamos, al\u00e9m de processos efetivos contra a corrup\u00e7\u00e3o, de mudan\u00e7as pol\u00edticas mais gerais nas leis para diminuir os incentivos e oportunidades para a corrup\u00e7\u00e3o. Mas os riscos sempre permanecem. Isso \u00e9 algo que n\u00e3o vai ser dessa elei\u00e7\u00e3o, nem da pr\u00f3xima, sempre vai existir esse risco. Eu espero que n\u00e3o se concretize.\u201d Questionado, ele preferiu n\u00e3o comentar as declara\u00e7\u00f5es do candidato do PDT \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Ciro Gomes, que afirmou que o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva \u2013 preso e condenado na Lava Jato \u2013 s\u00f3 ter\u00e1 chance de sair da cadeia se ele, Ciro, for eleito. O pedetista disse em entrevista a uma emissora de TV do Maranh\u00e3o, no dia 16, que \u00e9 preciso \u201cbotar juiz para voltar para a caixinha dele, botar o Minist\u00e9rio P\u00fablico para voltar para a caixinha dele e restaurar a autoridade do poder pol\u00edtico\u201d. Provocado sobre uma suposta inten\u00e7\u00e3o de se restaurar a autoridade pol\u00edtica \u2013 express\u00e3o usada por Ciro \u2013, Moro afirmou que n\u00e3o enxerga nenhum problema entre ju\u00edzes e agentes pol\u00edticos. \u201cO que acontece nesses casos j\u00e1 julgados \u00e9 que foi constatado que agentes pol\u00edticos cometeram crimes e eles t\u00eam que pagar pelos seus crimes, como qualquer outro cidad\u00e3o. Ent\u00e3o, n\u00e3o existe nenhuma disputa fora desse n\u00edvel, entre um juiz criminal e um agente pol\u00edtico.\u201d Pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia A respeito da possibilidade de o Supremo Tribunal Federal rever o entendimento que autoriza a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, o juiz disse considerar \u201cimprov\u00e1vel\u201d. \u201cMuito dif\u00edcil prever. Me parece, no entanto, que esse precedente foi tomado pela primeira vez em 2016 e reiterado tr\u00eas vezes, depois, no Supremo. Ent\u00e3o, me parece um tanto quanto improv\u00e1vel uma altera\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia do Supremo, embora seja algo poss\u00edvel e eu possa estar enganado.\u201d Apesar dos diversos casos de corrup\u00e7\u00e3o na seara pol\u00edtica e a extens\u00e3o da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato nos \u00faltimos anos, Moro manifestou otimismo. \u201cN\u00e3o se pode pensar que a solu\u00e7\u00e3o para o Brasil \u00e9 a fronteira ou o aeroporto. N\u00e3o existe nenhum problema irremedi\u00e1vel. Existem na hist\u00f3ria pa\u00edses que tiveram problemas s\u00e9rios de corrup\u00e7\u00e3o, alguns at\u00e9 mais profundos que o Brasil, e conseguiram melhorar os seus n\u00edveis de governan\u00e7as. Por exemplo, a Ge\u00f3rgia, a ex-Rep\u00fablica Sovi\u00e9tica, os pr\u00f3prios Estados Unidos eram um pa\u00eds extremamente corrupto no in\u00edcio do s\u00e9culo passado.\u201d", "460": "Alvaro Dias concorre como melhor senador na premia\u00e7\u00e3o do Congresso em Foco. Apenas parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. \u27a1\ufe0fClique no link para votar: https://bit.ly/2KmzssS Se voc\u00ea acha que Alvaro Dias merece ganhar, vote e compartilhe. O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "461": "Nossa s\u00e9rie \"Refundar \u00c9\" busca traduzir o que significa o projeto de Alvaro Dias de refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. #Refunda\u00e7\u00e3odaRep\u00fablica #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #Diasmelhoresvir\u00e3o", "462": "Reuni\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Diplomados na Escola Superior de Guerra", "463": "\"H\u00e1 nuvens negras no c\u00e9u, mas temos o voto para impedir uma tempestade de propor\u00e7\u00f5es inimagin\u00e1veis\", disse o senador Alvaro Dias aos civis e militares formados pela Escola Superior de Guerra. No Clube Naval do Rio de Janeiro, Alvaro Dias tamb\u00e9m defendeu reformas, renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida p\u00fablica, e fez uma analogia \u00e0 queda do muro de Berlim para dizer que \u00e9 hora de unir, n\u0101o separar o Pa\u00eds #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "464": "Senador Alvaro Dias fala no almoc\u0327o da Associac\u0327a\u0303o dos Diplomados da Escola Superior de Guerra - ADESG. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "465": "No Bola 7, restaurante mais tradicional de Ara\u00e7atuba, o senador Alvaro Dias conversa com empres\u00e1rios e agricultores da regi\u00e3o Noroeste de S\u00e3o Paulo. Com Filipe Fornari, m\u00e9dico e candidato a deputado estadual pelo Podemos 19 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "466": "Abra\u00e7o de afogados\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias em O Antagonista", "467": "Na palestra para oficiais e civis formados pela ESG, no Rio de Janeiro, o senador AD disse que a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato \u00e9 fundamental, assim como deve ser prioridade o combate aos privil\u00e9gios de autoridades. Para o senador, tamb\u00e9m \u00e9 preciso mudar a forma de escolha dos ministros do STF #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "468": "Refundar a Rep\u00fablica significa reduzir as estruturas excessivas que fazem a m\u00e1quina p\u00fablica brasileira consumir um volume indecente de recursos. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "469": "Chegada ao Clube Naval do Rio para cerim\u00f4nia com Associa\u00e7\u00e3o dos diplomados pela Escola Superior de Guerra #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "470": "Em Ara\u00e7atuba falando de sa\u00fade p\u00fablica.", "471": "Acompanhe Ciro #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT no Rio Grande do Sul.", "472": "Acompanhe Ciro #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT em S\u00e3o Paulo.", "473": "Com Ciro Gomes e Carlos Lupi, PDT de S\u00e3o Paulo declara em conven\u00e7\u00e3o apoio \u00e0 candidatura de Marcio Fran\u00e7a, do PSB, ao governo paulista. A conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT tamb\u00e9m oficializou os nomes dos candidatos e candidatas do partido que ir\u00e3o concorrer a deputado federal e estadual. Fotos: Leo Canabarro", "474": "Na noite desta quinta-feira, 26/07, Ciro foi recebido com festa na conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT no Rio Grande do Sul. Na ocasi\u00e3o, foi anunciada a candidatura de Jairo Jorge governo do Estado. A conven\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m oficializou os nomes dos candidatos e candidatas do partido que ir\u00e3o concorrer a deputado federal e estadual. Fotos: Leo Canabarro", "475": "Fotos da linha do tempo! Elei\u00e7\u00e3o Presidencial de 2014! Fotos que surgem hoje, como verdadeiras profecias dos tempos que agora chegaram! Neste ano de 2018, a Democracia Crist\u00e3 - DC, conquistar\u00e1 a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica!", "476": "Est\u00e1 chegando a hora, Brasil! A Conven\u00e7\u00e3o Nacional, em 28 de julho de 2018, homologar\u00e1 meu nome como candidato a Presidente da Rep\u00fablica, Cat\u00f3lico, e o nome do Professor Universit\u00e1rio, H\u00e9lvio Costa, Evang\u00e9lico da Assembl\u00e9ia de Deus, como Vice Presidente! Nosso Compromisso \u00e9 com a Fam\u00edlia, com a defesa de seus valores e o atendimento pleno de suas necessidades! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria! Sinais! Fortes Sinais!", "477": "Todo mundo sabe que quem venceu duas elei\u00e7\u00f5es consecutivas n\u00e3o pode concorrer a um terceiro mandato presidencial, certo? N\u00e3o, h\u00e1 quem n\u00e3o saiba. E jornalista!", "478": "Lula Livre e rumo ao penta!", "479": "O seu candidato est\u00e1 preparado para enfrentar isso??? #EquipePSDB #PreparadoParaOBrasil", "480": "Em sua entrevista no Roda Viva, Geraldo Alckmin refor\u00e7ou a sua garra e disposi\u00e7\u00e3o em unir as pessoas. Afinal, para mudar o Brasil para melhor, precisamos de uni\u00e3o e de a\u00e7\u00f5es conjuntas. Trabalhando de modo firme, sem \u201ctoma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\u201d, estabelecendo alian\u00e7as que mostrem organiza\u00e7\u00e3o e governabilidade, com uma equipe diversificada e preparada para fazer a gente avan\u00e7ar. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25b6 Acompanhe Geraldo debatendo temas como gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, prioridades para a educa\u00e7\u00e3o, melhoria do sistema p\u00fablico de sa\u00fade e combate ao crime organizado, em alguns dos melhores momentos de sua participa\u00e7\u00e3o no #RodaViva! #EquipePSDB #GeraldoNaTV", "481": "\ud83c\udf99 No assunto Seguran\u00e7a P\u00fablica, o estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 um case mundial. Em 2001, houve 13 mil homic\u00eddios, n\u00famero que caiu para 3.503 no ano passado, o menor \u00edndice do Brasil. Resultado de trabalho extremamente s\u00e9rio e de uma pol\u00edcia bem preparada. D\u00ea um play e confira na \u00edntegra a entrevista de Geraldo Alckmin para a R\u00e1dio Itapoan FM, em #Salvador, #BA \u25b6 https://youtu.be/1A_AkKQJ3gk #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "482": "A \u201cavo\u00edce\u201d, sem d\u00favidas, \u00e9 um dos melhores presentes da maturidade! Me tornei av\u00f4 com o nascimento da Isabella, h\u00e1 14 anos. Depois vieram os g\u00eameos Enzo e Lucca, a Alexa, a Julia em seguida e, por \u00faltimo, a Filippa, que j\u00e1 vai fazer dois aninhos. Hoje, no Dia dos Av\u00f3s, s\u00f3 posso agradecer a Deus pela grande ben\u00e7\u00e3o de poder acompanhar o crescimento dos meus seis netos. E mais ainda por eles terem puxado a beleza da Lu Alckmin. Feliz Dia dos Av\u00f3s a todos! #GeraldoAlckmin", "483": "Sempre que h\u00e1 um esfor\u00e7o pela pacifica\u00e7\u00e3o, pelo di\u00e1logo, pelo entendimento, o pa\u00eds avan\u00e7a. O nosso foco ser\u00e1 melhorar a vida dos brasileiros e das brasileiras. #GeraldoAlckmin", "484": "Na \u00e1rea da sa\u00fade, o primeiro dos nossos compromissos \u00e9 revogar a emenda 95 que coloca um teto para os investimentos em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Al\u00e9m disso trabalharemos para a valoriza\u00e7\u00e3o do SUS, fortalecimento das equipes e a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. Essas e outras propostas foram as que apresentei hoje pela manh\u00e3 no Congresso do Conasems - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade que acontece em Bel\u00e9m essa semana. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "485": "Sa\u00fade \u00e9 o que interessa - Participei hoje do Congresso 32\u00ba CONASEMS - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Sa\u00fade em Bel\u00e9m, confira como foi. #AoVivo", "486": "Conte-me mais sobre suas alian\u00e7as... \ud83e\udd14", "487": "Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito! N\u00e3o d\u00e1 pra tentar reproduzir a l\u00f3gica do balc\u00e3o de neg\u00f3cios e querer um resultado diferente. \u2014 Recebemos essa arte da @caffeinedride do @designersunivos, quer fazer parte? Mande sua arte pra gente!", "488": "A cidade \u00e9 nossa! Hoje recebemos propostas sobre urbaniza\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o da cidade, mobilidade, uso dos equipamentos p\u00fablicos entre outras formas de integra\u00e7\u00e3o com as cidades para o nosso programa em debate em Bel\u00e9m. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "489": "A democracia deve ser pra todas e todos! Linda a cena das mulheres paquistanesas exercendo a sua cidadania. \u00c9 preciso combater o machismo hist\u00f3rico das estruturas sociais e pagar a d\u00edvida hist\u00f3rica com as mulheres. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "490": "Um projeto de esquerda no Brasil precisa ter autonomia completa do centr\u00e3o. N\u00f3s vamos governar com o povo! Se a gente quer chegar num caminho diferente, temos que ir de um outro jeito. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "491": "Hoje em Bel\u00e9m participei de importante sabatina realizada por reitoras e reitores das 63 Universidades Federais do pa\u00eds que formam a ANDIFES - Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Dirigentes das Faculdades de Ensino Superior. Depois de receber a carta com propostas da ANDIFES fui sabatinado sobre o nosso programa para a educa\u00e7\u00e3o como um todo no Brasil. No debate deixei claro que temos como inspira\u00e7\u00e3o Paulo Freire e n\u00e3o Alexandre Frota e que somente com educa\u00e7\u00e3o de qualidade \u00e9 poss\u00edvel um futuro promissor para nossa inf\u00e2ncia e juventude. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "492": "N\u00f3s vamos criar um milh\u00e3o de vagas nas universidades federais e essa foi uma das propostas que apresentei hoje no Encontro Nacional dos Estudantes de Direito em Bel\u00e9m. A turma saiu animada para seguir mobilizando mais gente pra vir junto na nossa campanha. Vamos! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "493": "Ontem a noite a galera do Grupo de A\u00e7\u00e3o de Diadema estava reunido para organizar as a\u00e7\u00f5es do Festival O Despertar da For\u00e7a, quando vamos \u00e0s ruas em uma grande atividade de mobiliza\u00e7\u00e3o da nossa campanha. #GruposDeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "494": "Precisamos garantir que quem n\u00e3o tem voz na pol\u00edtica brasileira e o nosso governo vai fazer isso. #NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018 #VamosSemMedo", "495": "A turma est\u00e1 preparando uma grande a\u00e7\u00e3o no dia 4 de agosto, o Festival Despertar da For\u00e7a. Quer fazer parte? Crie agora seu grupo de a\u00e7\u00e3o: bit.ly/FestivalDespertarDaForca #GruposdeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #PSOL2018 #BoulosESonia", "496": "Eu e Sonia Bone Guajajara estaremos amanh\u00e3 e depois no 12\u00ba Congresso Brasileiro de Sa\u00fade Coletiva, Abrasc\u00e3o 2018 debatendo e apresentando as nossas propostas para a sa\u00fade no Brasil. #AgendaSonia #AgendaBoulos Confirme presen\u00e7a: http://bit.ly/2LPANVD -- #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "497": "Se o mercado quiser definir as condi\u00e7\u00f5es pra governar o Brasil, que eleja os seus representantes na bolsa de valores. Enquanto existir democracia no Brasil, \u00e9 o povo que decide. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "498": "Tenho me dedicado a conhecer os sonhos dos brasileiros de todas as regi\u00f5es para construir um projeto que reflita a grandiosidade e a diversidade do nosso pa\u00eds. Sigo rodando o Brasil. #ChamaOMeirelles", "499": "Fazer a Reforma Tribut\u00e1ria \u00e9 fundamental para facilitar a vida de todos e estimular o crescimento. Conhe\u00e7a a base da nossa proposta! #ChamaOMeirelles", "500": "#MulherescomBolsonaro: Tomei conhecimento sobre a hashtag e tive o prazer de ler muitas declara\u00e7\u00f5es de apoio e considera\u00e7\u00e3o as quais fico extremamente honrado. Agrade\u00e7o e deixo aqui um forte abra\u00e7o \u00e0s mulheres, sempre t\u00e3o importantes no desenvolvimento do nosso Brasil!", "501": "- Todo pa\u00eds tem uma tropa pr\u00f3pria ou de outro pa\u00eds...", "502": "- Danilo Gentile, Jair Bolsonaro e a esquerda politicamente correta.", "503": "- Pela causa roubam o futuro de nossas crian\u00e7as...", "504": "Esse \u00e9 o resultado de um governo ditador e autorit\u00e1rio que acredita poder controlar a economia \u00e0 sua vontade. E ainda tem pr\u00e9-candidatos e partidos que defendem as mesmas ideias socialistas que levaram a Venezuela a esse est\u00e1gio.", "505": "O NOVO escolheu Mateus Bandeira como candidato ao governo do Rio Grande do Sul. Al\u00e9m dele e do vice Bruno Miragem, o partido homologou mais 18 candidaturas a deputado federal e outras 25 a estadual. Fico feliz em ver essa onda laranja crescendo em todo o pa\u00eds. Boa Sorte, Mateus! Estamos juntos por um NOVO Brasil.", "506": "Enquanto o deputado Luiz Tib\u00e9 (Avante \u2013 MG) freta um jatinho com verba indenizat\u00f3ria para comparecer a um evento do seu partido (veja a mat\u00e9ria aqui: http://bit.ly/2A5YgAs), o deputado Zeca Dirceu (PT \u2013 PR), candidato a reelei\u00e7\u00e3o, gasta R$ 76,5 mil da cota parlamentar para divulgar seu mandato e fazer campanha (leia a mat\u00e9ria aqui: https://abr.ai/2Aa8kZv). Sabe de onde vem esse dinheiro? Dos impostos pagos pelo cidad\u00e3o. Usar recursos dos cofres p\u00fablicos para fins n\u00e3o relacionados ao mandato \u00e9 um desrespeito ao povo brasileiro. Queremos por um fim \u00e0s regalias dos pol\u00edticos no Brasil. Para o NOVO, essa mamata tem que acabar.", "507": "Velho \u00e9 se aliar aos partidos que d\u00e3o base de sustenta\u00e7\u00e3o ao governo Temer. O pr\u00e9-candidato Geraldo Alckmin oficializou a negocia\u00e7\u00e3o com os partidos do chamado centr\u00e3o e, em troca de quatro minutos de TV, arrastou para o seu palanque uma por\u00e7\u00e3o de denunciados e condenados pelo mensal\u00e3o, lava-jato e outros esc\u00e2ndalos. Novo \u00e9 n\u00e3o abrir m\u00e3o de seus princ\u00edpios em troca de tempo de TV e vantagens em um pretenso futuro governo. Nossa \u00fanica coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "508": "Investir no ensino b\u00e1sico, na valoriza\u00e7\u00e3o do professor e na melhoria da gest\u00e3o nas nossas escolas. Esses s\u00e3o alguns caminhos para a constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "509": "Na velha pol\u00edtica, o candidato e o seu vice s\u00e3o aliados circunstanciais. As coliga\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas em troca de verba para campanha ou de tempo de TV. A identifica\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica pouco importa. J\u00e1 a nossa coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. E, em respeito a voc\u00ea, s\u00f3 fazemos alian\u00e7a com quem tem valores e princ\u00edpios em comum com os nossos. Por isso convidei o Professor Christian para vice. Eu e o Christian pensamos da mesma forma em rela\u00e7\u00e3o a diversos temas, como fim dos privil\u00e9gios, corte de gastos p\u00fablicos, combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e fim do intervencionismo estatal na economia. Tenho certeza de que o Professor Christian ser\u00e1 um grande aliado na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "510": "O Nelson Paes Leme j\u00e1 percebeu - e registrou em artigo na edi\u00e7\u00e3o de hoje de O Globo, que apesar da m\u00eddia voltar seus olhos quase que exclusivamente para os partidos, coron\u00e9is e caciques de sempre, o povo quer o novo e s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "511": "\"Nos \u00faltimos 15 anos, houve um show de puxadinhos para privilegiar os amigos do poder enquanto os outros se matavam para competir l\u00e1 fora.\" Christian Lohbauer, pr\u00e9-candidato do NOVO a vice-presidente da Rep\u00fablica.", "512": "O empres\u00e1rio Romeu Zema foi escolhido como pr\u00e9-candidato do NOVO a governador de Minas Gerais. Paulo Brant \u00e9 seu vice na chapa e Rodrigo Paiva concorre ao Senado. O partido indicou ainda 23 candidatos a deputado federal e 37 a deputado estadual. Est\u00e1 chegando a hora da renova\u00e7\u00e3o. Desejo boa sorte ao Romeu, ao Paulo, ao Rodrigo e a todos os outros representantes do partido em Minas. Estamos juntos por um NOVO Brasil.", "513": "Fundo partid\u00e1rio, fundo eleitoral, foro privilegiado, supersal\u00e1rios, superaposentadorias, tempo de r\u00e1dio e TV, farra de passagens a\u00e9reas, carro oficial, etc. A lista de privil\u00e9gios pol\u00edticos no Brasil \u00e9 extensa. Os gastos para manter todas essas regalias \u00e9 absurdo. Ainda mais num pa\u00eds com tantas necessidades. E tudo \u00e9 pago com dinheiro dos cofres p\u00fablicos, que vem dos impostos pagos pelo cidad\u00e3o. Chega! Esse mesmo dinheiro tem que ser investido na melhoria dos servi\u00e7os prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Para o NOVO, todos esses privil\u00e9gios t\u00eam que acabar. Um NOVO Brasil pede reforma pol\u00edtica j\u00e1.", "514": NaN, "515": "Debate de assessores dos presidenci\u00e1veis em Bras\u00edlia. O professor Nilson Ara\u00fajo apresentou alguns aspectos de nosso programa. A palavra de ordem \u00e9 \"aumentar os investimentos, criar empregos, elevar os sal\u00e1rios e paralisar as privatiza\u00e7\u00f5es!\". Vale a pena conferir!", "516": "Hoje tem Marina Silva ao vivo no Facebook, \u00e0s 16h45. Acompanhem!", "517": "O Blockchain \u00e9 considerado um dos mecanismos mais seguros para transa\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas, por permitir transpar\u00eancia e confian\u00e7a de forma descentralizada, foi desenvolvida a princ\u00edpio para dar confian\u00e7a em transa\u00e7\u00f5es com criptomoedas, como o Bitcoin - www.doemarina.com.br:=:https://doemarina.com.br/", "518": "Marina Silva ao vivo: A VERDADE SER TROCADA PELA MENTIRA. N\u00c3O D\u00c1 MAIS. 2018. O COMPROMISSO COM A VERDADE CHEGOU. Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora.", "519": "O #tbt de hoje \u00e9 de quando cheguei no Congresso Nacional, em 1995, como a Senadora mais jovem da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica Federativa do Brasil.", "520": "Marina participou de um encontro com F\u00e1bio Silva (@fabio_nj), empreendedor social, idealizador e presidente do Porto Social, para discutir assuntos relacionados ao empreendedorismo social. Uma aula de engajamento c\u00edvico para qualquer pol\u00edtico.", "521": "Mais uma etapa da nossa campanha. Nessas elei\u00e7\u00f5es, fazemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o!", "522": "Em solidariedade \u00e0s fam\u00edlias atingidas pela trag\u00e9dia de ontem e para permitir que a coliga\u00e7\u00e3o que tinha Eduardo Campos \u00e0 frente possa ter um pouco mais de tempo e tranquilidade para se organizar e adaptar seus programas, irei protocolar hoje uma carta ao TSE solicitando que seja suspenso por tr\u00eas dias o in\u00edcio da propaganda eleitoral gratuita. Veja minha carta ao TSE na \u00edntegra: http://bit.ly/1oMQkkY:=:http://www.eduardojorgepv.com.br/eduardo-jorge-solicitara-ao-tse-que-inicio-da-propaganda-eleitoral-gratuita-seja-adiado-em-tres-dias-2/", "523": "Em meio a esta tristeza toda agora pela manh\u00e3 recebi uma boa not\u00edcia. Venci um processo no qual advogo contra o INSS em favor de uma jovem portadora de transtorno mental. Ela havia solicitado o benef\u00edcio assistencial ao INSS, pois a lei assegura direito a um sal\u00e1rio m\u00ednimo a pessoas portadoras de algum tipo de defici\u00eancia que sejam pobres. O INSS havia negado, pois a m\u00e3e dela ganha uma pens\u00e3o de 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo, e assim ela n\u00e3o foi considerada pobre, pelos crit\u00e9rios do INSS. A Justi\u00e7a, ap\u00f3s mais de um ano de processo, reconheceu o direito dela ao benef\u00edcio. Este \u00e9 um exemplo da l\u00f3gica com a qual atua o INSS: negar, negar e negar. A judicializa\u00e7\u00e3o \u00e9 inevit\u00e1vel pois a pol\u00edtica do INSS \u00e9 uma injusti\u00e7a flagrante! Pelo menos neste caso a Justi\u00e7a n\u00e3o falhou!", "524": "Luciana Genro suspendeu suas atividades de campanha em respeito ao luto pelo falecimento de Eduardo Campos. #Equipe50", "525": "OU\u00c7A AQUI A PALESTRA SOBRE OS 90 ANOS DA COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-gX", "526": NaN, "527": "Direto do acampamento de trabalhadores rurais demitidos pela Usina Maring\u00e1 em Araraquara (SP), Z\u00e9 Maria defende a estatiza\u00e7\u00e3o das empresas do agroneg\u00f3cio para coloc\u00e1-las sob o controle dos trabalhadores e da necessidade de uma verdadeira reforma agr\u00e1ria pra assentar as milh\u00f5es de fam\u00edlias de sem terra e produzir alimento barato para o povo brasileiro.#T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "528": "#Z\u00e9naImprensa | Z\u00e9 Maria viajou a Araraquara a convite da Federa\u00e7\u00e3o dos Empregados Rurais Assalariados do Estado de S\u00e3o Paulo. Z\u00e9 Maria defendeu uma reforma agr\u00e1ria radical, que enfrente o agroneg\u00f3cio #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,ze-maria-mantem-agenda-e-defende-reforma-agraria,1543859 ", "529": "Rub\u00e3o, da regi\u00e3o de Pontal do Panapanema, dirigente hist\u00f3rico da categoria apoia Z\u00e9 Maria e voc\u00ea?", "530": NaN, "531": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga, Dinis Pinheiro, Antonio Anastasia e o governador Alberto Pinto Coelho participaram, hoje, da inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil em Belo Horizonte. Fotos: Orlando Brito", "532": "A presidenta Dilma recebeu, nesta quinta-feira (31), o apoio dos sindicalistas da Central \u00danica dos Trabalhadores. Em Guarulhos (SP), a presidenta reafirmou seus compromissos com os trabalhadores e destacou que n\u00e3o foi eleita nem ser\u00e1 reeleita para reduzir sal\u00e1rios ou diminuir direitos. \u201cPara mim este apoio \u00e9 uma honra, porque quando em 2010 voc\u00eas me apoiaram, eu me comprometi, e no meu discurso de posse fiz essa declara\u00e7\u00e3o: honrar os trabalhadores e as trabalhadoras. E isso significa mudar este Pa\u00eds, transformar este Pa\u00eds, reduzir as desigualdades, para que n\u00e3o sejam, n\u00e3o s\u00f3 amea\u00e7ados, mas jamais, jamais, jamais mesmo, abandonados\u201d, disse. Leia mais em www.dilma.com.br:=:http://dilma.com.br/", "533": "Soaram as trombetas. V\u00e3o cair as muralhas da cidadela da nefasta e fracassada guerra \u00e0s drogas em n\u00edvel mundial. Come\u00e7a uma nova fase de busca intensa de novas pol\u00edticas mais inteligentes e humanas que diminuam os danos que o uso abusivo de drogas psicoativas l\u00edcitas ou il\u00edcitas causam as pessoas. http://nyti.ms/1rSV4wP:=:http://www.nytimes.com/interactive/2014/07/27/opinion/sunday/high-time-marijuana-legalization.html?_r=3&smid=fb-share", "534": "Hoje assinei ades\u00e3o \u00e0 plataforma Presidente Amigo da Crian\u00e7a, da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. As propostas s\u00e3o compat\u00edveis com nossas prioridades socioambientais, que s\u00e3o cultura de paz, agricultura limpa, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente/combate ao aquecimento global. E com nosso m\u00e9todo de governar de forma intersetorial, fazendo as v\u00e1rias pol\u00edticas p\u00fablicas conversarem entre si. Confira mais no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "535": "O movimento ambientalista perdeu hoje uma figura fundamental em nossas conquistas hist\u00f3ricas. Almirante Ibsen de Gusm\u00e3o atuou em prol de nosso meio ambiente ainda na \u00e9poca da ditadura. Protegeu esp\u00e9cies amea\u00e7adas e ajudou na cria\u00e7\u00e3o de reservas ambientais. Quando se fala em Baleia Franca, Abrolhos, Fernando de Noronha e Atol das Rocas, \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o associar todas estas conquistas \u00e0 sua pessoa. Este pioneiro do movimento ambiental no Brasil deixa-nos um legado que merece continuidade. O meio ambiente no Brasil deve muito a ele, e devemos honr\u00e1-lo preservando o que ainda resta de nossa natureza. http://glo.bo/1nXCFgu:=:http://oglobo.globo.com/rio/morre-no-rioambientalista-ibsen-de-gusmao-camara-13444764 ", "536": "CARLOS DA AUTO ESCOLA, DEPUTADO DEPUTADO ESTADUAL. EUN\u00c1POLIS-BAHIA", "537": "\u201cSe eu fosse presidenta da Rep\u00fablica, o Brasil romperia rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas com Israel\u201d, anunciou, qualificando de \u201cinadmiss\u00edvel\u201d a manuten\u00e7\u00e3o de parcerias com o pa\u00eds que massacra o povo palestino.", "538": "Bom dia, Brasil! Luciana est\u00e1 de volta a Porto Alegre e, hoje pela manh\u00e3, participa de painel com os prefeitos ga\u00fachos no 34\u02da Congresso da Federa\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do Rio Grande do Sul (FAMURS). \u00c0 tarde, a candidata \u00e0 Presid\u00eancia realiza atividades de campanha em Canoas, cidade da regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, com o candidato a governador do RS, Roberto Robaina. Nossa agenda est\u00e1 dispon\u00edvel pelo site www.lucianagenro.com.br/agenda.:=:http://lucianagenro.com.br/agenda./ #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "539": "\u201cHouve um conjunto de atribui\u00e7\u00f5es transferidas aos munic\u00edpios, mas os recursos correspondentes n\u00e3o foram devidamente assegurados, h\u00e1 uma sobrecarga desproporcional de responsabilidades. Defendemos a luta pelo reequil\u00edbrio do pacto federativo. Hoje, de todos os impostos arrecadados, apenas 21% vai para os munic\u00edpios. N\u00f3s achamos que deveria ter 35% para os munic\u00edpios, 25% para os estados e 40% para a Uni\u00e3o\u201d, explicou. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-defende-repasse-de-35-da-arrecadacao-de-tributos-aos-municipios/ #Equipe50", "540": "Panfletagem no Cal\u00e7ad\u00e3o de Canoas com Roberto Robaina! \u00c9 hoje, \u00e0s 16h! #Equipe50", "541": "Eduardo Campos participa agora do painel com presidenci\u00e1veis promovido pela FAMURS (Federa\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es e de Munic\u00edpios do Rio Grande do Sul). Acompanhem transmiss\u00e3o ao vivo pelo site da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \u2013 www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "542": "Em Porto Alegre, ap\u00f3s encontro com prefeitos ga\u00fachos, Eduardo concede uma entrevista coletiva. Assista ao vivo: http://www.eduardoemarina40.com.br/aovivo ", "543": "#CandidatosRede | Leonardo Secchi (v\u00eddeo), candidato a deputado estadual em Santa Catarina, prop\u00f5e uma forma inovadora de mandato. \u00c9 o SMC, Sistema de Mandato Compartilhado, uma plataforma online de intera\u00e7\u00e3o entre os \u2018codeputados\u2019, eleitores previamente cadastrados, que atuar\u00e3o juntamente com o deputado durante o seu mandato. Conhe\u00e7a mais sobre ele e suas propostas: bit.ly/1s6EzKW:=:http://redesustentabilidade.org.br/leonardo-secchi-mandato-colaborativo-para-avancar-sobre-a-velha-politica/ e facebook.com/CoDeputado:=:https://www.facebook.com/codeputado/ #coragempramudar ", "544": "Meu grande amigo e parceiro para todas as horas, cantor Nani Azevedo \u00e9 mais um grande apoio para a minha caminhada rumo \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Valeu Nani! #EstamosJuntos #F\u00e9NoBrasil. ", "545": "Com um plano de governo elaborado para o bem estar da fam\u00edlia brasileira, o Pastor Everaldo \u00e9 filho, pai e av\u00f4, e procura sempre fazer o bem para o pr\u00f3ximo em primeiro lugar. Assista ao v\u00eddeo com o depoimento de seus tr\u00eas filhos e compartilhe. ", "546": NaN, "547": "O Psol contra o povo palestino: n\u00e3o foi acidente, n\u00e3o \u00e9 por acaso http://wp.me/p18tzC-eD", "548": "#Z\u00e9naImprensa l Presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria no Rio Grande do Sul \u00e9 destaque na Imprensa. Em campanha na capital ga\u00facha, Z\u00e9 Maria defende o povo palestino e repudia os ataques de Israel a Faixa de Gaza. Para o candidato do PSTU, \u00e9 dever do governo brasileiro romper as rela\u00e7\u00f5es militares e comerciais com o Estado assassino de Israel! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "549": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "550": " d\u00e1 mais para crian\u00e7as como marcos vin\u00edcius morrer enquanto os mais altos cargos da rep\u00fablica descontem dentro dos pal\u00e1cios e do congresso isso precisa acabar n\u00e3o d\u00e1 o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "551": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "552": " ei oito segundos na tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes", "553": " o pa\u00eds do buraco n\u00e9 meirelles que mais uma vez aceitou o desafio de consertar a economia e evitar o colapso total do pa\u00eds nada tinge biografia do meireles ea ficha limpa eu tenho muito orgulho de estar ao seu lado porque sei que ele \u00e9 o mais preparado para ser presidente do brasil precisamos do teu apoio ao chamar o meirelles para presidir e fazer do brasil o brasil dos nossos sonhos chamam meireles presidente pode iludir a", "554": "relles n\u00e3o nasceu para ser pessimista e foi pensando assim que esse cara fez sucesso no setor privado chamou a aten\u00e7\u00e3o de tanta gente no mundo todo que at\u00e9 o lula passou a enxergar nele uma solu\u00e7\u00e3o para resolver os problemas do pa\u00eds brasil 2002 os brasileiros sofrendo com uma grave crise econ\u00f4mica e quem voc\u00ea acha que foi chamado para consertar a economia meirelles nem tinha votado no lula mas aceitou o desafio porque pra ele", "555": " o mundo n\u00e3o se divide entre esquerda e direita vermelhos e azuis o mundo pra ele se divide entre quem resolve o problema e que n\u00e3o resolve e foi assim que ele ajudou o brasil a criar mais de 10 milh\u00f5es de empregos e tirar programas sociais importantes do papel brasil 2016 pior crise econ\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria parece que dessa vez o pessimismo tinha chegado para ficar mas a\u00ed para ser adivinha quem chamaram de novo para tirar", "556": " her\u00f3i nunca \u00e9 f\u00e1cil mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa somos n\u00f3s mesmos que decidimos se vamos chegar ao nosso destino pelo caminho do otimismo ou pessimismo \u00e9 bem prov\u00e1vel que esse cara tivesse escolhido ver o mundo pelos olhos do pessimismo ele nunca teria chegado onde chegou jamais teria conseguido estudar em escola p\u00fablica entrar em uma grande universidade e conquistar o mundo mas o mei", "557": " proposta de limpar o nome de quem est\u00e1 no spc n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de fazer nem de entender a d\u00edvida m\u00e9dia de cada um \u00e9 de 4.200 raros mas 80 de cada cem reais disse j\u00fari multa no meu plano o governo vai usar toda a sua for\u00e7a para negociar esses juros e essas multas reduzir a d\u00edvida para cerca de 1.400 reais feito isso o banco do brasil ea caixa v\u00e3o parcelar o saldo em at\u00e9 36 meses confira todos os detalhes no meu site eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "558": " voc\u00ea pode agora \u00e9 bom 50 na tv o jogo \u00e9 muito desigual nosso tempo \u00e9 curto para a internet para conhecer nossas propostas esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook vai l\u00e1", "559": " sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam boa tarde bota perone que est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir o molde feliz de ouvir que voc\u00ea saiba com saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea meu amigo tristeza precisa enfim sacode a poeira brasil vamos todos juntos os mudou brasileiros de todos os cantos que vem para s\u00e3o paulo em busca de tratamento s\u00e3o testemunhas do que geraldo alckmin fez e do que ser\u00e1 capaz de fazer como presidente do brasil com a cabe\u00e7a e com", "560": " das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente jogar bola a\u00ed minha m\u00e3e disse que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto \u00e9 curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui e depois tem que retornar para l\u00e1 para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual eu pego quatro horas de barco para chegar em santana de santana pega o apelo eu vou para o elenco n\u00e3o cobrar d", "561": " come\u00e7a agora um programa geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito e n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora do equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de a", "562": "lgu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o [M\u00fasica] costa do marfim [M\u00fasica] hum [M\u00fasica] [M\u00fasica] [Aplausos] [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que eu moro na comunidade furo seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve a quadrilha a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o \u00fanico assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o o m\u00e9dico do s\u00e3o paulo eu chorar \u00e1gua eu pedi a meus irm\u00e3os", "563": "ele o belo horizonte em enchente em s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor o tratado a minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor para minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metros para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a", "564": " o cora\u00e7\u00e3o 16 \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa o brasil precisa de uma reuni\u00e3o da onu", "565": "\u00e9 o jeito el a olha l\u00e1 uma ideia que pode aprisionar um sonho cada vez mais livre acesa a esperan\u00e7a fipe de olhar a chama que o povo chama chama que o treze da geira tudo chama futebol hoje \u00e9 o povo [Aplausos] os poderosos podem matar uma duas ou tr\u00eas rosas mas jamais conseguiram det\u00ea a chegada da vila velha a moeda de ao p\u00f3 \u00e9 um brasil feliz n\u00f3", "566": " sha decidiu lula pode ser candidato mesmo assim o registro foi negado a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo vai seguir lutando pelo direito de lula ser candidato e ser eleito presidente a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de promo\u00e7\u00f5es via esse povo comia ", "567": "amento de lealdade \u00e0 lua n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] \u00e9 querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea t\u00f4 sofrendo toy pude ver e por todo canto choro \u00e9 o a de cora\u00e7\u00e3o gritei sofrimento essa tristeza meu povo i hoje a \u00e1gua \u00e9 estrela que pintaram a pagar n\u00e3o se apaga n\u00e3o gente \u00e9 o brilho dos olhos ", "568": "e de povo trabalhava esse povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava ele sabe que n\u00f3s queremos um brasil melhor e isso \u00e9 poss\u00edvel a gente devolveu o fogo os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um jur", "569": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "570": " [M\u00fasica] o nosso povo eu pedia o impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula que lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio igor porque operacional a jato est\u00e1 em perigo eu sou alvaro dias e fiz isso na defesa da maior v\u00edtima de tudo de errado que vem ocorrendo no brasil a maior v\u00edtima \u00e9 voc\u00ea chega [M\u00fasica]", "571": " abre o olho brasil acima de tudo deus acima de todas", "572": " imp\u00e9rio neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds esta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudas por um brasil 100% fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 vou acabar com a burocracia do top-16 reduzir o tamanho da m\u00e1quina p\u00fablica para o m\u00ednimo necess\u00e1rio atualmente o brasil tem mais de 100 empresas estatais muitas com corrup\u00e7\u00e3o e perdas milion\u00e1rias s\u00f3 a petrobras tem uma d\u00edvida de mais de 200 bilh\u00f5es de reais de", "573": "fendendo o livre mercado a livre concorr\u00eancia se deus quiser eleito presidente o trabalhador que recebe um sal\u00e1rio de at\u00e9 5 mil reais por m\u00eas ficar\u00e1 isento do imposto de renda na fonte mais dinheiro no bolso do trabalhador defendo mais brasil e menos bras\u00edlia na vida do cidad\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil o melhor pra gente por\u00e9m seu lado ruim mas o recado do presidente", "574": " salvio \u00e9 impressionante como campanha eleitoral inspira diferente nas redes sociais na internet e foi pelas redes sociais que o partido v\u00ea e organizou o piquenique para debater o al\u00edvio no nosso programa de governo ali\u00e1s todas as ruas do piquenique foram comprados na feira de org\u00e2nicos onde eu vou sempre \u00e0 agricultura org\u00e2nica agricultura familiar agricultura limpa \u00e9 um dos pontos mais importantes na e", "575": "conomia moderna no mundo todo o eduardo jorge participar da concep\u00e7\u00e3o n\u00e9 da cria\u00e7\u00e3o dessa feira eu e minha fam\u00edlia recebemos inclusive uma b\u00ean\u00e7\u00e3o ao lado da est\u00e1tua do grande e sabe que meu neto vai fazer se encontrar um animal sendo maltratado como eu tenho s\u00f3 minuto e 4 segundos para falar sobre o que eu penso sobre o brasil participa da campanha do partido verde pelo facebook o endere\u00e7o traz na tela", "576": " e nossa campanha quase n\u00e3o tem espa\u00e7o na rede globo porque mais do que uma televis\u00e3o \u00e9 um grupo de poder que n\u00e3o pode dar espa\u00e7o ao novo de verdade pelo risco de ver os seus interesses contrariados s\u00f3 se constr\u00f3i uma nova pol\u00edtica a partir da cr\u00edtica radical aos partidos do sistema e ao modelo econ\u00f4mico que s\u00f3 aumenta o lucro dos bancos enquanto indiv\u00edduo o povo quer eles queiram ou n\u00e3o o novo sempre vem nesta elei\u00e7\u00e3o proteste vote no pessoal", "577": " agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o o abra\u00e7o ea esperan\u00e7a de milh\u00f5es de brasileiros esse apoio aumenta nossa responsabilidade quando fizemos nosso plano de governo com milhares de pessoas cientistas especialistas em economia sa\u00fade seguran\u00e7a em todas as \u00e1reas n\u00f3s vimos que essa esperan\u00e7a de mudar a pol\u00edtica j\u00e1 estava pronta para despertar n\u00f3s tivemos ao nosso lado algu\u00e9m de confian\u00e7a que me ajudou muito quando", "578": " era ministra do meio ambiente l\u00edder do psb no congresso nacional agora nosso candidato a vice presidente da deco albuquerque os compromissos que marina e eduardo firmaram o povo brasileiro s\u00e3o compromissos da minha gera\u00e7\u00e3o n\u00f3s batalhamos para ter melhorias econ\u00f4micas e sociais que nos \u00faltimos quatro anos vimos a infla\u00e7\u00e3o voltar ea viol\u00eancia crescer mas n\u00f3s n\u00e3o vamos nos acomodar n\u00e3o vamos desi", "579": "stir marina pela for\u00e7a e apoio para fazer um \u00f3timo governo e recuperar o crescimento do nosso brasil os candidatos que t\u00eam tempo e dinheiro fazem na tv uma propaganda cinematogr\u00e1fico mostra um brasil bem diferente do brasil de verdade n\u00f3s vamos mostrar que a escola de tempo integral \u00e9 prioridade que assinamos compromisso com os 10% da receita bruta para a sa\u00fade que o pacto pela vida pode reduzi", "580": "r a viol\u00eancia no brasil como reduziu em pernambuco \u00e9 preciso uma mudan\u00e7a na pol\u00edtica na rela\u00e7\u00e3o com o congresso e com a sociedade n\u00f3s vamos chamar pessoas honestas e competentes vamos dialogar com os partidos mas tamb\u00e9m com os trabalhadores empres\u00e1rios estudantes e movimentos sociais n\u00f3s vamos governar respeitando as institui\u00e7\u00f5es ea vontade da sociedade brasileira n\u00e3o vamos desistir do brasil", "581": " e vamos juntos estou agora \u00e9 perceber educa\u00e7\u00e3o transporte e moradia sa\u00fade s\u00e3o direitos o estado pode e deve oferecer \u00e0 popula\u00e7\u00e3o a esses servi\u00e7os gratuitamente aqui no brasil pelo contr\u00e1rio optou se por uma forma que combina parcerias p\u00fablico-privadas entregando os servi\u00e7os a empres\u00e1rios como no tran", "582": "sporte ou a entidades e funda\u00e7\u00f5es como na sa\u00fade n\u00e3o tem segredo o empres\u00e1rio quer lucrar no caso do transporte vai fazer isso n\u00e3o renovando como devia frota pagando sal\u00e1rios baixos aos trabalhadores mantendo suas chamadas linhas nobres e esquecendo da periferia mauro reais e vinte e um agora \u00e9 o pstu", "583": " construir nas lutas dos trabalhadores o transporte \u00e9 um caos dos trabalhadores usu\u00e1rios v\u00e3o passando o nosso fofo com a superlota\u00e7\u00e3o tarifas caras de emiss\u00f5es ea sede a culpa \u00e9 do descaso dos governos ea pol\u00edtica de privatiza\u00e7\u00e3o exigimos a readmiss\u00e3o dos metrovi\u00e1rios j\u00e1 o transporte n\u00e3o \u00e9 mercadoria", "584": " \u00e9 direito de todos e dever do estado \u00e9 preciso estatizar todo o sistema de transporte em investir 2 por cento do pib para garantir transporte p\u00fablico de qualidade que contarei fazendo por isso defendendo o governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16", "585": "\u00e7a jovem d\u00e1 resultado e j\u00e1 mudou a vida de milhares de jovens desde que n\u00f3s criamos e colocamos para funcionar era uma ideia que virou uma proposta que virou um programa de governo e deu muito certo e minas gerais e agora opositor jovem a minha proposta para ajudar milh\u00f5es de jovens de todo o brasil a ter um futuro o problema todo ano milh\u00f5es de jovens entram no ensino m\u00e9dio mas muitos n\u00e3o terminam a solu\u00e7\u00e3o \u00e0 s vai criar o poupan\u00e7a jovem brasil para estimular que o jovem termine os estudos quando come\u00e7a em 2015 poupan\u00e7a jovem brasil come\u00e7a nos dez estados com maior taxa de abandono escolar em 2017 chega todos os estados do brasil poupan\u00e7a jovem o brasil investindo no futuro do brasil para fazer o governo funcionar com tim quem j\u00e1 fez funcionar ei ei ei", "586": "ant\u00e9m e se eu for trabalhar eu n\u00e3o teria como fazer faculdade o fabril na primeira coisa que a gente percebe \u00e9 que \u00e9 a verdade quem sente no brasil inteiro tem andado muito pelo brasil e os jovens no brasil ele \u00e9 t\u00e3o desesperan\u00e7osos porque primeiro lugar tem muita gente que parou de estudar ent\u00e3o a gente t\u00e1 sempre est\u00e1 muito preocupado est\u00e3o montando um programa pra aqueles que pararam de estudar tenho condi\u00e7\u00f5es do estado financia o retorno \u00e0 escola eu fui governador de minas gerais alemg fez um programa muito bacana porque que acontecia a gente vir por problemas familiares com o seu por necessidade tem que trabalhar mais cedo ontem que abandonaram a escola antes de completar o ensino m\u00e9dio a gente criou um programa chamado poupan\u00e7a jovem que eu quero f", "587": " o der heyde \u00e9 esse o presidente estou hoje aqui em salvador bahia no bairro de brotas e conversar com os jovens vamos falar sobre o presente e principalmente sobre o futuro boa tarde a sml viana e moro t\u00e1bula tem 24 anos para estudar na 7\u00aa s\u00e9rie porque engravidei e a\u00ed eu me preocupo muito com isso porque a gente quando voc\u00ea p\u00e1ra na 7\u00aa s\u00e9rie n\u00e3o conclui a gente n\u00e3o tem oportunidade de crescer o nome a banda ent\u00e3o 21 anos para estudar na quinta s\u00e9rie vou ter que trabalhar montei como ficar no col\u00e9gio que n\u00e3o sei tinha que sustentar ou menos como sustent\u00e1 l\u00e1 \u00e9 cedo n\u00e9 fabrini eu sou estudante t\u00e9cnico tem 18 anos e minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o quero estagnar eu quero procurar crescer mas s\u00f3 ap\u00f3s a faculdade e minha fam\u00edlia nem eu tenhamos com estrutura m", "588": "azer no brasil que \u00e9 bom para o jovem o aluno que entrou no ensino m\u00e9dio 1\u00ba ano em a gente depositar o dinheiro na conta dele o segundo ano mais um dia no terceiro mas o dinheiro lara mil reais por ano s\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o pode ser esse dinheiro de completar o terceiro t\u00e1 mais pra esse time tem algumas condi\u00e7\u00f5es em que a freq\u00fc\u00eancia m\u00ednima nas aulas ent\u00e3o a gente conseguiu diminuir pela metade a evas\u00e3o escolar a sa\u00edda das pessoas nas escolas nessas regi\u00f5es o que a gente quer emprego e mais qualidade de qualifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00eam sa\u00eddas em educa\u00e7\u00e3o nessa sa\u00edda de educa\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea sobreviver eu acho que todo mundo que est\u00e1 aqui que \u00e9 mais do que sobreviver voc\u00ea acabou de falar quer subir na vida quer que at\u00e9 \u00e9 oportunidade tudo que a gente puder fazer \u00e9 focar na educa", "589": "\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale a pena o programa poupan\u00e7a jovem foi apresentado para a gente quando estava estudando na escola mesmo ensino m\u00e9dio agente foi entendendo mais do que se tratava e eu gostei bastante positiva que concluir nem os tr\u00eas anos do ensino m\u00e9dio para poder receber o dinheiro que \u00e9 equivalente a tr\u00eas mil reais voc\u00ea tinha que ser um aluno dedicado era um sentido ao estudar realmente o programa me ajudou a pensar no meu futuro j\u00e1 dentro da escola no ensino m\u00e9dio lei bom eu pretendo usar esse dinheiro pra fazer minha voz e tamb\u00e9m tirar minha carteira veja uma diferen\u00e7a enorme entre uma promessa e uma proposta promessas muitas vezes s\u00e3o palavras ao vento tinha uma proposta \u00e9 algo muito mais p\u00e9 no ch\u00e3o tem come\u00e7o meio e fim voc\u00ea diz como vai fazer o poupan", "590": "a das grandes cidades do interior do pa\u00eds o trabalho de dilma pela sa\u00fade tamb\u00e9m inclui 104 parcerias com laborat\u00f3rios p\u00fablicos e privados o que diminuiu a necessidade de o brasil importar medicamentos e estimulou desenvolvimento tecnol\u00f3gico desse setor da ind\u00fastria nacional dilma tamb\u00e9m est\u00e1 ampliando toda a rede de upas 24 horas e consolidou s\u00e3o 192 como maior servi\u00e7o de emerg\u00eancia do mundo na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de uma ampliou o programa sa\u00fade da fam\u00edlia e vem construindo milhares de postos de sa\u00fade em todo o pa\u00eds outra boa not\u00edcia \u00e9 que gra\u00e7as ao programa banda larga para todos os milhares dessas unidades est\u00e3o sendo informatizados que conectadas entre si e isso vai agilizar o atendimento e permitir que m\u00e9dicos que trabalham em regi\u00f5es isoladas tirem d\u00favidas com profissionais de centros especializados por tudo isso dilma quer levar banda larga para todos os post", "591": " reze o presidente de uma presidenta mas mudan\u00e7as mais futuro todo brasileiro sonha com uma sa\u00fade de mais qualidade realizar este sonho \u00e9 o desafio de dilma est\u00e1 enfrentando o brasil \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo com grande popula\u00e7\u00e3o que oferece sa\u00fade gratuita a todos os seus habitantes o sus \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade do mundo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mover essa estrutura gigantesca para ela funcionar bem \u00e9 preciso um trabalho conjunto do governo federal dos estados e das prefeituras muito mas muito mesmo ainda precisa ser feito para ajustar essa estrutura para faz\u00ea la funcionar bem e assim para que os brasileiros possam ter uma sa\u00fade de mais qualidade n\u00e3o estamos nem nunca ficamos de bra\u00e7os cruzados de 2002 para c\u00e1 aumentamos o or\u00e7amento da sa\u00fade em 97 por cento em termos reais garante por lei que 25% dos recursos do petr\u00f3leo sejam investidos dentro de pouco te", "592": "mpo na sa\u00fade criei o mais m\u00e9dicos que est\u00e1 resolvendo um problema que se arrastava h\u00e1 d\u00e9cadas e tenho novas id\u00e9ias novas propostas que vamos discutir nesta campanha e come\u00e7ar a apresent\u00e1-las hoje neste programa o programa mais m\u00e9dicos chegou em todos os lugares desde pequenos munic\u00edpios do nordeste e do sul do pa\u00eds at\u00e9 comunidades ind\u00edgenas lado amazonas mas ao contr\u00e1rio do que muita gente pensa o mais m\u00e9dicos beneficia principalmente a periferia das grandes para se ter uma id\u00e9ia a maior demanda por profissionais do programa veio do s\u00e3o paulo o estado mais rico do pa\u00eds eu visitei o posto do jardim jacy na periferia de guarulhos a segunda maior cidade de s\u00e3o paulo e vi como o programa faz a diferen\u00e7a como \u00e9 que \u00e9 o cotidiano um dia que eu cheguei a atender por oito meses sozinho nessa unidade e foi um per\u00edodo dif\u00edcil muito trabalhoso de muita dedica\u00e7\u00e3o e a\u00ed com", "593": " juntando \u00e9 dos programas de resid\u00eancia do prov\u00e1vel programa mais m\u00e9dicos e isso ajudou muito a nos 'desafogar' na unidade esse \u00e9 o resultado de todas as grandes cidades mais ricas do pa\u00eds a dificuldade na periferia unidades b\u00e1sicas muitas vezes com essa estrutura bolha atendimento mas n\u00e3o conseguia ter a equipe completa hoje com mais m\u00e9dicos o posto de sa\u00fade do jardim jacy conta com seis profissionais quatro brasileiros e dois cubanos todos perfeitamente integrados para mim somos um ganho aqui o mais importante \u00e9 trabalhar na minha \u00e1rea assim como todos juntos novamente n\u00e3o tem diferen\u00e7a entre me colocar a culpa no m\u00e1ximo escolha do brasileiro elisson \u00e9 como ele faz um som equipe os controles que eles fazem \u00e9 a partir de preven\u00e7\u00e3o eles somaram muito na nossa nosso atendimento ao nosso dia a dia s\u00e3o fant\u00e1sticos nisso a gente n\u00e3o tem o que reclamar s\u00e3o muito bo", "594": "ns mesmo e s\u00e3o muitos soci\u00e1veis nunca os vi de mau humor nunca sempre sorrindo sabe que eu sentia que achei um cruzamento e muito alegre muito pra cima n\u00e3o \u00e9 um lugar de doen\u00e7a o lugar saldo direto mas mudan\u00e7as mais o tubo o brasil precisava muito de um programa como mais m\u00e9dicos olha s\u00f3 o pa\u00eds forma menos m\u00e9dicos do que \u00e9 necess\u00e1ria ea maioria se concentra no sul e sudeste mas mesmo nessas regi\u00f5es faltam m\u00e9dicos em muitas cidades principalmente nos postos de sa\u00fade da periferia com mais m\u00e9dicos surgiu para atender essas car\u00eancias todas as vagas foram oferecidas em primeiro lugar a brasileiros ou seja os estrangeiros s\u00f3 ocupar\u00e3o as vagas que n\u00e3o foram escolhidas por nossos m\u00e9dios hoje o programa conta com mais de 14 mil profissionais em 3.785 munic\u00edpios e beneficia 50 milh\u00f5es de pessoas desde ent\u00e3o diminuiu em 20% a necessidade de encaminhar pacientes aos hospi", "595": "tais por tudo isso quem mais precisa de sa\u00fade apoia ou mais m\u00e9dicos al\u00e9m de criar mais m\u00e9dicos de uma tomou grandes decis\u00f5es para ampliar o atendimento em todo o pa\u00eds ela est\u00e1 ampliando e criando cursos de medicina nas cidades e regi\u00f5es mais carentes de m\u00e9dicos e de faculdades que oferecem essa forma\u00e7\u00e3o assim j\u00e1 criou 4041 vagas a meta \u00e9 criar 11500 dilma tamb\u00e9m abriu 5125 novas vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica em \u00e1reas priorit\u00e1rias do sus como pediatria ginecologia cirurgia e medicina da fam\u00edlia e mais de 7 mil vagas ser\u00e3o abertas nos pr\u00f3ximos quatro anos j\u00e1 comprovado o programa de valoriza\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de uma criou v\u00e1rios est\u00edmulos para que profissionais da sa\u00fade trabalho e fa\u00e7a a sua especializa\u00e7\u00e3o das regi\u00f5es mais carentes de atendimento essa boa ideia j\u00e1 levou mais de 1.100 enfermeiros e dentistas e mais de 4 mil m\u00e9dicos aos postos de sa\u00fade da periferi", "596": "os de sa\u00fade nos pr\u00f3ximos quatro anos a verdade \u00e9 que primeiro lula e agora dilma vem trabalhando duro para ampliar os servi\u00e7os ea qualidade da sa\u00fade no brasil gilmak \u00f3 dilma criou o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o beneficiando milh\u00f5es de brasileiros com a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de medicamentos para hipertens\u00e3o diabetes e asma na rede aqui tem farm\u00e1cia popular dilma criou as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e hoje somos um dos pa\u00edses com maior n\u00famero de vacinas oferecidas de forma gratuita a crian\u00e7as jovens adultos e idosos dilma tamb\u00e9m criou a rede cegonha ampliando o acesso ea qualidade do pr\u00e9 natal e do parto o que ajudou a fazer do brasil um dos pa\u00edses que mais reduziu a mortalidade infantil no mundo gilmak com muito trabalho j\u00e1 garantimos importantes avan\u00e7os na sa\u00fade mas ainda temos grandes desafios pela frente s\u00e3o necess\u00e1rios muitos passos adiante para criarmos um sistema de sa", "597": "\u00fade de qualidade no pa\u00eds o mais urgente \u00e9 combater a demora na realiza\u00e7\u00e3o de exames e consultas com especialistas temos problemas graves de acesso a m\u00e9dicos especializados em cora\u00e7\u00e3o em ortopedia o pulm\u00e3o em todas as outras \u00e1reas e tamb\u00e9m para realizar exames laboratoriais e especializados \u00e9 a\u00ed que pretendo avan\u00e7ar como nunca nos pr\u00f3ximos quatro anos para isso vou criar o programa mais especialidades veja agora como ele vai funcionar hoje quem depende de um especialista costuma esperar muito tempo por consulta e exames e tratamento o programa mais especialidades vai agilizar o atendimento a meta \u00e9 criar em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds uma rede de cl\u00ednicas especializadas integrada por unidades do sistema p\u00fablico j\u00e1 existentes porque ser\u00e3o constru\u00eddas e por cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas assim consultas exames tratamentos cirurgias de pequeno e m\u00e9dio", "598": " porte e reabilita\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser feitos sem demora no mesmo lugar e no tempo certo mas especialidades outra boa ideia uma para melhorar a vida dos brasileiros meus amigos e minhas amigas hoje tudo que \u00e9 candidato diz que eu o que \u00e9 novidade por isso e por aqui uma coisa eu posso garantir dilma \u00e9 o que tem de mais novo verdadeiramente novo na pol\u00edtica brasileira original ent\u00e3o um dos principais motivos por que lutei pra que ela me suceder se reconhece na dilma algu\u00e9m de fora do mundo limitado da pol\u00edtica algu\u00e9m capaz de renovar a pol\u00edtica e n\u00e3o repetir os erros que cometem certos pol\u00edticos de carreira isso eu acertei a dilma n\u00e3o s\u00f3 de id\u00e9ias novas como possui uma vis\u00e3o diferente dos problemas que o governante tem de enfrentar o fato de ela ser mulher m\u00e3e e av\u00f3 tamb\u00e9m ajuda muito trago um ponto de vista especial de cuidado com as pessoas olhar carinhoso para a ", "599": "necessidade do povo um sentido mais elevado de responsabilidade que s\u00f3 uma mulher experiente forte pode ter mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o dilma tem uma seriedade uma capacidade de trabalho e uma coragem de tomar decis\u00f5es que s\u00e3o raras em qualquer pessoa dilma \u00e9 uma mulher especial com coragem e vis\u00e3o de futuro entre todos os candidatos ela \u00e9 quem tem mais condi\u00e7\u00f5es de continuar a aprofundar as mudan\u00e7as que o pa\u00eds precisa porque precisamos seguir para frente e n\u00e3o dar um passo para tr\u00e1s fez um self dilma era um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br nos pr\u00f3ximos programas vamos apresentar novas propostas para a sa\u00fade e discutir tamb\u00e9m como \u00e9 fundamental uma reforma federativa para redefinir as responsabilidades dos governos federal dos estados e dos munic\u00edpios nas \u00e1reas da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a as mudan\u00e7as mais o t\u00famulo de uma presidenta", "600": " patriota do meu brasil ap\u00f3s alguns dias de propaganda na tv e no r\u00e1dio hoje a perceber o quanto o governo atual \u00e9 bom mostrar outro brasil umbrasil os acho que na verdade n\u00e3o existe pois o brasil de hoje tem infla\u00e7\u00e3o em alta em fotos altos e juros altos tamb\u00e9m o brasil de hoje \u00e9 o dos hospitais superlotados d", "601": "a cidade em garrafadas e dos oito super cheios ou seja nada tem a ver com o brasil que o governo atual descreve este recentemente perdemos a copa e estamos quase perdendo a petrobras tamb\u00e9m tem d\u00edvida que est\u00e1 a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria levy fid\u00e9lix presidente e 28", "602": " munic\u00edpios e apoio ao turismo como atividade econ\u00f4mica como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 completada hoje em maiores 2045 ao vivo responder suas perguntas \u00e9 maior presidente 27 ponto com.br juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que a", "603": " patriotas qual \u00e9 a na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos uma na\u00e7\u00e3o l\u00edder entre l\u00edderes brasil pot\u00eancia brasil continente continente por sua dimens\u00e3o e pelo esp\u00edrito empreendedor de sua gente o que tamb\u00e9m na constitui\u00e7\u00e3o o incentivo \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas em todos os", "604": " constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso ver j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reformu", "605": "lar se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "606": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "607": "VALEU, ALEMANHA! Campe\u00f5es da Copa do Mundo 2014, a sele\u00e7\u00e3o da Alemanha \u00e9 s\u00f3 alegria. A Federa\u00e7\u00e3o Alem\u00e3 de Futebol divulgou v\u00eddeo de despedida do Brasil em que mostra como foi divertido participar da #CopasdasCopas. No v\u00eddeo, os alem\u00e3es se esfor\u00e7aram para falar frases de agradecimento ao Pa\u00eds em portugu\u00eas e mostraram o qu\u00e3o especial foi a estadia em Santa Cruz Crab\u00e1lia, na Bahia.", "608": "O vegetarianismo e a simplicidade volunt\u00e1ria s\u00e3o formas de viver que v\u00e3o revolucionar nossas rela\u00e7\u00f5es com o mundo das outras esp\u00e9cies de seres vivos. Al\u00e9m disso, tenho convic\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o essenciais para a sobreviv\u00eancia da nossa pr\u00f3pria esp\u00e9cie, pois s\u00e3o formas muito poderosas de respeitar os limites da natureza, que foram amplamente ultrapassados pelo estilo de organizar a sociedade do capitalismo e do socialismo nos s\u00e9culos 19 e 20.", "609": "Drauzio Varella \u00e9 m\u00e9dico cancerologista. Por 20 anos dirigiu o servi\u00e7o de Imunologia do Hospital do C\u00e2ncer. Foi um dos pioneiros no tratamento da Aids no Brasil e do trabalho em pres\u00eddios, ao qual se dedica ainda hoje. \u00c9 autor do livro 'Esta\u00e7\u00e3o Carandiru' (Companhia das Letras). Segue seu texto que saiu na FOLHA de s\u00e1bado. #Equipe50", "610": "A presidenci\u00e1vel destacou que a filia\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos e integrantes da comunidade cultural \u201c\u00e9 um sintoma de que a esquerda socialista no Brasil ganha for\u00e7a e cresce\u201d. Ela acrescentou que, neste momento, o papel do PSOL \u00e9 travar \u201cum combate sem tr\u00e9guas ao reacionarismo representado pelo PSDB e ao continu\u00edsmo conservador de Dilma\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-prestigia-filiacao-de-intelectuais-e-academicos-ao-psol/ #Equipe50", "611": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, se reuniu na manh\u00e3 desta segunda-feira (14) com a diretoria do Sindicato dos Policiais Federais do Rio Grande do Sul (SINPEF/RS), em Porto Alegre. Durante a visita \u00e0 entidade, Luciana defendeu a aprova\u00e7\u00e3o da PEC 51/2013 e o fim da pol\u00edtica de guerra \u00e0s drogas no pa\u00eds. \u201cN\u00e3o adianta comprar mais viaturas e fazer mais concurso se a concep\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o mudar. Os servidores p\u00fablicos n\u00e3o s\u00e3o ouvidos, os governos colocam nos cargos de confian\u00e7a representantes dos partidos que n\u00e3o escutam as entidades dos trabalhadores\u201d #Equipe50", "612": "E come\u00e7a mais uma segunda-feira! Hoje pela manh\u00e3, Luciana toma caf\u00e9 com a diretoria do Sindicato dos Policiais Federais do Rio Grande do Sul. Durante a tarde participa da grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos com declara\u00e7\u00f5es de apoio a candidatos do PSOL e acompanha o ato de filia\u00e7\u00e3o de Franciso Marshall, Rovena Marshall, Jos\u00e9 Augusto Avancini e Milton Ribeiro ao PSOL, que acontecer\u00e1 \u00e0s 19:30 na Sede do PSOL-RS, Rua General Vasco Alves, 206. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "613": "#coragempramudar o Brasil #EduardoeMarina40", "614": "#EduardoeMarina40 | Nesta ter\u00e7a-feira, dia 15, tem tem sabatina com Eduardo Campos na Folha de S.Paulo. Acompanhem ao vivo pelo site www.eduardoemarina40.com.br ", "615": "O candidato a deputado federal e ex-jogador de futebol Raul Plasmann tamb\u00e9m d\u00e1 o seu voto de confian\u00e7a ao Pastor Everaldo durante a corrida presidencial. Juntos pela #mudan\u00e7a. #F\u00e9NoBrasil", "616": "BALAN\u00c7O POL\u00cdTICO DA COPA: DO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA http://wp.me/p18tzC-dQ", "617": "OU\u00c7A O \u00c1UDIO DA 1\u00ba PARTE DA PALESTRA-DEBATE SOBRE A COPA http://wp.me/p18tzC-dS", "618": "Assista a primeira parte do Balan\u00e7o sobre a Copa, ministrado pelo companheiro Rui Costa Pimenta.", "619": "#FalaZ\u00e9 l \"Vamos todos exigir a liberta\u00e7\u00e3o imediata de todos os presos pol\u00edticos que n\u00f3s temos no Brasil neste momento\" #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 ", "620": " aqui na troca aposto no seu celular todo esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook", "621": " exportava petr\u00f3leo para o mundo hoje exporta principalmente gente fam\u00edlia o les paul era deixar o pa\u00eds vou deixar minha filha de 15 anos mover \u00e9 bom ele prometeu acabar com a corrup\u00e7\u00e3o mas e o que fez na verdade foi criar novos corruptos a venezuela de hoje \u00e9 assim noventa por cento da popula\u00e7\u00e3o na pobreza prateleiras vazias supermercados saqueados gente morrendo de fome h\u00e1 gente morrendo por falta de rem\u00e9dio infla\u00e7\u00e3o de 1 milh\u00e3o por cento \u00e9 muito triste ver o que um voto errado pode fazer com o pa\u00eds mais triste ainda \u00e9 saber que aqui no brasil o homem que deu in\u00edcio \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o daquele pa\u00eds hugo ch\u00e1vez tem dois f\u00e3s bastante conhecidos foi grande amigo de ch\u00e1vez que me for prendeu desde o primeiro momento brasileira z", "622": "defeitos muita pobreza viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi quando o povo perdeu a f\u00e9 nos pol\u00edticos e nos partidos cen\u00e1rio perfeito para o surgimento de um salvador da p\u00e1tria foi o que aconteceu frustrado e com raiva a popula\u00e7\u00e3o da venezuela energia hugo ch\u00e1vez que dizia que iria acabar com a pobreza a viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi uma escolha eleitoral desastrosa para o pa\u00eds a pobreza \u00e0 viol\u00eancia \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o aumentaram a democracia morreu de vez com ch\u00e1vez come\u00e7ou uma ditadura que permanece at\u00e9 hoje sob o comando do seu sucessor micoplasma ch\u00e1vez as gotas constitui\u00e7\u00e3o prendeu opositores no meu os ju\u00edzes reprimiu com viol\u00eancia os protestos estatizou empresas afastou investimentos a venezuela perdeu tudo at\u00e9 a esperan\u00e7a o pa\u00eds rico que", "623": "ona rural por sua compet\u00eancia o amor por seu povo ele \u00e9 grande afinidade de pensamento outro f\u00e3 do coronel ch\u00e1vez bolsonaro que afirmou que ch\u00e1vez \u00e9 uma esperan\u00e7a para am\u00e9rica latina e que gostaria muito que essa filosofia chegasse ao brasil o mesmo que hoje se apresenta como o salvador da p\u00e1tria n\u00e3o acreditem por favor n\u00e3o existe salvador por tr\u00e1s desse salvador o que existe \u00e9 um diabo talvez esse seja um dos momentos mais delicados da nossa democracia o risco do brasil se tornar uma nova venezuela \u00e9 real a partir dos extremismos que est\u00e3o colocados nessa elei\u00e7\u00e3o por um lado o extremismo de um deputado que j\u00e1 mostrou simpatia por ditadores como pinochet e hugo ch\u00e1vez que j\u00e1 defendeu o uso da tortura que acha normal que", "624": " bolsonaro j\u00e1 disse n\u00e3o entendo nada de economia ele tamb\u00e9m j\u00e1 disse que quem vai comandar a economia do brasil \u00e9 um banqueiro milion\u00e1rio paulo guedes o banqueiro j\u00e1 disse o que pretende fazer menos imposto para os ricos mais imposto isso mesmo com o economista do bolsonaro pobre vai pagar mais imposto se bolsonaro foi eleito prepare o seu bolso tem um ditado que diz que a grama do vizinho \u00e9 sempre mais verde mas nem sempre \u00e9 assim o brasil tem um vizinho que j\u00e1 foi muito rico mas que em determinado momento da hist\u00f3ria fez uma escolha muito errada a venezuela tinha muitas semelhan\u00e7as com o brasil riquezas naturais povo criativo grande parque industrial bastante investimento estrangeiro era parecido com o brasil at\u00e9 nos ", "625": " mulheres ganhe menos que os \u00f3bvios uma pessoa intolerante e pouco afeito ao di\u00e1logo que quase 30 anos de congresso nunca preside uma comiss\u00e3o sequer nunca foi l\u00edder e nenhum dos nove partidos aos quais foi filiado um despreparado que representa um verdadeiro salto no escuro por outro lado temos a pr\u00f3pria escurid\u00e3o o pt sempre radical e extremista o partido que apoia o regime ditatorial que levou \u00e0 venezuela ao pensaste o partido que quer o fim da lava jato que foi envolvido no maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o do mundo o petr\u00f3leo ou o partido que nos deixou desastroso legado no dilma e temer s\u00e3o dois lados de uma mesma moeda a do radicalismo se qualquer desses lados vence o pa\u00eds perde sou oposi\u00e7\u00e3o a ambos o que sou a favor", "626": " do brasil 16 \u00e9 rebeli\u00e3o chega de escolher entre o ruim o menos pior", "627": " empres\u00e1rio \u00e9 preciso decorar o dinheiro na m\u00e3o das pessoas neste pa\u00eds sen\u00e3o n\u00e3o tem conhecimento econ\u00f4mico eu acredito no brasil juntos seremos capaz de reconstruir esse pa\u00eds economicamente e politicamente a injusti\u00e7a n\u00e3o vai parar a nossa estrela lula mostrou sua vida \u00e0 tarde pra fazer aquele brasil volta a haddad n\u00e3o p\u00e1ra de crescer s\u00f3 demais jogos e pontos no ibope um bom segundo turno al\u00e9m de luan santana a gente ficou lotado [M\u00fasica] a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos", "628": " revele come\u00e7a agora o programa haddad presidente antes do governo lula o pa\u00eds era governado para poucos ea maioria do povo brasileiro sofria por desemprego ea falta de oportunidades quando lula assumiu o governo n\u00f3s come\u00e7amos a mudar o pa\u00eds criando os 20 milh\u00f5es de empregos com carteira assinada mais de 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria no nosso pa\u00eds se tornou a sexta economia mundial os brasileiros se orgulhavam e o mundo inteiro nos aplaudia lembra quem ganhou o lug", "629": "r as obras paradas pra fazer a economia girar adage sal\u00e1rio m\u00ednimo forte \u00e9 o aumento real do sal\u00e1rio e do poder de compra vai fazer a economia girar n\u00e3o se compromisso \u00e9 lutar por sal\u00e1rios iguais para mulheres e homens igualdade tamb\u00e9m faz a economia girar vote 13 vamos trazer o brasil de lula de volta vamos fazer a economia girar de novo [M\u00fasica] s\u00f3 tem um jeito brasil a gente voltar a inserir o povo na economia o emprego com financiamento com cl\u00e9a o microempreendedor o pequeno", "630": "ar de honra ao lado da rainha foi o presidente lula adoro esse cara disse obama nossa economia surpreendeu o mundo eo brasil ficou entre os dez maiores do mundo o emprego com carteira assinada aumentou por trazer de volta \u00e0quele tempo bom o emprego falar e comida na mesa em pa\u00edses com economia forte oportunidade pra todos n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel nossas propostas v\u00e3o fazer a roda da economia girar \u00e0 tarde ao emprego de novo e investir pesado na gera\u00e7\u00e3o de empregos e retoma", "631": " pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente", "632": " ora se voc\u00ea n\u00e3o aceitar a mentira ea mistifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o aceita a corrup\u00e7\u00e3o incompet\u00eancia n\u00e3o quer mordomia de privil\u00e9gio das autoridades n\u00e3o aceita a viol\u00eancia voc\u00ea tem candidato se voc\u00ea quer o fim da filha na sa\u00fade se voc\u00ea quer a pol\u00edcia aparelhada e forte se voc\u00ea quer o brasil gerando empregos voc\u00ea tem candidato volta de 19h ea dor", "633": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca", "634": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "635": " neles o professor em seu vice eduardo \u00e9 m\u00e9dico nosso plano se chama vida digna na educa\u00e7\u00e3o uma boa escola para todos ea meta de mais dois milh\u00f5es e meio de vagas em creches na sa\u00fade o sus renovado mais r\u00e1pido mais pr\u00f3ximo de voc\u00ea mais humano ou enfim que trata com respeito marina silva 8", "636": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "637": " democracia crist\u00e3 do primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais quase n\u00e3o sabe por", "638": "m vermelho de algu\u00e9m despreparado desequilibrado o corrupto claro que n\u00e3o confian\u00e7a n\u00e3o se compra ela se conquista com muitos e muitos anos de trabalho e \u00e9 isso que eu estou oferecendo usar a confian\u00e7a que conquistei no mundo em mais de 40 anos de profiss\u00e3o para trazer novos investimentos criar empregos e melhorar a sua vida chamam meireles presidente ciro gomes \u00e9", "639": "as coisas afundam um pa\u00eds governo que roubam seu dinheiro e governos que n\u00e3o sabe administrar o seu dinheiro o governo que rouba e n\u00e3o sabe administrar a\u00ed nesse fato pode parecer uma ideia simples mas para mim o que o brasil precisa \u00e9 um governo honesto e que administra o dinheiro p\u00fablico como voc\u00ea administra o seu dia precisamos recuperar a confian\u00e7a que o brasil p", "640": " que o brasil precisa do meirelles agora porque o pa\u00eds precisa sair da crise agora porque temos 12 milh\u00f5es de desempregados agora que o pa\u00eds precisa crescer agora porque o d\u00f3lar est\u00e1 disparando agora porque precisamos de um presidente sem den\u00fancias e respeitado no mundo agora porque depois com as ofertas que est\u00e3o a\u00ed vai ser tarde demais para salvar o brasil olha du", "641": "erdeu por causa dos maus governos confian\u00e7a \u00e9 achar que abre todas as portas descobri quando voc\u00ea pede uma indica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m para cuidar dos seus filhos ou no seu dinheiro o que voc\u00ea sempre pergunta a pessoa de confian\u00e7a a mesma coisa acontece com o pa\u00eds as empresas precisam confiar no governo para fazer investimentos e criar emprego voc\u00ea acha que v\u00e3o confiar em u", "642": "os e explico quem est\u00e1 com o nome no spc tem mais dificuldade para arranjar emprego mas com o nome limpo as pessoas podem voltar a trabalhar e ganhar um sal\u00e1rio do sal\u00e1rio volta a comprar o com\u00e9rcio vende mais a ind\u00fastria produz mais e novos empregos s\u00e3o criados e com o emprego a maior parte dos problemas se resolve bate silva bate dose", "643": " ficha limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco quando criei a proposta de limpar o nome das pessoas no spc n\u00e3o foi pra ser bonzinho eu pensei na economia do brasil e na gera\u00e7\u00e3o de empreg", "644": "Para mudar nosso Pa\u00eds, pessoas com ideias em comum deixam suas diferen\u00e7as de lado e se unem em todo de um grande projeto, respeitando os advers\u00e1rios e defendendo a verdade! Acompanhe o programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido na noite de hoje e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "645": "A atriz Anna Lima j\u00e1 sabe qual caminho \u00e9 o melhor para o Brasil. E voc\u00ea? J\u00e1 decidiu seu voto? Envie voc\u00ea tamb\u00e9m um v\u00eddeo de apoio a A\u00e9cio: queromeubrasil@aecioneves.com.br #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "646": "Dilma Rousseff, em seu programa eleitoral, tem atacado Fernando Henrique Cardoso, mas voc\u00eas j\u00e1 leram a carta enviada por ela ao ex-presidente? Assistam no programa de TV de A\u00e9cio Neves e compartilhem a verdade! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "647": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Curitiba (PR), ao lado do governador Beto Richa, o senador \u00c1lvaro Dias e o senador eleito Jos\u00e9 Serra. Ele participou de um ato pol\u00edtico e visitou a sede nacional da Pastoral da Crian\u00e7a. Leia mais: http://migre.me/mguHi:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-se-compromete-com-trabalho-dobrado-pelo-parana.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-com-trabalho-dobrado-pelo-parana?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-neves-se-compromete-com-trabalho-dobrado-pelo-parana #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "648": "A\u00e9cio Neves \u00e9 o caminho certo para mudar o Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "649": "Outubro Rosa", "650": "A juventude est\u00e1 com Dilma, que representa o exemplo de quem lutou por um pa\u00eds melhor desde sempre. Assista!", "651": "\"\u00c9 muito dif\u00edcil se indignar quando meu advers\u00e1rio fala em medidas impopulares. Ora, se s\u00e3o impopulares, s\u00e3o medidas contra o povo. Tem um lado muito claro. O lado do povo. O Brasil n\u00e3o pode voltar a aquele passado em que era governado por uma elite e para uma elite\". Assista a \u00edntegra!", "652": NaN, "653": "Como tirar as crian\u00e7as da rua e garantir um futuro para elas que os pais n\u00e3o tiveram?", "654": "Por onde passa, \u00e9 #Dilma13! Veja a festa!", "655": "Com o programa, 50 milh\u00f5es de brasileiros tiveram acesso a aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em sa\u00fade. E at\u00e9 em casa, hein... Assista!", "656": "#BomDiaPraVoc\u00ea! System Of A Dilma Por FAROFF e @xandelay", "657": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nO #Conex\u00e3o 3 neste dia 13 refor\u00e7a: quem conhece A\u00e9cio Neves n\u00e3o digita 45 nem no microondas. Insatisfeitos com o aumento dos homic\u00eddios em 52%, pelos tucanos terem feito de Minas Gerais o 2\u00ba estado mais endividado do Brasil, por deixar de investir R$ 7,6 bilh\u00f5es na sa\u00fade e pelo sal\u00e1rio abaixo do piso nacional aos professores, os mineiros elegeram Dilma.\n\n#Faltam13DiasPraDilma13", "658": "Veja os investimentos do governo Dilma para os pernambucanos!", "659": ";D", "660": "Professora mineira conta como \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o em Minas. N\u00e3o perca!", "661": "#DilmaNaTV\n\nArm\u00ednio Fraga deixa claro quais s\u00e3o suas posi\u00e7\u00f5es. E s\u00e3o bem diferentes do projeto de Brasil de Dilma e Lula...\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "662": "As pessoas t\u00eam direito de comer carne, ovo e frango. E acho mais ainda. Acho que uma das grandes vit\u00f3rias do meu governo e do presidente Lula foi, primeiro, tirar o Brasil do Mapa da Fome da ONU. Segundo, colocar a carne, o frango, o ovo e prote\u00ednas em geral na mesa do brasileiro. Porque, durante muito tempo, \u00e9 conjuntural esse fato. J\u00e1 tivemos momentos em que a carne estava barat\u00edssima.\n\nO fato \u00e9 que o que garante que o brasileiro vai poder comer prote\u00edna, ter carne, frango e ovo na mesa, \u00e9 que n\u00f3s aumentamos o emprego.\nEnquanto eles sempre desempregaram, n\u00f3s garantimos o emprego. Se somar meu governo com o do Lula, chegamos a 21 milh\u00f5es. S\u00f3 no meu governo s\u00e3o 5,6 milh\u00f5es de empregos. Vamos lembrar que, recentemente, em reuni\u00e3o dos ministros do Trabalho das 20 maiores economias do mundo, foi dito que havia 100 milh\u00f5es de desempregados naquele momento. \n\nO brasileiro, hoje, tem direito a comer todos esses produtos. Por isso \u00e9 que a frase \u00e9 infeliz, porque n\u00e3o reflete aquilo que fizemos no Pa\u00eds. \n\nEu estava refrescando a minha mem\u00f3ria a respeito do per\u00edodo anterior ao do presidente Lula e, em todos os jornais, o que se via era \u201cfilas dobram a quadra\u201d ou, como diz em Minas Gerais, dobram o quarteir\u00e3o. Dobram para qu\u00ea? Para buscar um emprego. Um \u00fanico emprego. O Brasil passou por um momento em que as crian\u00e7as n\u00e3o tinham o que comer. Ent\u00e3o, tinham fotos do menino deitado em cima da mesa comendo feij\u00e3o e farinha.", "663": "#DilmaNaTV\n\n\u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil de acreditar que vale a pena ouvir mais uma vez. E compartilhar!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "664": "A presidenta Dilma sempre se preocupou com a educa\u00e7\u00e3o. Veja como avan\u00e7ou!", "665": "O tucano A\u00e9cio Neves assimilou mesmo o jeito Marina Silva de ser. Depois de afirmar que acabaria com o fator previdenci\u00e1rio e voltar atr\u00e1s, ele escreveu em seu programa de governo que manteria a atual pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo, criada no governo Dilma. Mas a grande verdade \u00e9 que ele votou contra a proposta que assegurou essa conquista aos trabalhadores brasileiros (assista ao v\u00eddeo). Da mesma forma, Marina votou contra mais recursos para sa\u00fade, negou t\u00ea-lo feito e foi desmentida por documentos do Senado Federal. Leia mais em http://bit.ly/1vYiiRx:=:https://www.pt.org.br/aecio-votou-contra-valorizacao-do-salario-minimo/", "666": "Recebo com humildade e toler\u00e2ncia todas as cr\u00edticas e apoios de voc\u00eas. Nossa dimens\u00e3o \u00e9 humana e, portanto, sujeita e errar e acertar.", "667": "O Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo aprovou a lei que pro\u00edbe a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de sacolinhas de pl\u00e1stico nos supermercados. Essa lei partiu da minha iniciativa quando fui secret\u00e1rio do Meio Ambiente na cidade de S\u00e3o Paulo. Reconhe\u00e7o que mudan\u00e7a de h\u00e1bito \u00e9 dif\u00edcil e necessita de tempo. A ideia do Partido Verde \u00e9 equilibrar a economia, buscar a justi\u00e7a social e o respeito aos limites da natureza. Com esse trip\u00e9, voc\u00ea cria um modelo novo de conviv\u00eancia entre as pessoas, entre as classes sociais, na forma de produzir alimentos e servi\u00e7os e tamb\u00e9m preservar o planeta para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. http://bit.ly/1z4aBOt:=:http://www1.folha.uol.com.br/fsp/cotidiano/190385-ecobag-agora-e-legal.shtml", "668": " pe\u00e7o que me ajudem assinando esta peti\u00e7\u00e3o, pedindo a cassa\u00e7\u00e3o do dep. Jean Wyllys, est\u00e1 na hora de cobrarmos uma posi\u00e7\u00e3o da OAB, Minist\u00e9rio da justi\u00e7a e minist\u00e9rio p\u00fablico federal, \u00e9 s\u00f3 clicar no linke abaixo e fazer valer os seus direitos como crist\u00e3o. ", "669": "\"A campanha de Marina trouxe \u00e0 luz quest\u00f5es centrais, que o candidato da oposi\u00e7\u00e3o tem a tarefa de incorporar e levar adiante. A primeira \u00e9 a grave quest\u00e3o ambiental e clim\u00e1tica, insepar\u00e1vel do problema da energia, que est\u00e1 longe de ser, simplesmente, um amor rom\u00e2ntico pelo verde das florestas\", artigo de Simon Schwartzman na Folha.", "670": "Espalhe a verdade. Marina Silva anunciou que votar\u00e1 no candidato A\u00e9cio Neves e o apoiar\u00e1. Por qu\u00ea? Abertas as urnas, ficou claro que os brasileiros querem mudan\u00e7a. H\u00e1 ao menos tr\u00eas raz\u00f5es para ela se posicionar a favor de A\u00e9cio. Primeiro, por ele ter assumido o compromisso com a sociedade, por escrito, com um conjunto de propostas que reafirmam a import\u00e2ncia da democracia, dos avan\u00e7os sociais e do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Segundo, porque se mostrou aberto ao di\u00e1logo com for\u00e7as pol\u00edticas que n\u00e3o participam da polariza\u00e7\u00e3o que domina a pol\u00edtica brasileira. Terceiro, por ter sido escolhido por parcela significativa da sociedade brasileira como um instrumento para que as transforma\u00e7\u00f5es aconte\u00e7am. Sugerimos que voc\u00ea leia aqui bit.ly/MinhaPosi\u00e7\u00e3o o pronunciamento feito por ela neste domingo. Entre outras reflex\u00f5es, Marina diz: \u201cEntendo que os compromissos assumidos por A\u00e9cio s\u00e3o a base sobre a qual o pa\u00eds pode dialogar de maneira saud\u00e1vel sobre seu presente e seu futuro. \u00c9 preciso, e fa\u00e7o um apelo enf\u00e1tico nesse sentido, que saiamos do territ\u00f3rio da pol\u00edtica destrutiva para conseguir ver com clareza os temas estrat\u00e9gicos para o desenvolvimento do pa\u00eds e com tranquilidade para debat\u00ea-los tendo como horizonte o bem comum\u201d.", "671": " interrompeu hoje a campanha no r\u00e1dio e na tv por causa do atentado contra bolsonaro espero que ele se recupere logo eu sempre soube que n\u00e3o \u00e9 na faca nem na bala que vamos resolver os problemas faz muitos anos que estou indignado minha vida inteira foi de combate contra a corrup\u00e7\u00e3o \u00e0s mordomias e os vagabundos mais indigna\u00e7\u00e3o e raiva s\u00e3o coisas bem diferentes com \u00f3dio ningu\u00e9m constr\u00f3i nada somente com indigna\u00e7\u00e3o mas com respeito por quem pensa diferente podemos mudar o brasil para melhor o", "672": " povo brasileiro camilo nino e ora\u00e7\u00e3o pela vida do nosso jair misticismo rua [Aplausos]", "673": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele at\u00e9", "674": " os meus 16 anos eu era analfabeto aprende a ler estudar e me tornei professora de hist\u00f3ria teve tr\u00eas filhas e um filho todos formados o meu governo toda crian\u00e7a ter\u00e1 uma escola de qualidade porque uma coisa a vida me ensinou a educa\u00e7\u00e3o muda o futuro de uma pessoa marina silva 18 presidente gl\u00f3ria view", "675": " chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria oito segundos na", "676": " tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes her\u00f3i", "677": "ando o brasil precisa e quem n\u00e3o ajuda voc\u00ea pode pensar ent\u00e3o meirelles o que voc\u00ea oferece eu te ofere\u00e7o a minha experi\u00eancia como presidente de uma grande institui\u00e7\u00e3o americana ofere\u00e7o dez anos de vida p\u00fablica como presidente do banco central e minist\u00e9rio da fazenda ofere\u00e7o minha integridade nunca tive um processo na vida nenhuma den\u00fancia p\u00fablica ofere\u00e7a um plano de go", "678": "triste ver amigos e fam\u00edlias separados por ideologia quando o lula me chamou pra comandar a economia e eu aceitei mesmo n\u00e3o tendo votado nele depois me chamaram para uma bagun\u00e7a que a dilma fez na economia e tamb\u00e9m fui s\u00f3 porque o que para mim o mundo n\u00e3o se divide entre quem gosta e que n\u00e3o gosta do lula do tema ou do fhc para mim o mundo se divide entre quem ajuda qu", "679": "verno realista para a gente criar 10 milh\u00f5es de empregos e voc\u00ea poupar\u00e1 sentir orgulho do brasil e para unir o brasil eu te garanto que vou trabalhar com a mesma dedica\u00e7\u00e3o para quem votar em mim e para quem n\u00e3o o farei ofere\u00e7o aquilo que posso entregar \u00e0 final ou seja est\u00e1 cansado de promessas se voc\u00ea achar que posso ajudar \u00e9 s\u00f3 me chamar chama meireles presidente esse", "680": " posso fazer uma pergunta qual \u00e9 a cor do desempenho o vermelho ea pobreza \u00e9 de esquerda ou de direita ea viol\u00eancia na hora de atirar o bandido perguntem quem a v\u00edtima votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o se os problemas n\u00e3o tem cor pol\u00edtica as solu\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o podem ter \u00e9 hora de trabalhar juntos para o pa\u00eds crescer o que mais me preocupa \u00e9 a divis\u00e3o entre n\u00f3s brasileiros acho ", "681": " pa\u00eds ademais food fiel a voc\u00ea que \u00e9 m\u00e3e o pai gostaria de ver seu filho cursando o ensino m\u00e9dio em tempo integral na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passando o dia inteiro na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio profissional empresas paga pelo governo isso \u00e9 poss\u00edvel e j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o brasil confira no meu site cirogomes.com ponto br eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "682": " n\u00f3s \u00e9 que voc\u00ea pode hoje no brasil quem j\u00e1 tinha ou e arte n\u00e3o precisa pagar o imposto se voc\u00ea deixar de pagar os meus o carro no bairro rico vai pagar em conta todos os presentes", "683": "raldo alckmin tem uma vida p\u00fablica marcada por momentos que exigir\u00e3o firmeza e equil\u00edbrio momentos onde a busca da melhor solu\u00e7\u00e3o para o conflito pedi a intelig\u00eancia e sensibilidade cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o agosto de 2001 patr\u00edcia abravanel filha de silvio santos \u00e9 sequestrada depois de pago resgate o seq\u00fcestrador volta \u00e0 casa da fam\u00edlia e mant\u00e9m sob a mira de seu rev\u00f3lver o pr\u00f3prio silvio santos para se entregar ele exige garantia de vida s\u00f3 um homem poderia atender ao seu apelo geraldo alckmin todo mundo dizendo para eu n\u00e3o ir n\u00e3o ir\u00e3o e eu lembrei do professor da faculdade de medicina que dizia olha voc\u00ea tiver um caso muito grave n\u00e3o se limita n\u00e3o some nunca cometa omiss\u00e3o eu fui l\u00e1 eu vou l\u00e1 ele neg", "684": " [M\u00fasica] [M\u00fasica] ao todo cinco meses sabe o que isso quer dizer que o meu filho vai nascer em janeiro qual vai ser o brasil que ele vai encontrar brasil do \u00f3dio a raiva tomara que n\u00e3o boa noite eu quero convidar voc\u00ea para uma conversa olho no olho o brasil inteiro est\u00e1 estarrecido com ato de viol\u00eancia contra o candidato jair bolsonaro \u00e9 hora de fazermos uma reflex\u00e3o a viol\u00eancia \u00e9 sempre foi o pior caminho para atacar a viol\u00eancia a v\u00edtima pode ser qualquer um de n\u00f3s pode ser sobretudo aqueles que acham que jamais seriam v\u00edtimas mais que nunca o pa\u00eds precisa de pacifica\u00e7\u00e3o o \u00f3dio que divide o pa\u00eds cresceu com o pt e fez prosperar radicais de um lado e de outro isso n\u00e3o serve a nenhum brasileiro ", "685": "de bem por\u00e9m \u00e9 preciso ter serenidade para separar as coisas uma coisa \u00e9 o atentado a um candidato ato vil e covarde contra ele e qualquer ser humano me solidarizo com jair e com a sua fam\u00edlia outra coisa \u00e9 n\u00e3o deixar que esse acontecimento nos impe\u00e7a de olhar com cuidado para os problemas do brasil esse epis\u00f3dio s\u00f3 nos faz ter certeza que \u00e9 urgente pensar nos da constru\u00e7\u00e3o de uma nova na\u00e7\u00e3o que respeite as diferen\u00e7as de id\u00e9ias partidos g\u00eanero religi\u00e3o as diferen\u00e7as de opini\u00e3o um pa\u00eds no qual possamos viver sem medo que d\u00ea oportunidades no lugar de exclus\u00e3o paz no lugar de guerra n\u00e3o \u00e9 na bala e nem na faca que vamos construir essa na\u00e7\u00e3o \u00e9 no di\u00e1logo na experi\u00eancia na serenidade e no respeito ge", "686": "pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora de equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de algu\u00e9m que resolva \u00e9 hora da pacifica\u00e7\u00e3o \u00e9 hora de uma lideran\u00e7a experiente que saiba que o inc\u00eandio n\u00e3o se apaga com gasolina mais do que nunca \u00e9 hora de cabe\u00e7a e sobretudo de cora\u00e7\u00e3o o brasil j\u00e1 tem problemas demais os brasileiros j\u00e1 tem problemas demais o pr\u00f3ximo presidente n\u00e3o poder\u00e1 ser mais um problema pelo contr\u00e1rio que se espera deles s\u00e3o solu\u00e7\u00f5es que levem \u00e0 paz pacificar significa al\u00e9m de combater a viol\u00eancia combater a desigualdade a fome o desemprego \u00e0 falta de atendimento m\u00e9dico \u00e0s diferen\u00e7as que separam a sociedade \u00e9 pra isso que eu quero ser presidente para fazer do brasil um lugar n\u00e3o se cres\u00e7a e se viva em paz 16 \u00e9", "687": "ocia com o seq\u00fcestrador e consegue sua rendi\u00e7\u00e3o apanhei muito d\u00e1 \u00e0 imprensa que acharam que abriu o precedente hoje o fato \u00e9 que fui l\u00e1 e entrei na casa falei estou aqui presente garanto do resultado seq\u00fcestrador preso a v\u00edtima liberta e salva eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito eu n\u00e3o quero isso pra mim e ", "688": " rebeli\u00e3o por uma segunda pena em rebeli\u00e3o siga pela internet", "689": " governo desse pa\u00eds s\u00f3 repetindo o tempo inclusive j\u00e1 que a conversa \u00e9 bom dia n\u00e3o estava no bar conversando da turma era passou para tirar um dia cada um m\u00eas no lugar de lula todo mundo ia ent\u00e3o aquele neg\u00f3cio a neg\u00f3cio muito triste o brasil foi muito 3 prendeu um daqueles anos e sabedor que at\u00e9 n\u00f3s isto era dif\u00edcil como leitora duas porta tudo abriu se hoje em dia se est\u00e3o aqui na minha casa \u00e9 muito orgulho e ter meu filho formado no governo lula sou filho ", "690": "de pescador ent\u00e3o me deu chance foi com esse pessoal a\u00ed o povo recusa a partilhar quieta o homem tamb\u00e9m tem que ter prioridade e nunca me dizia estava dizendo agora a companhia vale a palavra cabeludo sofrimento e manda que passar tr\u00eas horas game oportunidade com o motorzinho a bp tinha eu s\u00f3 pe\u00e7o a deus todo dia comum sai daquele neg\u00f3cio ali um povo brasileiro precisa sonhar em levantar todo dia torna o seu sonho uma realidade n\u00f3s j\u00e1 vamos um pouco mais aleg", "691": " a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 tenho andado por todo o pa\u00eds e cruzado com muitas hist\u00f3rias \u00e9 grande a saudade que as pessoas sentem no tempo de lula [M\u00fasica] eu s\u00f3 conhecia tinha aprovado o toim j\u00e1 passei muita dificuldade pesca do sofrido vida sofrida monte energia n\u00e3o tinha nada depois que lula entrou no lugar de ana isso todo mundo composto televis\u00e3o tem sua geladeira botou boi na mesa do cabouco feij\u00e3o tomou t\u00f4 a\u00ed rico cima do do rapaz pra prender o", "692": "re o povo mais otimista do mundo juntos seremos capaz de reconstruir esse pa\u00eds economicamente e politicamente n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel o brasil ser melhor foi lula quem me deu a miss\u00e3o de rodar o pa\u00eds e conversar com as pessoas o que sinto \u00e9 o carinho que elas t\u00eam por lula ea f\u00e9 na nossa caminhada vamos acabar com a bagun\u00e7a do governo temer eo retomar as obras retomar os programas sociais e gerar milh\u00f5es de empregos vamos fazer o brasil feliz de novo", "693": " pessoal vamos mudar tudo que est\u00e1 a\u00ed a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos a gente tem chega de privil\u00e9gio mordomia e dinheiro p\u00fablico para essa turma que h\u00e1 anos vulgo nosso futuro dia 7 de outubro vote 31 a mulher do presidente", "694": " ciro gomes \u00e9 ficha limpa e ex prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco nem parece verdade mas \u00e9 voc\u00ea pode ter consultas com especiali", "695": "stas e fazer exames como ultrassonografia sem pagar nada sem esperar e com hora marcada \u00e9 assim que funcionam as policl\u00ednicas do cear\u00e1 criadas por n\u00f3s meu plano \u00e9 fazer 617 em todo o pa\u00eds vejo no meu site como funciona se o cear\u00e1 fez o brasil pode fazer muito mais forte dose", "696": " bates euro chega da pol\u00edtica do toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 de alian\u00e7a com quem deu o golpe e retirou direitos eu sou candidato para enfrentar esse sistema se voc\u00ea quer ver pela primeira vez o pmdb ea oposi\u00e7\u00e3o foursquare", "697": "a normal que mulheres ganham menos que os homens uma pessoa intolerante e pouco afeito ao di\u00e1logo que quase 30 anos de congresso nunca presidiu uma comiss\u00e3o sequer nunca foi l\u00edder de nenhum dos nove partidos aos quais foi filiado um despreparado que representa um verdadeiro salto no escuro por outro lado temos a pr\u00f3pria escurid\u00e3o o pt sempre radical e extremista o partido que apoia o regime ditatorial que levou \u00e0 venezuela ao pensar se o partido que quer o fim da lava jato que foi envolvido no maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o o petr\u00f3leo ou o partido que nos deixou desastroso legado dilma e temer s\u00e3o dois lados de uma mesma moeda a do radicalismo se qualquer desses lados vence o pa\u00eds perde sou oposi\u00e7\u00e3o a ambos o que sou a", "698": " o brasil at\u00e9 nos defeitos muita pobreza viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi quando o povo perdeu a f\u00e9 nos pol\u00edticos e nos partidos ser\u00e1 refeito para o surgimento de um salvador da p\u00e1tria foi que \u00e9 bom se frustrado e com raiva a popula\u00e7\u00e3o da venezuela energia hugo ch\u00e1vez que dizia que iria acabar com a pobreza a viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o foi uma escolha eleitoral desastrosa para o pa\u00eds a pobreza \u00e0 viol\u00eancia \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o aumentaram a democracia morreu de vez com as chaves come\u00e7ou uma ditadura que permanece at\u00e9 hoje sob o comando do seu sucessor e nicol\u00e1s maduro ch\u00e1vez as boa constitui\u00e7\u00e3o prendeu opositores no mil ju\u00edzes reprimiu com viol\u00eancia os protestos estatizou empresas afastou investimentos a venezuela b tudo at\u00e9 a esperan\u00e7a o ", "699": "a acelerar a zona junto por sua compet\u00eancia o amor do seu povo ele \u00e9 grande afinidade de pensamento outro f\u00e3 do coronel ch\u00e1vez bolsonaro que afirmo que ch\u00e1vez \u00e9 uma esperan\u00e7a para a am\u00e9rica latina e que gostaria muito que essa filosofia chegasse ao brasil o mesmo que hoje se apresenta como o salvador da p\u00e1tria n\u00e3o acredita e por favor n\u00e3o existe salvador por tr\u00e1s desse salvador que existe \u00e9 um diabo talvez esse seja um dos momentos mais delicados da nossa democracia o risco do brasil se tornar uma nova venezuela \u00e9 real a partir dos extremismos que est\u00e3o colocados nessa n\u00e3o por um lado o extremismo de um deputado que j\u00e1 mostrou simpatia por ditadores como pinochet e hugo ch\u00e1vez que j\u00e1 defendeu o uso da tortura que ach", "700": "pa\u00eds exportava petr\u00f3leo para o mundo hoje exporta principalmente gente fam\u00edlia olhei para deixar o pa\u00eds olha eu vou deixar minha filha de 15 anos morrer quem qual ele prometeu acabar com a corrup\u00e7\u00e3o mas o que fez na verdade se criar novos corruptos a venezuela de hoje \u00e9 assim noventa por cento da popula\u00e7\u00e3o na pobreza prateleiras vazias supermercados saqueadas gente morrendo de forma a gente morrendo por falta de rem\u00e9dio infla\u00e7\u00e3o de 1 milh\u00e3o por cento \u00e9 muito triste ver o que o voto errado pode fazer com o pa\u00eds mais triste ainda \u00e9 saber que aqui no brasil o homem que deu in\u00edcio \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o daquele pa\u00eds hugo ch\u00e1vez tem dois f\u00e3s bastante conhecidos foi grande amigo de ch\u00e1vez que for prendeu desde o primeiro momento par", "701": " bolsonaro j\u00e1 disse n\u00e3o entendo nada de economia ele tamb\u00e9m j\u00e1 disse que quem vai comandar a economia do brasil \u00e9 um banqueiro milion\u00e1rio paulo guedes o banqueiro j\u00e1 disse o que pretende fazer menos imposto para os ricos mais imposto para os pobres isso mesmo com o economista do bolsonaro pobre vai pagar mais imposto se bolsonaro foi eleito prepare o seu bolso tem um ditado que diz que a grama do vizinho \u00e9 sempre mais verde mas nem sempre \u00e9 assim o brasil tem um vizinho que j\u00e1 foi muito rico mas que em determinado momento da hist\u00f3ria fez uma escolha muito errada a venezuela tinha muitas semelhan\u00e7as com o brasil riquezas naturais povo criativo grande parque industrial bastante investimento estrangeiro era parecido com", "702": " favor do brasil 16 \u00e9 rebeli\u00e3o a de vida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil 16", "703": "de honra ao lado da rainha foi o presidente lula adoro esse cara disse obama nossa economia surpreendeu o mundo eo brasil ficou entre os dez maiores do mundo o emprego com carteira assinada aumentou ou trazer de volta \u00e0quele tempo bom o emprego falar e comida na mesa em pa\u00edses com economia forte oportunidade branco n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel nossas propostas v\u00e3o fazer a roda da economia girar de novo \u00e0 tarde ao emprego de novo investir pesado na gera\u00e7\u00e3o de emp", "704": " come\u00e7a agora propriedade presidente antes do governo lula o pa\u00eds era governado para poucos ea maioria do povo brasileiro sofria por desemprego ea falta de oportunidades quando lula assumiu o governo n\u00f3s come\u00e7amos a mudar o pa\u00eds criando os 20 milh\u00f5es de empregos com carteira assinada mais de 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria o pa\u00eds se tornou a sexta economia mundial os brasileiros se orgulhavam e o mundo inteiro nos a qual dia lembra quem ganhou o lugar ", "705": "regos e retomar as obras paradas para fazer a economia girar a dae sal\u00e1rio m\u00ednimo forte aumento real do sal\u00e1rio e do poder de compra vai fazer a economia girar nosso compromisso \u00e9 lutar por sal\u00e1rios iguais para mulheres e homens igualdade tamb\u00e9m faz a economia girar vote 13 vamos trazer o brasil de lula de ro\u00e7a vamos fazer a economia girar de novo o psb paulo o brasil s\u00f3 tem um jeito do brasil a gente bota inserir o povo na economia o emprego com financiamento con", "706": "creto comigo empreendedor e pequeno empres\u00e1rio pepe de ronaldinho na m\u00e3o das pessoas neste pa\u00eds sen\u00e3o n\u00e3o tem campeonato econ\u00f4mico eu acredito no brasil juntos seremos capaz de reconstruir esse pa\u00eds economicamente e politicamente a injusti\u00e7a n\u00e3o vai parar a nossa estrela abril [M\u00fasica] o tratado n\u00e3o fazer aqui me trazer de volta haddad n\u00e3o p\u00e1ra de crescer s\u00f3 demais jogos e pontos de ibope roubam segundo turno viu a lua de sangue da gente eu vou liguei a televis\u00e3o", "707": " a mudan\u00e7a que o brasil precisa depende de voc\u00ea vote sem medo vote uma mulher de 30 x", "708": " olha se voc\u00ea aceita a mentira ea mistifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o aceita a corrup\u00e7\u00e3o e incompet\u00eancia n\u00e3o quer mordomia de privil\u00e9gio das autoridades n\u00e3o aceita a viol\u00eancia voc\u00ea tem candidatos se voc\u00ea quer o fim da filha na sa\u00fade se voc\u00ea quer a pol\u00edcia aparelhada e forte se voc\u00ea quer o brasil gerando empregos voc\u00ea tem candidato s\u00f3 de 19 e abriu o olho", "709": " [M\u00fasica] [Aplausos]", "710": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "711": " nele n\u00f3s mulheres segurando a barra o trabalho ea casa e ainda temos que provar que n\u00e3o somos fracas hoje vejo com alegria que estamos levantando nossa voz exigindo respeito eu t\u00f4 nessa luta com voc\u00ea e com voc\u00ea e vou trabalhar no nosso governo o brasil vai ser mesmo uma p\u00e1tria m\u00e3e gentil marina silva 18 presidente gl\u00f3ria arroyo", "712": " chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria democracia crist\u00e3", "713": " primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais", "714": " brasil perdeu por causa dos m\u00f3dulos confian\u00e7a \u00e9 achar que abre todas as portas fez comigo quando voc\u00ea pede uma indica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m para cuidar dos seus filhos com o seu dinheiro o que voc\u00ea sempre perguntar a pessoa de confian\u00e7a \u00e9 a mesma coisa acontece com o pa\u00eds as empresas precisam confiar no governo para fazer investimentos e criar emprego voc\u00ea acha que ", "715": "v\u00e3o confiar e e pleno de algu\u00e9m despreparado desequilibrado pouco um claro que n\u00e3o confian\u00e7a n\u00e3o se compra ela se conquista com muitos e muitos anos de trabalho e \u00e9 isso que eu estou oferecendo usar a confian\u00e7a conquistei no mundo em mais de 40 anos de profiss\u00e3o para trazer novos investimentos criar empregos e melhorar a sua vida chama meireles presidente", "716": " tem muita gente votando contra uns votam no bolsonaro porque s\u00e3o contra o pt outros votam no pt porque s\u00e3o contra bolsonaro no fundo voc\u00ea sabe como tudo isso acaba no brasil vai dar ruim e quando d\u00e1 ruim que os pol\u00edticos chamam pra resolver pois \u00e9 meirelles \u00e9 o \u00fanico que j\u00e1 fez o brasil crescer por oito anos seguidos e criou 10 milh\u00f5es de empregos olha duas", "717": " coisas afunda um pa\u00eds o governo de que roubam seu dinheiro e governos que n\u00e3o sabe administrar o seu dinheiro o governo que rouba e n\u00e3o sabe administrar a\u00ed nesse fato pode parecer uma id\u00e9ia simples mas para mim o que o brasil precisa \u00e9 um governo honesto e que administra o dinheiro p\u00fablico como voc\u00ea administra o seu de precisamos recuperar a confian\u00e7a que o", "718": NaN, "719": NaN, "720": NaN, "721": NaN, "722": "ROBERTO ROBAINA:", "723": NaN, "724": "LEIA AQUI O SUPLEMENTO DO JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 97 http://wp.me/p18tzC-h3", "725": "http://ow.ly/AoRFs:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/16/leia-aqui-o-suplemento-do-jornal-causa-operaria-no-97/", "726": "Pequena entrevista com Osmarino Am\u00e2ncio, l\u00edder seringueiro que militou ao lado de Chico Mendes, sobre o porque apoiar a candidatura de Z\u00e9 Maria. Servi\u00e7os ambientais, nacionaliza\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas, entre outros temas, fizeram parte do papo. Osmarino t\u00e1 com Z\u00e9 e voc\u00ea? #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "727": "No dia nacional de agita\u00e7\u00e3o das candidaturas do PSTU, .Z\u00e9 Maria convoca a milit\u00e2ncia e apoiadores a atuarem durante toda a campanha nas redes sociais para furar o bloqueio da m\u00eddia! \"Fortale\u00e7a a campanha do 16, uma alternativa oper\u00e1ria e socialista para o pa\u00eds, compartilhe a nossa campanha nas redes sociais\"", "728": "Z\u00e9 Maria esteve hoje em S\u00e3o Bernardo do Campo (regi\u00e3o do ABC) no bairro de forte concentra\u00e7\u00e3o oper\u00e1ria, o Vila S\u00e3o Pedro. Almo\u00e7ou com oper\u00e1rios apoiadores de campanha e depois panfletou na porta da Volkswagen para os oper\u00e1rios que entravam para trabalhar. Foi na regi\u00e3o do ABC que na d\u00e9cada de 70 e 80, Z\u00e9 Maria ajudou a construir importantes lutas e mobiliza\u00e7\u00f5es da classe trabalhadora. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "729": "Agora a noite, ap\u00f3s o Semin\u00e1rio Nacional do Movimento Mulheres em Luta (MML) em S\u00e3o Paulo, dezenas de lutadoras feministas permaneceram para a apresenta\u00e7\u00e3o da candidatura de Z\u00e9 Maria e Cl\u00e1udia Durans \u00e0 Presid\u00eancia e vice presid\u00eancia da rep\u00fablica. \"Pra acabar com essa viol\u00eancia, pra que a gente n\u00e3o veja mais homens, mulheres e jovens morrendo nas periferias, pra que ningu\u00e9m seja mais escravo de outrem. Que todos possam ser livres para se realizar de forma plena como seres humanos que s\u00e3o. Essa \u00e9 a raz\u00e3o de ser da nossa luta, \u00e9 a raz\u00e3o de ser do nosso partido e a nossa candidatura est\u00e1 a servi\u00e7o dessa constru\u00e7\u00e3o\", destaca Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16", "730": "PERDEMOS UM COMPANHEIRO DE LUTA Um acontecimento triste, do qual fomos informados hoje. Faleceu o companheiro Joel Soares, o Joelzinho, dirigente do sindicato dos previdenci\u00e1rios do Rio Grande do Sul e da Fenasps. Joelzinho \u00e9 militante de muitos anos, militou na Converg\u00eancia Socialista e depois no PSTU. Mais recentemente militava no PSOL, integrando a corrente CRS. Independentemente das escolhas pol\u00edticas e partid\u00e1rias diferentes que fizemos em muitas ocasi\u00f5es, Joelzinho sempre foi um militante abnegado e combativo da luta da classe trabalhadora, alem de ser uma figura humana admir\u00e1vel. Perdemos um combatente. Resta homenage\u00e1-lo da melhor forma poss\u00edvel: continuando - com mais for\u00e7a ainda - a nossa luta contra a explora\u00e7\u00e3o e opress\u00e3o do capitalismo e por uma sociedade socialista. Manifesto aqui minha solidariedade aos seus familiares, amigos e companheiros da corrente pol\u00edtica em que militava. JOELZINHO: PRESENTE! Z\u00e9 Maria - presidente nacional do PSTU", "731": NaN, "732": "Ao vivo agora no #DebateRecord. #AlvaroDias19", "733": "Bom Dia! Hoje tem debate com os presidenci\u00e1veis na Record TV, \u00e0s 22h. N\u00e3o perca! Estamos na reta final da campanha, e o seu apoio \u00e9 fundamental! #AlvaroDias19", "734": NaN, "735": "O curr\u00edculo de cada candidato que agora pede o nosso voto pode ser resumido na sua hist\u00f3ria, seu comportamento, as ideias que defendem e principalmente, suas realiza\u00e7\u00f5es, o que fizeram no passado. O voto inteligente \u00e9 a arma que possu\u00edmos pra decidir o futuro de nossa na\u00e7\u00e3o. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "736": "Fique ligado, \u00e9 daqui a pouco. #AlvaroDias19", "737": "Quer 19 raz\u00f5es para votar no 19? Ent\u00e3o veja o v\u00eddeo at\u00e9 o fim e no dia 07 de outubro, aperte 19 e confirme! Abre o olho! #AlvaroDias19", "738": "A Paran\u00e1 TV deu destaque \u00e0 agenda de Alvaro Dias na cidade de Maring\u00e1. Confira! #AlvaroDias19", "739": "Votar no PT \u00e9 querer trazer de volta a farra dos gastos milion\u00e1rios e sigilosos com cart\u00f5es corporativos. N\u00e3o queremos isso de volta para o Brasil. Vote 19! #AlvaroDias19", "740": "O Brasil n\u00e3o pode admitir o retorno de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa ao poder. Precisamos virar essa triste p\u00e1gina da nossa hist\u00f3ria de uma vez por todas. #AlvaroDias19", "741": "\u00c9 hoje ! #AlvaroDias19", "742": "Bom dia! Vamos abrir o olho, e enxergar o que \u00e9 melhor pro nosso povo! #AlvaroDias19", "743": NaN, "744": "Tem gente que fala e n\u00e3o faz. Tem outros que nem falam, muito menos fazem. Tem outros que roubam e n\u00e3o fazem. J\u00e1 Alvaro Dias fala, faz, n\u00e3o deixa roubar e manda prender quem rouba. \u00c9 esse Brasil que queremos! Vote 19! #AlvaroDias19", "745": "Lembram do esc\u00e2ndalo dos cart\u00f5es corporativos? Na \u00e9poca que foi denunciada a farra dos gastos secretos no governo Lula, Alvaro Dias lutou pela cria\u00e7\u00e3o da CPI dos cart\u00f5es, e participou ativamente dos trabalhos da comiss\u00e3o. Entretanto, o governo do PT, com seus aliados no Congresso, conseguiu bloquear por completo as investiga\u00e7\u00f5es da CPI. Nos anos seguintes, o governo do PT fez pior: aumentou ainda mais os gastos sigilosos com os cart\u00f5es corporativos. No Plen\u00e1rio, em 2014, Alvaro Dias denunciou a continuidade da farra de gastos com os cart\u00f5es. Confira no v\u00eddeo! #AlvaroDias19", "746": "PERFIS FAKES! AJUDEM-ME A DENUNCI\u00c1-LOS \"Portanto, cada um de voc\u00eas deve abandonar a mentira e falar a verdade ao seu pr\u00f3ximo, pois todos somos membros de um mesmo corpo\", Ef\u00e9sios 4.25 Pe\u00e7o ATEN\u00c7\u00c3O REDOBRADA \u00e0s pessoas que acompanham a nossa caminhada contra os PERFIS FAKES (FALSOS) que foram criados com o meu nome. N\u00c3O compactuamos com essa mentira, muito menos concordamos com o que j\u00e1 foi escrito fraudulentamente em meu nome. Observem que para cada Rede Social, ao lado do nome CABO DACIOLO, h\u00e1 um SELO AZUL de conta verificada. Isso indica a autenticidade do perfil que nos pertence. N\u00c3O precisamos de contas falsas. A nossa vida \u00e9 pautada pela Palavra de Deus e pela transpar\u00eancia nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais. CABO DACIOLO 51 ACESSE AS NOSSAS REDES SOCIAIS VERDADEIRAS! FACEBOOK: https://www.facebook.com/depudadocabodaciolo/ INSTAGRAM: https://instagram.com/cabodaciolo?utm_source=ig_profile_share&igshid=imusf1yx2lvk TWITTER: https://twitter.com/CaboDaciolo?s=09 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "747": "BANDO DE BANDIDOS, LADR\u00d5ES E MALFEITORES (POL\u00cdTICA BRASILEIRA) S\u00d3 DEUS PODE LIBERTAR A COL\u00d4NIA BRASILEIRA VAMOS CLAMAR A DEUS Se o meu povo, que se chama pelo meu nome, se humilhar e orar, buscar a minha face e se afastar dos seus maus caminhos, dos c\u00e9us o ouvirei, perdoarei o seu pecado e curarei a sua terra. De hoje em diante os meus olhos estar\u00e3o abertos e os meus ouvidos atentos \u00e0s ora\u00e7\u00f5es feitas neste lugar. 2 Cr\u00f4nicas 7:14,15 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "748": "DEBATE NA RECORD HOJE, DOMINGO, \u00c0S 22H CABO DACIOLO 51 Hoje \u00e0s 22h participarei do pen\u00falitmo debate ao vivo. Ser\u00e1 pela Rede Record e suas redes sociais. Conto com as suas ora\u00e7\u00f5es, para que Deus nos d\u00ea gra\u00e7a e sabedoria na hora em que abrir a boca para falar. Que em tudo a boa m\u00e3o de Deus nos conduza. VAMOS NOS TORNAR UM PA\u00cdS INDEPENDENTE! Hoje \u00e0s 22h pela Rede Record. JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "749": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "750": "\u00c9 daqui a pouco! O Debate da Record TV come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1! #Ciro12 #CiroNaRecord #OVotoNaRecord", "751": "Leonardo Mendon\u00e7a, anestesiologista e membro do Grupo m\u00e9dicos com Ciro, me entregou carta com propostas da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "752": "Gilney Guerra do Conselho Federal de Enfermagem me entregou carta com pedidos do Cofen para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "753": "Anamaria Cavalcante da Sociedade Brasileira de Pediatria entregou carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "754": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "755": "Pelas m\u00e3os de Ruy Tanigawa, o Conselho Federal de Medicina entregou carta com pedidos para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "756": "Recebi carta da Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Odontologistas com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. Joana Batista Lopes representou a entidade. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "757": "O Debate da Record TV come\u00e7ou! #Ciro12 #CiroNaRecord #OVotoNaRecord", "758": "Ciro vai ajudar mais de 60 milh\u00f5es de brasileiros a tirarem seus nomes do SPC. Conhe\u00e7a detalhadamente a proposta em https://bit.ly/CiroSPC. #Ciro12 #CiroPresidente", "759": "Recebi das m\u00e3os de Silvia Cozzolino do Conselho Federal de Nutricionistas uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "760": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "761": "O Conselho Federal de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, representado por Margareth Anderaos, me entregou uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "762": "Recebi das m\u00e3os de Fl\u00e1vio Feitosa Pessoa da Associa\u00e7\u00e3o de Fisioterapeutas do Brasil uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "763": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "764": "Ciro tem um conjunto de propostas para estimular o microempreendedor. Conhe\u00e7a algumas delas, assista ao v\u00eddeo. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "765": "Ciro encontrou profissionais da sa\u00fade nesta manh\u00e3. Ele recebeu cartas de nove categorias e outras tr\u00eas entidades tamb\u00e9m participaram da reuni\u00e3o. Entre os pedidos, um consenso: a revis\u00e3o da emenda constitucional 95, que prev\u00ea um teto de gastos em \u00e1reas estrat\u00e9gicas para o pa\u00eds, como \u00e9 o caso da sa\u00fade. Esse \u00e9 um tema que Ciro sempre fez quest\u00e3o de comentar e ele j\u00e1 garantiu que vai revogar. Manter a emenda significa estagnar os investimentos em maternidades, postos de sa\u00fade, policl\u00ednicas. Sem a revers\u00e3o da emenda do teto, a sa\u00fade brasileira entrar\u00e1 em colapso. #Ciro12 #CiroPresidente", "766": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "767": "Daqui a pouco tem Ciro no Debate Record TV. Assista! Chame os amigos. #CiroNaRecord #Ciro12", "768": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "769": "Olha a voz das ruas!! Vamos juntos, turma!! \u00c9 anima\u00e7\u00e3o e garra na reta final. Vamos chegar l\u00e1!! #Ciro12 #CiroPresidente", "770": "Come\u00e7ou! #CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord Foto: Ciro Saboya", "771": "\u00c9 HOJE! A partir das 22h tem Ciro no Debate da Record TV. Assista e chame os amigos! #CiroNaRecord #Ciro12", "772": "Ricardo Lotif do Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional me entregou um documento com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro", "773": "#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord", "774": "Quero saudar a vinda, e s\u00e3o tantos, de apoiadores de outras Candidaturas a Presidente, e que agora se juntam \u00e0 for\u00e7a magn\u00edfica e vencedora da Democracia Crist\u00e3 - DC.. Sinais! Fortes Sinais!", "775": "Fernando Haddad, candidato de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, participa do debate da Record. #Vote13 #OVotoNaRecord", "776": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, fala com a imprensa antes do debate da Record #HaddadPresidente", "777": "Bom dia! Uma semana para nosso reencontro com a democracia! #Vote13 #HaddadPresidente", "778": "#Vote13", "779": "Um resumo de como foi nossa passagem em Bel\u00e9m, no Par\u00e1. S\u00f3 tem um jeito de corrigir todas as barbaridades que eles est\u00e3o fazendo contra o povo brasileiro e \u00e9 no dia 7 a gente ir na urna para apertar o 13. #HaddadPresidente", "780": "Dos pedacinhos de futuro que tem cruzado nosso caminho. Ana J\u00falia, de Bel\u00e9m. \u00c9 por eles que lutamos por um Brasil mais justo! #Vote13 Foto: Cl\u00e1udio Kbene", "781": "Fomos a Manaus levar nossas propostas para um pa\u00eds mais justo e soberano. Nosso governo vai resgatar o respeito aos povos e retomar as pol\u00edticas de inclus\u00e3o que fizeram do Brasil um pa\u00eds solid\u00e1rio nos governos do presidente Lula. #Vote13", "782": "Sete dias para votar 13! #HaddadPresidente", "783": "Papo cabe\u00e7a com Noam Chomsky e Roberto Schwarz hoje pela manh\u00e3. Foto: Claudio Kbene", "784": "Obrigado por tudo, vamos juntos at\u00e9 a vit\u00f3ria! #Vote13 V\u00eddeo: Cl\u00e1udio Kbene", "785": "Hoje tem debate na Record. N\u00e3o perca! #OVotoNaRecord", "786": "Faltam 7 dias. \u00c9 hora de arrega\u00e7ar as mangas e ir pra rua defender o Brasil Feliz de Novo! #Vote13 #HaddadPresidente", "787": "Ele n\u00e3o. Nem o outro. #GeraldoSIM Declare seu apoio a #Geraldo45 usando este tema no seu avatar nas redes sociais. \ud83d\ude09", "788": "Geraldo no Graja\u00fa!", "789": "Debate na Record TV AO VIVO! Acompanhe Geraldo Alckmin e participe usando as hashtags #OVotoNaRecord e #Geraldo45. Vem mudar o Brasil com a gente! \ud83d\ude09 #EquipeGA", "790": "Geraldo Alckmin acabar\u00e1 com um absurdo: a farra das estatais. Durante os anos do PT, o partido de Dilma criou estatais como a TV do Lula (sem audi\u00eancia) e a EPL (empresa criada para fazer trem-bala, que sequer existe). Voc\u00ea quer um Estado mais reduzido e eficaz? Vote 45! #OVotoNaRecord #Geraldo45", "791": "Enquanto a seguran\u00e7a p\u00fablica do Brasil andou para tr\u00e1s, a de S\u00e3o Paulo avan\u00e7ou. O estado, que era o pen\u00faltimo no ranking da seguran\u00e7a, hoje \u00e9 o mais seguro do pa\u00eds. Quando foi governador, #Geraldo45 conseguiu reduzir em 70% o n\u00famero de homic\u00eddios. O roubo de ve\u00edculos diminuiu 34%. Mais de 32 mil novos policiais foram contratados e 15.800 viaturas compradas. Quer um presidente testado e aprovado? Compartilhe no Facebook, mande essa imagem pelo zap e v\u00e1 de #GeraldoPresidente! #EquipeGA #AnaAm\u00e9liaVice", "792": "Algumas das ideias e propostas apresentadas por Geraldo Alckmin durante o debate presidencial veiculado pela Record.", "793": "Nosso pa\u00eds precisa de mudan\u00e7as e de reformas. Uma delas, defendida por Geraldo Alckmin, ser\u00e1 a pol\u00edtica: Alckmin diminuir\u00e1 o n\u00famero de partidos, reduzir\u00e1 minist\u00e9rios, cargos comissionados e estatais (lembrando que um ter\u00e7o dessas estatais foram criadas pelo PT). #OVotoNaRecord #Geraldo45", "794": "Nesta semana decisiva, Geraldo Alckmin trabalhar\u00e1 para unir nosso pa\u00eds, sem radicalismos, buscando o caminho do combate ao desemprego e retomada do crescimento. #OVotoNaRecord #Geraldo45", "795": "Chega de ver nosso pa\u00eds dividido! Neste domingo, voc\u00ea ter\u00e1 mais uma chance de ouvir as ideias e propostas de quem est\u00e1 pronto para unir o Brasil. Avise seus amigos, que ainda est\u00e3o indecisos ou pensam em votar em candidatos sem chances de derrotar o PT, para acompanhar Geraldo Alckmin no debate desta noite. Ah, e participe usando as hashtags #OVotoNaRecord e #Geraldo45 aqui e no Twitter! #EquipeGA #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "796": "Esta \u00e9 a hist\u00f3ria da Ver\u00f4nica, mas poderia ser a sua. Ela \u00e9 do Par\u00e1 e precisou atravessar o pa\u00eds para conseguir um tratamento m\u00e9dico adequado em S\u00e3o Paulo. Sacode a poeira, Brasil! Vamos de #Geraldo45 pra que a gente tenha acesso \u00e0 sa\u00fade mais perto de casa, assim como Geraldo Alckmin j\u00e1 mostrou que sabe fazer. #EquipeGA #GeraldoAlckmin #AnaAm\u00e9liaVice", "797": "Essa semana ser\u00e1 decisiva para a defini\u00e7\u00e3o do voto. As manifesta\u00e7\u00f5es deixaram claro que a sociedade brasileira n\u00e3o aceita intoler\u00e2ncia e viol\u00eancia. Eu sou daqueles que dizem \"Ele n\u00e3o, nem o outro\". O Brasil n\u00e3o quer a volta do PT, j\u00e1 tivemos essa experi\u00eancia e foi muito ruim.", "798": "Geraldo t\u00e1 pronto pra vencer o PT e, junto com Ana Am\u00e9lia, trazer Seguran\u00e7a e Liberdade para as brasileiras e os brasileiros! 45 \u00e9 o n\u00famero desta semana! Vamos espalhar o 45 aqui no Facebook, nos grupos de WhatsApp, nas outras redes, no almo\u00e7o com a fam\u00edlia, no jantar com os amigos, no supermercado, no sal\u00e3o, na academia, em TODOS os lugares! Vamos juntos com Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "799": "Algumas das ideias e propostas apresentadas por Geraldo Alckmin durante o debate presidencial veiculado pela Record.", "800": NaN, "801": "\u00c9 preciso garantir o direito a moradia! #BoulosNaRecord", "802": "Em S\u00e3o Paulo foram 500 mil gritando #elenao. As mulheres v\u00e3o barrar o retrocesso no Brasil. V\u00eddeo: M\u00eddia NINJA", "803": "\u00c9 hoje o Debate na Record! Esse \u00e9 o pen\u00faltimo debate entre presidenci\u00e1veis do 1\u00ba turno dessas elei\u00e7\u00f5es, chame amigas e amigos, a fam\u00edlia e acompanhe! #AgendaBoulos", "804": "Ontem as mulheres no Brasil e no mundo foram \u00e0s ruas contra ele. J\u00e1 est\u00e3o contando quase 300 cidades que realizaram atos #EleN\u00e3o. S\u00e3o as mulheres provando ser a resist\u00eancia contra o avan\u00e7o do fascismo no Brasil.", "805": "Hoje acontece tuita\u00e7o logo antes do debate na Record. Fa\u00e7a parte e tu\u00edte a partir de 21h #BoulosNaRecord, vamos nessa!", "806": "Primeiramente #EleN\u00e3o #BoulosNaRecord", "807": "\u00c9 preciso investir no SUS, enfrentando privil\u00e9gios e garantindo direitos! \u00c9 Boulos50! #BoulosNaRecord", "808": "Precisamos cuidar do meio ambiente como cuidamos de nossas casas. Sem sua preserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o nos restar\u00e1 vida. H\u00e1 quase 3 anos o maior crime ambiental da hist\u00f3ria do Brasil aconteceu, e as empresas seguem impunes. A natureza \u00e9 a m\u00e3e de todas as m\u00e3es como diz @guajajarasonia, minha parceira de chapa, e n\u00e3o podemos olhar pra ela como algo secund\u00e1rio. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "809": "Ontem as mulheres do Brasil e do mundo foram \u00e0s ruas para dizer n\u00e3o ao fascismo e ao retrocesso. Foram mais de 300 cidades, em uma mobiliza\u00e7\u00e3o incr\u00edvel. Parab\u00e9ns a todas, a for\u00e7a das mulheres est\u00e1 fazendo hist\u00f3ria! #EleN\u00e3o", "810": "Primeiramente #EleN\u00e3o Come\u00e7ando o debate na Record! #BoulosNaRecord", "811": "O Enfrentamento a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ter dois pesos e duas medidas! #BoulosNaRecord", "812": "N\u00f3s temos as melhores propostas para inclus\u00e3o total de pessoas com defici\u00eancia!#DebateNaRecord #BoulosESonia50 #Psol", "813": "Hoje \u00e9 dia de debate, ent\u00e3o \u00e9 dia de tuita\u00e7o tamb\u00e9m! Leia as dicas e fa\u00e7a parte dessa onda tuitando com a gente! Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "814": "#AoVivo Guilherme Boulos no debate entre os cadidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na Record. #BoulosNaRecord #OVotoNaRecodNews", "815": "Voc\u00ea acha mesmo que o \u00fanico jeito de governar o pa\u00eds \u00e9 com essa gente? O Brasil precisa de um novo jeito de fazer pol\u00edtica!\" #DebateNaRecord #BoulosNaRecord", "816": "As mulheres est\u00e3o fazendo hist\u00f3ria no pa\u00eds. M\u00e1ximo respeito! #EleN\u00e3o", "817": "Agrade\u00e7o o carinho recebido na Pastoral da Crian\u00e7a, em Curitiba. #TamoJunto #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa", "818": "Tudo que \u00e9 realizado por um governo demanda recursos. Para isso o Pa\u00eds precisa ser bem administrado, por um presidente que entenda de economia. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "819": "A vingan\u00e7a s\u00f3 cria destrui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o aumenta a renda e nem a seguran\u00e7a. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "820": "O \u00f3dio n\u00e3o cria empregos. Precisamos de compet\u00eancia e resultado concreto. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "821": "Faltam 7 dias para voc\u00ea decidir se acabaremos com as filas para consultas, exames e cirurgias por meio dos mutir\u00f5es da sa\u00fade! \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "822": "Se voc\u00ea topar, eu topo. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "823": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "824": "Hoje, \u00e0s 22h00, estarei ao vivo no #DebateTVRecord. Acompanhe! #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa", "825": "O \u00f3dio n\u00e3o cria empregos. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "826": "Existem 14 milh\u00f5es de brasileiros que dependem do Bolsa Fam\u00edlia. Com esse programa eles t\u00eam oportunidade de progredir. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #OVotoNaRecord #Eleicoes2018", "827": "Encontro na Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Paran\u00e1, em Curitiba. #TamoJunto #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa", "828": "Nossas primeiras medidas econ\u00f4micas. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3 #VoteMeirelles15 #Eleicoes2018", "829": "- Um forte abra\u00e7o a Bahia! - Meus sinceros agradecimentos!", "830": "- Obrigado pela surpresa e considera\u00e7\u00e3o, Kariny e Ila, a cantora e a compositora respectivamente! \ud83c\udf37", "831": "\u202aUm a todo RJ. Valeu meu filho, Flavio Bolsonaro", "832": "- Obrigado Teresina - Piau\u00ed! - Um forte abra\u00e7o Nordeste!", "833": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb www.bolsonaro.com.br", "834": "- Obrigado S\u00e3o Paulo! - Obrigado pelas manifesta\u00e7\u00f5es de todo Brasil! - Vamos juntos mudar nosso pa\u00eds!", "835": "- Obrigado Vit\u00f3ria! - Um forte abra\u00e7o Esp\u00edrito Santo!", "836": "\u202aOs venezuelanos morrem de fome devido \u00e0 tirania de um governo que anda de m\u00e3os dadas com a ditadura cubana. Via BNDES e outras fontes de seu dinheiro o Brasil \u00e9 um dos maiores patrocinadores do socialismo que massacra milh\u00f5es no mundo. Isso vai mudar! Conosco, o foco \u00e9 o Brasil!\u202c", "837": "- Um forte abra\u00e7o Belo Horizonte - MG. - Obrigado mulheres de todo Brasil!", "838": "- Grande abra\u00e7o Bel\u00e9m / PAR\u00c1!", "839": "- Av. Paulista assiste mensagem de Jair Bolsonaro via Eduardo Bolsonaro. - Meus sinceros agradecimentos a todo Brasil!", "840": "- Cabo Frio / RJ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "841": "Macei\u00f3 - Alagoas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "842": "- Obrigado An\u00e1polis! - Um forte abra\u00e7o a todos de Goi\u00e1s!", "843": "- O que a m\u00eddia n\u00e3o mostra. - Sobral/CE \u00e9 Bolsonaro.", "844": "Pessoal, logo mais estarei em S\u00e3o Paulo, na Pra\u00e7a da Liberdade, conversando com todos sobre o NOVO Brasil que a gente quer. Fiquem atentos ao novo hor\u00e1rio e ao local: nossa concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 15h. Conto com todos voc\u00eas para espalharmos ainda mais essa Onda Laranja! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "845": "Queremos viver em um pa\u00eds pr\u00f3spero, onde os brasileiros tenham mais oportunidades para trabalhar, empreender e viver cada vez melhor. Seu voto pode construir esse Brasil seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "846": NaN, "847": NaN, "848": "Uma das prioridades do nosso governo ser\u00e1 o investimento na educa\u00e7\u00e3o. Mas enquanto o ensino p\u00fablico passa por melhorias, \u00e9 justo que as fam\u00edlias menos favorecidas tamb\u00e9m tenham a oportunidade de matricularem os seus filhos na rede privada, num modelo que se assemelha ao ProUni. Isso n\u00e3o quer dizer que deixaremos o ensino p\u00fablico de lado. Pelo contr\u00e1rio. Vamos priorizar o ensino b\u00e1sico na aloca\u00e7\u00e3o de recursos e garantir que todas as crian\u00e7as tenham acesso a uma boa educa\u00e7\u00e3o e esperan\u00e7a no futuro. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "849": NaN, "850": "A corrup\u00e7\u00e3o instaurada no Brasil se expande a diversas \u00e1reas, e o esporte n\u00e3o fica de fora. \u00c9 por isso que temos projetos para combater as irregularidades do setor, avaliar a interven\u00e7\u00e3o do Estado em entidades relacionadas ao esporte e a exist\u00eancia do pr\u00f3prio Minist\u00e9rio do Esporte. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "851": "Pessoal, o trabalho de voc\u00eas tem trazido \u00f3timos resultados e a Onda Laranja n\u00e3o para de crescer. Ficamos algumas vezes nos Trending Topics do twitter, a peti\u00e7\u00e3o pedindo #Jo\u00e3oNosDebates j\u00e1 ultrapassou 1 milh\u00e3o de assinaturas e j\u00e1 somos a segunda p\u00e1gina mais curtida entre os presidenci\u00e1veis. Nossa meta agora \u00e9 chegar a 3 milh\u00f5es de likes aqui no Facebook. Ainda tem muita gente que n\u00e3o me conhece e, \u00e0 essa altura do campeonato, cada voto conta. N\u00e3o deixe de falar do NOVO para os seus amigos e familiares e compartilhar os nossos conte\u00fados nas redes sociais. Vale tudo: Facebook, Twitter, Instagram e WhatsApp. N\u00e3o esque\u00e7am, quem conhece o NOVO, vota no NOVO. Conto com voc\u00eas.", "852": "Pessoal, come\u00e7ou agora no Twitter nosso tuita\u00e7o com a hashtag #Jo\u00e3oNosDebates! Para participar \u00e9 s\u00f3 tuitar a hashtag l\u00e1 no Twitter com uma mensagem pedindo o Jo\u00e3o nos debates. Precisamos de todos voc\u00ea para mostrar a for\u00e7a da onda laranja!", "853": "Chega de votar no menos pior. Dessa vez, a gente tem a oportunidade de eleger candidatos que t\u00eam compromisso de verdade com o cidad\u00e3o. Marcelo Trindade, nosso candidato ao governo do Rio de Janeiro \u00e9 um deles. Vote sem medo. Vote 30!", "854": NaN, "855": "Obrigado a toda Onda Laranja que esteve com a gente caminhando por um NOVO Brasil e um NOVO Rio, junto ao Marcelo Trindade. Logo mais, estaremos em S\u00e3o Paulo, na Av. Liberdade, 365, \u00e0s 15h. Conto com voc\u00eas! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "856": "Chegamos ao primeiro lugar no Mundo no Twitter! A for\u00e7a da Onda Laranja \u00e9 muito grande! Vamos continuar tuitando e divulgando para mais gente conhecer as ideias do NOVO! Dia 7 de outubro vote 30 e vamos renovar tudo!", "857": "Mesmo com mais de 1 milh\u00e3o de assinaturas pedindo para eu participar dos debates, a Record n\u00e3o nos convidou para o debate de hoje. Vamos fazer um tuitta\u00e7o logo mais, \u00e0s 21h, com hashtag #Jo\u00e3oNosDebates para mostrar a for\u00e7a da onda laranja!", "858": "Vote no \u00fanico partido que n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico, o seu dinheiro, para financiar campanhas eleitorais. Vote sem medo. Vote NOVO. Vote 30!", "859": "Vamos sair dessa armadilha.", "860": "Hoje a Onda Laranja invadiu o Brasil, levando o desejo de Renova\u00e7\u00e3o para todos os cantos do pa\u00eds. Olha s\u00f3 alguns dos lugares onde estivemos: \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Jundia\u00ed \u2013 (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Volta Redonda - (RJ) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Praia do Futuro - (CE) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Aterro do Flamengo - (RJ) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Blumenau - (SC) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Bernardo do Campo - (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Floripa - (SC) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Par\u00e1 \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Itaja\u00ed - (SC) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Campo Grande - (MS \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Fortaleza - (CE) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Lu\u00eds - (MA) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Belo Horizonte - (MG) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Ubatuba - (SP) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Patos de Minas - (MG) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Manaus - (AM) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Lajinha - (MG) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Piren\u00f3polis - (GO) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Salvador - (BA) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a S\u00e3o Lu\u00eds - (MA) \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a Buriticup\u00fa - (MA)", "861": "Mesmo sem participar dos debates chegamos ao primeiro lugar nos trending topics Brasil! Essa \u00e9 a for\u00e7a da onda laranja! Vamos continuar divulgando o NOVO para que mais pessoas conhe\u00e7am nossas ideias e no dia 7 de outubro votem 30! #JoaoNosDebates #Vote30", "862": "Onda Laranja agora na Liberdade, mostrando que a gente quer um NOVO Brasil, mais seguro, simples e livre! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "863": "Pessoal de S\u00e3o Paulo, o evento de hoje o ser\u00e1 na Liberdade! A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 as 15:00! Esperamos todos l\u00e1. Avise a todos os amigos e familiares!", "864": "Quanto mais gente conhecer nossas propostas por um NOVO Brasil, mais chances vamos ter de chegar ao segundo turno e renovar tudo! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 cadastrado no nosso WhatsApp, acesse https://joaoamoedo.com.br/whatsapp/. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os seus amigos e fazer essa Onda Laranja crescer ainda mais! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "865": "O desejo de renova\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m cresce em Porto Alegre. \u00c9 essa Onda Laranja que vai levar a gente para o segundo turno! Muito obrigado a todos. No dia 7 de outubro, vamos votar sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "866": "Chegamos a 25 mil filiados. S\u00e3o 25 mil brasileiros, vindos de 1.387 cidades, que contribuem voluntariamente para esse projeto de renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica t\u00e3o necess\u00e1rio para o Brasil. No dia 7 de outubro, fa\u00e7a parte dessa Onda Laranja. Vote sem medo, vote 30! Fa\u00e7a parte do NOVO: https://novo.org.br/filie-se/", "867": "O ex\u00edlio criou uma fortaleza dentro de mim. Uma fortaleza em defesa da democracia, da justi\u00e7a social, da solidariedade humana e da liberdade.", "868": "No dia 7 de outubro mostre que voc\u00ea gosta do Brasil. Mostre que voc\u00ea quer distribui\u00e7\u00e3o de renda, sal\u00e1rio m\u00ednimo em dobro, Estado forte e justi\u00e7a social. Vote 54! #JangoFilhoPresidente #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "869": "Continuaremos em Bras\u00edlia nesta segunda-feira. Acompanhem nossa agenda. At\u00e9 mais! #JangoFilhoPresidente", "870": "Obrigado aos moradores de Ceil\u00e2ndia e \u00e0 comunidade de Itapo\u00e3 por nos receber t\u00e3o bem. Agrade\u00e7o ainda a cada um que participou de nossa carreata em Bras\u00edlia. Juntos vamos construir um Brasil mais justo e igualit\u00e1rio! Avante, P\u00e1tria Livre!", "871": "Come\u00e7ou o debate da TV Record \ud83d\udc9a #VoteMarina18 #ElaSim", "872": "A atriz Maria Fernanda C\u00e2ndido revela o seu voto pra Presidente. Ela vai de 18 #VoteMarina18", "873": "#MarinaSilva18 Debate Record", "874": "Somos de luta e de paz #VoteMarina18 #ElaSim", "875": "Acompanhe ao vivo do debate da TV Record #VoteMarina18 #ElaSim", "876": "A sete dias para a elei\u00e7\u00e3o, voc\u00ea ter\u00e1 mais uma oportunidade de ouvir as propostas da Marina no Debate da TV Record, hoje, \u00e0s 22h. Acompanhem \ud83d\udc9a #VoteMarina18", "877": "No Brasil temos que enfrentar dois projetos autorit\u00e1rios, dos que tem saudosismo da ditadura e daqueles que fraudaram as elei\u00e7\u00f5es de 2014. O PT acabou criando Jair Bolsonaro e um \u00e9 cabo eleitoral do outro #DebateRecord #VoteMarina18", "878": "O Bolsonaro fala grosso, mas tem momentos que ele amarela #DebateRecord #VoteMarina18", "879": "#MarinaSilva18 Presidente e Eduardo Jorge | Caminhada na Av.Paulista - SP", "880": "O debate na Record TV \u00e9 mais uma oportunidade para a popula\u00e7\u00e3o avaliar a melhor proposta e n\u00e3o aceitar ficar entre a cruz e a espada. \u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 22 horas. #VoteMarina18 #OVotoNaRecord", "881": "Belo Horizonte (MG) recebeu A\u00e9cio Neves com muita festa e alegria, ontem, na reta final desta campanha! Minas sabe que a hora da mudan\u00e7a chegou e o Brasil ter\u00e1 um governo honrado e solid\u00e1rio com A\u00e9cio! #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "882": "Neymar Jr. defendeu o voto da mudan\u00e7a para o Brasil! Vem, Neymar, vem com a gente mudar este pa\u00eds! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "883": "No programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido hoje, veja quem j\u00e1 est\u00e1 com A\u00e9cio no grande projeto de mudan\u00e7a do Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "884": "Artur Neto garante: Manaus tamb\u00e9m quer mudan\u00e7a. A\u00e9cio Neves vai proteger a Zona Franca de Manaus, investir em infraestrutura, dar competitividade \u00e0s ind\u00fastrias do Amazonas e defender a continuidade ao Bolsa Fam\u00edlia. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "885": "para mudarmos o Brasil! A mensagem de hoje \u00e9 da dupla sertaneja Don & Juan. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "886": "\"Neste domingo, vou votar no A\u00e9cio Neves. Ele assumiu fortes compromissos com a manuten\u00e7\u00e3o e a amplia\u00e7\u00e3o das conquistas sociais, a melhoria da vida das pessoas e a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente para o Brasil encontrar novos caminhos\" - Marina Silva Confirme tamb\u00e9m o seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "887": "Vamos trocar de governo! Com A\u00e9cio, vamos acabar com a infla\u00e7\u00e3o e permitir que o Brasil cres\u00e7a de forma real. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "888": "Chegou a hora da verdade! Tem pesquisas colocando a gente na frente, outras colocando a gente atr\u00e1s, mas a que importa e vale \u00e9 a do pr\u00f3ximo domingo. E, assim como no primeiro turno, o seu voto e a sua mobiliza\u00e7\u00e3o v\u00e3o nos dar uma grande vit\u00f3ria, porque o Brasil merece vencer. Vamos dar ao Brasil um governo honrado e decente que cuide de voc\u00ea! - A\u00e9cio Neves", "889": "No programa de TV exibido hoje, A\u00e9cio Neves falou sobre os valores que tem defendido ao longo de sua vida: a dec\u00eancia, o respeito, a verdade. O Brasil precisa de todas as pessoas de bem, que amam este pa\u00eds, trabalhando para deixarem as diferen\u00e7as de lado e fazerem, juntas, um pa\u00eds melhor para todos. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "890": "LINHA AUXILIAR\n\nCom a divulga\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas que demonstram a amplia\u00e7\u00e3o da vantagem de Dilma Rousseff sobre A\u00e9cio Neves, o desespero toma conta da oposi\u00e7\u00e3o. \n\nEnquanto boatos garantem que a Veja vai antecipar sua pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o, internautas criaram Tumblr para satirizar a revista.\n\n\"O que ser\u00e1 que a Veja vai inventar \u00e0 v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o?\", perguntam.\n\nConhe\u00e7a a p\u00e1gina \"Desespero da Veja\".\n\n#MelhorComDilma13 sempre!", "891": NaN, "892": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nDilma \u00e9 a candidata das propostas concretas: Pronatec Jovem Aprendiz, Mais Especialidades, Seguran\u00e7a Integrada, Banda Larga Para Todos, Brasil Sem Impunidade, al\u00e9m de melhorar os programas que j\u00e1 melhoram a qualidade de vida dos brasileiros. Ou\u00e7a mais sobre as ideias novas da presidenta!", "893": "Em Goiana (PE), Dilma repetiu para Lula a musiquinha que cantaram para ela na PUC, em S\u00e3o Paulo, no in\u00edcio da semana. Com direito a demonstra\u00e7\u00e3o... ;D", "894": NaN, "895": "O doutor em Economia Fabr\u00edcio Augusto Oliveira \u00e9 enf\u00e1tico ao afirmar que a gest\u00e3o A\u00e9cio Neves em Minas Gerais teve uma pol\u00edtica de marketing eficiente, mas destitu\u00edda de significado econ\u00f4mico. \"O #choquedegest\u00e3o, o chamado d\u00e9ficit zero, \u00e9 uma ilus\u00e3o\", afirma. T\u00e1 vendo? #MelhorComDilma13 Assista, curta e compartilhe.", "896": "Z\u00e9 de Abreu est\u00e1 com Dilma porque quer mais mudan\u00e7as sociais. E voc\u00ea? #VoteDilma", "897": "#DilmaNaTV\n\nBanda Larga para todos!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "898": "#DilmaNaTV\n\nA onda de amor e coragem toma conta do Brasil inteiro!\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "899": NaN, "900": "Recado do Jos\u00e9 Trajano: \"O brasileiro que tem dignidade, dec\u00eancia e quer ver este Pa\u00eds sendo governado por gente do bem tem que votar na Dilma\". Assista!", "901": "Manno G\u00f3es, m\u00fasico e compositor baiano, tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma pelo avan\u00e7o da cultura e das pol\u00edticas humanistas implementadas no Pa\u00eds nos \u00faltimos anos. E voc\u00ea? #MelhorComDilma13", "902": "VEJAM S\u00d3", "903": "VAI VENDO\n\nQuem \u00e9 a presidenta que defende a renda e o emprego...", "904": "#DilmaNaTV\n\nO que a gente quer \u00e9 Dilma novamente! E voc\u00ea?\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "905": "#FaceDaDilma Vejam o recado da Cristina! Ela est\u00e1 com a Dilma <3 Valente!", "906": "RAP E A REALIDADE DE MINAS\n\nVoltar atr\u00e1s jamais, \u00e9 Dilma Rousseff!\n\n#FaceDaDilma", "907": "#FaceDaDilma Olha que m\u00fasica linda o Fredi Bessa fez para nossa <3 Valente! Emocionante! \"Votar Dilma \u00e9 plantar mais um pouquinho de amor n\u00e3o s\u00f3 no Brasil, mas no mundo todo!\" Quanta gente! Tem gente de mont\u00e3o nesse mund\u00e3o S\u00e3o 7 bilh\u00f5es de cora\u00e7\u00f5es Isso sem contar os animais Que tamb\u00e9m tem cora\u00e7\u00e3o Tem tudo o que \u00e9 tipo de gente por a\u00ed Tem careca, cabeludo, tem quem n\u00e3o gosta de abacaxi Tem baixo, alto, gordo, magro, preto, branco e marrom Tem menina que n\u00e3o gosta de batom Tem gente que reza pra Jesus Tem gente que se alimenta de luz Tem artista, jornalista, m\u00e9dico e paj\u00e9 E tem at\u00e9 gente com 6 dedos no p\u00e9 Mas o que ser\u00e1 que une toda essa gente ent\u00e3o? Ora, tem todos um cora\u00e7\u00e3o E tem p\u00e9, tem m\u00e3o e tem cabe\u00e7a e tem raz\u00e3o Tem medo, dor de barriga, febre, lumbriga, tem ded\u00e3o Todos t\u00eam inf\u00e2ncia, todos t\u00eam imagina\u00e7\u00e3o Todos s\u00e3o humanos, por defini\u00e7\u00e3o Todos tem os mesmos ancestrais Que viveram h\u00e1 muito tempo atr\u00e1s Toda essa gente olha para o mesmo c\u00e9u Todos gostam de mel Todos vivem num planeta pequenino Circulando uma estrelinha Bem no meio do infinito E tem uma menina que quer crescer em um mund\u00e3o Em que todos, todos, todos tenham amor no cora\u00e7\u00e3o E se cuidem e se gostem e se amem e se mostrem Pois \u00e9 bem verdade, no fundo somos todos irm\u00e3os. #Dilma13 #facedadilma", "908": "H\u00e1 semanas, as \u00e1guas do S\u00e3o Francisco come\u00e7aram a percorrer os canais do Projeto, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s primeiras esta\u00e7\u00f5es de bombeamento. \u201cO novo ciclo de desenvolvimento que o Brasil vai viver passa por aqui,\u201d afirmou Dilma. Confira o v\u00eddeo! ;D", "909": "Quero s\u00f3 alertar: n\u00f3s estamos num momento pr\u00e9-eleitoral, de uma situa\u00e7\u00e3o extremamente conflituada. Eu tenho escutado coisas que chegam para mim, que dizem da minha pessoa e da minha fam\u00edlia estarrecedoras. Ent\u00e3o, vamos ver direitinho de onde vem, quem fez e como \u00e9 que fez. Porque boato \u00e9 o que n\u00e3o est\u00e1 faltando por a\u00ed.", "910": "Dilma: \"Ningu\u00e9m mais do que voc\u00ea sabe o quanto foi preciso batalhar para dar uma vida melhor para a fam\u00edlia. Esta vit\u00f3ria \u00e9 sua. Mas uma coisa \u00e9 certa: ningu\u00e9m \u00e9 uma ilha. Voc\u00ea cresceu porque o Brasil mudou, criou e ampliou oportunidades.\" Assista ao pen\u00faltimo programa desta campanha! ;D", "911": "Saudades de Dr Adib Jatene. Ontem estive em grande manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica pro A\u00e9cio em Pinheiros, S\u00e3o Paulo. Segundo c\u00e1lculos da pol\u00edcia militar, 10.000 pessoas. Falei expressando a posi\u00e7\u00e3o tomada pelo diret\u00f3rio nacional PV explicando nossas raz\u00f5es para apoia lo nesta rodada final. Ressaltei mais uma vez que as bandeiras pr\u00f3prias do PV, da nossa parte, continuam todas desfraldadas aconte\u00e7a o que acontecer neste domingo . Um dos pontos que informa nossa decis\u00e3o \u00e9 a atitude muito pouco republicana, muito pouco democr\u00e1tica, como o atual governo federal de Bras\u00edlia trata as institui\u00e7\u00f5es nacionais ( servi\u00e7os p\u00fablicos , estatais, etc). O que do nosso ponto de vista se configura numa caracter\u00edstica perigosa e totalit\u00e1ria que amea\u00e7a nossa democracia. Em resumo, primeiro o partido, depois o Brasil ! Vejam dois exemplos : A forma irrespons\u00e1vel, aventureira, violenta, que o ex presidente Lula utiliza para colher frutos eleitorais podres de contradi\u00e7\u00f5es entre setores nacionais, inclusive regionais,jogando o nordeste contra o restante do pa\u00eds. \u00c9 a antiga f\u00f3rmula de dividir para reinar sem se preocupar se isto vai nos legar um pa\u00eds fraturado e rancoroso. Cultura da viol\u00eancia pura e simples . A forma como as institui\u00e7\u00f5es de pesquisa estatais s\u00e3o tratadas ao sabor de interesses eleitorais e partid\u00e1rios. Os institutos que cuidam de levantamentos peri\u00f3dicos de dados sobre desmatamento, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, redu\u00e7\u00e3o da pobreza, etc, todos eles est\u00e3o sendo impedidos de divulgar suas estat\u00edsticas regulares pois aparentemente elas podem atingir o prest\u00edgio do governo federal ou contribuir para aumentar o prest\u00edgio de governos estaduais dirigidos pela oposi\u00e7\u00e3o. Ou seja a antiga f\u00f3rmula, o estado sou eu . Que saudades de um Dr. Adib Jatene que a frente de \u00f3rg\u00e3os decisivos para a sa\u00fade do Brasil em governos de diferentes orienta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas nunca se omitiu em dizer as verdades necess\u00e1rias aos governantes de plant\u00e3o e ao povo do Brasil.", "912": "Artigo do advogado Maur\u00edcio Guetta, do Programa de Pol\u00edtica e Direito Socioambiental do Instituto Socioambiental - ISA, trata das decis\u00f5es recentes do STF que afetam os direitos territoriais ind\u00edgenas.", "913": "\"Porque os partidos n\u00e3o denunciam? Porque quem decide que leis v\u00e3o valer ou n\u00e3o \u00e9 o TSE; depois quem executa a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE; quem fiscaliza a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, a pol\u00edcia da elei\u00e7\u00e3o; e quem julga a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 o TSE, o judici\u00e1rio da elei\u00e7\u00e3o. O TSE tem poder absoluto sobre o Brasil. Absoluto. Isso n\u00e3o existe em lugar nenhum do mundo. Se voc\u00ea denunciar o TSE voc\u00ea vai ser destru\u00eddo eleitoralmente. Destru\u00eddo. Essa \u00e9 a raz\u00e3o. Agora um l\u00edder popular do tamanho do Lula poderia fazer isso, tinha obriga\u00e7\u00e3o moral. Mas o que esperar? O PT \u00e9 um partido que se caracteriza por fugir da luta, do enfrentamento pol\u00edtico. Pela tentativa de conciliar os inconcili\u00e1veis.\"", "914": "\"\u00c9 uma tentativa de manter um capitalismo sem capitalismo. A tend\u00eancia do capital \u00e9 se concentrar e esmagar a livre concorr\u00eancia, que, se existiu por um breve per\u00edodo hist\u00f3rico, hoje n\u00e3o passa de uma fic\u00e7\u00e3o. Por mais que se criem regras e se tente conter a tend\u00eancia ao monop\u00f3lio e \u00e0 concentra\u00e7\u00e3o a tend\u00eancia irrefre\u00e1vel vai continuar sendo essa.\"", "915": "Os volunt\u00e1rios da campanha de A\u00e9cio Neves em Minas, neste 7 de setembro, participaram do desfile, em Belo Horizonte, de uma forma bem diferente. Eles conversaram com os eleitores sobre as propostas de A\u00e9cio para o Brasil e, ap\u00f3s o evento, colaboraram com a limpeza da avenida. Assista ao v\u00eddeo! Cadastre-se no site e participe tamb\u00e9m: www.vamosagir.com.br #VamosAgir", "916": "Voc\u00ea acha que A\u00e9cio Neves est\u00e1 preparado para promover as grandes mudan\u00e7as que o Brasil precisa? Vejam as respostas de Geraldo Alckmin e Tasso Senador. #MudaBrasil", "917": "\u00c9 poss\u00edvel combater a viol\u00eancia com programas sociais respons\u00e1veis. Em Minas, essa estrat\u00e9gia deu certo. No governo de A\u00e9cio Neves, foi criado o \"Fica Vivo!\", um dos mais importantes programas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia do pa\u00eds, indicado como refer\u00eancia pelo BID, Banco Mundial e ONU. O \"Fica Vivo!\" j\u00e1 atendeu mais de 50 mil jovens moradores de comunidades que t\u00eam alta incid\u00eancia de crimes. Com oficinas de esporte, cultura, inclus\u00e3o produtiva e comunica\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de cursos profissionalizantes, o programa oferece oportunidades para que os jovens possam encontrar um novo caminho, distante da viol\u00eancia e da criminalidade. Projetos como este podem ser implantados em todo o Brasil! Curtiu? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil", "918": "Durante a visita a Presidente Prudente (SP), ontem, A\u00e9cio Neves falou sobre as den\u00fancias feitas pelo ex-diretor da Petrobras, Paulo Roberto da Costa. Elas revelaram um novo esquema de corrup\u00e7\u00e3o, que ocorreu com desvios de recursos da Petrobras para abastecer parlamentares que apoiam o governo federal. #MudaBrasil", "919": "A presidenta Dilma Rousseff comandou hoje (7), em Bras\u00edlia, o desfile c\u00edvico-militar de #7deSetembro. O evento comemora os 192 anos do Dia da Independ\u00eancia. Segundo os organizadores, 30 mil pessoas participaram do desfile na Esplanada dos Minist\u00e9rios. Veja mais em http://blog.planalto.gov.br:=:http://www2.planalto.gov.br/presidente-em-exercicio/noticias/", "920": "MEDIDA PERIGOSA A autonomia do Banco Central, medida defendida por Marina Silva, \u00e9 um perigo para o Pa\u00eds. A medida tira do presidente da Rep\u00fablica e do Congresso, eleitos pelo povo, o controle sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Pa\u00eds e entrega para os bancos. A\u00ed, banqueiros passam a decidir sobre juros, pre\u00e7os, sal\u00e1rios, pol\u00edtica externa e or\u00e7amento. Importante lembrar: o poder sem limites dado aos bancos levou \u00e0 crise que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos no mundo. Enquanto isso, no Brasil, os governos Dilma e Lula criaram mais de 11 milh\u00f5es de empregos.", "921": "A frase de Gandhi \"Seja a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer no mundo\" tem me inspirado desde sempre. Entendo que a gente tem que praticar o que defende. https://www.youtube.com/watch?v=tBNdTB3VT94", "922": "No Dia da Independ\u00eancia, Levy Fidelix cumprimenta os cidad\u00e3os, os militares, a juventude e toda a na\u00e7\u00e3o brasileira. ", "923": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, dialogou com os trabalhadores informais que realizam uma feira em frente ao Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, na cidade de Esteio, na Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre. Ela esteve acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Estado, Roberto Robaina, da vereadora de Porto Alegre, Fernanda Melchionna, e do presidente da associa\u00e7\u00e3o que organiza a feira no local, Juliano Fripp. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-dialoga-com-trabalhadores-informais-na-expointer-e-defende-ampla-reforma-agraria-para-o-pais/ #Equipe50", "924": "Quem fecha com Luciana Genro nessas elei\u00e7\u00f5es demonstra o seu apoio em p\u00fablico! Assim vamos fortalecer o alcance das nossas ideias nas ruas e nas redes.", "925": "Bom dia! Luciana j\u00e1 est\u00e1 de volta a Porto Alegre. Neste domingo, faz visita \u00e0 Expointer, com caminhada pelo pavilh\u00e3o da Agricultura Familiar e di\u00e1logo com trabalhadores informais do Parque Assis Brasil \u00e0s 12:30. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Equipe50", "926": "O s\u00e9timo eixo do programa de governo da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgado neste s\u00e1bado (6), diz respeito \u00e0s mulheres. Combater todas as formas de machismo e sexismo e defender a amplia\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres por meio do di\u00e1logo permanente com os movimentos sociais e entidades s\u00e3o as prioridades do governo do PSOL. \u201cO compromisso em defesa dos direitos das mulheres ser\u00e1 inegoci\u00e1vel\u201d, diz um trecho do documento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/combate-a-violencia-e-descriminalizacao-do-aborto-sao-eixos-do-programa-de-governo-de-luciana-genro-para-as-mulheres/ #Equipe50", "927": "Jovens que v\u00e3o votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es declaram voto em Luciana Genro, uma iniciativa da p\u00e1gina Meu primeiro voto vai pra Luciana Genro. Tamb\u00e9m vai votar pela primeira vez nessas elei\u00e7\u00f5es e apoia Luciana? Envie seu v\u00eddeo para contato@lucianagenro.com.br! #Juventude #Equipe50", "928": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou neste s\u00e1bado (6) as propostas de seu plano de governo para a \u00e1rea da habita\u00e7\u00e3o. O eixo central do programa habitacional do PSOL destaca a necessidade de que as cidades sejam planejadas e constru\u00eddas de acordo com os interesses e as necessidades da maioria de sua popula\u00e7\u00e3o. Para isso, o partido incorporou propostas do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto) ao seu plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-incorpora-propostas-do-mtst-em-seu-programa-de-governo-para-habitacao/ #Equipe50", "929": "\u201cTemos o compromisso hist\u00f3rico com a ideia do realinhamento pol\u00edtico, que parte do princ\u00edpio de que pessoas boas, honestas e competentes existem em todos os lugares, nas empresas, nos partidos, dentro do poder p\u00fablico, no empreendedorismo social, na juventude. Homens e mulheres de bem est\u00e3o determinados, de forma livre e independente, a fazer a mudan\u00e7a que o Brasil tanto precisa. Nossa determina\u00e7\u00e3o \u00e9 de continuar dialogando, lutando para unir o Brasil e atender ao \u00faltimo pedido de Eduardo Campos: que n\u00f3s, democratas, homens e mulheres, idosos, jovens e crian\u00e7as n\u00e3o vamos desistir do Brasil.\u201d \u2013 Assista ao pronunciamento assinado por Marina Silva e Beto Albuquerque neste Dia da Independ\u00eancia do Brasil \u2013 http://bit.ly/1qudm6c:=:https://www.youtube.com/watch?v=RflmajYjaxQ&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA #SouMarina40 #Marina7deSetembro", "930": "Leia o pronunciamento de Marina Silva no Dia da Independ\u00eancia do Brasil. #Marina7deSetembro #SouMarina40 ", "931": "No dia da Independ\u00eancia d\u00ea o seu voto independente para mudar o Brasil. #SouMarina40", "932": NaN, "933": "MARINA SILVA N\u00c3O REPRESENTA A MUDAN\u00c7A l Embora diga defender um novo modo de fazer pol\u00edtica, ao se aliar a empres\u00e1rios, Marina demonstra de que lado est\u00e1. As propostas, as alian\u00e7as e o financiamento de campanha da candidatura Marina, da mesma forma que suas a\u00e7\u00f5es e conduta como senadora e ministra, indicam que n\u00e3o. Marina Silva faria um governo em favor dos patr\u00f5es, assim como o PT e o PSDB. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "934": "VEJAM A MENSAGEM QUE O RODRIGO X NOS ENVIOU: Sei bem o que quero... N\u00e3o quero a infelicidade do Feliciano Muito menos o mal do Malafaia A mesma m\u00e3o que te benze Pode ser a que te d\u00e1 um tapa na cara N\u00e3o preciso da \u201csonseira\u201d de Marina Se fazendo de boba e tentando me enganar Muito menos do \u201dcora\u00e7\u00e3o valente\u201d de Dilma Que n\u00e3o vai ao cardiologista do SUS se consultar N\u00e3o preciso da \u201cesperteza\u201d do Pastor Everaldo Querendo privatizar tudo e todos Muito menos da \u201cmalandragem\u201d do A\u00e9cio Com cara de gal\u00e3 tentando se apossar do todo Que lutamos todo dia para conquistar Quero algu\u00e9m que possa mudar revolucionar! Que j\u00e1 sorriu, que j\u00e1 sentiu todas as dores Quero um Brasil para os trabalhadores Exijo respeito com os LGBTs, Negros, Mulher! T\u00f4 quem n\u00e3o mudou de lado, T\u00f4 com Z\u00e9! Rodrigo Xis... #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 Muito bonito, n\u00e3o \u00e9? Obrigado Rodrigo. Grande abra\u00e7o. Z\u00e9 Maria", "935": "No dia 5 de outubro, vote 16! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e convide seus amigos a confirmarem tamb\u00e9m! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "936": "A CORRUP\u00c7\u00c3O ENVOLVENDO A PETROBR\u00c1S E O FINANCIAMENTO DAS CAMPANHAS E PARTIDOS PELAS GRANDES EMPRESAS Com as denuncias feitas pelo ex-diretor da Petrobr\u00e1s, Paulo Roberto Costa, que est\u00e1 preso e negocia um acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada com a procuradoria, temos mais um esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o de grande dimens\u00f5es aflorando na cena pol\u00edtica brasileira. Ao que indicam as informa\u00e7\u00f5es tornadas publicas at\u00e9 agora, h\u00e1 dezenas de pol\u00edticos, de v\u00e1rios partidos (PT, PMDB, PP e talvez outros) envolvidos nas denuncias. Dinheiro publico foi desviado, atrav\u00e9s de contratos superfaturados, para financiar partidos e campanhas eleitorais de pol\u00edticos destas partidos. Tudo a ver com a discuss\u00e3o que o PSTU tem insistido em levantar nesta campanha eleitoral: o financiamento das campanhas eleitorais, dos pol\u00edticos e partidos por grandes empresas \u00e9 uma das fontes mais importantes da corrup\u00e7\u00e3o generalizada que marca a pol\u00edtica em nosso pa\u00eds. Ao aceitar o financiamento de uma empresa, o partido e o pol\u00edtico estabelece com ela a rela\u00e7\u00e3o de fidelidade que deveria ser com o eleitor. E a empresa, quando financia um partido e um pol\u00edtico faz um investimento, que garante um enorme retorno, depois, na forma de obras desnecess\u00e1rias, contratos superfaturados, decis\u00f5es de governo que favorecem seus interesses, etc, etc. A\u00e9cio esbraveja na TV contra isso, \u201cesquecendo-se\u201d de que a sua candidatura e o seu partido tamb\u00e9m s\u00e3o financiados por estas empresas e que, quando no governo, tamb\u00e9m as favorecia em troca do financiamento. Ou n\u00e3o \u00e9 isso que acontece em S\u00e3o Paulo, com os contratos superfaturados do governo paulista, do PSDB, com a multinacionais que prestam servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o no Metr\u00f4? Dilma fala que vai tomar todas as providencias \u201ccab\u00edveis\u201d. Deveria come\u00e7ar por pedir demiss\u00e3o do cargo que ocupa. \u00c9 responsabilidade dela a perman\u00eancia deste ex-diretor \u00e0 frente do setor de suprimentos da Petrobras de 2004 at\u00e9 2012, quando foram feitas as negociatas agora denunciadas. E at\u00e9 agora a \u00fanica providencia \u201ccab\u00edvel\u201d que se viu por parte do governo foi a de tentar abafar as investiga\u00e7\u00f5es sobre a Petrobras. Marina sai em defesa do ex-governador Eduardo Campos, mostrando que a defesa da \u00e9tica que faz \u00e9 da mesma natureza da defesa que faz o PT e o PSDB. Ali\u00e1s, \u00e9 preciso registrar que, depois que se tornou a candidata oficial do PSB este partido e sua candidatura est\u00e1 recebendo mais \u201ccontribui\u00e7\u00f5es\u201d das empresas do que seu antecessor na tarefa. O financiamento das empresas aos partidos e pol\u00edticos \u00e9 um dos principais meios atrav\u00e9s do qual, o poder econ\u00f4mico controla a pol\u00edtica e as elei\u00e7\u00f5es em nosso pa\u00eds. E quase todos os partidos entram na farra. At\u00e9 o PSOL, lamentavelmente, j\u00e1 entrou nesta l\u00f3gica. J\u00e1 havia recebido recursos de grandes empresas em elei\u00e7\u00f5es anteriores e agora, mais uma vez est\u00e1 recebendo recursos de grandes empresas para financiar a candidatura de Luciana Genro e candidatos a governador do partido. \u00c9 preciso proibir o financiamento de campanhas eleitorais e de partidos pelas empresas! \u00c9 preciso punir corruptos com a pris\u00e3o e consfisco dos bens! E \u00e9 preciso fazer o mesmo com os respons\u00e1veis pelas empresas corruptoras: pris\u00e3o e confisco dos bens! Chega de bandalheira!", "937": "Nestas elei\u00e7\u00f5es, muitos partidos procuram se colocar como alternativas \u00e0 velha pol\u00edtica. No entanto, muitos destes utilizam os mesmos m\u00e9todos que os partidos mais conhecidos, como financiamento privado de campanha e alian\u00e7as escusas com objetivo eleitoreiro. A campanha de Z\u00e9 Maria a presidente, pelo PSTU, n\u00e3o recebe financiamento de empresas, sejam grandes, sejam pequenas. Al\u00e9m disso, todas as candidaturas s\u00e3o escolhidas a partir da luta que os candidatos desempenham e da defesa do programa do partido. Os posicionamentos das candidaturas e dos mandatos s\u00e3o resultado de uma decis\u00e3o coletiva que passa por vota\u00e7\u00e3o. Dessa forma, no PSTU, n\u00e3o existem contradi\u00e7\u00f5es. Por exemplo, n\u00e3o h\u00e1 um candidato homof\u00f3bico e outro que defenda as bandeiras LGBTs: todos os candidatos do PSTU defendem, sem hesitar, o combate a toda forma de opress\u00e3o. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "938": NaN, "939": "Opini\u00e3o do Lob\u00e3o !", "940": "Alvaro Dias concedeu entrevista \u00e0 Clube de Ribeir\u00e3o Preto e falou do combate aos privil\u00e9gios das autoridades. #ADComunica\u00e7ao #AlvaroDias", "941": "Vejam o que disse o principal colunista pol\u00edtico de Santa Catarina, Moacir Pereira, do Di\u00e1rio Catarinense.#ADComunicacao. \u00c1lvaro Dias quer a refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica O senador \u00c1lvaro Dias continua sua prega\u00e7\u00e3o pelo Brasil em defesa da \u201crefunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\u201d. Quer uma mudan\u00e7a radical no governo, na legisla\u00e7\u00e3o, no sistema politico e, sobretudo, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. O candidato do Podemos reuniu no \u201cEncontro Suprapartid\u00e1rio\u201d Esperidi\u00e3o Amin, Jorge Bornhausen, D\u00e1rio Berger, Gelson Merisio, Jo\u00e3o Paulo Klein\u00fcbing, Geraldo Althoff, Fernando Coruja, Natalino Lazare, Paulinho Bornausen, Rog\u00e9rio Portanova, entre outros. Discurso redondo, firme e claro, did\u00e1tico e com conte\u00fado, revelando dom\u00ednio da realidade brasileira e indicando caminhos para tirar o pa\u00eds da grave crise. Come\u00e7ou bem, condenando o massacre de 185 catarinenses pelo governo de Floriano Peixoto na Revolu\u00e7\u00e3o Federalista. Disse mais: \"Corremos hoje o risco de repeti\u00e7\u00e3o da trag\u00e9dia hist\u00f3rica.\" \"Domingo, o desembargador ofendeu a lei. Substituiu a toga pela farda do PT. Anarquizou a Justi\u00e7a e afrontou os tribunais superiores.\" \"O Brasil \u00e9 uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3diga. Os brasileiros n\u00e3o fracassaram. O fracasso \u00e9 dos governantes.\" \"O povo precisa eleger um presidente com coragem para fazer as reformas.\" \"Estamos em guerra. Em 10 anos, 324 mil jovens foram assassinados.\" \"Estamos em guerra contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o crime organizado, contra a incompet\u00eancia e contra a viol\u00eancia.\" \"O Brasil precisa de menos Estado e mais sociedade. Valorizar quem produz e quem trabalha.\" \"Precisamos combater os privil\u00e9gios das autoridades nos tr\u00eas poderes.\" \"Fora presidencialismo de coaliz\u00e3o. \u00c9 um sistema prom\u00edscuo, alimentado pelos chopins da Rep\u00fablica.\" \"Onde eles estavam quando o Brasil era assaltado? Perguntem a cada um dos candidatos a presidente.\" \"Este \u00e9 o ano em que o Brasil vai se reencontrar com a verdade.\"", "942": "Colocar ladr\u00e3o na cadeia \u00e9 fundamental. Mas \u00e9 preciso mais. \u00c9 preciso, no voto, substituirmos esse sistema que continua a fabricar ladr\u00f5es, de colarinho branco ou n\u00e3o. Confira trecho da coletiva de imprensa de Alvaro Dias em S\u00e3o Carlos (SP). #ADComunica\u00e7\u00e3o", "943": "A Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato desvendou o esquema de corrup\u00e7\u00e3o no Brasil, e hoje a popula\u00e7\u00e3o tem a chance de n\u00e3o votar mais em corruptos, disse o senador Alvaro Dias \u00e0 imprensa do interior de S\u00e3o Paulo. Com Mario Covas Neto em S\u00e3o Carlos #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "944": "Alvaro Dias, acompanhado de M\u00e1rio Covas Neto, inicia o dia de atividades em S\u00e3o Carlos (SP) com entrevista na R\u00e1dio InterSom 103,9 FM. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "945": "\"Em tempo de Copa do Mundo, al\u00e9m dos 11 jogadores da sele\u00e7\u00e3o, outros 11 personagens tem ativa presen\u00e7a na vida nacional. S\u00e3o os ministros do Supremo Tribunal Federal. O editorial de \u201cO Estado de S.Paulo\u201d (1-7-2018), \u00e9 demolidor: \u201cO STF deixou de ser uma casa onde se pratica o Direito, para se transformar numa casa de jogos, onde o que importa \u00e9 ganhar e n\u00e3o interpretar e aplicar corretamente as leis\u201d. O jurista Joaquim Falc\u00e3o, professor de Direito da FGV-Rio, secunda: \u201cO debate no Supremo deixou de ser pol\u00edtico-constitucional. \u00c9 pol\u00edtica pura.\u201d Brasileiro preocupado com o futuro do Estado democr\u00e1tico de Direito, que ajudei, como constituinte, a construir, fui pesquisar sobre o perfil dos 11 personagens da chamada corte suprema. O perfil pol\u00edtico ideol\u00f3gico predomina majoritariamente. Decis\u00f5es monocr\u00e1ticas atropelam a colegialidade do STF.\" Leia o artigo de H\u00e9lio Duque na integra clicando na imagem abaixo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "946": "Na passagem por Ribeir\u00e3o Preto, Alvaro Dias concedeu entrevistas a diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o. Para o Jornal A Cidade, Alvaro Dias ressaltou a necessidade de respeito \u00e0s leis e recha\u00e7ou a possibilidade de um condenado em primeira e segunda inst\u00e2ncia, preso, barrado pela Lei Ficha Limpa, pretender disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "947": NaN, "948": "Grupelho protofascista quer impedir eleitor de expressar quem gostaria de ver na Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, ao buscar proibir o nome de Lula nas pesquisas eleitorais.", "949": "Nesta semana, Lu Alckmin ganhou uma festa surpresa de anivers\u00e1rio. Mas, mais do que isso, recebeu pessoalmente o carinho e o amor de centenas de pessoas que foram beneficiadas com programas sociais como as padarias artesanais, as escolas de moda, de beleza e de constru\u00e7\u00e3o civil, que trazem qualifica\u00e7\u00e3o profissional, geram empregos, renovam a autoestima e a esperan\u00e7a de uma vida mais pr\u00f3spera. #equipeGA", "950": "Dei hoje entrevista \u00e0 r\u00e1dio Capital do Agreste, de Itabaiana, Sergipe. Estive recentemente na cidade, que \u00e9 conhecida como a capital do caminh\u00e3o. No programa Voz do Agreste, falei sobre nossos planos para melhorar a vida dos brasileiros, com gera\u00e7\u00e3o de empregos e mais oportunidades para todos. A viol\u00eancia \u00e9 um tema muito importante. Sergipe \u00e9 hoje o estado com a maior taxa de homic\u00eddios do pa\u00eds. S\u00e3o 64,7 casos a cada 100 mil habitantes. Esse \u00e9 um problema nacional, que precisa ser encarado com lideran\u00e7a do Governo Federal. \u00c1gua \u00e9 outra quest\u00e3o s\u00e9ria na regi\u00e3o. Precisamos revitalizar o Rio S\u00e3o Francisco, dar condi\u00e7\u00f5es de trabalho para os agricultores do Agreste de Sergipe, facilitando o acesso \u00e0 \u00e1gua, aos equipamentos para irriga\u00e7\u00e3o e aos insumos. O Brasil precisa crescer, seguir adiante, deixar para tr\u00e1s esse passado de pobreza! Agrade\u00e7o a todas e a todos pela oportunidade e audi\u00eancia! #GeraldoNoR\u00e1dio", "951": "Nesta mesma data, no ano de 1916, nasceu Andr\u00e9 Franco Montoro. Um homem de absoluta coragem moral, que fez da pol\u00edtica a arte de tornar poss\u00edvel o que \u00e9 necess\u00e1rio para o bem das pessoas. Figura essencial na luta pela redemocratiza\u00e7\u00e3o do Brasil, Montoro apresentava-se como professor, advogado e servidor p\u00fablico. Fez muito pelo estado de S\u00e3o Paulo e pelo pa\u00eds, tendo sido o grande respons\u00e1vel pelo sucesso da campanha das Diretas J\u00e1, em 1984. Homem \u00e0 frente do seu tempo, Montoro foi vereador, deputado estadual, deputado federal, senador e governador de SP entre 1983 e 1987, em meio a uma dram\u00e1tica crise econ\u00f4mica. Recuperou as finan\u00e7as do estado guiando-se por um conceito que at\u00e9 ent\u00e3o era inexistente na pol\u00edtica brasileira: a responsabilidade fiscal. Montoro tamb\u00e9m foi grande defensor de uma bandeira com a qual me identifico: a descentraliza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Fui vereador e prefeito, e sei que os governos municipais enxergam mais de perto os problemas do povo, convivendo com a popula\u00e7\u00e3o. Como eu disse recentemente, no Congresso Mineiro de Munic\u00edpios: sofreremos, trabalharemos e venceremos junto com os munic\u00edpios brasileiros. Neste dia, Andr\u00e9 Franco Montoro completaria 102 anos. Sua aus\u00eancia nos deixou a obriga\u00e7\u00e3o de levar adiante suas lutas. Agradeceremos, sempre, pelo bel\u00edssimo legado que deixou para o Brasil, e pela inspira\u00e7\u00e3o para que todos n\u00f3s sigamos trabalhando pelo nosso pa\u00eds e pela nossa popula\u00e7\u00e3o. #GeraldoAlckmin", "952": "Caf\u00e9 com Boulos essa semana na Raizes do Brasil, casa do Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "953": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "954": "Conhecendo o Ra\u00edzes do Brasil RJ, casa do MPA - Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo", "955": "A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo", "956": "\u201cQueremos governar com o povo, de baixo para cima\u201d. Confira a entrevista da minha companheira de chapa Sonia Bone Guajajara falando sobre a nossa pr\u00e9 candidatura e a constru\u00e7\u00e3o coletiva de um Brasil para todas e todos. #NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "957": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais gente deprimida da Am\u00e9rica Latina. E se formos falar em consumo rem\u00e9dio pra ansiedade, somos os campe\u00f5es do planeta. Mas n\u00e3o podemos deixar que isso continue assim. N\u00f3s queremos uma sociedade que d\u00ea sentido \u00e0 vida. E por isso a gente est\u00e1 propondo outro modelo, que n\u00e3o seja baseado no dinheiro, nem no que a gente tem. \u00c9 sim papel de um governo estimular uma cultura mais humana e solid\u00e1ria. #Sa\u00fade #Depress\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "958": "Bolsonaro defendeu o massacre de Eldorado dos Caraj\u00e1s e disse que \"os sem-terra \u00e9 que deviam estar presos\". A\u00ed est\u00e1 nossa resposta: preso deve estar quem faz apologia \u00e0 viol\u00eancia!", "959": "\u00d3timo debate com a juventude hoje no Cap\u00e3o Redondo, em S\u00e3o Paulo. Sentei para ouvir as propostas e reivindica\u00e7\u00f5es da turma para poder incorporar as ideias no programa que ser\u00e1 apresentado nas elei\u00e7\u00f5es desse ano. Sempre bom se renovar com essa turma, valeu galera! #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "960": "Quem deveria estar preso \u00e9 Jair Bolsonaro!", "961": "Um dos problemas que muitas fam\u00edlias enfrentam Brasil afora \u00e9 a falta de vagas em creches que impedem a m\u00e3e ou o pai de ter um trabalho. Conhe\u00e7a nosso plano para atacar e melhorar rapidamente essa situa\u00e7\u00e3o.", "962": NaN, "963": "1 igreja Batista", "964": "- Nossa passagem por Marab\u00e1/PA.", "965": "- Voc\u00ea sabe o que \u00e9 o Foro de SP? - basicamente \u00e9 roubar seu dinheiro para manuten\u00e7\u00e3o no poder de alinhados pol\u00edticos e muito mais como descrito na imagem. - Divulguem aqui fontes de consulta para que muitos pesquisem e se informem sobre este perigo que destr\u00f3i o Brasil h\u00e1 d\u00e9cadas e pode acabar com nossa liberdade brevemente:", "966": "- For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. - Nos gestos mais simples a certeza da uni\u00e3o pelo Brasil. - Selva!", "967": "- Cavalgada Ecol\u00f3gica. - Bragan\u00e7a/Par\u00e1.", "968": "\u202a- FHC faz apelo para PT e PSDB somarem for\u00e7as. . https://tinyurl.com/y9sdqjyj\u202c", "969": "Festa Junina / 1a Igreja Batista", "970": "No pr\u00f3ximo dia 17, na madrugada de segunda para ter\u00e7a, tem entrevista com Jo\u00e3o Amo\u00eado no programa \u00c9 Not\u00edcia, na Rede TV. Coloca o despertador para n\u00e3o perder o que o nosso pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia tem a dizer sobres os caminhos para o NOVO Brasil que vem a\u00ed. A gente espera por voc\u00eas! #EquipeJA", "971": "O NOVO Brasil que vem a\u00ed, a gente constr\u00f3i junto. Fa\u00e7a parte da nossa vaquinha. http://joaoamoedo.com.br/contribua/ #EquipeJA", "972": "A mudan\u00e7a que queremos n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que j\u00e1 temos. Precisamos de novos caminhos para construir o NOVO Brasil que vem a\u00ed.", "973": "Um pa\u00eds mais livre, simples e seguro, depende de cada um de n\u00f3s. E para ajudar voc\u00ea a espalhar essa ideia, lan\u00e7amos o NOVOMob, o aplicativo do NOVO. Com ele, voc\u00ea tem acesso a conte\u00fado exclusivo e pode participar das miss\u00f5es de nossa milit\u00e2ncia virtual. Um NOVO Brasil vem a\u00ed, fa\u00e7a parte! Clique aqui para baixar se o seu celular for IOS \u27a1 https://apple.co/2zpMbWO E aqui se for Android \u27a1 http://bit.ly/2u2k8HI", "974": NaN, "975": NaN, "976": NaN, "977": "Falamos sobre os nossos planos para libertar o Brasil em uma pujante reuni\u00e3o do diret\u00f3rio do PPL de S\u00e3o Paulo. Veja aqui um trecho de nossa interven\u00e7\u00e3o!", "978": "Os pontos injustos da reforma trabalhista devem ser corrigidos. N\u00e3o existe moderniza\u00e7\u00e3o com precariza\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es de trabalho!", "979": "CAMPANHA | 'Estamos felizes em debater com o nosso povo seus problemas e suas dificuldades, e apontar uma sa\u00edda revolucion\u00e1ria. Todo mundo sabe que o Nordeste \u00e9 a regi\u00e3o que apresenta alguns dos piores \u00edndices sociais do Brasil. Mas \u00e9 tamb\u00e9m a regi\u00e3o brasileira que historicamente protagonizou grandes rebeli\u00f5es, revoltas e insurrei\u00e7\u00f5es populares'", "980": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia foram recebidos com muito carinho, ontem, pelos moradores de Montes Claros (MG). Assista a alguns momentos dessa visita. #MudaBrasil", "981": "Chegou a hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o! #MudaBrasil", "982": "Meu profundo pesar pelo falecimento de meu amigo Ti\u00e3o das Rendas, grande radialista de Minas Gerais. Ti\u00e3o, com o seu permanente bom humor e profundo amor ao futebol, far\u00e1 definitivamente parte da hist\u00f3ria do esporte mineiro. - A\u00e9cio Neves", "983": "O site Contas Abertas divulgou, hoje, dados que causam indigna\u00e7\u00e3o. Das 6 mil creches e pr\u00e9-escolas prometidas pela presidente Dilma para serem entregues at\u00e9 o fim de 2014, apenas 7% foram conclu\u00eddas. Essa foi mais uma entre tantas promessas eleitorais que ficaram para tr\u00e1s. Essas creches deveriam beneficiar mais de 1,6 milh\u00e3o de crian\u00e7as em 2700 munic\u00edpios brasileiros. Enquanto o governo promete e adia prazos, sem planejamento adequado, muitas m\u00e3es perdem oportunidades de estudo e trabalho por n\u00e3o terem com quem deixar os seus filhos. Chegou a hora de os brasileiros trocarem o governo dos fatos que nunca se concretizam pelo nosso: o governo da confian\u00e7a, do planejamento, da seguran\u00e7a. A nossa proposta \u00e9 darmos aos jovens est\u00edmulos verdadeiros para que possam se tornar empreendedores, desenvolverem seus talentos. Para isso, eles precisam receber o amparo de uma creche para os filhos que chegam mais cedo do que eles mesmo previam, um apoio educacional adequado, uma fam\u00edlia que receba a assist\u00eancia e a orienta\u00e7\u00e3o que nosso governo sabe ser essencial. Esse \u00e9 um trabalho conjunto que come\u00e7a com voc\u00ea, com o seu desejo de mudan\u00e7a. Vamos fazer acontecer! - A\u00e9cio Neves", "984": "O trabalho de Dilma est\u00e1 em todo o Brasil! Conhe\u00e7a os investimentos no Rio de Janeiro, como o Arco Metropolitano, o BRT Transcarioca e a Linha 4 do Metr\u00f4. Assista e compartilhe! #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "985": "#VotoDilmais Veja quem declarou voto na presidenta Dilma, o ator Henri Castelli! Ele gravou v\u00eddeo justificando o motivo: \"Somos todos cora\u00e7\u00f5es valentes\". Maravilha!!!! Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "986": "DILMA NO RIO A presidenta Dilma participou de caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo. Antes, assinou o decreto de Garantia da Lei e da Ordem para a comunidade carioca do Complexo da Mar\u00e9 e visitou o futuro campus de escolas municipais e do Centro Vocacional Tecnol\u00f3gico da Mar\u00e9. Leia mais em www.dilma.com.br:=:http://dilma.com.br/", "987": "N\u00f3s do Partido Verde queremos ser um porto seguro para os ideias de sustentabilidade e cultura de paz. Precisamos mudar a forma como o capitalismo e o socialismo organizaram nossa sociedade nos \u00faltimos tempos. http://bit.ly/1rUHfZv:=:https://www.youtube.com/watch?v=oGt_2EBI9Q4&feature=youtu.be", "988": "Olha ai que coisa boa! Vou fazer como a nossa Celia Sacramento e divulgar o endere\u00e7o onde o material de campanha est\u00e1 disponibilizado, assim fica mais f\u00e1cil, n\u00e3o \u00e9? Fa\u00e7am download e nos ajudem nessa caminhada. ", "989": "Bom dia! O Jornal da Record - JR de ontem, 11, entrevistou o candidato do Partido Verde Eduardo Jorge que falou sobre as diretrizes de seu plano de governo. Assista! #EduardoJorge43", "990": "Neste s\u00e1bado visitarei os agricultores do extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo. Quando fui Secret\u00e1rio do Meio Ambiente em S\u00e3o Paulo, cadastramos 400 fam\u00edlias na regi\u00e3o, muitas delas pensando em abandonar o cultivo da terra por falta de perspectiva. Fizemos parceira com institui\u00e7\u00f5es para que fizessem a transi\u00e7\u00e3o para a produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica e logo foram certificados 40 delas. Criamos feiras org\u00e2nicas nos parques Ibirapuera e Burle Marx e na regi\u00e3o de S\u00e3o Mateus para que pudessem escoar a produ\u00e7\u00e3o. http://www.eduardojorgepv.com.br/", "991": "Eymael, queria fazer um convite: Vamos fazer desta elei\u00e7\u00e3o, a elei\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o de qualidade? Como voc\u00ea pretende tapar os buracos da educa\u00e7\u00e3o no Brasil? #mapadoburaco https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "992": "www.eymaelpresidente27.com.br", "993": "Ontem estive em Bras\u00edlia e concedi entrevista ao Bom Dia Brasil, da Rede Globo, onde defendi o reajuste dos sal\u00e1rios dos militares e a reativa\u00e7\u00e3o das ferrovias do pa\u00eds.", "994": "#LucianaNaFolha: \"O Estado \u00e9 laico, entretanto, a gente entra num F\u00f3rum da Justi\u00e7a e se depara com um crucifixo. Precisamos garantir o car\u00e1ter laico do Estado, fazendo com que as pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o tenham interfer\u00eancia religiosa. A liberdade religiosa \u00e9 uma seguran\u00e7a para todas as religi\u00f5es e para quem n\u00e3o tem religi\u00e3o.\" Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "995": "Bom dia! Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:00, participar\u00e1 do debate S\u00f3 a Luta Muda a Vida na PUC-SP. \u00c0s 16:00, ser\u00e1 sabatinada pela TV Folha. Voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ \u00c0s 19:45, ser\u00e1 entrevistada na bancada do Jornal da Record. N\u00e3o perca! #Agenda #Equipe50", "996": "#LucianaNaFolha: \"A guerra \u00e0s drogas fracassou. Ela traz uma guerra aos pobres, legitimando uma a\u00e7\u00e3o violenta da pol\u00edcia nas periferias. Sou a favor da descriminaliza\u00e7\u00e3o da maconha, que \u00e9 uma droga de menor potencial lesivo e deveria ser tratada como o \u00e1lcool e o cigarro.\" Leia mais sobre a guerra \u00e0s drogas: http://lucianagenro.com.br/2014/03/guerra-as-drogas/ #Equipe50", "997": "Marina Silva n\u00e3o \"leu\" o programa do PSOL Na Sabatina do jornal O Globo de ontem, Marina mencionou nosso programa LGBT como \"gen\u00e9rico\". Vamos enviar para sua coordena\u00e7\u00e3o de campanha nosso programa, aclamado pela popula\u00e7\u00e3o LGBT, que n\u00e3o tem meias palavras, nem meios direitos: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/", "998": "Sobre a privatiza\u00e7\u00e3o da telefonia, um dos temas da entrevista que dei na TV Folha, o economista Rodrigo D'\u00c1vila me lembra que conforme mostra o livro do Aloysio Biondi (\"O Brasil Privatizado\"), o governo federal investiu pesadamente nas teles logo antes da privatiza\u00e7\u00e3o. Ou seja, quando houve a privatiza\u00e7\u00e3o, as teles privatizadas come\u00e7aram a ligar as linhas. E depois os neoliberais ficaram se vangloriando que \"a privatiza\u00e7\u00e3o acabou com a falta de linhas, que custavam uma fortuna\". Sobre a telefonia celular, ela j\u00e1 crescia quando o sistema era estatal (1995-96), pois isso era decorr\u00eancia das melhorias tecnol\u00f3gicas, e n\u00e3o da posterior privatiza\u00e7\u00e3o (em 1998). Al\u00e9m do mais, o BNDES financiou e participou dos cons\u00f3rcios que disputaram a privatiza\u00e7\u00e3o das teles e continua as financiando at\u00e9 hoje. Ou seja, o setor privado nunca foi o respons\u00e1vel pelo \"progresso\" do setor, mas embolsa os lucros devido \u00e0s tarifas alt\u00edssimas e \u00e0 p\u00e9ssima qualidade dos servi\u00e7os.", "999": "#LucianaNaFolha: \"O problema \u00e9 que hoje a liberdade de imprensa se resume a liberdade dos donos de ve\u00edculos. Eu venho aqui, mas isso n\u00e3o me impede de achar que a cobertura da Folha seja injusta. As redes sociais ainda conseguem furar um bloqueio em rela\u00e7\u00e3o aos jornais, mas ningu\u00e9m consegue chegar onde a TV chega. Quando a televis\u00e3o mostra s\u00f3 tr\u00eas candidatos, ela induz as pessoas a acharem que s\u00f3 existem esses candidatos. Estou falando em democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia, por exemplo para impedir que uma \u00fanica fam\u00edlia controle v\u00e1rios ve\u00edculos. Tem v\u00e1rias propostas dos movimentos que trabalham com democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia que poderiam ser debatidas.\" Saiba mais sobre nossas propostas para democratizar a m\u00eddia no nosso programa de comunica\u00e7\u00e3o: http://lucianagenro.com.br/programa/comunicacao/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1000": "Atividade na PUC-SP com Luciana Genro, candidatos do PSOL-SP (Thiago Aguiar, Isa Penna, Pl\u00ednio Gentil) e mais de 400 presentes! #Equipe50", "1001": "\u201cMarina \u00e9 contra o casamento civil igualit\u00e1rio, mas quer casar de papel passado com os banqueiros\u201d diz Luciana Genro a universit\u00e1rios da PUC-SP #Equipe50", "1002": "Perdeu a entrevista de Luciana Genro para o Jornal da Record? Assista aqui! #Equipe50", "1003": "Na noite desta quinta-feira (11), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi sabatinada por eleitores em um hangout (bate-papo) transmitido ao vivo pela internet. Em quase uma hora e meia de conversa, a presidenci\u00e1vel respondeu perguntas enviadas por e-mail e pelo Twitter. O primeiro #FalaLuciana da campanha eleitoral chegou a ter mais de 1 mil espectadores simult\u00e2neos e ocupou o quarto lugar dos Trending Topics nacionais do Twitter. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/falaluciana-luciana-genro-e-sabatinada-por-eleitores-na-internet/ #Equipe50", "1004": "Est\u00e1 come\u00e7ando a entrevista da TV Folha com Luciana Genro! Acompanhe ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e comente no Twitter usando a hashtag #LucianaNaFolha! #Equipe50", "1005": "#LucianaNaFolha: \"N\u00e3o recebi flores do Malafaia. Penso que ele \u00e9 um bom marqueteiro e n\u00e3o representa o pensamento da maioria dos evang\u00e9licos. Todos os dias, um membro da popula\u00e7\u00e3o LGBT \u00e9 morto. Ou \u00e9 assassinado, ou se suicida. \u00c9 um dado de pesquisas s\u00e9rias. Quem \u00e9 crist\u00e3o e defende o amor, a solidariedade e a igualdade tem que se solidarizar com esse segmento da popula\u00e7\u00e3o.\" Confira o programa LGBT da nossa candidatura: http://lucianagenro.com.br/programa/lgbt/ Acompanhe a entrevista ao vivo em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1006": "Nota oficial O site oficial da campanha de Marina Silva (www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/) foi alvo de ataques seguidos das 20h30 desta quinta-feira at\u00e9 as 13h20 desta sexta-feira. \u00c9 a segunda vez que isto ocorre, a primeira foi no final de agosto O ataque foi do tipo DDOS (Distribute Denial of Service) ou ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Em geral \u00e9 quando milhares de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, feitas a partir de computadores invadidos e robotizados, acessam algum site com o objetivo de engarraf\u00e1-lo e impedir que qualquer pessoa possa naveg\u00e1-lo. No caso do site de Marina foram milh\u00f5es de requisi\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, sugerindo um investimento robusto capaz de fazer piratas da internet se dedicarem muitas horas na tarefa criminosa de fazer cair o site. Apesar da robustez do ataque, as manobras realizadas pela equipe de Marina e pela equipe do hospedeiro do site permitiram que a navega\u00e7\u00e3o continuasse quase que normalmente, mas com picos de instabilidade \u2013 como a queda do site na noite de quinta entre 21h e 23h. O ataque come\u00e7ou quatro horas depois que o site levantou a p\u00e1gina sobre boatos e verdades na campanha eleitoral. Ela relaciona boatos que circulam na internet sobre a campanha de Marina Silva e s\u00e3o repelidos em fun\u00e7\u00e3o das verdades expressas na p\u00e1gina. O mesmo conte\u00fado, no entanto, pode ser obtido no Facebook da campanha (www.facebook.com/marinasilva.oficial:=:https://www.facebook.com/marinasilva.oficial). Este ataque de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, por impedir o acesso ao site, \u00e9 crime tipificado pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira (Lei 12.737 de 30/11/2012) e pode levar \u00e0 pena de tr\u00eas meses a um ano de pris\u00e3o e multa. Este ataque tamb\u00e9m \u00e9 tipificado como crime eleitoral (no c\u00f3digo eleitoral brasileiro), porque impede propaganda de candidato. O departamento jur\u00eddico da campanha de Marina Silva vai tomar todas as medidas necess\u00e1rias junto \u00e0 Justi\u00e7a e \u00e0 pol\u00edcia para identificar e punir os respons\u00e1veis. Ataques como este vem comprovar o quanto Marina Silva incomoda com o sucesso de sua campanha. Pr\u00e1ticas criminosas n\u00e3o impedir\u00e3o que o desejo de mudan\u00e7a do povo brasileiro prevale\u00e7a. N\u00e3o vamos desistir do Brasil. ", "1007": "\"Marina Silva tem o compromisso com o reestabelecimento das boas pr\u00e1ticas macroecon\u00f4micas.\" Andr\u00e9 Lara Resende #VamosJuntosComMarina #SouMarina40", "1008": "Marina responde. Veja nosso programa de TV. #SouMarina40", "1009": "Tome muito cuidado com o que dizem por a\u00ed. Porque quanto mais a Marina subir, mais o n\u00edvel dos advers\u00e1rios vai descer. #SouMarina40", "1010": "NA \u00cdNTEGRA, PALESTRA SOBRE O SUIC\u00cdDIO DE GET\u00daLIO VARGAS http://wp.me/p18tzC-iU", "1011": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 Leon solta a voz e canta o jingle do Z\u00e9 Maria Presidente! Obrigado, Leon! ", "1012": "Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! N\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais!", "1013": "Vice candidata do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Cl\u00e1udia Durans, \u00e9 destaque em blog feminista por entrar na campanha de boicote ao Programa \"sexo e as nega\" da Rede Globo e por chamar o boicote aos seus patrocinadores! Seu artigo sobre o tema \u00e9 citado no Blog 'Escreva Lola Escreva'. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16", "1014": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o tabu daciolo 51 gl\u00f3ria", "1015": " democracia crist\u00e3 no primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% da c\u00e9lula sinais ao que encontra a", "1016": " funcionar o pps bolsonaro contra qualquer coisa contra haddad pt contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma vez votar um funcion\u00e1rio", "1017": " lugar do lula e hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolhendo um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do carlinhos sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos em empresas chegou a presidente de um grande", "1018": " grupo nos estados unidos que foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca desde uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quero ganhar no seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "1019": " pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se leva s\u00f3 porque o que falta ele preparo do outro lado um candidato rec\u00e9m criado pra ficar no", "1020": " nem beijo tem gente que vota bolsonaro para evitar o pt e os que votam no pt para barrar o bolsonaro eu entendo mas desse jeito o brasil vai continuar dividido ea crise s\u00f3 vai aumentar t\u00e1 na hora de unir o brasil eu sou ficha limpa tem o prop\u00f3sito de experi\u00eancia e", "1021": " conversa com todos os lados as pesquisas mostram que eu ganho folga de bolsonaro e de haddad no segundo turno mas para isso eu preciso do seu voto j\u00e1 no primeiro turno n\u00e3o vote contra ningu\u00e9m vote a favor do brasil disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois", "1022": " o varzim voc\u00ea acha mesmo que a sua amiga cunhada deve ser presa por que decidiu interromper uma gravidez temos que tratar isso como uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a", "1023": " agora o programa geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia bc est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem vota no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco dando um tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atacou consumado sabe por qu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro do segundo turno porque o pt saco que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do bolsonaro \u00e9 t\u00e3o alta e ele perde pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser um funcion\u00e1rio fumar que voc\u00ea batia 50 pra vencer o pt e sua turma o segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia ", "1024": "a quest\u00e3o \u00e9 n\u00e3o deixar o pc voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea para 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da atp porque eu pedi n\u00e3o pode voltar o primeiro \u00e9 um partido do mensal\u00e3o do petr\u00f3leo no expresidente presidi\u00e1rio por por\u00e7\u00e3o que montou um verdadeiro qg de campanha na cadeia o b\u00ea do dinheiro do bb esse pra cuba e venezuela na maior exposi\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do brasil dos 13 milh\u00f5es de desempregados das empresas fechadas da fuga dos investimentos e da incompet\u00eancia da dilma se o pt botar essa destrui\u00e7\u00e3o do brasil vai continuar e com bolsonaro pp volta porque n\u00e3o votarem bolsonaro porque a revista veja desta semana mostram a den\u00fancia grave o funcion\u00e1rio tem de dar explica\u00e7\u00f5es por furtar um cofre de banco ocultar patrim\u00f4nio receber pagamentos n\u00e3o declara", "1025": "dos e agir com desmentida agressividade ouve se consumar o \u00f4nibus se voc\u00ea deve receber o 13\u00ba sal\u00e1rio eo adicional de f\u00e9rias \u00e9 por conta de tudo isso que a rejei\u00e7\u00e3o dele aumenta a cada dia como nunca se viu numa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 por isso que representa um passaporte para a volta do pt por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem um segundo hoje posicionar o elegi nem o pt um funcion\u00e1rio perde para todos os outros candidatos que est\u00e3o no p\u00e1reo um segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bolsonaro perde para \u00e1udio e principalmente bom somar o perde f\u00e1cil prometer a campanha de bolsonaro vai querer me convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias fake news o evento tem pessoas famosas ele mas na ", "1026": "verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o dos funcion\u00e1rios \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfia de tudo que voc\u00ea recebe pelo desafio a internet virou um territ\u00f3rio sem lei onde vai tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea botar um ovo funcion\u00e1rio agora no segundo turno quem venceu bt geral ao tom \u00e9 especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu beb\u00ea para o governo do estado tr\u00eas vezes nas \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geraldo perguntou bt em 644 em 2016 o psdb tamb\u00e9m derrotou a tarde do bb no primei", "1027": "ro turno daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros no momento o celular de segundo turno est\u00e1 se definindo todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota do pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia preparado para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt 16 \u00e9 rebeli\u00e3o", "1028": " vamos para internet debater a d\u00edvida p\u00fablica ganha mark picol\u00e9s agora pode", "1029": "engo como brigadas para lutar contra a viol\u00eancia masculina a precariza\u00e7\u00e3o do trabalho ea desigualdade salarial n\u00e3o \u00e9 justo que uma mulher - que o obedecendo \u00e0 mesma fun\u00e7\u00e3o n\u00f3s podemos nos unir as mulheres e participar da constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor sem opress\u00e3o um dos seus estudos sem ass\u00e9dio sem maus tratos sindical dados que com muito amor est\u00e1 no ar j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta para voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica]", "1030": "er de volta respeito em que milh\u00f5es de brasileiras tiveram seus direitos reconhecidos melhoraram de vida e pela primeira vez tiver a oportunidade de contar pra mim \u00e9 um dos nove conquistas dos programas sociais a mulher sempre foi considerada a chefe da fam\u00edlia \u00e0 casa pr\u00f3pria no nome da mulher a renda da fam\u00edlia na m\u00e3o da mulher lei para proteger a mulher de cr\u00e9dito para a mulher do campo direitos para a trabalhadora dom\u00e9stica a fazer sempre o melhor aprendeu o flam", "1031": "que carreguei n\u00f3s participando dessa constru\u00e7\u00e3o sen\u00e3o voc\u00eas conseguiram agradar e ficar agachado primeira casa pr\u00f3pria quando eu abrir a porta eu falei gabriel em sair nossa casa sendo nove da manh\u00e3 enfim de todas as cascas 20 j\u00e1 morou essa \u00e9 melhor essa foto \u00e9 o que vai ficar registado para eles o que foi o que o que foi constru\u00eddo daqui e eu s\u00f3 consegui o que o lula abriu essa porta o minha casa minha vida \u00e9 um programa do lula \u00e9 esse brasil de lula que vamos traz", "1032": " come\u00e7ar como \u00e9 que agora o problema de 13 o presidente nua e do povo brasileiro lula foi o primeiro presidente da hist\u00f3ria reconhecer a nossa import\u00e2ncia que tratou as mulheres como iguais foi uma conquista de todas as brasileiras aqui em cidade tiradentes temos um bom exemplo com as mulheres conquistaram seu espa\u00e7o foram elas mesmas que constru\u00edram receberam ap\u00f3s cavar e hoje administra o condom\u00ednio minha casa minha vida eu pintei eu passei mas a corrida ao bloco ", "1033": " a mudan\u00e7a que o brasil precisa depende de voc\u00ea vote sem medo rodwell amanh\u00e3 30", "1034": " na olimp\u00edada da mentira fic\u00e7\u00e3o pt ganha medalha de ouro o que n\u00f3s queremos evitar \u00e9 a volta de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa ao poder no pa\u00eds o que \u00e9 um rastro de sangue no itiner\u00e1rio percorrido por aqueles governar o brasil nos \u00faltimos anos eu lembro do toninho eu lembro do celso daniel era dos sete testemunhas foram assassinadas s\u00e3o corpos sepultados no t\u00famulo da impunidade o brasil n\u00e3o pode mais admitir o retorno da organiza\u00e7\u00e3o criminosa mondinense 9 \u00e1lvaro rafael olho", "1035": " [Aplausos]", "1036": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "1037": " nele penso no dia depois da elei\u00e7\u00e3o voc\u00ea desperta sem medo porque o novo governo n\u00e3o tem \u00f3dio nem corrup\u00e7\u00e3o pensa n\u00e3o s\u00f3 para todos cr\u00e9dito creche trabalho sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o pense numa mulher do povo levo brasil em frente sem deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s conhe\u00e7a no site os planos vida digna renda jovem e s\u00f3 para todos marina silva com org.br pode 18 confirma marina silva presidente", "1038": "Ou\u00e7a o primeiro programa eleitoral de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil! #BemVindo #MudaBrasil", "1039": "Bem-vindo \u00e0 esperan\u00e7a! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, Cuiab\u00e1 e Sinop, no Mato Grosso. Ele estava ao lado do candidato a governador Pedro Taques, de Rog\u00e9rio Salles e de Mauro Mendes. #MudaBrasil", "1040": "Bem-vindo ao desenvolvimento! A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Dourados, no Mato Grosso do Sul, ao lado do candidato a governador, Reinaldo Azambuja, de Rose Modesto e de Antonio Jo\u00e3o. #MudaBrasil", "1041": "Voc\u00ea assistiu ao programa eleitoral de A\u00e9cio Neves na TV? Conte para n\u00f3s se voc\u00ea gostou. Compartilhe! #MudaBrasil", "1042": "Bem-Vindo a um novo jeito de governar! #MudaBrasil", "1043": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma e o ex-presidente Lula abriram o programa eleitoral no r\u00e1dio hoje (19)! O ex-presidente afirmou que \"Dilma \u00e9 a pessoa certa para manter o Pa\u00eds no rumo certo\". Dilma ainda falou sobre as medidas tomadas para o futuro do Pa\u00eds, como os recursos do petr\u00f3leo para educa\u00e7\u00e3o, respondeu \u00e0 perguntas de ouvintes e Lula lembrou Eduardo Campos. \"N\u00f3s dois t\u00ednhamos um afeto de pai e filho. Por isso sinto uma dor imensa por sua perda. Sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa luta e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporadas pelo povo brasileiro. Nunca, jamais desistir do Brasil! \u00c9 assim, querido Eduardo, que vamos guardar sua mem\u00f3ria para sempre\", disse Lula.", "1044": "#DilmaNaTV MELHOR AINDA DA SEGUNDA VEZ - Como Dilma, Lula tamb\u00e9m optou por resolver pend\u00eancias nos primeiros anos e depois colher os frutos. Lula, arrumar a casa. Dilma, proteger o pa\u00eds dos efeitos da mais grave crise internacional dos \u00faltimos tempos. Lula pegou uma economia brasileira no caos, resolveu os problemas e colheu os frutos no segundo mandato. Dilma enfrentou a grande crise sem abrir m\u00e3o de criar empregos e fazer investimentos. Veja uma compara\u00e7\u00e3o entre os dois mandatos de Lula na presid\u00eancia:", "1045": "#DilmaNaTV Vamos relembrar um pouco da vida de Dilma? J\u00e1, j\u00e1, voc\u00ea poder\u00e1 assistir a um v\u00eddeo com imagens e hist\u00f3rias at\u00e9 de quando ela era crian\u00e7a. Enquanto isso, confira a linha do tempo: Acompanhe em: www.dilma.com.br/TV", "1046": "Perdeu ou gostaria de rever o programa de estreia da presidenta Dilma no hor\u00e1rio eleitoral? \u00c9 s\u00f3 clicar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1047": "#DilmaNaTV Quem diz n\u00e3o somos n\u00f3s. \u00c9 a Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho. Quando o pior da crise chegou, o Brasil j\u00e1 estava forte para se defender. Acompanhe: www.dilma.com.br/TV", "1048": "A presidenta Dilma visitou hoje (19) as usinas hidrel\u00e9tricas de Jirau e Santo Antonio, em Rond\u00f4nia. As duas usinas, juntas, produzem mais de 7000 megawatts, formando o 4\u00ba maior complexo hidrel\u00e9trico do Brasil. Al\u00e9m de abastecer Rond\u00f4nia, Acre e Mato Grosso, a energia que sobra percorre um sistema de transmiss\u00e3o de 2.375 km at\u00e9 chegar em Araraquara (SP). Saiba mais sobre as a\u00e7\u00f5es do governo para garantir o abastecimento de energia no Brasil: http://goo.gl/tJchhK:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/19/planejamento-e-acoes-do-governo-garantem-abastecimento-de-energia-a-longo-prazo/", "1049": "Com Lula e Dilma o Brasil promoveu uma grande inclus\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o. Confira mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://plus.google.com/+dilmarousseff", "1050": "Veja a mat\u00e9ria do jornal Folha de S.Paulo que trata, principalmente, da reforma pol\u00edtica que n\u00f3s defendemos. http://bit.ly/1tktZ2I:=:http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1502493-eduardo-jorge-pv-diz-querer-acabar-com-senado-e-salario-de-vereadores.shtml", "1051": "Para quem n\u00e3o assistiu ontem minha entrevista ao jornal O Estado de S. Paulo, o video j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel neste link: http://bit.ly/1mgY0MR:=:https://www.youtube.com/watch?v=uV6ojOS13Lg#t=1489", "1052": "http://rubemsilva-oficial.blogspot.com.br/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html:=:http://rubemsilva-oficial.blogspot.com/2014/08/qual-sera-seu-candidato-presidente.html vote aii", "1053": ".", "1054": NaN, "1055": NaN, "1056": NaN, "1057": "\u201cDilma suspendeu o programa de combate \u00e0 homofobia nas escolas, atendendo a um pedido da bancada evang\u00e9lica. N\u00f3s queremos retomar o programa e lutar pela legaliza\u00e7\u00e3o do casamento civil igualit\u00e1rio\u201d (Luciana Genro) Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-defende-casamento-civil-entre-pessoas-do-mesmo-sexo-em-caminhada-em-porto-alegre/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "1058": "[RJ] Daqui a pouco, acompanhe Tarc\u00edsio Motta na Band! #Equipe50", "1059": "Bom dia! Hoje, Luciana est\u00e1 em Porto Alegre. Ao meio-dia, participa de ato de campanha na Avenida Ot\u00e1vio Rocha, no Centro de Porto Alegre, pr\u00f3ximo \u00e0 Renner, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado, Roberto Robaina. #Agenda #Equipe50", "1060": "[DF] Daqui a pouco, acompanhe Toninho do PSOL na Band! #Equipe50", "1061": "Assistiu ao primeiro programa da Luciana Genro na TV? O que achou? Se ainda n\u00e3o assistiu, assista aqui! #Equipe50", "1062": "A condu\u00e7\u00e3o da palava de Deus em defesa da vida e da fam\u00edlia rendeu ao Pastor Everaldo uma homenagem da C\u00e2mara Municipal de Jo\u00e3o Pessoa (PB) com o t\u00edtulo de Cidad\u00e3o Pessoense. Veja os melhores momentos da cerim\u00f4nia. #F\u00e9NoBrasil", "1063": "O Pastor Samuel Ferreira tamb\u00e9m apoia o Pastor Everaldo para Presidente! Assista ao v\u00eddeo e veja o que ele diz. #F\u00e9NoBrasil", "1064": "Assista aqui ao programa eleitoral do Pastor Everaldo. Veja porque ele \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a para o Brasil. #F\u00e9NoBrasil", "1065": "O Brasil precisa de uni\u00e3o e est\u00e3o com o Pastor Everaldo a Cantora Cassiane Oficial e o Pastor Jairinho, apoiando a mudan\u00e7a que o pa\u00eds precisa. Assista ao v\u00eddeo e compartilhe! ", "1066": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSTU, Z\u00e9 Maria, iniciou nesta segunda-feira (18) uma mobiliza\u00e7\u00e3o em sua conta no Twitter, para que todos os presidenci\u00e1veis sejam entrevistados no Jornal Nacional. Segundo as publica\u00e7\u00f5es do candidato, disponibilizar espa\u00e7o apenas para alguns candidatos \u00e0 presid\u00eancia seria antidemocr\u00e1tico. Z\u00e9 Maria j\u00e1 criticou nas redes sociais a cobertura das elei\u00e7\u00f5es realizada pela imprensa tradicional. #T\u00f4ComZ\u00e9 #voto16 #QueroZ\u00e9naBancada (assessoria) ", "1067": "AGORA \u00c9 O PSTU l Passou agora o programa do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui no youtube e a noite tem mais! Em rede nacional de televis\u00e3o, Z\u00e9 Maria solta o verbo e diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil governando com patr\u00f5es e banqueiros! Venha construir um Brasil para os Trabalhadores nas ruas e nas greves! Vote 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1068": " eu sonho com um brasil democr\u00e1tico com o brasil uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos os brasileiros com brasil generoso com as diferen\u00e7as o brasil que seja mais equilibrado regionalmente s\u00f3cio no brasil que cuida do patrim\u00f4nio humano que n\u00f3s temos um extraordin\u00e1rio que esse p", "1069": "ovo alegre lixo isso misturado guerreiro generoso e que cuide do enorme patrim\u00f4nio natural que n\u00f3s temos que mudar vai ver a gostar do aplicado estudando e avan\u00e7ar trabalhando em que s\u00f3 eu n\u00e3o vou chorar e n\u00f3s temos uma tarefa \u00e9 n\u00e3o desanimar \u00e9 o nome marcante usou a construir", "1070": " uma grande uni\u00e3o rio um forno de um valor central que \u00e9 o povo brasileiro eo futuro do nosso pa\u00eds anjos ovo no meu eu n\u00e3o duvido jazz suspense ningu\u00e9m faz nada na vida desanimar marcelle oni escada rapaz voc\u00ea n\u00f3s precisamos simplificar o brasil e dizer sim \u00e0 sa\u00fade a gente tem", "1071": " que encontrar o campe\u00e3o de dizer n\u00e3o aos pedidos por sinal est\u00e1 na sociedade queremos cuidar do meio ambiente n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 39 minist\u00e9rios n\u00e3o v\u00e3o desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa marcel", "1072": " voc\u00ea vai conhecer agora uma pessoa que dedicou toda a vida \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 democracia no brasil um homem que quer que o povo da cidade tem ar limpo para inspirar os brasileiros tenham alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e \u00e1gua boa em quantidade e qualidade que a democracia ea paz seja uma forma de viver a gente quer equilibrar a e", "1073": "conomia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social para n\u00f3s a cidade tem que conciliar trabalho com\u00e9rcio moradia cultura transporte limpo conviv\u00eancia entre as classes sociais \u00e9 isso que a gente chama de cultura de paz t\u00e3o essencial para o pa\u00eds este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "1074": " voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o de som \u00e9 solucionada gian 43 anos casada com s\u00e9rgio mandou fernando advogada dos direitos humanos a ex-deputada fundadora do pessoal oceano e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou na s\u00e9rie luca e fez com ela na campanha vamos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel garantir um", "1075": "a vida digna hoje a gente paga por tudo mas o servi\u00e7o \u00e9 ruim e quem n\u00e3o pode pagar com risco at\u00e9 de morrer na porta de um hospital \u00e9 preciso coragem para enfrentar os interesses de uma minoria privilegiada acredite nada deve parecer imposs\u00edvel de mudar conto com voc\u00ea muito obrigada a", "1076": " agora \u00e9 perceber aqui come\u00e7a a campanha do pcb ela ser\u00e1 diferente o perceber vai debater os grandes temas pol\u00edticos e sociais que interessam aos trabalhadores e ao conjunto nosso povo n\u00e3o faremos como os candidatos da direita que dir\u00e3o aqui o que as pesquisas de opini\u00e3o e os marqueteiros mandar lhe conhecemos nossos principais problemas suas causas est\u00e3o na forma capitalista da nossa sociedade por isso vamos falar da necessidade de construir o poder popular a caminho do socialismo", "1077": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas bras\u00edlia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros e empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias no brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds precisa enfrentar os banqueiros em", "1078": "pres\u00e1rios para ter emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta s\u00f3 16.0 maria presidente do tst o 16 amigos", "1079": " essa campanha se inicia marcada por um sentimento de enorme tristeza ap\u00f3s a trag\u00e9dia que levou a vida de eduardo de seis dos seus companheiros tudo fica pequeno demais quando nos confrontamos com algo t\u00e3o inesperado e do avi\u00e3o nos conhecemos h\u00e1 30 anos na campanha das diretas eu acompanhando meu av\u00f4 tancredo neves e doado seu miguel g\u00f3is j\u00e1 na luta para o brasil mudar constru\u00edmos ao longo dos anos uma rela\u00e7\u00e3o de amizade respeito e colocar em pr\u00e1tica as id\u00e9ias dos ideais que t\u00ednhamos em comum ser a melhor forma de celebrar a vida do grande governador do pai do marido do amigo do brasileiro eduardo campos porque acabo de saber que a companhia pagou thinking eu sou a\u00e9cio neves sou candidato a presidente da rep\u00fablica e quero conversar com voc\u00eas ", "1080": "sobre o nosso presente mas tamb\u00e9m do nosso futuro o brasil vive um momento de n\u00f3s nunca passamos por isso por d\u00e9cadas seguidas brasil avan\u00e7ando no brasil de hoje sem d\u00favida alguma \u00e9 um pa\u00eds muito melhor do que era h\u00e1 algumas d\u00e9cadas atr\u00e1s mas esse pa\u00eds \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o de muitas pessoas de v\u00e1rios governos e em especial do esfor\u00e7o de cada brasileiro mas infelizmente essa realidade vem mudando ea verdade \u00e9 que hoje o brasil est\u00e1 pior do que estava h\u00e1 quatro anos atr\u00e1s o fato \u00e9 que algumas das principais conquistas que nos trouxeram at\u00e9 aqui hoje est\u00e3o em risco problemas que j\u00e1 tinham sido superados est\u00e3o agora voltando a infla\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed de novo batendo \u00e0 sua porta entrando na sua casa na economia o brasil parou de crescer e quando a economi", "1081": "a n\u00e3o cresce ningu\u00e9m mais cresce ea vida n\u00e3o melhora \u00e9 o mais grave os empregos come\u00e7am a desaparecer o brasil que vinha bem que vinha avan\u00e7ando perdeu 11 mas \u00e9 importante que fique muito claro o problema nunca foi e n\u00e3o \u00e9 o brasil o problema \u00e9 a forma como o brasil vem sendo governado e quando o governo vira problema a\u00ed sim tudo vira problema da sa\u00fade vira problema \u00e0 seguran\u00e7a o transporte a educa\u00e7\u00e3o todos viram problemas a grande verdade \u00e9 que as pessoas perderam a confian\u00e7a na capacidade desse governo que fazer o brasil avan\u00e7ar que o brasil \u00e9 um pa\u00eds de trabalhadores de pessoas que lutam para seguir em frente mas hoje os brasileiros est\u00e3o sozinhos tendo que se virar para resolver os seus problemas hoje o que depende do brasileiro vem dando", "1082": " certo mas aquilo que depende do governo vem dando errado por isso \u00e9 que a grande maioria dos brasileiros quer mudan\u00e7as que o brasil pode mudar mas n\u00e3o \u00e9 mudar por mudar \u00e9 mudar para melhorar e mudar o que vem dando errado e fazer o que h\u00e1 muito tempo j\u00e1 deveria ter sido feito o brasil precisa de lideran\u00e7a lideran\u00e7a para organizar o governo que funcione o governo que resolva de verdade os problemas reais das pessoas um governo que tenha coragem que planejo que tenha prioridades metas que gaste menos com ele mesmo para poder gastar mais com as pessoas o governo formado por gente incapaz preparada \u00e9 importante que parte delas s\u00e3o est\u00e1 na hora de o brasil se unir para voltar a crescer essa \u00e9 a mudan\u00e7a que eu acredito se os velhos caminho n\u00e3o lev", "1083": "am mais a lugar algum est\u00e1 na hora de fazermos diferente e n\u00f3s podemos fazer diferente porque juntos n\u00f3s j\u00e1 somos a maioria e \u00e9 hora de nos unirmos em torno de ousado projeto de pa\u00eds e n\u00e3o apenas em torno de um projeto de poder para isso todos s\u00e3o bem vindos bem-vindo \u00e0 amaz\u00f4nia tem vindo sudeste o nordeste teve do sul peritos trabalhadores dos campos e das cidades bem vindas as m\u00e3es do brasil e vida a gente dos cerrados professores os estudantes bem vinda mais uma vez a minha amiga gi nice per\u00edodo os brasileiros de todas as cores e cren\u00e7as jovens e idosos nem vidros homens e mulheres que querem fazer um brasil diferente bem vindos todos os que querem um brasil melhor enfim do brasil a um novo jeito de governar \u00e9 em vindo bem vindo em mim", "1084": " rech o presidente nos \u00faltimos anos voc\u00ea viu muita coisa acontecendo no brasil muita coisa aconteceu tamb\u00e9m sem voc\u00ea perceber com certeza voc\u00ea sabe que 36 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e 42 milh\u00f5es foram para a classe m\u00e9dia mas seguramente voc\u00ea n\u00e3o sentiu que o mundo vive jonas piores crises econ\u00f4micas da hist\u00f3ria 60 milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos l\u00e1 fora aqui como aprendemos a nos defender os problemas externos ea combater melhor os problemas internos continuamos valoriza\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio e no pior momento da crise ir\u00edamos 11 milh\u00f5es e 800 mil empregos vamos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais construiu casas populares que mais ganhou escolas t\u00e9cnicas uni", "1085": "versidades e mais ampliou as vagas nas escolas que criou a maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do mundo no brasil sem mis\u00e9ria com programas de impacto do bolsa fam\u00edlia o pa\u00eds e vem realizando um dos maiores conjuntos de obras \u00e9 o maior de sua hist\u00f3ria o pa\u00eds onde o acesso \u00e0 luz el\u00e9trica \u00e1gua telefonia e internet cresceu como nunca fomos tamb\u00e9m um dos pa\u00edses que mais descobrir novas reservas de petr\u00f3leo e de g\u00e1s um dos que mais expandiu seu mercado interno e mais o mentor sombra do seu v\u00ednculo e por ter tido dois governos de lula e de dilma que trabalharam para diminuir a desigualdade foi o pa\u00eds que mais distribuiu renda e mais mudou-se perfil s\u00f3 se controla por tudo iss", "1086": "o o brasil est\u00e1 preparado para viver um novo ciclo de desenvolvimento este novo ciclo est\u00e1 sendo feito como for\u00e7a de todos os brasileiros e de todas as brasileiras mas uma mulher est\u00e1 tendo um papel decisivo nesse tudo uma mulher que acorda cedo trabalha muito e tenta aproveitar qualquer tempo que resta a ter uma vida normal como qualquer pessoa l\u00ea e escreve mundo gosta de cozinhar de tratar do jardim da resid\u00eancia oficial os meros de qualquer dona de casa senti saudades da filha e do neto que moram longe e compartilhem todos os instantes dos sonhos das apreens\u00f5es e das esperan\u00e7as de milh\u00f5es de brasileiros voc\u00ea n\u00e3o pode se abater por uma dificuldade todo dia voc\u00ea ", "1087": "tem de matar um le\u00e3o e de uma certa forma subir de seu everest de todo dia o brasil conseguiu duas coisas importantes mas evitou que a crise internacional entrasse cortar dentro da casa os brasileiros e tamb\u00e9m n\u00e3o interrompeu um grande ciclo de mudan\u00e7as que vinha desde o governo a gente olha pra europa nos estados unidos e ver quantos milh\u00f5es de empregos foram destru\u00eddos nos \u00faltimos anos principalmente entre os jovens aqui ao contr\u00e1rio o emprego aumentou e milh\u00f5es e milh\u00f5es de brasileiros continuaram saindo da mis\u00e9ria como n\u00e3o somos uma ele a crise tamb\u00e9m nos afetou e reduzir um pouco o nosso ritmo de crescimento mas n\u00f3s protegemos o principal eu acho que quem \u00e9 d", "1088": "e cinismo n\u00e3o resolve n\u00e3o d\u00e1 o primeiro passo t\u00e3o pessimista \u00e9 eminentemente uma pessoa que desistiu antes de come\u00e7ar dilma nunca desisti por isso conseguiu fazer tanto em t\u00e3o pouco tempo no seu governo vinte e dois milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da mis\u00e9ria e cinco milh\u00f5es e meio conquistaram um emprego dilma tamb\u00e9m apanhou todos os programas que don delillo e criou ela pr\u00f3pria programas inovadores o pronatec o ci\u00eancia sem fronteiras e o mais m\u00e9dicos entre outros duas coisas pra mim \u00e9 s\u00f3 uma vez a formatura do pronatec quando um dos formandos que apresenta tudo desde que me formei senhora presidenta o pronatec foi um divisor de \u00e1guas na minha vida e a outra \u00e9 a cas", "1089": "a do minha casa minha vida eu vou l\u00e1 entregar a chave tem a m\u00e3e e uma menininha dizendo pra mim eu vou ter um quarto com uma cama s\u00f3 madeira que era valor proveniente mesmo \u00e9 hora que fala no vale alpino vale a pena ser presidente passar por todos os desafios porque a\u00ed voc\u00ea tem um retorno concreto que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o \u00e9 te\u00f3rico n\u00e3o \u00e9 imagin\u00e1rio n\u00e9 a pessoa f\u00edsica de olho no olho voc\u00ea v\u00ea que melhorou de vida dilma tamb\u00e9m garantiu que 75% dos royalties do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o que 25% na sa\u00fade n\u00f3s descobrimos uma riqueza que vai mudar a hist\u00f3ria do brasil isso \u00e9 o clube a gente fica muito orgulhoso agora dilma est\u00e1 realizando um dos maiores conjuntos de obra", "1090": "s de infraestrutura o maior da nossa hist\u00f3ria o \u00f4nibus saiu bottons hidrel\u00e9tricas rodovias e ferrovias projeto do rio s\u00e3o francisco pedroso ele desde de risco e muito mais o brasil vai passar por uma mudan\u00e7a muito forte devido a todos esses investimentos tanto social como tamb\u00e9m na infraestrutura porque tem um tempo de matura\u00e7\u00e3o e tudo isso vai aparecer concretamente melhorando a vida do ca\u00eddo das pessoas voc\u00ea plantou voc\u00ea vai escolher o segundo trabalho e tem mais coisas a plantar o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu centena que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar ", "1091": "projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma na vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sem cortar sal\u00e1rios nem interromper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o pa\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado que interpretar\u00e1 roda e parado quase tudo eu sei que naquela \u00e9poca o dirigente que voltou de novo e nunca se est\u00e1 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado o voto de novo ao contr\u00e1rio porque f", "1092": "ico ficou do governo muito melhor que o primeiro por isso quero falar especialmente pra voc\u00ea est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o nome da vila eu pe\u00e7o vote sem nenhum receio fixa que voc\u00ea n\u00e3o vai sair \u00e9 um orgulho representar o brasil primeiro que o seu pa\u00eds um pa\u00eds que ama n\u00e9 segundo mandato vai permitir que o brasil entre o novo ciclo um ciclo de melhoria da produtividade do pa\u00eds para ampliar a inclus\u00e3o social ea estabilidade econ\u00f4mica as duas coisas n\u00f3s temos um desafio enorme dou sempre quer mais e merece mais e merece o melhor viva o brasil viva o time brasileiro \u00e9 a dilma agora a bolsa brasileira a festa gente certo muitas me ou olhar o sofrimento do povo com isso", "1093": " eu te quero os travessos a mulher de irm\u00e3os nenhum passo um pouco no c\u00e9u mulher de mulher irm\u00e3os firmes vamos viver uma nova esperan\u00e7a com muito mais futuro me mandando mais mudan\u00e7a d al\u00e9m disso a empresa est\u00e1 cedido o calor vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor ora s\u00e3o pap\u00e9is eu pedi \u00e0 dilma para encerrar este programa vem duas palavras sobre o meu querido companheiro eduardo campos em 2011 o afeto de pai filho por isso sinto uma dor imensa por sua perda sua luta sempre foi e continuar\u00e1 sendo a nossa button e suas \u00faltimas palavras precisam ser incorporada pelo como brasileiro nunca jamais desiste do brasil que assim eduardo que vamos guardar sua mem\u00f3ria", "1094": " para sempre a pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo descreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds pois o brasil \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta os investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de 1% a p\u00e1tria amada sangra o mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos sa\u00fade p", "1095": "ara a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes pior ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as e eu estou do lado desta maioria de direita no brasil levy fid\u00e9lix presidente em 28 eduardo", "1096": " campos o equil\u00edbrio e aud\u00e1cia de um l\u00edder a ser seguido democracia crist\u00e3 do brasil patriotas a na\u00e7\u00e3o est\u00e1 em perigo agredida pela incompet\u00eancia ea corrup\u00e7\u00e3o ea falta da constitui\u00e7\u00e3o qual \u00e9 o brasil que temos viol\u00eancia dia e noite sa\u00fade p\u00fablica desumana educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica destru\u00edda pol\u00edtica ex", "1097": "terna ideol\u00f3gica sistema tribut\u00e1rio em justo e o brasil que queremos ele est\u00e1 aqui na constitui\u00e7\u00e3o sa\u00fade seguran\u00e7a educa\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida saiba mais acesso e maior presen\u00e7a de 27 ponto com ponto bem fala agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1098": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos por de tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1tico no no", "1099": "sso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo que o socialismo para um brasil forte", "1100": " precisamos de fam\u00edlia forte pastor federal 20 para presidente do brasil sou pastor everaldo defendo a vida do ser humano desde a sua concep\u00e7\u00e3o sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira acredito que o brasil com fam\u00edlias fortes ser\u00e1 uma na\u00e7\u00e3o forte sou candidato a presidente porque \u00e9 igual a voc\u00ea sinto que ningu\u00e9m aguenta mais essa invers\u00e3o de valores onde o cidad\u00e3o de bem est\u00e1 preso dentro de ", "1101": "casa e os bandidos oficial quero ser o presidente para restabelecer a ordem trazer seguran\u00e7a e paz para cada fam\u00edlia do nosso brasil o presidente que vai renovar a esperan\u00e7a e alegria vou cortar na carne reduzir a m\u00e1quina do estado ao m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar em tudo o que for poss\u00edvel para a iniciativa privada o foco do meu governo ser\u00e1 servir ao sinal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo o presidente", "1102": "A cada ano, a Uni\u00e3o abre m\u00e3o de arrecadar bilh\u00f5es de reais na forma de benef\u00edcios tribut\u00e1rios, que deveriam resultar em contrapartidas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ou na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entretanto, n\u00e3o tivemos bons resultados com essa pol\u00edtica de isen\u00e7\u00e3o, tanto que o n\u00edvel de desemprego continua muito alto. E para piorar, em 2019, a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar R$ 303,4 bilh\u00f5es na forma de ren\u00fancias fiscais, valor que corresponde a 4% do PIB e supera a soma dos or\u00e7amentos dos minist\u00e9rios da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade. Alvaro Dias defendeu um corte severo nas isen\u00e7\u00f5es fiscais, para recuperar a capacidade de investimento do Estado. Algum outro candidato fez o mesmo? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1103": "Tem candidato que agora, na reta final, est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de parlamentares. O senador Alvaro Dias apresenta desde 1999 projetos para cortar a quantidade de senadores, de deputados federais e estaduais e de vereadores. Os projetos sempre demoraram a tramitar no Congresso devido ao corporativismo dos parlamentares, #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1104": "Enquanto alguns s\u00f3 agora defendem causas como a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia. Alvaro Dias age. O senador foi autor do projeto que insere na Constitui\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Se a PEC for aprovada, o entendimento n\u00e3o poder\u00e1 mudar a cada reuni\u00e3o do STF. Confira na mat\u00e9ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1105": "Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte! #DEMOCRACIASIM", "1106": "Este \u00e9 um compromisso que fa\u00e7o com o povo brasileiro: a partir de janeiro do ano que vem, o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 aumento de 20% e o pre\u00e7o do g\u00e1s voltar\u00e1 a ser justo, sem ultrapassar os R$ 49.", "1107": "Bolsonaro foi multado por pesca ilegal e retaliou os fiscais do Ibama querendo retirar suas armas, ao mesmo tempo que quer armar a popula\u00e7\u00e3o. Enquanto ele persegue a todos que defendem o meio ambiente e a Amaz\u00f4nia, n\u00f3s vamos criar o programa Desmatamento Zero, defendendo o maior patrim\u00f4nio do povo brasileiro.", "1108": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "1109": "Obrigado, S\u00e3o Lu\u00eds! Vamos pra virada! #Haddad13 Fotos: Ricardo Stuckert", "1110": "A partir de 1\u00ba de janeiro, o g\u00e1s de cozinha vai voltar a caber no or\u00e7amento das fam\u00edlias. Em nenhum local do Brasil o pre\u00e7o do botij\u00e3o ser\u00e1 maior que R$ 49. E quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 seu benef\u00edcio aumentado em 20%. Isso significa que se a fam\u00edlia recebe R$200, vai passar a receber R$ 240.", "1111": "Enquanto Bolsonaro quer armar a popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos que cada brasileiro ande com um livro numa m\u00e3o e uma carteira assinada na outra. \u00c9 com educa\u00e7\u00e3o e trabalho que construiremos um pa\u00eds mais justo.", "1112": "Diferente do deputado Jair Bolsonaro, eu topo apresentar as minhas propostas. Amanh\u00e3 (22) vou participar do mais antigo programa de entrevistas da televis\u00e3o brasileira. Ser\u00e1 uma grande oportunidade de mostrar como vamos fazer o Brasil voltar ao caminho da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidades para todos. Assista e compartilhe nossas ideias, nas redes e nas ruas.", "1113": "No nosso governo, o pre\u00e7o do g\u00e1s vai voltar a caber no bolso das fam\u00edlias. Cozinhar \u00e0 lenha ser\u00e1 op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o necessidade, como \u00e9 hoje no governo de Temer.", "1114": "O Brasil est\u00e1 entre dois projetos. De um lado n\u00f3s temos um miliciano que quer armar a popula\u00e7\u00e3o e do outro um professor que quer educare e gerar emprego. E eu tenho muito orgulho de ser professor.", "1115": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "1116": "O WhatsApp j\u00e1 baniu milhares de contas ligadas a Bolsonaro, por espalhar mentiras contra a minha fam\u00edlia e eu. Essa quadrilha precisa ser investigada e punida.", "1117": "Estarei no Tuca, a partir das 19h, para o grande ato da virada!", "1118": NaN, "1119": "Se a gente ganhar um ponto por dia, basta apenas isso, a gente vira esse jogo e sobe a rampa do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro. No Maranh\u00e3o, com o governador Fl\u00e1vio Dino. #Haddad13 Foto: Ricardo Stuckert", "1120": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "1121": NaN, "1122": "Nesta segunda, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook. Acompanhe o Caf\u00e9 com Boulos!", "1123": "Projeto de ditador quer intimidar quem se op\u00f5e. Seguimos na resist\u00eancia democr\u00e1tica! #EleN\u00e3o", "1124": "Temos um grande desafio pela democracia e pelo Brasil nos pr\u00f3ximos 7 dias. Vamos sem medo! #EleN\u00e3o #DitaduraNuncaMais #Haddad13", "1125": "Cria cuervos...", "1126": "Veja esse v\u00eddeo e como \u00e9 ser Bolsonaro por alguns instantes. \u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil? #EleN\u00e3o", "1127": "- Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1128": "- Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! . Link no youtube: https://youtu.be/H9wxneOnIOI:=:https://www.youtube.com/watch?v=H9wxneOnIOI&feature=youtu.be", "1129": "- Entrevista para a Band. - Com uma Presid\u00eancia que d\u00ea exemplo e com um parlamento comprometido com as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para tirar o Brasil do buraco! . Bom domingo a todos! - link no youtube: https://youtu.be/6155NKQrO20:=:https://www.youtube.com/watch?v=6155NKQrO20&feature=youtu.be", "1130": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "1131": "- Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "1132": "- Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras? - Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "1133": "Via Carlos Bolsonaro - Hoje, 21/10/2018, \u00e0s 21:00, a Record far\u00e1 uma mat\u00e9ria sobre a colostomia de Jair Bolsonaro. Pelo que sei, vale como conhecimento geral e espec\u00edfico da situa\u00e7\u00e3o. Se poss\u00edvel, assistam! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "1134": NaN, "1135": "Escrevi para a Folha sobre o processo eleitoral deste ano. \"A grande maioria dos eleitores caiu na armadilha petista de polarizar a disputa eleitoral antes do tempo e discutir apenas o 'Ele n\u00e3o\" X \"PT n\u00e3o'. O resultado n\u00e3o poderia ser bom. Caminhamos para ter um governo cujos planos e capacidade de execu\u00e7\u00e3o desconhecemos, mas com a sensa\u00e7\u00e3o equivocada de que valeu a pena, pois o 'PT foi derrotado'.\"", "1136": "\u00d3timo editorial do Estad\u00e3o sobre a presen\u00e7a do liberalismo no debate eleitoral. \u25b6\ufe0fCresceu o n\u00famero de candidatos e partidos dispostos a defender ideias liberais, especialmente na \u00e1rea econ\u00f4mica \u25b6\ufe0fA discuss\u00e3o dos valores liberais sempre enriquece o debate p\u00fablico. \u25b6\ufe0fO objetivo dos valores liberais n\u00e3o \u00e9 simplesmente maximizar os ganhos econ\u00f4micos em uma determinada sociedade. \u00c9 assegurar o exerc\u00edcio, em todos os \u00e2mbitos, das liberdades individuais e pol\u00edticas. \u25b6\ufe0f\u00c9 preciso restabelecer a igualdade de todos perante a lei, seja para tolher privil\u00e9gios e benesses, seja para impedir os abusos do poder estatal em searas que n\u00e3o lhe competem. O NOVO defende um pa\u00eds mais livre.", "1137": NaN, "1138": "Marina Silva me acusou, hoje, pelo Twitter, de estar fazendo \"o mesmo trabalho de desconstru\u00e7\u00e3o que o PT faz\" sobre ela. Em resposta, expliquei que, como candidato, estou fazendo o debate pol\u00edtico, fundamental para a democracia. N\u00e3o quero desconstruir a sua imagem. Dizer que Marina Silva passou mais de 20 anos no PT n\u00e3o deveria ofend\u00ea-la, pois \u00e9 a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica. Eu me orgulho da minha. N\u00e3o concordo com a presidente Dilma, quando ela diz que a Marina se parece com o Collor. N\u00e3o h\u00e1 semelhan\u00e7as entre o PSDB e o PT, nem nas cr\u00edticas. Quem imagina ser presidente da Rep\u00fablica precisa dizer quem \u00e9. Debater n\u00e3o \u00e9 desrespeitar o advers\u00e1rio, mas respeitar o eleitor. - A\u00e9cio Neves", "1139": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Montes Claros (MG). A\u00e9cio apresentou propostas para a regi\u00e3o e falou sobre seus compromissos com o Brasil. #MudaBrasil Leia: http://bit.ly/1whENjQ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populacoes-ribeirinhas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-elevara-o-desenvolvimento-do-semiarido-e-de-populac-es-ribeirinhas e http://bit.ly/1qL22Tk:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-neves-vai-qualificar-gestao-das-santas-casas-de-saude.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-qualificar-gest-o-das-santas-casas-de-saude", "1140": "Em meio a tantas den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o e ao verdadeiro tumulto das \u00e1reas essenciais do governo federal, como educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, transporte, eu me lembro que meu av\u00f4 Tancredo Neves dizia que a dignidade e a austeridade s\u00e3o regras essenciais para o exerc\u00edcio da democracia. A \u00e9tica n\u00e3o pode ser uma bandeira de campanha pol\u00edtica, dessas que s\u00e3o balan\u00e7adas em com\u00edcios, abandonada logo ap\u00f3s o embate eleitoral. Ela precisa nortear toda a a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica das pessoas que acham que s\u00e3o capazes de governar. Um governante mostra que \u00e9 honrado em dois momentos: quando assume os erros de percurso de seu governo ou quando n\u00e3o tem vergonha de reconhecer cada umas das escolhas que j\u00e1 fez em sua vida e segue, com coer\u00eancia, defendendo os seus princ\u00edpios. Hoje, vemos que o PT \u00e9 imbat\u00edvel no seu descompromisso com a \u00e9tica. As duas principais candidatas no novo e velho PT, infelizmente, seguem as mesmas pr\u00e1ticas do partido que as acolheu por tantos anos: dizem que \"n\u00e3o sabiam nada\" em rela\u00e7\u00e3o a pr\u00e1ticas criminosas; copiam a postura daqueles que sabem que est\u00e3o corretos, sem reconhecer isso publicamente, como se a ideia original pertencesse a elas. Falta a esse tipo de pol\u00edtica a ess\u00eancia \u00e9tica, que, hoje, est\u00e1 apenas no discurso. Come\u00e7o e vou terminar a minha campanha e toda a trajet\u00f3ria pol\u00edtica tendo a mesma cren\u00e7a, adotando a mesma postura e acreditando que o caminho para o Brasil \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o e a \u00e9tica. Essa \u00e9 boa pol\u00edtica que me move. E seguir defendendo isso \u00e9 o compromisso que tenho com a minha hist\u00f3ria e meu pa\u00eds, um compromisso com voc\u00eas. Continuo confiante que o eleitor reconhecer\u00e1 a melhor candidatura e nos levar\u00e1 ao segundo turno e \u00e0 vit\u00f3ria - A\u00e9cio Neves", "1141": "A\u00e9cio Neves participou, na noite de hoje, de um papo reto com jovens em Belo Horizonte (MG), ao lado de Pimenta da Veiga, Antonio Anastasia, Marcelo Madureira e Henrique Portugal. #MudaBrasil", "1142": "A indigna\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio \u00e9 semelhante \u00e0 da maioria dos brasileiros. O Brasill n\u00e3o merece o governo que est\u00e1 a\u00ed! Vamos compartilhar esse desejo urgente da mudan\u00e7a segura. Assista ao programa de A\u00e9cio Neves transmitido, hoje, na TV. #MudaBrasil", "1143": "No programa de r\u00e1dio de hoje, A\u00e9cio Neves fala sobre as mudan\u00e7as necess\u00e1rias para o Brasil na \u00e1rea de seguran\u00e7a, que s\u00f3 quem tem lideran\u00e7a e experi\u00eancia \u00e9 capaz de fazer. Acompanhe e compartilhe! #MudaBrasil", "1144": "\"Acorda o pa\u00eds inteiro, avisa o povo nas ruas! \u266a\u266b Levanta, Brasil guerreiro, vem junto que a P\u00e1tria \u00e9 sua! \u266a\u266b A for\u00e7a que o Brasil precisa, chamou! A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9, A\u00e9cio, eu vou! \u266a\u266b\" Venha cantar com a gente! Vamos fazer com que essa m\u00fasica chegue a todo o Brasil! Compartilhe! #MudaBrasil", "1145": "LEVIANA E INCONSEQUENTE A presidenta Dilma saiu em defesa da milit\u00e2ncia e da hist\u00f3ria do PT ao rebater as declara\u00e7\u00f5es da candidata Marina Silva: \"Eu repudio com muita indigna\u00e7\u00e3o a declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina. Depois, eu considero que a candidata Marina tem que parar de usar suas conveni\u00eancias pessoais para fazer declara\u00e7\u00f5es. Marina ficou 27 anos no Partido dos Trabalhadores. Todos os seus mandatos ela obteve gra\u00e7as ao PT. Dos 12 anos aos quais ela se refere, oito ela esteve no governo ou na bancada do partido no Senado Federal. Eu acredito que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as pessoas tenham posi\u00e7\u00f5es que n\u00e3o honram a sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica e tentam se esconder atr\u00e1s de falas que n\u00e3o medem o sentido dos seus pr\u00f3prios atos durante a vida. A milit\u00e2ncia do PT e a hist\u00f3ria do PT foram fundamentais para a candidata chegar aonde chegou. Uma frase dessas mostra uma posi\u00e7\u00e3o extremamente leviana e inconsequente. Eu lamento profundamente uma fala desse tipo\". Dilma Rousseff", "1146": "O programa de hoje \u00e9 sobre seguran\u00e7a p\u00fablica. Dilma tem propostas concretas para a \u00e1rea, a come\u00e7ar por uma mudan\u00e7a na Constitui\u00e7\u00e3o, que atualmente estabelece que a seguran\u00e7a \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais. \"O governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas repassador de recursos para os estados. Uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa ao crime organizado, que atua coordenadamente em todo o territ\u00f3rio nacional.\" Curtiu e quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo? Ent\u00e3o compartilhe! ;D", "1147": "S\u00f3 quem fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais! Tem #MaisM\u00e9dicos para 50 milh\u00f5es de pessoas, maior programa de investimento em #MobilidadeUrbana e centros integrados de seguran\u00e7a em todos os estados. Veja o que ainda vem por a\u00ed e compartilhe!", "1148": "#DILMANOR\u00c1DIO Dilma: S\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o: o fim da impunidade com o fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es. E \u00e9 o que estamos fazendo. Ou\u00e7a!", "1149": "Assista daqui a pouco minha entrevista, ao vivo, ao Jornal da Record. http://bit.ly/1uxQra2:=:http://noticias.r7.com/jornal-da-record/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-da-serie-do-jornal-da-record-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "1150": "\u00c9 muito importante que o eleitor conhe\u00e7a os candidatos de verdade, sem maquiagem. Muitas vezes os candidatos, guiados por algum interesse, perdem completamente a espontaneidade e perdem, inclusive, o direito de dizer o que pensam. http://bit.ly/1qHkvQb:=:https://br.noticias.yahoo.com/eduardo-jorge--o-candidato-mais-%E2%80%9Cdescolado--das-elei%C3%A7%C3%B5es-133310605.html", "1151": "Vejam nesse link o nosso \"Papo Reto\" sendo mais uma vez divulgado com carinho. Muito obrigado Funda\u00e7\u00e3o Verde Herbert Daniel. http://fundacaoverde.org.br/papo-reto-promove-aproximacao-de-eduardo-jorge-com-eleitores-brasileiros/", "1152": "Hoje participo do Jornal da Record. Mais uma oportunidade de poder divulgar nossas propostas para o Brasil em meio a uma campanha na qual os espa\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o igualit\u00e1rios. http://bit.ly/1lXSAMf:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/eduardo-jorge-e-o-terceiro-entrevistado-de-serie-da-rede-recordr7-com-candidatos-a-presidencia-11092014", "1153": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1154": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1155": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, divulgou nesta ter\u00e7a-feira (9) mais um eixo do seu programa, com os compromissos da candidatura com a popula\u00e7\u00e3o negra. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-para-garantir-direitos-a-populacao-negra/ Confira o programa: http://lucianagenro.com.br/programa/contribuicao-negros/ #Equipe50", "1156": "Daqui a pouco, tem Fala, Luciana: Sabatina das redes com Luciana Genro. Participe \u00e0s 21h30 em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e no Twitter usando a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "1157": "Oi, pessoal. J\u00e1 estou chegando na Reda\u00e7\u00e3o da #Equipe50 para o #FalaLuciana. Come\u00e7a 21h30 no http://www.lucianagenro.com.br/aovivo.:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Mandem perguntas e coment\u00e1rios com a hashtag #FalaLuciana. At\u00e9 daqui a pouco. Bj!", "1158": "Os casos de viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o LGBT envergonham e enraivecem todos aqueles com um m\u00ednimo de senso democr\u00e1tico. Infelizmente, nossos jornais estampam em suas p\u00e1ginas todos os dias situa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o e constrangimento a pessoas que simplesmente fazem exerc\u00edcio de sua sexualidade. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/violencia-contra-lgbts-ate-quando-vamos-conviver-com-isso/ Daqui a pouco, \u00e0s 21h30, tem o \"Fala, Luciana!\", uma sabatina das redes com Luciana Genro. Participe em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ e tuitando com a hashtag #FalaLuciana! #Equipe50", "1159": NaN, "1160": "#SouMarina40", "1161": "No RJ: Coletiva e ato pol\u00edtico com Marina agora ao vivo na #TV40 http://marinasilva.org.br/aovivo:=:http://tv40.marinasilva.org.br/ #SouMarina40", "1162": "\"Quero uma doa\u00e7\u00e3o: contra a mentira e a agress\u00e3o, dedique uma hora, meia hora, 20 minutos nas redes sociais para combater as cal\u00fanias.\" Marina Silva www.marinasilva.org.br/averdade", "1163": "A cantora Cassiane e o Pastor Jairinho tamb\u00e9m est\u00e3o juntos com o Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo e veja o recado que eles t\u00eam para voc\u00ea! #F\u00e9NoBrasil http://bit.ly/1mYZc7Q:=:https://www.youtube.com/watch?v=TImWvWbZ4BA&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "1164": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer ver de novo? Veja aqui: http://goo.gl/oru3Kp:=:https://www.youtube.com/watch?v=d2r6I5O1Qsc&list=PLJDALdfR0xX1sY3jMGTeQHFkVrbE-8yBI Na telinha, Z\u00e9 Maria denuncia o financiamento das candidaturas por empresas e a liga\u00e7\u00e3o desse financiamento com a corrup\u00e7\u00e3o e governos que privilegiam os interesses dos grandes empres\u00e1rios e banqueiros. \"Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles?\", alerta o candidato do PSTU que n\u00e3o aceita dinheiro de empresas e bancos e tem sua candidatura financiada exclusivamente pelos trabalhadores. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1165": "Confirme seu voto na luta! http://goo.gl/gv2flj:=:https://www.facebook.com/events/512403185570328/", "1166": "Cl\u00e1udia Durans, vice candidata \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica denuncia programa racista da Globo! Confira o artigo!", "1167": "FALA Z\u00c9 MARIA l Voc\u00ea acha que os pol\u00edticos financiados pelas empresas v\u00e3o governar para voc\u00ea ou para quem pagou a campanha deles? #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1168": " agora s\u00f3 o patr\u00e3o poder gastar do cansado disso faz tempo que voc\u00ea escolhe o menos pior n\u00e3o \u00e9 o emprego que queria mas \u00e9 o que tinha n\u00e3o \u00e9 a casa que voc\u00ea gostaria mas \u00e9 que voc\u00ea pode pagar n\u00e3o \u00e9 o transporte que voc\u00ea precisava mas \u00e9 o que tem n\u00e3o te", "1169": "nho menos pior tempo ruim e aquilo que \u00e9 bom e bom \u00e9 aquele em que voc\u00ea acredita que combina com seus sonhos aquele que voc\u00ea se identifica n\u00e3o troque os seus sonhos por nada voc\u00ea pode precisar deles quando a gente mudar esse mundo pra valer agora \u00e9 o", "1170": " pstu construir trabalhadores dilma a\u00e9cio e marina est\u00e3o recebendo doa\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias de bancos empreiteiras e agroneg\u00f3cio partido financiado por empresa acaba controlado por elas deixa de representar o povo como aconteceu com o fez e assim nascem a condi\u00e7\u00e3o e as pol\u00edticas que s\u00f3 favorecem as empresas voc\u00ea acha que pol\u00edtico f", "1171": "inanciado por empresas vai governar \u00e9 pra voc\u00ea pra quem pagou a campanha dele \u00e9 preciso proibir o financiamento das campanhas pelas empresas colocar na cadeia e confiscar os bens de corruptos e corruptores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "1172": " \u00e9 esse o presidente todo mundo diz que vai melhorar a educa\u00e7\u00e3o mas ningu\u00e9m diz como o governo de a\u00e9cio minas alcan\u00e7ou a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil a novidade \u00e9 que o governo federal acaba de divulgar o \u00faltimo ideb o \u00edndice que mede a qualidade da educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e adivinha menina segue melhorando segundo o pr\u00f3prio governo federal em minas continua tendo a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil e agora em todos os anos porque governo s\u00e9rio e eficiente sabe planejar o futuro essa \u00e9 a mudan\u00e7a que d\u00e1 resultado a\u00e9cio presidente o governo funcionar e eu vivi isso tem que ter lideran\u00e7a tem que ter for\u00e7a pol\u00edtica saber quais s\u00e3o as prioridades em minas eu priorizei e educa\u00e7\u00e3o n\u00f3s estab", "1173": "elecemos metas e premiamos o esfor\u00e7o e quem trabalhava bem o aluno aprendeu mais atingiu as metas todos professores servidores todos envolvidos naquela a\u00e7\u00e3o recebe um sal\u00e1rio a mais no final do ano em minas 93 por cento das crian\u00e7as com 8 anos de idade j\u00e1 sabem ler e escrever corretamente chegou no dia que \u00e9 o qual seguir a palavra o dia mais especial da minha vida s\u00e3o o primeiro dia que eu conseguia sorrir mas sorriso de felicidade e orgulho muito do trabalho que fizemos e que est\u00e1 transformando a vida de milh\u00f5es de crian\u00e7as do meu estado agora eu estou pedindo seu voto para presidir o brasil por isso eu fa\u00e7o quest\u00e3o de te mostrar a forma como eu j\u00e1 governei que quer governar um pa\u00eds deve", "1174": " ser avaliado pelo que j\u00e1 fez s\u00f3 promessas n\u00e3o resolvem eu n\u00e3o estou propondo nada que ainda n\u00e3o tenha feito governar governaria transformar e transformar para melhor a vida das pessoas eu quero presidir o brasil para que al\u00e9m da educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica o transporte a seguran\u00e7a melhorem eu quero presidir o brasil para fazer a sua vida melhorar esse \u00e9 o meu jeito de governar a\u00e9cio presidente a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica em apenas dois anos fez minas voltar a crescer \u00e0 s reduziu secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar o exemplo porto o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade a\u00e9cio chamou para o seu gover", "1175": "no as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos a\u00e9cio gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade segundo o governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o corta fogo nas ruas levanta brasil de rio bem junto que a p\u00e1tria \u00e9 sua eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa shannon ae \u00e9 esse o presidente esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a durante o esc\u00e2nda", "1176": "lo do mensal\u00e3o marina e dilma continuar\u00e3o no governo do pt enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partir a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso seguem defendendo a mudan\u00e7a a\u00e9cio presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "1177": "entinela desenvolvida pela pol\u00edcia federal em parceria com a pol\u00edcia rodovi\u00e1ria ea for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 permanente e se concentra nos 11 estados de fronteira de 2011 para c\u00e1 as duas opera\u00e7\u00f5es realizaram cerca de 42 mil pris\u00f5es e apreenderam 679 toneladas de drogas mais de tr\u00eas mil e cem armas de fogo e 32 mil ve\u00edculos dilma tamb\u00e9m tem refor\u00e7ado o sistema nacional de informa\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica os inesp que faz da internet instrumento para combater o crime no portal do sistema qualquer cidad\u00e3o pode fazer consultas sobre estat\u00edsticas criminais e pode tamb\u00e9m saber se uma pessoa tem contra ela algum mandado de pris\u00e3o ainda n\u00e3o executado e olha s\u00f3 o uso dessa ferramenta j\u00e1 possibilitou a pris\u00e3o de duas mil pessoas nos \u00faltimos meses no portal do sinesp voc\u00ea tamb\u00e9m encontra informa\u00e7\u00f5es sobre como ba", "1178": "ixar gratuitamente um aplicativo para celulares chamado sinesp cidad\u00e3o cheque placa funciona assim voc\u00ea digitar o n\u00famero da placa de um ve\u00edculo e em segundos fica sabendo se ele est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o legal ou \u00e9 roubado neste caso \u00e9 s\u00f3 ligar 190 e avisar a pol\u00edcia 87 mil ve\u00edculos j\u00e1 foram recuperados gra\u00e7as a esse aplicativo bacana n\u00e9 a verdade \u00e9 que dilma \u00e9 a candidata que tem mais compromisso com a inova\u00e7\u00e3o com a mudan\u00e7a e com o bem-estar de brasileiras ea \u00fanica com propostas concretas dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele redes de fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida e segura para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo us 143 bilh\u00f5es de reais para construir e ampliar move metr\u00f4s 14 lts e 183 e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas nossas princi", "1179": "pais cidades dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas pode consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem demora o mesmo lugar e no tempo certo dilma pode assumir esses compromissos com o povo brasileiro porque o trabalho dela est\u00e1 a\u00ed em todo o pa\u00eds melhorando a vida de milh\u00f5es de pessoas vamos ver mais um exemplo o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil rio de janeiro aqui dilma est\u00e1 realizando um conjunto impressionante de obras como arco metropolitano eo brt transcarioca ea constru\u00e7\u00e3o da linha 4 do metr\u00f4 e do vld entre o centro ea zona portu\u00e1ria tamb\u00e9m tem muito investimento de dilma na ind\u00fastria naval e na implanta\u00e7\u00e3o do comperj dilma fez mais um com mais m\u00e9dicos ela est\u00e1 beneficiando um milh\u00e3o e 800 mil pessoas de 72 munic\u00edpios fluminenses e com mi", "1180": "nha casa minha vida j\u00e1 entregou mais de 70 mil moradias e est\u00e1 construindo outras 134 mil dilma tamb\u00e9m criou sete novas escolas t\u00e9cnicas do im garantiu mais de 154 mil matr\u00edculas dos cursos do pronatec e beneficiou mais de 205 mil jovens com o financiamento estudantil do fies e as vossas nos ci\u00eancia sem fronteiras e do chrome isso sim \u00e9 compromisso com o brasil quando falamos que o brasil est\u00e1 pronto para viver novo salto estamos nos baseando um trabalho concreto e n\u00e3o em promessas vazias o modelo de seguran\u00e7a integrada que queremos implantar em todo o pa\u00eds j\u00e1 no ano que vem \u00e9 uma prova disso n\u00e3o estamos partindo do zero nem de uma teoria qualquer mais uma experi\u00eancia que j\u00e1 foi testada e aprovada o mesmo vale para as propostas que temos para melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade o transporte urbano de massa", "1181": "s nas nossas principais cidades essa \u00e9 a grande diferen\u00e7a entre falar e fazer entre o que \u00e9 promessa e o que \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 por esse caminho concreta e real que vamos continuar o que est\u00e1 bom e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1ria quem \u00e9 mais mudan\u00e7as e mais o conjunto est\u00e1 com dilma eu voto na dilma por uma quest\u00e3o de valor o tubo redu\u00e7\u00e3o da mis\u00e9ria \u00e9 por isso que n\u00e3o me representa dilma com voc\u00ea ent\u00e3o juntos vamos ver se vamos ganhar quem defende o pre\u00e7o salta \u00e0 vista dilma \u00e9 o brasil se mundo nessa luta seguindo a emo\u00e7\u00e3o de lula tem gente que quer cantar com o pr\u00e9-sal resolve dizer sai d\u00favida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscam petr\u00f3leo porque \u00e9 de petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 univ", "1182": "ersidade de ser chamado de don de terem treinado perde pa\u00eds inteiro \u00e9 por isso que n\u00f3s temos que ter orgulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock que investir\u00e1 75% dos lordes na educa\u00e7\u00e3o e 25% para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para o futuro e conta alguns alunos do futuro de forma abstrata drag\u00f5es o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff para a presid\u00eancia da rep\u00fablica e neste s\u00e1bado um part\u00edcipe do agita 13 dia da mobiliza\u00e7\u00e3o nacional por dilma em conjunto o nosso site para saber o local e hor\u00e1rio na sua cidade \u00e9 e eu a paix\u00e3o a mente n\u00e3o seguir em frente o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 gente vai melhorar o que n\u00e3o vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor olha s\u00f3 valeu de uma presidenta chegou a", "1183": "anente e na sua amplia\u00e7\u00e3o para todo o pa\u00eds passamos por um grande teste de efici\u00eancia na copa o sistema funcionou ea partir de agora vai fazer uma grande diferen\u00e7a no combate \u00e0 viol\u00eancia ao crime organizado mais do que uma proposta de integra\u00e7\u00e3o das pol\u00edcias temos uma experi\u00eancia concreta pronta para ser implantada ela tamb\u00e9m vai ser muito \u00fatil para refor\u00e7armos o controle das nossas fronteiras onde avan\u00e7amos muito nos \u00faltimos anos gra\u00e7as a duas opera\u00e7\u00f5es opera\u00e7\u00e3o sentinela e opera\u00e7\u00e3o \u00e1gata em 2011 dilma criou o plano estrat\u00e9gico de fronteiras composto pelas opera\u00e7\u00f5es sentinela ea \u00e1gata 1 realizada pelas for\u00e7as armadas de duas a tr\u00eas vezes ao ano a \u00e1gata cobre mais de 16.886 quil\u00f4metros de fronteiras do pa\u00eds e chega a mobilizar 32 mil militares al\u00e9m de agentes das pol\u00edcias federal rodovi\u00e1ria e militar j\u00e1 opera\u00e7\u00e3o s", "1184": " modelo de seguran\u00e7a integrava esse modelo j\u00e1 foi testado e aprovado durante a copa criamos os centros de comando e controle e neles pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares com apoio das for\u00e7as armadas atuaram de forma coordenada em a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o intelig\u00eancia planejamento e policiamento ostensivo os resultados foram t\u00e3o positivos que n\u00e3o tenho d\u00favidas \u00e9 este modelo que deve ser adotado para que o brasil comece a ter uma seguran\u00e7a p\u00fablica mais eficiente durante a copa foram instalados 14 centros de comando e controle de seguran\u00e7a dois nacionais e 12 estaduais todos funcionaram integrados 24 horas por dia acompanhando em tempo real tudo o que acontecia no pa\u00eds e como eles passaram no teste de efici\u00eancia continuam operando at\u00e9 hoje ", "1185": "na semana passada por exemplo 9.600 agentes das pol\u00edcias militar civil federal e rodovi\u00e1ria al\u00e9m do ex\u00e9rcito e do corpo de bombeiros que realizaram a opera\u00e7\u00e3o brasil integrado em nove estados do nordeste a mega opera\u00e7\u00e3o prendeu 374 pessoas desarticulou tr\u00eas quadrilhas de roubo a bancos e apreendeu mais de cinco toneladas de explosivos 221 quilos de drogas 112 armas de fogo e 166 ve\u00edculos por tudo isso a proposta de dilma \u00e9 implantar os centros de comando e controle em todo o brasil aproveitando o modelo j\u00e1 existente para isso ela j\u00e1 est\u00e1 conversando com os estados e estudando algumas mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o para que quando que vem tudo seja colocado em pr\u00e1tica e o pa\u00eds passe a ter um modelo de seguran\u00e7a totalmente integrado quando desenvolvemos este modelo de seguran\u00e7a integral j\u00e1 est\u00e1vamos pensando no seu uso perm", "1186": " mas mudan\u00e7as mais futuro de uma presid\u00eancia a seguran\u00e7a \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o o que a gente v\u00ea aqui em s\u00e3o paulo aqui no rio tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 diferente na verdade hoje as pessoas n\u00e3o consentem seguras e nas grandes capitais e nas cidades menores a conclus\u00e3o \u00e9 uma s\u00f3 \u00e9 preciso mudar muita coisa na seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil e \u00e9 essa mudan\u00e7a e dilma quer fazer a nossa constitui\u00e7\u00e3o estabelece que a seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 uma atribui\u00e7\u00e3o dos governos estaduais mas o governo federal n\u00e3o pode mais se contentar em ser apenas o repassador de recursos para os estados uma seguran\u00e7a p\u00fablica fragmentada s\u00f3 interessa o crime organizado que atua cooordenada mente em todo o territ\u00f3rio nacional por isso eu estou propondo mudar a constitui\u00e7\u00e3o para que o governo federal possa junto com os governos estaduais criar um", "1187": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a que n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "1188": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto que consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar o d\u00f3lar vem essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar", "1189": " ele deve que nossa esperan\u00e7a i o presidente tcheco se despede brasil em maio aconselho patriotas t\u00eam orgulho do que fiz para os brasileiros na constitui\u00e7\u00e3o mas sinto vergonha pelo brasil mais uma vez na imprensa internacional milh\u00f5es em corrup\u00e7\u00e3o o que mais esperar mais nada agora \u00e9 atitude cidad\u00e3os honrados para vencermos a compet\u00eancia do mal pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o perna louco est\u00e1 com a ael presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1190": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa\u00e7", "1191": "\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se dividem entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos os quesitos a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1192": "a\u00e9cio paula e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso vou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecer a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "1193": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha um amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos l", "1194": " salve j\u00e1 eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende ele defende que deve existir mais brasil e menos bras\u00edlia sabe o que isso significa significa que o governo federal n\u00e3o pode continuar a concentrar 70 por cento dos recursos e os munic\u00edpios apenas 10% o quadro dele que \u00e9 uma divis\u00e3o equilibrada dos recursos para que as prefeituras t\u00eam autonomia para resolver os problemas da sua popula\u00e7\u00e3o eduardo jorge defende tamb\u00e9m o photo consciente olha que o amiga", "1195": " a fernanda perda ou 23 jovens no \u00f4nibus n\u00e3o sabe em quem votar o segundo disco \u00e9 votar em mim do partido v\u00ea o outro cobrou eu n\u00e3o porque adoro jf de resposta que vai votar em mim eu n\u00e3o voto porque o candidato est\u00e1 na frente da pesquisa com o filme \u00e9 doado e por isso voto nele t\u00e1 certo escolher o candidato em quem voc\u00ea confia eu voto consciente s\u00e3o os candidatos escolha um importante do primeiro turno \u00e9 que o seu voto seja consciente e livre porque h\u00e1 uma", "1196": " degrada\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica brasileira que eu jamais vi na verdade voc\u00ea vive numa democracia que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o democr\u00e1tica se n\u00e3o a concep\u00e7\u00e3o poss\u00edvel democracia se n\u00e3o existir respeito a direitos humanos n\u00e3o h\u00e1 democracia de racismo \u00e9 preciso que a gente reduza o fosso entre ricos e pobres n\u00e3o h\u00e1 democracia e ao", "1197": " genoc\u00eddio jovem pobre livro essa democracia n\u00e3o me interessa essa democracia n\u00e3o me serve mesmo para eu n\u00e3o acredito n\u00e3o haver\u00e1 democracia enquanto o lucro de pouco se estiver acima do bem estar da maioria democracia real se constr\u00f3i o povo organizado e mobilizado a luta pelos seus direitos e conta com o", "1198": " pessoal da dilma do pp ataca marina silva mas o di\u00e1logo de marina \u00e9 com o povo brasileiro marina como fica o bolsa fam\u00edlia no seu governo o bolsa fam\u00edlia vai continuar como um direito garantido para as fam\u00edlias necessitadas terem acesso mesmo quando mudarem os governos maneira como essas bolas s\u00e3o do pr\u00e9-sal do seu governo os recursos do pr\u00e9 sal s\u00e3o para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos permitir um desvio para a corrup\u00e7\u00e3o ", "1199": "marina qual o papel do banco central no seu governo \u00e0 autonomia do banco central \u00e9 para nomear t\u00e9cnicos competentes definir as metas que eles devem alcan\u00e7ar e garantir que eles trabalho sem interfer\u00eancia daqueles pol\u00edticos que s\u00f3 est\u00e3o preocupados com as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es marina eu queria saber como \u00e9 que vai ficar o seu governo a educa\u00e7\u00e3o nosso compromisso \u00e9 antecipar as metas do plano decenal para o ensino b\u00e1sico em q", "1200": "uatro anos ter o ensino de tempo integral em todos os estados marina de onde vir\u00e1 o dinheiro de tudo o que voc\u00ea prop\u00f5e imagine o que podia ser feito com os 500 bilh\u00f5es que o bnds deu para meia d\u00fazia de empres\u00e1rios falidos o dinheiro est\u00e1 sendo desviado pela corrup\u00e7\u00e3o pelo desperd\u00edcio tendo planejamento gest\u00e3o eficiente e honestidade vai ter dinheiro para as verdadeiras prioridades do brasil compromisso de maria governar", "1201": " com as melhores cabe\u00e7as e com as melhores iniciativas da sociedade e essa \u00e9 uma experi\u00eancia que trabalha com mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e unidades como essas podem ser espalhados pelo pa\u00eds ent\u00e3o a nossa proposta de combina as pol\u00edticas sociais j\u00e1 existentes em minha casa minha vida de bolsa fam\u00edlia ou outras pol\u00edticas para melhorar a vida dos brasileiros n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos estou online", "1202": "\u00c9 uma pena que o resultado das pesquisas eleitorais afete tanto o equil\u00edbrio da candidata que hoje tem a responsabilidade de dirigir o pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 nada que desqualifique tanto o debate pol\u00edtico e desonre tanto a democracia quanto o uso da mentira e de artif\u00edcios como o de colocar na boca do advers\u00e1rio palavras que ele n\u00e3o disse. Pr\u00e1ticas que se tornam ainda mais graves quando partem da presidente da Rep\u00fablica. Hoje, a candidata mentiu ao dizer que eu sou contra o Mais M\u00e9dicos. Para que n\u00e3o haja duvidas: n\u00e3o vou acabar com o Mais M\u00e9dicos, vou aprimor\u00e1-lo. N\u00e3o vou acabar com o Bolsa Fam\u00edlia vou aprimor\u00e1-lo. O povo brasileiro merece um debate eleitoral que respeite a verdade. Melhorar programas sociais, promover avan\u00e7os, \u00e9 dever de todo governante respons\u00e1vel. Apenas os autorit\u00e1rios, os que se julgam donos da verdade, espalham o medo por temerem mudan\u00e7as e os avan\u00e7os que elas podem trazer. Em di\u00e1logo com a sociedade, vamos avan\u00e7ar para melhorar o pa\u00eds e para termos mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, mais seguran\u00e7a e menos corrup\u00e7\u00e3o, compadrio e mentiras. - A\u00e9cio Neves", "1203": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de uma caminhada em Queimados, no Rio de Janeiro. Foto: Igo Estrela", "1204": "#FACETOFACE Boa tarde! Estou aqui para conversar com voc\u00eas sobre o #MaisM\u00e9dicos. Enviem suas perguntas no campo de coment\u00e1rios desta foto.", "1205": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1206": "Carta para Dora Kramer: por favor veja os cap\u00edtulos 2 e 3 de nossas diretrizes para 2014 (http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf), publicadas em mar\u00e7o deste ano, que falam justamente deste urgente aperfei\u00e7oamento da nossa democracia representativa e rela\u00e7\u00e3o federativa. Inclusive a op\u00e7\u00e3o politizadora do voto facultativo. http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agua-morna-imp-,1530476", "1207": "O n\u00famero de infectados pelo HIV recua no mundo, mas d\u00e1 um salto no Brasil. Um alerta para o Brasil e para o SUS, que sempre foi um modelo para o mundo de combate \u00e0 AIDS e agora parece que trope\u00e7a de 2005 para c\u00e1. http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/15/sociedad/1405447663_017618.html", "1208": "TV F\u00f3rum entrevista Luciana Genro, candidata \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSOL. Assista ao vivo aqui! #Equipe50", "1209": "Bom dia! Nesta sexta-feira, Luciana est\u00e1 em S\u00e3o Paulo. Ao meio-dia, ela participar\u00e1 junto com Gilberto Maringoni, nosso candidato a governador, e toda a chapa de deputados do PSOL de uma panfletagem na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta. #VemPraRua conversar com a gente! \u00c0s 18h, estar\u00e1 presente no ato em defesa das liberdades democr\u00e1ticas na C\u00e2mara Municipal (Viaduto Jacare\u00ed, 100). #Agenda #Sampa #Equipe50", "1210": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi atingida por spray de pimenta enquanto fazia uma panfletagem na tarde desta sexta-feira (18/07), na esquina da Avenida Paulista com a Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/ #Equipe50", "1211": "\u201cNossa campanha foi agredida, eu pessoalmente fui atingida pelo g\u00e1s, e n\u00e3o vamos deixar este fato passar em branco. \u00c9 uma afronta \u00e0 democracia e o governador Alckmin tem que se pronunciar\u201d.", "1212": "Estou aqui na Paulista em campanha com toda a milit\u00e2ncia e os candidatos do PSOL. Maringoni, Ivan Valente, Carlos Giannazi e muitos militantes presentes. Inacredit\u00e1vel o que aconteceu. Dois PMs passaram e espirraram spray de pimenta. Atingiu a todos n\u00f3s e \u00e0 reportagem do SBT. A campanha segue aqui na Paulista com a Augusta. N\u00e3o nos intimidam com essa covardia. A cultura do abuso de poder da PM tem que ser enfrentada. N\u00e3o podem agredir livremente. A luta segue!", "1213": "Com a sa\u00edda de cena dos craques da bola, agora \u00e9 hora de o eleitor se preparar para o jogo da cidadania, diz deputado Chico Alencar, do PSOL/RJ. \u201cCabe \u00e0 Sua Excel\u00eancia, o eleitor, separar o joio do trigo, praticando um voto cr\u00edtico, consciente e livre, para o bem do pa\u00eds\u201d Leia mais: http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/a-copa-do-voto/ #Equipe50", "1214": "Ato de campanha de Luciana Genro na Avenida Paulista \u00e9 agredido por policiais militares: http://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/07/ato-de-campanha-de-luciana-genro-na-avenida-paulista-e-agredido-por-policiais-militares/", "1215": "\"Essa partida est\u00e1 na prorroga\u00e7\u00e3o. Os clubes, a CBF e a bancada da bola est\u00e3o no ataque. Nosso time conta com voc\u00ea para virar esse jogo.\" (Paulo Andr\u00e9 na Folha) A milit\u00e2ncia do PSOL, eu e o senador Randolfe Rodrigues, que j\u00e1 realizou Audi\u00eancia P\u00fablica no Senado com o Bom Senso FC, j\u00e1 estamos escalados para o time capitaneado por Paulo Andr\u00e9.", "1216": "Morreu hoje aos 73 anos o escritor baiano Jo\u00e3o Ubaldo Ribeiro. Membro da Academia Brasileira de Letras, foi autor de obras como \"Sargento Get\u00falio\" e \"O Sorriso do Lagarto\". Que Deus possa dar conforto aos seus familiares, amigos e admiradores \u2013 http://bit.ly/1qk5ntU:=:http://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2014/07/18/morre-aos-73-anos-o-escritor-joao-ubaldo-ribeiro.htm", "1217": "Marina caminhou nesta quinta-feira (19) pelo centro de Santo Andr\u00e9 (ABC paulista), onde conversou com moradores e lojistas sobre problemas da regi\u00e3o e do pa\u00eds. Assista ao clipe da caminhada.", "1218": NaN, "1219": "#AgendaMarina | Na tarde desta sexta-feira, dia 18 de julho, Marina Silva estar\u00e1 na Expocrato, feira de agropecu\u00e1ria em Crato, no Cear\u00e1. Ela acompanha o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. #eduardoemarina40", "1220": "\u201cCuida da minha casa Cuida da minha fam\u00edlia Cuida dos meus filhos E de tudo o que \u00e9 meu Cuida Senhor, cuida Senhor De tudo que \u00e9 meu\u201d ", "1221": "Abordado por jornalistas no Aeroporto Cacoal em Rond\u00f4nia, o Pastor Everaldo falou sobre os princ\u00edpios crist\u00e3o defendidos em seu plano de governo.", "1222": "#somostodospalestinos", "1223": NaN, "1224": "CAMPANHA AO LADO DOS OPER\u00c1RIOS E OPER\u00c1RIAS l Nesta sexta-feira, 18 de julho, o sol nem tinha nascido e a campanha de Z\u00e9 Maria j\u00e1 estava nas ruas. O candidato do PSTU foi na porta de f\u00e1brica conversar com os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias da Zona Sul de S\u00e3o Paulo. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "1225": "#Amarelasaovivo da Veja em S\u00e3o Paulo #AlvaroDiasnaVeja com Policarpo J\u00fanior e Augusto Nunes", "1226": "O Voto Inteligente vale muito mais do que o voto in\u00fatil, e melhor do que remediar, \u00e9 prevenir. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1227": "O Brasil n\u00e3o ser\u00e1 mais o para\u00edso dos bancos, em detrimento do trabalho, da produ\u00e7\u00e3o, do emprego, do sal\u00e1rio. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita por Alvaro Dias, durante sabatina no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan, ao se referir a seu futuro governo. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "1228": NaN, "1229": "Sabatinado pelos jornalistas da Revista Veja, Alvaro Dias falou do desencanto dos brasileiros com o Pa\u00eds e com a pol\u00edtica, e lamentou que pessoas talentosas como o ex-ministro Joaquim Barbosa estejam desistindo de ingressar na carreira pol\u00edtica. O candidato critico tamb\u00e9m aqueles que preferem enriquecer primeiro \"e depois aparecem do nada dizendo que vem para salvar o Brasil, mas n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia nenhuma\". No v\u00eddeo, veja esse trecho da sabatina de Alvaro Dias na Veja. #AlvaroDias19", "1230": "Acompanhe o debate entre presidenci\u00e1veis na TV APARECIDA. #AlvaroDias19", "1231": "No programa P\u00e2nico, da r\u00e1dio Jovem Pan, o candidato Alvaro Dias afirma que se for eleito presidente, ir\u00e1 primeiro \u00e0 sociedade para angariar apoio a seus projetos, sem barganha, sem balc\u00e3o de neg\u00f3cios, sem toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1 com o Congresso. \"Com o apoio da sociedade o presidente vai ao Congresso, que n\u00e3o rema contra a mar\u00e9\", disse o senador. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "1232": "Uma verdadeira ANARQUIA POL\u00cdTICA protaginizada por dezenas de siglas partid\u00e1rias, que se juntam para usufruir do dinheiro p\u00fablico e perpetuar o balc\u00e3o de neg\u00f3cios no poder. Ou acabamos com isso, ou o Brasil nao sair\u00e1 deste atoleiro em que se encontra. #AlvaroDias19", "1233": "Enquanto uns pregam o aumento dos impostos, Alvaro Dias prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria. #AlvaroDias19", "1234": NaN, "1235": NaN, "1236": "Na sabatina da Revista Veja, o candidato Alvaro Dias criticou duramente a campanha de outros candidatos que tentam usar surradas f\u00f3rmulas eleitorais e artimanhas publicit\u00e1rias para induzir o voto dos eleitores. O senador tamb\u00e9m falou contra o voto \u00fatil, que, para ele, \u00e9 um voto in\u00fatil. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19 ...", "1237": "Site G1 destaca afirma\u00e7\u00e3o de Alvaro Dias sobre a inutilidade do voto \u00fatil. Clique no link e leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra. #AlvaroDias19", "1238": NaN, "1239": NaN, "1240": "Alvaro Dias, durante a sabatina realizada pela Revista Veja, afirmou que, hoje, o presidente Temer se tornou o maior cabo eleitoral do PT. \"O desastre que \u00e9 Temer no governo do Brasil \u00e9 que ressuscita o PT, que volta a nos amea\u00e7ar\", disse o candidato a presidente. Veja mais no v\u00eddeo. #AlvaroDias19", "1241": "Daqui a pouco tem sabatina ao vivo na VEJA. N\u00e3o perca! #AlvaroDias19", "1242": NaN, "1243": "Hoje \u00e9 \u270519\u2705. Dia 07 de outubro tamb\u00e9m ! #AlvaroDias19", "1244": "Bom dia! Sabem que dia \u00e9 hoje? Dia 19. Um bom momento pra lembrar que votar no 19 \u00e9 promover a verdadeira mudan\u00e7a que esse Brasil precisa. Votar 19 \u00e9 apostar num governo que combater\u00e1 implacavelmente a corrup\u00e7\u00e3o, que reduzir\u00e1 privil\u00e9gios de autoridades, cortar\u00e1 gastos excessivos do Estado e promover\u00e1 uma faxina nos cargos p\u00fablicos. Votar 19 \u00e9 refundar a Rep\u00fablica e colocar o Brasil de volta no caminho do crescimento. Hoje, dia 19, vamos de 19? Abre o olho! #AlvaroDias19", "1245": "Em entrevista na chegada para a sabatina promovida pela revista VEJA, Alvaro Dias explica suas principais propostas para vencer a crise na economia e reverter o quadro de desajuste fiscal do Estado, al\u00e9m de melhorar o ambiente de neg\u00f3cios e retomar o crescimento e o n\u00edvel de investimento externo para ajudar na gera\u00e7\u00e3o de mais de 10 milh\u00f5es de empregos. No v\u00eddeo, veja um pouco mais da entrevista do candidato Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1246": "O Brasil vive praticamente em estado de guerra, com dezenas de milhares de pessoas assassinadas a cada ano, principalmente jovens. Sem a ado\u00e7\u00e3o de mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o, como a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, e sem uma pol\u00edtica de Estado para a seguran\u00e7a p\u00fablica, n\u00e3o iremos parar de sepultar os nossos jovens, nossas mulheres, nossos cidad\u00e3os, nossas crian\u00e7as. A afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo candidato Alvaro Dias durante sabatina realizada pela Revista Veja. Clique no v\u00eddeo e veja o que disse o senador Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1247": "Em sabatina na R\u00e1dio Trianon, de S\u00e3o Paulo, Alvaro Dias diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mais aceitar no Brasil a corrup\u00e7\u00e3o dos governantes, o privil\u00e9gio das autoridades, a mentira dos pol\u00edticos, a mistifica\u00e7\u00e3o dos partidos. \"Os governantes deviam se ajoelhar no ch\u00e3o e pedir perd\u00e3o ao povo brasileiro por tudo de errado que fizeram nos \u00faltimos anos\", disse o candidato. Veja o v\u00eddeo com o trecho da sabatina de Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1248": "Bom Dia! Precisamos refletir sobre os equ\u00edvocos das pesquisas eleitorais. Mais do que nunca temos que Abrir o Olho para n\u00e3o cair na cilada do voto IN\u00fatil! #AlvaroDias19", "1249": "Na Sabatina da CBN e do G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, os internautas e os ouvintes podem participar enviando suas perguntas com a hashtag #CBNG1. #AlvaroDias19", "1250": "BRASIL CORA\u00c7\u00c3O DO MUNDO", "1251": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, QUARTA-FEIRA, \u00c0S 18H \"Ora, a f\u00e9 \u00e9 a certeza daquilo que esperamos e a prova das coisas que n\u00e3o vemos\", Hebreus 11.1 Na data de hoje, 19 de setembro, faz 14 dias do prop\u00f3sito de jejum e ora\u00e7\u00e3o, por 21 dias, que iniciamos com DEUS na presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo pela NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. Lembrem-se que a partir de hoje faltar\u00e3o apenas 7 dias para o debate do SBT do qual participaremos como candidato \u00e0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA, para honra e gl\u00f3ria do senhor JESUS CRISTO. Caminhamos com f\u00e9 e sabemos que por meio dela seremos mais que vencedores. Para DEUS nada \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL. CABO DACIOLO 51 JUNTO SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1252": "Centrais sindicais tamb\u00e9m est\u00e3o conosco! Dirigentes da For\u00e7a Sindical, Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores (UGT), Nova Central Sindical e Confedera\u00e7\u00e3o dos Sindicatos Brasileiros (CSB) anunciaram o apoio ao nosso Cir\u00e3o. Toda a classe trabalhadora quer mudar! Mude! #Ciro12", "1253": "Hoje a partir das 20h tem Ciro na sede do @twitterbrasil. Envie suas perguntas com a hastag #PergunteAoCiro12 \ud83d\ude09 Compartilhe, divulgue e vamos com #Ciro12.", "1254": "Confirme presen\u00e7a no evento, chame os amigos. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "1255": "Nesta quinta, tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Desta vez, o encontro ser\u00e1 organizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Bispos do Brasil (CNBB), com transmiss\u00e3o pela TV Aparecida e TV Cultura. Convide seus amigos para assistir! #Ciro12 #DebateCNBB", "1256": "Entre no evento oficial, confirme presen\u00e7a e compare\u00e7a nos locais oficiais de #TodaQuarta\u00c912: https://bit.ly/TodaQuarta\u00c9Ciro. Marque suas fotos e v\u00eddeos com as hashtags #TodosComCiro e #Quarta\u00c912 para todo mundo conseguir encontrar, divulgar e compartilhar!", "1257": "Mostre que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 #Ciro12. Vamos juntos mudar o Brasil!", "1258": "Ciro tem pouco tempo de TV, mas muitas propostas para mudar o Brasil. Acompanhe #aovivo a sabatina da CBN e G1. Ciro ser\u00e1 entrevistado por: Milton Jung, Gerson Camarotti, Claudia Croitor, Renato Franzini, D\u00e9bora Freitas. Acesse: https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-ciro-gomes-g1-cbn.ghtml #Ciro12 #CiroPresidente Fotos: Leo Canabarro", "1259": "Quero agradecer a todo mundo que est\u00e1 na luta com a gente para mudar o Brasil. E fazer uma pergunta: voc\u00eas lembram das pesquisas eleitorais de 2014? \ud83e\udd14 #Ciro12 #CiroPresidente", "1260": "#Aovivo recebo apoio dos trabalhadores e trabalhadoras da CSB, UGT, For\u00e7a Sindical, CTB e Nova Central Sindical.", "1261": "Sousa/PB - A turma toda \u00e9 #TodosComCiro #Quarta\u00c9Ciro", "1262": "Av. Paulista, S\u00e3o Paulo/SP come\u00e7ando a mobiliza\u00e7\u00e3o do fim da tarde! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "1263": "Montes Claros/MG - Come\u00e7ando a concentra\u00e7\u00e3o! #TodosComCiro #Quarta\u00c912", "1264": "Assistam a entrevista que concedi ao canal do Casseta & Planeta! Agrade\u00e7o a oportunidade e o carinho com que fui recebido pelo Marcelo Madureira e toda a sua equipe.", "1265": "Convido a todos os meus dois milh\u00f5es e cem mil apoiadores, que em minha Fanpage, curtem e aplaudem meu jingle \" Ey,Ey,Eymael, Um Democrata Crist\u00e3o \", para que na mesma Fanpage, me honrem com sua amizade e companhia, como seguidores! A todos, meu forte e fraterno abra\u00e7o!", "1266": "Em 17 de setembro, em minha entrevista no Metro News, afirmei, para surpresa de todos, que Haddad - PT, estaria no Segundo Turno e que s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, poderia derrotar Haddad. As Pesquisas est\u00e3o demonstrando isso! S\u00f3 ficou Bolsonaro para enfrentar o PT! Mas o que ele j\u00e1 fez pelos Trabalhadores? Repito, s\u00f3 a Democracia Crist\u00e3 - DC, nesses 30 anos da Constitui\u00e7\u00e3o, na qual sou o autor das grandes conquistas dos Trabalhadores, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o, pode enfrentar e derrotar o PT! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria! Sinais! Fortes Sinais!", "1267": "Nosso governo criar\u00e1 o programa Brasil 100% Online, que prev\u00ea investimentos para garantir a universaliza\u00e7\u00e3o da banda larga barata e acess\u00edvel para todos e todas. #Vote13", "1268": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "1269": "Hoje em S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo. Dia 7 est\u00e1 chegando e teremos um acerto de contas democr\u00e1tico nas urnas. #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "1270": "Ontem em Florian\u00f3polis (SC). O povo tem mem\u00f3ria. Sabe o que foram nossos 12 anos de governo nesse pa\u00eds. Foto: Ricardo Stuckert", "1271": "Toda hist\u00f3ria tem um come\u00e7o. #HaddadPresidente", "1272": "Recado do presidente Lula! #Vote13", "1273": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita S\u00e3o Mateus, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. #Haddadpresidente", "1274": "O povo nordestino j\u00e1 sabe como \u00e9 poss\u00edvel mudar o Brasil para melhor. Vamos juntos! #Vote13", "1275": "Fernando Haddad, o candidato de Lula, visita Guarulhos. #HaddadPresidente", "1276": "Acompanhe, a 00h30! #HaddadPresidente", "1277": "Hoje visitamos S\u00e3o Mateus, em S\u00e3o Paulo, e Guarulhos, regi\u00e3o metropolitana da Capital Paulista. Conversamos sobre os desmandos do governo atual e sobre nosso plano para tirar o Brasil da crise. N\u00e3o tem nada mais revolucion\u00e1rio na vida de uma pessoa do que oportunidade de trabalho e de se educar. \u00c9 essa nossa meta. #Vote13 Fotos: Ricardo Stuckert", "1278": "J\u00e1 sonhamos acordados uma vez. Vamos retomar essa \u00e9poca dos sonhos poss\u00edveis, de um pa\u00eds poss\u00edvel. #Vote13", "1279": "Estive em Itaja\u00ed e Florian\u00f3polis, em Santa Catarina, e fui muito bem recebido pelo povo catarinense. Vamos trabalhar para levar mais oportunidades para essa gente de talento de l\u00e1 e de todo o Brasil. #Vote13", "1280": "Ao contr\u00e1rio de certos candidatos, Geraldo Alckmin \u00e9 TOTALMENTE contra mais impostos! #EquipeGA #Geraldo45", "1281": "Se voc\u00ea tem medo do PT voltar ao poder, n\u00e3o jogue seu voto fora! Votar no Bolsonaro, que tem a maior rejei\u00e7\u00e3o desta elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 dar boas vindas ao partido que destruiu o Brasil. Assista, compartilhe e mude o pa\u00eds com #Geraldo45! #EquipeGA", "1282": "O Antonio Anastasia me levou para um passeio no Mercado Municipal de Pouso Alegre. Provei um queijo espetacular! E uma cerveja artesanal campe\u00e3 produzida na regi\u00e3o! Sempre bom passear em Minas e conversar com as pessoas! #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "1283": "Quem fala em nome do Bolsonaro, o Paulo Guedes, quer recriar o CPMF. V\u00e3o fazer mais imposto para passar a conta para o povo. N\u00f3s somos contra mais impostos, vamos cortar gastos, apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #Geraldo45", "1284": "Esta elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo marcada por absurdos, mas a agress\u00e3o direta as fam\u00edlias comandadas por mulheres \u00e9 algo que n\u00e3o vamos deixar passar. Mulheres, com a palavra, senadora Ana Am\u00e9lia Lemos, vice de Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "1285": "Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso. Assista agora Geraldo Alckmin no F\u00f3rum VEJA AMARELAS AO VIVO! Participe com a gente. #EquipeGA #Geraldo45", "1286": "Bolsonaro e Paulo Guedes querem recriar a CPMF. Isso \u00e9 um absurdo! Geraldo Alckmin \u00e9 contra mais impostos, vai cortar gastos e apertar o cinto do governo para n\u00e3o apertar o cinto da popula\u00e7\u00e3o. #EquipeGA #Geraldo45", "1287": "\u00c9 preciso coragem para enfrentar o sistema e votar no que acredita. Vamos juntos mudar o Brasil! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1288": "Vit\u00f3ria do movimento! Assinamos hoje o termo de compromisso do estado de S\u00e3o Paulo com o MTST para garantir a destina\u00e7\u00e3o de 3 terrenos para constru\u00e7\u00e3o de moradia popular para os sem teto da Ocupa\u00e7\u00e3o Marielle Vive. \u00c9 uma honra lutar ao lado dessas guerreiras e guerreiros que mostram dia ap\u00f3s dia que s\u00f3 a luta muda a vida. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1289": "Esse \u00e9 o momento de fortalecer o projeto que vai politizar a sociedade brasileira e construir uma perspectiva de futuro. Voto no 1\u00ba turno \u00e9 50! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1290": "#AoVivo acompanhe o Cat\u00f3licas e Cat\u00f3licos Progressistas com Boulos na Tapera Taper\u00e1.", "1291": "N\u00f3s n\u00e3o vamos mexer nos direitos do povo. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1292": "Mulheres, LGBTs, ind\u00edgenas, quilombolas, negritude, ambientais... as causas s\u00e3o muitas, e vamos todas e todos nos unir neste domingo, 23 para um grande Encontro de Causas, onde iremos reunir ativistas, candidatas e candidatos para mostrar que n\u00e3o vamos recuar! Nossas bandeiras n\u00e3o ser\u00e3o ignoradas, vamos juntos: http://bit.ly/2pm0kfz #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1293": "Grande aula sobre a seguran\u00e7a p\u00fablica do nosso candidato ao governo do Rio de Janeiro Tarc\u00edsio Motta. Precisamos dar fim \u00e0 essa guerra \u00e0s drogas e ter uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a s\u00e9ria para combater o crime organizado e o tr\u00e1fico de muni\u00e7\u00f5es e armas. #BoulosESonia50 #Psol", "1294": "Estudantes vivem na pele o descaso com a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, e sabem que temos que mudar o sistema. Estarei com eles, professoras e professores na ter\u00e7a feira, 25, em sabatina na USP em S\u00e3o Paulo, \u00e0s 18h.", "1295": "N\u00f3s estivemos nas ruas para barrar essa Reforma da Previd\u00eancia de Temer e seguimos defendendo uma reforma que corte os privil\u00e9gios e atenda ao povo. #BoulosESonia50 #Psol", "1296": "Acaba de ser reconhecido por unanimidade do Conselho Consultivo do Iphan a Literatura de Cordel como Patrim\u00f4nio Cultural do Brasil, contemplando poetas, declamadores, editores, ilustradores (desenhistas, artistas pl\u00e1sticos, xilogravadores) e folheteiros (como s\u00e3o conhecidos os vendedores de livros). Viva a cultura brasileira! #BoulosESonia50 #PSOL", "1297": "Uma nova esperan\u00e7a est\u00e1 surgindo em meio \u00e0 um cen\u00e1rio de crise e desilus\u00e3o. As elei\u00e7\u00f5es de 2018 s\u00e3o o pontap\u00e9 para a virada de chave, da retomada da democracia e do surgimento de uma pol\u00edtica que venha de baixo para cima, constru\u00edda com e para o povo. N\u00f3s vamos realizar nosso com\u00edcio em Belo Horizonte no dia 27 de setembro e contamos com voc\u00ea junto da gente! Vamos tomar as ruas, as redes, conversar com as pessoas, apresentar nossas propostas e inspirar cada vez mais gente a se somar nessa onda cidad\u00e3 que n\u00e3o tem medo de mudar o Brasil. Faremos com\u00edcios em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, acompanhe o calend\u00e1rio e venha com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia Em Belo Horizonte, na Pra\u00e7a Sete de Setembro, \u00e0s 18 horas, vamos sem medo!", "1298": "A nossa candidatura n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o voto. \u00c9 pela eleva\u00e7\u00e3o de consci\u00eancia pol\u00edtica da popula\u00e7\u00e3o que estamos produzindo, e n\u00e3o baixar nenhuma bandeira. Temos que trazer para o debate temas importantes e que s\u00e3o considerados tabus. A nossa luta \u00e9 por todas e todos, n\u00e3o importa a religi\u00e3o, g\u00eanero ou sexualidade. Vamos juntos! #VoteNoQueAcredita #BoulosEsonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "1299": "Quer acompanhar nossa campanha? J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil pessoas no nosso zap, se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "1300": "N\u00f3s defendemos a legaliza\u00e7\u00e3o da maconha para uso medicinal e recreativo. N\u00e3o vamos abrir m\u00e3o das nossas posi\u00e7\u00f5es para as elei\u00e7\u00f5es. Se voc\u00ea tamb\u00e9m defende, lembre-se disso nas urnas, vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BouloseSonia50 #Psol", "1301": "\u00c9 AMANH\u00c3! Novamente estaremos em TV aberta para debater com outros presidenci\u00e1veis nossas propostas para mudar a pol\u00edtica no Brasil. Convide suas amigas e amigos e acompanhe: http://bit.ly/2O0MIEI #BoulosESonia50 #Psol", "1302": "Falta pouco para chegarmos em R$90 mil ainda hoje e conseguiremos levar nossas propostas a mais 7 cidades do Brasil. Sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental pra campanha acontecer! Doe em: www.doeboulos.com.br", "1303": "O que interessa para o consumidor \u00e9 o pre\u00e7o da gasolina, do \u00e1lcool e do diesel na bomba. Criaremos um fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o para p pre\u00e7o do combust\u00edvel n\u00e3o ficar variando conforme a flutua\u00e7\u00e3o de custo do petr\u00f3leo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1304": "Hoje \u00e0s 14h15 estarei ao vivo na sabatina da Veja. Acompanhe! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1305": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1306": "Quando a economia do pa\u00eds vai bem, tudo vai bem em casa. Agora, quando vai mal\u2026 #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1307": "Amanh\u00e3, \u00e0s 21h30 tem debate na TV Aparecida. N\u00e3o perca! #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1308": "Acompanhe agora. #MeirellesNaVeja #EquipeHM #VEJAAmarelasAoVivo", "1309": "Confian\u00e7a, credibilidade e pol\u00edtica certa: essa \u00e9 a f\u00f3rmula para o nosso Pa\u00eds voltar a crescer. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1310": "- Depois de 4 homens, uma menina mudou minha vida! - \u00c9 para essas crian\u00e7as que sempre lutarei!", "1311": "- Agrade\u00e7o a todos que est\u00e3o demonstrando apoio das mais variadas formas. \u00c9 surpreendente a for\u00e7a que isso nos d\u00e1 para seguir em frente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Carlos Bolsonaro", "1312": "\u202a- Nossa equipe econ\u00f4mica trabalha para redu\u00e7\u00e3o de carga tribut\u00e1ria, desburocratiza\u00e7\u00e3o e desregulamenta\u00e7\u00f5es. Chega de impostos \u00e9 o nosso lema! Somos e faremos diferente. Esse \u00e9 o Brasil que queremos!\u202c", "1313": "Hoje estive ao vivo na sabatina da VEJA. Falei sobre minhas propostas para redu\u00e7\u00e3o de impostos, corte de privil\u00e9gios e sobre a velha pol\u00edtica. Fique atento \u00e0s nossas redes sociais. Em breve publicaremos alguns de nossos posicionamentos por aqui.", "1314": "Pessoal, a Onda Laranja n\u00e3o para de crescer. Em todo lugar, o sentimento \u00e9 um s\u00f3: chegou a hora de partir da indigna\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o. Mas ainda tem muita gente que precisa conhecer a minha candidatura e as nossas propostas para um NOVO Brasil. Continuem compartilhando com os seus amigos e familiares, divulgando nossas ideias no whatsApp e falando do NOVO sempre que tiver oportunidade. Sua ajuda \u00e9 muito importante para a gente chegar no segundo turno. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1315": "Faz sentido algu\u00e9m ser julgado de uma forma diferente que qualquer cidad\u00e3o? Esse privil\u00e9gio \u00e9 concebido a mais de 45 mil \"autoridades\" brasileiras. O NOVO \u00e9 contra o foro privilegiado, porque fere os princ\u00edpios de que todos s\u00e3o iguais perante a lei e favorece a impunidade na pol\u00edtica. Isso tem que acabar! No dia 7 de outubro, vamos renovar tudo. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1316": "Pessoal, o candidato do NOVO ao governo do Rio de Janeiro, Marcelo Trindade, est\u00e1 dando uma entrevista ao vivo agora para o G1/CBN. Acompanhe e divulgue aos seus amigos para que todos possam conhecer uma nova forma de fazer pol\u00edtica. #trintei", "1317": "Muito legal a explica\u00e7\u00e3o do Pedro Nery de como funciona o FGTS, um empr\u00e9stimo compuls\u00f3rio e mal remunerado que o trabalhador faz a grandes empreiteiras e empresas. Ele tamb\u00e9m destacou a \u00fanica campanha com um programa para mudar essa realidade: a nossa. \"Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Partido Novo, defende a \u201clivre escolha da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do FGTS\u201d Queremos que voc\u00ea tenha liberdade para aplicar seu dinheiro com mais liberdade e maiores retornos. Afinal, ningu\u00e9m melhor para decidir o que fazer com seu dinheiro do que voc\u00ea.", "1318": "No dia 26 de setembro, vai acontecer o debate com os presidenci\u00e1veis no SBT, e, novamente, eu n\u00e3o fui convidado para participar. \u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o conhe\u00e7a as ideias de todos os candidatos! Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja e pressionar a emissora para que a gente possa apesentar nossas propostas por um NOVO Brasil. Para isso, precisamos da sua ajuda! Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F. N\u00e3o esque\u00e7a de usar as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora. * http://www.facebook.com/SBTonline * http://www.instagram.com/sbtonline * http://www.twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1319": "Ontem fizemos o nosso #PergunteAoJo\u00e3o, no twitter. Muitos de voc\u00eas perguntaram sobre meus projetos para educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Confira algumas das minhas propostas para esses 3 temas essenciais para a renova\u00e7\u00e3o do Brasil. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1320": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Especialmente os do PT. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1321": "Campanha milion\u00e1ria com dinheiro que sai do seu bolso \u00e9 velho. Campanha que n\u00e3o usa um centavo de dinheiro p\u00fablico e \u00e9 financiada apenas por quem acredita em princ\u00edpios e valores \u00e9 NOVO. Escolha o presidente que voc\u00ea realmente quer para o Brasil. Que defende que o dinheiro do cidad\u00e3o deve ser investido em sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o para perpetuar pol\u00edticos no poder. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1322": "Hoje estive na cidade da minha m\u00e3e e dos meus tios e t\u00e3o querida para mim, Natal. Fizemos um evento na Arena das Dunas, em que consegui conversar com muitos eleitores potiguares sobre nossa proposta para a renova\u00e7\u00e3o que o Brasil tanto precisa. Contamos com voc\u00eas no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amoedo.", "1323": "\u201cA nossa candidatura \u00e9 s\u00f3lida, baseada em princ\u00edpios e valores e a gente vai colocar gente competente que vai, de fato, mudar o Brasil.\u201d Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1324": "De um lado temos uma partido que deixou o Brasil na maior recess\u00e3o da sua hist\u00f3ria. De outro, um candidato que est\u00e1 h\u00e1 29 anos no congresso sem nenhum trabalho relevante. Entre o velho e o velho, escolha o NOVO. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1325": "O NOVO tem um plano para a educa\u00e7\u00e3o do Brasil. Conhe\u00e7a as nossas propostas. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1326": "Vivemos hoje no Brasil uma epidemia de viol\u00eancia. Temos um dos maiores \u00edndices de homic\u00eddios do mundo - cerca de 60 mil por ano - e falhas no combate \u00e0 criminalidade que v\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o at\u00e9 a pris\u00e3o dos condenados. Do jeito que est\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 para ficar. Precisamos tratar a seguran\u00e7a com a prioridade que ela merece. Ter um governo que garanta o direito \u00e0 vida como um pilar fundamental, protegendo os cidad\u00e3os e o seu patrim\u00f4nio dos criminosos e endurecendo a lei penal. Para combater a viol\u00eancia, o crime tem que parar de compensar. No dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1327": "Parte dos eleitores do Distrito Federal n\u00e3o ter\u00e1 a chance hoje de conhecer gente nova na pol\u00edtica. O SBT e a Folha optaram por cancelar o debate para n\u00e3o permitir a participa\u00e7\u00e3o do nosso candidato ao governo do DF, Alexandre Guerra, que representa a maior demanda da popula\u00e7\u00e3o nesta elei\u00e7\u00e3o: a renova\u00e7\u00e3o. A decis\u00e3o se deu ap\u00f3s o candidato do NOVO obter junto a dois ter\u00e7os dos candidatos o aval para participar do debate, como determina a legisla\u00e7\u00e3o. A m\u00eddia contribui assim para perpetua\u00e7\u00e3o dos pol\u00edticos de sempre. N\u00e3o nos abalaremos e em outubro vamos renovar tudo.", "1328": "Geraldo Alckmin - mesmo com o maior tempo de TV e usando mais dinheiro p\u00fablico do que os demais candidatos - anda caindo pelas tabelas. Agora sua campanha sugere que eleitores de outros candidatos devem migrar o seu voto para ele, que seria o \u00fanico capaz de derrotar o PT. Alckmin \"esquece\" que o PSDB perde para o PT h\u00e1 16 anos. A \u00fanica op\u00e7\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o verdadeira \u00e9 o NOVO. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1329": "Hoje foi dia de visitar o centro de Porto Alegre, cidade que tenho imenso apre\u00e7o. Muito feliz e grato pela receptividade \u00e0s nossas ideias para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil mais igualit\u00e1rio. Voc\u00eas fortalecem a nossa caminhada. Muito obrigado! #JangoFilhoEmPortoAlegre #QuemGostaDoBrasilVotaNele", "1330": "A Eletrobras anuncia demiss\u00e3o de 2,4 mil funcion\u00e1rios em outubro. Esse \u00e9 um dos cru\u00e9is resultados da privatiza\u00e7\u00e3o de distribuidoras e desmonte do setor el\u00e9trico nacional. Na l\u00f3gica do entreguistas da iniciativa privada, o trabalhador fica em segundo plano. Chega!", "1331": "Ga\u00fachas e ga\u00fachos, amanh\u00e3 estaremos com voc\u00eas para celebrar a Semana Farroupilha. Acompanhem nossa agenda! #JangoFilhoemPortoAlegre #SemanaFarroupilha", "1332": "Vamos assegurar o direito de todas as crian\u00e7as de 0 a 3 anos \u00e0 creche em hor\u00e1rio integral. Al\u00e9m disso, adotaremos no ensino b\u00e1sico a educa\u00e7\u00e3o em tempo integral com profissionais qualificados para que cada crian\u00e7a tenha em seus anos iniciais de vida toda a base necess\u00e1ria para sua forma\u00e7\u00e3o e constitui\u00e7\u00e3o como pessoa \u00edntegra e cidad\u00e3o pleno. #CompromissoJangoFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "1333": "20 de setembro \u00e9 Dia do Ga\u00facho, ponto alto das comemora\u00e7\u00f5es da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha. Por uma semana celebramos esse per\u00edodo emblem\u00e1tico, quando o Rio Grande do Sul deu mostras de sua bravura e de seu patriotismo, contribuindo de forma vigorosa para a constru\u00e7\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o mais justa e solid\u00e1ria. Assim como o povo ga\u00facho, n\u00e3o vamos baixar a cabe\u00e7a diante das injusti\u00e7as. Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoEmPortoAlegre #SemanaFarroupilha", "1334": "Brasil cai 17 posi\u00e7\u00f5es em ranking de IDH, de acordo com os \u00edndices de desigualdade. Os dados s\u00e3o da \u00faltima pesquisa Pnud. A posi\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 vexat\u00f3ria, o Brasil \u00e9 o nono pa\u00eds mais desigual do mundo. Distribuir renda \u00e9 urgente!", "1335": "Faltam 18 dias para voc\u00ea decidir se quer ver o Brasil vencer o \u00f3dio e o extremismo ou se o pa\u00eds ser\u00e1 entregue \u00e0 radicaliza\u00e7\u00e3o e desuni\u00e3o. O momento \u00e9 grave e exige responsabilidade. Marina est\u00e1 pronta para unir o Brasil e n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s! #Marina18", "1336": "Marina Silva Presidente #18 | Coletiva Veja P\u00e1ginas Amarelas Ao Vivo", "1337": "Hoje, \u00e0s 13h30, Marina ser\u00e1 sabatina pela Veja - P\u00e1ginas Amarelas. Acompanhem ao vivo pelo site da revista - www.veja.abril.com.br #Marina18", "1338": "Seremos implac\u00e1veis com a corrup\u00e7\u00e3o que drena os recursos do pa\u00eds. #Marina18", "1339": "Em homenagem ao Dia da \u00c1rvore, vamos \u00e0s ruas promover o cuidado com o Meio Ambiente: A prote\u00e7\u00e3o das nossas florestas, parques, \u00e1gua, solo, ar e animais. Realizaremos atividades inovadoras e criativas, e conversaremos com as pessoas sobre as propostas da Marina Silva. Gravem v\u00eddeos usando as hashtags: #PlanteAmor, #ElaSim e #Marina18. Os tr\u00eas melhores v\u00eddeos ser\u00e3o publicados nas p\u00e1ginas da Marina Silva! Sugest\u00f5es de atividades: - Flashmobs em parques, praias, pra\u00e7as e outros espa\u00e7os p\u00fablicos; - Movimento antidesmatamento; - Panfleta\u00e7os e adesiva\u00e7os com cartazes educativos; - Mutir\u00e3o de coleta de semente em parques entregando uma semente para as pessoas junto com os materiais da Marina Silva; - C\u00e3ominhadas junto com panfleta\u00e7os e adesiva\u00e7os; - Visitas a sistemas agroflorestais e hortas comunit\u00e1rias; - Passeios cicl\u00edsticos para incentivar a mobilidade urbana n\u00e3o poluente; - Plantio simb\u00f3lico; - Casas de Marina: convidem 18 ou mais pessoas para conhecerem sua casa e realizarem as atividades do dia! BAHIA - BA Cidade: Salvador Local: Pra\u00e7a do Campo Grande Data: S\u00e1bado 23/09 Hor\u00e1rio: 9:00 Ponto Focal: Jonathas (071) 98622-6271 C\u00eddade: Brumado Local: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o - Bairro de Santa Tereza (truncated)", "1340": "Agradecemos a todos e todas que participaram do Clipe do \u201cRap da Rebeli\u00e3o\u201d. Quem participou deixa o nome nos coment\u00e1rios que vamos incluir na ficha t\u00e9cnica abaixo. A vida aqui \u00e9 dif\u00edcil Genoc\u00eddio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 segredo Desde 1500 Voc\u00eas arrancaram meu medo N\u00e3o somos herdeiros de nada Mas quem n\u00e3o tem nada \u00e9 quem produz tudo Pra quem nasce na guerra Morrer lutando \u00e9 lucro Ciro, vaza! Meirelles, vaza! Filhotes de playboy Nem sabe o que \u00e9 uma enxada Alckimista transforma roubo em renda Santo da cara de pau oco Ladr\u00e3o de merenda \u00c9 preciso uma rebeli\u00e3o Pra tirar da pris\u00e3o catador de lata Liberdade pra Rafael Braga Pris\u00e3o pra toda a cambada! Quem roubou tem que \u201crodar\u201d Por nenhum boto a m\u00e3o fogo \u00c9 preciso uma rebeli\u00e3o Pra botar na cadeia Temer e todos A\u00e9cio pobre coitado 2 milh\u00f5es pra ele \u00e9 notinha Mas pra cada mentira que cheira Aumenta o nariz da Marina At\u00e9 pouco tempo estavam juntinhos Trocando elogios a pampa Quer saber quem \u00e9 corrupto Me diga com quem voc\u00ea anda Olha a bota de yanke aqui Bolsonaro \u00f4 Lambe Voc\u00ea n\u00e3o quer ser presidente Quer ser capataz de Trump Da sua boca s\u00f3 escorre \u00e1gua Das m\u00e3os o que pinga \u00e9 sangue \u201cTem que metralhar uns 200 mil vagabundos\u201d Ent\u00e3o que morra sua (truncated)", "1341": "RIO DE JANEIRO | Neste momento, Vera concede entrevista \u00e0 R\u00e1dio Band. \u00c0s 11h, participa de uma panfletagem no Largo da Carioca, no Centro do Rio de Janeiro. #T\u00f4ComVera #pstu16 #UmChamado\u00c0Rebeli\u00e3o", "1342": "RIO DE JANEIRO | Vera conversa com a popula\u00e7\u00e3o no Largo da Carioca", "1343": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "1344": " d\u00e1 mais para crian\u00e7as como marcos vin\u00edcius morrer enquanto os mais altos cargos da rep\u00fablica descontem dentro dos pal\u00e1cios e do congresso isso precisa acabar n\u00e3o d\u00e1 o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "1345": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1346": " ei oito segundos na tv mas sua for\u00e7a \u00e9 minha for\u00e7a vem comigo sinais fortes", "1347": " o mundo n\u00e3o se divide entre esquerda e direita vermelhos e azuis o mundo pra ele se divide entre quem resolve o problema e que n\u00e3o resolve e foi assim que ele ajudou o brasil a criar mais de 10 milh\u00f5es de empregos e tirar programas sociais importantes do papel brasil 2016 pior crise econ\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria parece que dessa vez o pessimismo tinha chegado para ficar mas a\u00ed para ser adivinha quem chamaram de novo para tirar", "1348": " o pa\u00eds do buraco n\u00e9 meirelles que mais uma vez aceitou o desafio de consertar a economia e evitar o colapso total do pa\u00eds nada tinge biografia do meireles ea ficha limpa eu tenho muito orgulho de estar ao seu lado porque sei que ele \u00e9 o mais preparado para ser presidente do brasil precisamos do teu apoio ao chamar o meirelles para presidir e fazer do brasil o brasil dos nossos sonhos chamam meireles presidente pode iludir a", "1349": " her\u00f3i nunca \u00e9 f\u00e1cil mas a escolha de como encarar os desafios depende de uma \u00fanica pessoa somos n\u00f3s mesmos que decidimos se vamos chegar ao nosso destino pelo caminho do otimismo ou pessimismo \u00e9 bem prov\u00e1vel que esse cara tivesse escolhido ver o mundo pelos olhos do pessimismo ele nunca teria chegado onde chegou jamais teria conseguido estudar em escola p\u00fablica entrar em uma grande universidade e conquistar o mundo mas o mei", "1350": "relles n\u00e3o nasceu para ser pessimista e foi pensando assim que esse cara fez sucesso no setor privado chamou a aten\u00e7\u00e3o de tanta gente no mundo todo que at\u00e9 o lula passou a enxergar nele uma solu\u00e7\u00e3o para resolver os problemas do pa\u00eds brasil 2002 os brasileiros sofrendo com uma grave crise econ\u00f4mica e quem voc\u00ea acha que foi chamado para consertar a economia meirelles nem tinha votado no lula mas aceitou o desafio porque pra ele", "1351": " proposta de limpar o nome de quem est\u00e1 no spc n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de fazer nem de entender a d\u00edvida m\u00e9dia de cada um \u00e9 de 4.200 raros mas 80 de cada cem reais disse j\u00fari multa no meu plano o governo vai usar toda a sua for\u00e7a para negociar esses juros e essas multas reduzir a d\u00edvida para cerca de 1.400 reais feito isso o banco do brasil ea caixa v\u00e3o parcelar o saldo em at\u00e9 36 meses confira todos os detalhes no meu site eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "1352": " voc\u00ea pode agora \u00e9 bom 50 na tv o jogo \u00e9 muito desigual nosso tempo \u00e9 curto para a internet para conhecer nossas propostas esperando agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook vai l\u00e1", "1353": " come\u00e7a agora um programa geraldo alckmin presidente eu n\u00e3o sou diferente de voc\u00ea eu tamb\u00e9m t\u00f4 p da vida eu tamb\u00e9m acho que do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode ficar mas por mais indignada que eu esteja e eu t\u00f4 muito eu decidi que nesse ano eu n\u00e3o vou votar com raiva com raiva a gente n\u00e3o pensa e quando a gente n\u00e3o pensa a chance de fazer besteira aumenta \u00e9 s\u00f3 olhar o facebook whatsapp \u00e9 muito \u00f3dio muito discurso raivoso amigos brigando pa\u00eds dividido o brasil n\u00e3o pode mais viver desse jeito e n\u00e3o quero isso pra mim e pra minha fam\u00edlia \u00e9 hora do equil\u00edbrio e bom senso \u00e9 hora de a", "1354": "ele o belo horizonte em enchente em s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor o tratado a minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor para minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metros para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a", "1355": " das coisas que eu sentia mais foto daqui era da comida do a\u00e7a\u00ed principalmente do rio quando era tarde a gente jogar bola a\u00ed minha m\u00e3e disse que eu tinha jeito s\u00f3 quando eu terminar o tratamento tinha gente de todos os lugares do brasil em mato grosso minas bahia eu acabei ficando em s\u00e3o paulo dois anos direto \u00e9 curada gra\u00e7as a deus a\u00ed fa\u00e7o o acompanhamento de 1336 eu passar tr\u00eas meses aqui e depois tem que retornar para l\u00e1 para s\u00e3o paulo quando eu passo o qual eu pego quatro horas de barco para chegar em santana de santana pega o apelo eu vou para o elenco n\u00e3o cobrar d", "1356": "lgu\u00e9m que resolva usando a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o [M\u00fasica] costa do marfim [M\u00fasica] hum [M\u00fasica] [M\u00fasica] [Aplausos] [M\u00fasica] meu nome \u00e9 ver\u00f4nica tinha 13 anos quando o m\u00e9dico disser pra mim que eu tinha leucemia ll a esta not\u00edcia \u00e9 dif\u00edcil para qualquer pessoa mas pra mim foi pior ainda que eu moro na comunidade furo seco no norte do par\u00e1 e deixou minha filha eu n\u00e3o tenho dinheiro pra mim como houve a quadrilha a doen\u00e7a est\u00e1 muito avan\u00e7ada ent\u00e3o \u00fanico assim que da\u00ed \u00e9 pra mim consegui mais r\u00e1pida para s\u00e3o paulo ent\u00e3o o m\u00e9dico do s\u00e3o paulo eu chorar \u00e1gua eu pedi a meus irm\u00e3os", "1357": " sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam boa tarde bota perone que est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir o molde feliz de ouvir que voc\u00ea saiba com saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea meu amigo tristeza precisa enfim sacode a poeira brasil vamos todos juntos os mudou brasileiros de todos os cantos que vem para s\u00e3o paulo em busca de tratamento s\u00e3o testemunhas do que geraldo alckmin fez e do que ser\u00e1 capaz de fazer como presidente do brasil com a cabe\u00e7a e com", "1358": " o cora\u00e7\u00e3o 16 \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa o brasil precisa de uma reuni\u00e3o da onu", "1359": "amento de lealdade \u00e0 lua n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] \u00e9 querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea t\u00f4 sofrendo toy pude ver e por todo canto choro \u00e9 o a de cora\u00e7\u00e3o gritei sofrimento essa tristeza meu povo i hoje a \u00e1gua \u00e9 estrela que pintaram a pagar n\u00e3o se apaga n\u00e3o gente \u00e9 o brilho dos olhos ", "1360": "e de povo trabalhava esse povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava ele sabe que n\u00f3s queremos um brasil melhor e isso \u00e9 poss\u00edvel a gente devolveu o fogo os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um jur", "1361": " sha decidiu lula pode ser candidato mesmo assim o registro foi negado a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo vai seguir lutando pelo direito de lula ser candidato e ser eleito presidente a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de promo\u00e7\u00f5es via esse povo comia ", "1362": "\u00e9 o jeito el a olha l\u00e1 uma ideia que pode aprisionar um sonho cada vez mais livre acesa a esperan\u00e7a fipe de olhar a chama que o povo chama chama que o treze da geira tudo chama futebol hoje \u00e9 o povo [Aplausos] os poderosos podem matar uma duas ou tr\u00eas rosas mas jamais conseguiram det\u00ea a chegada da vila velha a moeda de ao p\u00f3 \u00e9 um brasil feliz n\u00f3", "1363": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "1364": " [M\u00fasica] o nosso povo eu pedia o impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula que lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio igor porque operacional a jato est\u00e1 em perigo eu sou alvaro dias e fiz isso na defesa da maior v\u00edtima de tudo de errado que vem ocorrendo no brasil a maior v\u00edtima \u00e9 voc\u00ea chega [M\u00fasica]", "1365": " abre o olho brasil acima de tudo deus acima de todas", "1366": "Embora haja alguns resultados tradicionais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 justifica\u00e7\u00e3o de um comportamento violento, a maioria das respostas s\u00e3o surpreendentes. Respaldam nossa proposta PV 2014 de desvincula\u00e7\u00f5es com ex\u00e9rcito, fus\u00e3o das policias militar e civil, novas forma\u00e7\u00f5es etc. Vejam a PEC 51 (http://bit.ly/1sdimMe:=:http://www25.senado.leg.br/web/atividade/materias/-/materia/114516) que estamos apoiando. http://bit.ly/1nTS0ha:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/73-dos-policiais-sao-favoraveis-desmilitarizacao-da-pm-aponta-pesquisa/", "1367": "No pr\u00f3ximo domingo estarei em Ribeir\u00e3o Preto para inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea do PV na cidade. O evento ser\u00e1 espa\u00e7o para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e mobiliza\u00e7\u00e3o dos filiados. Todos est\u00e3o convidados. Saiba mais no Conte\u00fado do Dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1368": "j\u00e1 assinei. E voc\u00ea? http://bit.ly/1qyF2Ud:=:http://www.legodesencaixedashell.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=ads&utm_campaign=Arctic_Lego&utm_content=Protection_Conexao_Britadeira", "1369": "http://levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/:=:http://ww2.levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/", "1370": "Bom dia! Hoje Luciana est\u00e1 em Florian\u00f3polis! Toma caf\u00e9 da manh\u00e3 com a Associa\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as do Estado de Santa Catarina, tem uma coletiva de imprensa \u00e0 tarde e, \u00e0s 17h participa de Caminhada pelo centro da cidade com candidatos e militantes do PSOL. Confirme presen\u00e7a no evento! https://www.facebook.com/events/328693353956686/?ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1371": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi a primeira presidenci\u00e1vel a reunir-se com os representantes da Associa\u00e7\u00e3o dos Pra\u00e7as de Santa Catarina, entidade dos a soldados e cabos da Pol\u00edcia Militar de Santa Catarina, em caf\u00e9 da manh\u00e3 nesta sexta-feira (31/07), em Florian\u00f3polis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-reuniao-com-associacao-de-policiais-luciana-genro-defende-mudancas-rumo-a-uma-policia-cidada/ #Equipe50", "1372": "As recentes pesquisas estaduais divulgadas pelo Ibope j\u00e1 mostram que nossos candidatos a governador e senador cativam crescente parcela do eleitorado. Os resultados s\u00e3o animadores, com destaque para o fato de pontuarmos em todos os estados pesquisados. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/pesquisas-mostram-que-psol-se-firma-como-alternativa/ #Equipe50", "1373": "Cerca de 200 pessoas realizaram caminhada no Centro de Florian\u00f3polis na largada das campanhas Luciana Genro Presidenta, Afr\u00e2nio Boppr\u00e9 Governador e Sargento Soares Senador. A atividade refor\u00e7ou o car\u00e1ter militante e de mobiliza\u00e7\u00e3o de rua da candidatura de Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/largada-da-campanha-de-luciana-genro-presidenta-empolga-militancia-em-florianopolis/ #Equipe50", "1374": "Morreu nesta quinta-feira Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara, o Almirante Ibsen, um dos mais brilhantes ambientalistas do Brasil. Dedicou sua vida \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais do planeta, em especial o mar e as florestas. Ajudou a criar in\u00fameras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias ONGs, entre elas a Funda\u00e7\u00e3o Brasileira para Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (FBCN), a mais antiga ONG ambientalista do pa\u00eds. Que Deus possa dar conforto a seus familiares, amigos e a tantos que militam pela causa ambiental \u2013 http://glo.bo/UQP3ln:=:http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/blog-do-planeta/noticia/2014/07/uma-vida-bdedicada-naturezab.html", "1375": "#EduardoeMarina40 | Eduardo Campos e Marina Silva estar\u00e3o ao vivo na R\u00e1dio Ga\u00facha a partir das 8h10 desta sexta-feira. Acompanhem a entrevista \u2013 600 AM, 93,7 FM e http://bit.ly/1s9naRX:=:http://www.radios.com.br/aovivo/Radio-Gaucha-AM-600-FM-93.7/13176", "1376": "Acompanhem ao vivo a primeira agenda em que eu e Eduardo Campos participamos nesta sexta-feira em Pelotas, no Rio Grande do Sul - www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "1377": "#CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "1378": NaN, "1379": "O radialista Moacyr Guizan e sua mulher, a assistente social Lourdes Mascarello, do munic\u00edpio de Serra, no Esp\u00edrito Santo, abriram sua casa para que seja mais uma Casa de Eduardo e Marina. Fa\u00e7a de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "1380": "Amigos, ontem estive no 18\u00ba Congresso Pentecostal Brasileiro, na sede da Assembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo, junto com o querido amigo Pastor Silas Malafaia.", "1381": "JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 805 http://wp.me/p18tzC-eG", "1382": "Muito boa a atividade de campanha que realizamos agora a noite, em Congonhas, Minas Gerais. Um debate com mais de 130 pessoas, na sua grande maioria oper\u00e1rios e aposentados das minas da regi\u00e3o para discutir as propostas do PSTU para as elei\u00e7\u00f5es. Estavam presentes, al\u00e9m de mim, a Vanessa e o Valerio, candidatos a deputados do PSTU e o Geraldo Batata, candidato ao senado. Veja abaixo algumas fotos da atividade:", "1383": "FLUXO com Z\u00c9 MARIA As quatro partes da entrevista que Z\u00e9 Maria, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSTU, concedeu a Bruno Torturra. Nela o candidato fala sobre como seu partido n\u00e3o se coloca nas elei\u00e7\u00f5es em busca de n\u00fameros ou alian\u00e7as. Mas enxerga a campanha como uma forma de ampliar a organiza\u00e7\u00e3o e a consci\u00eancia dos trabalhadores e dos mais pobres no Brasil na dire\u00e7\u00e3o de uma real revolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica orientada por uma vis\u00e3o muito ligada \u00e0 leitura marxista da economia e sociedade. Sua luta n\u00e3o \u00e9 por votos. \u00c9 a luta de classes. Socializar os meios de produ\u00e7\u00e3o, decretar morat\u00f3ria a bancos e credores da d\u00edvida p\u00fablica e abolir a propriedade privada. S\u00f3 assim, acredita, ser\u00e1 poss\u00edvel produzir reais melhoras na vida da maioria e criar uma economia que seja compat\u00edvel com as limita\u00e7\u00f5es ambientais. Em uma hora de conversa, dividida em quatro partes, ele fala sobre o estado do imagin\u00e1rio da esquerda no Brasil e no mundo. Sobre a pertin\u00eancia e a necessidade de retomar a terminologia e os princ\u00edpios do comunismo da revolu\u00e7\u00e3o bolchevique antes de Stalin. Comenta o governo do PT, sobre o que considera a capitula\u00e7\u00e3o de Lula aos empres\u00e1rios, o sequestro do processo eleitoral pelo capital e como encara a polariza\u00e7\u00e3o e acirramento da disputa ideol\u00f3gica no pa\u00eds. Metal\u00fargico por profiss\u00e3o, Z\u00e9 Maria milita e articula movimentos de trabalhadores desde os anos 70 em nome de um Brasil socialista. Um dos fundadores do PT, rompeu com o partido em 1992 para fundar o PSTU. C\u00e2meras: Carol Quintanilha e Fernanda Ligabue Produ\u00e7\u00e3o: Laura Escorel Apresenta\u00e7\u00e3o e montagem: Bruno Torturra Gravado no terre\u00e7o do Pr\u00e9dio Farol, onde fica o est\u00fadio Fluxo.", "1384": "Agora \u00e9 A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1385": "Bom dia! Chegou a hora da grande decis\u00e3o!", "1386": "#EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil Foto: Bruno Magalh\u00e3es", "1387": "#EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #A\u00e9cio45", "1388": NaN, "1389": "Milhares de pessoas se reuniram, ontem, na Pra\u00e7a da Liberdade, em Belo Horizonte (MG) em uma grande manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea de apoio \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves \u00e0 Presid\u00eancia. Minas conhece e aprova A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1390": "Queridos amigos, volunt\u00e1rios e agentes de mudan\u00e7a, O dia 25 foi hist\u00f3rico. Centenas de milhares de pessoas foram \u00e0s ruas, no Brasil inteiro, em mais de 250 cidades, para manifestar o seu apoio para a campanha #MudaBrasil, para lutarem contra a corrup\u00e7\u00e3o e em defesa de um governo mais eficiente e transparente. Quero agradecer muito a todos voc\u00eas que foram nossos volunt\u00e1rios, agentes de mudan\u00e7a, empreendedores c\u00edvicos, que h\u00e1 meses est\u00e3o lutando, com suor, fogo nos olhos e paix\u00e3o, para esse momento de transforma\u00e7\u00e3o. Muito obrigado a todos! N\u00f3s, do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, estamos extremamente felizes e orgulhosos pela energia e entusiasmo de milh\u00f5es de brasileiros. A alian\u00e7a que desenvolvemos com o movimento #VemPraRua, na reta final da campanha, marca a import\u00e2ncia da uni\u00e3o e converg\u00eancia para a transforma\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor. Hoje, vamos votar em A\u00e9cio, votar na grande mudan\u00e7a que o Brasil precisa! Obrigado, Brasil! - Rodrigo Baggio, coordenador do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado da Campanha Muda Brasil #VamosAgir #A\u00e9cio45", "1391": "#FaceDaDilma", "1392": NaN, "1393": "#FaceDaDilma", "1394": "#FaceDaDilma", "1395": "#SomosTodosDilma", "1396": "Vamos compartilhar o que nos fez apertar 13 e confirma? Conte para gente, use #FaceDaDilma em suas redes ou mande um e-mail para facedadilma@gmail.com. #SomosTodosDilma", "1397": "#SomosTodosDilma A verdade vai vencer a mentira. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio.", "1398": NaN, "1399": "\"Mudamos o pa\u00eds para que ele possa mudar muito mais. O Brasil, com a ascens\u00e3o do seu povo, ascende tamb\u00e9m. Essa \u00e9 a grande e verdadeira mudan\u00e7a. Agora temos rumo.\"\n\nLeia o artigo da presidenta Dilma publicado hoje! ;D", "1400": "\"Dilma \u00e9 um projeto que resgata o povo como sujeito e n\u00e3o como objeto da pol\u00edtica, que desenvolve o pa\u00eds do ponto de vista econ\u00f4mico com distribui\u00e7\u00e3o de renda e diminui\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as.\" Ol\u00edvio Dutra", "1401": "Assista a esta bela homenagem com a participa\u00e7\u00e3o do ator Jos\u00e9 de Abreu! #SomosTodosDilma", "1402": "Ao lado do governador Tarso Genro e com direito a chimarr\u00e3o, Dilma votou cedinho, em Porto Alegre. E voc\u00ea, j\u00e1 votou?", "1403": "Luciana Genro vota em Porto Alegre. #Equipe50", "1404": "Nesta vit\u00f3ria da Dilma o que mais me alegra \u00e9 ver os comentaristas da Globo se lamentando e saber que os reacion\u00e1rios viram os seus planos de ganhar mais for\u00e7a frustrados. Venceu o PT contra o retrocesso. Menos mal. Mas \u00e9 a esquerda que abandonou suas bandeiras que abriu espa\u00e7o para o PSDB crescer tanto. Por isso n\u00e3o abrimos m\u00e3o de ser oposi\u00e7\u00e3o e construir uma esquerda coerente. Nossas lutas n\u00e3o s\u00e3o decididas nas urnas mas sim nas ruas. \u00c9 l\u00e1 que estaremos sempre!", "1405": "Agrade\u00e7o a todos que votaram em A\u00e9cio. Permanecerei na trincheira, em defesa da vida, da fam\u00edlia, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e pelo Brasil. Pastor Everaldo", "1406": "ELEITA, DILMA FALA EM MUDAN\u00c7AS MAS ESTENDE PONTES PARA A OPOSI\u00c7\u00c3O DE DIREITA, BANCOS E GRANDES EMPRESAS O discurso de presidenta reeleita, feito por Dilma Roussef ha pouco, \u00e9 emblem\u00e1tico da escolha feita pelo PT - de governar com os empres\u00e1rios e banqueiros. A presidenta falou em mudan\u00e7as, em reforma pol\u00edtica e at\u00e9 de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Mas fez quest\u00e3o de come\u00e7ar o discurso estendendo pontes para a oposi\u00e7\u00e3o de direita, falando em unidade e em buscar os \"pontos em comum\" (que, mostraram os debates, n\u00e3o s\u00e3o poucos quando se fala de modelo econ\u00f4mico). Por outro lado sinaliza com dialogo e amplia\u00e7\u00e3o do apoio aos setores econ\u00f4micos, seja industria ou bancos. Com o agravamento da situa\u00e7\u00e3o da economia, a candidata reeleita aponta que o novo governo dar\u00e1 ainda mais apoio \u00e0s grandes empresas e aos bancos. E sabemos todos que n\u00e3o h\u00e1 como fazer isso sem ampliar tamb\u00e9m os sacrif\u00edcios que j\u00e1 s\u00e3o impostos aos trabalhadores e jovens do nosso pa\u00eds. N\u00e3o teremos uma mudan\u00e7a de rumos, no novo governo de Dilma Roussef. Teremos mais do mesmo. Se fosse A\u00e9cio, do PSDB, o eleito, a situa\u00e7\u00e3o seria a mesma, ou ainda pior. N\u00e3o havia, portanto, para onde correr, e por isso mesmo defendi o voto nulo neste segundo turno. Agora \u00e9 preparar a luta e a resist\u00eancia para defender os direitos e interesses dos trabalhadores. E \u00e9 na luta da classe trabalhadora e da juventude brasileira que vamos construir as condi\u00e7\u00f5es para mudar, de fato, o nosso pa\u00eds.", "1407": "Durante visita a Unidade de Sa\u00fade em Guarulhos (SP), a presidenta Dilma posou para fotos com funcion\u00e1rios e pacientes. Dilma afirmou que com o #MaisM\u00e9dicos houve uma melhoria significativa do atendimento na segunda maior cidade de S\u00e3o Paulo. Foto: Ichiro Guerra Confira mais imagens aqui: http://goo.gl/K79p0x:=:https://www.flickr.com/photos/saladeimprensadilma13/sets/72157645762844418/", "1408": "Ajude a divulgar as ideias do Partido Verde e mostre para seus amigos que voc\u00ea quer um Brasil mais sustent\u00e1vel. Para isso, basta acrescentar meu twibbon na sua foto do perfil do Twitter e do Facebook. http://twibbon.com/Support/eduardo-jorge-43-5 #tomepartido", "1409": "\u00c9 importante para o parlamento brasileiro que tenha gente comprometida com as ideias do PV. Mais qualidade do que quantidade para defender ideias que n\u00e3o s\u00e3o f\u00e1ceis de defender num ambiente t\u00e3o reacion\u00e1rio e conservador como \u00e9 o ambiente dos partidos socialistas e capitalistas brasileiros. Assista minha entrevista ao Est\u00fadio Fluxo. http://bit.ly/1mfo4Yc:=:https://www.youtube.com/watch?v=u2kmIcPtM8A&list=PLyeT62cd-aAvzZEvzW1Ea4Rvs-OVMHje5&index=5", "1410": "7.877 km_semana4 \u00e9 a cr\u00f4nica da quarta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana4", "1411": "Nossa semana de viagens pelo Brasil!", "1412": "Formada em Direito, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, concluiu em julho deste ano sua p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal pela UniRitter, em Porto Alegre. No trabalho de conclus\u00e3o de curso, ela defendeu o fim da chamada \u201cguerra \u00e0s drogas\u201d e a implementa\u00e7\u00e3o de um novo modelo de pol\u00edtica de drogas para o pa\u00eds. #LucianaGenro50 #Equipe50 ", "1413": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e o candidato da Frente de Esquerda ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram, na tarde desta segunda-feira (04/08), o primeiro ato de campanha na Esquina Democr\u00e1tica, em Porto Alegre. A atividade foi acompanhada por dezenas de militantes e candidatos do partido \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados e \u00e0 Assembleia Legislativa. #LucianaGenro50 #Equipe50", "1414": "#AgendaEduardoeMarina | Eduardo Campos e Marina Silva anunciam o programa Passe Livre para estudantes durante o lan\u00e7amento da Carta da Juventude, compromisso que assumem na tarde desta segunda-feira, em S\u00e3o Paulo. O encontro vai ter transmiss\u00e3o ao vivo a partir das 15h na TV40: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "1415": "#CoragemPraMudar | O primeiro dia de cobertura que o Jornal Nacional dedicou aos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica destacou que Eduardo Campos, ao lado de Marina Silva, falou para a juventude dos partidos da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que entregaram a eles a Carta das Juventudes. Entre os compromissos assumidos, que constam no programa de governo de #EduardoeMarina40, est\u00e3o as escolas de tempo integral e o Passe Livre. Assista \u00e0 reportagem \u2013 http://bit.ly/1o8Xp48:=:http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/eduardo-campos-faz-campanha-em-sao-paulo/3542247/ www.eduardoemarina40.com.br", "1416": "Acompanhe agora, ao vivo, pela TV40, o encontro com lideran\u00e7as jovens e representantes de movimentos sociais. Eles v\u00e3o apresentar a Carta das Juventudes, com as demandas, compromissos e propostas que dever\u00e3o fazer parte do programa de governo de Eduardo e Marina: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #coragempramudar #eduardoemarina ", "1417": "Apresentamos hoje, eu e Eduardo Campos, o caminho que nos leva ao Passe Livre para os estudantes, que est\u00e1 em nosso programa de governo. #Eduardo\u00c9PasseLivre #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "1418": "#CoragemPraMudar | Mostre seu apoio \u00e0 coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Baixe nosso material de campanha: www.eduardoemarina40.com.br/material-de-campanha #EduardoeMarina40.com.br www.eduardoemarina40.com.br ", "1419": "O jingle da campanha de Eduardo e Marina ganhou uma vers\u00e3o em ritmo t\u00edpico do Rio Grande do Sul, o vaner\u00e3o. Viva a diversidade cultural brasileira! bit.ly/1s5nPpY:=:https://www.youtube.com/watch?v=mXDly-kV7iE #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "1420": NaN, "1421": "Escolhi me candidatar a presidente da Rep\u00fablica porque tenho #F\u00e9NoBrasi, mas para entender a minha resposta quero que voc\u00eas voltem comigo no tempo e conhe\u00e7am um pouco da minha hist\u00f3ria! ", "1422": "Bom dia ! Uma semana vitoriosa a todos. Compartilhe o video sobre algumas de nossas propostas para # UmNovoCaminho com #F\u00e9NoBrasil", "1423": "QUAL A POSI\u00c7\u00c3O MARXISTA DIANTE DA QUEST\u00c3O DAS DROGAS? http://wp.me/p18tzC-eR", "1424": "NAS RUAS, JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 806 http://wp.me/p18tzC-eO", "1425": "\"At\u00e9 agora o que sei e fa\u00e7o com muito orgulho \u00e9 embolar roda \u00e9 o que gosto de fazer. Eu dediquei a minha vida todinha pra dirigi e vi meu patr\u00e3o pelas costas crescendo, crescendo, crescendo...\" Veja o depoimento de vida de Josival Costa, motorista que foi \u00e0 luta por n\u00e3o aguentar mais a explora\u00e7\u00e3o e cruzou os bra\u00e7os na heroica greve dos rodovi\u00e1rios de Pernambuco. Ele foi na inaugura\u00e7\u00e3o do novo comit\u00ea do PSTU em e fez seu relato. Josival t\u00e1 com o PSTU! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=9XAtGjQYT9Q&feature=youtu.be (assessoria) ", "1426": "UM MENSAL\u00c3O INSTITUCIONALIZADO ELES NEM SE PREOCUPAM EM DISFAR\u00c7AR Veja no link abaixo como os grandes empres\u00e1rios organizam a compra de apoio de presidentes e parlamentares a seus interesses. \u00c9 assim que os grandes empres\u00e1rios controlam o sistema eleitoral brasileiro. Compartilhe. Ajude a denunciar essa bandalheira. <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1495307-empresarios-vao-reduzir-doacoes-a-parlamentares-nas-eleicoes-deste-ano.shtml>", "1427": "OS RICOS CADA VEZ MAIS RICOS. OS POBRES... Veja na reportagem abaixo resultado da pol\u00edtica econ\u00f4mica que o governo do PT herdou do governo FHC e mantem at\u00e9 hoje em nosso pa\u00eds. A concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aumenta e, portanto, a desigualdade social tamb\u00e9m. <http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2014/08/1494444-1-mais-rico-de-sp-abocanha-20-da-renda-da-cidade-ha-dez-anos-eram-13.shtml>", "1428": "O Brasil exige um futuro melhor. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1429": "Charge do Cazo publicada no site www.chargeonline.com.br #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1430": "Em 2011, em uma CPI no Senado, Alvaro Dias foi enf\u00e1tico: \"n\u00e3o estou aqui para contemporizar, estou aqui para radicalizar sim em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o \u00e9tica porque \u00e9 essencial para o pa\u00eds\". O senador sempre foi um combatente implac\u00e1vel da corrup\u00e7\u00e3o e dos corruptos. Veja mais no v\u00eddeo de 2011. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1431": "Nossos parab\u00e9ns a toda a equipe do Jornal do Senado, que nesta quinta-feira atingiu a marca de cinco mil edi\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1432": "Parab\u00e9ns aos dentistas brasileiros. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1433": "H\u00e1 43 anos, Vladimir Herzog foi assassinado pela ditadura no DOI-CODI. Essa mesma ditadura que Bolsonaro defende com convic\u00e7\u00e3o, sem remorso algum. Definitivamente, o Brasil n\u00e3o pode voltar para tr\u00e1s, como quer o deputado. N\u00f3s queremos construir um futuro sem viol\u00eancia e com esperan\u00e7a.", "1434": "A virada j\u00e1 come\u00e7ou. Assista ao nosso programa in\u00e9dito. #ViraVoto #Haddad13", "1435": "Ato pela Virada em Pernambuco com Fernando Haddad #Haddad13 #ViraVoto", "1436": "Quanto carinho e energia positiva recebi hoje no Ato da Virada em S\u00e3o Paulo. Agrade\u00e7o a todos e todas que est\u00e3o nas ruas e nas redes promovendo a onda da virada com empolga\u00e7\u00e3o, respeito e muito debate.", "1437": "Hoje \u00e9 dia de agenda cheia com entrevistas para apresentar as propostas que ser\u00e3o base da unidade nacional e ampla. No final do dia estarei em Recife em mais um ato da onda da virada. #HaddadPresidente13", "1438": "Eu tenho propostas para a seguran\u00e7a p\u00fablica e s\u00e3o muito diferentes da proposta do meu opositor que \u00e9 somente armar as pessoas para que elas se matem. Farei o Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a para agir com intelig\u00eancia contra o crime e deixar as fam\u00edlias em paz. Essa ser\u00e1 minha prioridade.", "1439": "Na Lapa, um menino chegou at\u00e9 mim para trazer estas palavras de sensibilidade e de for\u00e7a: \u201cEstudo em escola p\u00fablica. Vim ver o professor que quer me ver doutor!!!\u201d. Foto: Tom\u00e1s Soares", "1440": "A nossa onda cresce a cada dia e a virada est\u00e1 chegando. Compartilhe nossas mensagens com os amigos, converse com os familiares. Com o apoio de todos e todas, n\u00f3s vamos ganhar as elei\u00e7\u00f5es no domingo.", "1441": "Marieta Severo, Osmar Prado, Ant\u00f4nio Pitanga e diversos artistas se somam \u00e0 nossa campanha por um Brasil sem \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "1442": "O momento \u00e9 determinante. Vamos dialogar com todos e todas. Ainda h\u00e1 tempo para mostrar que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a nossa democracia, o Brasil e a vida dos brasileiros. Vamos juntos, nas ruas e nas redes, construir essa virada! #haddad13", "1443": "Aprendendo uma m\u00fasica nova ao lado de amigos e amigas. \u00c9 a onda da virada. \u00c9 importante intensificar a agenda de atividades e conquistar mais votos para o Brasil sair da crise e voltar a ser feliz de novo. #Haddad13 #ViraVoto V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "1444": "N\u00f3s apoiamos o trabalho que as igrejas fazem. O Estado Laico tem que proteger todas as religi\u00f5es, respeitar todas as cren\u00e7as.", "1445": "Nosso advers\u00e1rio representa um retrocesso enorme, e isso aumenta ainda mais a nossa responsabilidade. N\u00e3o vamos deixar o Brasil perder conquistas de uma gera\u00e7\u00e3o inteira. Tem muita coisa em jogo nesse momento, e eu tenho certeza de que estou do lado certo da hist\u00f3ria. #Haddad13 #HaddadPresidente", "1446": "Nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a, olhar nos olhos do povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua!", "1447": "No DataFolha, em 3 dias, a dist\u00e2ncia entre n\u00f3s caiu 6 pontos. O Bolsonaro disse no domingo que vai varrer a oposi\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o vai ter oposi\u00e7\u00e3o, porque ele n\u00e3o vai ser governo. N\u00f3s vamos virar!", "1448": "Est\u00e1 muito claro por que Bolsonaro foge dos debates: quanto menos ele falar, menos mostra o que realmente pensa, quem realmente \u00e9.", "1449": "A virada \u00e9 real e est\u00e1 nas ruas e nas redes. Nestes \u00faltimos dias de campanha, converse com todos e todas e ajude a gente a conquistar os votos necess\u00e1rios para ganhar essas elei\u00e7\u00f5es e fazer o Brasil feliz de novo. Conto com voc\u00ea!", "1450": "O mundo inteiro observa com apreens\u00e3o os rumos da democracia no Brasil. O empenho do nosso advers\u00e1rio em manipular a vontade do povo com mentiras segue surpreendendo. Temos at\u00e9 domingo pra fazer valer a verdade. Vamos juntos.", "1451": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad #ViraVoto", "1452": "Lindo ato no Recife! Tudo que fizemos nos trouxe at\u00e9 esse momento. Toda nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Agora \u00e9 chegada a hora da virada. E ela depende muito de voc\u00ea. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a. Olhar nos olhos do nosso povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua! Vamos virar! #HoraDaVirada Foto: Ricardo Stuckert", "1453": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que 7 ministros de Temer j\u00e1 demonstraram apoio a Bolsonaro. Bolsonaro votou com Temer para congelar o teto de investimento em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, e pela Reforma Trabalhista. O soldadinho de araque quer aprofundar as pol\u00edticas econ\u00f4micas de Temer. Temer \u00e9 Bolsonaro. Bolsonaro \u00e9 Temer.", "1454": "Sobre o Datafolha: bora ganhar essa elei\u00e7\u00e3o! #ViraVoto #Haddad13 V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "1455": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad em S\u00e3o Paulo #Haddad13 #ViraVoto", "1456": "Mais de 2 mil pessoas hoje em Porto Alegre contra o fascismo e construindo as brigadas pela democracia. Muito bom estar na terra de Leonel Brizola e da rede pela legalidade junto com Tarso Genro , Fernanda Melchionna, Maria do Ros\u00e1rio, Raul Pont e Berna Menezes. Vamos sem medo!", "1457": "Vamos sem medo! #Haddad13", "1458": "\u00c9 hoje em Porto Alegre. Confirmado! Vamos sem medo!", "1459": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "1460": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "1461": "Escandalosa a postura da ju\u00edza que determinou a pris\u00e3o do diretor da faculdade da direito da UFF caso n\u00e3o retire faixa contra o fascismo. Toda solidariedade ao diretor! #antifascismo", "1462": "- O PT \u00c9 O BRASIL \u00c0 BEIRA DO ABISMO! . Link no youtube: https://youtu.be/VwulE6f47pc:=:https://www.youtube.com/watch?v=VwulE6f47pc&feature=youtu.be", "1463": "- Entrevista para o Ter\u00e7a Livre TV sobre o bolivarianismo e o Foro de SP. Assista:", "1464": "- Para combater o desemprego o Brasil precisa de confian\u00e7a e seguran\u00e7a. Investidores n\u00e3o confiam no Brasil, milhares de empresas fecharam devido a viol\u00eancia, altos impostos, burocracia, corrup\u00e7\u00e3o e crise, tudo heran\u00e7a do PT. N\u00f3s mudaremos esse quadro. Seremos o governo do emprego! - Pa\u00edses com mais liberdade econ\u00f4mica no mundo possuem taxas baix\u00edssimas de desemprego. N\u00f3s seguiremos este rumo. N\u00f3s criaremos emprego como nunca! O Norte e o Nordeste crescer\u00e3o! Sul, Sudeste e Centro-Oeste voltar\u00e3o a crescer! O Brasil ser\u00e1 uma grande na\u00e7\u00e3o!", "1465": "- Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o do Empres\u00e1rio Roberto Justus!", "1466": "...", "1467": "- Ainda aguardo o mea-culpa de parte da imprensa e advers\u00e1rios que por dias associaram a mim um falso ataque contra eleitora do PT no Rio Grande do Sul desmascarado pela per\u00edcia, que provou que a pr\u00f3pria \"v\u00edtima\" produziu a su\u00e1stica em seu corpo. O preju\u00edzo precisa ser reparado!", "1468": "- A melhor forma de mostrar respeito \u00e0s pessoas \u00e9 tratando-as de igual pra igual, valorizando-as por seu car\u00e1ter e compet\u00eancia, n\u00e3o cor ou sexualidade, nem como se fossem mais fr\u00e1geis e incapazes. Ningu\u00e9m gosta de ser tratado como coitadinho. O Brasil \u00e9 um s\u00f3! \u00c9 de todos n\u00f3s! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "1469": "\u2022 Somente em 2017, mais de 800 milho\u0303es de toneladas de cargas foram movimentadas nos 37 portos brasileiros. \u2022 E\u0301 necessa\u0301rio melhorar a eficie\u0302ncia portua\u0301ria e reduzir custos, ale\u0301m de atrair mais investimentos para atender a demanda crescente do pai\u0301s e GERAR EMPREGOS. \u2022 A melhoria neste setor vai ale\u0301m das estruturas portua\u0301rias e deve ter integrac\u0327a\u0303o com uma vasta malha ferrovia\u0301ria e rodovia\u0301ria ligando as principais regio\u0303es, assim como e\u0301 feito em outros pai\u0301ses. \u2022 Devemos ter como objetivo a reduc\u0327a\u0303o de custos e prazos para embarque e desembarque. \u2022 Com este entendimento, agregamos muito mais for\u00e7a para o desenvolvimento social e econ\u00f4mico para o Brasil, ou seja, emprego para o cidad\u00e3o e progresso para todos!", "1470": "N\u00e3o podemos mais atrasar os investimentos necess\u00e1rios em infraestrutura para o Brasil voltar a crescer. O NOVO e nossos 20 deputados ir\u00e3o lutar pelas privatiza\u00e7\u00f5es e concess\u00f5es necess\u00e1rias para o Brasil se desenvolver.", "1471": "Estas s\u00e3o algumas medidas para termos um Governo que n\u00e3o pese tanto nos nossos bolsos.", "1472": "O Brasil precisa deixar de ser um pa\u00eds de privil\u00e9gios e virar um pa\u00eds de oportunidades. Os pol\u00edticos devem dar o exemplo e abrir m\u00e3o dos pr\u00f3prios privil\u00e9gios. Esse \u00e9 o compromisso e a primeira medida dos eleitos do NOVO.", "1473": "Faz sentido um pol\u00edtico preso representar a popula\u00e7\u00e3o no Congresso? N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para essa Bancada da Grade no NOVO Brasil.", "1474": NaN, "1475": NaN, "1476": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais t\u00e3o", "1477": " de novo o pt no poder o pt nunca feito um auto cr\u00edtica pelo fracasso do governo dilma e pela corrup\u00e7\u00e3o o governo pode ser melhor se n\u00e3o consegue nem reconhecer seus pr\u00f3prios erros agora eu vou te falar a minha verdade nunca tive uma \u00fanica den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o tenho preparar para fazer esse pa\u00eds crescer e cr", "1478": "iar empregos como j\u00e1 fiz antes como presidente do banco central e ministro da fazenda a consequ\u00eancia disso o brasil muito melhor pra todos eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o pr\u00f3ximo lote 15 pote meirelles o", "1479": "ra vamos falar da consequ\u00eancia de votar proporcionar a primeira ele j\u00e1 disse que n\u00e3o entende nada de economia a segunda conseq\u00fc\u00eancia o pa\u00eds e j\u00e1 est\u00e1 dividido vai ceder ainda mais agora o pt a economia no governo lula quando eu fui presidente do banco central funcionava rabat mas \u00e9 as consequ\u00eancias de colocar", "1480": " perigoso quanto atravessar uma rua movimentada sem enxergar nada \u00e9 votar com os olhos cegos pela indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixe sua indigna\u00e7\u00e3o de hoje se transformar em preocupa\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 hoje a gente vai falar de verdade e conseq\u00fc\u00eancia o bolsonaro \u00e9 fruto da indigna\u00e7\u00e3o que muitos brasileiros sentem atomic ravache ago", "1481": " presidente disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpar o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 para explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes nem a nem b [M\u00fasica] nem a nem b \u00e9 ser preciso orth seus presidentes para n\u00e3o se arrepender depois", "1482": " lance n\u00f3s mulheres estamos em guerra contra bolsonaro n\u00e3o vamos recuar e nem negociar o direito de decidir sobre nossos corpos n\u00f3s estamos agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook que vai l\u00e1 agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a agora o programa", "1483": " geraldo alckmin presidente est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem volta no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco tanto tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atava o funcion\u00e1rio sabe porqu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro no segundo turno porque o pt sabe que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o alta que ele perde o pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser o funcion\u00e1rio por mais que voc\u00ea simpatiza com ele para vencer o pt e sua turma no segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia a quest\u00e3o", "1484": "elular de segundo turno est\u00e1 se definido por todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota o pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia prepara para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt urgente campanha de bolsonaro \u00e9 contra o 13\u00ba sal\u00e1rio se ouve se declara que contra o 13\u00ba prepare seu bolso ele n\u00e3o 13\u00ba sim 16 \u00e9", "1485": " que est\u00e3o no p\u00e1reo no segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bonsonaro perde para se empata com marina perde para ao time e principalmente bolsonaro perde f\u00e1cil para o pt a campanha de bolsonaro vai querer te convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias pequeninos inventa que tem pessoas famosas que v\u00e3o votar nele mas que na verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o bolsonaro \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfie de tudo o que voc\u00ea recebe pelo whatsapp a internet virou territ\u00f3rio sem lei onde v", "1486": "ale tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea votar bolso agora no segundo turno quem venceu pt 51 por cento das mulheres ainda n\u00e3o decidiram em quem v\u00e3o votar bolsonaro j\u00e1 demonstrou que n\u00e3o respeita as mulheres agora elas est\u00e3o dando o troco e dizendo n\u00e3o ao emocionar no s\u00e1bado milhares de mulheres do brasil inteiro e em capitais de v\u00e1rios pa\u00edses v\u00e3o se reunir para protestar contra ele e tudo que ele representa geraldo alckmin \u00e9 um especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu o pt para o governo do estado tr\u00eas vezes as \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geral do the who ton pt em 644 daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros n\u00e3o mentem o c", "1487": " \u00e9 n\u00e3o deixar o pt voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea por 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da pt porque o pt n\u00e3o pode voltar e \u00e9 o partido do mensal\u00e3o do pt o lam o ex-presidente que est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o o pt do dinheiro do bnds para cuba e venezuela o pt das empresas fechadas da fuga dos investimentos decomposto nada o pt de volta porque n\u00e3o votarem do senado porque j\u00e1 demonstrou preconceito contra minorias por que ele desrespeita mulheres dottie outra data de 12 para morar e principalmente porque ele \u00e9 um passaporte para a volta do pt a rejei\u00e7\u00e3o a ele s\u00f3 aumenta como nunca se viu uma elei\u00e7\u00e3o por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem no segundo hoje posicionar o elegi mim o pt \u00e9 bom somar perde para todos os outros candidatos", "1488": " rebeli\u00e3o vamos para a internet debater a d\u00edvida p\u00fablica n a equipe come\u00e7a agora o", "1489": "os foram gerados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades esperan\u00e7a para todo o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de povo sorria esse povo comia e de povo trabalhava este povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava", "1490": " programa haddad presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo e as amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empreg", "1491": " e charme que n\u00f3s queremos um brasil melhor durante 12 anos e isso \u00e9 poss\u00edvel desenvolver como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram que eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovar", "1492": "emprego sal\u00e1rio e rimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nosso clube j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz pe\u00e7o a voc\u00ea ea 7 de outubro vote do haddad continua crescendo e j\u00e1 venci no segundo tudo dote estrela no peito vamos para as ruas conversar com o povo do brasil ser feliz de novo n\u00e3o se", "1493": "am a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na sua aposentadoria o que est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia o que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso o meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar hoje \u00e9 um justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o do povo o ", "1494": " arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 o prazo n\u00e3o vai", "1495": " aceitar o lan\u00e7amento de uma candidatura \u00e0 presid\u00eancia na porta da penitenci\u00e1ria o brasil n\u00e3o pode aceitar mais \u00e9 comandado por organiza\u00e7\u00f5es criminosas ser comandado pela organiza\u00e7\u00e3o da incompet\u00eancia da intoler\u00e2ncia e da irresponsabilidade p\u00fablica e os pol\u00edticos da lava jato n\u00e3o tem coragem de andar na tua o teu nosso lado s\u00f3 ent\u00e3o as pessoas que v\u00eam a pessoa correta at\u00e9 boa figura [Aplausos]", "1496": " \u00f3 [Aplausos]", "1497": " a presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "1498": " nele quem sofreu justi\u00e7a sabe o valor da justi\u00e7a quem \u00e9 m\u00e3e sabe a urg\u00eancia de creche sa\u00fade prote\u00e7\u00e3o ae o vate marina silva 18 uma mulher do povo na presid\u00eancia a deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s", "1499": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria [M\u00fasica]", "1500": "Um convite de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1501": "Hoje, vamos come\u00e7ar o dia com uma visita \u00e0 principal pra\u00e7a dos mineiros? A Pra\u00e7a da Liberdade, que j\u00e1 foi o centro do poder do estado, abriga hoje um dos mais importantes circuitos culturais do Brasil. Essa transforma\u00e7\u00e3o ocorreu na gest\u00e3o de A\u00e9cio Neves. Esse foi um grande projeto de valoriza\u00e7\u00e3o da cultura que pode ser adotado em v\u00e1rios locais no Brasil. Voc\u00ea gostou? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "1502": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram de uma caminhada, hoje, em Contagem (MG). #MudaBrasil #Virada45", "1503": "Quer acompanhar alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, no Rio de Janeiro? A\u00e9cio entrou no clima e cantou um repente! Se gostar, compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "1504": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, da Carreata 45 em Betim (MG). Leia mais: http://bit.ly/1wGLGeO:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas #MudaBrasil #Carreata45 #Virada45 #PraMudarOBrasil", "1505": "#MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #VamosAgir", "1506": "\"A gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas, que s\u00e3o os bra\u00e7os, tocando a cadeira, sem ningu\u00e9m empurrando, foi uma maravilha. Hoje, eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho\", conta Magn\u00f3lia. Ela e Jairo receberam uma das 916.763 casas adaptadas do #MinhaCasaMinhaVida. Veja o que j\u00e1 feito pelo Programa #ViverSemLimites e celebre com a gente o #DiaNacionaldeLutadaPessoacomDefici\u00eancia.", "1507": "J\u00e1 estou em Nova York para participar como jurado da premia\u00e7\u00e3o, promovida pelo C40, das dez cidades l\u00edderes em a\u00e7\u00f5es para mitigar e adaptar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Ontem, v\u00e1rias cidades do mundo se manifestaram contra a crise clim\u00e1tica e cobraram dos seus governantes a\u00e7\u00f5es efetivas no combate ao aquecimento global. Em Nova York o evento reuniu cerca de 300 mil pessoas. No Brasil o assunto ainda \u00e9 arrastado para debaixo do tapete. http://bit.ly/1r0dHOZ:=:http://globoplay.globo.com/v/3645105/", "1508": "Reconhecer e valorizar a diversidade e a identidade cultural e promover o uso estrat\u00e9gico da cultura como fator de desenvolvimento social e econ\u00f4mico. Fomentar a cria\u00e7\u00e3o de centros multiuso de educa\u00e7\u00e3o, cultura e lazer em \u00e1reas carentes destes espa\u00e7os, promovendo forma\u00e7\u00e3o e o potencial transformador da cultura, fomentando a criatividade e o empreendedorismo. http://bit.ly/1raVhJ2:=:http://iradus.com.br/famosos-tv/entrevistas/noticia/671/eduardo-jorge-sobre-a-maconha-promover-a-legalizacao-e-orientar-sobre-os-maleficios-a-saude", "1509": "Pergunta ao candidato Eymael quanto a libera\u00e7\u00e3o das drogas. Assistam!", "1510": "Boa tarde povo brasileiro, vamos votar na enquete e divulgar! Se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, em quem voc\u00ea votaria? ", "1511": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, oficializar\u00e1 o lan\u00e7amento de seu Programa de Governo nesta ter\u00e7a-feira (23), em S\u00e3o Paulo. O evento ser\u00e1 \u00e0s 16h no Hotel S\u00e3o Paulo Inn, no centro de capital paulista. O professor da USP, Vladimir Safatle, far\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do programa ao lado de Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-de-governo-em-sao-paulo/ #Equipe50", "1512": "Confira a participa\u00e7\u00e3o de Luciana Genro no P\u00e2nico na Band do \u00faltimo domingo (21/09)! #Equipe50", "1513": "Nessas elei\u00e7\u00f5es, proteste. Vote Luciana Genro presidente. #Equipe50", "1514": "Nesta segunda-feira (22), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma caminhada com a milit\u00e2ncia na Rua dos Andradas, no Centro de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do RS, Roberto Robaina (PSOL) e de candidatos a deputado, Luciana dialogou com eleitores, posou para fotos e defendeu propostas do partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-participa-de-caminhada-e-propoe-cassar-concessoes-de-midia-que-estao-nas-maos-de-politicos/ #Equipe50", "1515": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na \u00faltima segunda-feira (15) o seu programa para a reforma agr\u00e1ria no pa\u00eds. O documento, elaborado em parceria com movimentos de luta de pequenos agricultores, usa como refer\u00eancia tamb\u00e9m as ideias de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que foi relator o projeto de reforma agr\u00e1ria do presidente Jo\u00e3o Goulart e teve uma trajet\u00f3ria de milit\u00e2ncia pela igualdade no campo at\u00e9 sua morte, em 2014. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-lanca-programa-para-reforma-agraria/ #Equipe50", "1516": "Chegamos a 2 milh\u00f5es de amigos aqui no Facebook! Quero agradecer voc\u00eas por serem as ra\u00edzes mais profundas do nosso processo pol\u00edtico nas redes sociais. #SouMarina40", "1517": "O candidato do PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pastor Everaldo, defendeu, neste s\u00e1bado (20), em Bras\u00edlia, o fim do fator previdenci\u00e1rio como forma de recuperar o poder de compra e restabelecer a dignidade do aposentado brasileiro. \"N\u00f3s, do PSC, sempre nos colocamos a favor do fim do fator previdenci\u00e1rio. Ent\u00e3o, nossa proposta \u00e9, a m\u00e9dio e longo prazo, trabalhar pela cria\u00e7\u00e3o de uma previd\u00eanca complementar de capitaliza\u00e7\u00e3o. O trabalhador brasileiro que deu o seu sangue, seu suor, e hoje v\u00ea sua aposentadoria derretendo, minguada, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de viver os dias da sua vida de aposentadoria com dignidade\u201d, assinalou o Pastor. Fonte: Imprensa PSC", "1518": NaN, "1519": "CAMPANHA NA RUA l Z\u00e9 Maria esteve em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ) na manh\u00e3 desta segunda-feira. O candidato do PSTU levou propostas de mudan\u00e7a para o pa\u00eds no cortejo c\u00edvico de comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da cidade. Ao lado dos candidatos do partido no Estado, Z\u00e9 Maria conversou com a popula\u00e7\u00e3o e reafirmou que as mudan\u00e7as que o Brasil precisa vir\u00e3o da luta do povo e de um governo dos trabalhadores, sem empreiteiras, multinacionais e banqueiros. \"S\u00e3o os trabalhadores que fazem este pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1520": "Hoje, ainda bem cedinho, Z\u00e9 Maria fez campanha para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias do Estaleiro Inha\u00fama no Rio de Janeiro.", "1521": "Veja a mensagem que Z\u00e9 Maria deixou ap\u00f3s Sabatina \"Debate e Movimento\" com os coletivos de m\u00eddias independentes! Vote 16! \"\u00c9 com a nossa luta que vamos transformar o pa\u00eds\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1522": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente o meu", "1523": " trabalho foi combater corrup\u00e7\u00e3o a vida inteira contestando sempre n\u00e3o aceitando n\u00e3o compactuando indignado sempre a minha principal prop\u00f3sito \u00e9 exatamente romper com esse sistema e sistema leva o pa\u00eds a desgra\u00e7a esse sistema leva o pa\u00eds ao caos administrativo n\u00e3o tem sa\u00fade n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o se gera emprego h\u00e1 desigualdades sociais porque n\u00e3o se oferece igualdade de oportunidade \u00e9 preciso que o povo brasileiro acorda por isso n\u00e3o estamos dizendo", "1524": " o povo brasileiro caminho n\u00edvel e ora\u00e7\u00e3o pela vida do nosso jair messias mocinha", "1525": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "1526": " \u00e9 o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente gl\u00f3ria view chega de", "1527": " escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 cloro", "1528": " venha comigo estou viu agora na tv meo respondendo \u00e0s suas perguntas participe e mael em roma \u00e9 oficial", "1529": "eguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o tudo vem abaixo mas o que eles n\u00e3o v\u00e3o dizer \u00e9 que para tudo isso funcionar a economia precisa crescer diferente dos outros candidatos eu n\u00e3o vou prometer muita coisa posso at\u00e9 ter ver se eu volto por isso mas prefiro ganhar o seu respeito o que eu posso oferecer a voc\u00ea \u00e9 o que sempre ofere\u00e7o quando me chamam para grandes desafios o trabalho e resultados quer ver ", "1530": " novas dignidade meirelles deixou o governo em 2010 junto com lula dilma assumiu e deu no que deu mais uma vez meirelles foi chamado em 2016 para dar um jeito na economia em dois anos mas ch\u00e3o infla\u00e7\u00e3o de mais de 10 por cento para menos de 3% retirou o pa\u00eds da rota do colapso posso lhe garantir que naquilo que \u00e9 importante pra voc\u00ea eu vou fazer a diferen\u00e7a chama meireles presidente", "1531": " diziam que era imposs\u00edvel criar 10 milh\u00f5es de empregos meirelles provou que era poss\u00edvel que era imposs\u00edvel fazer o brasil crescer por oito anos seguidos meirelles provou que era poss\u00edvel que era imposs\u00edvel cuidar do dinheiro de todo o pa\u00eds s\u00e3o se envolver em esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o provou que era poss\u00edvel voc\u00ea deve estar ouvindo muito candidato dizer que o brasil precisa de sa\u00fade s", "1532": "os americanos chamaram ele para comandar um dos maiores bancos do mundo meirelles foi l\u00e1 e mostrou a for\u00e7a do brasileiro lula chamou ele para tirar o brasil da crise e assumir a economia meireles tocou com uma condi\u00e7\u00e3o a pol\u00edtica tem que ficar longe da economia o lula tocou e sabe qual foi o resultado dez milh\u00f5es de empregos criados a infla\u00e7\u00e3o controlada comida na mesa geladeira e tv", "1533": " hoje voc\u00ea quer meu pai gostaria de ver seu filho cursando o ensino m\u00e9dio em tempo integral na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passando o dia inteiro na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio profissional empresas paga pelo governo isso \u00e9 poss\u00edvel e j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o brasil confira no meu site cirogomes.com ponto br eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "1534": " as mulheres ganham menos que os homens pelo mesmo placar n\u00f3s podemos mudar isso vamos criar a lista suja do macho quer saber mais voltou agora ao vivo na minha p\u00e1gina do fisco vai l\u00e1 at\u00e9 \u00e9 bom e 50", "1535": " come\u00e7a agora o programa geraldo alckmin presidente se algu\u00e9m que viesse ao mundo agora abrir seus olhos aqui no brasil vire um pa\u00eds com pessoas cegas pelo \u00f3dio um pa\u00eds dividido onde um lado incita a viol\u00eancia contra o outro um \u00f3leo que se espalha e amea\u00e7a deixar o pa\u00eds a fonte de explodir e n\u00f3s que n\u00e3o somos nem de um lado nem do outro temos o dever de n\u00e3o deixar o nosso pa\u00eds ser entregue ao caos do \u00f3leo sempre precisamos fazer um pa\u00eds onde as ideias tem mais poder que as \u00e1guas onde o di\u00e1logo tenha mais for\u00e7a que a agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 na bala nem na faca que vamos ter um pa\u00eds melhor nesses tempos dif\u00edceis pelo qual passa o nosso pa\u00eds muitas pessoas podem achar que para melhorar a seguran\u00e7a p\u00fablica basta usar mais e mais viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 por a\u00ed falo isso com a experi\u00eancia que tive como gove", "1536": "o da fazenda e um consultor em gest\u00e3o que trabalharam junto \u00e0s pol\u00edcias estaduais os primeiros gps ser\u00e3o enviados aos estados com os maiores \u00edndices de criminalidade cria\u00e7\u00e3o da guarda nacional um efetivo de 5 mil homens subordinada ao minist\u00e9rio da defesa que atuar\u00e1 nas opera\u00e7\u00f5es de garantia da lei e da ordem apoiando for\u00e7as policiais estaduais em situa\u00e7\u00f5es de crise a guarda nacional tamb\u00e9m auxiliar\u00e1 o ex\u00e9rcito brasileiro na vigil\u00e2ncia de nossas fronteiras eu estou aqui em ponta por\u00e3 cidade do mato grosso do sul faz divisa com o paraguai estou na linha que divide os dois pa\u00edses do lado de c\u00e1 da avenida \u00e9 brasil onde n\u00f3s estamos do outro lado \u00e9 o paraguai s\u00f3 o mato grosso do sul tem 1.500 quil\u00f4metros de fronteira com o paraguai e com a bol\u00edvia por onde entra droga arma contrabando eu n", "1537": "ncentivos como o aumento do seguro de vida e bonifica\u00e7\u00e3o por metas atingidas se existe um candidato a presidente pronto para mudar a seguran\u00e7a p\u00fablica no brasil \u00e9 geraldo alckmin tem muito orgulho dos avan\u00e7os que conseguimos na seguran\u00e7a p\u00fablica do meu estado agora quero colocar a servi\u00e7o do brasil aquilo que deu certo em s\u00e3o paulo no meu governo a luta contra o crime vai ser di\u00e1ria e sem tr\u00e9gua e vai come\u00e7ar no primeiro dia do meu mandato essas s\u00e3o algumas das novas a\u00e7\u00f5es que geraldo alckmin vai implantar para mudar a seguran\u00e7a p\u00fablica em nosso pa\u00eds a cria\u00e7\u00e3o do gps grupo de pol\u00edticas de seguran\u00e7a uma for\u00e7a-tarefa de elite nos moldes das existentes no fbi cada gps ser\u00e1 formado por pelo menos um delegado da pol\u00edcia federal um especialista em intelig\u00eancia um analista criminal um t\u00e9cnic", "1538": "rnador do estado de s\u00e3o paulo conseguimos reduzir em 70% o n\u00famero de homic\u00eddios usando as melhores e mais eficazes armas para combater a viol\u00eancia intelig\u00eancia o uso da tecnologia e qualifica\u00e7\u00e3o do policial enquanto nos \u00faltimos anos a seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil a dupla atr\u00e1s com geraldo alckmin a seguran\u00e7a p\u00fablica em s\u00e3o paulo fez grandes avan\u00e7os o estado que era o pen\u00faltimo no ranking da seguran\u00e7a hoje \u00e9 o mais seguro do pa\u00eds o n\u00famero de homic\u00eddios caiu 70% o roubo de ve\u00edculos diminuiu 34 por cento 29 pres\u00eddios foram constru\u00eddos quinze mil e 800 novas viaturas foram compradas geral do toucinho detecta o mesmo sistema de monitoramento usado pela pol\u00edcia antiterrorista de nova york geraldo tamb\u00e9m contratou mais de 32 mil novos policiais que al\u00e9m de treinamento e capacita\u00e7\u00e3o ganharam i", "1539": "unca vi nenhum posto de fiscaliza\u00e7\u00e3o aqui na linha internacional aqui \u00e9 uma terra sem lei n\u00f3s nos sentimos abandonados ent\u00e3o a popula\u00e7\u00e3o sofre com os crimes mais comuns s\u00e3o o tr\u00e1fico de drogas assaltos e \u00e0s vezes as execu\u00e7\u00f5es que normalmente t\u00eam liga\u00e7\u00e3o com tr\u00e1fico de drogas aqui na fronteira gente pede todos os dias a deus que nos proteja que \u00e9 perigoso al\u00e9m da integra\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o e da intelig\u00eancia e da guarda nacional n\u00f3s vamos endurecer as leis com o programa linha dura geraldo alckmin vai combater a impunidade aumentando o tempo de pris\u00e3o para bandidos e corruptos acabando com benef\u00edcios e com as redu\u00e7\u00f5es de pena para quem comete crimes violentos ser o comandante da seguran\u00e7a trabalhar sem descanso na prote\u00e7\u00e3o da sua vida e da sua fam\u00edlia essa \u00e9 uma miss\u00e3o para a qual estou", "1540": " absolutamente coco 16 \u00e9 rebeli\u00e3o basta de desemprego em explora\u00e7\u00e3o rebele ontem", "1541": " enem tr\u00eas vezes mostrei meu valor e agora eu t\u00f4 aqui sim eu t\u00f4 aqui pra dizer a voc\u00eas pra dizer ao brasil pra dizer ao mundo que sim \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 poss\u00edvel sonhar \u00e9 preciso olhar oportunidades para todos ningu\u00e9m ningu\u00e9m mesmo que aprisionar os nossos sonhos meu nome \u00e9 matheus o brasileiro minha m\u00e3e \u00e9 dom\u00e9stica amo meu pa\u00eds vive no brasil e n\u00e3o s\u00e3o paulo que timo isso welinton viva minha terra e itapetinga curitiba luiz in\u00e1cio lula da silva", "1542": " que eu pare de fazer meu querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea estou sofrendo tanto um curte ver assim [M\u00fasica] lula foi o melhor presidente que o brasil j\u00e1 teve n\u00f3s sabemos que ele ganharia a elei\u00e7\u00e3o infelizmente insistem em tirar o ou contrariando a onu ea vontade do povo brasileiro lula pediu vamos continuar juntos unidos vamos todos votar no 13 para vencer as injusti\u00e7as e fazer o brasil feliz de novo me formando na faculdade e n\u00e3o foi", "1543": " nosso site voc\u00ea j\u00e1 sabe que cometeram mais uma injusti\u00e7a contra lula um ato de viol\u00eancia que contrariou a onu e tirou o direito do povo eleger seu candidato preferido mas lula n\u00e3o vai desistir de lutar pelo brasil lula pediu vamos seguir juntos unidos lula agora \u00e9 a da de 13 a v\u00e3o da minha vida n\u00e3o t\u00e1 sonhando em conquistar coisas principais disso tentar provar que \u00e9 poss\u00edvel melhorar a vida das pessoas e ningu\u00e9m a n\u00e3o ser deus vai fazer com", "1544": " f\u00e1cil na verdade nada nunca foi f\u00e1cil para mim sou o primeiro da minha fam\u00edlia onde a gente morava a crian\u00e7a tinha vergonha de dizer que queria ser m\u00e9dico advogado engenheiro era para os outros n\u00e3o era pra mim mas a vontade foi maior o sonho foi maior menino pobre tamb\u00e9m tem sonhos ent\u00e3o minha m\u00e3e recebeu ajuda para me manter na escola tive merenda m\u00e9dico dentista gratuitos e t\u00eam na escola t\u00e9cnica perto de casa ingressei na universidade pelo", "1545": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1546": " democracia crist\u00e3 o primeiro ato de governo casa vota financiamento 100% entradas eram sinais", "1547": "que me chamaram para grandes desafios eu n\u00e3o prometi nada al\u00e9m de trabalho e resultado foi assim quando trabalhei empresa lances que no setor p\u00fablico nos comprometemos com que era poss\u00edvel e real deu certo criamos 10 milh\u00f5es de empregos baixamos a infla\u00e7\u00e3o e voc\u00ea teve mais dinheiro no bolso e comida na mesa da minha boca voc\u00ea nunca vai ouvir uma mentira para conseguir voto meu ", "1548": "compromisso sempre foi com a verdade a verdade que te ofere\u00e7o \u00e9 a minha capacidade de trabalho e de entregar resultados minha experi\u00eancia internacional minha honestidade nunca tive uma den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o na vida ea certeza de que podemos criar 10 milh\u00f5es de empregos o futuro do brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os eu quero merecer o seu voto chama meireles presidente ciro gomes \u00e9 ficha", "1549": "h\u00f5es de empregos conhece aquele de tabu falar \u00e9 f\u00e1cil dif\u00edcil \u00e9 fazer a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 um momento perfeito para as pessoas se lembrarem dele por que de uma hora pra outra surge solu\u00e7\u00e3o para tudo elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muita promessa para pouco compromisso e \u00e9 por isso que eu n\u00e3o prometo eu me comprometo que apesar das palavras serem parecidas uma coisa \u00e9 muito diferente da outra quer ver sempre ", "1550": " fortes nesta elei\u00e7\u00e3o h\u00e1 13 candidatos a presidente na d\u00favida \u00e9 melhor se perguntar quem j\u00e1 tem experi\u00eancia comprovada de governo restam apenas seis quem nunca teve um processo na vida restam apenas tr\u00eas e qual \u00e9 o \u00fanico que j\u00e1 conseguiu tirar o brasil de crises baixar a infla\u00e7\u00e3o controlar o d\u00f3lar arrumar dinheiro para programas sociais e agora sabe exatamente como criar 10 mil", "1551": " limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco voc\u00ea quer seu filho cursando o ensino m\u00e9dio na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passam o dia na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio em empresas pago pelo governo isso j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o pa\u00eds veja no meu site eu tenho um pouco tempo", "1552": " na tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil parte 11 embates eiro na tv o jogo n\u00e3o \u00e9 justo o tempo \u00e9 desigual e tem muita falsidade vamos debater olho no olho eu t\u00f4 agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook o tema hoje \u00e9 sa\u00fade vai l\u00e1", "1553": "om intoler\u00e2ncia nossos problemas j\u00e1 s\u00e3o grandes demais temos que trabalhar para sair logo da crise primeiro passo \u00e9 criar empregos para voc\u00ea e para sua fam\u00edlia oportunidades para novos neg\u00f3cios destravar a economia e atrair investimentos eu sei o que fazer e como fazer para melhorar a sua vida o brasil precisa de emprego na veia o emprego na veia \u00e9 retomar as mais de sete mil obras paradas que o pt de dilma eo governo temer deixaram em todo o pa\u00eds o emprego na veia \u00e9 facilitar a vida de quem quer empreender diminuindo a burocracia facilitando o cr\u00e9dito emprego na veia \u00e9 apoiar o agroneg\u00f3cio melhorar estradas criar condi\u00e7\u00f5es para escoar a produ\u00e7\u00e3o e abrir novos mercados emprego na veia \u00e9 acabar e reduzir impostos facilitar a vida de quem produz emprego", "1554": " resolver tudo na bala essas duas turmas n\u00e3o v\u00e3o levar o brasil a lugar nenhum a n\u00e3o ser o fundo do po\u00e7o eles n\u00e3o t\u00eam proposta n\u00e3o t\u00eam seriedade e muito menos experi\u00eancia rombo no or\u00e7amento o maior desemprego da hist\u00f3ria o caos na sa\u00fade \u00e9 cor de assassinatos o brasil n\u00e3o pode errar de novo [M\u00fasica] nenhum pa\u00eds do mundo prosperou embarcando numa aventura o brasil n\u00e3o pode de novo dar um salto no escuro os brasileiros j\u00e1 elegeram o poste vermelho e n\u00e3o deu certo se n\u00e3o deu certo o primeiro n\u00e3o vai dar com o segundo tamb\u00e9m j\u00e1 ca\u00edmos no conto do vig\u00e1rio o presidente sem apoio que se dizia o novo contrato de compra todos deu no que deu e pitman duas vezes n\u00e3o podemos repetir os mesmos erros eu convido voc\u00ea a agir com sabedoria n\u00e3o escolha com raiva e nem c", "1555": "ares de postos de trabalho o brasil precisa come\u00e7ar a sair do atoleiro a partir de janeiro no meu primeiro dia ou funcionar tenho experi\u00eancia e conhecimento para fazer isso foi governador de s\u00e3o paulo quatro vezes o estado com a maior popula\u00e7\u00e3o de brasileiros me sinto preparado para tirar o brasil da sua maior crise quero ver ele pronto pra trabalhar e pronto pra resolver j\u00e1 mostrou que \u00e9 capaz barriga pra fazer geral de ana am\u00e9lia estou viajando por todo o brasil mostrando que tem propostas que \u00e9 preciso experi\u00eancia e firmeza para o brasil voltar a crescer mostrando que geraldo \u00e9 o \u00fanico que est\u00e1 pronto para resolver \u00e9 expor cidade o brasil tem pressa se crescer acredita que voc\u00ea a tira do sap\u00e3o o brasil vai mudar com essa vis\u00e3o mudou do paraguai", "1556": " come\u00e7a agora o programa geraldo alckmin presidente daqui a algumas semanas voc\u00ea vai decidir o futuro que quer por nosso pa\u00eds para a sua vida e para a vida da sua fam\u00edlia de um lado n\u00f3s temos a turma de vermelho que quer o fim da opera\u00e7\u00e3o lava-jato a encobrir por maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o do mundo a turma da dilma que cortou o dinheiro para o bolsa fam\u00edlia o dinheiro para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o e agora p\u00f5e a culpa nos outros a turma que colocou o brasil na sua maior crise de outro lado temos a turma do preconceito que persegue as mulheres at\u00e9 nas redes sociais a turma da revolta da intoler\u00e2ncia do \u00f3dio a tudo ea todos a turma que n\u00e3o parou para pensar que n\u00e3o se governa sem apoio pol\u00edtico que quer um deputado despreparados em propostas que acha que vai", "1557": " na veia \u00e9 combater a corrup\u00e7\u00e3o para que o pa\u00eds tenha mais dinheiro para novos investimentos para gerar mais empregos \u00e9 preciso aumentar a confian\u00e7a no brasil dinheiro no mundo existe e muito \u00e9 preciso que os investidores estrangeiros possam se sentir seguros com quem est\u00e1 no comando geraldo j\u00e1 provou qu\u00ea faz de 2002 at\u00e9 agora geraldo alckmin eo psdb geraram em s\u00e3o paulo mais de tr\u00eas milh\u00f5es e setecentos mil novos empregos com carteira assinada para ter uma ideia isso \u00e9 mais do que a popula\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds inteiro como uruguai esse n\u00famero poderia ser ainda maior se n\u00e3o fossem os governos do pt mesmo com a falta de investimentos do governo federal e com a crise s\u00e3o paulo n\u00e3o parou geraldo tocou as obras em frente estradas moradias transporte gerando milh", "1558": " dezesseis rebeli\u00e3o vem agora conversar com a gente sobre racismo explora\u00e7\u00e3o", "1559": "o inovadora foi reconhecida internacionalmente o fazer de s\u00e3o paulo uma cidade mais humana a minha luta \u00e9 a mesma do haddad \u00e9 a luta de lula por um pa\u00eds mais digno com mais igualdade e respeito por isso estamos juntos nessa caminhada e vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o junto com o povo vamos fazer o brasil ser feliz de novo n\u00f3s recebemos todos uma miss\u00e3o do presid\u00eancia \u00e9 hora de sair para a rua de cabe\u00e7a erguida e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o n\u00f3s vamos ganhar a elei\u00e7\u00e3o [M\u00fasica]", "1560": "o brasil construindo 214 escolas t\u00e9cnicas e levou a universidade federal para 126 munic\u00edpios haddad triplicou o investimento em educa\u00e7\u00e3o no brasil em 12 anos e demais escola t\u00e9cnica que eles fizeram foi anos em 12 anos colocando mais alguma universidade o que eles colocaram 100 anos do ator que o haddad ficou sete anos no minist\u00e9rio e se transformou no m\u00ednimo mais importantes pa\u00edses \u00e0 tarde foi o prefeito de s\u00e3o paulo que recuperou as finan\u00e7as da cidade sua gest\u00e3", "1561": " dessa cara eu programa h de beleza [M\u00fasica] em 500 anos de brasil n\u00f3s nunca tivemos algu\u00e9m da capacidade do haddad pra fazer o que foi feito para a educa\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds eu t\u00f4 cansado de encontrar gente dizia de pequeno produtor formado em medicina formado em engenharia e psicologia e filosofia e \u00e9 esse homem \u00e9 o respons\u00e1vel por isso eu tenho muito orgulho de ter sido ministro da educa\u00e7\u00e3o de lula no melhor momento do brasil fiquei sete anos no minist\u00e9rio e juntos ", "1562": "fizemos a maior revolu\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o ele \u00e9 fernando somos casados h\u00e1 30 anos temos dois filhos e compartilham os mesmos sonhos e as mesmas lutas ele sempre lutou para que todas as pessoas tivessem oportunidades por isso que ele fez tantos programas e abriu as portas da educa\u00e7\u00e3o pra todos haddad cria um prouni que j\u00e1 beneficiou 2 milh\u00f5es de estudantes de baixa renda fez um novo enem o sisu e o fies sem fiador garantiu recursos para as creches de todo ", "1563": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente \u00e1lvaro dias", "1564": " \u00e9 experiente foi governador do paran\u00e1 com mais de 90% de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00f3timo ver na boa \u00e1lvaro dias \u00e9 decente prendeu servidores corruptos e cortou os pr\u00f3prios privil\u00e9gios \u00e1lvaro dias \u00e9 decidido vai cortar o n\u00famero de minist\u00e9rios pela metade combater a corrup\u00e7\u00e3o e as mordomias sem roubalheira d\u00e1 prazer a china da sa\u00fade equipar as pol\u00edcias e gerar os empregos que o brasil precisa [Aplausos]", "1565": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "1566": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele a", "1567": " gente pode discordar em muitas coisas mas de uma coisa n\u00f3s concordamos a educa\u00e7\u00e3o muda o pa\u00eds como professora meu compromisso \u00e9 da educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos come\u00e7ando com total aten\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as de 0 a 6 anos o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "1568": "A presidente Dilma nos informou hoje, pelo Twitter, que n\u00e3o vai criar a \"Futebras\". Talvez isso entriste\u00e7a alguns de seus companheiros, mas traz enorme al\u00edvio para milh\u00f5es de brasileiros. Afinal, seria a 14\u00aa estatal criada pelo governo do PT, a s\u00e9tima s\u00f3 no seu governo. Os cofres p\u00fablicos agradecem! - A\u00e9cio Neves", "1569": "For\u00e7a Sele\u00e7\u00e3o, Felip\u00e3o, Parreira e Comiss\u00e3o T\u00e9cnica: a torcida vai jogar junto! - A\u00e9cio Neves", "1570": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "1571": "Me acompanhem tamb\u00e9m no twitter: @EduardoJorge43", "1572": "http://levyfidelix.com/instituto-de-pesquisa-data-az-aponta-fidelix-em-quarto-lugar-em-teresinapi/:=:http://ww2.levyfidelix.com/instituto-de-pesquisa-data-az-aponta-fidelix-em-quarto-lugar-em-teresinapi/", "1573": "Artigo de Alexandre Vidal Porto, na Folha de hoje, sobre a falta de compromisso do governo com os direitos LGBT. #Equipe50", "1574": "Bom dia! Nesse domingo Luciana estar\u00e1 com Roberto Robaina e a milit\u00e2ncia do PSOL de Porto Alegre no Brique da Reden\u00e7\u00e3o. A partir das 10h, com direito a chimarr\u00e3o! Hoje Luciana n\u00e3o tem agenda p\u00fablica. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50 ", "1575": "Esse filho que ele fala \u00e9 meu tamb\u00e9m! Fernando Genro Robaina!", "1576": "O desastre da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa do Mundo pode servir a uma causa nobre: \u00e9 a hora de democratizar a CBF e dar adeus a Marin e seus amigos. Agora todos v\u00e3o debater sobre o que, afinal, aconteceu. Foi um apag\u00e3o? Um momento excepcional ou uma express\u00e3o de problemas estruturais? Resposta do jogador Paulo Andr\u00e9, l\u00edder do Bom Senso FC: \u201cO buraco \u00e9 mais embaixo\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/do-apagao-do-futebol-ao-apagao-da-politica-o-sistema-e-o-mesmo/ #Equipe50", "1577": "NOTA DE REP\u00daDIO \u00c0S PRIS\u00d5ES ARBITR\u00c1RIAS NO RIO DE JANEIRO. Assine tamb\u00e9m! #Equipe50", "1578": "\u201cA virada do Brasil ocorrer\u00e1 com a educa\u00e7\u00e3o\u201d. Em entrevista realizada em Natal (RN), o ex-governador pernambucano Eduardo Campos afirmou que seu governo far\u00e1 \u201cescola de tempo integral para todos os brasileiros\u201d e que \u00e9 preciso acabar com \u201cessa diferen\u00e7a da escola do rico e da escola do pobre\u201d. Segundo Eduardo, \u00e9 preciso fazer escolas em per\u00edodo integral da creche ao ensino t\u00e9cnico. \u201cE quem est\u00e1 falando \u00e9 quem fez. Eu fiz num Estado pobre do Nordeste brasileiro a maior rede de ensino em tempo integral do Brasil. Mais escola em tempo integral e mais aluno do que S\u00e3o Paulo, Minas e Rio de Janeiro juntos. Se foi poss\u00edvel fazer no Estado, ser\u00e1 poss\u00edvel fazer na Na\u00e7\u00e3o\u201d, disse. O ex-governador disse que sua candidatura, junto com a ex-senadora Marina Silva, oferece um caminho para que o pa\u00eds seja governado de outra forma. \u201c\u00c9 isso que eu e Marina estamos fazendo, de forma civilizada, tranquila e apresentando as nossas propostas\u201d. Aos jornalistas, afirmou que o Brasil precisa voltar se desenvolver econ\u00f4mica e socialmente. \u201c\u00c9 preciso uma energia renovadora, capaz de implantar novos m\u00e9todos, de encantar a sociedade, de trazer a sociedade para junto do Estado para fazer um novo ciclo de mudan\u00e7as.\u201d Ou\u00e7a a entrevista na \u00edntegra: http://mudan.do/1mo60yT:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/coletiva-eduardo-campos-natal-rn", "1579": "N\u00f3s queremos unir o Brasil. #eduardoemarina40 ", "1580": "Acompanhe ao vivo pelo portal UOL. ", "1581": "#EduardoeMarina40 | Este v\u00eddeo traz um resumo da minha trajet\u00f3ria e tamb\u00e9m a de Eduardo Campos. bit.ly/coragempramudar:=:https://www.youtube.com/watch?v=X1nr837SqT4&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA ", "1582": "PRIS\u00d5ES NO RIO E EM S\u00c3O PAULO MOSTRAM A VERDADEIRA CARA DA \"DEMOCRACIA\" NO CAPITALISMO Est\u00e1 preso em S\u00e3o Paulo,j\u00e1 ha 15 dias, o jovem Fabio Hideki. Ele foi detido inicialmente, e de forma completamente arbitraria pela PM acusado de ser um Black Bloc, e depois processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico. As acusa\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem nenhuma base na realidade e em fato algum. Fabio \u00e9 um trabalhador, servidor p\u00fablico da USP e militante sindical do Sindicato dos funcion\u00e1rios daquela universidade. Quando foi preso ele estava na manifesta\u00e7\u00e3o exercendo legitima e legalmente, o seu direito de participar de uma manifesta\u00e7\u00e3o, de lutar em defesa de seus interesses. \u00c9 evidente a decis\u00e3o pol\u00edtica de criminalizar um militante de movimentos sociais como forma de atacar o direito \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o. De forma a buscar amedrontar e afastar as pessoas das manifesta\u00e7\u00f5es que contestem as pol\u00edticas governamentais. Esta mesma decis\u00e3o pol\u00edtica - criminalizar aqueles que lutam em defesa de seus direitos - est\u00e1 presente tamb\u00e9m nas pris\u00f5es realizadas no dia de hoje no Rio de Janeiro. Uma pistola encontrada na casa de um dos jovens presos (que seria do seu pai e estaria com porte vencido) est\u00e1 sendo usada como argumento para acus\u00e1-los a todos de organiza\u00e7\u00e3o de quadrilha armada. Um verdadeiro escarnio. N\u00e3o se trata de incompet\u00eancia ou simples ma-f\u00e9 dos policiais e procuradores envolvidos. Trata-se de uma pol\u00edtica definida e executada de forma consciente pelos governantes (em conluio com o poder judici\u00e1rio). No Rio \u00e9 o governo do PMDB, em S\u00e3o Paulo, do PSDB. No Rio Grande do Sul, onde h\u00e1 v\u00e1rios ativistas amea\u00e7ados de pris\u00e3o, o governo \u00e9 do PT. \u00c9 uma mesma pol\u00edtica, e ela atende aos interesses das grandes empresas que, com o avan\u00e7o das greves, das manifesta\u00e7\u00f5es e das lutas dos trabalhadores sentem seus privil\u00e9gios amea\u00e7ados. Foi a servi\u00e7o desta pol\u00edtico que, com apoio do governo federal da presidenta Dilma, o Congresso Nacional aprovou no ano passado a \"Lei das organiza\u00e7\u00f5es criminosas\". S\u00e3o todos presos pol\u00edticos, portanto. Os governo reagem assim porque, para atender as reivindica\u00e7\u00f5es dos trabalhadores e da juventude, teriam de tirar dos privil\u00e9gios que d\u00e3o aos bancos e grandes empresas que mandam neste pa\u00eds (e que financiam as campanhas eleitorais dos pol\u00edticos destes partidos). Para n\u00e3o atender as reivindica\u00e7\u00f5es, portanto, tentam conter as lutas pela repress\u00e3o (cada vez mais brutal da pol\u00edcia \u00e0s greves e manifesta\u00e7\u00f5es) e atrav\u00e9s da criminaliza\u00e7\u00e3o daqueles que lutam. Alguns acham que isto seria a volta da Ditadura. Mas n\u00e3o \u00e9. \u00c9 esta mesmo a Democracia que o capitalismo reserva aos trabalhadores e jovens. N\u00e3o nos iludamos, trata-se de uma democracia apenas para os ricos, aos pobres cabe s\u00f3 a obedi\u00eancia. E \u00e9 isso que n\u00e3o aceitamos e n\u00e3o vamos aceitar nunca. Por isso lutamos por uma outra sociedade, uma sociedade socialista. A brutalidade que se abate sobre os jovens que est\u00e3o sendo presos neste momento \u00e9, portanto, um ataque contra todos que lutam por seus direitos neste pa\u00eds. \u00c9 um ataque ao direito de todos os trabalhadores e jovens de lutar em defesa de seus interesses. \u00c9 preciso, ent\u00e3o, que todos e todas lutemos para libert\u00e1-los. Todos devem manifestar-se, os sindicatos, as organiza\u00e7\u00f5es da juventude, as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas, vamos todos exigir: Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos! Chega de repress\u00e3o! Chega de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "1583": "#Z\u00e9naImprensa l Candidato do PSTU defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense que massacra o povo palestino. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "1584": "POLICIA PRENDE ATIVISTAS NO RIO DE JANEIRO Mais uma vez a policia, agora do Rio de Janeiro, investe contra o direito de manifesta\u00e7\u00e3o dos trabalhadores e da juventude. Dezenas de ativistas forma e est\u00e3o sendo presos desde a manh\u00e3 de hoje pela pol\u00edcia, devido sua participa\u00e7\u00e3o em atos e manifesta\u00e7\u00f5es que ocorreram nos \u00faltimos meses naquele estado. Mais uma express\u00e3o de que, na sociedade em que vivemos, a democracia \u00e9 s\u00f3 para os ricos. Porque \u00e9 que a pol\u00edcia n\u00e3o tem esta presteza toda para prender os corruptos que est\u00e3o no governo Sergio Cabral (a come\u00e7ar pelo pr\u00f3prio governador) enrolado em dezenas de denuncias de falcatruas juntamento com os donos da Delta Engenharia? Liberta\u00e7\u00e3o imediata de todos os presos! Pelo direito de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o! Veja abaixo reportagem publicada no portal UOL. <http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/12/policia-civil-do-rj-prende-19-manifestantes-um-dia-antes-da-final-da-copa.htm>", "1585": "Site Canaltech destacou as propostas do candidato Alvaro Dias para a tecnologia, a ci\u00eancia e a inova\u00e7\u00e3o. Confira! #AlvaroDias19", "1586": "Alvaro Dias \u00e9 ficha limpa desde sempre. E nas caminhadas que vem fazendo pelo Brasil, est\u00e1 sempre acompanhado de pol\u00edticos de bem, ficha limpa como ele. Em Goi\u00e2nia n\u00e3o foi diferente. Confira! #AlvaroDias19", "1587": "Na hora da decis\u00e3o.", "1588": "Palestra no Fecom\u00e9rcio GO.", "1589": "Em Palmas, com Amastha 40 Governador #AlvaroDias19", "1590": NaN, "1591": "Se voc\u00ea concorda, compartilhe! #AlvaroDias", "1592": "Oportuna e inteligente reflex\u00e3o do Promotor de Justi\u00e7a, idealizador e presidente do Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o, Roberto Livianu. Vale a leitura ! #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "1593": "Em Goi\u00e2nia, Alvaro Dias afirmou que a elei\u00e7\u00e3o serve para que os brasileiros escolham que caminho querem para o Pa\u00eds. E certamente o caminho n\u00e3o \u00e9 pelos extremos. Veja o que Alvaro Dias falou nas ruas de Goi\u00e2nia. #AlvaroDias19", "1594": "O Brasil merece respeito e n\u00e3o pode aceitar uma candidatura lan\u00e7ada e comandada de dentro da pris\u00e3o. \u00c9 hora de mostrar o Brasil que desejamos para as futuras gera\u00e7\u00f5es, \u00e9 hora de abrir o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1595": "Vamos continuar mergulhados nesse oceano de dificuldades alimentado pelo sistema corrupto de governo, ou vamos apostar na ruptura com o toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1, com a incompet\u00eancia e com os privil\u00e9gios abusivos das autoridades? Confira o que disse Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "1596": "Em 2013, Alvaro Dias, l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o ao governo do PT, impediu a a aprova\u00e7\u00e3o do perd\u00e3o que a presidente Dilma queria dar \u00e0s d\u00edvidas de alguns pa\u00edses africanos com o Brasil. As d\u00edvidas s\u00e3o de dezenas de milh\u00f5es de d\u00f3lares. d\u00edvidas. \"Eu considero um absurdo, considero esbofetear a pobreza nacional\", criticou o senador. Confira! #AlvaroDias19", "1597": "Entrevista ao Jornal O Popular em Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s #AlvaroDias19", "1598": "Na noite desta sexta-feira, a festa da virada do #AlvaroDias19 acontece em Palmas, com Carlos Amastha, candidato a governador. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1599": "Obrigado pelas ora\u00e7\u00f5es e intercess\u00f5es", "1600": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, SEXTA-FEIRA, \u00c0S 19H30 OBRIGADO PELAS INTERCESS\u00d5ES E ORA\u00c7\u00d5ES Daqui a poucas horas entraremos em uma grande transmiss\u00e3o ao vivo com YOUTUBERS DO BRASIL. Louvamos a DEUS pela oportunidade que temos de levar a nossa mensagem por meio da internet a milhares de brasileiros no Brasil e que vivem em outros pa\u00edses. Fiquem atentos e participem conosco. Venham somar para a VIT\u00d3RIA E AVIVAMENTO DA NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1601": "CABO DACIOLO 51 ELEITO EM PRIMEIRO TURNO, PARA HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR JESUS CRISTO VOC\u00ca CR\u00ca? \"Cla\u00adme a mim e eu responderei e direi a voc\u00ea coisas grandiosas e insond\u00e1veis que voc\u00ea n\u00e3o conhece\", Jeremias 33:3 O momento \u00e9 de TRANSFORMA\u00c7\u00c3O e de ACREDITARMOS no Brasil. J\u00e1 estamos cansados da mesmice, das promessas que NUNCA se cumprem, dos pol\u00edticos profissionais que NUNCA fizeram nada por este pa\u00eds. CHEGA! Tenho sonhos maiores para esta NA\u00c7\u00c3O, VIGOR E INDEPEND\u00caNCIA para agir e F\u00c9 em Deus que move montanhas. N\u00c3O se abstenha nestas elei\u00e7\u00f5es, nem vote branco ou nulo. Precisamos do seu VOTO para mudar o Brasil. Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a! DESPERTA, \u00d3 TU QUE DORMES JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1602": "Todos e todas por um Brasil de paz, respeito \u00e0s diferen\u00e7as e toler\u00e2ncia.", "1603": "Com a PEC do Teto, ser\u00e1 imposs\u00edvel retomar o investimento na educa\u00e7\u00e3o federal. Precisamos colocar toda a nossa for\u00e7a na revoga\u00e7\u00e3o dessa lei absurda. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "1604": "Minha proposta \u00e9 clara: tirar o seu nome do SPC e gerar 2 milh\u00f5es de empregos j\u00e1 no 1o ano de governo. Nome limpo, trabalho e sal\u00e1rio! #Ciro12 #CiroPresidente", "1605": "Domingo tem Ciro no pen\u00faltimo debate antes do primeiro turno. Assista e nos ajude a espalhar a not\u00edcia! #CiroNaRecord #DebateRecord #Ciro12", "1606": "Acompanhe Ciro #aovivo, em entrevista por telefone, no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba do RS.", "1607": "O Brasil est\u00e1 destruindo o seu parque industrial. Como reverter esse quadro e fazer o pa\u00eds gerar mais empregos? Veja a resposta de Ciro. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "1608": "Com seu voto vamos chegar ao segundo turno e colocar um fim nessa polariza\u00e7\u00e3o que est\u00e1 machucando nosso pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente", "1609": "Muito obrigado pelo apoio, querida Ana de Hollanda. Pode contar comigo. Juntos, a gente vai transformar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente", "1610": "Obrigado pelo apoio, querido amigo Alessandro Molon. \u00c9 de pessoas como voc\u00ea que eu quero ao meu lado para defender o Brasil dos graves ataques que o nosso povo tem sofrido. #Ciro12 #CiroPresidente", "1611": "Turma boa, vou dar entrevista daqui a pouco no programa Esfera P\u00fablica na R\u00e1dio Gua\u00edba do RS. \u00c9 j\u00e1 j\u00e1 \u00e0s 13h10. #Ciro12", "1612": "Obrigado pelo apoio, meu amigo Alexandre Kalil. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "1613": NaN, "1614": "A nova PESQUISA DATA FOLHA, publicada dia 29/09/2018, confirma: 1- Haddad mantem 22%! 2 - Bolsonaro estacionou em 28% e n\u00e3o vence Haddad no 2\u00ba Turno! De outro lado, nas REDES SOCIAIS, e em todo o Brasil, EYMAEL \u00e9 apontado como o \u00fanico que pode derrotar o PT, uma vez que \u00e9 o autor de todas as conquistas sociais dos Trabalhadores na Constitui\u00e7\u00e3o, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o e no m\u00ednimo de 30 dias! A escolha \u00e9 \u00fanica e simples: \u00c9 EYMAEL 27 ou vai ser PT 13!", "1615": "Ana Estela Haddad responde: quem \u00e9 Fernando Haddad? #vote13", "1616": "Hoje estaremos em Goi\u00e2nia e Bel\u00e9m! #HaddadPresidente", "1617": "Temos nove dias para conversar com cada amigo, cada vizinho, cada familiar e levar nossas propostas para um Brasil justo e soberano. #Vote13 #HaddadPresidente", "1618": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #Haddadpresidente", "1619": "Hoje em Goi\u00e1s! Mais um dia de caminhada pela democracia e pelo Brasil. N\u00f3s temos que fazer as pessoas acreditarem na pol\u00edtica e fazemos isso com propostas, resgatando a mem\u00f3ria das pessoas de um pa\u00eds que foi muito bem durante os governos do PT. Vamos rumo ao dia 7! #Vote13 #HaddadPresidente Fotos: Ricardo Stuckert", "1620": "A agricultura brasileira \u00e9 uma das que mais consome agrot\u00f3xicos do mundo. N\u00f3s vamos mudar isso e trazer sa\u00fade para a mesa do brasileiro. Conhe\u00e7a esta e outras propostas do nosso plano de governo: bit.ly/PlanoHaddad #Vote13 #HaddadPresidente", "1621": "Haddad, candidato de Lula, em entrevista coletiva em Bel\u00e9m com Paulo Rocha governador. #HaddadPresidente", "1622": "Haddad \u00e9 Lula! No dia 7 de outubro, #Vote13. #HaddadPresidente", "1623": NaN, "1624": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, em caminhada e ato com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente", "1625": "Nossa campanha n\u00e3o para de crescer. Venceremos! #Vote13 #HaddadPresidente", "1626": "Faltam 9 dias para a elei\u00e7\u00e3o! Conhe\u00e7a e ajude a divulgar nossas propostas para tirar o Brasil da crise. #Vote13 #HaddadPresidente", "1627": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, em caminhada e ato com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente", "1628": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #Haddadpresidente", "1629": "Passamos por Caxias do Sul-RS e Porto Alegre-RS nesta quinta e refor\u00e7amos ao povo ga\u00facho o que temos dito em todo pa\u00eds: s\u00f3 o povo unido poder\u00e1 vencer o discurso de \u00f3dio e trabalhar para fazermos o Brasil voltar a crescer. #Vote13 #HaddadPresidente", "1630": "N\u00f3s podemos fazer o Brasil Feliz de Novo! #HaddadPresidente", "1631": "Datafolha: Haddad 1\u20e33\u20e3 salta 6 pontos e chega a 22%. #Vote13 #HaddadPresidente", "1632": "O povo nordestino est\u00e1 com a gente. #Vote13 #HaddadPresidente", "1633": "Haddad, candidato de Lula, em Bel\u00e9m com Paulo Rocha governador. #Haddadpresidente", "1634": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1635": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1636": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1637": "De leste o oeste, de norte a sul, a galera est\u00e1 se unindo para colocar Geraldo Alckmin no segundo turno e mudar o nosso pa\u00eds pra MUITO melhor. Junte-se a n\u00f3s. Participe da #Virada45 \u27a1 http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ e vote #GeraldoPresidente! #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "1638": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1639": "#Arrancada45 - S\u00e3o Miguel Paulista", "1640": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1641": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1642": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1643": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1644": "A cultura transforma. E Geraldo sabe disso. O Projeto Guri oferece cursos de m\u00fasica para crian\u00e7as e adolescentes de gra\u00e7a! S\u00f3 nos \u00faltimos anos, mais de 360 mil alunos participaram, inclusive em v\u00e1rias unidades da Funda\u00e7\u00e3o Casa. Quer um presidente que v\u00ea a cultura como inclus\u00e3o social? Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vote 45! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "1645": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1646": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1647": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1648": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1649": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1650": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1651": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "1652": "Datena fala a verdade sobre Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "1653": "Ditadura nunca mais! #EleN\u00e3o #BoulosESonia50", "1654": "\u00c9 amanh\u00e3! Nas ruas de todo o Brasil Ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o! Lindo o canto que unificada todas as vozes amanh\u00e3! #EleNao #EleNunca #EleJamais", "1655": "Nesta elei\u00e7\u00e3o, escolha quem defende os direitos das trabalhadoras e trabalhadores, vote no que voc\u00ea acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1656": "\u00c9 50 no peito! T\u00e1 na hora de virar esse jogo! Na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 3, estaremos juntas e juntos para um encontro de luta e celebra\u00e7\u00e3o em torno do projeto pol\u00edtico que constru\u00edmos. O fechamento desta caminhada rumo ao 7 de Outubro ser\u00e1 nos Arcos da Lapa, local que tantas estivemos reunidos para afirmar: Mudar \u00e9 Poss\u00edvel! Nossas candidatas e candidatos a deputado federal e estadual estar\u00e3o junto a Boulos, S\u00f4nia, Chico, Marta, Ivanete e Tarc\u00edsio pra fazer Vote no que voc\u00ea acredita! Vote 50 !", "1657": "Hoje \u00e0s 12h30 participo do P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan. Acompanhe ao vivo! #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "1658": "A pol\u00edtica de drogas no Brasil \u00e9 uma insanidade. T\u00e1 matando jovens negros na periferia, t\u00e1 encarcerando a nossa juventude e o resultado \u00e9 que o tr\u00e1fico s\u00f3 cresceu e as pessoas n\u00e3o deixaram de usar por isso. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1659": "Bolsonaro cometeu crime de racismo, de apologia ao estupro, de apologia \u00e0 tortura, fomenta o \u00f3dio no pa\u00eds. Representa o que tem de mais velho na pol\u00edtica brasileira e tenta se apresentar como novidade. #EleN\u00e3o! #EleNunca #BoulosESonia50 #Psol", "1660": "Bolsonaro \u00e9 retrocesso \u00e0 democracia! #EleN\u00e3o #BoulosESonia50", "1661": "O nosso encontro com Minas Gerais foi lindo! Cheio de energia e diversidade, BH se encheu com a for\u00e7a de um povo que acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "1662": "N\u00f3s lutamos por uma reforma urbana no Brasil, para que as pessoas tenham direito \u00e0 cidade, com moradia, trabalho, transporte publico, lazer e todos os direitos garantidos na constitui\u00e7\u00e3o! #BoulosNoP\u00e2nico #BoulosESonia50 #PSOL", "1663": "Nosso compromisso \u00e9 com a luta! Estamos juntas e juntos para derrotar o fascismo! Nossa campanha na Tv tem pouco tempo, mas foi o suficiente para dar visibilidade a luta das mulheres contra Bolsonaro! Saudamos e apoiamos esse movimento que estar\u00e1 forte e ocupando as ruas de todo o Brasil amanh\u00e3! #EleN\u00e3o #EleNunca", "1664": "O MTST n\u00e3o vai ocupar sua casa, nem a casa de ningu\u00e9m. O movimento s\u00f3 ocupa im\u00f3veis abandonados e sem fun\u00e7\u00e3o social! #BoulosESonia50 #Psol", "1665": "Ningu\u00e9m ocupa porque quer, quem faz isso \u00e9 porque n\u00e3o tem outra alternativa e todo m\u00eas tem que fazer a dura escolha entre pagar aluguel e botar comida na mesa. N\u00f3s vamos mudar isso, vamos fazer valer a lei e garantir moradia digna. #BoulosESonia50 #Psol", "1666": "#AoVivo Guilherme Boulos em entrevista no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan.", "1667": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m concorda que este sistema t\u00e1 podre, vem com a gente! Vote Boulos 50 #BoulosESonia50 #Psol50", "1668": "Ele n\u00e3o, democracia sim! #EleN\u00e3o #EleNunca #EleJamais #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "1669": "Estamos na reta final antes das elei\u00e7\u00f5es e Guilherme Boulos ir\u00e1 participar do pen\u00faltimo debate entre presidenci\u00e1veis, na TV Record. Convide suas amigas, amigos, parentes, toda a fam\u00edlia para assistir esse encontro entre quem est\u00e1 concorrendo a presid\u00eancia do pa\u00eds.", "1670": "As mulheres v\u00e3o salvar o Brasil do retrocesso #BoulosNoPanico #BoulosESonia50 #Psol50", "1671": "#AoVivo acompanhe Sonia Guajajara no debate das vice presidenci\u00e1veis no El Pa\u00eds.", "1672": "N\u00e3o d\u00ea o seu voto a quem n\u00e3o \u00e9 de confian\u00e7a. #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa #ElesN\u00e3o", "1673": "Visita ao Instituto Butantan, em S\u00e3o Paulo. #TamoJunto #VoteMeirelles15 #ChamaOMeirelles15", "1674": "\u00c9 preciso acabar com a depend\u00eancia do tr\u00e1fego rodovi\u00e1rio. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1675": "Faltam 9 dias para voc\u00ea decidir se o Brasil ter\u00e1 um sistema de seguran\u00e7a integrado entre as pol\u00edcias. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "1676": "- Estamos na reta final para as elei\u00e7\u00f5es. Mais uma vez parte da m\u00eddia de sempre lan\u00e7a seus \u00faltimos ataques na v\u00e3 tentativa de me desconstruir. O sistema agoniza, vamos venc\u00ea-lo.", "1677": "Jos\u00e9 Dirceu / ex-presidente do PT (condenado por corrup\u00e7\u00e3o e influenciador da campanha de Haddad, assim como Lulla) s\u00f3 que um est\u00e1 preso e o outro cumpre pena em liberdade.", "1678": "- APRESENTAMOS PERANTE PROCURADOR GERAL DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO RJ NOT\u00cdCIA DE CRIME PRATICADO PELA Revista Veja (Editora Abril).", "1679": "Muito bom o dia hoje no Rio Grande do Sul. De manh\u00e3, participamos de um almo\u00e7o com filiados e apoiadores, ao lado de Mateus Bandeira, candidato ao governo do Rio Grande do Sul. Em seguida, ao lado de Bernardinho, realizamos uma apresenta\u00e7\u00e3o no CTG Lalau Miranda, em Passo Fundo, para falar sobre as nossas propostas para um NOVO Brasil. Obrigado pela presen\u00e7a de todos. \u00c9 com a for\u00e7a de voc\u00eas que vamos chegar l\u00e1 no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1680": "\u00c9 isso a\u00ed, Cristiane. Para mudar o Brasil, a gente tem que se envolver na pol\u00edtica e renovar tudo! Muito obrigado pelo apoio. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1681": "O SBT destacou alguns pontos do nosso plano de governo. Voc\u00ea que ainda n\u00e3o decidiu o seu voto, confira por que a nossa candidatura \u00e9 a que melhor representa a mudan\u00e7a que a gente quer para o Brasil: \u25b6 Redu\u00e7\u00e3o de gastos p\u00fablicos. \u00c9 o \u00fanico partido que n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico para campanha . Prop\u00f5e acabar com o fundo partid\u00e1rio e eleitoral e tamb\u00e9m com a obrigatoriedade de voto. \u25b6 Reforma da Lei Penal para termos menos impunidade. \u25b6 Parcerias p\u00fablico-privadas uma sa\u00edda para melhorar a gest\u00e3o dos hospitais. \u25b6 Uso de tecnologia para aprimorar o sistema de sa\u00fade e os cadastros em programas sociais. \u25b6 Prioriza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica na distribui\u00e7\u00e3o de recursos. \u25b6 Cria\u00e7\u00e3o de bolsas de estudo em escolas particulares para alunos da rede p\u00fablica. \u25b6 Estado menos intervencionista, com menos impostos e menos burocracia que atrapalha a vida do brasileiro. \u25b6 Privatiza\u00e7\u00e3o de todas as estatais. \u25b6 Redu\u00e7\u00e3o das barreiras ao com\u00e9rcio e investimento internacional.", "1682": "Seguimos na contagem regressiva e ainda tem muita gente que n\u00e3o conhece as nossas propostas por um NOVO Brasil. Fale delas para os seus amigos, familiares, colegas de trabalho. Dessa forma, a gente pode atingir 6% na pesquisa de hoje do Datafolha e participar do Debate da Globo. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1683": "Pessoal, com a for\u00e7a da Onda Laranja chegamos a um milh\u00e3o de assinaturas pela minha participa\u00e7\u00e3o nos debates! E \u00e9 com a mesma for\u00e7a que vamos eleger representantes que v\u00e3o mudar esse sistema que faz de tudo para impedir a renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1684": "Vote sem medo em quem tem capacidade e propostas para renovar o Brasil de verdade. Vote 30.", "1685": "A Onda Laranja tamb\u00e9m invadiu Uberl\u00e2ndia! Obrigado a todos que estiveram junto com a gente por um NOVO Brasil. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1686": "Pessoal, infelizmente as pesquisas n\u00e3o apontaram o crescimento que vemos nas redes, nos eventos e nas ruas. Com isso, mesmo com 1 milh\u00e3o de assinaturas no nosso abaixo-assinado ficaremos de fora do debate da Globo. Mas n\u00e3o vamos nos abalar e nem parar de acreditar. Agora, mais do que nunca, temos que manter o foco. Esse domingo faremos uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o em todo Brasil e contamos mais uma vez com o empenho de cada um de voc\u00eas. Temos que ir para as ruas e divulgar o NOVO Brasil que queremos construir. Nosso debate \u00e9 no dia a dia, conversando, convencendo e conquistando os votos de quem n\u00e3o aguenta mais os velhos pol\u00edticos de sempre. E a pesquisa que vale \u00e9 a das urnas. Acesse https://novo.org.br/agenda-da-campanha/ e confira onde ser\u00e1 cada evento.", "1687": "Muito obrigado a todos que j\u00e1 assinaram a nossa peti\u00e7\u00e3o. \u00c9 com a for\u00e7a dessa Onda Laranja que vamos construir um NOVO Brasil. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o assinou, \u00e9 s\u00f3 acessar esse link: http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Vamos continuar fazendo barulho. Se atingirmos 6% na pesquisa Datafolha de hoje, estaremos no debate da Globo! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1688": "\"Prezado Jo\u00e3o Amo\u00eado, Escrevo para parabeniz\u00e1-lo pela digna vit\u00f3ria ! A vit\u00f3ria da coragem de dizer com sinceridade o que este Pa\u00eds tanto precisa ouvir. A vit\u00f3ria da intelig\u00eancia a penetrar numa sociedade prisioneira do pensamento enlatado do estatismo e da degenera\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 imprescind\u00edvel seguir em frente ! Uma semente est\u00e1 plantada. Seus 4 milh\u00f5es de adeptos h\u00e3o de se multiplicar, a Onda Laranja ainda ser\u00e1 uma tsunami. Se cada um dos eleitores do NOVO em 2018 se transformar num agente multiplicador e conquistar, a cada ano, mais um adepto da ideia liberal, ser\u00e3o 8 milh\u00f5es em 2019. E se, de novo, cada um deles conquistar mais um a cada ano, ser\u00e3o 16 milh\u00f5es em 2020 e 32 milh\u00f5es em 2021, e 64 milh\u00f5es em 2022. J\u00e1 passei dos 80 anos de vida, n\u00e3o sei se ainda estarei aqui para ver essa gl\u00f3ria, mas guardo comigo agora a gratid\u00e3o pelos momentos de \u00e2nimo e esperan\u00e7a que voc\u00ea e o Partido NOVO me proporcionaram neste ano. Esperei por quase 30 anos para reencontrar algu\u00e9m com a mensagem liberal, desde que votei em Afif Domingos em 1989... Quero tamb\u00e9m parabeniz\u00e1-lo pelo sentido de Institui\u00e7\u00e3o dado a esse Partido, e penso que \u00e9 por esse exemplo que ele vai prosperar. Foi assim que, al\u00e9m do meu, convenci v\u00e1rios votos \"no bloco 30\" em candidatos de \u00f3timo padr\u00e3o. N\u00e3o sei se esta mensagem chegar\u00e1 at\u00e9 voc\u00ea, certamente h\u00e1 filtros no percurso, mas, se chegar, pe\u00e7o-lhe apenas que retorne com um \"chegou !\". Desejo-lhe a sa\u00fade e o \u00e2nimo necess\u00e1rios para a longa jornada. Seu novo amigo e admirador, Fernando Ewerton Fernandez (filiado 39.745)\" S\u00e3o mensagens assim, como a de Seu Fernando, que me fazem ter certeza de estarmos trilhando o caminho certo, com princ\u00edpios e valores para construir um NOVO Brasil. Muito obrigado pelo apoio.", "1689": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer um NOVO Brasil espalhe essa mensagem para todos os seus amigos! Com esse apoio, podemos atingir 6% na pesquisa do Datafolha que ser\u00e1 realizada hoje e participar do Debate da Globo. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar por todo pa\u00eds! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1690": NaN, "1691": "O n\u00famero de pessoas que se filiam ao NOVO n\u00e3o para de crescer. Cidad\u00e3os de mais de 1.000 cidades do Brasil, que acreditam nas nossas ideias, princ\u00edpios e valores para fazer desse pa\u00eds um lugar mais seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1. Filie-se voc\u00ea tamb\u00e9m: https://novo.org.br/filie-se/", "1692": "\u00c9 assim que a gente transforma indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. O ministro Fux acabar de deferir em favor do NOVO e impedir a entrevista do Lula. N\u00e3o podemos aceitar que um ex-presidente condenado e preso por corrup\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o que bem entender e conduza uma campanha de dentro do cadeia.", "1693": "S\u00f3 em 2017, o governo brasileiro deixou de arrecadar R$ 9,7 bilh\u00f5es de impostos gra\u00e7as ao mercado ilegal de mercadorias. Falei \u00e0 Veja sobre algumas medidas que propomos para combater o contrabando e diminuir os incentivos a essa pr\u00e1tica criminosa. \u27a1 Nossos produtos precisam ser competitivos, por isso iremos simplificar e reduzir a carga tribut\u00e1ria \u27a1 Iremos aumentar o controle das fronteiras \u27a1 Valorizaremos o policial que arrisca sua vida diariamente \u27a1 Utilizaremos intelig\u00eancia e tecnologia para combater o crime organizado \u27a1 Combateremos a impunidade com o endurecimento da Lei de execu\u00e7\u00e3o penal No dia 07 de outubro, vote sem por um pa\u00eds mais seguro, simples e livre. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1694": "Pessoal, chegamos agora a 1 milh\u00e3o de assinaturas na nossa peti\u00e7\u00e3o! Muito obrigado a todos que participaram. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as emissoras continuem fingindo que n\u00e3o existimos! Vamos continuar o nosso movimento e mostrar a for\u00e7a dessa Onda Laranja tamb\u00e9m nas urnas. \u00c9 com esse desejo de renova\u00e7\u00e3o que a gente vai mudar o pa\u00eds no dia 7 de outubro. Assine: http://bit.ly/2Mi2O8F Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1695": "No NOVO, discurso e pr\u00e1ticas andam juntos. Por isso, transformamos a nossa indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o e recorremos ao STF contra entrevista de Lula. \u00c9 uma falta de respeito com os brasileiros que um ex-presidente condenado e preso por corrup\u00e7\u00e3o possa fazer campanha de dentro do pres\u00eddio.", "1696": "Falta pouco para a gente chegar a um milh\u00e3o de assinaturas para que o eu participe dos debates. Assine \u27a1 http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato e compartilhe com os seus amigos. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja.", "1697": "No dia 7 de Outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado. Obrigado a todos os volunt\u00e1rios de Goi\u00e2nia pelo v\u00eddeo.", "1698": "Para fazer as mudan\u00e7as que a gente quer, primeiro \u00e9 preciso arrumar a casa. N\u00e3o faz sentido a quantidade enorme de congressistas que vivem \u00e0s custas do dinheiro p\u00fablico. Hoje o congresso custa 29 milh\u00f5es de reais por dia aos cofres p\u00fablicos. \u00c9 muito dinheiro sendo torrado com privil\u00e9gios e mordomias para muita gente que sequer nos representa de fato. Dia 7 de outubro, vote pela redu\u00e7\u00e3o do congresso e pelo corte de privil\u00e9gio. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "1699": "Essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas contra o PT, mas contra o sistema pela renova\u00e7\u00e3o.", "1700": "Ajuste fiscal para quem? S\u00f3 corta no holerite do trabalhador. Chega! Nosso compromisso \u00e9 dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo, distribuir renda, fortalecer o Estado para expandir o mercado interno e assim enfrentar a crise. #JangoFilhoPresidente", "1701": "\u201cJo\u00e3o Goulart Filho \u00e9 um homem da maior dignidade, compet\u00eancia e honestidade. Faz parte da hist\u00f3ria desse pa\u00eds. Em 1964 eu tinha 15 anos, era um estudante, e mesmo assim fui perseguido pelo arb\u00edtrio da \u00e9poca. Mas guardo daqueles momentos uma recorda\u00e7\u00e3o muito terna que era da fam\u00edlia Goulart. Hoje \u00e9 com muito prazer que estou participando da campanha do Jo\u00e3o Goulart Filho e dizendo que vou votar nele!\u201d O maestro e dramaturgo Marcus Vin\u00edcius de Andrade \u00e9 Jo\u00e3o Goulart Filho nas Elei\u00e7\u00f5es 2018. #EuApoioJangoFilho", "1702": "Estamos a poucos dias das elei\u00e7\u00f5es e os candidatos mais bem colocados nas pesquisas apresentam s\u00e9rias limita\u00e7\u00f5es. Bolsonaro? \u00c9 a volta da ditadura. E sobre a ditadura, ficamos com as palavras de Ulysses Guimar\u00e3es: \u201cTemos \u00f3dio \u00e0 ditadura. \u00d3dio e nojo!\u201d Haddad? \u00c9 a manuten\u00e7\u00e3o da engana\u00e7\u00e3o, da corrup\u00e7\u00e3o tolerada. Da crise que condenou milh\u00f5es ao desemprego. Ciro e Marina? N\u00e3o conseguem sequer se comprometer com o aumento real do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Alckimin? Mais parece um fantasma de si pr\u00f3prio. Nenhum deles tem um programa capaz de tirar o Brasil da crise. Para o pa\u00eds voltar a crescer \u00e9 preciso distribuir a renda, come\u00e7ando pelo aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ningu\u00e9m quer saber de investir e produzir se n\u00e3o tiver para quem vender. Al\u00e9m disso, se cuidarmos bem do que o governo desperdi\u00e7a com juros astron\u00f4micos, desonera\u00e7\u00f5es e mordomias para bilion\u00e1rios n\u00e3o faltar\u00e3o recursos para o investimento p\u00fablico. No dia 7 de outubro, me deem um voto de confian\u00e7a! Agora \u00e9 hora de indicar o melhor para o Brasil. Escolher o menos ruim, se for o caso, \u00e9 miss\u00e3o para o 2\u00ba turno! #JangoFilhoPresidente #QuemGostaDoBrasilVota54", "1703": "Amanh\u00e3 teremos uma agenda com encontros importantes em Bras\u00edlia. Aguardo os amigos da capital federal. Avante, P\u00e1tria Livre!", "1704": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo em dobro, distribui\u00e7\u00e3o de renda, fortalecimento do Estado e expans\u00e3o do mercado interno. \u00c9 assim que vamos superar a crise. Compartilhe essa ideia! #JangoFilhoPresidente #QuemGostadoBrasilVota54", "1705": NaN, "1706": "Numa democracia, quem participa do processo eleitoral aceita os seus resultados. Declara\u00e7\u00f5es como a de Bolsonaro ao Datena s\u00e3o t\u00edpicas de quem est\u00e1 sentindo o cheiro da derrota", "1707": "#MarinaSilva18 | Manaus - AM | Visita a Associa\u00e7\u00e3o das Donas de Casa do Amazonas - ADCEA #ElaSim #Vote18", "1708": "Assista e compartilhe o depoimento emocionante de Moara e Shalon, filhas da Marina Silva #ElaSim #VoteMarina18", "1709": "#MarinaSilva18 | Coletiva Manaus - AM #ElaSim", "1710": "Hoje recebemos o apoio de Arthur Virg\u00edlio Neto, prefeito de Manaus. \"Eu vou votar na melhor candidata, uma pessoa digna, limpa e que tem uma boa orienta\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Tem tempo pra ganhar e n\u00f3s vamos ganhar\" #ElaSim #VoteMarina18", "1711": NaN, "1712": "z botavam funcionado pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se lembra e sabe porqu\u00ea porque falta ele preparo do outro lado o haddad um candidato rec\u00e9m cr", "1713": " a presidente de um grande grupo nos estados unidos foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca teve uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "1714": "iado pra ficar no lugar do lula e fica o que estamos vendo hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolheram um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito vi posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do apocalipse sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos e empresas chegou", "1715": " o jornal nacional ao que nem contra bolsonaro o pps bolsonaro contra qualquer coisa filho contra haddad e contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma ve", "1716": " abed um \u00e9 de 2 partes e os residentes para n\u00e3o se arrepender depois nem parece verdade mas \u00e9 voc\u00ea pode ter consultas com especialistas e fazer exames como ultrassonografia sem pagar nada sem esperar e com hora marcada \u00e9 assim que funciona as policl\u00ednicas do cear\u00e1 criadas por n\u00f3s meu plano \u00e9 fazer 617 em todo o pa\u00eds veja no meu site como funciona se o cear\u00e1 fez o brasil pode fazer muito mais nem a nem b nem a nem p efe", "1717": " o terceiro s\u00f3 se a tv n\u00e3o aprender fpb na internet no celular o computador todo esperando l\u00e1 agora ao vivo aqui tem pouco tempo agora vou devolv\u00ea la ao vivo no facebook come\u00e7a agora um programa", "1718": "aro fam\u00edlia s\u00f3 com m\u00e3e e av\u00f3s s\u00e3o f\u00e1bricas de elementos desajustados eu n\u00e3o escolhi onde nascer n\u00e3o escolhi meu nome n\u00e3o escolhi seria rica o cobre se seria negra branca ou \u00edndia pra muita coisa na vida \u00e9 um tive escolha para votar para presidente eu tenho porque se tem uma coisa que o presidente jamais deveria poder escolher para quem vai governar \u00e9 escolher ricos e n\u00e3o pobres escolher homens e n\u00e3o mulheres eu n\u00e3o posso escolher algu\u00e9m que d\u00edvida assim o pa\u00eds um presidente precisa governar para todos diante dessa briga toda eu j\u00e1 fiz a minha escolha e ele n\u00e3o geraldo alckmin sim escolhas fazem parte da vida e uma escolha que a gente faz hoje pode ter efeito a nossa vida por muito tempo se voc\u00ea \u00e9 a mulher como eu tem ainda mais motivos para dar muita aten\u00e7\u00e3o a escolha que vai fazer \u00e9 pre", "1719": " geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia disse muitas pessoas que eu conhe\u00e7o tem recebido not\u00edcias falsas pelas redes sociais pelo whatsapp uma dessas mentiras deslavadas diz que eu e geraldo alckmin estar\u00edamos dispostos a dar apoio ao pt isso \u00e9 um absurdo logo eu que fui uma das maiores defensores do impeachment que lutei contra o pt e \u00e9 querer o partido da dilma de volta o mais grave \u00e9 que esses boatos mexem muito com as pessoas repito eu e geraldo \u00f3culo somos contra o pt n\u00e3o queremos de volta o partido do pt o lam dos esc\u00e2ndalos dos desvios do dinheiro p\u00fablico continua lutando por um brasil limpo eu e geraldo somos mais que ficha limpa que temos vida limpa 30 milh\u00f5es de fam\u00edlias brasileiras s\u00e3o chefiadas por mulheres que cuidam de seus filhos muitas vezes sozinhas para o v\u00edcio de bolson", "1720": "ciso ter cuidado para n\u00e3o escolher quem trata as mulheres assim dotes do idoso e vagabunda analfabeta e n\u00e3o tava vindo pra voc\u00ea carrega na mesa quem tem apoiadores que atacam e querem tirar do ar das redes sociais o perfil mulheres unidas contra bolsonaro ter cuidado para n\u00e3o escolher algu\u00e9m que expressa preconceitos eu n\u00e3o gostaria teve o meu o casal homossexual morando ali com meu filho pequeno em casa eu gosto de voc\u00ea s\u00f3 ningu\u00e9m gosta de suporta ter cuidado para n\u00e3o escolher um candidato que teve apoio de grupos neonazistas \u00e9 hora de escolher muito bem porque depois n\u00e3o tem volta o brasil est\u00e1 diante de uma escolha hist\u00f3rica e o seu voto decide para onde vamos o seu voto pode evitar o caminho do caos voc\u00ea pode evitar que os pobres pague mais imposto do que os ricos pode evitar que o p", "1721": " hospitais rodovias escolas de ensino t\u00e9cnico restaurante popular com comida mundial baixou o \u00edndice de criminalidade respeitou o dinheiro p\u00fablico o brasil tem muitos problemas para resolver geraldo alckmin \u00e9 solu\u00e7\u00e3o em todo o brasil cresce o apoio e milhares de pessoas v\u00e3o para as ruas para ouvir geral william am\u00e9lia esse encontro [M\u00fasica] n\u00fameros voc\u00eas \u00e9 que v\u00e3o decidir venceu o ibope datafolha confirmam geraldo alckmin derrota o pt no segundo turno bolsonaro perde para a da ti com a proposta de pobre pagar mais imposto do que o ipo a rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 bolsonaro continua aumenta a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o acaba no primeiro turno nem ele vence o pt do segundo se voc\u00ea realmente n\u00e3o quer que o pt volte agora seu voto e geraldo na hora de acordar para derrotar o pt n\u00e3o \u00e9 com o funcion\u00e1rio \u00e9 com geraldo 45", "1722": "a\u00eds mergulhe na escurid\u00e3o - direitos para as mulheres com discrimina\u00e7\u00e3o pela cor pelo sexo e pela religi\u00e3o est\u00e1 tamb\u00e9m em suas m\u00e3os evitar que a corrup\u00e7\u00e3o ea roubalheira volte a comandar o pa\u00eds evitar a volta do petr\u00f3leo v\u00e3o evitar o fim da lava jato \u00e9 voc\u00ea que pode evitar que o preso condenado de corrup\u00e7\u00e3o seja solto evitar que o pt volte a quebrar o pa\u00eds seu voto pode evitar um novo desastre para o brasil para n\u00f3s brasileiros para nossos filhos e netos eu j\u00e1 fiz uma escolha sou contra os radicais de direita e de esquerda eles n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia e n\u00e3o oferecem solu\u00e7\u00f5es que podem fazer com que o nosso brasil fique sem escolha o brasil tem uma escolha segura geraldo alckmin m\u00e9dico governador de s\u00e3o paulo por quatro vezes fez o estado crescer e se desenvolver homem de vida limpa construiu", "1723": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o a d\u00edvida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil 16 come\u00e7a agora", "1724": "casa minha vida gerar milh\u00f5es de empregos na constru\u00e7\u00e3o civil e reconstruir o sonho da casa pr\u00f3pria por todo o brasil n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel construir um pa\u00eds a todos n\u00f3s temos a experi\u00eancia dos 12 melhores anos da nossa hist\u00f3ria o brasil j\u00e1 foi feliz uma vez e n\u00f3s sabemos fazer esse pa\u00eds ser feliz de novo vem com a gente vote 13 ibope confirma haddad \u00e9 o \u00fanico candidato que continua crescendo e j\u00e1 ultrapassou o advers\u00e1rio no segundo turno", "1725": "ais que resgataram 36 milh\u00f5es de brasileiros da mis\u00e9ria a terra era at\u00e9 aqui os fechar a via o pai n\u00e3o dava jeito aqui nove vinhos o lado de uma balan\u00e7a campe\u00e3o do iter se achava de comer aquilo que aparece n\u00e3o tinha depois que veio presidente lula favoreceu muito e tem a bolsa fam\u00edlia tomando tudo bonito id\u00e9ia crian\u00e7a com o bolsa-fam\u00edlia mapeamos a desigualdade no brasil e descobrimos que ela tinha uma fazenda mais perversa as crian\u00e7as n\u00e3o tinha op", "1726": " o programa haddad presidente o m\u00eas de rua \u00e9 do povo brasileiro [Aplausos] antes dos nossos governos brasil estava mergulhado num vergonhoso mapa da fome e todos os anos milhares de crian\u00e7as morriam desnutridas o pa\u00eds desde o final do meu mandato todos os brasileiros tiverem a possibilidade de tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 almo\u00e7ar e jantar terei cumprido a miss\u00e3o de acabar com a fome no pa\u00eds \u00e9 imensa mas n\u00e3o recuamos por todo o brasil come\u00e7amos programas soci", "1727": "ortunidade sobreviv\u00eancia nem de crescimento ent\u00e3o colocamos o poder de decis\u00e3o na m\u00e3o das mulheres e abrimos um caminho de oportunidades para elas e os seus filhos lula mostrou como o face eu vou resgatar e ampliar esses programas v\u00e3o recuperar o bolsa fam\u00edlia e para afastar de vez o fantasma da fome circular o dinheiro na m\u00e3o do povo e fazer a economia girar vou resgatar o farm\u00e1cia popular rem\u00e9dio barato e at\u00e9 de gra\u00e7a vou retomar o programa minha ", "1728": " u\u00e9 n\u00e3o se arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote uma mulher de 30 al\u00e9m de haddad", "1729": " dizem que voc\u00ea vem parece a campanha como o porta-voz da trag\u00e9dia o representante do caos ea milh\u00f5es de brasileiros sofrendo em raz\u00e3o de um sistema corrupto incompetente que foi conduzido pelo pt nos \u00faltimos anos porque o minist\u00e9rio p\u00fablico denunciou agora 2 bilh\u00f5es e 500 milh\u00f5es de reais e desvio do bolsa fam\u00edlia roubando os pobres deste pa\u00eds se especializou em distribuir a pobreza para todos ea riqueza para alguns dos seus l\u00edderes este \u00e9 o legado que o pt nos oferece", "1730": " [Aplausos]", "1731": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "1732": " nele do jeito que est\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais para uma vida melhor s\u00f3 um lindo pa\u00eds andr\u00e9 lara resende um dos criadores do plano real eduardo jorge um dos idealizadores do sus e da lei dos gen\u00e9ricos ricardo paes de barros um dos criadores do bolsa fam\u00edlia est\u00e3o todos com marinho marina silva 18 presidente", "1733": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1734": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais", "1735": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1736": "#FACEDADILMA", "1737": "No nosso caso, vale o ditado popular: n\u00e3o leu e n\u00e3o gostou. Leiam nossas diretrizes para o Brasil: http://goo.gl/8LS0Ql:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "1738": "Esperamos que este grande conjunto de trabalhadores de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das condi\u00e7\u00f5es dignas de sal\u00e1rios, trabalho e boa forma\u00e7\u00e3o, sejam um fator decisivo de coes\u00e3o e solidariedade nacional. E dever\u00e3o ter o devido respeito e reconhecimento por isto. S\u00e3o uma esperan\u00e7a de difus\u00e3o de valores e exemplo pela sua postura, capazes de inspirar as novas gera\u00e7\u00f5es que ter\u00e3o contato com eles. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/kAPQui:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "1739": "A interrup\u00e7\u00e3o da gravidez \u00e9 falta ou falha no planejamento familiar. N\u00f3s n\u00e3o estimulamos a pr\u00e1tica do aborto, por\u00e9m n\u00f3s n\u00e3o podemos ignorar esta realidade de sofrimento de muitas mulheres que, por algum motivo muito forte, recorrem a ele a cada ano. N\u00e3o concordamos em criminaliz\u00e1-las. Infelizmente o primeiro hospital do Brasil, que em 1989 teve um servi\u00e7o espec\u00edfico voltado para o atendimento dos casos de abortos considerados legais no pa\u00eds, est\u00e1 atualmente com o trabalho de atendimento suspenso, aparentemente por falta de pessoal. Trata-se do hospital municipal de Jabaquara, de S\u00e3o Paulo, e o servi\u00e7o foi inaugurado na prefeitura de Luisa Erundina, na minha gest\u00e3o \u00e0 frente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. ", "1740": "Mais de mil pessoas estiveram hoje pela manh\u00e3, dia 9 de julho, no vel\u00f3rio de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que faleceu ontem, em S\u00e3o Paulo, em consequ\u00eancia de um c\u00e2ncer \u00f3sseo. Al\u00e9m de Marietta Ribeiro de Azevedo, esposa de Pl\u00ednio, e seus seis filhos, a Igreja dos Dominicanos recebeu a presen\u00e7a de militantes do PSOL, de movimentos sociais, de partidos pol\u00edticos, intelectuais, amigos e demais familiares. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-movimentos-sociais-politicos-amigos-e-familiares-rendem-homenagens-a-plinio-de-arruda-sampaio/ #Equipe50", "1741": "\"Tudo come\u00e7ou em 8 de julho de 1994. O evento era o lan\u00e7amento da minha candidatura a deputada estadual. Eu tinha 23 anos e era a minha primeira campanha como candidata, depois de v\u00e1rias como militante. Eu e o S\u00e9rgio t\u00ednhamos nos conhecido h\u00e1 alguns meses, nos corredores da escola de ingl\u00eas Cultura Inglesa, onde eu era professora e ele era aluno, n\u00e3o meu, de um outro professor que acabou sendo o padrinho da nossa primeira sa\u00edda para jantar...\"", "1742": "#CoragemPraMudar | O jornal O Globo perguntou a Eduardo Campos: \u201cPor que voc\u00ea quer ser Presidente da Rep\u00fablica?\u201dAssista ao v\u00eddeo com a resposta e conhe\u00e7a as motiva\u00e7\u00f5es de Eduardo Campos. http://mudan.do/1r8M03Q:=:http://oglobo.globo.com/videos/t/todos-os-videos/v/eduardo-campos-candidatura-a-presidencia/3477323/", "1743": "Pastor Everaldo \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Ele sempre acreditou na pol\u00edtica feita por cidad\u00e3os de f\u00e9, e deseja um Brasil justo, com ordem e paz. Seguir o caminho do bem e da mudan\u00e7a, \u00e9 a chave para melhorar o presente e construir um futuro ainda melhor. #F\u00e9NoBrasil", "1744": "O Pr. Cl\u00e1udio Duarte tamb\u00e9m apoia a escolha de um novo caminho para um Brasil melhor. #F\u00e9NoBrasil", "1745": "AN\u00c1LISE POL\u00cdTICA DA SEMANA http://wp.me/p18tzC-dC", "1746": "TODA SOLIDARIEDADE AO POVO PALESTINO! FIM IMEDIATO DAS AGRESS\u00d5ES MILITARES ISRAELENSES! \u00c9 preciso que as organiza\u00e7\u00f5es da classe trabalhadora e as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas de todo o mundo repudiem mais este ato de viol\u00eancia do Estado de Israel e apoiem o povo palestino. Reproduzo abaixo, informa\u00e7\u00f5es divulgadas hoje em reportagem do site Opera Mundi: \"Primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o \"Margem Protetora\" de Israel mata mais de 20 palestinos em Gaza Em resposta, grupos palestinos dispararam dezenas de foguetes contra cidades israelenses -- um foi interceptado no c\u00e9u de Tel Aviv Enquanto a aten\u00e7\u00e3o internacional se voltava para o primeiro jogo da semi-final da Copa do Mundo, Israel lan\u00e7ou uma s\u00e9rie de bombardeios contra a Faixa de Gaza, no primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o \"Margem Protetora\". Pelo menos 27 pessoas foram mortas e 100 ficaram feridas -- dentre elas mulheres e crian\u00e7as. Em resposta, grupos palestinos dispararam dezenas de foguetes contra cidades israelenses -- um foi interceptado no c\u00e9u de Tel Aviv. A pol\u00edcia de Jerusal\u00e9m disse que um m\u00edssil atingiu um campo nos arredores da cidade, enquanto outros n\u00e3o chegaram a atingir seus alvos. A viol\u00eancia na regi\u00e3o se intensificou desde a morte de tr\u00eas jovens israelenses na Cisjord\u00e2nia no m\u00eas passado, seguida do assassinato de um adolescente palestino, incendiado com gasolina enquanto ainda estava vivo. O governo israelense culpa o Hamas pela morte dos jovens, fato que foi negado pelo grupo. O crime aconteceu poucas semanas ap\u00f3s o Hamas e o Fatah definirem um acordo hist\u00f3rico de reconcilia\u00e7\u00e3o -- criticado por Israel. Poucas horas depois do in\u00edcio da terceira opera\u00e7\u00e3o contra o Hamas desde que o grupo assumiu o controle de Gaza, em 2007, o primeiro-ministro israelense, Benjamin Netanyahu, confirmou a escalada, ao afirmar que prev\u00ea uma campanha b\u00e9lica \"conscienciosa, longa, cont\u00ednua e dura\". O chefe do governo se reuniu em Tel Aviv com os principais respons\u00e1veis de Seguran\u00e7a para avaliar as diferentes op\u00e7\u00f5es e destacou a possibilidade de uma opera\u00e7\u00e3o terrestre de grande escala. Al\u00e9m disso, o governo j\u00e1 havia autorizado a mobiliza\u00e7\u00e3o de 40 mil reservistas para a fronteira com Gaza, territ\u00f3rio palestino cercado por Israel e alvo frequente de investidas militares. A pior delas, no final de 2008 e in\u00edcio de 2009, deixou mais de 1,4 mil palestinos mortos. Treze israelenses, sendo 10 soldados, perderam a vida.\"", "1747": "MAIS UMA EXPRESS\u00c3O DA BARB\u00c1RIE CAPITALISTA. VEJAM ESTA REPORTAGEM PUBLICADA NO PORTAL UOL Na Bol\u00edvia, crian\u00e7as lutam pelo seu \"direito\" de trabalhar. E tem apoio do presidente Evo Morales. Sem coment\u00e1rios.... <http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2014/07/08/criancas-formam-sindicato-na-bolivia-e-mudam-lei-para-permitir-trabalho-aos-10-anos.htm>", "1748": "O dia j\u00e1 come\u00e7ou na estrada para milhares de brasileiros. E para os que passam por Minas, o trajeto ficou mais seguro e r\u00e1pido. No governo de A\u00e9cio Neves, mais de 2 milh\u00f5es de mineiros foram beneficiados com o Proacesso, o maior programa de pavimenta\u00e7\u00e3o de estradas da hist\u00f3ria do estado. Mais de 5 mil km de rodovias foram asfaltados, possibilitando o acesso a 220 munic\u00edpios. O produtor rural Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es, da cidade de Carrancas, sentiu bem essa transforma\u00e7\u00e3o. Veja essa hist\u00f3ria e compartilhe! #MudaBrasil", "1749": "BEM-VINDO \u00c0 VERDADE E \u00c0 COER\u00caNCIA A\u00e9cio Neves respondeu a diversas perguntas elaboradas pelo G1, usando apenas 140 caracteres (ou um tweet). Ele falou sobre o controle da infla\u00e7\u00e3o, gastos p\u00fablicos, a rela\u00e7\u00e3o com o Congresso, a nomea\u00e7\u00e3o de ministros do STF, pol\u00edtica externa e muitos outros temas. N\u00e3o fugiu de nenhuma resposta. Suas principais concorrentes n\u00e3o aceitaram responder \u00e0s mesmas quest\u00f5es. Uma provavelmente n\u00e3o tem o que mostrar e a outra pode ter ficado com receio de mudar de ideia entre uma resposta e outra. #MudaBrasil Veja as respostas de A\u00e9cio: http://glo.bo/1vYR2V7:=:http://g1.globo.com/politica/politico/aecio-neves.html E a falta de respostas das outras candidatas: http://glo.bo/1kacxNa:=:http://g1.globo.com/politica/politico/dilma.html e http://glo.bo/1tzRdFI:=:http://g1.globo.com/politica/politico/marina-silva.html ", "1750": "BEM-VINDO AO PARAN\u00c1 Em Cascavel, ao lado do governador Beto Richa, que disputa a reelei\u00e7\u00e3o, e do senador Alvaro Dias, A\u00e9cio Neves garantiu que, em seu governo, estados e munic\u00edpios ter\u00e3o maior poder, verbas e autonomia. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1o8O2hb:=:http://aecioneves.com.br/noticia-aecio-anuncia-mais-recursos-e-maior-autonomia-a-estados-e-municipios.html?utm_medium=noticias_destaque_1", "1751": "Recebi, com alegria, a not\u00edcia de que Minas Gerais se destacou, mais uma vez, nos resultados do Ideb. O estado teve o melhor desempenho nos anos iniciais e finais do Ensino Fundamental (1\u00ba ao 9\u00ba ano). Em S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1 e Goi\u00e1s tamb\u00e9m tivemos grandes avan\u00e7os em busca de uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade. Essa \u00e9 uma prova do compromisso que o PSDB tem com a educa\u00e7\u00e3o. Por outro lado, lamento que o pa\u00eds n\u00e3o tenha alcan\u00e7ado as metas propostas pelo MEC. Frente a todos os dados, temos que garantir uma urg\u00eancia: o Ensino M\u00e9dio no Brasil precisa mudar imediatamente, pois n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o resultado tenha piorado em mais de 20 estados. Nossa prioridade absoluta ser\u00e1 sempre a Educa\u00e7\u00e3o. - A\u00e9cio Neves", "1752": "Ao lado de Ana Am\u00e9lia Lemos, A\u00e9cio Neves visitou, hoje, as cidades de S\u00e3o Leopoldo e Esteio, no Rio Grande do Sul. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1AgDbat:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-agronegocio-e-o-setor-mais-produtivo-do-pais.html?utm_medium=noticias_b4?utm_medium=noticias_b4", "1753": "Jos\u00e9 Serra, Arthur Virg\u00edlio, Antonio Anastasia, Fernando Henrique Cardoso, Alvaro Dias, Antonio Carlos Magalh\u00e3es Neto, Beto Richa, Marconi Perillo contam quem \u00e9 A\u00e9cio Neves. Se voc\u00ea gostou, compartilhe! #MudaBrasil", "1754": "Voc\u00ea conhece a trajet\u00f3ria de A\u00e9cio Neves? Compartilhe! #MudaBrasil", "1755": "Sabe o que \u00e9 novo de verdade? V\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es de brasileiros tendo oportunidade por meio da educa\u00e7\u00e3o e da qualifica\u00e7\u00e3o! Veja a hist\u00f3ria da C\u00e1rita, que fez o Pronatec, est\u00e1 trabalhando e j\u00e1 partiu para o curso de engenharia. \"O Pronatec foi um divisor de \u00e1guas na nossa vida. N\u00f3s somos a imagem de um novo Brasil, a gente tem uma casa, um carro, um emprego. E \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o\", disse.", "1756": "DIlma e Lula participaram de com\u00edcio em Bras\u00edlia Teimosa, no Recife. \u201cPodem dizer o que quiserem de n\u00f3s, mas n\u00f3s n\u00e3o mudamos de lado. N\u00f3s mudamos este Pa\u00eds!\u201d, afirmou Dilma. Veja mais: http://goo.gl/096Ulf:=:http://dilma.com.br/noticia/dilma-e-lula-em-recife-nos-nao-mudamos-de-lado-nos-mudamos-o-brasil-324", "1757": "Confira quais s\u00e3o as cinco prioridades de Dilma para uma pol\u00edtica educacional cada vez mais integrada e de qualidade, da creche \u00e0 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1758": "#DILMANAESTRADA Veja o que a filha de Chico Mendes, \u00c2ngela Mendes, tem a dizer sobre a Dilma e sobre os governos do Partido dos Trabalhadores. #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "1759": NaN, "1760": "Veja a entrevista que eu dei ao Jornal da Globo onde falo sobre o Sa\u00fade da Fam\u00edlia, programa nacional que ajudei a implantar em S\u00e3o Paulo. \u00c9 preciso valorizar a rela\u00e7\u00e3o entre os profissionais dessa \u00e1rea e a popula\u00e7\u00e3o. http://glo.bo/1BgCOPG:=:http://g1.globo.com/jornal-da-globo/noticia/2014/09/eduardo-jorge-e-entrevistado-no-jornal-da-globo.html", "1761": "\u00c9 inconceb\u00edvel que a gente viva nos dias de hoje discriminando o ser humano por causa de cor da pele ou orienta\u00e7\u00e3o sexual. Se um homem quer se casar com outro e uma mulher com outra mulher, isso n\u00e3o devia incomodar as outras pessoas. No meu programa de governo propomos a aprova\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o que criminalize homofobia e eu garanto que n\u00e3o mudo de ideia sobre isso. Respeito as manifesta\u00e7\u00f5es religiosas do pa\u00eds, mas n\u00e3o podemos alterar nosso programa cada vez que algu\u00e9m bater na mesa pressionando. http://glo.bo/Wog4hl:=:http://g1.globo.com/al/alagoas/eleicoes/2014/noticia/2014/09/nao-mudo-de-ideia-afirma-eduardo-jorge-sobre-criminalizar-homofobia.html", "1762": NaN, "1763": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1764": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1765": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1766": "Foi a primeira passagem de Luciana Genro \u00e0 Universidade de Bras\u00edlia, nessas elei\u00e7\u00f5es. Centenas de jovens lotaram a Pra\u00e7a Chico Mendes, espa\u00e7o que al\u00e9m de homenagear importante ativista nos direitos humanos dos trabalhadores seringalistas da Amaz\u00f4nia faz refer\u00eancia a uma das primeiras lutas do movimento social que adentrou o espa\u00e7o da UnB na redemocratiza\u00e7\u00e3o em 1985. Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira ser\u00e1 lan\u00e7ado o \u201cComit\u00ea Universit\u00e1rio da Campanha de Luciana Genro Presidenta\u201d com objetivo de reunir todos aqueles que querem apoiar a sua candidatura e discutir mais ideias transformadoras para o Brasil nessas elei\u00e7\u00f5es.", "1767": "Bom dia, Brasil! Luciana passa esta sexta-feira em Goi\u00e2nia. Ao meio dia, concede entrevista ao vivo ao Jornal Metr\u00f3pole. \u00c0s 13:00, participa do debate \"Mulheres, negros, LGBTs e juventudes com Luciana Genro por mais direitos\" promovido pelo CAXIM, centro acad\u00eamico de direito da UFG. \u00c0s 14:30, grava participa\u00e7\u00e3o no programa de TV Paulo Beringhs. \u00c0s 16:00, visita a sede da CPT (Comiss\u00e3o Pastoral da Terra) e o F\u00f3rum Estadual de Reforma Agr\u00e1ria e Justi\u00e7a no Campo. Acompanhe a agenda semanal em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1768": "#LucianaNoSBT (Considera\u00e7\u00f5es finais): \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, tem mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como o do Amarildo e da Cl\u00e1udia, n\u00e3o se aceita mais a criminaliza\u00e7\u00e3o da nossa juventude, n\u00e3o se aceita mais meios direitos para a comunidade LGBT. Pe\u00e7o seu voto e pe\u00e7o que voc\u00ea d\u00ea uma oportunidade para uma esquerda coerente. O PSOL tem os melhores deputados federais no Congresso Nacional, que tem compromisso com as causas mais importantes do nosso povo, da nossa juventude. Jogar o voto fora \u00e9 votar num candidato que pode ganhar e que vai te decepcionar. Direitos humanos n\u00e3o se negocia. Direitos sociais n\u00e3o se entrega. \u00c9 preciso ter lado. O lado do PSOL \u00e9 o lado do povo. N\u00f3s estamos juntos com a juventude, os trabalhadores, os aposentados, os servidores p\u00fablicos em defesa de mais direitos e pedimos o seu voto no 50.\" #Equipe50", "1769": "\u00c9 poss\u00edvel (Campanha PSOL 2014 / Produ\u00e7\u00e3o Molotov Filmes) #Equipe50", "1770": "Confira a entrevista de Luciana Genro ao Correio da Cidadania: \"N\u00e3o h\u00e1 mudan\u00e7a sem enfrentar e contrariar interesses\"! #Equipe50", "1771": "\u201cQueremos uma reforma agr\u00e1ria que seja efetivamente realizada limitando o tamanho da propriedade da terra e valorizando a pequena e a m\u00e9dia agricultura, que s\u00e3o as que realmente produzem alimentos para as cidades\u201d, disse a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, nesta sexta-feira (5) ao visitar a sede nacional da CPT (Comiss\u00e3o Pastoral da Terra), em Goi\u00e2nia, onde participou do F\u00f3rum Estadual de Reforma Agr\u00e1ria e Justi\u00e7a no Campo. No encontro, a candidata se comprometeu com as pautas dos pequenos agricultores apresentadas pela Pastoral a todos os presidenci\u00e1veis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-goiania-luciana-genro-visita-cpt-em-apoio-a-reforma-agraria/ #Equipe50", "1772": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou nesta sexta-feira (5) outros dois eixos de seu programa de governo. Desta vez, as propostas s\u00e3o sobre sa\u00fade e transporte, duas \u00e1reas fundamentais para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-divulga-propostas-nas-areas-de-saude-e-transporte/ #Equipe50", "1773": NaN, "1774": "AO VIVO na #TV40 inaugura\u00e7\u00e3o de mais uma casa de Beto e Marina. http://tv40.marinasilva.org.br/", "1775": "Marina Silva participa agora de entrevista para a Rede CBN de R\u00e1dio. Acompanhem - http://cbn.globoradio.globo.com/Player/playerAoVivoSP.htm", "1776": "Assista ao v\u00eddeo e confira como foi a visita do Pastor Everaldo \u00e0 Santa Casa em S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso. L\u00e1, Everaldo falou de suas propostas para a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a.", "1777": "#Z\u00e9naImprensa l O l\u00edder seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio, que atuou contra latifundi\u00e1rios na floresta amaz\u00f4nica nas d\u00e9cadas de 1970 e 1980 ao lado de Chico Mendes, participou da propaganda eleitoral do PSTU desta quinta-feira (4) para criticar a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSB, Marina Silva, e rebater declara\u00e7\u00f5es da presidenci\u00e1vel. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1778": "#Z\u00e9naImprensa l Enquanto o governo reduz o IPI [Imposto sobre Produtos Industrializados], destinando R$ 7 bilh\u00f5es nos \u00faltimos 10 anos a empresas multinacionais, os trabalhadores continuam sendo demitidos. Quero proibir a remessa de lucros ao exterior, reduzir a jornada, al\u00e9m de estatizar as montadoras\u201d, disse Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1779": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1780": "Vejam como as coisas evoluem, at\u00e9 a Jamaica e at\u00e9 o jornal O Globo come\u00e7am a se mover em nossa dire\u00e7\u00e3o. A busca de novas pol\u00edticas de redu\u00e7\u00e3o de danos baseadas em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade avan\u00e7am para substituir a fracassada e repressiva \"guerra militar/policial \u00e0s drogas\", que ao longo destes 50 anos s\u00f3 teve uma benefici\u00e1ria: a economia do crime, da viol\u00eancia e dos criminosos.", "1781": "Bom dia, Brasil! Luciana j\u00e1 est\u00e1 na concentra\u00e7\u00e3o dos Cortejos do Dia da Independ\u00eancia, em Salvador, junto com os membros do PSOL e o povo baiano! O 2 de julho \u00e9 um dia de luta da popula\u00e7\u00e3o que passou usar esse momento para reivindicar seus direitos. Hoje, \u00e0s 16h, ela segue de volta para Porto Alegre. #Agenda #Equipe50", "1782": "O PSOL protocolou nessa tarde o registro da candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica junto ao Tribunal Superior Eleitoral. Agora \u00e9 continuar nas ruas conversando com a popula\u00e7\u00e3o e construindo essa candidatura para mudar o Brasil! #Equipe50", "1783": "Luciana concedeu entrevista ao jornalista Bruno Torturra, do projeto Fluxo, e falou sobre v\u00e1rios temas que ir\u00e1 defender em sua campanha. Confira a primeira parte. #Equipe50", "1784": "Leiam o artigo da educadora Neca Setubal sobre o editorial do jornal O Estado de S. Paulo, publicado no \u00faltimo domingo: \"No momento em que a sociedade brasileira chega ao consenso sobre a import\u00e2ncia de alcan\u00e7armos uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para que o Brasil possa atingir um n\u00edvel de desenvolvimento compat\u00edvel com sua posi\u00e7\u00e3o de 8\u00aa economia do mundo, parece-me estranho que o jornal O Estado de S. Paulo publique editorial questionando os resultados, o processo e a vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria aprovada com o PNE.\" bit.ly/1kdYjqd:=:http://www.necasetubal.com.br/educacao-mais-recursos-com-gestao-de-qualidade/ ", "1785": NaN, "1786": "A Deputada Estadual Thaise Guedes \u00e9 um exemplo de pessoa e possui uma hist\u00f3ria muito bonita de vida. Assista ao v\u00eddeo em que ela declara seu apoio \u00e0 minha pr\u00e9-candidatura. Aproveite para curtir o meu canal no youtube: youtube.com/BlogdoEveraldo:=:https://www.youtube.com/user/BlogdoEveraldo.", "1787": "O Presidente da C\u00e2mara Federal, Henrique Alves, declarou o seu apoio a minha pr\u00e9-candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Assista ao v\u00eddeo! ", "1788": NaN, "1789": NaN, "1790": NaN, "1791": NaN, "1792": NaN, "1793": NaN, "1794": "Nosso candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia", "1795": NaN, "1796": "Reuni\u00e3o com o governador Antonio Anastasia para discuss\u00e3o final das diretrizes de nosso plano de governo. Minha filha, Gabriela, acompanhou a reuni\u00e3o. Como brinquei durante a entrevista, ela \u00e9 a \"ministra do meu bem-estar pessoal\" - A\u00e9cio Neves Fotos: Igo Estrela", "1797": "Com muita tristeza, recebo as not\u00edcias da trag\u00e9dia ocorrida hoje em Belo Horizonte. \u00c9 muito importante que as causas e as responsabilidades sejam apuradas. Neste momento, no entanto, minhas palavras s\u00e3o de solidariedade aos feridos e \u00e0s fam\u00edlias daqueles que perderam a vida. Que Deus as conforte nesta hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "1798": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "1799": "BRASILEIROS S\u00c3O 'BUEN\u00cdSSIMOS' Virou febre na rede o v\u00eddeo do menino argentino que, como n\u00f3s, torce pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na #CopadasCopas. Assista!", "1800": "O nosso programa divulgado em mar\u00e7o 2014 fala sobre a proposta de redu\u00e7\u00e3o de jornada de trabalho, sem a redu\u00e7\u00e3o salarial, como uma forma de diminuir a desigualdade social e de rendas extremada no Brasil, e tamb\u00e9m como aumentar as oportunidades de trabalho para todos, jovens, idosos, donas de casa atendidas pelo bolsa fam\u00edlia, etc. O doutor John Ashton, Presidente da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica do Reino Unido, agrega outros argumentos interessantes a nossa defesa de dividir melhor o direito ao trabalho, de forma que ele cumpra seu papel de dar liberdade, seguran\u00e7a e autonomia para as pessoas, sem que seja uma fonte de sofrimento, ang\u00fastia e adoecimento. Vejam o artigo no jornal O Globo, onde ele prop\u00f5em uma semana de trabalho flex\u00edvel de quatro dias. Assim as pessoas teriam mais trabalho, mais tempo para a fam\u00edlia, para o estudo e para lazer e cultura. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/kAPQui:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf ", "1801": "Em apenas 15 dias de pr\u00e9-campanha, Luciana Genro pontua na pesquisa Datafolha! #Equipe50", "1802": NaN, "1803": "#CoragemPraMudar | De 2010 a 2013, a arrecada\u00e7\u00e3o de impostos no pa\u00eds cresceu 3,7 pontos. Segundo o IBPT (Instituto Brasileiro de Planejamento e Tributa\u00e7\u00e3o), o brasileiro gasta uma m\u00e9dia de 150 dias por ano trabalhando s\u00f3 para pagar impostos. S\u00e3o cinco meses de trabalho. O c\u00e1lculo considera os impostos sobre a renda, o patrim\u00f4nio e o consumo. Em m\u00e9dia, h\u00e1 comprometimento de 40,98% da renda bruta do trabalhador para os fiscos federal, estadual e municipal. \u00c9 hora da reforma tribut\u00e1ria. Assista: http://mudan.do/1rlyxbj:=:https://www.youtube.com/watch?v=rgpCkgBP6C4&feature=youtu.be", "1804": "#CoragemPraMudar | A sociedade n\u00e3o quer mais ser expectadora, se coloca no papel de autora, mobilizadora, protagonista das transforma\u00e7\u00f5es que gostaria de ver os pol\u00edticos e os partidos fazerem \u2013 http://bit.ly/1xmlDu1:=:https://www.youtube.com/watch?v=qQJZN11z8ns&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA", "1805": NaN, "1806": "Assista ao v\u00eddeo onde o Governador de Santa Catarina, Raimundo Colombo, declara apoio ao Pastor Everaldo, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "1807": "DEU NA IMPRENSA l Cl\u00e1udia Durans, candidata \u00e0 vice presid\u00eancia pelo PSTU, \u00e9 destaque na Imprensa Maranhense. (assessoria)", "1808": "#Z\u00e9naImprensa l Cobertura da Rede Bandeirantes de Televis\u00e3o sobre o cortejo popular do 2 de julho na Bahia destaca a presen\u00e7a dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia na capital baiana e entrevista Z\u00e9 Maria. #t\u00f4comZ\u00e9 (assessoria)"}, "howmany": {"0": "1/17", "1": "2/17", "2": "3/17", "3": "4/17", "4": "5/17", "5": "6/17", "6": "7/17", "7": "8/17", "8": "9/17", "9": "10/17", "10": "11/17", "11": "12/17", "12": "13/17", "13": "14/17", "14": "15/17", "15": "16/17", "16": "17/17", "17": "1/2", "18": "2/2", "19": "1/2", "20": "2/2", "21": "1/1", "22": "1/2", "23": "2/2", "24": "1/15", "25": "2/15", "26": "3/15", "27": "4/15", "28": "5/15", "29": "6/15", "30": "7/15", "31": "8/15", "32": "9/15", "33": "10/15", "34": "11/15", "35": "12/15", "36": "13/15", "37": "14/15", "38": "15/15", "39": "1/1", "40": "1/4", "41": "2/4", "42": "3/4", "43": "4/4", "44": "1/5", "45": "2/5", "46": "3/5", "47": "4/5", "48": "5/5", "49": "1/1", "50": "1/2", "51": "2/2", "52": "1/2", "53": "2/2", "54": "1/2", "55": "2/2", "56": "1/2", "57": "2/2", "58": "1/2", "59": "2/2", "60": "1/1", "61": "2/4", "62": "3/4", "63": "4/4", "64": "1/4", "65": "1/2", "66": "2/2", "67": "1/2", "68": "2/2", "69": "4/5", "70": "5/5", "71": "3/5", "72": "2/5", "73": "1/5", "74": "2/10", "75": "3/10", "76": "1/10", "77": "10/10", "78": "4/10", "79": "8/10", "80": "5/10", "81": "7/10", "82": "9/10", "83": "6/10", "84": "1/2", "85": "2/2", "86": "1/6", "87": "2/6", "88": "3/6", "89": "4/6", "90": "5/6", "91": "6/6", "92": "1/5", "93": "2/5", "94": "3/5", "95": "4/5", "96": "5/5", "97": "1/3", "98": "2/3", "99": "3/3", "100": "1/5", "101": "2/5", "102": "3/5", "103": "4/5", "104": "5/5", "105": "1/8", "106": "2/8", "107": "3/8", "108": "4/8", "109": "5/8", "110": "6/8", "111": "7/8", "112": "8/8", "113": "1/2", "114": "2/2", "115": "1/1", "116": "1/7", "117": "2/7", "118": "3/7", "119": "4/7", "120": "5/7", "121": "6/7", "122": "7/7", "123": "1/7", "124": "2/7", "125": "3/7", "126": "4/7", "127": "5/7", "128": "6/7", "129": "7/7", "130": "1/8", "131": "2/8", "132": "3/8", "133": "4/8", "134": "5/8", "135": "6/8", "136": "7/8", "137": "8/8", "138": "1/1", "139": "1/1", "140": "1/4", "141": "2/4", "142": "3/4", "143": "4/4", "144": "1/16", "145": "2/16", "146": "3/16", "147": "4/16", "148": "5/16", "149": "6/16", "150": "7/16", "151": "8/16", "152": "9/16", "153": "10/16", "154": "11/16", "155": "12/16", "156": "13/16", "157": "14/16", "158": "15/16", "159": "16/16", "160": "1/2", "161": "2/2", "162": "1/2", "163": "2/2", "164": "1/4", "165": "2/4", "166": "3/4", "167": "4/4", "168": "1/3", "169": "2/3", "170": "3/3", "171": "1/4", "172": "2/4", "173": "3/4", "174": "4/4", "175": "1/11", "176": "2/11", "177": "3/11", "178": "4/11", "179": "5/11", "180": "6/11", "181": "7/11", "182": "8/11", "183": "9/11", "184": "10/11", "185": "11/11", "186": "1/5", "187": "2/5", "188": "3/5", "189": "4/5", "190": "5/5", "191": "1/2", "192": "2/2", "193": "1/9", "194": "2/9", "195": "3/9", "196": "4/9", "197": "5/9", "198": "6/9", "199": "7/9", "200": "8/9", "201": "9/9", "202": "1/1", "203": "1/3", "204": "2/3", "205": "3/3", "206": "1/3", "207": "2/3", "208": "3/3", "209": "1/8", "210": "2/8", "211": "3/8", "212": "4/8", "213": "5/8", "214": "6/8", "215": "7/8", "216": "8/8", "217": "1/2", "218": "2/2", "219": "1/1", "220": "1/4", "221": "2/4", "222": "3/4", "223": "4/4", "224": "1/1", "225": "1/8", "226": "2/8", "227": "3/8", "228": "4/8", "229": "5/8", "230": "6/8", "231": "7/8", "232": "8/8", "233": "1/5", "234": "2/5", "235": "3/5", "236": "4/5", "237": "5/5", "238": "1/3", "239": "2/3", "240": "3/3", "241": "1/3", "242": "2/3", "243": "3/3", "244": "1/5", "245": "2/5", "246": "3/5", "247": "4/5", "248": "5/5", "249": "7/10", "250": "5/10", "251": "6/10", "252": "8/10", "253": "9/10", "254": "10/10", "255": "2/10", "256": "1/10", "257": "3/10", "258": "4/10", "259": "1/2", "260": "2/2", "261": "1/1", "262": "1/2", "263": "2/2", "264": "1/2", "265": "2/2", "266": "2/2", "267": "1/2", "268": "1/2", "269": "2/2", "270": "1/4", "271": "2/4", "272": "3/4", "273": "4/4", "274": "1/1", "275": "2/2", "276": "1/2", "277": "5/5", "278": "4/5", "279": "3/5", "280": "2/5", "281": "1/5", "282": "1/8", "283": "2/8", "284": "3/8", "285": "4/8", "286": "5/8", "287": "6/8", "288": "7/8", "289": "8/8", "290": "1/8", "291": "2/8", "292": "3/8", "293": "4/8", "294": "5/8", "295": "6/8", "296": "7/8", "297": "8/8", "298": "1/1", "299": "1/1", "300": "1/1", "301": "1/8", "302": "2/8", "303": "3/8", "304": "4/8", "305": "5/8", "306": "6/8", "307": "7/8", "308": "8/8", "309": "1/6", "310": "2/6", "311": "3/6", "312": "4/6", "313": "5/6", "314": "6/6", "315": "1/2", "316": "2/2", "317": "1/1", "318": "1/10", "319": "2/10", "320": "3/10", "321": "4/10", "322": "5/10", "323": "6/10", "324": "7/10", "325": "8/10", "326": "9/10", "327": "10/10", "328": "1/3", "329": "2/3", "330": "3/3", "331": "1/1", "332": "1/1", "333": "1/3", "334": "2/3", "335": "3/3", "336": "1/1", "337": "2/4", "338": "3/4", "339": "4/4", "340": "1/4", "341": "1/1", "342": "1/1", "343": "1/1", "344": "1/1", "345": "1/1", "346": "1/1", "347": "1/1", "348": "4/4", "349": "1/4", "350": "2/4", "351": "3/4", "352": "2/2", "353": "1/2", "354": "1/1", "355": "2/5", "356": "1/5", "357": "3/5", "358": "5/5", "359": "4/5", "360": "1/6", "361": "2/6", "362": "3/6", "363": "4/6", "364": "5/6", "365": "6/6", "366": "1/1", "367": "1/1", "368": "1/6", "369": "2/6", "370": "3/6", "371": "4/6", "372": "5/6", "373": "6/6", "374": "1/10", "375": "2/10", "376": "3/10", "377": "4/10", "378": "5/10", "379": "6/10", "380": "7/10", "381": "8/10", "382": "9/10", "383": "10/10", "384": "1/2", "385": "2/2", "386": "1/1", "387": "1/1", "388": "1/9", "389": "2/9", "390": "3/9", "391": "4/9", "392": "5/9", "393": "6/9", "394": "7/9", "395": "8/9", "396": "9/9", "397": "1/5", "398": "2/5", "399": "3/5", "400": "4/5", "401": "5/5", "402": "1/1", "403": "1/3", "404": "2/3", "405": "3/3", "406": "1/6", "407": "2/6", "408": "3/6", "409": "4/6", "410": "5/6", "411": "6/6", "412": "1/5", "413": "2/5", "414": "5/5", "415": "3/5", "416": "4/5", "417": "8/10", "418": "10/10", "419": "9/10", "420": "7/10", "421": "5/10", "422": "6/10", "423": "3/10", "424": "4/10", "425": "1/10", "426": "2/10", "427": "1/1", "428": "1/1", "429": "1/1", "430": "1/2", "431": "2/2", "432": "2/2", "433": "1/2", "434": "2/2", "435": "1/2", "436": "4/4", "437": "3/4", "438": "2/4", "439": "1/4", "440": "1/2", "441": "2/2", "442": "2/2", "443": "1/2", "444": "1/1", "445": "1/1", "446": "1/2", "447": "2/2", "448": "1/1", "449": "1/4", "450": "2/4", "451": "3/4", "452": "4/4", "453": "1/1", "454": "1/2", "455": "2/2", "456": "1/2", "457": "2/2", "458": "1/13", "459": "2/13", "460": "3/13", "461": "4/13", "462": "5/13", "463": "6/13", "464": "7/13", "465": "8/13", "466": "9/13", "467": "10/13", "468": "11/13", "469": "12/13", "470": "13/13", "471": "1/4", "472": "2/4", "473": "3/4", "474": "4/4", "475": "1/2", "476": "2/2", "477": "1/2", "478": "2/2", "479": "1/5", "480": "2/5", "481": "3/5", "482": "4/5", "483": "5/5", "484": "1/14", "485": "2/14", "486": "3/14", "487": "4/14", "488": "5/14", "489": "6/14", "490": "7/14", "491": "8/14", "492": "9/14", "493": "10/14", "494": "11/14", "495": "12/14", "496": "13/14", "497": "14/14", "498": "1/2", "499": "2/2", "500": "1/4", "501": "2/4", "502": "3/4", "503": "4/4", "504": "1/10", "505": "2/10", "506": "3/10", "507": "4/10", "508": "5/10", "509": "6/10", "510": "7/10", "511": "8/10", "512": "9/10", "513": "10/10", "514": "1/2", "515": "2/2", "516": "1/5", "517": "2/5", "518": "3/5", "519": "4/5", "520": "5/5", "521": "1/1", "522": "1/1", "523": "1/2", "524": "2/2", "525": "1/1", "526": "1/4", "527": "2/4", "528": "3/4", "529": "4/4", "530": "1/2", "531": "2/2", "532": "1/1", "533": "1/3", "534": "2/3", "535": "3/3", "536": "1/1", "537": "1/4", "538": "2/4", "539": "3/4", "540": "4/4", "541": "1/3", "542": "2/3", "543": "3/3", "544": "1/2", "545": "2/2", "546": "1/2", "547": "2/2", "548": "1/1", "549": "1/1", "550": "1/1", "551": "1/1", "552": "1/1", "553": "4/4", "554": "2/4", "555": "3/4", "556": "1/4", "557": "1/1", "558": "1/1", "559": "5/5", "560": "3/5", "561": "1/5", "562": "2/5", "563": "4/5", "564": "1/1", "565": "4/4", "566": "1/4", "567": "3/4", "568": "2/4", "569": "1/1", "570": "1/1", "571": "1/1", "572": "1/2", "573": "2/2", "574": "1/2", "575": "2/2", "576": "1/1", "577": "1/4", "578": "2/4", "579": "3/4", "580": "4/4", "581": "1/2", "582": "2/2", "583": "1/2", "584": "2/2", "585": "5/5", "586": "2/5", "587": "1/5", "588": "3/5", "589": "4/5", "590": "6/10", "591": "1/10", "592": "2/10", "593": "3/10", "594": "4/10", "595": "5/10", "596": "7/10", "597": "8/10", "598": "9/10", "599": "10/10", "600": "1/2", "601": "2/2", "602": "2/2", "603": "1/2", "604": "1/2", "605": "2/2", "606": "1/2", "607": "2/2", "608": "1/1", "609": "1/4", "610": "2/4", "611": "3/4", "612": "4/4", "613": "1/2", "614": "2/2", "615": "1/1", "616": "1/3", "617": "2/3", "618": "3/3", "619": "1/1", "620": "1/1", "621": "3/5", "622": "2/5", "623": "4/5", "624": "1/5", "625": "5/5", "626": "1/1", "627": "4/4", "628": "1/4", "629": "3/4", "630": "2/4", "631": "1/1", "632": "1/1", "633": "1/1", "634": "1/1", "635": "1/1", "636": "1/1", "637": "1/1", "638": "4/4", "639": "2/4", "640": "1/4", "641": "3/4", "642": "2/2", "643": "1/2", "644": "1/6", "645": "2/6", "646": "3/6", "647": "4/6", "648": "5/6", "649": "6/6", "650": "1/16", "651": "2/16", "652": "3/16", "653": "4/16", "654": "5/16", "655": "6/16", "656": "7/16", "657": "8/16", "658": "9/16", "659": "10/16", "660": "11/16", "661": "12/16", "662": "13/16", "663": "14/16", "664": "15/16", "665": "16/16", "666": "1/2", "667": "2/2", "668": "1/1", "669": "1/2", "670": "2/2", "671": "1/1", "672": "1/1", "673": "1/1", "674": "1/1", "675": "1/1", "676": "1/1", "677": "3/4", "678": "2/4", "679": "4/4", "680": "1/4", "681": "1/1", "682": "1/1", "683": "3/5", "684": "1/5", "685": "2/5", "686": "5/5", "687": "4/5", "688": "1/1", "689": "2/4", "690": "3/4", "691": "1/4", "692": "4/4", "693": "1/1", "694": "1/2", "695": "2/2", "696": "1/1", "697": "5/5", "698": "2/5", "699": "4/5", "700": "3/5", "701": "1/5", "702": "1/1", "703": "2/4", "704": "1/4", "705": "3/4", "706": "4/4", "707": "1/1", "708": "1/1", "709": "1/1", "710": "1/1", "711": "1/1", "712": "1/1", "713": "1/1", "714": "3/4", "715": "4/4", "716": "1/4", "717": "2/4", "718": "1/4", "719": "2/4", "720": "3/4", "721": "4/4", "722": "1/2", "723": "2/2", "724": "1/2", "725": "2/2", "726": "1/5", "727": "2/5", "728": "3/5", "729": "4/5", "730": "5/5", "731": "1/15", "732": "2/15", "733": "3/15", "734": "4/15", "735": "5/15", "736": "6/15", "737": "7/15", "738": "8/15", "739": "9/15", "740": "10/15", "741": "11/15", "742": "12/15", "743": "13/15", "744": "14/15", "745": "15/15", "746": "1/3", "747": "2/3", "748": "3/3", "749": "1/25", "750": "2/25", "751": "3/25", "752": "4/25", "753": "5/25", "754": "6/25", "755": "7/25", "756": "8/25", "757": "9/25", "758": "10/25", "759": "11/25", "760": "12/25", "761": "13/25", "762": "14/25", "763": "15/25", "764": "16/25", "765": "17/25", "766": "18/25", "767": "19/25", "768": "20/25", "769": "21/25", "770": "22/25", "771": "23/25", "772": "24/25", "773": "25/25", "774": "1/1", "775": "1/12", "776": "2/12", "777": "3/12", "778": "4/12", "779": "5/12", "780": "6/12", "781": "7/12", "782": "8/12", "783": "9/12", "784": "10/12", "785": "11/12", "786": "12/12", "787": "1/14", "788": "2/14", "789": "3/14", "790": "4/14", "791": "5/14", "792": "6/14", "793": "7/14", "794": "8/14", "795": "9/14", "796": "10/14", "797": "11/14", "798": "12/14", "799": "13/14", "800": "14/14", "801": "1/16", "802": "2/16", "803": "3/16", "804": "4/16", "805": "5/16", "806": "6/16", "807": "7/16", "808": "8/16", "809": "9/16", "810": "10/16", "811": "11/16", "812": "12/16", "813": "13/16", "814": "14/16", "815": "15/16", "816": "16/16", "817": "1/12", "818": "2/12", "819": "3/12", "820": "4/12", "821": "5/12", "822": "6/12", "823": "7/12", "824": "8/12", "825": "9/12", "826": "10/12", "827": "11/12", "828": "12/12", "829": "1/15", "830": "2/15", "831": "3/15", "832": "4/15", "833": "5/15", "834": "6/15", "835": "7/15", "836": "8/15", "837": "9/15", "838": "10/15", "839": "11/15", "840": "12/15", "841": "13/15", "842": "14/15", "843": "15/15", "844": "1/23", "845": "2/23", "846": "3/23", "847": "4/23", "848": "5/23", "849": "6/23", "850": "7/23", "851": "8/23", "852": "9/23", "853": "10/23", "854": "11/23", "855": "12/23", "856": "13/23", "857": "14/23", "858": "15/23", "859": "16/23", "860": "17/23", "861": "18/23", "862": "19/23", "863": "20/23", "864": "21/23", "865": "22/23", "866": "23/23", "867": "1/4", "868": "2/4", "869": "3/4", "870": "4/4", "871": "1/10", "872": "2/10", "873": "3/10", "874": "4/10", "875": "5/10", "876": "6/10", "877": "7/10", "878": "8/10", "879": "9/10", "880": "10/10", "881": "1/9", "882": "2/9", "883": "3/9", "884": "4/9", "885": "5/9", "886": "6/9", "887": "7/9", "888": "8/9", "889": "9/9", "890": "1/21", "891": "2/21", "892": "3/21", "893": "4/21", "894": "5/21", "895": "6/21", "896": "7/21", "897": "8/21", "898": "9/21", "899": "10/21", "900": "11/21", "901": "12/21", "902": "13/21", "903": "14/21", "904": "15/21", "905": "16/21", "906": "17/21", "907": "18/21", "908": "19/21", "909": "20/21", "910": "21/21", "911": "1/1", "912": "1/1", "913": "1/2", "914": "2/2", "915": "1/4", "916": "2/4", "917": "3/4", "918": "4/4", "919": "1/2", "920": "2/2", "921": "1/1", "922": "1/1", "923": "1/6", "924": "2/6", "925": "3/6", "926": "4/6", "927": "5/6", "928": "6/6", "929": "1/3", "930": "2/3", "931": "3/3", "932": "1/1", "933": "1/6", "934": "2/6", "935": "3/6", "936": "4/6", "937": "5/6", "938": "6/6", "939": "1/9", "940": "2/9", "941": "3/9", "942": "4/9", "943": "5/9", "944": "6/9", "945": "7/9", "946": "8/9", "947": "9/9", "948": "1/1", "949": "1/3", "950": "2/3", "951": "3/3", "952": "1/9", "953": "2/9", "954": "3/9", "955": "4/9", "956": "5/9", "957": "6/9", "958": "7/9", "959": "8/9", "960": "9/9", "961": "1/2", "962": "2/2", "963": "1/7", "964": "2/7", "965": "3/7", "966": "4/7", "967": "5/7", "968": "6/7", "969": "7/7", "970": "1/5", "971": "2/5", "972": "3/5", "973": "4/5", "974": "5/5", "975": "1/3", "976": "2/3", "977": "3/3", "978": "1/1", "979": "1/1", "980": "1/4", "981": "2/4", "982": "3/4", "983": "4/4", "984": "1/3", "985": "2/3", "986": "3/3", "987": "1/4", "988": "2/4", "989": "3/4", "990": "4/4", "991": "1/2", "992": "2/2", "993": "1/1", "994": "1/12", "995": "2/12", "996": "3/12", "997": "4/12", "998": "5/12", "999": "6/12", "1000": "7/12", "1001": "8/12", "1002": "9/12", "1003": "10/12", "1004": "11/12", "1005": "12/12", "1006": "1/4", "1007": "2/4", "1008": "3/4", "1009": "4/4", "1010": "1/1", "1011": "1/3", "1012": "2/3", "1013": "3/3", "1014": "1/1", "1015": "1/1", "1016": "1/4", "1017": "3/4", "1018": "4/4", "1019": "2/4", "1020": "1/2", "1021": "2/2", "1022": "1/1", "1023": "1/5", "1024": "2/5", "1025": "3/5", "1026": "4/5", "1027": "5/5", "1028": "1/1", "1029": "4/4", "1030": "3/4", "1031": "2/4", "1032": "1/4", "1033": "1/1", "1034": "1/1", "1035": "1/1", "1036": "1/1", "1037": "1/1", "1038": "1/5", "1039": "2/5", "1040": "3/5", "1041": "4/5", "1042": "5/5", "1043": "1/7", "1044": "2/7", "1045": "3/7", "1046": "4/7", "1047": "5/7", "1048": "6/7", "1049": "7/7", "1050": "1/2", "1051": "2/2", "1052": "1/1", "1053": "1/4", "1054": "2/4", "1055": "3/4", "1056": "4/4", "1057": "1/5", "1058": "2/5", "1059": "3/5", "1060": "4/5", "1061": "5/5", "1062": "1/4", "1063": "2/4", "1064": "3/4", "1065": "4/4", "1066": "1/2", "1067": "2/2", "1068": "1/4", "1069": "2/4", "1070": "3/4", "1071": "4/4", "1072": "1/2", "1073": "2/2", "1074": "1/2", "1075": "2/2", "1076": "1/1", "1077": "1/2", "1078": "2/2", "1079": "1/5", "1080": "2/5", "1081": "3/5", "1082": "4/5", "1083": "5/5", "1084": "1/10", "1085": "2/10", "1086": "3/10", "1087": "4/10", "1088": "5/10", "1089": "6/10", "1090": "7/10", "1091": "8/10", "1092": "9/10", "1093": "10/10", "1094": "1/2", "1095": "2/2", "1096": "1/2", "1097": "2/2", "1098": "1/2", "1099": "2/2", "1100": "1/2", "1101": "2/2", "1102": "1/3", "1103": "2/3", "1104": "3/3", "1105": "1/1", "1106": "1/16", "1107": "2/16", "1108": "3/16", "1109": "4/16", "1110": "5/16", "1111": "6/16", "1112": "7/16", "1113": "8/16", "1114": "9/16", "1115": "10/16", "1116": "11/16", "1117": "12/16", "1118": "13/16", "1119": "14/16", "1120": "15/16", "1121": "16/16", "1122": "1/5", "1123": "2/5", "1124": "3/5", "1125": "4/5", "1126": "5/5", "1127": "1/7", "1128": "2/7", "1129": "3/7", "1130": "4/7", "1131": "5/7", "1132": "6/7", "1133": "7/7", "1134": "1/3", "1135": "2/3", "1136": "3/3", "1137": "1/1", "1138": "1/7", "1139": "2/7", "1140": "3/7", "1141": "4/7", "1142": "5/7", "1143": "6/7", "1144": "7/7", "1145": "1/4", "1146": "2/4", "1147": "3/4", "1148": "4/4", "1149": "1/4", "1150": "2/4", "1151": "3/4", "1152": "4/4", "1153": "1/1", "1154": "1/1", "1155": "1/4", "1156": "2/4", "1157": "3/4", "1158": "4/4", "1159": "1/4", "1160": "2/4", "1161": "3/4", "1162": "4/4", "1163": "1/1", "1164": "1/4", "1165": "2/4", "1166": "3/4", "1167": "4/4", "1168": "1/2", "1169": "2/2", "1170": "1/2", "1171": "2/2", "1172": "1/5", "1173": "2/5", "1174": "3/5", "1175": "4/5", "1176": "5/5", "1177": "5/10", "1178": "6/10", "1179": "7/10", "1180": "8/10", "1181": "9/10", "1182": "10/10", "1183": "4/10", "1184": "2/10", "1185": "3/10", "1186": "1/10", "1187": "1/2", "1188": "2/2", "1189": "1/1", "1190": "1/2", "1191": "2/2", "1192": "2/2", "1193": "1/2", "1194": "1/2", "1195": "2/2", "1196": "1/2", "1197": "2/2", "1198": "1/4", "1199": "2/4", "1200": "3/4", "1201": "4/4", "1202": "1/2", "1203": "2/2", "1204": "1/2", "1205": "2/2", "1206": "1/2", "1207": "2/2", "1208": "1/8", "1209": "2/8", "1210": "3/8", "1211": "4/8", "1212": "5/8", "1213": "6/8", "1214": "7/8", "1215": "8/8", "1216": "1/4", "1217": "2/4", "1218": "3/4", "1219": "4/4", "1220": "1/2", "1221": "2/2", "1222": "1/3", "1223": "2/3", "1224": "3/3", "1225": "1/25", "1226": "2/25", "1227": "3/25", "1228": "4/25", "1229": "5/25", "1230": "6/25", "1231": "7/25", "1232": "8/25", "1233": "9/25", "1234": "10/25", "1235": "11/25", "1236": "12/25", "1237": "13/25", "1238": "14/25", "1239": "15/25", "1240": "16/25", "1241": "17/25", "1242": "18/25", "1243": "19/25", "1244": "20/25", "1245": "21/25", "1246": "22/25", "1247": "23/25", "1248": "24/25", "1249": "25/25", "1250": "1/2", "1251": "2/2", "1252": "1/12", "1253": "2/12", "1254": "3/12", "1255": "4/12", "1256": "5/12", "1257": "6/12", "1258": "7/12", "1259": "8/12", "1260": "9/12", "1261": "10/12", "1262": "11/12", "1263": "12/12", "1264": "1/3", "1265": "2/3", "1266": "3/3", "1267": "1/13", "1268": "2/13", "1269": "3/13", "1270": "4/13", "1271": "5/13", "1272": "6/13", "1273": "7/13", "1274": "8/13", "1275": "9/13", "1276": "10/13", "1277": "11/13", "1278": "12/13", "1279": "13/13", "1280": "1/7", "1281": "2/7", "1282": "3/7", "1283": "4/7", "1284": "5/7", "1285": "6/7", "1286": "7/7", "1287": "1/16", "1288": "2/16", "1289": "3/16", "1290": "4/16", "1291": "5/16", "1292": "6/16", "1293": "7/16", "1294": "8/16", "1295": "9/16", "1296": "10/16", "1297": "11/16", "1298": "12/16", "1299": "13/16", "1300": "14/16", "1301": "15/16", "1302": "16/16", "1303": "1/7", "1304": "2/7", "1305": "3/7", "1306": "4/7", "1307": "5/7", "1308": "6/7", "1309": "7/7", "1310": "1/3", "1311": "2/3", "1312": "3/3", "1313": "1/16", "1314": "2/16", "1315": "3/16", "1316": "4/16", "1317": "5/16", "1318": "6/16", "1319": "7/16", "1320": "8/16", "1321": "9/16", "1322": "10/16", "1323": "11/16", "1324": "12/16", "1325": "13/16", "1326": "14/16", "1327": "15/16", "1328": "16/16", "1329": "1/6", "1330": "2/6", "1331": "3/6", "1332": "4/6", "1333": "5/6", "1334": "6/6", "1335": "1/5", "1336": "2/5", "1337": "3/5", "1338": "4/5", "1339": "5/5", "1340": "1/3", "1341": "2/3", "1342": "3/3", "1343": "1/1", "1344": "1/1", "1345": "1/1", "1346": "1/1", "1347": "3/4", "1348": "4/4", "1349": "1/4", "1350": "2/4", "1351": "1/1", "1352": "1/1", "1353": "1/5", "1354": "4/5", "1355": "3/5", "1356": "2/5", "1357": "5/5", "1358": "1/1", "1359": "3/4", "1360": "2/4", "1361": "1/4", "1362": "4/4", "1363": "1/1", "1364": "1/1", "1365": "1/1", "1366": "1/3", "1367": "2/3", "1368": "3/3", "1369": "1/1", "1370": "1/4", "1371": "2/4", "1372": "3/4", "1373": "4/4", "1374": "1/6", "1375": "2/6", "1376": "3/6", "1377": "4/6", "1378": "5/6", "1379": "6/6", "1380": "1/1", "1381": "1/1", "1382": "1/2", "1383": "2/2", "1384": "1/7", "1385": "2/7", "1386": "3/7", "1387": "4/7", "1388": "5/7", "1389": "6/7", "1390": "7/7", "1391": "1/12", "1392": "2/12", "1393": "3/12", "1394": "4/12", "1395": "5/12", "1396": "6/12", "1397": "7/12", "1398": "8/12", "1399": "9/12", "1400": "10/12", "1401": "11/12", "1402": "12/12", "1403": "1/2", "1404": "2/2", "1405": "1/1", "1406": "1/1", "1407": "1/1", "1408": "1/2", "1409": "2/2", "1410": "1/4", "1411": "2/4", "1412": "3/4", "1413": "4/4", "1414": "1/7", "1415": "2/7", "1416": "3/7", "1417": "4/7", "1418": "5/7", "1419": "6/7", "1420": "7/7", "1421": "1/2", "1422": "2/2", "1423": "1/2", "1424": "2/2", "1425": "1/3", "1426": "2/3", "1427": "3/3", "1428": "1/5", "1429": "2/5", "1430": "3/5", "1431": "4/5", "1432": "5/5", "1433": "1/23", "1434": "2/23", "1435": "3/23", "1436": "4/23", "1437": "5/23", "1438": "6/23", "1439": "7/23", "1440": "8/23", "1441": "9/23", "1442": "10/23", "1443": "11/23", "1444": "12/23", "1445": "13/23", "1446": "14/23", "1447": "15/23", "1448": "16/23", "1449": "17/23", "1450": "18/23", "1451": "19/23", "1452": "20/23", "1453": "21/23", "1454": "22/23", "1455": "23/23", "1456": "1/6", "1457": "2/6", "1458": "3/6", "1459": "4/6", "1460": "5/6", "1461": "6/6", "1462": "1/8", "1463": "2/8", "1464": "3/8", "1465": "4/8", "1466": "5/8", "1467": "6/8", "1468": "7/8", "1469": "8/8", "1470": "1/5", "1471": "2/5", "1472": "3/5", "1473": "4/5", "1474": "5/5", "1475": "1/1", "1476": "1/1", "1477": "3/4", "1478": "4/4", "1479": "2/4", "1480": "1/4", "1481": "1/1", "1482": "1/1", "1483": "1/5", "1484": "5/5", "1485": "3/5", "1486": "4/5", "1487": "2/5", "1488": "1/1", "1489": "2/5", "1490": "1/5", "1491": "3/5", "1492": "5/5", "1493": "4/5", "1494": "1/1", "1495": "1/1", "1496": "1/1", "1497": "1/1", "1498": "1/1", "1499": "1/1", "1500": "1/6", "1501": "2/6", "1502": "3/6", "1503": "4/6", "1504": "5/6", "1505": "6/6", "1506": "1/1", "1507": "1/2", "1508": "2/2", "1509": "1/2", "1510": "2/2", "1511": "1/5", "1512": "2/5", "1513": "3/5", "1514": "4/5", "1515": "5/5", "1516": "1/1", "1517": "1/1", "1518": "1/4", "1519": "2/4", "1520": "3/4", "1521": "4/4", "1522": "1/1", "1523": "1/1", "1524": "1/1", "1525": "1/1", "1526": "1/1", "1527": "1/1", "1528": "1/1", "1529": "2/4", "1530": "4/4", "1531": "1/4", "1532": "3/4", "1533": "1/1", "1534": "1/1", "1535": "1/5", "1536": "4/5", "1537": "3/5", "1538": "2/5", "1539": "5/5", "1540": "1/1", "1541": "4/4", "1542": "2/4", "1543": "1/4", "1544": "3/4", "1545": "1/1", "1546": "1/1", "1547": "3/4", "1548": "4/4", "1549": "2/4", "1550": "1/4", "1551": "1/1", "1552": "1/1", "1553": "3/5", "1554": "2/5", "1555": "5/5", "1556": "1/5", "1557": "4/5", "1558": "1/1", "1559": "4/4", "1560": "3/4", "1561": "1/4", "1562": "2/4", "1563": "1/1", "1564": "1/1", "1565": "1/1", "1566": "1/1", "1567": "1/1", "1568": "1/2", "1569": "2/2", "1570": "1/1", "1571": "1/1", "1572": "1/1", "1573": "1/5", "1574": "2/5", "1575": "3/5", "1576": "4/5", "1577": "5/5", "1578": "1/4", "1579": "2/4", "1580": "3/4", "1581": "4/4", "1582": "1/3", "1583": "2/3", "1584": "3/3", "1585": "1/14", "1586": "2/14", "1587": "3/14", "1588": "4/14", "1589": "5/14", "1590": "6/14", "1591": "7/14", "1592": "8/14", "1593": "9/14", "1594": "10/14", "1595": "11/14", "1596": "12/14", "1597": "13/14", "1598": "14/14", "1599": "1/3", "1600": "2/3", "1601": "3/3", "1602": "1/11", "1603": "2/11", "1604": "3/11", "1605": "4/11", "1606": "5/11", "1607": "6/11", "1608": "7/11", "1609": "8/11", "1610": "9/11", "1611": "10/11", "1612": "11/11", "1613": "1/2", "1614": "2/2", "1615": "1/19", "1616": "2/19", "1617": "3/19", "1618": "4/19", "1619": "5/19", "1620": "6/19", "1621": "7/19", "1622": "8/19", "1623": "9/19", "1624": "10/19", "1625": "11/19", "1626": "12/19", "1627": "13/19", "1628": "14/19", "1629": "15/19", "1630": "16/19", "1631": "17/19", "1632": "18/19", "1633": "19/19", "1634": "1/19", "1635": "2/19", "1636": "3/19", "1637": "4/19", "1638": "5/19", "1639": "6/19", "1640": "7/19", "1641": "8/19", "1642": "9/19", "1643": "10/19", "1644": "11/19", "1645": "12/19", "1646": "13/19", "1647": "14/19", "1648": "15/19", "1649": "16/19", "1650": "17/19", "1651": "18/19", "1652": "19/19", "1653": "1/19", "1654": "2/19", "1655": "3/19", "1656": "4/19", "1657": "5/19", "1658": "6/19", "1659": "7/19", "1660": "8/19", "1661": "9/19", "1662": "10/19", "1663": "11/19", "1664": "12/19", "1665": "13/19", "1666": "14/19", "1667": "15/19", "1668": "16/19", "1669": "17/19", "1670": "18/19", "1671": "19/19", "1672": "1/4", "1673": "2/4", "1674": "3/4", "1675": "4/4", "1676": "1/3", "1677": "2/3", "1678": "3/3", "1679": "1/21", "1680": "2/21", "1681": "3/21", "1682": "4/21", "1683": "5/21", "1684": "6/21", "1685": "7/21", "1686": "8/21", "1687": "9/21", "1688": "10/21", "1689": "11/21", "1690": "12/21", "1691": "13/21", "1692": "14/21", "1693": "15/21", "1694": "16/21", "1695": "17/21", "1696": "18/21", "1697": "19/21", "1698": "20/21", "1699": "21/21", "1700": "1/5", "1701": "2/5", "1702": "3/5", "1703": "4/5", "1704": "5/5", "1705": "1/6", "1706": "2/6", "1707": "3/6", "1708": "4/6", "1709": "5/6", "1710": "6/6", "1711": "1/1", "1712": "2/4", "1713": "4/4", "1714": "3/4", "1715": "1/4", "1716": "1/1", "1717": "1/1", "1718": "2/5", "1719": "1/5", "1720": "3/5", "1721": "5/5", "1722": "4/5", "1723": "1/1", "1724": "4/4", "1725": "2/4", "1726": "1/4", "1727": "3/4", "1728": "1/1", "1729": "1/1", "1730": "1/1", "1731": "1/1", "1732": "1/1", "1733": "1/1", "1734": "1/1", "1735": "1/2", "1736": "2/2", "1737": "1/3", "1738": "2/3", "1739": "3/3", "1740": "1/2", "1741": "2/2", "1742": "1/1", "1743": "1/2", "1744": "2/2", "1745": "1/1", "1746": "1/2", "1747": "2/2", "1748": "1/7", "1749": "2/7", "1750": "3/7", "1751": "4/7", "1752": "5/7", "1753": "6/7", "1754": "7/7", "1755": "1/4", "1756": "2/4", "1757": "3/4", "1758": "4/4", "1759": "1/4", "1760": "2/4", "1761": "3/4", "1762": "4/4", "1763": "1/1", "1764": "1/2", "1765": "2/2", "1766": "1/7", "1767": "2/7", "1768": "3/7", "1769": "4/7", "1770": "5/7", "1771": "6/7", "1772": "7/7", "1773": "1/3", "1774": "2/3", "1775": "3/3", "1776": "1/1", "1777": "1/2", "1778": "2/2", "1779": "1/1", "1780": "1/1", "1781": "1/3", "1782": "2/3", "1783": "3/3", "1784": "1/2", "1785": "2/2", "1786": "1/2", "1787": "2/2", "1788": "1/8", "1789": "2/8", "1790": "3/8", "1791": "4/8", "1792": "5/8", "1793": "6/8", "1794": "7/8", "1795": "8/8", "1796": "1/2", "1797": "2/2", "1798": "1/2", "1799": "2/2", "1800": "1/1", "1801": "1/1", "1802": "1/4", "1803": "2/4", "1804": "3/4", "1805": "4/4", "1806": "1/1", "1807": "1/2", "1808": "2/2"}, "class": {"0": "FB Post", "1": "FB Post", "2": "FB Post", "3": "FB Post", "4": "FB Post", "5": "FB Post", "6": "FB Post", "7": "FB Post", "8": "FB Post", "9": "FB Post", "10": "FB Post", "11": "FB Post", "12": "FB Post", "13": "FB Post", "14": "FB Post", "15": "FB Post", "16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "FB Post", "24": "FB Post", "25": "FB Post", "26": "FB Post", "27": "FB Post", "28": "FB Post", "29": "FB Post", "30": "FB Post", "31": "FB Post", "32": "FB Post", "33": "FB Post", "34": "FB Post", "35": "FB Post", "36": "FB Post", "37": "FB Post", "38": "FB Post", "39": "FB Post", "40": "FB Post", "41": "FB Post", "42": "FB Post", "43": "FB Post", "44": "FB Post", "45": "FB Post", "46": "FB Post", "47": "FB Post", "48": "FB Post", "49": "FB Post", "50": "FB Post", "51": "FB Post", "52": "TV Ad", "53": "TV Ad", "54": "TV Ad", "55": "TV Ad", "56": "TV Ad", "57": "TV Ad", "58": "TV Ad", "59": "TV Ad", "60": "TV Ad", "61": "TV Ad", "62": "TV Ad", "63": "TV Ad", "64": "TV Ad", "65": "TV Ad", "66": "TV Ad", "67": "TV Ad", "68": "TV Ad", "69": "TV Ad", "70": "TV Ad", "71": "TV Ad", "72": "TV Ad", "73": "TV Ad", "74": "TV Ad", "75": "TV Ad", "76": "TV Ad", "77": "TV Ad", "78": "TV Ad", "79": "TV Ad", "80": "TV Ad", "81": "TV Ad", "82": "TV Ad", "83": "TV Ad", "84": "TV Ad", "85": "TV Ad", "86": "FB Post", "87": "FB Post", "88": "FB Post", "89": "FB Post", "90": "FB Post", "91": "FB Post", "92": "FB Post", "93": "FB Post", "94": "FB Post", "95": "FB Post", "96": "FB Post", "97": "FB Post", "98": "FB Post", "99": "FB Post", "100": "FB Post", "101": "FB Post", "102": "FB Post", "103": "FB Post", "104": "FB Post", "105": "FB Post", "106": "FB Post", "107": "FB Post", "108": "FB Post", "109": "FB Post", "110": "FB Post", "111": "FB Post", "112": "FB Post", "113": "FB Post", "114": "FB Post", "115": "FB Post", "116": "FB Post", "117": "FB Post", "118": "FB Post", "119": "FB Post", "120": "FB Post", "121": "FB Post", "122": "FB Post", "123": "FB Post", "124": "FB Post", "125": "FB Post", "126": "FB Post", "127": "FB Post", "128": "FB Post", "129": "FB Post", "130": "FB Post", "131": "FB Post", "132": "FB Post", "133": "FB Post", "134": "FB Post", "135": "FB Post", "136": "FB Post", "137": "FB Post", "138": "FB Post", "139": "FB Post", "140": "FB Post", "141": "FB Post", "142": "FB Post", "143": "FB Post", "144": "FB Post", "145": "FB Post", "146": "FB Post", "147": "FB Post", "148": "FB Post", "149": "FB Post", "150": "FB Post", "151": "FB Post", "152": "FB Post", "153": "FB Post", "154": "FB Post", "155": "FB Post", "156": "FB Post", "157": "FB Post", "158": "FB Post", "159": "FB Post", "160": "FB Post", "161": "FB Post", "162": "FB Post", "163": "FB Post", "164": "FB Post", "165": "FB Post", "166": "FB Post", "167": "FB Post", "168": "FB Post", "169": "FB Post", "170": "FB Post", "171": "FB Post", "172": "FB Post", "173": "FB Post", "174": "FB Post", "175": "FB Post", "176": "FB Post", "177": "FB Post", "178": "FB Post", "179": "FB Post", "180": "FB Post", "181": "FB Post", "182": "FB Post", "183": "FB Post", "184": "FB Post", "185": "FB Post", "186": "FB Post", "187": "FB Post", "188": "FB Post", "189": "FB Post", "190": "FB Post", "191": "FB Post", "192": "FB Post", "193": "FB Post", "194": "FB Post", "195": "FB Post", "196": "FB Post", "197": "FB Post", "198": "FB Post", "199": "FB Post", "200": "FB Post", "201": "FB Post", "202": "FB Post", "203": "FB Post", "204": "FB Post", "205": "FB Post", "206": "FB Post", "207": "FB Post", "208": "FB Post", "209": "FB Post", "210": "FB Post", "211": "FB Post", "212": "FB Post", "213": "FB Post", "214": "FB Post", "215": "FB Post", "216": "FB Post", "217": "FB Post", "218": "FB Post", "219": "FB Post", "220": "FB Post", "221": "FB Post", "222": "FB Post", "223": "FB Post", "224": "FB Post", "225": "FB Post", "226": "FB Post", "227": "FB Post", "228": "FB Post", "229": "FB Post", "230": "FB Post", "231": "FB Post", "232": "FB Post", "233": "FB Post", "234": "FB Post", "235": "FB Post", "236": "FB Post", "237": "FB Post", "238": "FB Post", "239": "FB Post", "240": "FB Post", "241": "FB Post", "242": "FB Post", "243": "FB Post", "244": "FB Post", "245": "FB Post", "246": "FB Post", "247": "FB Post", "248": "FB Post", "249": "TV Ad", "250": "TV Ad", "251": "TV Ad", "252": "TV Ad", "253": "TV Ad", "254": "TV Ad", "255": "TV Ad", "256": "TV Ad", "257": "TV Ad", "258": "TV Ad", "259": "TV Ad", "260": "TV Ad", "261": "TV Ad", "262": "TV Ad", "263": "TV Ad", "264": "TV Ad", "265": "TV Ad", "266": "TV Ad", "267": "TV Ad", "268": "TV Ad", "269": "TV Ad", "270": "TV Ad", "271": "TV Ad", "272": "TV Ad", "273": "TV Ad", "274": "TV Ad", "275": "TV Ad", "276": "TV Ad", "277": "TV Ad", "278": "TV Ad", "279": "TV Ad", "280": "TV Ad", "281": "TV Ad", "282": "FB Post", "283": "FB Post", "284": "FB Post", "285": "FB Post", "286": "FB Post", "287": "FB Post", "288": "FB Post", "289": "FB Post", "290": "FB Post", "291": "FB Post", "292": "FB Post", "293": "FB Post", "294": "FB Post", "295": "FB Post", "296": "FB Post", "297": "FB Post", "298": "FB Post", "299": "FB Post", "300": "FB Post", "301": "FB Post", "302": "FB Post", "303": "FB Post", "304": "FB Post", "305": "FB Post", "306": "FB Post", "307": "FB Post", "308": "FB Post", "309": "FB Post", "310": "FB Post", "311": "FB Post", "312": "FB Post", "313": "FB Post", "314": "FB Post", "315": "FB Post", "316": "FB Post", "317": "FB Post", "318": "FB Post", "319": "FB Post", "320": "FB Post", "321": "FB Post", "322": "FB Post", "323": "FB Post", "324": "FB Post", "325": "FB Post", "326": "FB Post", "327": "FB Post", "328": "FB Post", "329": "FB Post", "330": "FB Post", "331": "FB Post", "332": "FB Post", "333": "FB Post", "334": "FB Post", "335": "FB Post", "336": "TV Ad", "337": "TV Ad", "338": "TV Ad", "339": "TV Ad", "340": "TV Ad", "341": "TV Ad", "342": "TV Ad", "343": "TV Ad", "344": "TV Ad", "345": "TV Ad", "346": "TV Ad", "347": "TV Ad", "348": "TV Ad", "349": "TV Ad", "350": "TV Ad", "351": "TV Ad", "352": "TV Ad", "353": "TV Ad", "354": "TV Ad", "355": "TV Ad", "356": "TV Ad", "357": "TV Ad", "358": "TV Ad", "359": "TV Ad", "360": "FB Post", "361": "FB Post", "362": "FB Post", "363": "FB Post", "364": "FB Post", "365": "FB Post", "366": "FB Post", "367": "FB Post", "368": "FB Post", "369": "FB Post", "370": "FB Post", "371": "FB Post", "372": "FB Post", "373": "FB Post", "374": "FB Post", "375": "FB Post", "376": "FB Post", "377": "FB Post", "378": "FB Post", "379": "FB Post", "380": "FB Post", "381": "FB Post", "382": "FB Post", "383": "FB Post", "384": "FB Post", "385": "FB Post", "386": "FB Post", "387": "FB Post", "388": "FB Post", "389": "FB Post", "390": "FB Post", "391": "FB Post", "392": "FB Post", "393": "FB Post", "394": "FB Post", "395": "FB Post", "396": "FB Post", "397": "FB Post", "398": "FB Post", "399": "FB Post", "400": "FB Post", "401": "FB Post", "402": "FB Post", "403": "FB Post", "404": "FB Post", "405": "FB Post", "406": "FB Post", "407": "FB Post", "408": "FB Post", "409": "FB Post", "410": "FB Post", "411": "FB Post", "412": "TV Ad", "413": "TV Ad", "414": "TV Ad", "415": "TV Ad", "416": "TV Ad", "417": "TV Ad", "418": "TV Ad", "419": "TV Ad", "420": "TV Ad", "421": "TV Ad", "422": "TV Ad", "423": "TV Ad", "424": "TV Ad", "425": "TV Ad", "426": "TV Ad", "427": "TV Ad", "428": "TV Ad", "429": "TV Ad", "430": "TV Ad", "431": "TV Ad", "432": "TV Ad", "433": "TV Ad", "434": "TV Ad", "435": "TV Ad", "436": "TV Ad", "437": "TV Ad", "438": "TV Ad", "439": "TV Ad", "440": "TV Ad", "441": "TV Ad", "442": "TV Ad", "443": "TV Ad", "444": "FB Post", "445": "FB Post", "446": "FB Post", "447": "FB Post", "448": "FB Post", "449": "FB Post", "450": "FB Post", "451": "FB Post", "452": "FB Post", "453": "FB Post", "454": "FB Post", "455": "FB Post", "456": "FB Post", "457": "FB Post", "458": "FB Post", "459": "FB Post", "460": "FB Post", "461": "FB Post", "462": "FB Post", "463": "FB Post", "464": "FB Post", "465": "FB Post", "466": "FB Post", "467": "FB Post", "468": "FB Post", "469": "FB Post", "470": "FB Post", "471": "FB Post", "472": "FB Post", "473": "FB Post", "474": "FB Post", "475": "FB Post", "476": "FB Post", "477": "FB Post", "478": "FB Post", "479": "FB Post", "480": "FB Post", "481": "FB Post", "482": "FB Post", "483": "FB Post", "484": "FB Post", "485": "FB Post", "486": "FB Post", "487": "FB Post", "488": "FB Post", "489": "FB Post", "490": "FB Post", "491": "FB Post", "492": "FB Post", "493": "FB Post", "494": "FB Post", "495": "FB Post", "496": "FB Post", "497": "FB Post", "498": "FB Post", "499": "FB Post", "500": "FB Post", "501": "FB Post", "502": "FB Post", "503": "FB Post", "504": "FB Post", "505": "FB Post", "506": "FB Post", "507": "FB Post", "508": "FB Post", "509": "FB Post", "510": "FB Post", "511": "FB Post", "512": "FB Post", "513": "FB Post", "514": "FB Post", "515": "FB Post", "516": "FB Post", "517": "FB Post", "518": "FB Post", "519": "FB Post", "520": "FB Post", "521": "FB Post", "522": "FB Post", "523": "FB Post", "524": "FB Post", "525": "FB Post", "526": "FB Post", "527": "FB Post", "528": "FB Post", "529": "FB Post", "530": "FB Post", "531": "FB Post", "532": "FB Post", "533": "FB Post", "534": "FB Post", "535": "FB Post", "536": "FB Post", "537": "FB Post", "538": "FB Post", "539": "FB Post", "540": "FB Post", "541": "FB Post", "542": "FB Post", "543": "FB Post", "544": "FB Post", "545": "FB Post", "546": "FB Post", "547": "FB Post", "548": "FB Post", "549": "TV Ad", "550": "TV Ad", "551": "TV Ad", "552": "TV Ad", "553": "TV Ad", "554": "TV Ad", "555": "TV Ad", "556": "TV Ad", "557": "TV Ad", "558": "TV Ad", "559": "TV Ad", "560": "TV Ad", "561": "TV Ad", "562": "TV Ad", "563": "TV Ad", "564": "TV Ad", "565": "TV Ad", "566": "TV Ad", "567": "TV Ad", "568": "TV Ad", "569": "TV Ad", "570": "TV Ad", "571": "TV Ad", "572": "TV Ad", "573": "TV Ad", "574": "TV Ad", "575": "TV Ad", "576": "TV Ad", "577": "TV Ad", "578": "TV Ad", "579": "TV Ad", "580": "TV Ad", "581": "TV Ad", "582": "TV Ad", "583": "TV Ad", "584": "TV Ad", "585": "TV Ad", "586": "TV Ad", "587": "TV Ad", "588": "TV Ad", "589": "TV Ad", "590": "TV Ad", "591": "TV Ad", "592": "TV Ad", "593": "TV Ad", "594": "TV Ad", "595": "TV Ad", "596": "TV Ad", "597": "TV Ad", "598": "TV Ad", "599": "TV Ad", "600": "TV Ad", "601": "TV Ad", "602": "TV Ad", "603": "TV Ad", "604": "TV Ad", "605": "TV Ad", "606": "FB Post", "607": "FB Post", "608": "FB Post", "609": "FB Post", "610": "FB Post", "611": "FB Post", "612": "FB Post", "613": "FB Post", "614": "FB Post", "615": "FB Post", "616": "FB Post", "617": "FB Post", "618": "FB Post", "619": "FB Post", "620": "TV Ad", "621": "TV Ad", "622": "TV Ad", "623": "TV Ad", "624": "TV Ad", "625": "TV Ad", "626": "TV Ad", "627": "TV Ad", "628": "TV Ad", "629": "TV Ad", "630": "TV Ad", "631": "TV Ad", "632": "TV Ad", "633": "TV Ad", "634": "TV Ad", "635": "TV Ad", "636": "TV Ad", "637": "TV Ad", "638": "TV Ad", "639": "TV Ad", "640": "TV Ad", "641": "TV Ad", "642": "TV Ad", "643": "TV Ad", "644": "FB Post", "645": "FB Post", "646": "FB Post", "647": "FB Post", "648": "FB Post", "649": "FB Post", "650": "FB Post", "651": "FB Post", "652": "FB Post", "653": "FB Post", "654": "FB Post", "655": "FB Post", "656": "FB Post", "657": "FB Post", "658": "FB Post", "659": "FB Post", "660": "FB Post", "661": "FB Post", "662": "FB Post", "663": "FB Post", "664": "FB Post", "665": "FB Post", "666": "FB Post", "667": "FB Post", "668": "FB Post", "669": "FB Post", "670": "FB Post", "671": "TV Ad", "672": "TV Ad", "673": "TV Ad", "674": "TV Ad", "675": "TV Ad", "676": "TV Ad", "677": "TV Ad", "678": "TV Ad", "679": "TV Ad", "680": "TV Ad", "681": "TV Ad", "682": "TV Ad", "683": "TV Ad", "684": "TV Ad", "685": "TV Ad", "686": "TV Ad", "687": "TV Ad", "688": "TV Ad", "689": "TV Ad", "690": "TV Ad", "691": "TV Ad", "692": "TV Ad", "693": "TV Ad", "694": "TV Ad", "695": "TV Ad", "696": "TV Ad", "697": "TV Ad", "698": "TV Ad", "699": "TV Ad", "700": "TV Ad", "701": "TV Ad", "702": "TV Ad", "703": "TV Ad", "704": "TV Ad", "705": "TV Ad", "706": "TV Ad", "707": "TV Ad", "708": "TV Ad", "709": "TV Ad", "710": "TV Ad", "711": "TV Ad", "712": "TV Ad", "713": "TV Ad", "714": "TV Ad", "715": "TV Ad", "716": "TV Ad", "717": "TV Ad", "718": "FB Post", "719": "FB Post", "720": "FB Post", "721": "FB Post", "722": "FB Post", "723": "FB Post", "724": "FB Post", "725": "FB Post", "726": "FB Post", "727": "FB Post", "728": "FB Post", "729": "FB Post", "730": "FB Post", "731": "FB Post", "732": "FB Post", "733": "FB Post", "734": "FB Post", "735": "FB Post", "736": "FB Post", "737": "FB Post", "738": "FB Post", "739": "FB Post", "740": "FB Post", "741": "FB Post", "742": "FB Post", "743": "FB Post", "744": "FB Post", "745": "FB Post", "746": "FB Post", "747": "FB Post", "748": "FB Post", "749": "FB Post", "750": "FB Post", "751": "FB Post", "752": "FB Post", "753": "FB Post", "754": "FB Post", "755": "FB Post", "756": "FB Post", "757": "FB Post", "758": "FB Post", "759": "FB Post", "760": "FB Post", "761": "FB Post", "762": "FB Post", "763": "FB Post", "764": "FB Post", "765": "FB Post", "766": "FB Post", "767": "FB Post", "768": "FB Post", "769": "FB Post", "770": "FB Post", "771": "FB Post", "772": "FB Post", "773": "FB Post", "774": "FB Post", "775": "FB Post", "776": "FB Post", "777": "FB Post", "778": "FB Post", "779": "FB Post", "780": "FB Post", "781": "FB Post", "782": "FB Post", "783": "FB Post", "784": "FB Post", "785": "FB Post", "786": "FB Post", "787": "FB Post", "788": "FB Post", "789": "FB Post", "790": "FB Post", "791": "FB Post", "792": "FB Post", "793": "FB Post", "794": "FB Post", "795": "FB Post", "796": "FB Post", "797": "FB Post", "798": "FB Post", "799": "FB Post", "800": "FB Post", "801": "FB Post", "802": "FB Post", "803": "FB Post", "804": "FB Post", "805": "FB Post", "806": "FB Post", "807": "FB Post", "808": "FB Post", "809": "FB Post", "810": "FB Post", "811": "FB Post", "812": "FB Post", "813": "FB Post", "814": "FB Post", "815": "FB Post", "816": "FB Post", "817": "FB Post", "818": "FB Post", "819": "FB Post", "820": "FB Post", "821": "FB Post", "822": "FB Post", "823": "FB Post", "824": "FB Post", "825": "FB Post", "826": "FB Post", "827": "FB Post", "828": "FB Post", "829": "FB Post", "830": "FB Post", "831": "FB Post", "832": "FB Post", "833": "FB Post", "834": "FB Post", "835": "FB Post", "836": "FB Post", "837": "FB Post", "838": "FB Post", "839": "FB Post", "840": "FB Post", "841": "FB Post", "842": "FB Post", "843": "FB Post", "844": "FB Post", "845": "FB Post", "846": "FB Post", "847": "FB Post", "848": "FB Post", "849": "FB Post", "850": "FB Post", "851": "FB Post", "852": "FB Post", "853": "FB Post", "854": "FB Post", "855": "FB Post", "856": "FB Post", "857": "FB Post", "858": "FB Post", "859": "FB Post", "860": "FB Post", "861": "FB Post", "862": "FB Post", "863": "FB Post", "864": "FB Post", "865": "FB Post", "866": "FB Post", "867": "FB Post", "868": "FB Post", "869": "FB Post", "870": "FB Post", "871": "FB Post", "872": "FB Post", "873": "FB Post", "874": "FB Post", "875": "FB Post", "876": "FB Post", "877": "FB Post", "878": "FB Post", "879": "FB Post", "880": "FB Post", "881": "FB Post", "882": "FB Post", "883": "FB Post", "884": "FB Post", "885": "FB Post", "886": "FB Post", "887": "FB Post", "888": "FB Post", "889": "FB Post", "890": "FB Post", "891": "FB Post", "892": "FB Post", "893": "FB Post", "894": "FB Post", "895": "FB Post", "896": "FB Post", "897": "FB Post", "898": "FB Post", "899": "FB Post", "900": "FB Post", "901": "FB Post", "902": "FB Post", "903": "FB Post", "904": "FB Post", "905": "FB Post", "906": "FB Post", "907": "FB Post", "908": "FB Post", "909": "FB Post", "910": "FB Post", "911": "FB Post", "912": "FB Post", "913": "FB Post", "914": "FB Post", "915": "FB Post", "916": "FB Post", "917": "FB Post", "918": "FB Post", "919": "FB Post", "920": "FB Post", "921": "FB Post", "922": "FB Post", "923": "FB Post", "924": "FB Post", "925": "FB Post", "926": "FB Post", "927": "FB Post", "928": "FB Post", "929": "FB Post", "930": "FB Post", "931": "FB Post", "932": "FB Post", "933": "FB Post", "934": "FB Post", "935": "FB Post", "936": "FB Post", "937": "FB Post", "938": "FB Post", "939": "FB Post", "940": "FB Post", "941": "FB Post", "942": "FB Post", "943": "FB Post", "944": "FB Post", "945": "FB Post", "946": "FB Post", "947": "FB Post", "948": "FB Post", "949": "FB Post", "950": "FB Post", "951": "FB Post", "952": "FB Post", "953": "FB Post", "954": "FB Post", "955": "FB Post", "956": "FB Post", "957": "FB Post", "958": "FB Post", "959": "FB Post", "960": "FB Post", "961": "FB Post", "962": "FB Post", "963": "FB Post", "964": "FB Post", "965": "FB Post", "966": "FB Post", "967": "FB Post", "968": "FB Post", "969": "FB Post", "970": "FB Post", "971": "FB Post", "972": "FB Post", "973": "FB Post", "974": "FB Post", "975": "FB Post", "976": "FB Post", "977": "FB Post", "978": "FB Post", "979": "FB Post", "980": "FB Post", "981": "FB Post", "982": "FB Post", "983": "FB Post", "984": "FB Post", "985": "FB Post", "986": "FB Post", "987": "FB Post", "988": "FB Post", "989": "FB Post", "990": "FB Post", "991": "FB Post", "992": "FB Post", "993": "FB Post", "994": "FB Post", "995": "FB Post", "996": "FB Post", "997": "FB Post", "998": "FB Post", "999": "FB Post", "1000": "FB Post", "1001": "FB Post", "1002": "FB Post", "1003": "FB Post", "1004": "FB Post", "1005": "FB Post", "1006": "FB Post", "1007": "FB Post", "1008": "FB Post", "1009": "FB Post", "1010": "FB Post", "1011": "FB Post", "1012": "FB Post", "1013": "FB Post", "1014": "TV Ad", "1015": "TV Ad", "1016": "TV Ad", "1017": "TV Ad", "1018": "TV Ad", "1019": "TV Ad", "1020": "TV Ad", "1021": "TV Ad", "1022": "TV Ad", "1023": "TV Ad", "1024": "TV Ad", "1025": "TV Ad", "1026": "TV Ad", "1027": "TV Ad", "1028": "TV Ad", "1029": "TV Ad", "1030": "TV Ad", "1031": "TV Ad", "1032": "TV Ad", "1033": "TV Ad", "1034": "TV Ad", "1035": "TV Ad", "1036": "TV Ad", "1037": "TV Ad", "1038": "FB Post", "1039": "FB Post", "1040": "FB Post", "1041": "FB Post", "1042": "FB Post", "1043": "FB Post", "1044": "FB Post", "1045": "FB Post", "1046": "FB Post", "1047": "FB Post", "1048": "FB Post", "1049": "FB Post", "1050": "FB Post", "1051": "FB Post", "1052": "FB Post", "1053": "FB Post", "1054": "FB Post", "1055": "FB Post", "1056": "FB Post", "1057": "FB Post", "1058": "FB Post", "1059": "FB Post", "1060": "FB Post", "1061": "FB Post", "1062": "FB Post", "1063": "FB Post", "1064": "FB Post", "1065": "FB Post", "1066": "FB Post", "1067": "FB Post", "1068": "TV Ad", "1069": "TV Ad", "1070": "TV Ad", "1071": "TV Ad", "1072": "TV Ad", "1073": "TV Ad", "1074": "TV Ad", "1075": "TV Ad", "1076": "TV Ad", "1077": "TV Ad", "1078": "TV Ad", "1079": "TV Ad", "1080": "TV Ad", "1081": "TV Ad", "1082": "TV Ad", "1083": "TV Ad", "1084": "TV Ad", "1085": "TV Ad", "1086": "TV Ad", "1087": "TV Ad", "1088": "TV Ad", "1089": "TV Ad", "1090": "TV Ad", "1091": "TV Ad", "1092": "TV Ad", "1093": "TV Ad", "1094": "TV Ad", "1095": "TV Ad", "1096": "TV Ad", "1097": "TV Ad", "1098": "TV Ad", "1099": "TV Ad", "1100": "TV Ad", "1101": "TV Ad", "1102": "FB Post", "1103": "FB Post", "1104": "FB Post", "1105": "FB Post", "1106": "FB Post", "1107": "FB Post", "1108": "FB Post", "1109": "FB Post", "1110": "FB Post", "1111": "FB Post", "1112": "FB Post", "1113": "FB Post", "1114": "FB Post", "1115": "FB Post", "1116": "FB Post", "1117": "FB Post", "1118": "FB Post", "1119": "FB Post", "1120": "FB Post", "1121": "FB Post", "1122": "FB Post", "1123": "FB Post", "1124": "FB Post", "1125": "FB Post", "1126": "FB Post", "1127": "FB Post", "1128": "FB Post", "1129": "FB Post", "1130": "FB Post", "1131": "FB Post", "1132": "FB Post", "1133": "FB Post", "1134": "FB Post", "1135": "FB Post", "1136": "FB Post", "1137": "FB Post", "1138": "FB Post", "1139": "FB Post", "1140": "FB Post", "1141": "FB Post", "1142": "FB Post", "1143": "FB Post", "1144": "FB Post", "1145": "FB Post", "1146": "FB Post", "1147": "FB Post", "1148": "FB Post", "1149": "FB Post", "1150": "FB Post", "1151": "FB Post", "1152": "FB Post", "1153": "FB Post", "1154": "FB Post", "1155": "FB Post", "1156": "FB Post", "1157": "FB Post", "1158": "FB Post", "1159": "FB Post", "1160": "FB Post", "1161": "FB Post", "1162": "FB Post", "1163": "FB Post", "1164": "FB Post", "1165": "FB Post", "1166": "FB Post", "1167": "FB Post", "1168": "TV Ad", "1169": "TV Ad", "1170": "TV Ad", "1171": "TV Ad", "1172": "TV Ad", "1173": "TV Ad", "1174": "TV Ad", "1175": "TV Ad", "1176": "TV Ad", "1177": "TV Ad", "1178": "TV Ad", "1179": "TV Ad", "1180": "TV Ad", "1181": "TV Ad", "1182": "TV Ad", "1183": "TV Ad", "1184": "TV Ad", "1185": "TV Ad", "1186": "TV Ad", "1187": "TV Ad", "1188": "TV Ad", "1189": "TV Ad", "1190": "TV Ad", "1191": "TV Ad", "1192": "TV Ad", "1193": "TV Ad", "1194": "TV Ad", "1195": "TV Ad", "1196": "TV Ad", "1197": "TV Ad", "1198": "TV Ad", "1199": "TV Ad", "1200": "TV Ad", "1201": "TV Ad", "1202": "FB Post", "1203": "FB Post", "1204": "FB Post", "1205": "FB Post", "1206": "FB Post", "1207": "FB Post", "1208": "FB Post", "1209": "FB Post", "1210": "FB Post", "1211": "FB Post", "1212": "FB Post", "1213": "FB Post", "1214": "FB Post", "1215": "FB Post", "1216": "FB Post", "1217": "FB Post", "1218": "FB Post", "1219": "FB Post", "1220": "FB Post", "1221": "FB Post", "1222": "FB Post", "1223": "FB Post", "1224": "FB Post", "1225": "FB Post", "1226": "FB Post", "1227": "FB Post", "1228": "FB Post", "1229": "FB Post", "1230": "FB Post", "1231": "FB Post", "1232": "FB Post", "1233": "FB Post", "1234": "FB Post", "1235": "FB Post", "1236": "FB Post", "1237": "FB Post", "1238": "FB Post", "1239": "FB Post", "1240": "FB Post", "1241": "FB Post", "1242": "FB Post", "1243": "FB Post", "1244": "FB Post", "1245": "FB Post", "1246": "FB Post", "1247": "FB Post", "1248": "FB Post", "1249": "FB Post", "1250": "FB Post", "1251": "FB Post", "1252": "FB Post", "1253": "FB Post", "1254": "FB Post", "1255": "FB Post", "1256": "FB Post", "1257": "FB Post", "1258": "FB Post", "1259": "FB Post", "1260": "FB Post", "1261": "FB Post", "1262": "FB Post", "1263": "FB Post", "1264": "FB Post", "1265": "FB Post", "1266": "FB Post", "1267": "FB Post", "1268": "FB Post", "1269": "FB Post", "1270": "FB Post", "1271": "FB Post", "1272": "FB Post", "1273": "FB Post", "1274": "FB Post", "1275": "FB Post", "1276": "FB Post", "1277": "FB Post", "1278": "FB Post", "1279": "FB Post", "1280": "FB Post", "1281": "FB Post", "1282": "FB Post", "1283": "FB Post", "1284": "FB Post", "1285": "FB Post", "1286": "FB Post", "1287": "FB Post", "1288": "FB Post", "1289": "FB Post", "1290": "FB Post", "1291": "FB Post", "1292": "FB Post", "1293": "FB Post", "1294": "FB Post", "1295": "FB Post", "1296": "FB Post", "1297": "FB Post", "1298": "FB Post", "1299": "FB Post", "1300": "FB Post", "1301": "FB Post", "1302": "FB Post", "1303": "FB Post", "1304": "FB Post", "1305": "FB Post", "1306": "FB Post", "1307": "FB Post", "1308": "FB Post", "1309": "FB Post", "1310": "FB Post", "1311": "FB Post", "1312": "FB Post", "1313": "FB Post", "1314": "FB Post", "1315": "FB Post", "1316": "FB Post", "1317": "FB Post", "1318": "FB Post", "1319": "FB Post", "1320": "FB Post", "1321": "FB Post", "1322": "FB Post", "1323": "FB Post", "1324": "FB Post", "1325": "FB Post", "1326": "FB Post", "1327": "FB Post", "1328": "FB Post", "1329": "FB Post", "1330": "FB Post", "1331": "FB Post", "1332": "FB Post", "1333": "FB Post", "1334": "FB Post", "1335": "FB Post", "1336": "FB Post", "1337": "FB Post", "1338": "FB Post", "1339": "FB Post", "1340": "FB Post", "1341": "FB Post", "1342": "FB Post", "1343": "TV Ad", "1344": "TV Ad", "1345": "TV Ad", "1346": "TV Ad", "1347": "TV Ad", "1348": "TV Ad", "1349": "TV Ad", "1350": "TV Ad", "1351": "TV Ad", "1352": "TV Ad", "1353": "TV Ad", "1354": "TV Ad", "1355": "TV Ad", "1356": "TV Ad", "1357": "TV Ad", "1358": "TV Ad", "1359": "TV Ad", "1360": "TV Ad", "1361": "TV Ad", "1362": "TV Ad", "1363": "TV Ad", "1364": "TV Ad", "1365": "TV Ad", "1366": "FB Post", "1367": "FB Post", "1368": "FB Post", "1369": "FB Post", "1370": "FB Post", "1371": "FB Post", "1372": "FB Post", "1373": "FB Post", "1374": "FB Post", "1375": "FB Post", "1376": "FB Post", "1377": "FB Post", "1378": "FB Post", "1379": "FB Post", "1380": "FB Post", "1381": "FB Post", "1382": "FB Post", "1383": "FB Post", "1384": "FB Post", "1385": "FB Post", "1386": "FB Post", "1387": "FB Post", "1388": "FB Post", "1389": "FB Post", "1390": "FB Post", "1391": "FB Post", "1392": "FB Post", "1393": "FB Post", "1394": "FB Post", "1395": "FB Post", "1396": "FB Post", "1397": "FB Post", "1398": "FB Post", "1399": "FB Post", "1400": "FB Post", "1401": "FB Post", "1402": "FB Post", "1403": "FB Post", "1404": "FB Post", "1405": "FB Post", "1406": "FB Post", "1407": "FB Post", "1408": "FB Post", "1409": "FB Post", "1410": "FB Post", "1411": "FB Post", "1412": "FB Post", "1413": "FB Post", "1414": "FB Post", "1415": "FB Post", "1416": "FB Post", "1417": "FB Post", "1418": "FB Post", "1419": "FB Post", "1420": "FB Post", "1421": "FB Post", "1422": "FB Post", "1423": "FB Post", "1424": "FB Post", "1425": "FB Post", "1426": "FB Post", "1427": "FB Post", "1428": "FB Post", "1429": "FB Post", "1430": "FB Post", "1431": "FB Post", "1432": "FB Post", "1433": "FB Post", "1434": "FB Post", "1435": "FB Post", "1436": "FB Post", "1437": "FB Post", "1438": "FB Post", "1439": "FB Post", "1440": "FB Post", "1441": "FB Post", "1442": "FB Post", "1443": "FB Post", "1444": "FB Post", "1445": "FB Post", "1446": "FB Post", "1447": "FB Post", "1448": "FB Post", "1449": "FB Post", "1450": "FB Post", "1451": "FB Post", "1452": "FB Post", "1453": "FB Post", "1454": "FB Post", "1455": "FB Post", "1456": "FB Post", "1457": "FB Post", "1458": "FB Post", "1459": "FB Post", "1460": "FB Post", "1461": "FB Post", "1462": "FB Post", "1463": "FB Post", "1464": "FB Post", "1465": "FB Post", "1466": "FB Post", "1467": "FB Post", "1468": "FB Post", "1469": "FB Post", "1470": "FB Post", "1471": "FB Post", "1472": "FB Post", "1473": "FB Post", "1474": "FB Post", "1475": "FB Post", "1476": "TV Ad", "1477": "TV Ad", "1478": "TV Ad", "1479": "TV Ad", "1480": "TV Ad", "1481": "TV Ad", "1482": "TV Ad", "1483": "TV Ad", "1484": "TV Ad", "1485": "TV Ad", "1486": "TV Ad", "1487": "TV Ad", "1488": "TV Ad", "1489": "TV Ad", "1490": "TV Ad", "1491": "TV Ad", "1492": "TV Ad", "1493": "TV Ad", "1494": "TV Ad", "1495": "TV Ad", "1496": "TV Ad", "1497": "TV Ad", "1498": "TV Ad", "1499": "TV Ad", "1500": "FB Post", "1501": "FB Post", "1502": "FB Post", "1503": "FB Post", "1504": "FB Post", "1505": "FB Post", "1506": "FB Post", "1507": "FB Post", "1508": "FB Post", "1509": "FB Post", "1510": "FB Post", "1511": "FB Post", "1512": "FB Post", "1513": "FB Post", "1514": "FB Post", "1515": "FB Post", "1516": "FB Post", "1517": "FB Post", "1518": "FB Post", "1519": "FB Post", "1520": "FB Post", "1521": "FB Post", "1522": "TV Ad", "1523": "TV Ad", "1524": "TV Ad", "1525": "TV Ad", "1526": "TV Ad", "1527": "TV Ad", "1528": "TV Ad", "1529": "TV Ad", "1530": "TV Ad", "1531": "TV Ad", "1532": "TV Ad", "1533": "TV Ad", "1534": "TV Ad", "1535": "TV Ad", "1536": "TV Ad", "1537": "TV Ad", "1538": "TV Ad", "1539": "TV Ad", "1540": "TV Ad", "1541": "TV Ad", "1542": "TV Ad", "1543": "TV Ad", "1544": "TV Ad", "1545": "TV Ad", "1546": "TV Ad", "1547": "TV Ad", "1548": "TV Ad", "1549": "TV Ad", "1550": "TV Ad", "1551": "TV Ad", "1552": "TV Ad", "1553": "TV Ad", "1554": "TV Ad", "1555": "TV Ad", "1556": "TV Ad", "1557": "TV Ad", "1558": "TV Ad", "1559": "TV Ad", "1560": "TV Ad", "1561": "TV Ad", "1562": "TV Ad", "1563": "TV Ad", "1564": "TV Ad", "1565": "TV Ad", "1566": "TV Ad", "1567": "TV Ad", "1568": "FB Post", "1569": "FB Post", "1570": "FB Post", "1571": "FB Post", "1572": "FB Post", "1573": "FB Post", "1574": "FB Post", "1575": "FB Post", "1576": "FB Post", "1577": "FB Post", "1578": "FB Post", "1579": "FB Post", "1580": "FB Post", "1581": "FB Post", "1582": "FB Post", "1583": "FB Post", "1584": "FB Post", "1585": "FB Post", "1586": "FB Post", "1587": "FB Post", "1588": "FB Post", "1589": "FB Post", "1590": "FB Post", "1591": "FB Post", "1592": "FB Post", "1593": "FB Post", "1594": "FB Post", "1595": "FB Post", "1596": "FB Post", "1597": "FB Post", "1598": "FB Post", "1599": "FB Post", "1600": "FB Post", "1601": "FB Post", "1602": "FB Post", "1603": "FB Post", "1604": "FB Post", "1605": "FB Post", "1606": "FB Post", "1607": "FB Post", "1608": "FB Post", "1609": "FB Post", "1610": "FB Post", "1611": "FB Post", "1612": "FB Post", "1613": "FB Post", "1614": "FB Post", "1615": "FB Post", "1616": "FB Post", "1617": "FB Post", "1618": "FB Post", "1619": "FB Post", "1620": "FB Post", "1621": "FB Post", "1622": "FB Post", "1623": "FB Post", "1624": "FB Post", "1625": "FB Post", "1626": "FB Post", "1627": "FB Post", "1628": "FB Post", "1629": "FB Post", "1630": "FB Post", "1631": "FB Post", "1632": "FB Post", "1633": "FB Post", "1634": "FB Post", "1635": "FB Post", "1636": "FB Post", "1637": "FB Post", "1638": "FB Post", "1639": "FB Post", "1640": "FB Post", "1641": "FB Post", "1642": "FB Post", "1643": "FB Post", "1644": "FB Post", "1645": "FB Post", "1646": "FB Post", "1647": "FB Post", "1648": "FB Post", "1649": "FB Post", "1650": "FB Post", "1651": "FB Post", "1652": "FB Post", "1653": "FB Post", "1654": "FB Post", "1655": "FB Post", "1656": "FB Post", "1657": "FB Post", "1658": "FB Post", "1659": "FB Post", "1660": "FB Post", "1661": "FB Post", "1662": "FB Post", "1663": "FB Post", "1664": "FB Post", "1665": "FB Post", "1666": "FB Post", "1667": "FB Post", "1668": "FB Post", "1669": "FB Post", "1670": "FB Post", "1671": "FB Post", "1672": "FB Post", "1673": "FB Post", "1674": "FB Post", "1675": "FB Post", "1676": "FB Post", "1677": "FB Post", "1678": "FB Post", "1679": "FB Post", "1680": "FB Post", "1681": "FB Post", "1682": "FB Post", "1683": "FB Post", "1684": "FB Post", "1685": "FB Post", "1686": "FB Post", "1687": "FB Post", "1688": "FB Post", "1689": "FB Post", "1690": "FB Post", "1691": "FB Post", "1692": "FB Post", "1693": "FB Post", "1694": "FB Post", "1695": "FB Post", "1696": "FB Post", "1697": "FB Post", "1698": "FB Post", "1699": "FB Post", "1700": "FB Post", "1701": "FB Post", "1702": "FB Post", "1703": "FB Post", "1704": "FB Post", "1705": "FB Post", "1706": "FB Post", "1707": "FB Post", "1708": "FB Post", "1709": "FB Post", "1710": "FB Post", "1711": "FB Post", "1712": "TV Ad", "1713": "TV Ad", "1714": "TV Ad", "1715": "TV Ad", "1716": "TV Ad", "1717": "TV Ad", "1718": "TV Ad", "1719": "TV Ad", "1720": "TV Ad", "1721": "TV Ad", "1722": "TV Ad", "1723": "TV Ad", "1724": "TV Ad", "1725": "TV Ad", "1726": "TV Ad", "1727": "TV Ad", "1728": "TV Ad", "1729": "TV Ad", "1730": "TV Ad", "1731": "TV Ad", "1732": "TV Ad", "1733": "TV Ad", "1734": "TV Ad", "1735": "FB Post", "1736": "FB Post", "1737": "FB Post", "1738": "FB Post", "1739": "FB Post", "1740": "FB Post", "1741": "FB Post", "1742": "FB Post", "1743": "FB Post", "1744": "FB Post", "1745": "FB Post", "1746": "FB Post", "1747": "FB Post", "1748": "FB Post", "1749": "FB Post", "1750": "FB Post", "1751": "FB Post", "1752": "FB Post", "1753": "FB Post", "1754": "FB Post", "1755": "FB Post", "1756": "FB Post", "1757": "FB Post", "1758": "FB Post", "1759": "FB Post", "1760": "FB Post", "1761": "FB Post", "1762": "FB Post", "1763": "FB Post", "1764": "FB Post", "1765": "FB Post", "1766": "FB Post", "1767": "FB Post", "1768": "FB Post", "1769": "FB Post", "1770": "FB Post", "1771": "FB Post", "1772": "FB Post", "1773": "FB Post", "1774": "FB Post", "1775": "FB Post", "1776": "FB Post", "1777": "FB Post", "1778": "FB Post", "1779": "FB Post", "1780": "FB Post", "1781": "FB Post", "1782": "FB Post", "1783": "FB Post", "1784": "FB Post", "1785": "FB Post", "1786": "FB Post", "1787": "FB Post", "1788": "FB Post", "1789": "FB Post", "1790": "FB Post", "1791": "FB Post", "1792": "FB Post", "1793": "FB Post", "1794": "FB Post", "1795": "FB Post", "1796": "FB Post", "1797": "FB Post", "1798": "FB Post", "1799": "FB Post", "1800": "FB Post", "1801": "FB Post", "1802": "FB Post", "1803": "FB Post", "1804": "FB Post", "1805": "FB Post", "1806": "FB Post", "1807": "FB Post", "1808": "FB Post"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Photo", "4": "Live Video Complete", "5": "Photo", "6": "Native Video", "7": "Photo", "8": "Photo", "9": "Native Video", "10": "Live Video Complete", "11": "Link", "12": "Native Video", "13": "Photo", "14": "Native Video", "15": "Live Video Complete", "16": "Photo", "17": "Native Video", "18": "Live Video Complete", "19": "Photo", "20": "Photo", "21": "Link", "22": "Native Video", "23": "Photo", "24": "Photo", "25": "Photo", "26": "Live Video Complete", "27": "Live Video Complete", "28": "Photo", "29": "Live Video Complete", "30": "Live Video Complete", "31": "Photo", "32": "Live Video Complete", "33": "Photo", "34": "Photo", "35": "Link", "36": "Photo", "37": "Photo", "38": "Photo", "39": "Photo", "40": "Photo", "41": "Photo", "42": "Native Video", "43": "Native Video", "44": "Native Video", "45": "Link", "46": "Live Video Complete", "47": "Photo", "48": "Photo", "49": "Native Video", "50": "Photo", "51": "Photo", "52": NaN, "53": NaN, "54": NaN, "55": NaN, "56": NaN, "57": NaN, "58": NaN, "59": NaN, "60": NaN, "61": NaN, "62": NaN, "63": NaN, "64": NaN, "65": NaN, "66": NaN, "67": NaN, "68": NaN, "69": NaN, "70": NaN, "71": NaN, "72": NaN, "73": NaN, "74": NaN, "75": NaN, "76": NaN, "77": NaN, "78": NaN, "79": NaN, "80": NaN, "81": NaN, "82": NaN, "83": NaN, "84": NaN, "85": NaN, "86": "Native Video", "87": "Photo", "88": "Native Video", "89": "Photo", "90": "Link", "91": "Photo", "92": "Photo", "93": "Native Video", "94": "Native Video", "95": "Native Video", "96": "Native Video", "97": "Link", "98": "Link", "99": "YouTube", "100": "Link", "101": "Link", "102": "Link", "103": "Native Video", "104": "YouTube", "105": "Native Video", "106": "Native Video", "107": "YouTube", "108": "Photo", "109": "Link", "110": "Status", "111": "Photo", "112": "Native Video", "113": "Native Video", "114": "Native Video", "115": "YouTube", "116": "Link", "117": "YouTube", "118": "Link", "119": "YouTube", "120": "Photo", "121": "YouTube", "122": "YouTube", "123": "Photo", "124": "Status", "125": "Native Video", "126": "Native Video", "127": "Native Video", "128": "Native Video", "129": "Native Video", "130": "Link", "131": "Native Video", "132": "Native Video", "133": "Native Video", "134": "YouTube", "135": "Status", "136": "Link", "137": "Photo", "138": "Photo", "139": "Link", "140": "Status", "141": "Photo", "142": "Link", "143": "Link", "144": "Native Video", "145": "Photo", "146": "Photo", "147": "Photo", "148": "Live Video Complete", "149": "Photo", "150": "Native Video", "151": "Native Video", "152": "Native Video", "153": "Live Video Complete", "154": "Native Video", "155": "Live Video Complete", "156": "Native Video", "157": "Live Video Complete", "158": "Link", "159": "Live Video Complete", "160": "Live Video Complete", "161": "Photo", "162": "Native Video", "163": "Link", "164": "Photo", "165": "Photo", "166": "Photo", "167": "Native Video", "168": "Live Video Complete", "169": "Photo", "170": "Live Video Complete", "171": "Native Video", "172": "Native Video", "173": "Photo", "174": "Native Video", "175": "Native Video", "176": "Photo", "177": "Photo", "178": "Photo", "179": "Photo", "180": "Native Video", "181": "Photo", "182": "Link", "183": "Native Video", "184": "Link", "185": "Live Video Complete", "186": "Link", "187": "Native Video", "188": "Native Video", "189": "Photo", "190": "Native Video", "191": "Native Video", "192": "Photo", "193": "Link", "194": "Photo", "195": "Link", "196": "Native Video", "197": "Photo", "198": "Photo", "199": "Link", "200": "Link", "201": "Native Video", "202": "Link", "203": "Photo", "204": "Native Video", "205": "Native Video", "206": "Photo", "207": "Live Video Complete", "208": "Native Video", "209": "Native Video", "210": "Photo", "211": "Native Video", "212": "Status", "213": "Link", "214": "Native Video", "215": "Photo", "216": "Native Video", "217": "Video", "218": "Native Video", "219": "Link", "220": "Link", "221": "Photo", "222": "Link", "223": "Native Video", "224": "YouTube", "225": "YouTube", "226": "Photo", "227": "Link", "228": "Link", "229": "YouTube", "230": "Link", "231": "Link", "232": "Status", "233": "Native Video", "234": "Photo", "235": "Native Video", "236": "Link", "237": "Link", "238": "YouTube", "239": "YouTube", "240": "YouTube", "241": "Link", "242": "Link", "243": "Link", "244": "Link", "245": "YouTube", "246": "Link", "247": "Link", "248": "Link", "249": NaN, "250": NaN, "251": NaN, "252": NaN, "253": NaN, "254": NaN, "255": NaN, "256": NaN, "257": NaN, "258": NaN, "259": NaN, "260": NaN, "261": NaN, "262": NaN, "263": NaN, "264": NaN, "265": NaN, "266": NaN, "267": NaN, "268": NaN, "269": NaN, "270": NaN, "271": NaN, "272": NaN, "273": NaN, "274": NaN, "275": NaN, "276": NaN, "277": NaN, "278": NaN, "279": NaN, "280": NaN, "281": NaN, "282": "Link", "283": "Native Video", "284": "Native Video", "285": "Native Video", "286": "Photo", "287": "Native Video", "288": "Native Video", "289": "Native Video", "290": "Link", "291": "Status", "292": "Native Video", "293": "Link", "294": "Link", "295": "Link", "296": "Link", "297": "Native Video", "298": "Link", "299": "Photo", "300": "Photo", "301": "Native Video", "302": "Native Video", "303": "Native Video", "304": "Native Video", "305": "Native Video", "306": "Native Video", "307": "Native Video", "308": "Photo", "309": "Native Video", "310": "Status", "311": "Native Video", "312": "Photo", "313": "Native Video", "314": "Native Video", "315": "Link", "316": "Link", "317": "Link", "318": "Link", "319": "Link", "320": "Native Video", "321": "Link", "322": "YouTube", "323": "Native Video", "324": "Status", "325": "Photo", "326": "YouTube", "327": "Native Video", "328": "Photo", "329": "Video", "330": "Native Video", "331": "YouTube", "332": "Link", "333": "Link", "334": "Photo", "335": "Link", "336": NaN, "337": NaN, "338": NaN, "339": NaN, "340": NaN, "341": NaN, "342": NaN, "343": NaN, "344": NaN, "345": NaN, "346": NaN, "347": NaN, "348": NaN, "349": NaN, "350": NaN, "351": NaN, "352": NaN, "353": NaN, "354": NaN, "355": NaN, "356": NaN, "357": NaN, "358": NaN, "359": NaN, "360": "Photo", "361": "Native Video", "362": "Link", "363": "Native Video", "364": "Native Video", "365": "Link", "366": "Link", "367": "Link", "368": "Native Video", "369": "Native Video", "370": "Native Video", "371": "Native Video", "372": "Native Video", "373": "Native Video", "374": "Status", "375": "Link", "376": "Link", "377": "Status", "378": "Photo", "379": "Native Video", "380": "Link", "381": "Native Video", "382": "Link", "383": "Native Video", "384": "Status", "385": "Status", "386": "YouTube", "387": "Native Video", "388": "Link", "389": "Status", "390": "Link", "391": "Status", "392": "Status", "393": "Native Video", "394": "Native Video", "395": "Photo", "396": "Photo", "397": "Native Video", "398": "Native Video", "399": "Native Video", "400": "Native Video", "401": "Native Video", "402": "Photo", "403": "Link", "404": "Link", "405": "Video", "406": "Native Video", "407": "YouTube", "408": "Photo", "409": "Link", "410": "Status", "411": "Link", "412": NaN, "413": NaN, "414": NaN, "415": NaN, "416": NaN, "417": NaN, "418": NaN, "419": NaN, "420": NaN, "421": NaN, "422": NaN, "423": NaN, "424": NaN, "425": NaN, "426": NaN, "427": NaN, "428": NaN, "429": NaN, "430": NaN, "431": NaN, "432": NaN, "433": NaN, "434": NaN, "435": NaN, "436": NaN, "437": NaN, "438": NaN, "439": NaN, "440": NaN, "441": NaN, "442": NaN, "443": NaN, "444": "Photo", "445": "YouTube", "446": "Link", "447": "Link", "448": "Photo", "449": "Link", "450": "Link", "451": "Link", "452": "Link", "453": "Video", "454": "Photo", "455": "YouTube", "456": "Photo", "457": "YouTube", "458": "Photo", "459": "Photo", "460": "Photo", "461": "Photo", "462": "Live Video Complete", "463": "Native Video", "464": "Live Video Complete", "465": "Native Video", "466": "Link", "467": "Native Video", "468": "Photo", "469": "Native Video", "470": "Live Video Complete", "471": "Native Video", "472": "Live Video Complete", "473": "Native Video", "474": "Photo", "475": "Photo", "476": "Photo", "477": "Link", "478": "Link", "479": "Native Video", "480": "Native Video", "481": "Photo", "482": "Photo", "483": "Photo", "484": "Photo", "485": "Live Video Complete", "486": "Photo", "487": "Photo", "488": "Photo", "489": "Link", "490": "Native Video", "491": "Photo", "492": "Photo", "493": "Photo", "494": "Native Video", "495": "Photo", "496": "Photo", "497": "Native Video", "498": "Native Video", "499": "Native Video", "500": "Status", "501": "Native Video", "502": "Native Video", "503": "Native Video", "504": "Link", "505": "Photo", "506": "Photo", "507": "Photo", "508": "Native Video", "509": "Photo", "510": "Link", "511": "Link", "512": "Photo", "513": "Photo", "514": "Photo", "515": "Native Video", "516": "Native Video", "517": "Link", "518": "Live Video Complete", "519": "Photo", "520": "Native Video", "521": "Native Video", "522": "Link", "523": "Status", "524": "Status", "525": "Link", "526": "Native Video", "527": "YouTube", "528": "Link", "529": "Native Video", "530": "Photo", "531": "Photo", "532": "Photo", "533": "Link", "534": "Link", "535": "Link", "536": "Photo", "537": "Link", "538": "Link", "539": "Link", "540": "Photo", "541": "Link", "542": "Link", "543": "YouTube", "544": "YouTube", "545": "YouTube", "546": "Link", "547": "Link", "548": "Link", "549": NaN, "550": NaN, "551": NaN, "552": NaN, "553": NaN, "554": NaN, "555": NaN, "556": NaN, "557": NaN, "558": NaN, "559": NaN, "560": NaN, "561": NaN, "562": NaN, "563": NaN, "564": NaN, "565": NaN, "566": NaN, "567": NaN, "568": NaN, "569": NaN, "570": NaN, "571": NaN, "572": NaN, "573": NaN, "574": NaN, "575": NaN, "576": NaN, "577": NaN, "578": NaN, "579": NaN, "580": NaN, "581": NaN, "582": NaN, "583": NaN, "584": NaN, "585": NaN, "586": NaN, "587": NaN, "588": NaN, "589": NaN, "590": NaN, "591": NaN, "592": NaN, "593": NaN, "594": NaN, "595": NaN, "596": NaN, "597": NaN, "598": NaN, "599": NaN, "600": NaN, "601": NaN, "602": NaN, "603": NaN, "604": NaN, "605": NaN, "606": "YouTube", "607": "Native Video", "608": "Video", "609": "Link", "610": "Link", "611": "Link", "612": "Status", "613": "Photo", "614": "Photo", "615": "YouTube", "616": "Link", "617": "Link", "618": "YouTube", "619": "YouTube", "620": NaN, "621": NaN, "622": NaN, "623": NaN, "624": NaN, "625": NaN, "626": NaN, "627": NaN, "628": NaN, "629": NaN, "630": NaN, "631": NaN, "632": NaN, "633": NaN, "634": NaN, "635": NaN, "636": NaN, "637": NaN, "638": NaN, "639": NaN, "640": NaN, "641": NaN, "642": NaN, "643": NaN, "644": "Native Video", "645": "Native Video", "646": "Native Video", "647": "Photo", "648": "Native Video", "649": "Photo", "650": "Native Video", "651": "Native Video", "652": "Link", "653": "Native Video", "654": "Native Video", "655": "Native Video", "656": "Native Video", "657": "Link", "658": "Native Video", "659": "Link", "660": "Native Video", "661": "Link", "662": "Status", "663": "Link", "664": "Native Video", "665": "Native Video", "666": "Status", "667": "Link", "668": "Link", "669": "Link", "670": "Status", "671": NaN, "672": NaN, "673": NaN, "674": NaN, "675": NaN, "676": NaN, "677": NaN, "678": NaN, "679": NaN, "680": NaN, "681": NaN, "682": NaN, "683": NaN, "684": NaN, "685": NaN, "686": NaN, "687": NaN, "688": NaN, "689": NaN, "690": NaN, "691": NaN, "692": NaN, "693": NaN, "694": NaN, "695": NaN, "696": NaN, "697": NaN, "698": NaN, "699": NaN, "700": NaN, "701": NaN, "702": NaN, "703": NaN, "704": NaN, "705": NaN, "706": NaN, "707": NaN, "708": NaN, "709": NaN, "710": NaN, "711": NaN, "712": NaN, "713": NaN, "714": NaN, "715": NaN, "716": NaN, "717": NaN, "718": "Link", "719": "Link", "720": "Link", "721": "Link", "722": "Link", "723": "Link", "724": "Link", "725": "Link", "726": "YouTube", "727": "Native Video", "728": "Photo", "729": "Photo", "730": "Status", "731": "Live Video Complete", "732": "Native Video", "733": "Live Video Complete", "734": "Live Video Complete", "735": "Native Video", "736": "Photo", "737": "Native Video", "738": "Video", "739": "Photo", "740": "Native Video", "741": "Photo", "742": "Photo", "743": "Live Video Complete", "744": "Photo", "745": "Native Video", "746": "Photo", "747": "Native Video", "748": "Photo", "749": "Photo", "750": "Native Video", "751": "Photo", "752": "Photo", "753": "Photo", "754": "Photo", "755": "Photo", "756": "Photo", "757": "Native Video", "758": "Native Video", "759": "Photo", "760": "Photo", "761": "Photo", "762": "Photo", "763": "Photo", "764": "Native Video", "765": "Photo", "766": "Photo", "767": "Photo", "768": "Photo", "769": "Native Video", "770": "Photo", "771": "Photo", "772": "Photo", "773": "Photo", "774": "Native Video", "775": "Live Video Complete", "776": "Native Video", "777": "Link", "778": "Link", "779": "Native Video", "780": "Photo", "781": "Native Video", "782": "Native Video", "783": "Photo", "784": "Native Video", "785": "Photo", "786": "Photo", "787": "Photo", "788": "Live Video Complete", "789": "Native Video", "790": "Native Video", "791": "Photo", "792": "Photo", "793": "Photo", "794": "Native Video", "795": "Photo", "796": "Native Video", "797": "Status", "798": "Native Video", "799": "Photo", "800": "Photo", "801": "Photo", "802": "Native Video", "803": "Photo", "804": "Link", "805": "Photo", "806": "Native Video", "807": "Native Video", "808": "Native Video", "809": "Native Video", "810": "Status", "811": "Native Video", "812": "Photo", "813": "Photo", "814": "Live Video Complete", "815": "Photo", "816": "Photo", "817": "Photo", "818": "Photo", "819": "Photo", "820": "Native Video", "821": "Photo", "822": "Native Video", "823": "Native Video", "824": "Photo", "825": "Photo", "826": "Photo", "827": "Photo", "828": "Native Video", "829": "Native Video", "830": "Native Video", "831": "Native Video", "832": "Native Video", "833": "Photo", "834": "Native Video", "835": "Native Video", "836": "Status", "837": "Native Video", "838": "Native Video", "839": "Native Video", "840": "Native Video", "841": "Native Video", "842": "Native Video", "843": "Native Video", "844": "Photo", "845": "Photo", "846": "Photo", "847": "Photo", "848": "Photo", "849": "Photo", "850": "Link", "851": "Photo", "852": "Photo", "853": "Native Video", "854": "Photo", "855": "Photo", "856": "Photo", "857": "Photo", "858": "Native Video", "859": "Photo", "860": "Photo", "861": "Photo", "862": "Photo", "863": "Photo", "864": "Photo", "865": "Native Video", "866": "Photo", "867": "Photo", "868": "Native Video", "869": "Photo", "870": "Photo", "871": "Photo", "872": "Native Video", "873": "Live Video Complete", "874": "Photo", "875": "Native Video", "876": "Photo", "877": "Photo", "878": "Photo", "879": "Live Video Complete", "880": "Native Video", "881": "Native Video", "882": "Native Video", "883": "Native Video", "884": "Native Video", "885": "Native Video", "886": "Native Video", "887": "Native Video", "888": "Native Video", "889": "Native Video", "890": "Link", "891": "Native Video", "892": "Link", "893": "Native Video", "894": "Photo", "895": "Native Video", "896": "Native Video", "897": "Link", "898": "Link", "899": "Link", "900": "Native Video", "901": "Native Video", "902": "Photo", "903": "Link", "904": "Link", "905": "Native Video", "906": "YouTube", "907": "Native Video", "908": "Native Video", "909": "Status", "910": "Native Video", "911": "Status", "912": "Link", "913": "Link", "914": "Link", "915": "Native Video", "916": "Native Video", "917": "Native Video", "918": "Native Video", "919": "Photo", "920": "Native Video", "921": "YouTube", "922": "YouTube", "923": "Link", "924": "Photo", "925": "Status", "926": "Link", "927": "YouTube", "928": "Link", "929": "YouTube", "930": "Link", "931": "Native Video", "932": "Photo", "933": "Link", "934": "Status", "935": "Link", "936": "Status", "937": "Link", "938": "Photo", "939": "Native Video", "940": "Native Video", "941": "Photo", "942": "Native Video", "943": "Native Video", "944": "Native Video", "945": "Link", "946": "Photo", "947": "Native Video", "948": "Link", "949": "Native Video", "950": "Photo", "951": "Photo", "952": "Live Video Complete", "953": "Live Video Complete", "954": "Live Video Complete", "955": "Live Video Complete", "956": "Link", "957": "Native Video", "958": "Link", "959": "Photo", "960": "Photo", "961": "Native Video", "962": "Photo", "963": "Live Video Complete", "964": "Native Video", "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "Native Video", "968": "Photo", "969": "Live Video Complete", "970": "Photo", "971": "Native Video", "972": "Native Video", "973": "Photo", "974": "Native Video", "975": "Link", "976": "Link", "977": "Native Video", "978": "Native Video", "979": "Link", "980": "Native Video", "981": "Native Video", "982": "Status", "983": "Status", "984": "Native Video", "985": "Native Video", "986": "Photo", "987": "YouTube", "988": "Link", "989": "Link", "990": "Link", "991": "Native Video", "992": "Native Video", "993": "Native Video", "994": "Status", "995": "Status", "996": "Status", "997": "Status", "998": "Status", "999": "Status", "1000": "Photo", "1001": "Link", "1002": "Native Video", "1003": "Link", "1004": "Link", "1005": "Link", "1006": "Link", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Native Video", "1010": "Link", "1011": "YouTube", "1012": "Photo", "1013": "Link", "1014": NaN, "1015": NaN, "1016": NaN, "1017": NaN, "1018": NaN, "1019": NaN, "1020": NaN, "1021": NaN, "1022": NaN, "1023": NaN, "1024": NaN, "1025": NaN, "1026": NaN, "1027": NaN, "1028": NaN, "1029": NaN, "1030": NaN, "1031": NaN, "1032": NaN, "1033": NaN, "1034": NaN, "1035": NaN, "1036": NaN, "1037": NaN, "1038": "Native Video", "1039": "Photo", "1040": "Photo", "1041": "Native Video", "1042": "Native Video", "1043": "Video", "1044": "Status", "1045": "Status", "1046": "Native Video", "1047": "Link", "1048": "Photo", "1049": "Native Video", "1050": "Link", "1051": "YouTube", "1052": "Link", "1053": "Link", "1054": "Link", "1055": "Link", "1056": "Link", "1057": "Link", "1058": "Photo", "1059": "Status", "1060": "Photo", "1061": "YouTube", "1062": "YouTube", "1063": "YouTube", "1064": "Native Video", "1065": "YouTube", "1066": "Link", "1067": "YouTube", "1068": NaN, "1069": NaN, "1070": NaN, "1071": NaN, "1072": NaN, "1073": NaN, "1074": NaN, "1075": NaN, "1076": NaN, "1077": NaN, "1078": NaN, "1079": NaN, "1080": NaN, "1081": NaN, "1082": NaN, "1083": NaN, "1084": NaN, "1085": NaN, "1086": NaN, "1087": NaN, "1088": NaN, "1089": NaN, "1090": NaN, "1091": NaN, "1092": NaN, "1093": NaN, "1094": NaN, "1095": NaN, "1096": NaN, "1097": NaN, "1098": NaN, "1099": NaN, "1100": NaN, "1101": NaN, "1102": "Photo", "1103": "Photo", "1104": "Link", "1105": "Native Video", "1106": "Photo", "1107": "Photo", "1108": "Live Video Complete", "1109": "Photo", "1110": "Native Video", "1111": "Photo", "1112": "Photo", "1113": "Photo", "1114": "Native Video", "1115": "Live Video Complete", "1116": "Native Video", "1117": "Photo", "1118": "Live Video Complete", "1119": "Photo", "1120": "Live Video Complete", "1121": "Live Video Complete", "1122": "Photo", "1123": "Photo", "1124": "Native Video", "1125": "Photo", "1126": "Native Video", "1127": "Native Video", "1128": "Native Video", "1129": "Native Video", "1130": "Status", "1131": "Status", "1132": "Status", "1133": "Status", "1134": "Photo", "1135": "Link", "1136": "Link", "1137": "Photo", "1138": "Status", "1139": "Photo", "1140": "Status", "1141": "Photo", "1142": "Native Video", "1143": "Native Video", "1144": "Native Video", "1145": "Status", "1146": "Native Video", "1147": "Native Video", "1148": "Video", "1149": "Link", "1150": "Link", "1151": "Link", "1152": "Link", "1153": "Native Video", "1154": "Photo", "1155": "Link", "1156": "Native Video", "1157": "Status", "1158": "Link", "1159": "Photo", "1160": "Photo", "1161": "Link", "1162": "Photo", "1163": "YouTube", "1164": "YouTube", "1165": "Photo", "1166": "Photo", "1167": "YouTube", "1168": NaN, "1169": NaN, "1170": NaN, "1171": NaN, "1172": NaN, "1173": NaN, "1174": NaN, "1175": NaN, "1176": NaN, "1177": NaN, "1178": NaN, "1179": NaN, "1180": NaN, "1181": NaN, "1182": NaN, "1183": NaN, "1184": NaN, "1185": NaN, "1186": NaN, "1187": NaN, "1188": NaN, "1189": NaN, "1190": NaN, "1191": NaN, "1192": NaN, "1193": NaN, "1194": NaN, "1195": NaN, "1196": NaN, "1197": NaN, "1198": NaN, "1199": NaN, "1200": NaN, "1201": NaN, "1202": "Status", "1203": "Photo", "1204": "Photo", "1205": "YouTube", "1206": "Link", "1207": "Link", "1208": "YouTube", "1209": "YouTube", "1210": "Link", "1211": "Link", "1212": "Status", "1213": "Link", "1214": "Photo", "1215": "Link", "1216": "Link", "1217": "Native Video", "1218": "Native Video", "1219": "Status", "1220": "YouTube", "1221": "YouTube", "1222": "Photo", "1223": "Photo", "1224": "YouTube", "1225": "Live Video Complete", "1226": "Native Video", "1227": "Native Video", "1228": "Live Video Complete", "1229": "Native Video", "1230": "Photo", "1231": "Native Video", "1232": "Native Video", "1233": "Photo", "1234": "Live Video Complete", "1235": "Live Video Complete", "1236": "Native Video", "1237": "Link", "1238": "Live Video Complete", "1239": "Live Video Complete", "1240": "Native Video", "1241": "Live Video Complete", "1242": "Live Video Complete", "1243": "Photo", "1244": "Native Video", "1245": "Native Video", "1246": "Native Video", "1247": "Native Video", "1248": "Live Video Complete", "1249": "Photo", "1250": "Live Video Complete", "1251": "Photo", "1252": "Native Video", "1253": "Photo", "1254": "Link", "1255": "Photo", "1256": "Photo", "1257": "Photo", "1258": "Photo", "1259": "Native Video", "1260": "Live Video Complete", "1261": "Photo", "1262": "Photo", "1263": "Photo", "1264": "Native Video", "1265": "Photo", "1266": "Photo", "1267": "Native Video", "1268": "Live Video Complete", "1269": "Photo", "1270": "Photo", "1271": "Link", "1272": "Photo", "1273": "Live Video Complete", "1274": "Photo", "1275": "Live Video Complete", "1276": "Photo", "1277": "Photo", "1278": "Photo", "1279": "Native Video", "1280": "Photo", "1281": "Native Video", "1282": "Native Video", "1283": "Link", "1284": "Native Video", "1285": "Native Video", "1286": "Native Video", "1287": "Native Video", "1288": "Photo", "1289": "Native Video", "1290": "Live Video Complete", "1291": "Native Video", "1292": "Photo", "1293": "Link", "1294": "Link", "1295": "Native Video", "1296": "Photo", "1297": "Link", "1298": "Photo", "1299": "Photo", "1300": "Photo", "1301": "Photo", "1302": "Photo", "1303": "Native Video", "1304": "Photo", "1305": "Native Video", "1306": "Native Video", "1307": "Photo", "1308": "Native Video", "1309": "Native Video", "1310": "Native Video", "1311": "Photo", "1312": "Status", "1313": "Photo", "1314": "Photo", "1315": "Photo", "1316": "Link", "1317": "Link", "1318": "Photo", "1319": "Native Video", "1320": "Photo", "1321": "Photo", "1322": "Photo", "1323": "Link", "1324": "Native Video", "1325": "Native Video", "1326": "Photo", "1327": "Link", "1328": "Photo", "1329": "Photo", "1330": "Native Video", "1331": "Photo", "1332": "Photo", "1333": "Native Video", "1334": "Status", "1335": "Photo", "1336": "Live Video Complete", "1337": "Photo", "1338": "Photo", "1339": "Link", "1340": "Native Video", "1341": "Photo", "1342": "Live Video Complete", "1343": NaN, "1344": NaN, "1345": NaN, "1346": NaN, "1347": NaN, "1348": NaN, "1349": NaN, "1350": NaN, "1351": NaN, "1352": NaN, "1353": NaN, "1354": NaN, "1355": NaN, "1356": NaN, "1357": NaN, "1358": NaN, "1359": NaN, "1360": NaN, "1361": NaN, "1362": NaN, "1363": NaN, "1364": NaN, "1365": NaN, "1366": "Link", "1367": "Link", "1368": "Link", "1369": "Link", "1370": "Link", "1371": "Link", "1372": "Link", "1373": "Link", "1374": "Link", "1375": "Link", "1376": "Link", "1377": "Link", "1378": "Photo", "1379": "YouTube", "1380": "Photo", "1381": "Link", "1382": "Photo", "1383": "YouTube", "1384": "Native Video", "1385": "Native Video", "1386": "Photo", "1387": "Link", "1388": "Photo", "1389": "Native Video", "1390": "Native Video", "1391": "Link", "1392": "Photo", "1393": "Link", "1394": "Link", "1395": "Photo", "1396": "Photo", "1397": "Photo", "1398": "Photo", "1399": "Link", "1400": "Native Video", "1401": "Native Video", "1402": "Native Video", "1403": "Link", "1404": "Status", "1405": "Status", "1406": "Status", "1407": "Photo", "1408": "Link", "1409": "YouTube", "1410": "Native Video", "1411": "Native Video", "1412": "Link", "1413": "Link", "1414": "Link", "1415": "Link", "1416": "Link", "1417": "Link", "1418": "Link", "1419": "YouTube", "1420": "Photo", "1421": "YouTube", "1422": "Native Video", "1423": "Link", "1424": "Link", "1425": "YouTube", "1426": "Link", "1427": "Status", "1428": "Photo", "1429": "Photo", "1430": "Native Video", "1431": "Photo", "1432": "Photo", "1433": "Native Video", "1434": "Live Video Complete", "1435": "Live Video Complete", "1436": "Photo", "1437": "Photo", "1438": "Photo", "1439": "Photo", "1440": "Photo", "1441": "Native Video", "1442": "Photo", "1443": "Native Video", "1444": "Native Video", "1445": "Native Video", "1446": "Photo", "1447": "Photo", "1448": "Native Video", "1449": "Photo", "1450": "Link", "1451": "Live Video Complete", "1452": "Photo", "1453": "Photo", "1454": "Native Video", "1455": "Live Video Complete", "1456": "Photo", "1457": "Photo", "1458": "Link", "1459": "Live Video Complete", "1460": "Live Video Complete", "1461": "Photo", "1462": "Native Video", "1463": "Native Video", "1464": "Status", "1465": "Native Video", "1466": "Photo", "1467": "Status", "1468": "Status", "1469": "Status", "1470": "Link", "1471": "Photo", "1472": "Native Video", "1473": "Link", "1474": "Photo", "1475": "Photo", "1476": NaN, "1477": NaN, "1478": NaN, "1479": NaN, "1480": NaN, "1481": NaN, "1482": NaN, "1483": NaN, "1484": NaN, "1485": NaN, "1486": NaN, "1487": NaN, "1488": NaN, "1489": NaN, "1490": NaN, "1491": NaN, "1492": NaN, "1493": NaN, "1494": NaN, "1495": NaN, "1496": NaN, "1497": NaN, "1498": NaN, "1499": NaN, "1500": "Native Video", "1501": "Native Video", "1502": "Photo", "1503": "Native Video", "1504": "Photo", "1505": "Native Video", "1506": "Native Video", "1507": "Link", "1508": "Link", "1509": "Native Video", "1510": "Link", "1511": "Link", "1512": "Native Video", "1513": "Native Video", "1514": "Link", "1515": "Link", "1516": "Native Video", "1517": "Photo", "1518": "Photo", "1519": "Photo", "1520": "Native Video", "1521": "YouTube", "1522": NaN, "1523": NaN, "1524": NaN, "1525": NaN, "1526": NaN, "1527": NaN, "1528": NaN, "1529": NaN, "1530": NaN, "1531": NaN, "1532": NaN, "1533": NaN, "1534": NaN, "1535": NaN, "1536": NaN, "1537": NaN, "1538": NaN, "1539": NaN, "1540": NaN, "1541": NaN, "1542": NaN, "1543": NaN, "1544": NaN, "1545": NaN, "1546": NaN, "1547": NaN, "1548": NaN, "1549": NaN, "1550": NaN, "1551": NaN, "1552": NaN, "1553": NaN, "1554": NaN, "1555": NaN, "1556": NaN, "1557": NaN, "1558": NaN, "1559": NaN, "1560": NaN, "1561": NaN, "1562": NaN, "1563": NaN, "1564": NaN, "1565": NaN, "1566": NaN, "1567": NaN, "1568": "Status", "1569": "Status", "1570": "YouTube", "1571": "Link", "1572": "Link", "1573": "Link", "1574": "Photo", "1575": "Link", "1576": "Link", "1577": "Link", "1578": "Video", "1579": "Link", "1580": "Photo", "1581": "YouTube", "1582": "Status", "1583": "Link", "1584": "Status", "1585": "Link", "1586": "Native Video", "1587": "Live Video Complete", "1588": "Live Video Complete", "1589": "Live Video Complete", "1590": "Live Video Complete", "1591": "Photo", "1592": "Link", "1593": "Native Video", "1594": "Native Video", "1595": "Native Video", "1596": "Native Video", "1597": "Live Video Complete", "1598": "Native Video", "1599": "Live Video Complete", "1600": "Photo", "1601": "Native Video", "1602": "Native Video", "1603": "Native Video", "1604": "Native Video", "1605": "Photo", "1606": "Native Video", "1607": "Native Video", "1608": "Native Video", "1609": "Native Video", "1610": "Native Video", "1611": "Status", "1612": "Link", "1613": "Native Video", "1614": "Photo", "1615": "Native Video", "1616": "Photo", "1617": "Native Video", "1618": "Live Video Complete", "1619": "Photo", "1620": "Photo", "1621": "Live Video Complete", "1622": "Photo", "1623": "Live Video Complete", "1624": "Live Video Complete", "1625": "Photo", "1626": "Link", "1627": "Live Video Complete", "1628": "Live Video Complete", "1629": "Native Video", "1630": "Photo", "1631": "Link", "1632": "Link", "1633": "Live Video Complete", "1634": "Photo", "1635": "Photo", "1636": "Photo", "1637": "Native Video", "1638": "Photo", "1639": "Live Video Complete", "1640": "Photo", "1641": "Photo", "1642": "Photo", "1643": "Photo", "1644": "Photo", "1645": "Photo", "1646": "Photo", "1647": "Photo", "1648": "Photo", "1649": "Photo", "1650": "Photo", "1651": "Photo", "1652": "Native Video", "1653": "Photo", "1654": "Native Video", "1655": "Photo", "1656": "Link", "1657": "Photo", "1658": "Native Video", "1659": "Native Video", "1660": "Photo", "1661": "Photo", "1662": "Photo", "1663": "Native Video", "1664": "Native Video", "1665": "Native Video", "1666": "Live Video Complete", "1667": "Photo", "1668": "Photo", "1669": "Link", "1670": "Photo", "1671": "Live Video Complete", "1672": "Native Video", "1673": "Photo", "1674": "Native Video", "1675": "Photo", "1676": "Status", "1677": "Photo", "1678": "Native Video", "1679": "Photo", "1680": "Native Video", "1681": "Link", "1682": "Photo", "1683": "Native Video", "1684": "Native Video", "1685": "Native Video", "1686": "Photo", "1687": "Link", "1688": "Photo", "1689": "Native Video", "1690": "Photo", "1691": "Photo", "1692": "Photo", "1693": "Link", "1694": "Photo", "1695": "Link", "1696": "Native Video", "1697": "Native Video", "1698": "Photo", "1699": "Link", "1700": "Photo", "1701": "Native Video", "1702": "Native Video", "1703": "Photo", "1704": "Native Video", "1705": "Native Video", "1706": "Status", "1707": "Live Video Complete", "1708": "Native Video", "1709": "Live Video Complete", "1710": "Native Video", "1711": "Native Video", "1712": NaN, "1713": NaN, "1714": NaN, "1715": NaN, "1716": NaN, "1717": NaN, "1718": NaN, "1719": NaN, "1720": NaN, "1721": NaN, "1722": NaN, "1723": NaN, "1724": NaN, "1725": NaN, "1726": NaN, "1727": NaN, "1728": NaN, "1729": NaN, "1730": NaN, "1731": NaN, "1732": NaN, "1733": NaN, "1734": NaN, "1735": "YouTube", "1736": "YouTube", "1737": "Link", "1738": "Link", "1739": "Link", "1740": "Link", "1741": "Link", "1742": "Video", "1743": "YouTube", "1744": "YouTube", "1745": "Link", "1746": "Status", "1747": "Link", "1748": "Native Video", "1749": "Link", "1750": "Photo", "1751": "Status", "1752": "Photo", "1753": "Native Video", "1754": "Native Video", "1755": "Native Video", "1756": "Photo", "1757": "Native Video", "1758": "Native Video", "1759": "Photo", "1760": "Link", "1761": "Link", "1762": "Photo", "1763": "Native Video", "1764": "Photo", "1765": "Photo", "1766": "Photo", "1767": "Status", "1768": "YouTube", "1769": "Native Video", "1770": "Link", "1771": "Link", "1772": "Link", "1773": "Photo", "1774": "Link", "1775": "Link", "1776": "YouTube", "1777": "Link", "1778": "Link", "1779": "YouTube", "1780": "Link", "1781": "Photo", "1782": "Link", "1783": "YouTube", "1784": "Link", "1785": "Photo", "1786": "YouTube", "1787": "YouTube", "1788": "Photo", "1789": "Photo", "1790": "Photo", "1791": "Photo", "1792": "Photo", "1793": "Photo", "1794": "Link", "1795": "Link", "1796": "Photo", "1797": "Status", "1798": "YouTube", "1799": "Native Video", "1800": "Link", "1801": "Link", "1802": "Photo", "1803": "YouTube", "1804": "YouTube", "1805": "Photo", "1806": "YouTube", "1807": "Link", "1808": "YouTube"}, "tocode": {"0": 1, "1": 1, "2": 1, "3": 1, "4": 1, "5": 1, "6": 1, "7": 1, "8": 1, "9": 1, "10": 1, "11": 1, "12": 1, "13": 1, "14": 1, "15": 1, "16": 1, "17": 1, "18": 1, "19": 1, "20": 1, "21": 1, "22": 1, "23": 1, "24": 1, "25": 1, "26": 1, "27": 1, "28": 1, "29": 1, "30": 1, "31": 1, "32": 1, "33": 1, "34": 1, "35": 1, "36": 1, "37": 1, "38": 1, "39": 1, "40": 1, "41": 1, "42": 1, "43": 1, "44": 1, "45": 1, "46": 1, "47": 1, "48": 1, "49": 1, "50": 1, "51": 1, "52": 2, "53": 2, "54": 2, "55": 2, "56": 2, "57": 2, "58": 2, "59": 2, "60": 2, "61": 2, "62": 2, "63": 2, "64": 2, "65": 2, "66": 2, "67": 2, "68": 2, "69": 2, "70": 2, "71": 2, "72": 2, "73": 2, "74": 2, "75": 2, "76": 2, "77": 2, "78": 2, "79": 2, "80": 2, "81": 2, "82": 2, "83": 2, "84": 2, "85": 2, "86": 3, "87": 3, "88": 3, "89": 3, "90": 3, "91": 3, "92": 3, "93": 3, "94": 3, "95": 3, "96": 3, "97": 3, "98": 3, "99": 3, "100": 3, "101": 3, "102": 3, "103": 3, "104": 3, "105": 3, "106": 3, "107": 3, "108": 3, "109": 3, "110": 3, "111": 3, "112": 3, "113": 3, "114": 3, "115": 3, "116": 3, "117": 3, "118": 3, "119": 3, "120": 3, "121": 3, "122": 3, "123": 4, "124": 4, "125": 4, "126": 4, "127": 4, "128": 4, "129": 4, "130": 4, "131": 4, "132": 4, "133": 4, "134": 4, "135": 4, "136": 4, "137": 4, "138": 4, "139": 4, "140": 4, "141": 4, "142": 4, "143": 4, "144": 5, "145": 5, "146": 5, "147": 5, "148": 5, "149": 5, "150": 5, "151": 5, "152": 5, "153": 5, "154": 5, "155": 5, "156": 5, "157": 5, "158": 5, "159": 5, "160": 5, "161": 5, "162": 5, "163": 5, "164": 5, "165": 5, "166": 5, "167": 5, "168": 5, "169": 5, "170": 5, "171": 5, "172": 5, "173": 5, "174": 5, "175": 5, "176": 5, "177": 5, "178": 5, "179": 5, "180": 5, "181": 5, "182": 5, "183": 5, "184": 5, "185": 5, "186": 5, "187": 5, "188": 5, "189": 5, "190": 5, "191": 5, "192": 5, "193": 5, "194": 5, "195": 5, "196": 5, "197": 5, "198": 5, "199": 5, "200": 5, "201": 5, "202": 5, "203": 5, "204": 5, "205": 5, "206": 5, "207": 5, "208": 5, "209": 6, "210": 6, "211": 6, "212": 6, "213": 6, "214": 6, "215": 6, "216": 6, "217": 6, "218": 6, "219": 6, "220": 6, "221": 6, "222": 6, "223": 6, "224": 6, "225": 6, "226": 6, "227": 6, "228": 6, "229": 6, "230": 6, "231": 6, "232": 6, "233": 6, "234": 6, "235": 6, "236": 6, "237": 6, "238": 6, "239": 6, "240": 6, "241": 6, "242": 6, "243": 6, "244": 6, "245": 6, "246": 6, "247": 6, "248": 6, "249": 6, "250": 6, "251": 6, "252": 6, "253": 6, "254": 6, "255": 6, "256": 6, "257": 6, "258": 6, "259": 6, "260": 6, "261": 6, "262": 6, "263": 6, "264": 6, "265": 6, "266": 6, "267": 6, "268": 6, "269": 6, "270": 6, "271": 6, "272": 6, "273": 6, "274": 6, "275": 6, "276": 6, "277": 6, "278": 6, "279": 6, "280": 6, "281": 6, "282": 7, "283": 7, "284": 7, "285": 7, "286": 7, "287": 7, "288": 7, "289": 7, "290": 7, "291": 7, "292": 7, "293": 7, "294": 7, "295": 7, "296": 7, "297": 7, "298": 7, "299": 7, "300": 7, "301": 8, "302": 8, "303": 8, "304": 8, "305": 8, "306": 8, "307": 8, "308": 8, "309": 8, "310": 8, "311": 8, "312": 8, "313": 8, "314": 8, "315": 8, "316": 8, "317": 8, "318": 8, "319": 8, "320": 8, "321": 8, "322": 8, "323": 8, "324": 8, "325": 8, "326": 8, "327": 8, "328": 8, "329": 8, "330": 8, "331": 8, "332": 8, "333": 8, "334": 8, "335": 8, "336": 9, "337": 9, "338": 9, "339": 9, "340": 9, "341": 9, "342": 9, "343": 9, "344": 9, "345": 9, "346": 9, "347": 9, "348": 9, "349": 9, "350": 9, "351": 9, "352": 9, "353": 9, "354": 9, "355": 9, "356": 9, "357": 9, "358": 9, "359": 9, "360": 10, "361": 10, "362": 10, "363": 10, "364": 10, "365": 10, "366": 10, "367": 10, "368": 11, "369": 11, "370": 11, "371": 11, "372": 11, "373": 11, "374": 11, "375": 11, "376": 11, "377": 11, "378": 11, "379": 11, "380": 11, "381": 11, "382": 11, "383": 11, "384": 11, "385": 11, "386": 11, "387": 11, "388": 11, "389": 11, "390": 11, "391": 11, "392": 11, "393": 11, "394": 11, "395": 11, "396": 11, "397": 11, "398": 11, "399": 11, "400": 11, "401": 11, "402": 11, "403": 11, "404": 11, "405": 11, "406": 11, "407": 11, "408": 11, "409": 11, "410": 11, "411": 11, "412": 11, "413": 11, "414": 11, "415": 11, "416": 11, "417": 11, "418": 11, "419": 11, "420": 11, "421": 11, "422": 11, "423": 11, "424": 11, "425": 11, "426": 11, "427": 11, "428": 11, "429": 11, "430": 11, "431": 11, "432": 11, "433": 11, "434": 11, "435": 11, "436": 11, "437": 11, "438": 11, "439": 11, "440": 11, "441": 11, "442": 11, "443": 11, "444": 12, "445": 12, "446": 12, "447": 12, "448": 12, "449": 12, "450": 12, "451": 12, "452": 12, "453": 12, "454": 12, "455": 12, "456": 12, "457": 12, "458": 13, "459": 13, "460": 13, "461": 13, "462": 13, "463": 13, "464": 13, "465": 13, "466": 13, "467": 13, "468": 13, "469": 13, "470": 13, "471": 13, "472": 13, "473": 13, "474": 13, "475": 13, "476": 13, "477": 13, "478": 13, "479": 13, "480": 13, "481": 13, "482": 13, "483": 13, "484": 13, "485": 13, "486": 13, "487": 13, "488": 13, "489": 13, "490": 13, "491": 13, "492": 13, "493": 13, "494": 13, "495": 13, "496": 13, "497": 13, "498": 13, "499": 13, "500": 13, "501": 13, "502": 13, "503": 13, "504": 13, "505": 13, "506": 13, "507": 13, "508": 13, "509": 13, "510": 13, "511": 13, "512": 13, "513": 13, "514": 13, "515": 13, "516": 13, "517": 13, "518": 13, "519": 13, "520": 13, "521": 13, "522": 14, "523": 14, "524": 14, "525": 14, "526": 14, "527": 14, "528": 14, "529": 14, "530": 15, "531": 15, "532": 15, "533": 15, "534": 15, "535": 15, "536": 15, "537": 15, "538": 15, "539": 15, "540": 15, "541": 15, "542": 15, "543": 15, "544": 15, "545": 15, "546": 15, "547": 15, "548": 15, "549": 16, "550": 16, "551": 16, "552": 16, "553": 16, "554": 16, "555": 16, "556": 16, "557": 16, "558": 16, "559": 16, "560": 16, "561": 16, "562": 16, "563": 16, "564": 16, "565": 16, "566": 16, "567": 16, "568": 16, "569": 16, "570": 16, "571": 16, "572": 17, "573": 17, "574": 17, "575": 17, "576": 17, "577": 17, "578": 17, "579": 17, "580": 17, "581": 17, "582": 17, "583": 17, "584": 17, "585": 17, "586": 17, "587": 17, "588": 17, "589": 17, "590": 17, "591": 17, "592": 17, "593": 17, "594": 17, "595": 17, "596": 17, "597": 17, "598": 17, "599": 17, "600": 17, "601": 17, "602": 17, "603": 17, "604": 17, "605": 17, "606": 18, "607": 18, "608": 18, "609": 18, "610": 18, "611": 18, "612": 18, "613": 18, "614": 18, "615": 18, "616": 18, "617": 18, "618": 18, "619": 18, "620": 19, "621": 19, "622": 19, "623": 19, "624": 19, "625": 19, "626": 19, "627": 19, "628": 19, "629": 19, "630": 19, "631": 19, "632": 19, "633": 19, "634": 19, "635": 19, "636": 19, "637": 19, "638": 19, "639": 19, "640": 19, "641": 19, "642": 19, "643": 19, "644": 20, "645": 20, "646": 20, "647": 20, "648": 20, "649": 20, "650": 20, "651": 20, "652": 20, "653": 20, "654": 20, "655": 20, "656": 20, "657": 20, "658": 20, "659": 20, "660": 20, "661": 20, "662": 20, "663": 20, "664": 20, "665": 20, "666": 20, "667": 20, "668": 20, "669": 20, "670": 20, "671": 21, "672": 21, "673": 21, "674": 21, "675": 21, "676": 21, "677": 21, "678": 21, "679": 21, "680": 21, "681": 21, "682": 21, "683": 21, "684": 21, "685": 21, "686": 21, "687": 21, "688": 21, "689": 21, "690": 21, "691": 21, "692": 21, "693": 21, "694": 22, "695": 22, "696": 22, "697": 22, "698": 22, "699": 22, "700": 22, "701": 22, "702": 22, "703": 22, "704": 22, "705": 22, "706": 22, "707": 22, "708": 22, "709": 22, "710": 22, "711": 22, "712": 22, "713": 22, "714": 22, "715": 22, "716": 22, "717": 22, "718": 23, "719": 23, "720": 23, "721": 23, "722": 23, "723": 23, "724": 23, "725": 23, "726": 23, "727": 23, "728": 23, "729": 23, "730": 23, "731": 24, "732": 24, "733": 24, "734": 24, "735": 24, "736": 24, "737": 24, "738": 24, "739": 24, "740": 24, "741": 24, "742": 24, "743": 24, "744": 24, "745": 24, "746": 24, "747": 24, "748": 24, "749": 24, "750": 24, "751": 24, "752": 24, "753": 24, "754": 24, "755": 24, "756": 24, "757": 24, "758": 24, "759": 24, "760": 24, "761": 24, "762": 24, "763": 24, "764": 24, "765": 24, "766": 24, "767": 24, "768": 24, "769": 24, "770": 24, "771": 24, "772": 24, "773": 24, "774": 24, "775": 24, "776": 24, "777": 24, "778": 24, "779": 24, "780": 24, "781": 24, "782": 24, "783": 24, "784": 24, "785": 24, "786": 24, "787": 24, "788": 24, "789": 24, "790": 24, "791": 24, "792": 24, "793": 24, "794": 24, "795": 24, "796": 24, "797": 24, "798": 24, "799": 24, "800": 24, "801": 24, "802": 24, "803": 24, "804": 24, "805": 24, "806": 24, "807": 24, "808": 24, "809": 24, "810": 24, "811": 24, "812": 24, "813": 24, "814": 24, "815": 24, "816": 24, "817": 24, "818": 24, "819": 24, "820": 24, "821": 24, "822": 24, "823": 24, "824": 24, "825": 24, "826": 24, "827": 24, "828": 24, "829": 24, "830": 24, "831": 24, "832": 24, "833": 24, "834": 24, "835": 24, "836": 24, "837": 24, "838": 24, "839": 24, "840": 24, "841": 24, "842": 24, "843": 24, "844": 24, "845": 24, "846": 24, "847": 24, "848": 24, "849": 24, "850": 24, "851": 24, "852": 24, "853": 24, "854": 24, "855": 24, "856": 24, "857": 24, "858": 24, "859": 24, "860": 24, "861": 24, "862": 24, "863": 24, "864": 24, "865": 24, "866": 24, "867": 24, "868": 24, "869": 24, "870": 24, "871": 24, "872": 24, "873": 24, "874": 24, "875": 24, "876": 24, "877": 24, "878": 24, "879": 24, "880": 24, "881": 25, "882": 25, "883": 25, "884": 25, "885": 25, "886": 25, "887": 25, "888": 25, "889": 25, "890": 25, "891": 25, "892": 25, "893": 25, "894": 25, "895": 25, "896": 25, "897": 25, "898": 25, "899": 25, "900": 25, "901": 25, "902": 25, "903": 25, "904": 25, "905": 25, "906": 25, "907": 25, "908": 25, "909": 25, "910": 25, "911": 25, "912": 25, "913": 25, "914": 25, "915": 26, "916": 26, "917": 26, "918": 26, "919": 26, "920": 26, "921": 26, "922": 26, "923": 26, "924": 26, "925": 26, "926": 26, "927": 26, "928": 26, "929": 26, "930": 26, "931": 26, "932": 26, "933": 26, "934": 26, "935": 26, "936": 26, "937": 26, "938": 26, "939": 27, "940": 27, "941": 27, "942": 27, "943": 27, "944": 27, "945": 27, "946": 27, "947": 27, "948": 27, "949": 27, "950": 27, "951": 27, "952": 27, "953": 27, "954": 27, "955": 27, "956": 27, "957": 27, "958": 27, "959": 27, "960": 27, "961": 27, "962": 27, "963": 27, "964": 27, "965": 27, "966": 27, "967": 27, "968": 27, "969": 27, "970": 27, "971": 27, "972": 27, "973": 27, "974": 27, "975": 27, "976": 27, "977": 27, "978": 27, "979": 27, "980": 28, "981": 28, "982": 28, "983": 28, "984": 28, "985": 28, "986": 28, "987": 28, "988": 28, "989": 28, "990": 28, "991": 28, "992": 28, "993": 28, "994": 28, "995": 28, "996": 28, "997": 28, "998": 28, "999": 28, "1000": 28, "1001": 28, "1002": 28, "1003": 28, "1004": 28, "1005": 28, "1006": 28, "1007": 28, "1008": 28, "1009": 28, "1010": 28, "1011": 28, "1012": 28, "1013": 28, "1014": 29, "1015": 29, "1016": 29, "1017": 29, "1018": 29, "1019": 29, "1020": 29, "1021": 29, "1022": 29, "1023": 29, "1024": 29, "1025": 29, "1026": 29, "1027": 29, "1028": 29, "1029": 29, "1030": 29, "1031": 29, "1032": 29, "1033": 29, "1034": 29, "1035": 29, "1036": 29, "1037": 29, "1038": 30, "1039": 30, "1040": 30, "1041": 30, "1042": 30, "1043": 30, "1044": 30, "1045": 30, "1046": 30, "1047": 30, "1048": 30, "1049": 30, "1050": 30, "1051": 30, "1052": 30, "1053": 30, "1054": 30, "1055": 30, "1056": 30, "1057": 30, "1058": 30, "1059": 30, "1060": 30, "1061": 30, "1062": 30, "1063": 30, "1064": 30, "1065": 30, "1066": 30, "1067": 30, "1068": 30, "1069": 30, "1070": 30, "1071": 30, "1072": 30, "1073": 30, "1074": 30, "1075": 30, "1076": 30, "1077": 30, "1078": 30, "1079": 30, "1080": 30, "1081": 30, "1082": 30, "1083": 30, "1084": 30, "1085": 30, "1086": 30, "1087": 30, "1088": 30, "1089": 30, "1090": 30, "1091": 30, "1092": 30, "1093": 30, "1094": 30, "1095": 30, "1096": 30, "1097": 30, "1098": 30, "1099": 30, "1100": 30, "1101": 30, "1102": 31, "1103": 31, "1104": 31, "1105": 31, "1106": 31, "1107": 31, "1108": 31, "1109": 31, "1110": 31, "1111": 31, "1112": 31, "1113": 31, "1114": 31, "1115": 31, "1116": 31, "1117": 31, "1118": 31, "1119": 31, "1120": 31, "1121": 31, "1122": 31, "1123": 31, "1124": 31, "1125": 31, "1126": 31, "1127": 31, "1128": 31, "1129": 31, "1130": 31, "1131": 31, "1132": 31, "1133": 31, "1134": 31, "1135": 31, "1136": 31, "1137": 31, "1138": 32, "1139": 32, "1140": 32, "1141": 32, "1142": 32, "1143": 32, "1144": 32, "1145": 32, "1146": 32, "1147": 32, "1148": 32, "1149": 32, "1150": 32, "1151": 32, "1152": 32, "1153": 32, "1154": 32, "1155": 32, "1156": 32, "1157": 32, "1158": 32, "1159": 32, "1160": 32, "1161": 32, "1162": 32, "1163": 32, "1164": 32, "1165": 32, "1166": 32, "1167": 32, "1168": 32, "1169": 32, "1170": 32, "1171": 32, "1172": 32, "1173": 32, "1174": 32, "1175": 32, "1176": 32, "1177": 32, "1178": 32, "1179": 32, "1180": 32, "1181": 32, "1182": 32, "1183": 32, "1184": 32, "1185": 32, "1186": 32, "1187": 32, "1188": 32, "1189": 32, "1190": 32, "1191": 32, "1192": 32, "1193": 32, "1194": 32, "1195": 32, "1196": 32, "1197": 32, "1198": 32, "1199": 32, "1200": 32, "1201": 32, "1202": 33, "1203": 33, "1204": 33, "1205": 33, "1206": 33, "1207": 33, "1208": 33, "1209": 33, "1210": 33, "1211": 33, "1212": 33, "1213": 33, "1214": 33, "1215": 33, "1216": 33, "1217": 33, "1218": 33, "1219": 33, "1220": 33, "1221": 33, "1222": 33, "1223": 33, "1224": 33, "1225": 34, "1226": 34, "1227": 34, "1228": 34, "1229": 34, "1230": 34, "1231": 34, "1232": 34, "1233": 34, "1234": 34, "1235": 34, "1236": 34, "1237": 34, "1238": 34, "1239": 34, "1240": 34, "1241": 34, "1242": 34, "1243": 34, "1244": 34, "1245": 34, "1246": 34, "1247": 34, "1248": 34, "1249": 34, "1250": 34, "1251": 34, "1252": 34, "1253": 34, "1254": 34, "1255": 34, "1256": 34, "1257": 34, "1258": 34, "1259": 34, "1260": 34, "1261": 34, "1262": 34, "1263": 34, "1264": 34, "1265": 34, "1266": 34, "1267": 34, "1268": 34, "1269": 34, "1270": 34, "1271": 34, "1272": 34, "1273": 34, "1274": 34, "1275": 34, "1276": 34, "1277": 34, "1278": 34, "1279": 34, "1280": 34, "1281": 34, "1282": 34, "1283": 34, "1284": 34, "1285": 34, "1286": 34, "1287": 34, "1288": 34, "1289": 34, "1290": 34, "1291": 34, "1292": 34, "1293": 34, "1294": 34, "1295": 34, "1296": 34, "1297": 34, "1298": 34, "1299": 34, "1300": 34, "1301": 34, "1302": 34, "1303": 34, "1304": 34, "1305": 34, "1306": 34, "1307": 34, "1308": 34, "1309": 34, "1310": 34, "1311": 34, "1312": 34, "1313": 34, "1314": 34, "1315": 34, "1316": 34, "1317": 34, "1318": 34, "1319": 34, "1320": 34, "1321": 34, "1322": 34, "1323": 34, "1324": 34, "1325": 34, "1326": 34, "1327": 34, "1328": 34, "1329": 34, "1330": 34, "1331": 34, "1332": 34, "1333": 34, "1334": 34, "1335": 34, "1336": 34, "1337": 34, "1338": 34, "1339": 34, "1340": 34, "1341": 34, "1342": 34, "1343": 35, "1344": 35, "1345": 35, "1346": 35, "1347": 35, "1348": 35, "1349": 35, "1350": 35, "1351": 35, "1352": 35, "1353": 35, "1354": 35, "1355": 35, "1356": 35, "1357": 35, "1358": 35, "1359": 35, "1360": 35, "1361": 35, "1362": 35, "1363": 35, "1364": 35, "1365": 35, "1366": 36, "1367": 36, "1368": 36, "1369": 36, "1370": 36, "1371": 36, "1372": 36, "1373": 36, "1374": 36, "1375": 36, "1376": 36, "1377": 36, "1378": 36, "1379": 36, "1380": 36, "1381": 36, "1382": 36, "1383": 36, "1384": 37, "1385": 37, "1386": 37, "1387": 37, "1388": 37, "1389": 37, "1390": 37, "1391": 37, "1392": 37, "1393": 37, "1394": 37, "1395": 37, "1396": 37, "1397": 37, "1398": 37, "1399": 37, "1400": 37, "1401": 37, "1402": 37, "1403": 37, "1404": 37, "1405": 37, "1406": 37, "1407": 38, "1408": 38, "1409": 38, "1410": 38, "1411": 38, "1412": 38, "1413": 38, "1414": 38, "1415": 38, "1416": 38, "1417": 38, "1418": 38, "1419": 38, "1420": 38, "1421": 38, "1422": 38, "1423": 38, "1424": 38, "1425": 38, "1426": 38, "1427": 38, "1428": 39, "1429": 39, "1430": 39, "1431": 39, "1432": 39, "1433": 39, "1434": 39, "1435": 39, "1436": 39, "1437": 39, "1438": 39, "1439": 39, "1440": 39, "1441": 39, "1442": 39, "1443": 39, "1444": 39, "1445": 39, "1446": 39, "1447": 39, "1448": 39, "1449": 39, "1450": 39, "1451": 39, "1452": 39, "1453": 39, "1454": 39, "1455": 39, "1456": 39, "1457": 39, "1458": 39, "1459": 39, "1460": 39, "1461": 39, "1462": 39, "1463": 39, "1464": 39, "1465": 39, "1466": 39, "1467": 39, "1468": 39, "1469": 39, "1470": 39, "1471": 39, "1472": 39, "1473": 39, "1474": 39, "1475": 39, "1476": 40, "1477": 40, "1478": 40, "1479": 40, "1480": 40, "1481": 40, "1482": 40, "1483": 40, "1484": 40, "1485": 40, "1486": 40, "1487": 40, "1488": 40, "1489": 40, "1490": 40, "1491": 40, "1492": 40, "1493": 40, "1494": 40, "1495": 40, "1496": 40, "1497": 40, "1498": 40, "1499": 40, "1500": 41, "1501": 41, "1502": 41, "1503": 41, "1504": 41, "1505": 41, "1506": 41, "1507": 41, "1508": 41, "1509": 41, "1510": 41, "1511": 41, "1512": 41, "1513": 41, "1514": 41, "1515": 41, "1516": 41, "1517": 41, "1518": 41, "1519": 41, "1520": 41, "1521": 41, "1522": 42, "1523": 42, "1524": 42, "1525": 42, "1526": 42, "1527": 42, "1528": 42, "1529": 42, "1530": 42, "1531": 42, "1532": 42, "1533": 42, "1534": 42, "1535": 42, "1536": 42, "1537": 42, "1538": 42, "1539": 42, "1540": 42, "1541": 42, "1542": 42, "1543": 42, "1544": 42, "1545": 43, "1546": 43, "1547": 43, "1548": 43, "1549": 43, "1550": 43, "1551": 43, "1552": 43, "1553": 43, "1554": 43, "1555": 43, "1556": 43, "1557": 43, "1558": 43, "1559": 43, "1560": 43, "1561": 43, "1562": 43, "1563": 43, "1564": 43, "1565": 43, "1566": 43, "1567": 43, "1568": 44, "1569": 44, "1570": 44, "1571": 44, "1572": 44, "1573": 44, "1574": 44, "1575": 44, "1576": 44, "1577": 44, "1578": 44, "1579": 44, "1580": 44, "1581": 44, "1582": 44, "1583": 44, "1584": 44, "1585": 45, "1586": 45, "1587": 45, "1588": 45, "1589": 45, "1590": 45, "1591": 45, "1592": 45, "1593": 45, "1594": 45, "1595": 45, "1596": 45, "1597": 45, "1598": 45, "1599": 45, "1600": 45, "1601": 45, "1602": 45, "1603": 45, "1604": 45, "1605": 45, "1606": 45, "1607": 45, "1608": 45, "1609": 45, "1610": 45, "1611": 45, "1612": 45, "1613": 45, "1614": 45, "1615": 45, "1616": 45, "1617": 45, "1618": 45, "1619": 45, "1620": 45, "1621": 45, "1622": 45, "1623": 45, "1624": 45, "1625": 45, "1626": 45, "1627": 45, "1628": 45, "1629": 45, "1630": 45, "1631": 45, "1632": 45, "1633": 45, "1634": 45, "1635": 45, "1636": 45, "1637": 45, "1638": 45, "1639": 45, "1640": 45, "1641": 45, "1642": 45, "1643": 45, "1644": 45, "1645": 45, "1646": 45, "1647": 45, "1648": 45, "1649": 45, "1650": 45, "1651": 45, "1652": 45, "1653": 45, "1654": 45, "1655": 45, "1656": 45, "1657": 45, "1658": 45, "1659": 45, "1660": 45, "1661": 45, "1662": 45, "1663": 45, "1664": 45, "1665": 45, "1666": 45, "1667": 45, "1668": 45, "1669": 45, "1670": 45, "1671": 45, "1672": 45, "1673": 45, "1674": 45, "1675": 45, "1676": 45, "1677": 45, "1678": 45, "1679": 45, "1680": 45, "1681": 45, "1682": 45, "1683": 45, "1684": 45, "1685": 45, "1686": 45, "1687": 45, "1688": 45, "1689": 45, "1690": 45, "1691": 45, "1692": 45, "1693": 45, "1694": 45, "1695": 45, "1696": 45, "1697": 45, "1698": 45, "1699": 45, "1700": 45, "1701": 45, "1702": 45, "1703": 45, "1704": 45, "1705": 45, "1706": 45, "1707": 45, "1708": 45, "1709": 45, "1710": 45, "1711": 45, "1712": 46, "1713": 46, "1714": 46, "1715": 46, "1716": 46, "1717": 46, "1718": 46, "1719": 46, "1720": 46, "1721": 46, "1722": 46, "1723": 46, "1724": 46, "1725": 46, "1726": 46, "1727": 46, "1728": 46, "1729": 46, "1730": 46, "1731": 46, "1732": 46, "1733": 46, "1734": 46, "1735": 47, "1736": 47, "1737": 47, "1738": 47, "1739": 47, "1740": 47, "1741": 47, "1742": 47, "1743": 47, "1744": 47, "1745": 47, "1746": 47, "1747": 47, "1748": 48, "1749": 48, "1750": 48, "1751": 48, "1752": 48, "1753": 48, "1754": 48, "1755": 48, "1756": 48, "1757": 48, "1758": 48, "1759": 48, "1760": 48, "1761": 48, "1762": 48, "1763": 48, "1764": 48, "1765": 48, "1766": 48, "1767": 48, "1768": 48, "1769": 48, "1770": 48, "1771": 48, "1772": 48, "1773": 48, "1774": 48, "1775": 48, "1776": 48, "1777": 48, "1778": 48, "1779": 49, "1780": 49, "1781": 49, "1782": 49, "1783": 49, "1784": 49, "1785": 49, "1786": 49, "1787": 49, "1788": 49, "1789": 49, "1790": 49, "1791": 49, "1792": 49, "1793": 49, "1794": 49, "1795": 49, "1796": 50, "1797": 50, "1798": 50, "1799": 50, "1800": 50, "1801": 50, "1802": 50, "1803": 50, "1804": 50, "1805": 50, "1806": 50, "1807": 50, "1808": 50}}