{"id": {"0": "FB_post_1290", "1": "FB_post_1291", "2": "FB_post_1292", "3": "FB_post_1293", "4": "FB_post_1294", "5": "FB_post_1295", "6": "FB_post_1296", "7": "FB_post_1297", "8": "FB_post_1298", "9": "FB_post_1299", "10": "FB_post_1300", "11": "FB_post_1301", "12": "FB_post_1302", "13": "FB_post_1303", "14": "FB_post_1304", "15": "FB_post_1305", "16": "FB_post_1306", "17": "FB_post_1307", "18": "FB_post_1308", "19": "FB_post_1309", "20": "FB_post_1310", "21": "FB_post_1311", "22": "FB_post_1312", "23": "TV_ad_14_122", "24": "TV_ad_14_122", "25": "TV_ad_14_122", "26": "TV_ad_14_122", "27": "TV_ad_14_123", "28": "TV_ad_14_124", "29": "TV_ad_14_124", "30": "TV_ad_14_125", "31": "TV_ad_14_125", "32": "TV_ad_14_125", "33": "TV_ad_14_125", "34": "TV_ad_14_125", "35": "TV_ad_14_126", "36": "TV_ad_14_126", "37": "TV_ad_14_126", "38": "TV_ad_14_126", "39": "TV_ad_14_126", "40": "TV_ad_14_126", "41": "TV_ad_14_126", "42": "TV_ad_14_126", "43": "TV_ad_14_126", "44": "TV_ad_14_126", "45": "TV_ad_14_127", "46": "TV_ad_14_127", "47": "TV_ad_14_128", "48": "TV_ad_14_129", "49": "TV_ad_14_129", "50": "TV_ad_14_130", "51": "TV_ad_14_130", "52": "TV_ad_14_130", "53": "TV_ad_14_130", "54": "TV_ad_14_131", "55": "TV_ad_14_131", "56": "TV_ad_14_132", "57": "TV_ad_14_132", "58": "FB_post_760", "59": "FB_post_761", "60": "FB_post_762", "61": "FB_post_763", "62": "FB_post_764", "63": "FB_post_765", "64": "FB_post_766", "65": "FB_post_767", "66": "FB_post_768", "67": "FB_post_769", "68": "FB_post_770", "69": "FB_post_1186", "70": "FB_post_1187", "71": "FB_post_1188", "72": "FB_post_1189", "73": "FB_post_1190", "74": "FB_post_1191", "75": "FB_post_1192", "76": "FB_post_1193", "77": "FB_post_1194", "78": "FB_post_1195", "79": "FB_post_1196", "80": "FB_post_1197", "81": "FB_post_1198", "82": "FB_post_1199", "83": "FB_post_1200", "84": "FB_post_1201", "85": "FB_post_1202", "86": "FB_post_2583", "87": "FB_post_2584", "88": "FB_post_2585", "89": "FB_post_2586", "90": "FB_post_2587", "91": "FB_post_2588", "92": "FB_post_2589", "93": "FB_post_2590", "94": "FB_post_2591", "95": "FB_post_2592", "96": "FB_post_2593", "97": "FB_post_2594", "98": "FB_post_2595", "99": "FB_post_2596", "100": "FB_post_2597", "101": "FB_post_2598", "102": "FB_post_2599", "103": "FB_post_2600", "104": "FB_post_2601", "105": "FB_post_2602", "106": "FB_post_2603", "107": "FB_post_2604", "108": "FB_post_2605", "109": "FB_post_2606", "110": "FB_post_2607", "111": "FB_post_2608", "112": "FB_post_2609", "113": "FB_post_2610", "114": "FB_post_2611", "115": "FB_post_2612", "116": "FB_post_2613", "117": "FB_post_2614", "118": "FB_post_2615", "119": "FB_post_2616", "120": "FB_post_2617", "121": "FB_post_2618", "122": "FB_post_2619", "123": "FB_post_2620", "124": "FB_post_2621", "125": "FB_post_2622", "126": "FB_post_2623", "127": "FB_post_2624", "128": "FB_post_2625", "129": "FB_post_2626", "130": "FB_post_2627", "131": "FB_post_2628", "132": "FB_post_2629", "133": "FB_post_2630", "134": "FB_post_2631", "135": "TV_ad_14_199", "136": "TV_ad_14_199", "137": "TV_ad_14_199", "138": "TV_ad_14_199", "139": "TV_ad_14_199", "140": "TV_ad_14_199", "141": "TV_ad_14_199", "142": "TV_ad_14_199", "143": "TV_ad_14_199", "144": "TV_ad_14_199", "145": "TV_ad_14_200", "146": "TV_ad_14_200", "147": "TV_ad_14_201", "148": "TV_ad_14_201", "149": "TV_ad_14_202", "150": "TV_ad_14_202", "151": "TV_ad_14_203", "152": "TV_ad_14_203", "153": "TV_ad_14_203", "154": "TV_ad_14_203", "155": "TV_ad_14_204", "156": "TV_ad_14_204", "157": "TV_ad_14_205", "158": "TV_ad_14_205", "159": "TV_ad_14_206", "160": "TV_ad_14_206", "161": "TV_ad_14_206", "162": "TV_ad_14_206", "163": "TV_ad_14_207", "164": "TV_ad_14_207", "165": "TV_ad_14_208", "166": "TV_ad_14_208", "167": "TV_ad_14_209", "168": "TV_ad_14_209", "169": "TV_ad_14_209", "170": "TV_ad_14_209", "171": "TV_ad_14_209", "172": "FB_post_1241", "173": "FB_post_1242", "174": "FB_post_1243", "175": "FB_post_1244", "176": "FB_post_1245", "177": "FB_post_1246", "178": "FB_post_1247", "179": "FB_post_1248", "180": "FB_post_1249", "181": "FB_post_1250", "182": "FB_post_1251", "183": "FB_post_1252", "184": "FB_post_1253", "185": "FB_post_1254", "186": "FB_post_1255", "187": "FB_post_1256", "188": "FB_post_1257", "189": "FB_post_1258", "190": "FB_post_1259", "191": "FB_post_6297", "192": "FB_post_6298", "193": "FB_post_6299", "194": "FB_post_6300", "195": "FB_post_6301", "196": "FB_post_6302", "197": "FB_post_6303", "198": "FB_post_6304", "199": "FB_post_6305", "200": "FB_post_6306", "201": "FB_post_6307", "202": "FB_post_6308", "203": "FB_post_6309", "204": "FB_post_6310", "205": "FB_post_6311", "206": "FB_post_6312", "207": "FB_post_6313", "208": "FB_post_6314", "209": "FB_post_6315", "210": "FB_post_6316", "211": "FB_post_6317", "212": "FB_post_6318", "213": "FB_post_6319", "214": "FB_post_6320", "215": "FB_post_6321", "216": "FB_post_6322", "217": "FB_post_6323", "218": "FB_post_6324", "219": "FB_post_6325", "220": "FB_post_6326", "221": "FB_post_6327", "222": "FB_post_6328", "223": "FB_post_6329", "224": "FB_post_6330", "225": "FB_post_6331", "226": "FB_post_6332", "227": "FB_post_6333", "228": "FB_post_6334", "229": "FB_post_6335", "230": "FB_post_6336", "231": "FB_post_6337", "232": "FB_post_6338", "233": "FB_post_6339", "234": "FB_post_6340", "235": "FB_post_6341", "236": "FB_post_6342", "237": "FB_post_6343", "238": "FB_post_6344", "239": "FB_post_6345", "240": "FB_post_6346", "241": "FB_post_6347", "242": "FB_post_6348", "243": "FB_post_6349", "244": "FB_post_6350", "245": "FB_post_6351", "246": "FB_post_6352", "247": "FB_post_3344", "248": "FB_post_3345", "249": "FB_post_3346", "250": "FB_post_3347", "251": "FB_post_3348", "252": "FB_post_3349", "253": "FB_post_3350", "254": "FB_post_3351", "255": "FB_post_3352", "256": "FB_post_6353", "257": "FB_post_6354", "258": "FB_post_6355", "259": "FB_post_6356", "260": "FB_post_6357", "261": "FB_post_6358", "262": "FB_post_6359", "263": "FB_post_6360", "264": "FB_post_6361", "265": "FB_post_6362", "266": "FB_post_6363", "267": "FB_post_6364", "268": "FB_post_6365", "269": "FB_post_6366", "270": "FB_post_6367", "271": "FB_post_6368", "272": "FB_post_6369", "273": "FB_post_6370", "274": "FB_post_6371", "275": "FB_post_6372", "276": "FB_post_6373", "277": "FB_post_6374", "278": "FB_post_6375", "279": "FB_post_6376", "280": "FB_post_6377", "281": "FB_post_6378", "282": "FB_post_6379", "283": "FB_post_6380", "284": "FB_post_6381", "285": "FB_post_6382", "286": "FB_post_6383", "287": "FB_post_6384", "288": "FB_post_6385", "289": "FB_post_6386", "290": "FB_post_6387", "291": "FB_post_6388", "292": "FB_post_6389", "293": "FB_post_6390", "294": "FB_post_6391", "295": "FB_post_6392", "296": "FB_post_6393", "297": "FB_post_6394", "298": "FB_post_6395", "299": "FB_post_6396", "300": "TV_ad_14_89", "301": "TV_ad_14_89", "302": "TV_ad_14_89", "303": "TV_ad_14_89", "304": "TV_ad_14_89", "305": "TV_ad_14_90", "306": "TV_ad_14_90", "307": "TV_ad_14_90", "308": "TV_ad_14_90", "309": "TV_ad_14_90", "310": "TV_ad_14_90", "311": "TV_ad_14_90", "312": "TV_ad_14_90", "313": "TV_ad_14_90", "314": "TV_ad_14_90", "315": "TV_ad_14_91", "316": "TV_ad_14_91", "317": "TV_ad_14_92", "318": "TV_ad_14_92", "319": "TV_ad_14_93", "320": "TV_ad_14_93", "321": "TV_ad_14_94", "322": "TV_ad_14_94", "323": "TV_ad_14_95", "324": "TV_ad_14_95", "325": "TV_ad_14_96", "326": "TV_ad_14_96", "327": "TV_ad_14_97", "328": "TV_ad_14_97", "329": "TV_ad_14_97", "330": "TV_ad_14_97", "331": "TV_ad_14_98", "332": "TV_ad_14_99", "333": "TV_ad_14_99", "334": "TV_ad_14_56", "335": "TV_ad_14_56", "336": "TV_ad_14_57", "337": "TV_ad_14_57", "338": "TV_ad_14_58", "339": "TV_ad_14_58", "340": "TV_ad_14_59", "341": "TV_ad_14_59", "342": "TV_ad_14_60", "343": "TV_ad_14_60", "344": "TV_ad_14_61", "345": "TV_ad_14_61", "346": "TV_ad_14_61", "347": "TV_ad_14_61", "348": "TV_ad_14_62", "349": "TV_ad_14_62", "350": "TV_ad_14_63", "351": "TV_ad_14_63", "352": "TV_ad_14_64", "353": "TV_ad_14_64", "354": "TV_ad_14_64", "355": "TV_ad_14_64", "356": "TV_ad_14_64", "357": "TV_ad_14_65", "358": "TV_ad_14_65", "359": "TV_ad_14_65", "360": "TV_ad_14_65", "361": "TV_ad_14_65", "362": "TV_ad_14_65", "363": "TV_ad_14_65", "364": "TV_ad_14_65", "365": "TV_ad_14_65", "366": "TV_ad_14_65", "367": "TV_ad_14_66", "368": "TV_ad_14_66", "369": "FB_post_2837", "370": "FB_post_2838", "371": "FB_post_2839", "372": "FB_post_2840", "373": "FB_post_2841", "374": "FB_post_2842", "375": "FB_post_2843", "376": "FB_post_2844", "377": "FB_post_2845", "378": "FB_post_2846", "379": "FB_post_2847", "380": "FB_post_7057", "381": "FB_post_7058", "382": "FB_post_7059", "383": "FB_post_7060", "384": "FB_post_7061", "385": "FB_post_7062", "386": "FB_post_7063", "387": "FB_post_7064", "388": "FB_post_7065", "389": "FB_post_7066", "390": "FB_post_7067", "391": "FB_post_7068", "392": "FB_post_7069", "393": "FB_post_7070", "394": "FB_post_7071", "395": "FB_post_7072", "396": "FB_post_7073", "397": "FB_post_7074", "398": "FB_post_7075", "399": "FB_post_7076", "400": "FB_post_7077", "401": "FB_post_7078", "402": "FB_post_7079", "403": "FB_post_7080", "404": "FB_post_7081", "405": "FB_post_7082", "406": "FB_post_7083", "407": "FB_post_7084", "408": "FB_post_7085", "409": "FB_post_7086", "410": "FB_post_7087", "411": "FB_post_7088", "412": "FB_post_7089", "413": "FB_post_7090", "414": "FB_post_7091", "415": "FB_post_7092", "416": "FB_post_7093", "417": "FB_post_7094", "418": "FB_post_7095", "419": "FB_post_7096", "420": "FB_post_7097", "421": "FB_post_7098", "422": "FB_post_7099", "423": "FB_post_7100", "424": "FB_post_7101", "425": "FB_post_7102", "426": "FB_post_7103", "427": "FB_post_7104", "428": "FB_post_7105", "429": "FB_post_7106", "430": "FB_post_7107", "431": "FB_post_7108", "432": "FB_post_7109", "433": "FB_post_7110", "434": "FB_post_7111", "435": "FB_post_7112", "436": "FB_post_7113", "437": "FB_post_7114", "438": "FB_post_7115", "439": "FB_post_7116", "440": "FB_post_7117", "441": "FB_post_7118", "442": "FB_post_7119", "443": "FB_post_7120", "444": "FB_post_7121", "445": "FB_post_7122", "446": "FB_post_7123", "447": "FB_post_7124", "448": "FB_post_7125", "449": "FB_post_7126", "450": "FB_post_7127", "451": "FB_post_7128", "452": "FB_post_7129", "453": "FB_post_7130", "454": "FB_post_7131", "455": "FB_post_7132", "456": "FB_post_7133", "457": "FB_post_7134", "458": "FB_post_7135", "459": "FB_post_7136", "460": "FB_post_7137", "461": "FB_post_7138", "462": "FB_post_7139", "463": "FB_post_7140", "464": "FB_post_7141", "465": "FB_post_7142", "466": "FB_post_7143", "467": "FB_post_7144", "468": "FB_post_7145", "469": "FB_post_7146", "470": "FB_post_7147", "471": "FB_post_7148", "472": "FB_post_7149", "473": "FB_post_7150", "474": "FB_post_7151", "475": "FB_post_7152", "476": "FB_post_7153", "477": "FB_post_7154", "478": "FB_post_7155", "479": "FB_post_7156", "480": "FB_post_7157", "481": "FB_post_7158", "482": "FB_post_7159", "483": "FB_post_7160", "484": "FB_post_7161", "485": "FB_post_7162", "486": "FB_post_7163", "487": "FB_post_7164", "488": "FB_post_7165", "489": "FB_post_7166", "490": "FB_post_7167", "491": "FB_post_7168", "492": "FB_post_7169", "493": "FB_post_7170", "494": "FB_post_7171", "495": "FB_post_7172", "496": "FB_post_7173", "497": "FB_post_7174", "498": "FB_post_2512", "499": "FB_post_2513", "500": "FB_post_2514", "501": "FB_post_2515", "502": "FB_post_2516", "503": "FB_post_2517", "504": "FB_post_2518", "505": "FB_post_2519", "506": "FB_post_2520", "507": "FB_post_2521", "508": "FB_post_2522", "509": "FB_post_2523", "510": "FB_post_2524", "511": "FB_post_2525", "512": "FB_post_2526", "513": "FB_post_2527", "514": "FB_post_2528", "515": "FB_post_2529", "516": "FB_post_2530", "517": "FB_post_2531", "518": "FB_post_2532", "519": "FB_post_2533", "520": "FB_post_2534", "521": "FB_post_2535", "522": "FB_post_2536", "523": "FB_post_2537", "524": "TV_ad_18_27", "525": "TV_ad_18_28", "526": "TV_ad_18_29", "527": "TV_ad_18_30", "528": "TV_ad_18_31", "529": "TV_ad_18_32", "530": "TV_ad_18_32", "531": "TV_ad_18_32", "532": "TV_ad_18_32", "533": "TV_ad_18_33", "534": "TV_ad_18_34", "535": "TV_ad_18_35", "536": "TV_ad_18_35", "537": "TV_ad_18_35", "538": "TV_ad_18_35", "539": "TV_ad_18_35", "540": "TV_ad_18_36", "541": "TV_ad_18_37", "542": "TV_ad_18_37", "543": "TV_ad_18_37", "544": "TV_ad_18_37", "545": "TV_ad_18_38", "546": "TV_ad_18_39", "547": "FB_post_1939", "548": "FB_post_1940", "549": "FB_post_1941", "550": "FB_post_1942", "551": "FB_post_1943", "552": "FB_post_1944", "553": "FB_post_1945", "554": "FB_post_1946", "555": "FB_post_1947", "556": "FB_post_1948", "557": "FB_post_1949", "558": "FB_post_1950", "559": "FB_post_1951", "560": "FB_post_1952", "561": "FB_post_1953", "562": "FB_post_1954", "563": "FB_post_1955", "564": "FB_post_1956", "565": "FB_post_1957", "566": "FB_post_1958", "567": "FB_post_1959", "568": "FB_post_1960", "569": "FB_post_1961", "570": "FB_post_1962", "571": "FB_post_1963", "572": "FB_post_1143", "573": "FB_post_1144", "574": "FB_post_1145", "575": "FB_post_1146", "576": "FB_post_1147", "577": "FB_post_1148", "578": "FB_post_1149", "579": "FB_post_1150", "580": "FB_post_1151", "581": "FB_post_1152", "582": "FB_post_1153", "583": "FB_post_1154", "584": "FB_post_1155", "585": "FB_post_1156", "586": "FB_post_1157", "587": "FB_post_1158", "588": "FB_post_1159", "589": "FB_post_1160", "590": "FB_post_1161", "591": "FB_post_1162", "592": "FB_post_1163", "593": "FB_post_1164", "594": "FB_post_1165", "595": "FB_post_1166", "596": "FB_post_1167", "597": "FB_post_14110", "598": "FB_post_14111", "599": "FB_post_14112", "600": "FB_post_14113", "601": "FB_post_14114", "602": "FB_post_14115", "603": "FB_post_14116", "604": "FB_post_14117", "605": "FB_post_14118", "606": "FB_post_14119", "607": "FB_post_14120", "608": "FB_post_14121", "609": "FB_post_14122", "610": "FB_post_14123", "611": "FB_post_14124", "612": "FB_post_14125", "613": "FB_post_14126", "614": "FB_post_14127", "615": "FB_post_14128", "616": "FB_post_14129", "617": "FB_post_14130", "618": "FB_post_14131", "619": "FB_post_14132", "620": "FB_post_14133", "621": "FB_post_14134", "622": "FB_post_14135", "623": "FB_post_14136", "624": "FB_post_14137", "625": "FB_post_14138", "626": "FB_post_14139", "627": "FB_post_14140", "628": "FB_post_14141", "629": "FB_post_14142", "630": "FB_post_14143", "631": "FB_post_14144", "632": "FB_post_14145", "633": "FB_post_14146", "634": "FB_post_14147", "635": "FB_post_14148", "636": "FB_post_14149", "637": "FB_post_14150", "638": "FB_post_14151", "639": "FB_post_14152", "640": "FB_post_14153", "641": "FB_post_14154", "642": "FB_post_14155", "643": "FB_post_14156", "644": "FB_post_14157", "645": "FB_post_14158", "646": "FB_post_14159", "647": "FB_post_14160", "648": "FB_post_14161", "649": "FB_post_14162", "650": "FB_post_530", "651": "FB_post_531", "652": "FB_post_532", "653": "FB_post_533", "654": "FB_post_534", "655": "FB_post_535", "656": "FB_post_536", "657": "FB_post_537", "658": "FB_post_538", "659": "FB_post_539", "660": "FB_post_540", "661": "FB_post_541", "662": "FB_post_542", "663": "FB_post_543", "664": "FB_post_544", "665": "FB_post_859", "666": "FB_post_860", "667": "FB_post_861", "668": "FB_post_862", "669": "FB_post_863", "670": "FB_post_864", "671": "FB_post_865", "672": "FB_post_866", "673": "FB_post_867", "674": "FB_post_868", "675": "FB_post_869", "676": "FB_post_870", "677": "FB_post_871", "678": "FB_post_872", "679": "FB_post_873", "680": "FB_post_874", "681": "FB_post_875", "682": "FB_post_876", "683": "FB_post_877", "684": "FB_post_878", "685": "FB_post_879", "686": "FB_post_11478", "687": "FB_post_11479", "688": "FB_post_11480", "689": "FB_post_11481", "690": "FB_post_11482", "691": "FB_post_11483", "692": "FB_post_11484", "693": "FB_post_11485", "694": "FB_post_11486", "695": "FB_post_11487", "696": "FB_post_11488", "697": "FB_post_11489", "698": "FB_post_11490", "699": "FB_post_11491", "700": "FB_post_11492", "701": "FB_post_11493", "702": "FB_post_11494", "703": "FB_post_11495", "704": "FB_post_11496", "705": "FB_post_11497", "706": "FB_post_11498", "707": "FB_post_11499", "708": "FB_post_11500", "709": "FB_post_11501", "710": "FB_post_11502", "711": "FB_post_11503", "712": "FB_post_11504", "713": "FB_post_11505", "714": "FB_post_11506", "715": "FB_post_11507", "716": "FB_post_11508", "717": "FB_post_11509", "718": "FB_post_11510", "719": "FB_post_11511", "720": "FB_post_11512", "721": "FB_post_11513", "722": "FB_post_11514", "723": "FB_post_11515", "724": "FB_post_11516", "725": "FB_post_11517", "726": "FB_post_11518", "727": "FB_post_11519", "728": "FB_post_11520", "729": "FB_post_11521", "730": "FB_post_11522", "731": "FB_post_11523", "732": "FB_post_11524", "733": "FB_post_11525", "734": "FB_post_11526", "735": "FB_post_11527", "736": "FB_post_11528", "737": "FB_post_11529", "738": "FB_post_11530", "739": "FB_post_11531", "740": "FB_post_11532", "741": "FB_post_11533", "742": "FB_post_11534", "743": "FB_post_11535", "744": "FB_post_11536", "745": "FB_post_11537", "746": "FB_post_11538", "747": "FB_post_11539", "748": "FB_post_11540", "749": "FB_post_11541", "750": "FB_post_11542", "751": "FB_post_11543", "752": "FB_post_11544", "753": "FB_post_11545", "754": "FB_post_11546", "755": "FB_post_11547", "756": "FB_post_11548", "757": "FB_post_11549", "758": "FB_post_11550", "759": "FB_post_11551", "760": "FB_post_11552", "761": "FB_post_11553", "762": "FB_post_11554", "763": "FB_post_11555", "764": "FB_post_11556", "765": "FB_post_11557", "766": "FB_post_11558", "767": "FB_post_11559", "768": "FB_post_11560", "769": "FB_post_11561", "770": "FB_post_11562", "771": "FB_post_11563", "772": "FB_post_11564", "773": "FB_post_11565", "774": "FB_post_11566", "775": "FB_post_11567", "776": "FB_post_11568", "777": "FB_post_11569", "778": "FB_post_11570", "779": "FB_post_11571", "780": "FB_post_11572", "781": "FB_post_11573", "782": "FB_post_11574", "783": "FB_post_11575", "784": "FB_post_11576", "785": "FB_post_11577", "786": "FB_post_11578", "787": "FB_post_11579", "788": "FB_post_11580", "789": "FB_post_11581", "790": "FB_post_2307", "791": "FB_post_2308", "792": "FB_post_2309", "793": "FB_post_2310", "794": "FB_post_2311", "795": "FB_post_2312", "796": "FB_post_2313", "797": "FB_post_2314", "798": "FB_post_2315", "799": "FB_post_2316", "800": "FB_post_2317", "801": "FB_post_2318", "802": "FB_post_2319", "803": "FB_post_2320", "804": "FB_post_2321", "805": "FB_post_2322", "806": "FB_post_2323", "807": "FB_post_683", "808": "FB_post_684", "809": "FB_post_685", "810": "FB_post_686", "811": "FB_post_687", "812": "FB_post_688", "813": "FB_post_689", "814": "FB_post_690", "815": "FB_post_691", "816": "FB_post_692", "817": "FB_post_693", "818": "FB_post_694", "819": "FB_post_695", "820": "FB_post_696", "821": "FB_post_697", "822": "FB_post_698", "823": "FB_post_699", "824": "FB_post_700", "825": "FB_post_701", "826": "FB_post_702", "827": "FB_post_2446", "828": "FB_post_2447", "829": "FB_post_2448", "830": "FB_post_2449", "831": "FB_post_2450", "832": "FB_post_2451", "833": "FB_post_2452", "834": "FB_post_2453", "835": "FB_post_2454", "836": "FB_post_2455", "837": "FB_post_2456", "838": "FB_post_2457", "839": "FB_post_2458", "840": "FB_post_2459", "841": "FB_post_2460", "842": "FB_post_2461", "843": "FB_post_2462", "844": "FB_post_2463", "845": "FB_post_2464", "846": "FB_post_2465", "847": "FB_post_2466", "848": "FB_post_2467", "849": "FB_post_2468", "850": "FB_post_2469", "851": "FB_post_2470", "852": "FB_post_2471", "853": "FB_post_2472", "854": "FB_post_2473", "855": "FB_post_2474", "856": "FB_post_2475", "857": "FB_post_2476", "858": "FB_post_2477", "859": "FB_post_2478", "860": "FB_post_2479", "861": "FB_post_2480", "862": "FB_post_2481", "863": "FB_post_2482", "864": "FB_post_2483", "865": "FB_post_1232", "866": "FB_post_1233", "867": "FB_post_1234", "868": "FB_post_1235", "869": "FB_post_1236", "870": "FB_post_1237", "871": "FB_post_1238", "872": "FB_post_1239", "873": "FB_post_1240", "874": "FB_post_771", "875": "FB_post_772", "876": "FB_post_773", "877": "FB_post_774", "878": "FB_post_775", "879": "FB_post_776", "880": "FB_post_777", "881": "FB_post_778", "882": "FB_post_779", "883": "FB_post_780", "884": "FB_post_781", "885": "FB_post_1525", "886": "FB_post_1526", "887": "FB_post_1527", "888": "FB_post_1528", "889": "FB_post_1529", "890": "FB_post_1530", "891": "FB_post_1531", "892": "FB_post_1532", "893": "FB_post_1533", "894": "FB_post_1534", "895": "FB_post_1535", "896": "FB_post_1536", "897": "FB_post_1537", "898": "FB_post_1538", "899": "FB_post_1539", "900": "FB_post_1540", "901": "FB_post_1541", "902": "FB_post_1542", "903": "FB_post_1543", "904": "FB_post_1544", "905": "FB_post_1545", "906": "FB_post_1546", "907": "FB_post_1547", "908": "FB_post_1548", "909": "FB_post_1549", "910": "FB_post_1550", "911": "FB_post_1551", "912": "FB_post_1552", "913": "FB_post_1553", "914": "FB_post_1554", "915": "FB_post_1555", "916": "FB_post_1556", "917": "FB_post_1557", "918": "FB_post_1558", "919": "FB_post_1559", "920": "FB_post_1560", "921": "FB_post_1561", "922": "FB_post_1562", "923": "FB_post_1563", "924": "FB_post_1564", "925": "FB_post_1565", "926": "FB_post_1566", "927": "FB_post_1567", "928": "FB_post_1568", "929": "FB_post_1569", "930": "FB_post_1570", "931": "FB_post_1571", "932": "FB_post_1572", "933": "TV_ad_14_45", "934": "TV_ad_14_45", "935": "TV_ad_14_46", "936": "TV_ad_14_46", "937": "TV_ad_14_47", "938": "TV_ad_14_47", "939": "TV_ad_14_48", "940": "TV_ad_14_49", "941": "TV_ad_14_49", "942": "TV_ad_14_49", "943": "TV_ad_14_49", "944": "TV_ad_14_50", "945": "TV_ad_14_50", "946": "TV_ad_14_51", "947": "TV_ad_14_52", "948": "TV_ad_14_52", "949": "TV_ad_14_52", "950": "TV_ad_14_52", "951": "TV_ad_14_52", "952": "TV_ad_14_53", "953": "TV_ad_14_53", "954": "TV_ad_14_53", "955": "TV_ad_14_53", "956": "TV_ad_14_53", "957": "TV_ad_14_53", "958": "TV_ad_14_53", "959": "TV_ad_14_53", "960": "TV_ad_14_53", "961": "TV_ad_14_53", "962": "TV_ad_14_54", "963": "TV_ad_14_54", "964": "TV_ad_14_55", "965": "FB_post_880", "966": "FB_post_881", "967": "FB_post_882", "968": "FB_post_883", "969": "FB_post_884", "970": "FB_post_885", "971": "FB_post_886", "972": "FB_post_887", "973": "FB_post_888", "974": "FB_post_889", "975": "FB_post_890", "976": "FB_post_891", "977": "FB_post_892", "978": "FB_post_893", "979": "FB_post_894", "980": "FB_post_895", "981": "FB_post_896", "982": "FB_post_3289", "983": "FB_post_3290", "984": "FB_post_3291", "985": "FB_post_3292", "986": "FB_post_3293", "987": "FB_post_3294", "988": "FB_post_3295", "989": "FB_post_3296", "990": "FB_post_3297", "991": "FB_post_3298", "992": "FB_post_3299", "993": "FB_post_3300", "994": "FB_post_3301", "995": "FB_post_3302", "996": "FB_post_3303", "997": "FB_post_3304", "998": "FB_post_3305", "999": "FB_post_3306", "1000": "FB_post_3307", "1001": "FB_post_3308", "1002": "FB_post_3309", "1003": "FB_post_3310", "1004": "FB_post_3311", "1005": "FB_post_3312", "1006": "FB_post_3313", "1007": "FB_post_3314", "1008": "FB_post_3315", "1009": "FB_post_3316", "1010": "FB_post_3317", "1011": "FB_post_3318", "1012": "FB_post_3319", "1013": "FB_post_3320", "1014": "FB_post_929", "1015": "FB_post_930", "1016": "FB_post_931", "1017": "FB_post_932", "1018": "FB_post_933", "1019": "FB_post_934", "1020": "FB_post_935", "1021": "FB_post_936", "1022": "FB_post_937", "1023": "FB_post_938", "1024": "FB_post_939", "1025": "FB_post_940", "1026": "FB_post_941", "1027": "TV_ad_18_66", "1028": "TV_ad_18_66", "1029": "TV_ad_18_66", "1030": "TV_ad_18_66", "1031": "TV_ad_18_67", "1032": "TV_ad_18_68", "1033": "TV_ad_18_69", "1034": "TV_ad_18_70", "1035": "TV_ad_18_71", "1036": "TV_ad_18_72", "1037": "TV_ad_18_73", "1038": "TV_ad_18_74", "1039": "TV_ad_18_74", "1040": "TV_ad_18_74", "1041": "TV_ad_18_74", "1042": "TV_ad_18_75", "1043": "TV_ad_18_75", "1044": "TV_ad_18_76", "1045": "TV_ad_18_77", "1046": "TV_ad_18_77", "1047": "TV_ad_18_77", "1048": "TV_ad_18_77", "1049": "TV_ad_18_77", "1050": "TV_ad_18_78", "1051": "FB_post_1001", "1052": "FB_post_1002", "1053": "FB_post_1003", "1054": "FB_post_1004", "1055": "FB_post_1005", "1056": "FB_post_1006", "1057": "FB_post_1007", "1058": "FB_post_1008", "1059": "FB_post_1009", "1060": "FB_post_1010", "1061": "FB_post_1011", "1062": "FB_post_1012", "1063": "FB_post_3125", "1064": "FB_post_3126", "1065": "FB_post_3127", "1066": "FB_post_3128", "1067": "FB_post_3129", "1068": "FB_post_3130", "1069": "FB_post_3131", "1070": "FB_post_3132", "1071": "FB_post_3133", "1072": "FB_post_3134", "1073": "FB_post_3135", "1074": "FB_post_3136", "1075": "FB_post_3137", "1076": "FB_post_3138", "1077": "FB_post_3139", "1078": "FB_post_3140", "1079": "FB_post_3141", "1080": "FB_post_3142", "1081": "FB_post_3143", "1082": "FB_post_3144", "1083": "FB_post_3145", "1084": "FB_post_3146", "1085": "FB_post_3147", "1086": "FB_post_3148", "1087": "FB_post_3149", "1088": "FB_post_3150", "1089": "FB_post_3151", "1090": "FB_post_3152", "1091": "FB_post_3153", "1092": "FB_post_1729", "1093": "FB_post_1730", "1094": "FB_post_1731", "1095": "FB_post_1732", "1096": "FB_post_1733", "1097": "FB_post_1734", "1098": "FB_post_1735", "1099": "FB_post_1736", "1100": "FB_post_1737", "1101": "FB_post_1738", "1102": "FB_post_1739", "1103": "FB_post_1740", "1104": "FB_post_1741", "1105": "FB_post_1742", "1106": "FB_post_1743", "1107": "FB_post_1744", "1108": "FB_post_1745", "1109": "FB_post_1746", "1110": "FB_post_1747", "1111": "FB_post_1748", "1112": "FB_post_1749", "1113": "FB_post_1750", "1114": "FB_post_1751", "1115": "FB_post_1752", "1116": "FB_post_1753", "1117": "FB_post_1754", "1118": "FB_post_1755", "1119": "FB_post_1756", "1120": "FB_post_1757", "1121": "FB_post_1758", "1122": "FB_post_1759", "1123": "FB_post_1760", "1124": "FB_post_1761", "1125": "FB_post_3101", "1126": "FB_post_3102", "1127": "FB_post_3103", "1128": "FB_post_3104", "1129": "FB_post_3105", "1130": "FB_post_3106", "1131": "FB_post_3107", "1132": "FB_post_3108", "1133": "FB_post_3109", "1134": "FB_post_3110", "1135": "FB_post_3111", "1136": "FB_post_3112", "1137": "FB_post_3113", "1138": "FB_post_3114", "1139": "FB_post_3115", "1140": "FB_post_3116", "1141": "FB_post_3117", "1142": "FB_post_3118", "1143": "FB_post_3119", "1144": "FB_post_3120", "1145": "FB_post_3121", "1146": "FB_post_3122", "1147": "FB_post_3123", "1148": "FB_post_3124", "1149": "FB_post_14402", "1150": "FB_post_14403", "1151": "FB_post_14404", "1152": "FB_post_14405", "1153": "FB_post_14406", "1154": "FB_post_14407", "1155": "FB_post_14408", "1156": "FB_post_14409", "1157": "FB_post_14410", "1158": "FB_post_14411", "1159": "FB_post_14412", "1160": "FB_post_14413", "1161": "FB_post_14414", "1162": "FB_post_14415", "1163": "FB_post_14416", "1164": "FB_post_14417", "1165": "FB_post_14418", "1166": "FB_post_14419", "1167": "FB_post_14420", "1168": "FB_post_14421", "1169": "FB_post_14422", "1170": "FB_post_14423", "1171": "FB_post_1911", "1172": "FB_post_1912", "1173": "FB_post_1913", "1174": "FB_post_1914", "1175": "FB_post_1915", "1176": "FB_post_1916", "1177": "FB_post_1917", "1178": "FB_post_1918", "1179": "FB_post_1919", "1180": "FB_post_1920", "1181": "FB_post_1921", "1182": "FB_post_1922", "1183": "FB_post_1923", "1184": "FB_post_1924", "1185": "FB_post_1925", "1186": "FB_post_1926", "1187": "FB_post_1927", "1188": "FB_post_1928", "1189": "FB_post_1929", "1190": "FB_post_1930", "1191": "FB_post_1931", "1192": "FB_post_1932", "1193": "FB_post_1933", "1194": "FB_post_1934", "1195": "FB_post_1935", "1196": "FB_post_1936", "1197": "FB_post_1937", "1198": "FB_post_1938", "1199": "TV_ad_14_100", "1200": "TV_ad_14_100", "1201": "TV_ad_14_101", "1202": "TV_ad_14_101", "1203": "TV_ad_14_101", "1204": "TV_ad_14_101", "1205": "TV_ad_14_101", "1206": "TV_ad_14_102", "1207": "TV_ad_14_102", "1208": "TV_ad_14_102", "1209": "TV_ad_14_102", "1210": "TV_ad_14_102", "1211": "TV_ad_14_102", "1212": "TV_ad_14_102", "1213": "TV_ad_14_102", "1214": "TV_ad_14_102", "1215": "TV_ad_14_102", "1216": "TV_ad_14_103", "1217": "TV_ad_14_103", "1218": "TV_ad_14_104", "1219": "TV_ad_14_104", "1220": "TV_ad_14_105", "1221": "TV_ad_14_105", "1222": "TV_ad_14_106", "1223": "TV_ad_14_106", "1224": "TV_ad_14_107", "1225": "TV_ad_14_107", "1226": "TV_ad_14_108", "1227": "TV_ad_14_108", "1228": "TV_ad_14_109", "1229": "TV_ad_14_109", "1230": "TV_ad_14_109", "1231": "TV_ad_14_109", "1232": "TV_ad_14_110", "1233": "FB_post_2276", "1234": "FB_post_2277", "1235": "FB_post_2278", "1236": "FB_post_2279", "1237": "FB_post_2280", "1238": "FB_post_2281", "1239": "FB_post_2282", "1240": "FB_post_2283", "1241": "FB_post_2284", "1242": "FB_post_2285", "1243": "FB_post_2286", "1244": "FB_post_2287", "1245": "FB_post_2288", "1246": "FB_post_2289", "1247": "FB_post_2290", "1248": "FB_post_2291", "1249": "FB_post_2292", "1250": "FB_post_2293", "1251": "FB_post_2294", "1252": "FB_post_2295", "1253": "FB_post_2296", "1254": "FB_post_2297", "1255": "FB_post_2298", "1256": "FB_post_2299", "1257": "FB_post_2300", "1258": "FB_post_2301", "1259": "FB_post_2302", "1260": "FB_post_2303", "1261": "FB_post_2304", "1262": "FB_post_2305", "1263": "FB_post_2306", "1264": "TV_ad_14_155", "1265": "TV_ad_14_155", "1266": "TV_ad_14_156", "1267": "TV_ad_14_156", "1268": "TV_ad_14_157", "1269": "TV_ad_14_157", "1270": "TV_ad_14_158", "1271": "TV_ad_14_158", "1272": "TV_ad_14_158", "1273": "TV_ad_14_158", "1274": "TV_ad_14_159", "1275": "TV_ad_14_159", "1276": "TV_ad_14_160", "1277": "TV_ad_14_160", "1278": "TV_ad_14_161", "1279": "TV_ad_14_161", "1280": "TV_ad_14_161", "1281": "TV_ad_14_161", "1282": "TV_ad_14_161", "1283": "TV_ad_14_162", "1284": "TV_ad_14_162", "1285": "TV_ad_14_162", "1286": "TV_ad_14_162", "1287": "TV_ad_14_162", "1288": "TV_ad_14_162", "1289": "TV_ad_14_162", "1290": "TV_ad_14_162", "1291": "TV_ad_14_162", "1292": "TV_ad_14_162", "1293": "TV_ad_14_163", "1294": "TV_ad_14_163", "1295": "TV_ad_14_164", "1296": "TV_ad_14_164", "1297": "TV_ad_14_165", "1298": "TV_ad_14_165", "1299": "TV_ad_14_166", "1300": "TV_ad_14_166", "1301": "TV_ad_14_167", "1302": "TV_ad_14_167", "1303": "TV_ad_14_168", "1304": "TV_ad_14_168", "1305": "TV_ad_14_169", "1306": "TV_ad_14_170", "1307": "TV_ad_14_170", "1308": "TV_ad_14_170", "1309": "TV_ad_14_170", "1310": "TV_ad_14_171", "1311": "TV_ad_14_171", "1312": "TV_ad_14_172", "1313": "TV_ad_14_172", "1314": "TV_ad_14_173", "1315": "TV_ad_14_173", "1316": "TV_ad_14_173", "1317": "TV_ad_14_173", "1318": "TV_ad_14_173", "1319": "TV_ad_14_174", "1320": "TV_ad_14_174", "1321": "TV_ad_14_174", "1322": "TV_ad_14_174", "1323": "TV_ad_14_174", "1324": "TV_ad_14_174", "1325": "TV_ad_14_174", "1326": "TV_ad_14_174", "1327": "TV_ad_14_174", "1328": "TV_ad_14_174", "1329": "TV_ad_14_175", "1330": "TV_ad_14_175", "1331": "TV_ad_14_176", "1332": "TV_ad_14_176", "1333": "FB_post_1881", "1334": "FB_post_1882", "1335": "FB_post_1883", "1336": "FB_post_1884", "1337": "FB_post_1885", "1338": "FB_post_1886", "1339": "FB_post_1887", "1340": "FB_post_1888", "1341": "FB_post_1889", "1342": "FB_post_1890", "1343": "FB_post_1891", "1344": "FB_post_1892", "1345": "FB_post_1893", "1346": "FB_post_1894", "1347": "FB_post_1895", "1348": "FB_post_1896", "1349": "FB_post_1897", "1350": "FB_post_1898", "1351": "FB_post_1899", "1352": "FB_post_1900", "1353": "FB_post_1901", "1354": "FB_post_1902", "1355": "FB_post_1903", "1356": "FB_post_1904", "1357": "FB_post_1905", "1358": "FB_post_1906", "1359": "FB_post_1907", "1360": "FB_post_1908", "1361": "FB_post_1909", "1362": "FB_post_1910", "1363": "TV_ad_14_23", "1364": "TV_ad_14_23", "1365": "TV_ad_14_24", "1366": "TV_ad_14_24", "1367": "TV_ad_14_25", "1368": "TV_ad_14_25", "1369": "TV_ad_14_25", "1370": "TV_ad_14_25", "1371": "TV_ad_14_26", "1372": "TV_ad_14_27", "1373": "TV_ad_14_27", "1374": "TV_ad_14_28", "1375": "TV_ad_14_28", "1376": "TV_ad_14_28", "1377": "TV_ad_14_28", "1378": "TV_ad_14_28", "1379": "TV_ad_14_29", "1380": "TV_ad_14_29", "1381": "TV_ad_14_29", "1382": "TV_ad_14_29", "1383": "TV_ad_14_29", "1384": "TV_ad_14_29", "1385": "TV_ad_14_29", "1386": "TV_ad_14_29", "1387": "TV_ad_14_29", "1388": "TV_ad_14_29", "1389": "TV_ad_14_30", "1390": "TV_ad_14_30", "1391": "TV_ad_14_31", "1392": "TV_ad_14_32", "1393": "TV_ad_14_32", "1394": "TV_ad_14_33", "1395": "TV_ad_14_33", "1396": "FB_post_2116", "1397": "FB_post_2117", "1398": "FB_post_2118", "1399": "FB_post_2119", "1400": "FB_post_2120", "1401": "FB_post_2121", "1402": "FB_post_2122", "1403": "FB_post_2123", "1404": "FB_post_2124", "1405": "FB_post_2125", "1406": "FB_post_2126", "1407": "FB_post_2127", "1408": "FB_post_2128", "1409": "FB_post_2129", "1410": "FB_post_2130", "1411": "FB_post_2131", "1412": "FB_post_2132", "1413": "FB_post_2133", "1414": "FB_post_2134", "1415": "FB_post_2135", "1416": "FB_post_2136", "1417": "FB_post_2137", "1418": "FB_post_2138", "1419": "FB_post_2139", "1420": "FB_post_2140", "1421": "FB_post_2141", "1422": "FB_post_2142", "1423": "FB_post_2143", "1424": "FB_post_2144", "1425": "FB_post_2145", "1426": "FB_post_2146", "1427": "FB_post_2147", "1428": "FB_post_2148", "1429": "FB_post_2149", "1430": "FB_post_2150", "1431": "FB_post_2151", "1432": "FB_post_2152", "1433": "FB_post_2153", "1434": "FB_post_2154", "1435": "FB_post_2155", "1436": "FB_post_2156", "1437": "FB_post_2157", "1438": "FB_post_2158", "1439": "TV_ad_14_133", "1440": "TV_ad_14_133", "1441": "TV_ad_14_134", "1442": "TV_ad_14_134", "1443": "TV_ad_14_135", "1444": "TV_ad_14_136", "1445": "TV_ad_14_136", "1446": "TV_ad_14_137", "1447": "TV_ad_14_137", "1448": "TV_ad_14_137", "1449": "TV_ad_14_137", "1450": "TV_ad_14_137", "1451": "TV_ad_14_137", "1452": "TV_ad_14_137", "1453": "TV_ad_14_137", "1454": "TV_ad_14_138", "1455": "TV_ad_14_138", "1456": "TV_ad_14_138", "1457": "TV_ad_14_138", "1458": "TV_ad_14_138", "1459": "TV_ad_14_138", "1460": "TV_ad_14_138", "1461": "TV_ad_14_138", "1462": "TV_ad_14_138", "1463": "TV_ad_14_138", "1464": "TV_ad_14_139", "1465": "TV_ad_14_139", "1466": "TV_ad_14_140", "1467": "TV_ad_14_140", "1468": "TV_ad_14_141", "1469": "TV_ad_14_141", "1470": "TV_ad_14_142", "1471": "TV_ad_14_142", "1472": "TV_ad_14_143", "1473": "TV_ad_14_143", "1474": "FB_post_8728", "1475": "FB_post_8729", "1476": "FB_post_8730", "1477": "FB_post_8731", "1478": "FB_post_8732", "1479": "FB_post_8733", "1480": "FB_post_8734", "1481": "FB_post_8735", "1482": "FB_post_8736", "1483": "FB_post_8737", "1484": "FB_post_8738", "1485": "FB_post_8739", "1486": "FB_post_8740", "1487": "FB_post_8741", "1488": "FB_post_8742", "1489": "FB_post_8743", "1490": "FB_post_8744", "1491": "FB_post_8745", "1492": "FB_post_8746", "1493": "FB_post_8747", "1494": "FB_post_8748", "1495": "FB_post_8749", "1496": "FB_post_8750", "1497": "FB_post_8751", "1498": "FB_post_8752", "1499": "FB_post_8753", "1500": "FB_post_8754", "1501": "FB_post_8755", "1502": "FB_post_8756", "1503": "FB_post_8757", "1504": "FB_post_8758", "1505": "FB_post_8759", "1506": "FB_post_8760", "1507": "FB_post_8761", "1508": "FB_post_8762", "1509": "FB_post_8763", "1510": "FB_post_8764", "1511": "FB_post_8765", "1512": "FB_post_8766", "1513": "FB_post_8767", "1514": "FB_post_8768", "1515": "FB_post_8769", "1516": "FB_post_8770", "1517": "FB_post_8771", "1518": "FB_post_8772", "1519": "FB_post_8773", "1520": "FB_post_8774", "1521": "FB_post_8775", "1522": "FB_post_8776", "1523": "FB_post_8777", "1524": "FB_post_8778", "1525": "FB_post_8779", "1526": "FB_post_8780", "1527": "FB_post_8781", "1528": "FB_post_8782", "1529": "FB_post_8783", "1530": "FB_post_8784", "1531": "FB_post_8785", "1532": "FB_post_8786", "1533": "FB_post_8787", "1534": "FB_post_8788", "1535": "FB_post_8789", "1536": "FB_post_8790", "1537": "FB_post_8791", "1538": "FB_post_8792", "1539": "FB_post_8793", "1540": "FB_post_8794", "1541": "FB_post_8795", "1542": "FB_post_8796", "1543": "FB_post_8797", "1544": "FB_post_8798", "1545": "FB_post_8799", "1546": "FB_post_8800", "1547": "FB_post_8801", "1548": "FB_post_8802", "1549": "FB_post_8803", "1550": "FB_post_8804", "1551": "FB_post_8805", "1552": "FB_post_8806", "1553": "FB_post_8807", "1554": "FB_post_8808", "1555": "FB_post_8809", "1556": "FB_post_8810", "1557": "FB_post_8811", "1558": "FB_post_8812", "1559": "FB_post_8813", "1560": "FB_post_8814", "1561": "FB_post_8815", "1562": "FB_post_8816", "1563": "FB_post_8817", "1564": "FB_post_8818", "1565": "FB_post_8819", "1566": "FB_post_8820", "1567": "FB_post_8821", "1568": "FB_post_8822", "1569": "FB_post_8823", "1570": "FB_post_8824", "1571": "FB_post_8825", "1572": "FB_post_8826", "1573": "FB_post_8827", "1574": "FB_post_8828", "1575": "FB_post_8829", "1576": "FB_post_8830", "1577": "FB_post_8831", "1578": "FB_post_8832", "1579": "FB_post_8833", "1580": "FB_post_8834", "1581": "FB_post_8835", "1582": "FB_post_8836", "1583": "FB_post_8837", "1584": "FB_post_8838", "1585": "FB_post_3251", "1586": "FB_post_3252", "1587": "FB_post_3253", "1588": "FB_post_3254", "1589": "FB_post_3255", "1590": "FB_post_3256", "1591": "FB_post_3257", "1592": "FB_post_3258", "1593": "FB_post_3259", "1594": "FB_post_3260", "1595": "FB_post_3261", "1596": "FB_post_3262", "1597": "FB_post_3263", "1598": "FB_post_3264", "1599": "FB_post_3265", "1600": "FB_post_3266", "1601": "FB_post_3267", "1602": "FB_post_3268", "1603": "FB_post_3269", "1604": "FB_post_3270", "1605": "FB_post_3271", "1606": "FB_post_3272", "1607": "FB_post_3273", "1608": "FB_post_3274", "1609": "FB_post_3275", "1610": "FB_post_3276", "1611": "FB_post_3277", "1612": "FB_post_3278", "1613": "FB_post_3279", "1614": "FB_post_3280", "1615": "FB_post_3281", "1616": "FB_post_3282", "1617": "FB_post_3283", "1618": "FB_post_3284", "1619": "FB_post_3285", "1620": "FB_post_3286", "1621": "FB_post_3287", "1622": "FB_post_3288", "1623": "FB_post_1074", "1624": "FB_post_1075", "1625": "FB_post_1076", "1626": "FB_post_1077", "1627": "FB_post_1078", "1628": "FB_post_1079", "1629": "FB_post_1080", "1630": "FB_post_1081", "1631": "FB_post_1082", "1632": "FB_post_1083", "1633": "FB_post_1084", "1634": "FB_post_1085", "1635": "FB_post_1086", "1636": "FB_post_1087", "1637": "FB_post_1088", "1638": "FB_post_1089", "1639": "FB_post_1090"}, "election": {"0": 2014, "1": 2014, "2": 2014, "3": 2014, "4": 2014, "5": 2014, "6": 2014, "7": 2014, "8": 2014, "9": 2014, "10": 2014, "11": 2014, "12": 2014, "13": 2014, "14": 2014, "15": 2014, "16": 2014, "17": 2014, "18": 2014, "19": 2014, "20": 2014, "21": 2014, "22": 2014, "23": 2014, "24": 2014, "25": 2014, "26": 2014, "27": 2014, "28": 2014, "29": 2014, "30": 2014, "31": 2014, "32": 2014, "33": 2014, "34": 2014, "35": 2014, "36": 2014, "37": 2014, "38": 2014, "39": 2014, "40": 2014, "41": 2014, "42": 2014, "43": 2014, "44": 2014, "45": 2014, "46": 2014, "47": 2014, "48": 2014, "49": 2014, "50": 2014, "51": 2014, "52": 2014, "53": 2014, "54": 2014, "55": 2014, "56": 2014, "57": 2014, "58": 2014, "59": 2014, "60": 2014, "61": 2014, "62": 2014, "63": 2014, "64": 2014, "65": 2014, "66": 2014, "67": 2014, "68": 2014, "69": 2014, "70": 2014, "71": 2014, "72": 2014, "73": 2014, "74": 2014, "75": 2014, "76": 2014, "77": 2014, "78": 2014, "79": 2014, "80": 2014, "81": 2014, "82": 2014, "83": 2014, "84": 2014, "85": 2014, "86": 2014, "87": 2014, "88": 2014, "89": 2014, "90": 2014, "91": 2014, "92": 2014, "93": 2014, "94": 2014, "95": 2014, "96": 2014, "97": 2014, "98": 2014, "99": 2014, "100": 2014, "101": 2014, "102": 2014, "103": 2014, "104": 2014, "105": 2014, "106": 2014, "107": 2014, "108": 2014, "109": 2014, "110": 2014, "111": 2014, "112": 2014, "113": 2014, "114": 2014, "115": 2014, "116": 2014, "117": 2014, "118": 2014, "119": 2014, "120": 2014, "121": 2014, "122": 2014, "123": 2014, "124": 2014, "125": 2014, "126": 2014, "127": 2014, "128": 2014, "129": 2014, "130": 2014, "131": 2014, "132": 2014, "133": 2014, "134": 2014, "135": 2014, "136": 2014, "137": 2014, "138": 2014, "139": 2014, "140": 2014, "141": 2014, "142": 2014, "143": 2014, "144": 2014, "145": 2014, "146": 2014, "147": 2014, "148": 2014, "149": 2014, "150": 2014, "151": 2014, "152": 2014, "153": 2014, "154": 2014, "155": 2014, "156": 2014, "157": 2014, "158": 2014, "159": 2014, "160": 2014, "161": 2014, "162": 2014, "163": 2014, "164": 2014, "165": 2014, "166": 2014, "167": 2014, "168": 2014, "169": 2014, "170": 2014, "171": 2014, "172": 2014, "173": 2014, "174": 2014, "175": 2014, "176": 2014, "177": 2014, "178": 2014, "179": 2014, "180": 2014, "181": 2014, "182": 2014, "183": 2014, "184": 2014, "185": 2014, "186": 2014, "187": 2014, "188": 2014, "189": 2014, "190": 2014, "191": 2018, "192": 2018, "193": 2018, "194": 2018, "195": 2018, "196": 2018, "197": 2018, "198": 2018, "199": 2018, "200": 2018, "201": 2018, "202": 2018, "203": 2018, "204": 2018, "205": 2018, "206": 2018, "207": 2018, "208": 2018, "209": 2018, "210": 2018, "211": 2018, "212": 2018, "213": 2018, "214": 2018, "215": 2018, "216": 2018, "217": 2018, "218": 2018, "219": 2018, "220": 2018, "221": 2018, "222": 2018, "223": 2018, "224": 2018, "225": 2018, "226": 2018, "227": 2018, "228": 2018, "229": 2018, "230": 2018, "231": 2018, "232": 2018, "233": 2018, "234": 2018, "235": 2018, "236": 2018, "237": 2018, "238": 2018, "239": 2018, "240": 2018, "241": 2018, "242": 2018, "243": 2018, "244": 2018, "245": 2018, "246": 2018, "247": 2014, "248": 2014, "249": 2014, "250": 2014, "251": 2014, "252": 2014, "253": 2014, "254": 2014, "255": 2014, "256": 2018, "257": 2018, "258": 2018, "259": 2018, "260": 2018, "261": 2018, "262": 2018, "263": 2018, "264": 2018, "265": 2018, "266": 2018, "267": 2018, "268": 2018, "269": 2018, "270": 2018, "271": 2018, "272": 2018, "273": 2018, "274": 2018, "275": 2018, "276": 2018, "277": 2018, "278": 2018, "279": 2018, "280": 2018, "281": 2018, "282": 2018, "283": 2018, "284": 2018, "285": 2018, "286": 2018, "287": 2018, "288": 2018, "289": 2018, "290": 2018, "291": 2018, "292": 2018, "293": 2018, "294": 2018, "295": 2018, "296": 2018, "297": 2018, "298": 2018, "299": 2018, "300": 2014, "301": 2014, "302": 2014, "303": 2014, "304": 2014, "305": 2014, "306": 2014, "307": 2014, "308": 2014, "309": 2014, "310": 2014, "311": 2014, "312": 2014, "313": 2014, "314": 2014, "315": 2014, "316": 2014, "317": 2014, "318": 2014, "319": 2014, "320": 2014, "321": 2014, "322": 2014, "323": 2014, "324": 2014, "325": 2014, "326": 2014, "327": 2014, "328": 2014, "329": 2014, "330": 2014, "331": 2014, "332": 2014, "333": 2014, "334": 2014, "335": 2014, "336": 2014, "337": 2014, "338": 2014, "339": 2014, "340": 2014, "341": 2014, "342": 2014, "343": 2014, "344": 2014, "345": 2014, "346": 2014, "347": 2014, "348": 2014, "349": 2014, "350": 2014, "351": 2014, "352": 2014, "353": 2014, "354": 2014, "355": 2014, "356": 2014, "357": 2014, "358": 2014, "359": 2014, "360": 2014, "361": 2014, "362": 2014, "363": 2014, "364": 2014, "365": 2014, "366": 2014, "367": 2014, "368": 2014, "369": 2014, "370": 2014, "371": 2014, "372": 2014, "373": 2014, "374": 2014, "375": 2014, "376": 2014, "377": 2014, "378": 2014, "379": 2014, "380": 2018, "381": 2018, "382": 2018, "383": 2018, "384": 2018, "385": 2018, "386": 2018, "387": 2018, "388": 2018, "389": 2018, "390": 2018, "391": 2018, "392": 2018, "393": 2018, "394": 2018, "395": 2018, "396": 2018, "397": 2018, "398": 2018, "399": 2018, "400": 2018, "401": 2018, "402": 2018, "403": 2018, "404": 2018, "405": 2018, "406": 2018, "407": 2018, "408": 2018, "409": 2018, "410": 2018, "411": 2018, "412": 2018, "413": 2018, "414": 2018, "415": 2018, "416": 2018, "417": 2018, "418": 2018, "419": 2018, "420": 2018, "421": 2018, "422": 2018, "423": 2018, "424": 2018, "425": 2018, "426": 2018, "427": 2018, "428": 2018, "429": 2018, "430": 2018, "431": 2018, "432": 2018, "433": 2018, "434": 2018, "435": 2018, "436": 2018, "437": 2018, "438": 2018, "439": 2018, "440": 2018, "441": 2018, "442": 2018, "443": 2018, "444": 2018, "445": 2018, "446": 2018, "447": 2018, "448": 2018, "449": 2018, "450": 2018, "451": 2018, "452": 2018, "453": 2018, "454": 2018, "455": 2018, "456": 2018, "457": 2018, "458": 2018, "459": 2018, "460": 2018, "461": 2018, "462": 2018, "463": 2018, "464": 2018, "465": 2018, "466": 2018, "467": 2018, "468": 2018, "469": 2018, "470": 2018, "471": 2018, "472": 2018, "473": 2018, "474": 2018, "475": 2018, "476": 2018, "477": 2018, "478": 2018, "479": 2018, "480": 2018, "481": 2018, "482": 2018, "483": 2018, "484": 2018, "485": 2018, "486": 2018, "487": 2018, "488": 2018, "489": 2018, "490": 2018, "491": 2018, "492": 2018, "493": 2018, "494": 2018, "495": 2018, "496": 2018, "497": 2018, "498": 2014, "499": 2014, "500": 2014, "501": 2014, "502": 2014, "503": 2014, "504": 2014, "505": 2014, "506": 2014, "507": 2014, "508": 2014, "509": 2014, "510": 2014, "511": 2014, "512": 2014, "513": 2014, "514": 2014, "515": 2014, "516": 2014, "517": 2014, "518": 2014, "519": 2014, "520": 2014, "521": 2014, "522": 2014, "523": 2014, "524": 2018, "525": 2018, "526": 2018, "527": 2018, "528": 2018, "529": 2018, "530": 2018, "531": 2018, "532": 2018, "533": 2018, "534": 2018, "535": 2018, "536": 2018, "537": 2018, "538": 2018, "539": 2018, "540": 2018, "541": 2018, "542": 2018, "543": 2018, "544": 2018, "545": 2018, "546": 2018, "547": 2014, "548": 2014, "549": 2014, "550": 2014, "551": 2014, "552": 2014, "553": 2014, "554": 2014, "555": 2014, "556": 2014, "557": 2014, "558": 2014, "559": 2014, "560": 2014, "561": 2014, "562": 2014, "563": 2014, "564": 2014, "565": 2014, "566": 2014, "567": 2014, "568": 2014, "569": 2014, "570": 2014, "571": 2014, "572": 2014, "573": 2014, "574": 2014, "575": 2014, "576": 2014, "577": 2014, "578": 2014, "579": 2014, "580": 2014, "581": 2014, "582": 2014, "583": 2014, "584": 2014, "585": 2014, "586": 2014, "587": 2014, "588": 2014, "589": 2014, "590": 2014, "591": 2014, "592": 2014, "593": 2014, "594": 2014, "595": 2014, "596": 2014, "597": 2018, "598": 2018, "599": 2018, "600": 2018, "601": 2018, "602": 2018, "603": 2018, "604": 2018, "605": 2018, "606": 2018, "607": 2018, "608": 2018, "609": 2018, "610": 2018, "611": 2018, "612": 2018, "613": 2018, "614": 2018, "615": 2018, "616": 2018, "617": 2018, "618": 2018, "619": 2018, "620": 2018, "621": 2018, "622": 2018, "623": 2018, "624": 2018, "625": 2018, "626": 2018, "627": 2018, "628": 2018, "629": 2018, "630": 2018, "631": 2018, "632": 2018, "633": 2018, "634": 2018, "635": 2018, "636": 2018, "637": 2018, "638": 2018, "639": 2018, "640": 2018, "641": 2018, "642": 2018, "643": 2018, "644": 2018, "645": 2018, "646": 2018, "647": 2018, "648": 2018, "649": 2018, "650": 2014, "651": 2014, "652": 2014, "653": 2014, "654": 2014, "655": 2014, "656": 2014, "657": 2014, "658": 2014, "659": 2014, "660": 2014, "661": 2014, "662": 2014, "663": 2014, "664": 2014, "665": 2014, "666": 2014, "667": 2014, "668": 2014, "669": 2014, "670": 2014, "671": 2014, "672": 2014, "673": 2014, "674": 2014, "675": 2014, "676": 2014, "677": 2014, "678": 2014, "679": 2014, "680": 2014, "681": 2014, "682": 2014, "683": 2014, "684": 2014, "685": 2014, "686": 2018, "687": 2018, "688": 2018, "689": 2018, "690": 2018, "691": 2018, "692": 2018, "693": 2018, "694": 2018, "695": 2018, "696": 2018, "697": 2018, "698": 2018, "699": 2018, "700": 2018, "701": 2018, "702": 2018, "703": 2018, "704": 2018, "705": 2018, "706": 2018, "707": 2018, "708": 2018, "709": 2018, "710": 2018, "711": 2018, "712": 2018, "713": 2018, "714": 2018, "715": 2018, "716": 2018, "717": 2018, "718": 2018, "719": 2018, "720": 2018, "721": 2018, "722": 2018, "723": 2018, "724": 2018, "725": 2018, "726": 2018, "727": 2018, "728": 2018, "729": 2018, "730": 2018, "731": 2018, "732": 2018, "733": 2018, "734": 2018, "735": 2018, "736": 2018, "737": 2018, "738": 2018, "739": 2018, "740": 2018, "741": 2018, "742": 2018, "743": 2018, "744": 2018, "745": 2018, "746": 2018, "747": 2018, "748": 2018, "749": 2018, "750": 2018, "751": 2018, "752": 2018, "753": 2018, "754": 2018, "755": 2018, "756": 2018, "757": 2018, "758": 2018, "759": 2018, "760": 2018, "761": 2018, "762": 2018, "763": 2018, "764": 2018, "765": 2018, "766": 2018, "767": 2018, "768": 2018, "769": 2018, "770": 2018, "771": 2018, "772": 2018, "773": 2018, "774": 2018, "775": 2018, "776": 2018, "777": 2018, "778": 2018, "779": 2018, "780": 2018, "781": 2018, "782": 2018, "783": 2018, "784": 2018, "785": 2018, "786": 2018, "787": 2018, "788": 2018, "789": 2018, "790": 2014, "791": 2014, "792": 2014, "793": 2014, "794": 2014, "795": 2014, "796": 2014, "797": 2014, "798": 2014, "799": 2014, "800": 2014, "801": 2014, "802": 2014, "803": 2014, "804": 2014, "805": 2014, "806": 2014, "807": 2014, "808": 2014, "809": 2014, "810": 2014, "811": 2014, "812": 2014, "813": 2014, "814": 2014, "815": 2014, "816": 2014, "817": 2014, "818": 2014, "819": 2014, "820": 2014, "821": 2014, "822": 2014, "823": 2014, "824": 2014, "825": 2014, "826": 2014, "827": 2014, "828": 2014, "829": 2014, "830": 2014, "831": 2014, "832": 2014, "833": 2014, "834": 2014, "835": 2014, "836": 2014, "837": 2014, "838": 2014, "839": 2014, "840": 2014, "841": 2014, "842": 2014, "843": 2014, "844": 2014, "845": 2014, "846": 2014, "847": 2014, "848": 2014, "849": 2014, "850": 2014, "851": 2014, "852": 2014, "853": 2014, "854": 2014, "855": 2014, "856": 2014, "857": 2014, "858": 2014, "859": 2014, "860": 2014, "861": 2014, "862": 2014, "863": 2014, "864": 2014, "865": 2014, "866": 2014, "867": 2014, "868": 2014, "869": 2014, "870": 2014, "871": 2014, "872": 2014, "873": 2014, "874": 2014, "875": 2014, "876": 2014, "877": 2014, "878": 2014, "879": 2014, "880": 2014, "881": 2014, "882": 2014, "883": 2014, "884": 2014, "885": 2014, "886": 2014, "887": 2014, "888": 2014, "889": 2014, "890": 2014, "891": 2014, "892": 2014, "893": 2014, "894": 2014, "895": 2014, "896": 2014, "897": 2014, "898": 2014, "899": 2014, "900": 2014, "901": 2014, "902": 2014, "903": 2014, "904": 2014, "905": 2014, "906": 2014, "907": 2014, "908": 2014, "909": 2014, "910": 2014, "911": 2014, "912": 2014, "913": 2014, "914": 2014, "915": 2014, "916": 2014, "917": 2014, "918": 2014, "919": 2014, "920": 2014, "921": 2014, "922": 2014, "923": 2014, "924": 2014, "925": 2014, "926": 2014, "927": 2014, "928": 2014, "929": 2014, "930": 2014, "931": 2014, "932": 2014, "933": 2014, "934": 2014, "935": 2014, "936": 2014, "937": 2014, "938": 2014, "939": 2014, "940": 2014, "941": 2014, "942": 2014, "943": 2014, "944": 2014, "945": 2014, "946": 2014, "947": 2014, "948": 2014, "949": 2014, "950": 2014, "951": 2014, "952": 2014, "953": 2014, "954": 2014, "955": 2014, "956": 2014, "957": 2014, "958": 2014, "959": 2014, "960": 2014, "961": 2014, "962": 2014, "963": 2014, "964": 2014, "965": 2014, "966": 2014, "967": 2014, "968": 2014, "969": 2014, "970": 2014, "971": 2014, "972": 2014, "973": 2014, "974": 2014, "975": 2014, "976": 2014, "977": 2014, "978": 2014, "979": 2014, "980": 2014, "981": 2014, "982": 2014, "983": 2014, "984": 2014, "985": 2014, "986": 2014, "987": 2014, "988": 2014, "989": 2014, "990": 2014, "991": 2014, "992": 2014, "993": 2014, "994": 2014, "995": 2014, "996": 2014, "997": 2014, "998": 2014, "999": 2014, "1000": 2014, "1001": 2014, "1002": 2014, "1003": 2014, "1004": 2014, "1005": 2014, "1006": 2014, "1007": 2014, "1008": 2014, "1009": 2014, "1010": 2014, "1011": 2014, "1012": 2014, "1013": 2014, "1014": 2014, "1015": 2014, "1016": 2014, "1017": 2014, "1018": 2014, "1019": 2014, "1020": 2014, "1021": 2014, "1022": 2014, "1023": 2014, "1024": 2014, "1025": 2014, "1026": 2014, "1027": 2018, "1028": 2018, "1029": 2018, "1030": 2018, "1031": 2018, "1032": 2018, "1033": 2018, "1034": 2018, "1035": 2018, "1036": 2018, "1037": 2018, "1038": 2018, "1039": 2018, "1040": 2018, "1041": 2018, "1042": 2018, "1043": 2018, "1044": 2018, "1045": 2018, "1046": 2018, "1047": 2018, "1048": 2018, "1049": 2018, "1050": 2018, "1051": 2014, "1052": 2014, "1053": 2014, "1054": 2014, "1055": 2014, "1056": 2014, "1057": 2014, "1058": 2014, "1059": 2014, "1060": 2014, "1061": 2014, "1062": 2014, "1063": 2014, "1064": 2014, "1065": 2014, "1066": 2014, "1067": 2014, "1068": 2014, "1069": 2014, "1070": 2014, "1071": 2014, "1072": 2014, "1073": 2014, "1074": 2014, "1075": 2014, "1076": 2014, "1077": 2014, "1078": 2014, "1079": 2014, "1080": 2014, "1081": 2014, "1082": 2014, "1083": 2014, "1084": 2014, "1085": 2014, "1086": 2014, "1087": 2014, "1088": 2014, "1089": 2014, "1090": 2014, "1091": 2014, "1092": 2014, "1093": 2014, "1094": 2014, "1095": 2014, "1096": 2014, "1097": 2014, "1098": 2014, "1099": 2014, "1100": 2014, "1101": 2014, "1102": 2014, "1103": 2014, "1104": 2014, "1105": 2014, "1106": 2014, "1107": 2014, "1108": 2014, "1109": 2014, "1110": 2014, "1111": 2014, "1112": 2014, "1113": 2014, "1114": 2014, "1115": 2014, "1116": 2014, "1117": 2014, "1118": 2014, "1119": 2014, "1120": 2014, "1121": 2014, "1122": 2014, "1123": 2014, "1124": 2014, "1125": 2014, "1126": 2014, "1127": 2014, "1128": 2014, "1129": 2014, "1130": 2014, "1131": 2014, "1132": 2014, "1133": 2014, "1134": 2014, "1135": 2014, "1136": 2014, "1137": 2014, "1138": 2014, "1139": 2014, "1140": 2014, "1141": 2014, "1142": 2014, "1143": 2014, "1144": 2014, "1145": 2014, "1146": 2014, "1147": 2014, "1148": 2014, "1149": 2018, "1150": 2018, "1151": 2018, "1152": 2018, "1153": 2018, "1154": 2018, "1155": 2018, "1156": 2018, "1157": 2018, "1158": 2018, "1159": 2018, "1160": 2018, "1161": 2018, "1162": 2018, "1163": 2018, "1164": 2018, "1165": 2018, "1166": 2018, "1167": 2018, "1168": 2018, "1169": 2018, "1170": 2018, "1171": 2014, "1172": 2014, "1173": 2014, "1174": 2014, "1175": 2014, "1176": 2014, "1177": 2014, "1178": 2014, "1179": 2014, "1180": 2014, "1181": 2014, "1182": 2014, "1183": 2014, "1184": 2014, "1185": 2014, "1186": 2014, "1187": 2014, "1188": 2014, "1189": 2014, "1190": 2014, "1191": 2014, "1192": 2014, "1193": 2014, "1194": 2014, "1195": 2014, "1196": 2014, "1197": 2014, "1198": 2014, "1199": 2014, "1200": 2014, "1201": 2014, "1202": 2014, "1203": 2014, "1204": 2014, "1205": 2014, "1206": 2014, "1207": 2014, "1208": 2014, "1209": 2014, "1210": 2014, "1211": 2014, "1212": 2014, "1213": 2014, "1214": 2014, "1215": 2014, "1216": 2014, "1217": 2014, "1218": 2014, "1219": 2014, "1220": 2014, "1221": 2014, "1222": 2014, "1223": 2014, "1224": 2014, "1225": 2014, "1226": 2014, "1227": 2014, "1228": 2014, "1229": 2014, "1230": 2014, "1231": 2014, "1232": 2014, "1233": 2014, "1234": 2014, "1235": 2014, "1236": 2014, "1237": 2014, "1238": 2014, "1239": 2014, "1240": 2014, "1241": 2014, "1242": 2014, "1243": 2014, "1244": 2014, "1245": 2014, "1246": 2014, "1247": 2014, "1248": 2014, "1249": 2014, "1250": 2014, "1251": 2014, "1252": 2014, "1253": 2014, "1254": 2014, "1255": 2014, "1256": 2014, "1257": 2014, "1258": 2014, "1259": 2014, "1260": 2014, "1261": 2014, "1262": 2014, "1263": 2014, "1264": 2014, "1265": 2014, "1266": 2014, "1267": 2014, "1268": 2014, "1269": 2014, "1270": 2014, "1271": 2014, "1272": 2014, "1273": 2014, "1274": 2014, "1275": 2014, "1276": 2014, "1277": 2014, "1278": 2014, "1279": 2014, "1280": 2014, "1281": 2014, "1282": 2014, "1283": 2014, "1284": 2014, "1285": 2014, "1286": 2014, "1287": 2014, "1288": 2014, "1289": 2014, "1290": 2014, "1291": 2014, "1292": 2014, "1293": 2014, "1294": 2014, "1295": 2014, "1296": 2014, "1297": 2014, "1298": 2014, "1299": 2014, "1300": 2014, "1301": 2014, "1302": 2014, "1303": 2014, "1304": 2014, "1305": 2014, "1306": 2014, "1307": 2014, "1308": 2014, "1309": 2014, "1310": 2014, "1311": 2014, "1312": 2014, "1313": 2014, "1314": 2014, "1315": 2014, "1316": 2014, "1317": 2014, "1318": 2014, "1319": 2014, "1320": 2014, "1321": 2014, "1322": 2014, "1323": 2014, "1324": 2014, "1325": 2014, "1326": 2014, "1327": 2014, "1328": 2014, "1329": 2014, "1330": 2014, "1331": 2014, "1332": 2014, "1333": 2014, "1334": 2014, "1335": 2014, "1336": 2014, "1337": 2014, "1338": 2014, "1339": 2014, "1340": 2014, "1341": 2014, "1342": 2014, "1343": 2014, "1344": 2014, "1345": 2014, "1346": 2014, "1347": 2014, "1348": 2014, "1349": 2014, "1350": 2014, "1351": 2014, "1352": 2014, "1353": 2014, "1354": 2014, "1355": 2014, "1356": 2014, "1357": 2014, "1358": 2014, "1359": 2014, "1360": 2014, "1361": 2014, "1362": 2014, "1363": 2014, "1364": 2014, "1365": 2014, "1366": 2014, "1367": 2014, "1368": 2014, "1369": 2014, "1370": 2014, "1371": 2014, "1372": 2014, "1373": 2014, "1374": 2014, "1375": 2014, "1376": 2014, "1377": 2014, "1378": 2014, "1379": 2014, "1380": 2014, "1381": 2014, "1382": 2014, "1383": 2014, "1384": 2014, "1385": 2014, "1386": 2014, "1387": 2014, "1388": 2014, "1389": 2014, "1390": 2014, "1391": 2014, "1392": 2014, "1393": 2014, "1394": 2014, "1395": 2014, "1396": 2014, "1397": 2014, "1398": 2014, "1399": 2014, "1400": 2014, "1401": 2014, "1402": 2014, "1403": 2014, "1404": 2014, "1405": 2014, "1406": 2014, "1407": 2014, "1408": 2014, "1409": 2014, "1410": 2014, "1411": 2014, "1412": 2014, "1413": 2014, "1414": 2014, "1415": 2014, "1416": 2014, "1417": 2014, "1418": 2014, "1419": 2014, "1420": 2014, "1421": 2014, "1422": 2014, "1423": 2014, "1424": 2014, "1425": 2014, "1426": 2014, "1427": 2014, "1428": 2014, "1429": 2014, "1430": 2014, "1431": 2014, "1432": 2014, "1433": 2014, "1434": 2014, "1435": 2014, "1436": 2014, "1437": 2014, "1438": 2014, "1439": 2014, "1440": 2014, "1441": 2014, "1442": 2014, "1443": 2014, "1444": 2014, "1445": 2014, "1446": 2014, "1447": 2014, "1448": 2014, "1449": 2014, "1450": 2014, "1451": 2014, "1452": 2014, "1453": 2014, "1454": 2014, "1455": 2014, "1456": 2014, "1457": 2014, "1458": 2014, "1459": 2014, "1460": 2014, "1461": 2014, "1462": 2014, "1463": 2014, "1464": 2014, "1465": 2014, "1466": 2014, "1467": 2014, "1468": 2014, "1469": 2014, "1470": 2014, "1471": 2014, "1472": 2014, "1473": 2014, "1474": 2018, "1475": 2018, "1476": 2018, "1477": 2018, "1478": 2018, "1479": 2018, "1480": 2018, "1481": 2018, "1482": 2018, "1483": 2018, "1484": 2018, "1485": 2018, "1486": 2018, "1487": 2018, "1488": 2018, "1489": 2018, "1490": 2018, "1491": 2018, "1492": 2018, "1493": 2018, "1494": 2018, "1495": 2018, "1496": 2018, "1497": 2018, "1498": 2018, "1499": 2018, "1500": 2018, "1501": 2018, "1502": 2018, "1503": 2018, "1504": 2018, "1505": 2018, "1506": 2018, "1507": 2018, "1508": 2018, "1509": 2018, "1510": 2018, "1511": 2018, "1512": 2018, "1513": 2018, "1514": 2018, "1515": 2018, "1516": 2018, "1517": 2018, "1518": 2018, "1519": 2018, "1520": 2018, "1521": 2018, "1522": 2018, "1523": 2018, "1524": 2018, "1525": 2018, "1526": 2018, "1527": 2018, "1528": 2018, "1529": 2018, "1530": 2018, "1531": 2018, "1532": 2018, "1533": 2018, "1534": 2018, "1535": 2018, "1536": 2018, "1537": 2018, "1538": 2018, "1539": 2018, "1540": 2018, "1541": 2018, "1542": 2018, "1543": 2018, "1544": 2018, "1545": 2018, "1546": 2018, "1547": 2018, "1548": 2018, "1549": 2018, "1550": 2018, "1551": 2018, "1552": 2018, "1553": 2018, "1554": 2018, "1555": 2018, "1556": 2018, "1557": 2018, "1558": 2018, "1559": 2018, "1560": 2018, "1561": 2018, "1562": 2018, "1563": 2018, "1564": 2018, "1565": 2018, "1566": 2018, "1567": 2018, "1568": 2018, "1569": 2018, "1570": 2018, "1571": 2018, "1572": 2018, "1573": 2018, "1574": 2018, "1575": 2018, "1576": 2018, "1577": 2018, "1578": 2018, "1579": 2018, "1580": 2018, "1581": 2018, "1582": 2018, "1583": 2018, "1584": 2018, "1585": 2014, "1586": 2014, "1587": 2014, "1588": 2014, "1589": 2014, "1590": 2014, "1591": 2014, "1592": 2014, "1593": 2014, "1594": 2014, "1595": 2014, "1596": 2014, "1597": 2014, "1598": 2014, "1599": 2014, "1600": 2014, "1601": 2014, "1602": 2014, "1603": 2014, "1604": 2014, "1605": 2014, "1606": 2014, "1607": 2014, "1608": 2014, "1609": 2014, "1610": 2014, "1611": 2014, "1612": 2014, "1613": 2014, "1614": 2014, "1615": 2014, "1616": 2014, "1617": 2014, "1618": 2014, "1619": 2014, "1620": 2014, "1621": 2014, "1622": 2014, "1623": 2014, "1624": 2014, "1625": 2014, "1626": 2014, "1627": 2014, "1628": 2014, "1629": 2014, "1630": 2014, "1631": 2014, "1632": 2014, "1633": 2014, "1634": 2014, "1635": 2014, "1636": 2014, "1637": 2014, "1638": 2014, "1639": 2014}, "candidate": {"0": "A\u00e9cio Neves", "1": "A\u00e9cio Neves", "2": "A\u00e9cio Neves", "3": "Dilma Rousseff", "4": "Dilma Rousseff", "5": "Dilma Rousseff", "6": "Dilma Rousseff", "7": "Dilma Rousseff", "8": "Eduardo Jorge", "9": "Luciana Genro", "10": "Luciana Genro", "11": "Luciana Genro", "12": "Luciana Genro", "13": "Marina Silva", "14": "Marina Silva", "15": "Pastor Everaldo", "16": "Pastor Everaldo", "17": "Pastor Everaldo", "18": "Rui Costa Pimenta", "19": "Rui Costa Pimenta", "20": "Rui Costa Pimenta", "21": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "22": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "23": "Marina Silva", "24": "Marina Silva", "25": "Marina Silva", "26": "Marina Silva", "27": "Mauro Iasi", "28": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "29": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "30": "A\u00e9cio Neves", "31": "A\u00e9cio Neves", "32": "A\u00e9cio Neves", "33": "A\u00e9cio Neves", "34": "A\u00e9cio Neves", "35": "Dilma Rousseff", "36": "Dilma Rousseff", "37": "Dilma Rousseff", "38": "Dilma Rousseff", "39": "Dilma Rousseff", "40": "Dilma Rousseff", "41": "Dilma Rousseff", "42": "Dilma Rousseff", "43": "Dilma Rousseff", "44": "Dilma Rousseff", "45": "Levy Fidelix", "46": "Levy Fidelix", "47": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "48": "Rui Costa Pimenta", "49": "Rui Costa Pimenta", "50": "Pastor Everaldo", "51": "Pastor Everaldo", "52": "Pastor Everaldo", "53": "Pastor Everaldo", "54": "Eduardo Jorge", "55": "Eduardo Jorge", "56": "Luciana Genro", "57": "Luciana Genro", "58": "A\u00e9cio Neves", "59": "A\u00e9cio Neves", "60": "Dilma Rousseff", "61": "Levy Fidelix", "62": "Luciana Genro", "63": "Luciana Genro", "64": "Luciana Genro", "65": "Luciana Genro", "66": "Marina Silva", "67": "Rui Costa Pimenta", "68": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "69": "A\u00e9cio Neves", "70": "A\u00e9cio Neves", "71": "A\u00e9cio Neves", "72": "A\u00e9cio Neves", "73": "Dilma Rousseff", "74": "Eduardo Jorge", "75": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "76": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "77": "Luciana Genro", "78": "Luciana Genro", "79": "Luciana Genro", "80": "Marina Silva", "81": "Marina Silva", "82": "Rui Costa Pimenta", "83": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "84": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "85": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "86": "A\u00e9cio Neves", "87": "A\u00e9cio Neves", "88": "A\u00e9cio Neves", "89": "A\u00e9cio Neves", "90": "A\u00e9cio Neves", "91": "A\u00e9cio Neves", "92": "A\u00e9cio Neves", "93": "A\u00e9cio Neves", "94": "A\u00e9cio Neves", "95": "A\u00e9cio Neves", "96": "Dilma Rousseff", "97": "Dilma Rousseff", "98": "Dilma Rousseff", "99": "Dilma Rousseff", "100": "Dilma Rousseff", "101": "Dilma Rousseff", "102": "Dilma Rousseff", "103": "Dilma Rousseff", "104": "Dilma Rousseff", "105": "Eduardo Jorge", "106": "Eduardo Jorge", "107": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "108": "Luciana Genro", "109": "Luciana Genro", "110": "Luciana Genro", "111": "Luciana Genro", "112": "Luciana Genro", "113": "Luciana Genro", "114": "Luciana Genro", "115": "Luciana Genro", "116": "Luciana Genro", "117": "Luciana Genro", "118": "Luciana Genro", "119": "Luciana Genro", "120": "Luciana Genro", "121": "Luciana Genro", "122": "Luciana Genro", "123": "Luciana Genro", "124": "Marina Silva", "125": "Marina Silva", "126": "Pastor Everaldo", "127": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "128": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "129": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "130": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "131": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "132": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "133": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "134": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "135": "Dilma Rousseff", "136": "Dilma Rousseff", "137": "Dilma Rousseff", "138": "Dilma Rousseff", "139": "Dilma Rousseff", "140": "Dilma Rousseff", "141": "Dilma Rousseff", "142": "Dilma Rousseff", "143": "Dilma Rousseff", "144": "Dilma Rousseff", "145": "Levy Fidelix", "146": "Levy Fidelix", "147": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "148": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "149": "Rui Costa Pimenta", "150": "Rui Costa Pimenta", "151": "Pastor Everaldo", "152": "Pastor Everaldo", "153": "Pastor Everaldo", "154": "Pastor Everaldo", "155": "Eduardo Jorge", "156": "Eduardo Jorge", "157": "Luciana Genro", "158": "Luciana Genro", "159": "Marina Silva", "160": "Marina Silva", "161": "Marina Silva", "162": "Marina Silva", "163": "Mauro Iasi", "164": "Mauro Iasi", "165": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "166": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "167": "A\u00e9cio Neves", "168": "A\u00e9cio Neves", "169": "A\u00e9cio Neves", "170": "A\u00e9cio Neves", "171": "A\u00e9cio Neves", "172": "A\u00e9cio Neves", "173": "A\u00e9cio Neves", "174": "Dilma Rousseff", "175": "Dilma Rousseff", "176": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "177": "Luciana Genro", "178": "Luciana Genro", "179": "Luciana Genro", "180": "Luciana Genro", "181": "Luciana Genro", "182": "Luciana Genro", "183": "Pastor Everaldo", "184": "Pastor Everaldo", "185": "Rui Costa Pimenta", "186": "Rui Costa Pimenta", "187": "Rui Costa Pimenta", "188": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "189": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "190": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "191": "Alvaro Dias", "192": "Alvaro Dias", "193": "Alvaro Dias", "194": "Alvaro Dias", "195": "Alvaro Dias", "196": "Alvaro Dias", "197": "Alvaro Dias", "198": "Alvaro Dias", "199": "Alvaro Dias", "200": "Alvaro Dias", "201": "Alvaro Dias", "202": "Alvaro Dias", "203": "Alvaro Dias", "204": "Alvaro Dias", "205": "Alvaro Dias", "206": "Ciro Gomes", "207": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "208": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "209": "Fernando Haddad", "210": "Geraldo Alckmin", "211": "Geraldo Alckmin", "212": "Geraldo Alckmin", "213": "Geraldo Alckmin", "214": "Guilherme Boulos", "215": "Guilherme Boulos", "216": "Guilherme Boulos", "217": "Guilherme Boulos", "218": "Guilherme Boulos", "219": "Guilherme Boulos", "220": "Guilherme Boulos", "221": "Guilherme Boulos", "222": "Guilherme Boulos", "223": "Guilherme Boulos", "224": "Henrique Meirelles", "225": "Henrique Meirelles", "226": "Jair Bolsonaro", "227": "Jair Bolsonaro", "228": "Jair Bolsonaro", "229": "Jair Bolsonaro", "230": "Jair Bolsonaro", "231": "Jair Bolsonaro", "232": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "233": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "234": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "235": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "236": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "237": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "238": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "239": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "240": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "241": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "242": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "243": "Marina Silva", "244": "Marina Silva", "245": "Marina Silva", "246": "Vera L\u00facia", "247": "Dilma Rousseff", "248": "Dilma Rousseff", "249": "Dilma Rousseff", "250": "Dilma Rousseff", "251": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "252": "Luciana Genro", "253": "Marina Silva", "254": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "255": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "256": "Alvaro Dias", "257": "Alvaro Dias", "258": "Alvaro Dias", "259": "Alvaro Dias", "260": "Alvaro Dias", "261": "Alvaro Dias", "262": "Ciro Gomes", "263": "Ciro Gomes", "264": "Ciro Gomes", "265": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "266": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "267": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "268": "Fernando Haddad", "269": "Geraldo Alckmin", "270": "Guilherme Boulos", "271": "Guilherme Boulos", "272": "Guilherme Boulos", "273": "Guilherme Boulos", "274": "Guilherme Boulos", "275": "Guilherme Boulos", "276": "Guilherme Boulos", "277": "Guilherme Boulos", "278": "Guilherme Boulos", "279": "Guilherme Boulos", "280": "Guilherme Boulos", "281": "Guilherme Boulos", "282": "Guilherme Boulos", "283": "Guilherme Boulos", "284": "Henrique Meirelles", "285": "Henrique Meirelles", "286": "Jair Bolsonaro", "287": "Jair Bolsonaro", "288": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "289": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "290": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "291": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "292": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "293": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "294": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "295": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "296": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "297": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "298": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "299": "Vera L\u00facia", "300": "A\u00e9cio Neves", "301": "A\u00e9cio Neves", "302": "A\u00e9cio Neves", "303": "A\u00e9cio Neves", "304": "A\u00e9cio Neves", "305": "Dilma Rousseff", "306": "Dilma Rousseff", "307": "Dilma Rousseff", "308": "Dilma Rousseff", "309": "Dilma Rousseff", "310": "Dilma Rousseff", "311": "Dilma Rousseff", "312": "Dilma Rousseff", "313": "Dilma Rousseff", "314": "Dilma Rousseff", "315": "Levy Fidelix", "316": "Levy Fidelix", "317": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "318": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "319": "Rui Costa Pimenta", "320": "Rui Costa Pimenta", "321": "Pastor Everaldo", "322": "Pastor Everaldo", "323": "Eduardo Jorge", "324": "Eduardo Jorge", "325": "Luciana Genro", "326": "Luciana Genro", "327": "Marina Silva", "328": "Marina Silva", "329": "Marina Silva", "330": "Marina Silva", "331": "Mauro Iasi", "332": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "333": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "334": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "335": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "336": "Rui Costa Pimenta", "337": "Rui Costa Pimenta", "338": "Pastor Everaldo", "339": "Pastor Everaldo", "340": "Eduardo Jorge", "341": "Eduardo Jorge", "342": "Luciana Genro", "343": "Luciana Genro", "344": "Marina Silva", "345": "Marina Silva", "346": "Marina Silva", "347": "Marina Silva", "348": "Mauro Iasi", "349": "Mauro Iasi", "350": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "351": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "352": "A\u00e9cio Neves", "353": "A\u00e9cio Neves", "354": "A\u00e9cio Neves", "355": "A\u00e9cio Neves", "356": "A\u00e9cio Neves", "357": "Dilma Rousseff", "358": "Dilma Rousseff", "359": "Dilma Rousseff", "360": "Dilma Rousseff", "361": "Dilma Rousseff", "362": "Dilma Rousseff", "363": "Dilma Rousseff", "364": "Dilma Rousseff", "365": "Dilma Rousseff", "366": "Dilma Rousseff", "367": "Levy Fidelix", "368": "Levy Fidelix", "369": "A\u00e9cio Neves", "370": "A\u00e9cio Neves", "371": "Dilma Rousseff", "372": "Dilma Rousseff", "373": "Dilma Rousseff", "374": "Dilma Rousseff", "375": "Eduardo Jorge", "376": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "377": "Luciana Genro", "378": "Luciana Genro", "379": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "380": "Alvaro Dias", "381": "Alvaro Dias", "382": "Alvaro Dias", "383": "Alvaro Dias", "384": "Alvaro Dias", "385": "Alvaro Dias", "386": "Alvaro Dias", "387": "Alvaro Dias", "388": "Alvaro Dias", "389": "Alvaro Dias", "390": "Alvaro Dias", "391": "Alvaro Dias", "392": "Cabo Daciolo", "393": "Cabo Daciolo", "394": "Cabo Daciolo", "395": "Cabo Daciolo", "396": "Ciro Gomes", "397": "Ciro Gomes", "398": "Ciro Gomes", "399": "Ciro Gomes", "400": "Ciro Gomes", "401": "Ciro Gomes", "402": "Ciro Gomes", "403": "Ciro Gomes", "404": "Ciro Gomes", "405": "Ciro Gomes", "406": "Ciro Gomes", "407": "Ciro Gomes", "408": "Ciro Gomes", "409": "Ciro Gomes", "410": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "411": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "412": "Fernando Haddad", "413": "Fernando Haddad", "414": "Fernando Haddad", "415": "Fernando Haddad", "416": "Fernando Haddad", "417": "Fernando Haddad", "418": "Fernando Haddad", "419": "Geraldo Alckmin", "420": "Geraldo Alckmin", "421": "Geraldo Alckmin", "422": "Geraldo Alckmin", "423": "Geraldo Alckmin", "424": "Geraldo Alckmin", "425": "Guilherme Boulos", "426": "Guilherme Boulos", "427": "Guilherme Boulos", "428": "Guilherme Boulos", "429": "Guilherme Boulos", "430": "Guilherme Boulos", "431": "Guilherme Boulos", "432": "Guilherme Boulos", "433": "Guilherme Boulos", "434": "Guilherme Boulos", "435": "Guilherme Boulos", "436": "Guilherme Boulos", "437": "Guilherme Boulos", "438": "Guilherme Boulos", "439": "Guilherme Boulos", "440": "Guilherme Boulos", "441": "Guilherme Boulos", "442": "Guilherme Boulos", "443": "Guilherme Boulos", "444": "Guilherme Boulos", "445": "Guilherme Boulos", "446": "Henrique Meirelles", "447": "Henrique Meirelles", "448": "Henrique Meirelles", "449": "Henrique Meirelles", "450": "Henrique Meirelles", "451": "Henrique Meirelles", "452": "Henrique Meirelles", "453": "Henrique Meirelles", "454": "Henrique Meirelles", "455": "Henrique Meirelles", "456": "Jair Bolsonaro", "457": "Jair Bolsonaro", "458": "Jair Bolsonaro", "459": "Jair Bolsonaro", "460": "Jair Bolsonaro", "461": "Jair Bolsonaro", "462": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "463": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "464": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "465": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "466": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "467": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "468": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "469": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "470": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "471": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "472": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "473": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "474": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "475": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "476": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "477": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "478": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "479": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "480": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "481": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "482": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "483": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "484": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "485": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "486": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "487": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "488": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "489": "Marina Silva", "490": "Marina Silva", "491": "Marina Silva", "492": "Marina Silva", "493": "Marina Silva", "494": "Marina Silva", "495": "Vera L\u00facia", "496": "Vera L\u00facia", "497": "Vera L\u00facia", "498": "A\u00e9cio Neves", "499": "A\u00e9cio Neves", "500": "Dilma Rousseff", "501": "Dilma Rousseff", "502": "Dilma Rousseff", "503": "Dilma Rousseff", "504": "Eduardo Jorge", "505": "Eduardo Jorge", "506": "Eduardo Jorge", "507": "Levy Fidelix", "508": "Luciana Genro", "509": "Luciana Genro", "510": "Luciana Genro", "511": "Luciana Genro", "512": "Luciana Genro", "513": "Luciana Genro", "514": "Luciana Genro", "515": "Luciana Genro", "516": "Luciana Genro", "517": "Marina Silva", "518": "Marina Silva", "519": "Rui Costa Pimenta", "520": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "521": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "522": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "523": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "524": "Jair Bolsonaro", "525": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "526": "Marina Silva", "527": "Cabo Daciolo", "528": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "529": "Henrique Meirelles", "530": "Henrique Meirelles", "531": "Henrique Meirelles", "532": "Henrique Meirelles", "533": "Ciro Gomes", "534": "Guilherme Boulos", "535": "Geraldo Alckmin", "536": "Geraldo Alckmin", "537": "Geraldo Alckmin", "538": "Geraldo Alckmin", "539": "Geraldo Alckmin", "540": "Vera L\u00facia", "541": "Fernando Haddad", "542": "Fernando Haddad", "543": "Fernando Haddad", "544": "Fernando Haddad", "545": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "546": "Alvaro Dias", "547": "A\u00e9cio Neves", "548": "A\u00e9cio Neves", "549": "A\u00e9cio Neves", "550": "Dilma Rousseff", "551": "Dilma Rousseff", "552": "Dilma Rousseff", "553": "Dilma Rousseff", "554": "Eduardo Jorge", "555": "Eduardo Jorge", "556": "Eduardo Jorge", "557": "Eduardo Jorge", "558": "Eduardo Jorge", "559": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "560": "Levy Fidelix", "561": "Luciana Genro", "562": "Luciana Genro", "563": "Luciana Genro", "564": "Marina Silva", "565": "Marina Silva", "566": "Marina Silva", "567": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "568": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "569": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "570": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "571": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "572": "A\u00e9cio Neves", "573": "Dilma Rousseff", "574": "Dilma Rousseff", "575": "Eduardo Jorge", "576": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "577": "Levy Fidelix", "578": "Levy Fidelix", "579": "Levy Fidelix", "580": "Levy Fidelix", "581": "Luciana Genro", "582": "Luciana Genro", "583": "Luciana Genro", "584": "Luciana Genro", "585": "Luciana Genro", "586": "Luciana Genro", "587": "Marina Silva", "588": "Marina Silva", "589": "Marina Silva", "590": "Marina Silva", "591": "Marina Silva", "592": "Pastor Everaldo", "593": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "594": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "595": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "596": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "597": "Alvaro Dias", "598": "Alvaro Dias", "599": "Alvaro Dias", "600": "Alvaro Dias", "601": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "602": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "603": "Fernando Haddad", "604": "Fernando Haddad", "605": "Fernando Haddad", "606": "Fernando Haddad", "607": "Fernando Haddad", "608": "Fernando Haddad", "609": "Fernando Haddad", "610": "Fernando Haddad", "611": "Fernando Haddad", "612": "Fernando Haddad", "613": "Fernando Haddad", "614": "Fernando Haddad", "615": "Fernando Haddad", "616": "Fernando Haddad", "617": "Fernando Haddad", "618": "Fernando Haddad", "619": "Fernando Haddad", "620": "Fernando Haddad", "621": "Guilherme Boulos", "622": "Guilherme Boulos", "623": "Guilherme Boulos", "624": "Guilherme Boulos", "625": "Guilherme Boulos", "626": "Guilherme Boulos", "627": "Guilherme Boulos", "628": "Guilherme Boulos", "629": "Henrique Meirelles", "630": "Jair Bolsonaro", "631": "Jair Bolsonaro", "632": "Jair Bolsonaro", "633": "Jair Bolsonaro", "634": "Jair Bolsonaro", "635": "Jair Bolsonaro", "636": "Jair Bolsonaro", "637": "Jair Bolsonaro", "638": "Jair Bolsonaro", "639": "Jair Bolsonaro", "640": "Jair Bolsonaro", "641": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "642": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "643": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "644": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "645": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "646": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "647": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "648": "Marina Silva", "649": "Vera L\u00facia", "650": "Dilma Rousseff", "651": "Dilma Rousseff", "652": "Dilma Rousseff", "653": "Dilma Rousseff", "654": "Eduardo Jorge", "655": "Eduardo Jorge", "656": "Levy Fidelix", "657": "Luciana Genro", "658": "Luciana Genro", "659": "Luciana Genro", "660": "Marina Silva", "661": "Marina Silva", "662": "Pastor Everaldo", "663": "Rui Costa Pimenta", "664": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "665": "A\u00e9cio Neves", "666": "A\u00e9cio Neves", "667": "A\u00e9cio Neves", "668": "Eduardo Jorge", "669": "Eduardo Jorge", "670": "Eduardo Jorge", "671": "Luciana Genro", "672": "Luciana Genro", "673": "Luciana Genro", "674": "Luciana Genro", "675": "Luciana Genro", "676": "Marina Silva", "677": "Marina Silva", "678": "Marina Silva", "679": "Pastor Everaldo", "680": "Pastor Everaldo", "681": "Pastor Everaldo", "682": "Pastor Everaldo", "683": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "684": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "685": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "686": "Alvaro Dias", "687": "Alvaro Dias", "688": "Alvaro Dias", "689": "Alvaro Dias", "690": "Alvaro Dias", "691": "Alvaro Dias", "692": "Alvaro Dias", "693": "Alvaro Dias", "694": "Alvaro Dias", "695": "Alvaro Dias", "696": "Alvaro Dias", "697": "Alvaro Dias", "698": "Alvaro Dias", "699": "Ciro Gomes", "700": "Ciro Gomes", "701": "Ciro Gomes", "702": "Ciro Gomes", "703": "Ciro Gomes", "704": "Ciro Gomes", "705": "Ciro Gomes", "706": "Ciro Gomes", "707": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "708": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "709": "Fernando Haddad", "710": "Fernando Haddad", "711": "Fernando Haddad", "712": "Fernando Haddad", "713": "Fernando Haddad", "714": "Fernando Haddad", "715": "Fernando Haddad", "716": "Fernando Haddad", "717": "Fernando Haddad", "718": "Fernando Haddad", "719": "Fernando Haddad", "720": "Fernando Haddad", "721": "Fernando Haddad", "722": "Geraldo Alckmin", "723": "Geraldo Alckmin", "724": "Geraldo Alckmin", "725": "Geraldo Alckmin", "726": "Geraldo Alckmin", "727": "Geraldo Alckmin", "728": "Guilherme Boulos", "729": "Guilherme Boulos", "730": "Guilherme Boulos", "731": "Guilherme Boulos", "732": "Guilherme Boulos", "733": "Guilherme Boulos", "734": "Guilherme Boulos", "735": "Guilherme Boulos", "736": "Guilherme Boulos", "737": "Guilherme Boulos", "738": "Guilherme Boulos", "739": "Guilherme Boulos", "740": "Guilherme Boulos", "741": "Guilherme Boulos", "742": "Guilherme Boulos", "743": "Guilherme Boulos", "744": "Guilherme Boulos", "745": "Henrique Meirelles", "746": "Henrique Meirelles", "747": "Henrique Meirelles", "748": "Henrique Meirelles", "749": "Henrique Meirelles", "750": "Jair Bolsonaro", "751": "Jair Bolsonaro", "752": "Jair Bolsonaro", "753": "Jair Bolsonaro", "754": "Jair Bolsonaro", "755": "Jair Bolsonaro", "756": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "757": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "758": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "759": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "760": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "761": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "762": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "763": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "764": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "765": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "766": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "767": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "768": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "769": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "770": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "771": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "772": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "773": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "774": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "775": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "776": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "777": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "778": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "779": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "780": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "781": "Marina Silva", "782": "Marina Silva", "783": "Marina Silva", "784": "Marina Silva", "785": "Marina Silva", "786": "Marina Silva", "787": "Marina Silva", "788": "Vera L\u00facia", "789": "Vera L\u00facia", "790": "A\u00e9cio Neves", "791": "A\u00e9cio Neves", "792": "Dilma Rousseff", "793": "Dilma Rousseff", "794": "Dilma Rousseff", "795": "Dilma Rousseff", "796": "Dilma Rousseff", "797": "Dilma Rousseff", "798": "Dilma Rousseff", "799": "Eduardo Jorge", "800": "Eduardo Jorge", "801": "Luciana Genro", "802": "Luciana Genro", "803": "Luciana Genro", "804": "Luciana Genro", "805": "Marina Silva", "806": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "807": "A\u00e9cio Neves", "808": "Dilma Rousseff", "809": "Dilma Rousseff", "810": "Eduardo Jorge", "811": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "812": "Levy Fidelix", "813": "Levy Fidelix", "814": "Luciana Genro", "815": "Luciana Genro", "816": "Luciana Genro", "817": "Luciana Genro", "818": "Luciana Genro", "819": "Marina Silva", "820": "Marina Silva", "821": "Pastor Everaldo", "822": "Rui Costa Pimenta", "823": "Rui Costa Pimenta", "824": "Rui Costa Pimenta", "825": "Rui Costa Pimenta", "826": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "827": "A\u00e9cio Neves", "828": "A\u00e9cio Neves", "829": "A\u00e9cio Neves", "830": "A\u00e9cio Neves", "831": "Dilma Rousseff", "832": "Dilma Rousseff", "833": "Dilma Rousseff", "834": "Eduardo Jorge", "835": "Eduardo Jorge", "836": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "837": "Luciana Genro", "838": "Luciana Genro", "839": "Luciana Genro", "840": "Luciana Genro", "841": "Luciana Genro", "842": "Luciana Genro", "843": "Luciana Genro", "844": "Luciana Genro", "845": "Luciana Genro", "846": "Luciana Genro", "847": "Luciana Genro", "848": "Luciana Genro", "849": "Luciana Genro", "850": "Luciana Genro", "851": "Marina Silva", "852": "Marina Silva", "853": "Marina Silva", "854": "Marina Silva", "855": "Pastor Everaldo", "856": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "857": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "858": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "859": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "860": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "861": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "862": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "863": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "864": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "865": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "866": "Levy Fidelix", "867": "Luciana Genro", "868": "Rui Costa Pimenta", "869": "Rui Costa Pimenta", "870": "Rui Costa Pimenta", "871": "Rui Costa Pimenta", "872": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "873": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "874": "A\u00e9cio Neves", "875": "Dilma Rousseff", "876": "Eduardo Jorge", "877": "Eduardo Jorge", "878": "Eduardo Jorge", "879": "Luciana Genro", "880": "Luciana Genro", "881": "Luciana Genro", "882": "Marina Silva", "883": "Rui Costa Pimenta", "884": "Rui Costa Pimenta", "885": "A\u00e9cio Neves", "886": "A\u00e9cio Neves", "887": "A\u00e9cio Neves", "888": "A\u00e9cio Neves", "889": "A\u00e9cio Neves", "890": "A\u00e9cio Neves", "891": "A\u00e9cio Neves", "892": "Dilma Rousseff", "893": "Dilma Rousseff", "894": "Dilma Rousseff", "895": "Dilma Rousseff", "896": "Dilma Rousseff", "897": "Dilma Rousseff", "898": "Dilma Rousseff", "899": "Dilma Rousseff", "900": "Dilma Rousseff", "901": "Eduardo Jorge", "902": "Eduardo Jorge", "903": "Eduardo Jorge", "904": "Eduardo Jorge", "905": "Eduardo Jorge", "906": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "907": "Levy Fidelix", "908": "Levy Fidelix", "909": "Luciana Genro", "910": "Luciana Genro", "911": "Luciana Genro", "912": "Luciana Genro", "913": "Luciana Genro", "914": "Luciana Genro", "915": "Luciana Genro", "916": "Luciana Genro", "917": "Luciana Genro", "918": "Luciana Genro", "919": "Marina Silva", "920": "Marina Silva", "921": "Marina Silva", "922": "Marina Silva", "923": "Marina Silva", "924": "Marina Silva", "925": "Marina Silva", "926": "Marina Silva", "927": "Pastor Everaldo", "928": "Pastor Everaldo", "929": "Rui Costa Pimenta", "930": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "931": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "932": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "933": "Rui Costa Pimenta", "934": "Rui Costa Pimenta", "935": "Pastor Everaldo", "936": "Pastor Everaldo", "937": "Eduardo Jorge", "938": "Eduardo Jorge", "939": "Luciana Genro", "940": "Marina Silva", "941": "Marina Silva", "942": "Marina Silva", "943": "Marina Silva", "944": "Mauro Iasi", "945": "Mauro Iasi", "946": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "947": "A\u00e9cio Neves", "948": "A\u00e9cio Neves", "949": "A\u00e9cio Neves", "950": "A\u00e9cio Neves", "951": "A\u00e9cio Neves", "952": "Dilma Rousseff", "953": "Dilma Rousseff", "954": "Dilma Rousseff", "955": "Dilma Rousseff", "956": "Dilma Rousseff", "957": "Dilma Rousseff", "958": "Dilma Rousseff", "959": "Dilma Rousseff", "960": "Dilma Rousseff", "961": "Dilma Rousseff", "962": "Levy Fidelix", "963": "Levy Fidelix", "964": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "965": "A\u00e9cio Neves", "966": "Dilma Rousseff", "967": "Dilma Rousseff", "968": "Dilma Rousseff", "969": "Eduardo Jorge", "970": "Eduardo Jorge", "971": "Levy Fidelix", "972": "Levy Fidelix", "973": "Levy Fidelix", "974": "Levy Fidelix", "975": "Luciana Genro", "976": "Luciana Genro", "977": "Luciana Genro", "978": "Marina Silva", "979": "Marina Silva", "980": "Pastor Everaldo", "981": "Rui Costa Pimenta", "982": "A\u00e9cio Neves", "983": "A\u00e9cio Neves", "984": "A\u00e9cio Neves", "985": "A\u00e9cio Neves", "986": "A\u00e9cio Neves", "987": "A\u00e9cio Neves", "988": "A\u00e9cio Neves", "989": "A\u00e9cio Neves", "990": "A\u00e9cio Neves", "991": "A\u00e9cio Neves", "992": "A\u00e9cio Neves", "993": "Dilma Rousseff", "994": "Dilma Rousseff", "995": "Dilma Rousseff", "996": "Dilma Rousseff", "997": "Dilma Rousseff", "998": "Dilma Rousseff", "999": "Dilma Rousseff", "1000": "Dilma Rousseff", "1001": "Dilma Rousseff", "1002": "Dilma Rousseff", "1003": "Dilma Rousseff", "1004": "Dilma Rousseff", "1005": "Dilma Rousseff", "1006": "Dilma Rousseff", "1007": "Dilma Rousseff", "1008": "Dilma Rousseff", "1009": "Luciana Genro", "1010": "Luciana Genro", "1011": "Marina Silva", "1012": "Marina Silva", "1013": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1014": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1015": "Luciana Genro", "1016": "Luciana Genro", "1017": "Luciana Genro", "1018": "Luciana Genro", "1019": "Marina Silva", "1020": "Marina Silva", "1021": "Marina Silva", "1022": "Pastor Everaldo", "1023": "Rui Costa Pimenta", "1024": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1025": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1026": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1027": "Fernando Haddad", "1028": "Fernando Haddad", "1029": "Fernando Haddad", "1030": "Fernando Haddad", "1031": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1032": "Alvaro Dias", "1033": "Jair Bolsonaro", "1034": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1035": "Marina Silva", "1036": "Cabo Daciolo", "1037": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1038": "Henrique Meirelles", "1039": "Henrique Meirelles", "1040": "Henrique Meirelles", "1041": "Henrique Meirelles", "1042": "Ciro Gomes", "1043": "Ciro Gomes", "1044": "Guilherme Boulos", "1045": "Geraldo Alckmin", "1046": "Geraldo Alckmin", "1047": "Geraldo Alckmin", "1048": "Geraldo Alckmin", "1049": "Geraldo Alckmin", "1050": "Vera L\u00facia", "1051": "A\u00e9cio Neves", "1052": "A\u00e9cio Neves", "1053": "Dilma Rousseff", "1054": "Eduardo Jorge", "1055": "Eduardo Jorge", "1056": "Eduardo Jorge", "1057": "Levy Fidelix", "1058": "Luciana Genro", "1059": "Luciana Genro", "1060": "Pastor Everaldo", "1061": "Pastor Everaldo", "1062": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1063": "A\u00e9cio Neves", "1064": "A\u00e9cio Neves", "1065": "A\u00e9cio Neves", "1066": "A\u00e9cio Neves", "1067": "A\u00e9cio Neves", "1068": "A\u00e9cio Neves", "1069": "A\u00e9cio Neves", "1070": "A\u00e9cio Neves", "1071": "A\u00e9cio Neves", "1072": "A\u00e9cio Neves", "1073": "A\u00e9cio Neves", "1074": "A\u00e9cio Neves", "1075": "Dilma Rousseff", "1076": "Dilma Rousseff", "1077": "Dilma Rousseff", "1078": "Dilma Rousseff", "1079": "Dilma Rousseff", "1080": "Dilma Rousseff", "1081": "Dilma Rousseff", "1082": "Dilma Rousseff", "1083": "Dilma Rousseff", "1084": "Dilma Rousseff", "1085": "Eduardo Jorge", "1086": "Marina Silva", "1087": "Marina Silva", "1088": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1089": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1090": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1091": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1092": "A\u00e9cio Neves", "1093": "A\u00e9cio Neves", "1094": "A\u00e9cio Neves", "1095": "A\u00e9cio Neves", "1096": "Dilma Rousseff", "1097": "Dilma Rousseff", "1098": "Dilma Rousseff", "1099": "Dilma Rousseff", "1100": "Dilma Rousseff", "1101": "Eduardo Jorge", "1102": "Eduardo Jorge", "1103": "Eduardo Jorge", "1104": "Eduardo Jorge", "1105": "Eduardo Jorge", "1106": "Eduardo Jorge", "1107": "Eduardo Jorge", "1108": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1109": "Levy Fidelix", "1110": "Luciana Genro", "1111": "Luciana Genro", "1112": "Luciana Genro", "1113": "Luciana Genro", "1114": "Luciana Genro", "1115": "Luciana Genro", "1116": "Luciana Genro", "1117": "Luciana Genro", "1118": "Marina Silva", "1119": "Marina Silva", "1120": "Marina Silva", "1121": "Pastor Everaldo", "1122": "Rui Costa Pimenta", "1123": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1124": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1125": "A\u00e9cio Neves", "1126": "A\u00e9cio Neves", "1127": "A\u00e9cio Neves", "1128": "A\u00e9cio Neves", "1129": "A\u00e9cio Neves", "1130": "A\u00e9cio Neves", "1131": "A\u00e9cio Neves", "1132": "A\u00e9cio Neves", "1133": "Dilma Rousseff", "1134": "Dilma Rousseff", "1135": "Dilma Rousseff", "1136": "Dilma Rousseff", "1137": "Dilma Rousseff", "1138": "Dilma Rousseff", "1139": "Dilma Rousseff", "1140": "Dilma Rousseff", "1141": "Dilma Rousseff", "1142": "Dilma Rousseff", "1143": "Dilma Rousseff", "1144": "Dilma Rousseff", "1145": "Dilma Rousseff", "1146": "Dilma Rousseff", "1147": "Dilma Rousseff", "1148": "Dilma Rousseff", "1149": "Alvaro Dias", "1150": "Alvaro Dias", "1151": "Alvaro Dias", "1152": "Alvaro Dias", "1153": "Cabo Daciolo", "1154": "Ciro Gomes", "1155": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1156": "Fernando Haddad", "1157": "Guilherme Boulos", "1158": "Guilherme Boulos", "1159": "Guilherme Boulos", "1160": "Guilherme Boulos", "1161": "Jair Bolsonaro", "1162": "Jair Bolsonaro", "1163": "Jair Bolsonaro", "1164": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1165": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1166": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1167": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1168": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1169": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1170": "Marina Silva", "1171": "A\u00e9cio Neves", "1172": "A\u00e9cio Neves", "1173": "A\u00e9cio Neves", "1174": "A\u00e9cio Neves", "1175": "A\u00e9cio Neves", "1176": "A\u00e9cio Neves", "1177": "A\u00e9cio Neves", "1178": "Dilma Rousseff", "1179": "Dilma Rousseff", "1180": "Dilma Rousseff", "1181": "Dilma Rousseff", "1182": "Eduardo Jorge", "1183": "Eduardo Jorge", "1184": "Eduardo Jorge", "1185": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1186": "Levy Fidelix", "1187": "Luciana Genro", "1188": "Luciana Genro", "1189": "Marina Silva", "1190": "Marina Silva", "1191": "Marina Silva", "1192": "Marina Silva", "1193": "Marina Silva", "1194": "Marina Silva", "1195": "Pastor Everaldo", "1196": "Rui Costa Pimenta", "1197": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1198": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1199": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1200": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1201": "A\u00e9cio Neves", "1202": "A\u00e9cio Neves", "1203": "A\u00e9cio Neves", "1204": "A\u00e9cio Neves", "1205": "A\u00e9cio Neves", "1206": "Dilma Rousseff", "1207": "Dilma Rousseff", "1208": "Dilma Rousseff", "1209": "Dilma Rousseff", "1210": "Dilma Rousseff", "1211": "Dilma Rousseff", "1212": "Dilma Rousseff", "1213": "Dilma Rousseff", "1214": "Dilma Rousseff", "1215": "Dilma Rousseff", "1216": "Levy Fidelix", "1217": "Levy Fidelix", "1218": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1219": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1220": "Rui Costa Pimenta", "1221": "Rui Costa Pimenta", "1222": "Pastor Everaldo", "1223": "Pastor Everaldo", "1224": "Eduardo Jorge", "1225": "Eduardo Jorge", "1226": "Luciana Genro", "1227": "Luciana Genro", "1228": "Marina Silva", "1229": "Marina Silva", "1230": "Marina Silva", "1231": "Marina Silva", "1232": "Mauro Iasi", "1233": "A\u00e9cio Neves", "1234": "A\u00e9cio Neves", "1235": "A\u00e9cio Neves", "1236": "A\u00e9cio Neves", "1237": "A\u00e9cio Neves", "1238": "A\u00e9cio Neves", "1239": "A\u00e9cio Neves", "1240": "Dilma Rousseff", "1241": "Dilma Rousseff", "1242": "Dilma Rousseff", "1243": "Dilma Rousseff", "1244": "Dilma Rousseff", "1245": "Dilma Rousseff", "1246": "Eduardo Jorge", "1247": "Eduardo Jorge", "1248": "Eduardo Jorge", "1249": "Eduardo Jorge", "1250": "Levy Fidelix", "1251": "Luciana Genro", "1252": "Luciana Genro", "1253": "Luciana Genro", "1254": "Luciana Genro", "1255": "Luciana Genro", "1256": "Luciana Genro", "1257": "Marina Silva", "1258": "Marina Silva", "1259": "Marina Silva", "1260": "Pastor Everaldo", "1261": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1262": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1263": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1264": "Pastor Everaldo", "1265": "Pastor Everaldo", "1266": "Eduardo Jorge", "1267": "Eduardo Jorge", "1268": "Luciana Genro", "1269": "Luciana Genro", "1270": "Marina Silva", "1271": "Marina Silva", "1272": "Marina Silva", "1273": "Marina Silva", "1274": "Mauro Iasi", "1275": "Mauro Iasi", "1276": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1277": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1278": "A\u00e9cio Neves", "1279": "A\u00e9cio Neves", "1280": "A\u00e9cio Neves", "1281": "A\u00e9cio Neves", "1282": "A\u00e9cio Neves", "1283": "Dilma Rousseff", "1284": "Dilma Rousseff", "1285": "Dilma Rousseff", "1286": "Dilma Rousseff", "1287": "Dilma Rousseff", "1288": "Dilma Rousseff", "1289": "Dilma Rousseff", "1290": "Dilma Rousseff", "1291": "Dilma Rousseff", "1292": "Dilma Rousseff", "1293": "Levy Fidelix", "1294": "Levy Fidelix", "1295": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1296": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1297": "Rui Costa Pimenta", "1298": "Rui Costa Pimenta", "1299": "Rui Costa Pimenta", "1300": "Rui Costa Pimenta", "1301": "Pastor Everaldo", "1302": "Pastor Everaldo", "1303": "Eduardo Jorge", "1304": "Eduardo Jorge", "1305": "Luciana Genro", "1306": "Marina Silva", "1307": "Marina Silva", "1308": "Marina Silva", "1309": "Marina Silva", "1310": "Mauro Iasi", "1311": "Mauro Iasi", "1312": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1313": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1314": "A\u00e9cio Neves", "1315": "A\u00e9cio Neves", "1316": "A\u00e9cio Neves", "1317": "A\u00e9cio Neves", "1318": "A\u00e9cio Neves", "1319": "Dilma Rousseff", "1320": "Dilma Rousseff", "1321": "Dilma Rousseff", "1322": "Dilma Rousseff", "1323": "Dilma Rousseff", "1324": "Dilma Rousseff", "1325": "Dilma Rousseff", "1326": "Dilma Rousseff", "1327": "Dilma Rousseff", "1328": "Dilma Rousseff", "1329": "Levy Fidelix", "1330": "Levy Fidelix", "1331": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1332": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1333": "A\u00e9cio Neves", "1334": "A\u00e9cio Neves", "1335": "A\u00e9cio Neves", "1336": "Dilma Rousseff", "1337": "Dilma Rousseff", "1338": "Dilma Rousseff", "1339": "Eduardo Jorge", "1340": "Eduardo Jorge", "1341": "Eduardo Jorge", "1342": "Eduardo Jorge", "1343": "Eduardo Jorge", "1344": "Eduardo Jorge", "1345": "Eduardo Jorge", "1346": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1347": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1348": "Levy Fidelix", "1349": "Levy Fidelix", "1350": "Luciana Genro", "1351": "Luciana Genro", "1352": "Marina Silva", "1353": "Marina Silva", "1354": "Pastor Everaldo", "1355": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1356": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1357": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1358": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1359": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1360": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1361": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1362": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1363": "Eduardo Jorge", "1364": "Eduardo Jorge", "1365": "Luciana Genro", "1366": "Luciana Genro", "1367": "Marina Silva", "1368": "Marina Silva", "1369": "Marina Silva", "1370": "Marina Silva", "1371": "Mauro Iasi", "1372": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1373": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1374": "A\u00e9cio Neves", "1375": "A\u00e9cio Neves", "1376": "A\u00e9cio Neves", "1377": "A\u00e9cio Neves", "1378": "A\u00e9cio Neves", "1379": "Dilma Rousseff", "1380": "Dilma Rousseff", "1381": "Dilma Rousseff", "1382": "Dilma Rousseff", "1383": "Dilma Rousseff", "1384": "Dilma Rousseff", "1385": "Dilma Rousseff", "1386": "Dilma Rousseff", "1387": "Dilma Rousseff", "1388": "Dilma Rousseff", "1389": "Levy Fidelix", "1390": "Levy Fidelix", "1391": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1392": "Rui Costa Pimenta", "1393": "Rui Costa Pimenta", "1394": "Pastor Everaldo", "1395": "Pastor Everaldo", "1396": "A\u00e9cio Neves", "1397": "A\u00e9cio Neves", "1398": "A\u00e9cio Neves", "1399": "A\u00e9cio Neves", "1400": "A\u00e9cio Neves", "1401": "A\u00e9cio Neves", "1402": "Dilma Rousseff", "1403": "Dilma Rousseff", "1404": "Dilma Rousseff", "1405": "Dilma Rousseff", "1406": "Eduardo Jorge", "1407": "Eduardo Jorge", "1408": "Eduardo Jorge", "1409": "Eduardo Jorge", "1410": "Eduardo Jorge", "1411": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1412": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1413": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1414": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1415": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1416": "Levy Fidelix", "1417": "Luciana Genro", "1418": "Luciana Genro", "1419": "Luciana Genro", "1420": "Luciana Genro", "1421": "Luciana Genro", "1422": "Luciana Genro", "1423": "Luciana Genro", "1424": "Luciana Genro", "1425": "Luciana Genro", "1426": "Luciana Genro", "1427": "Luciana Genro", "1428": "Luciana Genro", "1429": "Luciana Genro", "1430": "Luciana Genro", "1431": "Marina Silva", "1432": "Marina Silva", "1433": "Marina Silva", "1434": "Pastor Everaldo", "1435": "Pastor Everaldo", "1436": "Pastor Everaldo", "1437": "Pastor Everaldo", "1438": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1439": "Luciana Genro", "1440": "Luciana Genro", "1441": "Marina Silva", "1442": "Marina Silva", "1443": "Mauro Iasi", "1444": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1445": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1446": "A\u00e9cio Neves", "1447": "A\u00e9cio Neves", "1448": "A\u00e9cio Neves", "1449": "A\u00e9cio Neves", "1450": "A\u00e9cio Neves", "1451": "A\u00e9cio Neves", "1452": "A\u00e9cio Neves", "1453": "A\u00e9cio Neves", "1454": "Dilma Rousseff", "1455": "Dilma Rousseff", "1456": "Dilma Rousseff", "1457": "Dilma Rousseff", "1458": "Dilma Rousseff", "1459": "Dilma Rousseff", "1460": "Dilma Rousseff", "1461": "Dilma Rousseff", "1462": "Dilma Rousseff", "1463": "Dilma Rousseff", "1464": "Levy Fidelix", "1465": "Levy Fidelix", "1466": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1467": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1468": "Rui Costa Pimenta", "1469": "Rui Costa Pimenta", "1470": "Pastor Everaldo", "1471": "Pastor Everaldo", "1472": "Eduardo Jorge", "1473": "Eduardo Jorge", "1474": "Alvaro Dias", "1475": "Alvaro Dias", "1476": "Alvaro Dias", "1477": "Alvaro Dias", "1478": "Alvaro Dias", "1479": "Alvaro Dias", "1480": "Alvaro Dias", "1481": "Alvaro Dias", "1482": "Alvaro Dias", "1483": "Alvaro Dias", "1484": "Alvaro Dias", "1485": "Alvaro Dias", "1486": "Alvaro Dias", "1487": "Alvaro Dias", "1488": "Alvaro Dias", "1489": "Alvaro Dias", "1490": "Alvaro Dias", "1491": "Alvaro Dias", "1492": "Alvaro Dias", "1493": "Cabo Daciolo", "1494": "Cabo Daciolo", "1495": "Ciro Gomes", "1496": "Ciro Gomes", "1497": "Ciro Gomes", "1498": "Ciro Gomes", "1499": "Ciro Gomes", "1500": "Ciro Gomes", "1501": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1502": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "1503": "Fernando Haddad", "1504": "Fernando Haddad", "1505": "Fernando Haddad", "1506": "Fernando Haddad", "1507": "Fernando Haddad", "1508": "Fernando Haddad", "1509": "Fernando Haddad", "1510": "Geraldo Alckmin", "1511": "Geraldo Alckmin", "1512": "Geraldo Alckmin", "1513": "Geraldo Alckmin", "1514": "Geraldo Alckmin", "1515": "Geraldo Alckmin", "1516": "Geraldo Alckmin", "1517": "Geraldo Alckmin", "1518": "Geraldo Alckmin", "1519": "Geraldo Alckmin", "1520": "Geraldo Alckmin", "1521": "Guilherme Boulos", "1522": "Guilherme Boulos", "1523": "Guilherme Boulos", "1524": "Guilherme Boulos", "1525": "Guilherme Boulos", "1526": "Guilherme Boulos", "1527": "Guilherme Boulos", "1528": "Guilherme Boulos", "1529": "Guilherme Boulos", "1530": "Guilherme Boulos", "1531": "Guilherme Boulos", "1532": "Guilherme Boulos", "1533": "Guilherme Boulos", "1534": "Guilherme Boulos", "1535": "Guilherme Boulos", "1536": "Guilherme Boulos", "1537": "Guilherme Boulos", "1538": "Guilherme Boulos", "1539": "Guilherme Boulos", "1540": "Guilherme Boulos", "1541": "Guilherme Boulos", "1542": "Guilherme Boulos", "1543": "Guilherme Boulos", "1544": "Guilherme Boulos", "1545": "Guilherme Boulos", "1546": "Guilherme Boulos", "1547": "Guilherme Boulos", "1548": "Henrique Meirelles", "1549": "Henrique Meirelles", "1550": "Henrique Meirelles", "1551": "Henrique Meirelles", "1552": "Henrique Meirelles", "1553": "Jair Bolsonaro", "1554": "Jair Bolsonaro", "1555": "Jair Bolsonaro", "1556": "Jair Bolsonaro", "1557": "Jair Bolsonaro", "1558": "Jair Bolsonaro", "1559": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1560": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1561": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1562": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1563": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1564": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1565": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1566": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1567": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1568": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1569": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1570": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "1571": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1572": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1573": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1574": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1575": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1576": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "1577": "Marina Silva", "1578": "Marina Silva", "1579": "Marina Silva", "1580": "Marina Silva", "1581": "Marina Silva", "1582": "Marina Silva", "1583": "Vera L\u00facia", "1584": "Vera L\u00facia", "1585": "A\u00e9cio Neves", "1586": "A\u00e9cio Neves", "1587": "A\u00e9cio Neves", "1588": "A\u00e9cio Neves", "1589": "A\u00e9cio Neves", "1590": "A\u00e9cio Neves", "1591": "A\u00e9cio Neves", "1592": "A\u00e9cio Neves", "1593": "A\u00e9cio Neves", "1594": "A\u00e9cio Neves", "1595": "A\u00e9cio Neves", "1596": "A\u00e9cio Neves", "1597": "Dilma Rousseff", "1598": "Dilma Rousseff", "1599": "Dilma Rousseff", "1600": "Dilma Rousseff", "1601": "Dilma Rousseff", "1602": "Dilma Rousseff", "1603": "Dilma Rousseff", "1604": "Dilma Rousseff", "1605": "Dilma Rousseff", "1606": "Dilma Rousseff", "1607": "Dilma Rousseff", "1608": "Dilma Rousseff", "1609": "Dilma Rousseff", "1610": "Dilma Rousseff", "1611": "Dilma Rousseff", "1612": "Dilma Rousseff", "1613": "Dilma Rousseff", "1614": "Dilma Rousseff", "1615": "Luciana Genro", "1616": "Luciana Genro", "1617": "Marina Silva", "1618": "Marina Silva", "1619": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1620": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1621": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1622": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "1623": "A\u00e9cio Neves", "1624": "Dilma Rousseff", "1625": "Dilma Rousseff", "1626": "Dilma Rousseff", "1627": "Eduardo Jorge", "1628": "Eduardo Jorge", "1629": "Luciana Genro", "1630": "Luciana Genro", "1631": "Luciana Genro", "1632": "Luciana Genro", "1633": "Marina Silva", "1634": "Marina Silva", "1635": "Marina Silva", "1636": "Pastor Everaldo", "1637": "Pastor Everaldo", "1638": "Rui Costa Pimenta", "1639": "Rui Costa Pimenta"}, "Message": {"0": "Bem-vindo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o! A\u00e9cio Neves e o governador Geraldo Alckmin visitam, no in\u00edcio da tarde de hoje, em S\u00e3o Paulo, o projeto Mulheres de Peito, que atua na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Fotos: Marcos Fernandes", "1": "#MudaBrasil", "2": "Bem-vindo \u00e0 a\u00e7\u00e3o conjunta para a constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor! O Rodrigo Baggio, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem um recado para voc\u00ea que quer participar da campanha de A\u00e9cio Neves! Acesse o site, cadastre-se, seja um volunt\u00e1rio, um agente de transforma\u00e7\u00e3o! #VamosAgir", "3": "Tirou uma foto com a Dilma e quer divulg\u00e1-la? Fez um #Rousselfie e quer mostrar para todo mundo? Mande pra gente! rousselfie@dilma.com.br", "4": "CORA\u00c7\u00c3O VALENTE Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a primeira presidente mulher do Brasil, aquela que ajudou o Brasil a atravessar a maior crise econ\u00f4mica internacional. #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO", "5": "#DILMANOBUZZFEED J\u00e1 viu a nova postagem da presidenta Dilma no Buzzfeed? Na publica\u00e7\u00e3o de hoje (20), mostramos as 13 previs\u00f5es furadas sobre o Brasil e como ela derrubou quase todas. Curte a\u00ed! #FacedaDilma", "6": "PRESIDENTA OTIMISTA Veja como o Brasil passou pela crise econ\u00f4mica internacional criando mais empregos, melhorando sal\u00e1rios e ampliando a infraestrutura do Pa\u00eds. Dilma \u00e9 #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO!", "7": "#PRONATEC A presidenta Dilma visitou hoje (20) o Senai do Horto, em Belo Horizonte, e destacou a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico para o desenvolvimento do Pa\u00eds. Essa semana a presidenta anunciou que o Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego (Pronatec) havia ultrapassado a meta de 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas, prevista para ser atingida no fim de 2014. Nos governos Lula e Dilma, foram implementados 422 institutos federais de ensino t\u00e9cnico, contra 11 na gest\u00e3o de FHC e 27 na de Itamar Franco.", "8": "Amanh\u00e3 irei me reunir com o Greenpeace e o Departamento Nacional de Aquecimento Solar (DASOL) para conversar sobre a amplia\u00e7\u00e3o da energia solar na matriz energ\u00e9tica brasileira. Queremos estabelecer metas para sua utiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds. Saiba mais no conte\u00fado do dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "9": "Perdeu a entrevista do Jornal Nacional com Luciana Genro? Assista aqui e comente o que achou! Em tempo, muita gente nas redes sociais est\u00e1 questionando a aus\u00eancia da Luciana Genro na entrevista de bancada do Jornal Nacional. Conforme publicamos ontem, o PSOL contestou oficialmente junto \u00e0 Rede Globo a decis\u00e3o da emissora de convidar apenas candidatos com mais de 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto na pesquisa Ibope. Aos demais presidenci\u00e1veis a Globo fez uma entrevista compensat\u00f3ria de apenas 40 segundos. Para voc\u00ea que quer a Luciana Genro na bancada do Jornal Nacional, com 15 minutos, para apresentar as propostas da verdadeira terceira via nessas elei\u00e7\u00f5es CURTA, COMENTE, COMPARTILHE! #Equipe50", "10": "Formada em Direito e com especializa\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal, Luciana Genro entende que \u201co sistema prisional \u00e9 uma f\u00e1brica de viol\u00eancia, porque as pessoas que l\u00e1 ingressam, ao sa\u00edrem, tornam-se ainda mais inimpreg\u00e1veis e sujeitas a um c\u00edrculo de viol\u00eancia e criminaliza\u00e7\u00e3o\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-debate-alternativas-ao-sistema-prisional-em-reuniao-com-a-rede-justica-criminal/ #Equipe50", "11": "Bom dia! Nesta quarta-feira (20/08), Luciana Genro est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, onde comparece \u00e0 sua aula de mestrado em Direito, participa de uma reuni\u00e3o com a Rede Justi\u00e7a Criminal e realiza um ato-debate com a Frente de Solidariedade ao MTST e \u00e0 Luta por Moradia. Acompanhe a agenda pelo site: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "12": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-critica-seletividade-da-justica-contra-os-movimentos-sociais-em-ato-de-apoio-ao-mtst/ #Equipe50", "13": "\u201cVamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u201d, Marina Silva no an\u00fancio da candidatura do PSB Nacional 40 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na noite desta quarta-feira, em Bras\u00edlia. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil ter\u00e1 Marina como candidata \u00e0 Presid\u00eancia e Beto Albuquerque como vice. Baixe no site http://marinasilva.org.br/ os discursos de Marina e Beto.", "14": "Assista agora transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva do PSB no site http://marinasilva.org.br/ #Equipe40 ", "15": "Para um Brasil forte, precisamos de fam\u00edlias fortes! Assista ao v\u00eddeo do programa eleitoral do Pastor Everaldo onde Silas Malafaia mostra seu apoio. ", "16": "O Pastor Everaldo viaja pelo Brasil para mostrar que tem f\u00e9 no Pa\u00eds e vai trazer a verdadeira mudan\u00e7a. Assista ao v\u00eddeo em que Everaldo participa da Reuni\u00e3o de Obreiros na Assembleia de Deus no Minist\u00e9rio de Bel\u00e9m, em S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m de um evento em Recife.", "17": "No programa de estreia, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Pastor Everaldo contou sobre o drama de perder seu irm\u00e3o num assalto. Como Presidente, Pastor Everaldo vai lutar para combater o crime e a corrup\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds. ", "18": "http://ow.ly/AydYY:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/20/von-mises-o-guru-dos-imbecis/", "19": "ASSISTA ENTREVISTA AGORA NO G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-rui-costa-pimenta.html", "20": "Von Mises, o guru dos imbecis http://wp.me/p18tzC-hn", "21": ".", "22": "JINGLE DA CAMPANHA l Curta e compartilhe! T\u00f4 com Z\u00e9 Maria e n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o", "23": "la onu por defender causas sociais e ambientais marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer marina vai implantar em todo o brasil o programa ganha o mundo um interc\u00e2mbio cultural para alunos do ensino m\u00e9dio das escolas p\u00fablicas aprend", "24": "er um idioma no exterior o programa j\u00e1 funciona em pernambuco e atendeu a mais de 3.400 alunos j\u00falia lorena foi ao chile e aprendeu espanhol na escola e na casa de uma nova fam\u00edlia filha com sucesso com marina a juventude tem voz e t\u00eam vez ela agora \u00e9 facebook", "25": "os s\u00e3o n\u00e3o me abala vou fazer vai fazer a sua escolha anita ea de pina na silva enfatizou com 16 aos 26 se formou em hist\u00f3ria e n\u00e3o parou mais de estudar aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do meio ambiente foi premiada pe", "26": " colocava a camisa do lula ea combater cada preconceito que ela pra ele se administrativo como governar o brasil a lei ea gente ia pra frente de batalha para defender olhe eu nunca imaginei que eles iriam usar os mesmos preconceitos as mesmas mentiras nem criativ", "27": " n\u00f3s somos comunistas por isso partilhamos nosso p\u00e3o em nossos sonhos e n\u00e3o nos dividem as fronteiras s\u00e3o os palestinos africanos acima de tudo latino-americano nossos companheiros de classe est\u00e3o nos estados unidos na comunidade europ\u00e9ia no oriente \u00e9 f\u00e1cil reconhecer s\u00e3o aqueles que est\u00e3o lutando contra todo e qualquer forma de opress\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se renderam nem foram seduzidos por vantagens de postos de governo riquezas somos comunismo eu voto mauri reais e vinte e oito agora", "28": " esqueceremos amarilda leste douglas cl\u00e1udia silva e tantos outros \u00e9 preciso acabar com esse genoc\u00eddio desmilitarizar as pms foram fim a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e as upps o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta bota 16.0 maria presidente pstu 16", "29": " \u00e9 o psp who construir nas lutas prazo para os trabalhadores a cada 25 minutos o jovem negro \u00e9 assassinado no brasil isso \u00e9 resultado do racismo da criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e da viol\u00eancia policial nas comunidades a exemplo das upps no rio de janeiro o racismo mata no brasil e no mundo n\u00e3o", "30": " os melhores economistas os mais experientes que com sua credibilidade vamos ajudar a fazer o brasil crescer a controlar a infla\u00e7\u00e3o ea voltar a gerar empregos aqui para os brasileiros na sa\u00fade a mesma coisa n\u00f3s reunimos os melhores especialistas e constru\u00edmos um projeto que vai fazer com que a sa\u00fade de qualidade chegue mais pr\u00f3ximo da sua casa como fiz em minas gerais quando fui governador elevou em minas a ter a sa\u00fade melhor qualidade de toda a regi\u00e3o sudeste vamos criar as cl\u00ednicas de especialidades para que voc\u00ea possa ter a sua consulta marcada com especialistas a ideli j\u00e1 com os exames feitos e com a medica\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 poss\u00edvel fazer isso e n\u00f3s mostramos em minas como fazer na educa\u00e7\u00e3o nosso projeto extraordin\u00e1rio e aqui mais uma vez a nossa experi\u00eancia", "31": " vai estar a servi\u00e7o do brasil o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o acaba de anunciar que minas gerais tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil nas primeiras e agora tamb\u00e9m nas \u00faltimas s\u00e9ries isso \u00e9 gest\u00e3o n\u00f3s vamos fundar a nova escola brasileira uma escola atrativa uma escola onde o aluno tenha prazer em aprender uma escola adequadamente equipada eu vou resgatar hoje do esquecimento milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es que n\u00e3o conclu\u00edram o ensino fundamental o ensino m\u00e9dio eles receber\u00e3o uma bolsa de estudos para se qualificarem e voltar ao mercado de trabalho o mercado que no nosso governo vai ser ampliado enfim eu quero dividir com voc\u00eas queremos escrever uma nova p\u00e1gina na hist\u00f3ria do brasil porque o governo que est\u00e1 a\u00ed a candidata oficial fracassou fra", "32": " ol\u00e1 hoje eu queria convidar voc\u00ea para uma conversa muito franca olho no olho n\u00e3o quero aqui fazer um programa eleitoral nem mostrar outras cenas da nossa campanha na verdade eu quero dividir com voc\u00ea um sentimento que no fundo da minha alma um sentimento que eu colho nas in\u00fameras viagens que tem feito pelo brasil \u00e9 como eu tenho andado pelo brasil nesses \u00faltimos meses e nas in\u00fameras tamb\u00e9m reuni\u00f5es que eu tenho feito com todos aqueles que t\u00eam nos ajudado a construir nosso programa de governo na verdade qualquer que seja o pr\u00f3ximo presidente da rep\u00fablica vai enfrentar enormes dificuldades no ano que vem o quadro de recess\u00e3o infla\u00e7\u00e3o voltando e os empregos que deveriam estar sendo criados aqui no brasil est\u00e3o sendo criados fora do brasil para isso n\u00f3s reunimos", "33": "cassou na condu\u00e7\u00e3o da economia e fracassou na gest\u00e3o do estado brasileiro na verdade eu vejo hoje uma enorme semelhan\u00e7a entre a dilma de quatro anos atr\u00e1s ea marina de hoje que prop\u00f5e o mundo mas n\u00e3o sabe como faz\u00ea lo o brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para um novo improviso para novas experi\u00eancias e \u00e9 por isso que eu tenho enorme confian\u00e7a que no dia 5 de outubro quando apenas se inicia a mudan\u00e7a porque a mudan\u00e7a de verdade n\u00e3o se dar\u00e1 com o voto de protesto ela se dar\u00e1 a partir do primeiro dia do pr\u00f3ximo ano com um governo eficiente \u00e9tico e corajoso \u00e9 isso que eu tenho a oferecer a voc\u00ea e acredite voc\u00ea vai se orgulhar muito do governo que juntos n\u00f3s vamos fazer machado ae eu t\u00f4 esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do", "34": " governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso segue defendendo a mudan\u00e7a \u00e0 s o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "35": "ifica voc\u00ea est\u00e1 no mundo sabe como \u00e9 que \u00e9 eu justifica a minha presen\u00e7a no mundo pelo que eu acredito eu achava que a revolu\u00e7\u00e3o socialista defende adelmir editar 24 horas por dia e se eu parasse de me irritar 24 horas por dia a revolu\u00e7\u00e3o socialista n\u00e3o sair se chegava e levando uma de manh\u00e3 e falou do som revolucion\u00e1rio mas nem est\u00e1 tudo aquilo que eu acho que tem um pouco disso nas manifesta\u00e7\u00f5es de junho por isso o chelsea t\u00e3o interessante \u00e9 preciso ter um processo a partir da participa\u00e7\u00e3o popular eo plebiscito neste momento tem esse papel muito mais do que institucional se vai ou n\u00e3o fazer constituinte ele tem o papel de envolver a sociedade no debate da constituinte envolver a sociedade no debate da reforma pol\u00edtica eu quero dizer para voc\u00eas o seguinte voc\u00eas t\u00eam da minha parte a convic\u00e7\u00e3o de que se a gente conseguir fazer plebiscito referendo e consulta popular n\u00f3s \u00e9 um passo imenso para tran", "36": "sformar politicamente esse pa\u00eds n\u00e3o s\u00f3 pelo que o povo vai escolher \u00e9 pela pr\u00f3pria participa\u00e7\u00e3o sua figura \u00e9 inspirar a juventude quando a gente v\u00ea aquela fotografia da senhora tanto depoimento n\u00e3o foi creditado por aqui um cora\u00e7\u00e3o valente aquilo \u00e9 o s\u00edmbolo eo cora\u00e7\u00e3o com o qual a gente se identifica n\u00f3s temos de ter capacidade de luta voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredito uma parte do caminho est\u00e1 feito depende de voc\u00ea depende de voc\u00ea depende de cada um de n\u00f3s mudar esses pa\u00edses ao redor do meu nome terra no brasil seu nome de deus destruir sua m\u00e3e com esse meio ai weiwei continua acreditando continuam a ditar dilma13 o voto dilma rousseff de uma sensibilidade para escutar o que a gente quer dizer e por isso o voto j\u00e1 n\u00e3o acredito muito que est\u00e1 acontecendo e nestas elei\u00e7\u00f5es o meu apoio vai para a presidenta dilma rousseff estamos com voc\u00ea dilma queremos voc\u00ea mais uma vez estamos junto", "37": "\u00e3o dilma tamb\u00e9m criou 15 novas escolas t\u00e9cnicas e cinco novos c\u00e2mpus universit\u00e1rios e n\u00edveis era tio mais de 15 mil bolsas no exterior com o ci\u00eancia sem fronteiras beneficiou 384 mil jovens com o prouni e abriu mais de 380 e duas mil vagas nos cursos do pronatec isso se \u00e9 compromisso com o brasil e com minas eu acho muito simb\u00f3lico que hoje 7 de setembro a gente converse 11 jovens que representam v\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es no movimento social quando a gente chega em junho de 2013 aquela explos\u00e3o n\u00e3o era uma explos\u00e3o despolitizada n\u00e3o era uma explos\u00e3o de nega\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica a gente conseguiu unificar os movimentos sociais do brasil em torno da reforma do sistema pol\u00edtico colocou em xeque o sistema pol\u00edtico a juventude tem mostrado que a gente tem opini\u00e3o sobre as quest\u00f5es do pa\u00eds e que a gente quer participar das decis\u00f5es pol\u00edticas t\u00eam um n\u00edvel de cren\u00e7a que a gente tem uma juventude que \u00e9 uma coisa que just", "38": "r\u00f3pria que abre as portas para o ensino t\u00e9cnico e profissionalizante enfim um brasil que est\u00e1 sendo constru\u00eddo com muito trabalho e n\u00e3o quer voltar atr\u00e1s nem dar um salto no escuro pelo contr\u00e1rio querem avan\u00e7ar cada vez mais n\u00f3s estaremos sempre ao lado desse brasil continuando que deu certo e corrigindo o que \u00e9 necess\u00e1rio o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e minas gerais com dilma foram conclu\u00eddos o bnd move havia 210 eo boulevard arrudas tereza cristina pedro 2\u00ba iniciadas outras grandes obras como brt dom pedro 1\u00ba a via 710 ea t\u00e3o esperada duplica\u00e7\u00e3o da br 381 entre belo horizonte e governador valadares dilma tamb\u00e9m j\u00e1 garantiu recursos para expans\u00e3o do metr\u00f4 ea moderniza\u00e7\u00e3o do anel rodovi\u00e1rio com mais m\u00e9dicos de uma levou 1.235 profissionais para 463 munic\u00edpios beneficiando 4,3 muitos mil\u00eanios e com minha casa minha vida entregou mais de 211 mil moradias outras 137 mil est\u00e3o em constru\u00e7", "39": " cria oportunidades para o jovem empreenderem tem o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio e produzir o conhecimento cultura por isso dilma vai inviabilizar a banda larga e ao mesmo tempo um criar uma coisa estar r\u00e1pidos que funciona como incubadoras de empresas voltadas para a inova\u00e7\u00e3o a tecnologia eo desenvolvimento de softwares \u00e9 assim que o brasil est\u00e1 vivendo a maior revolu\u00e7\u00e3o digital da sua hist\u00f3ria hoje o brasil assumiu o protagonismo internacional na luta por uma internet multissetorial democr\u00e1tica e transparente prova disso foi a cria\u00e7\u00e3o do marco civil da internet que sancionei em abril quando o brasil recebeu o encontro net mundial somos o primeiro pa\u00eds do mundo a fazer isso o marco civil assumimos a vanguarda mundial na prote\u00e7\u00e3o da liberdade de express\u00e3o na defesa da privacidade e na garantia de igualdade de tratamento entre os usu\u00e1rios da internet criamos as garantias para que nenhum interesse econ\u00f4mico", "40": " pol\u00edtico religioso ou cultural prevale\u00e7a sobre a liberdade de express\u00e3o hage defendemos uma rede que garantem plenitude os direitos humanos e os direitos civis gilmak \u00f3 criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados com ele a mudan\u00e7a clara s\u00f3 agora a proposta de dilma \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas s\u00e3o desde o brasil n\u00e3o deixe para denotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gil martins o brasil que queremos \u00e9 este quem nova que tem compromisso com uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de qualidade que est\u00e1 criando um novo modelo para a seguran\u00e7a p\u00fablica que garante a casa p", "41": "aber os resultados \u00e9 s\u00f3 acessar a rede a porcentagem dos anos n\u00f3s conseguimos liberar o mesmo dia que o colaborador central na internet o bastante ent\u00e3o de 90% al\u00e9m daquilo que se pratica o vinho na rede privada a conquista tamb\u00e9m passou a ter internet gratuita em pra\u00e7a p\u00fablica e espa\u00e7os culturais como a esta\u00e7\u00e3o juventude quando voc\u00ea tem um programa comunidade digital que ele tem pra uma cidade de interior e ele se coloca numa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem internet de gra\u00e7a para se estudar pra voc\u00ea e sociabilizar s\u00f3 de total import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es como o organizado t\u00eam chegado nas pontas tem que chegar da juventude est\u00e1 na periferia na juventude que est\u00e1 na cidade onde o evento est\u00e1 na zona rural e isso muda a realidade porque a juventude a protagonista dos seus pr\u00f3prios direitos utilizando a internet e as redes sociais voc\u00ea viu a internet banda larga melhores servi\u00e7os p\u00fablicos amplia o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e", "42": " digo a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro hoje j\u00e1 somos 105 milh\u00f5es de brasileiros conectados na rede \u00e9 muita gente mas nem todo mundo tem acesso ao mesmo tipo de internet \u00e9 como se alguns viajassem para uma estrada de terra e outros por uma estrada de asfalto uma diferen\u00e7a que ser\u00e1 cada vez menor o programa banda larga para todos a internet j\u00e1 \u00e9 no mundo todo o principal canal de informa\u00e7\u00e3o de lazer e participa\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 mas aqui no brasil ela tem que melhorar muito em v\u00e1rios aspectos como pre\u00e7o e velocidade de conex\u00e3o e alcance por isso vou implantar banda larga para todos com esse programa quer garantir que a nossa popula\u00e7\u00e3o tenha direito a uma internet de boa qualidade sem pagar mais por isso ao mesmo tempo quero fazer da internet um instrumento para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos e reduzir a burocracia \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por exemplo tem na internet uma poderosa ferramenta de d", "43": "8 ou com banda larga para todos dilma tamb\u00e9m vai criar as cidades digitais s\u00e3o cidades que v\u00e3o receber redes de fibra \u00f3tica para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos 75 munic\u00edpios foram selecionados para participar do projeto piloto desse programa vit\u00f3ria da conquista no interior da bahia foi um deles vamos ver a chegada da banda larga em conquista mudou a rotina de muita gente e melhorou a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia chegou \u00e0 zona rural abrindo um mundo de oportunidades \u00e0 internet \u00e9 essencial sim na minha trajet\u00f3ria \u00e9 de estudo porque esse \u00e9 o sonho de cada um em sua fazer faculdade hoje ela veio n\u00e3o \u00e9 pra realmente mudar nossa vida o da vida do homem do campo da vida dos agricultores no d\u00e1 a vida das pessoas que querem nem fazer faculdade que querem um candidato diferente na sa\u00fade a banda larga facilitou a vida de quem faz exames no hospital municipal agora para s", "44": "ifus\u00e3o e de acesso democr\u00e1tico \u00e0 informa\u00e7\u00e3o a internet \u00e9 tamb\u00e9m instrumento decisivo de transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o nas decis\u00f5es de governo e de acesso do cidad\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de seu interesse enfim est\u00e1 mais do que na hora do brasil usar todo o potencial da internet para se tornar um pa\u00eds mais moderno mais inovador e mais inclusivo com o banda larga para todos dilma vai realizar uma ampla parceria p\u00fablico privada para levar fibra \u00f3tica todo o pa\u00eds o governo oferecer\u00e1 financiamentos baratos ao setor privado al\u00e9m de investir recursos pr\u00f3prios a meta \u00e9 levar redes de fibra \u00f3tica para 90% dos munic\u00edpios brasileiros para que todos tenham acesso a uma internet mais r\u00e1pida atender os 10% de munic\u00edpios distantes com os sistemas de r\u00e1dio ou sat\u00e9lite ampliar a velocidade m\u00e9dia da banda larga dos atuais 5,5 para 25 6 vezes por segundo e dobrar o n\u00famero de conex\u00f5es de 150 milh\u00f5es para 300 milh\u00f5es at\u00e9 201", "45": " chegou a hora de me referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3", "46": "o pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudarmos o agravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar me deres", "47": " nossos p\u00e9s a presidente \u00e9 bem 17 brasil r aconselhei patriotas corrup\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de recursos p\u00fablicos desviados bilh\u00f5es que poderiam salvar brasileiros crian\u00e7as adultos e idosos condenados nos corredores da morte nos hospitais p\u00fablicos essa compet\u00eancia do mal tem que ser derrotada pela atitude dos brasileiros do bem pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para que a constitui\u00e7\u00e3o seja comprando l\u00e1 que est\u00e1 com a emel presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "48": "a\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresa se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "49": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das do", "50": "gulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa maneira chegou a hora de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i esse pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de 5 nada vai mudar o poder d", "51": "a verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor em geral pe\u00e7o seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo de paz honestidade e prosperidade para o nosso", "52": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira o \u00e1cido de ver\u00e3o do presidente 20 lamentou igualmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no ralo da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es hoje fica claro ", "53": "o mensal\u00e3o foi apenas o come\u00e7o da maior roubalheira da hist\u00f3ria deste pa\u00eds agora novamente vemos membros ligados ao movimento do pt envolvidos em um esc\u00e2ndalo ainda maior eo mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o or", "54": " pa\u00eds pela primeira vez na hist\u00f3ria da ind\u00fastria brasileira as empresas farmac\u00eauticas nacionais ultrapassaram as multinacionais em faturamento no brasil olha s\u00f3 o gr\u00e1fico em 2010 as multinacionais faturaram 57,5 por cento e as nacionais 42,5 agora em 2014 os laborat\u00f3rios nacionais faturaram 51% e as multinacionais 49% isto se deve principalmente \u00e0 lei dos gen\u00e9ricos de 1999 de autoria ", "55": "do eduardo jorge quando era deputado federal como m\u00e9dico sei que os medicamentos peso muito no or\u00e7amento familiar no or\u00e7amento do sul esta lei de minha autoria garante medicamentos mais baratos e ao mesmo tempo garante qualidade de ficar aos medicamentos de marca equivalente e o brasil com apoio do governo federal pode avan\u00e7ar ainda mais nesta pol\u00edtica de sa\u00fade quando jorge presidente", "56": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "57": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "58": NaN, "59": "A\u00e9cio Neves, Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra visitaram, hoje, o Projeto Mananciais, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Marcos Fernandes", "60": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "61": NaN, "62": "Bom dia! Hoje, Luciana tem agenda em S\u00e3o Paulo e no ABC. \u00c0s 10h, caminhada com militantes do PSOL no centro de Santo Andr\u00e9. A concentra\u00e7\u00e3o vai ser na Pra\u00e7a Embaixador Pedro de Toledo. \u00c0s 12h, Luciana estar\u00e1 presente na missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio na Catedral da S\u00e9. \u00c0s 17h, participa do lan\u00e7amento da candidatura de Aldo Santos a deputado federal pelo PSOL em S\u00e3o Bernardo do Campo. Acompanhe! #Agenda #Equipe50", "63": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve neste s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo e em tr\u00eas cidades do ABC, Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano e S\u00e3o Bernardo, neste s\u00e1bado, dia 19 de julho. Na capital paulista, Luciana Genro participou da missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio. No ABC, a presidenci\u00e1vel realizou campanha de rua e de atividades com candidatos a deputado estadual e federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-vai-a-missa-em-memoria-de-plinio-e-faz-campanha-no-abc-paulista/ #Equipe50", "64": "\"N\u00f3s n\u00e3o vamos aceitar os atos fascist\u00f3ides da Pol\u00edcia Militar, que, assim como agrediu a nossa campanha hoje, tem cotidianamente agredido os movimentos sociais e o povo pobre das periferias. N\u00f3s vamos exigir do governador Alckmin explica\u00e7\u00f5es e estamos na nossa campanha pautando a necessidade da desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, do fim da criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais e da necessidade de ampliarmos a democracia, a participa\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de um verdadeiro poder popular.\"", "65": "Luciana Genro reafirma compromisso do PSOL com habita\u00e7\u00e3o popular, meio ambiente e \u00e1reas de lazer para a popula\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Caetano do Sul, SP. #Equipe50", "66": "Depois da anima\u00e7\u00e3o da feira no Crato, no Cear\u00e1, o acolhimento carinhoso na casa da tia av\u00f3 de Eduardo Campos, dona Almina, juntamente com suas tias e primas, que conheci na casa em que ele passava suas f\u00e9rias quando crian\u00e7a.", "67": NaN, "68": "Homenagem e solidariedade a Palestina em ato de lan\u00e7amento da candidatura de Z\u00e9 Maria \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Fortaleza (CE) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://goo.gl/eUt729:=:https://www.youtube.com/watch?v=FsaHj1Q2_uI&feature=share", "69": "#MudaBrasil", "70": "O acidente que nos levou Eduardo Campos causou perdas irrepar\u00e1veis a outras seis fam\u00edlias: meu amigo e ex-colega de C\u00e2mara, Pedrinho Valadares, o jornalista Carlos Augusto Leal Filho, o fot\u00f3grafo Alexandre Severo Gomes e Silva, o cinegrafista Marcelo de Oliveira Lyra e os pilotos Geraldo Magela Barbosa da Cunha e Marcos Martins. Todos estavam trabalhando e lutando por um Brasil melhor. Minhas ora\u00e7\u00f5es e solidariedade aos familiares, nessa hora t\u00e3o dif\u00edcil. - A\u00e9cio Neves", "71": "\u00c9 com imensa tristeza que recebi a not\u00edcia do acidente que vitimou o ex-governador e meu amigo Eduardo Campos. O Brasil perde um dos seus mais talentosos pol\u00edticos, que sempre lutou com idealismo por aquilo em que acreditava. A perda \u00e9 irrepar\u00e1vel e incompreens\u00edvel. Nesse momento, minha fam\u00edlia e eu nos unimos em ora\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia de Eduardo, seus amigos e a milh\u00f5es de brasileiros que, com certeza, partilham a mesma perplexidade e pesar. - A\u00e9cio Neves", "72": "O candidato da Coliga\u00e7\u00e3o Muda Brasil \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves, cancelou a agenda e suspendeu a campanha eleitoral, em pesar pelo falecimento do candidato do PSB, Eduardo Campos. - Assessoria", "73": "A presidenta Dilma se pronunciou, na tarde de hoje (13), sobre o acidente que vitimou Eduardo Campos e outras seis pessoas. Dilma cancelou seus compromissos de campanha e declarou luto oficial de tr\u00eas dias pela trag\u00e9dia ocorrida em Santos. Assista.", "74": "Esta perda \u00e9 muito triste para o pa\u00eds. Eduardo Campos era uma lideran\u00e7a muito jovem e muito importante para o Brasil. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia. A campanha presidencial do PV est\u00e1 suspensa para os pr\u00f3ximos dias.", "75": NaN, "76": "LUTO NACIONAL Neste 13 de agosto de 2014, a Na\u00e7\u00e3o brasileira perde em lament\u00e1vel acidente a\u00e9reo, Eduardo Campos e acompanhantes. A fam\u00edlia Democrata Crist\u00e3 Brasileira, une-se ao povo neste momento de profundo pesar e externa seus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia Arraes e aos que conviveram mais diretamente com o Governador de Pernambuco. Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Nacional do PSDC", "77": "Bom dia! Hoje, Luciana passa o dia em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 10:30, tem aula com o Prof. Alysson L. Mascaro na Faculdade de Direito da USP, onde \u00e9 mestranda. \u00c0s 15:00, reuni\u00e3o com o Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 17:00, entrevista para a revista Marie Claire. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #S\u00e3oPaulo #LucianaGenro50 #Equipe50", "78": "Confirma\u00e7\u00e3o da morte de Eduardo Campos \u00e9 uma trag\u00e9dia terr\u00edvel! Minha solidariedade a familia e amigos. Esta elei\u00e7\u00e3o se transformou em luto!", "79": "Luciana Genro e o PSOL est\u00e3o de luto Recebemos com perplexidade e emo\u00e7\u00e3o a not\u00edcia do falecimento do presidenci\u00e1vel Eduardo Campos. A trag\u00e9dia que atingiu Campos, sem precedentes na hist\u00f3ria democr\u00e1tica, tamb\u00e9m nos toca e reveste de luto este processo eleitoral. A candidata Luciana Genro, a Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha e o Partido Socialismo e Liberdade est\u00e3o de luto e desejam toda a solidariedade \u00e0 fam\u00edlia, aos amigos, \u00e0 sua campanha e aos seus apoiadores. Da mesma forma, nos solidarizamos com as fam\u00edlias de Alexandre da Silva, Carlos Augusto Leal, Geraldo da Cunha, Marcos Martins, Pedro Valadares Neto e Marcelo Lira. A agenda de campanha est\u00e1 cancelada. Luciana Genro Jorge Paz Coordena\u00e7\u00e3o de Campanha http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-e-o-psol-estao-de-luto/", "80": "Pronunciamento da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil \"N\u00e3o vamos desistir do Brasil.\" A frase, dita por Eduardo Campos na v\u00e9spera do acidente que o vitimou, expressa o testemunho e o desejo de um brasileiro que pautou sua vida pelo anseio de ver a na\u00e7\u00e3o unida em torno de um projeto que contemple a melhoria de vida de todos os seus cidad\u00e3os. Embalava, no presente, o mesmo sonho que alimentou a trajet\u00f3ria de seu av\u00f4 Miguel Arraes ou, como ele mesmo dizia carinhosamente, do Dr. Arraes. Interrompeu-se hoje o caminho de um homem que acreditava na renova\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica pela for\u00e7a do povo brasileiro em escrever o seu destino. Morre Eduardo Henrique Accioly Campos, mas fica o seu legado de luta pelos ideais de um Brasil mais democr\u00e1tico, pr\u00f3spero, solid\u00e1rio, sustent\u00e1vel e justo socialmente. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil acredita que a perda de Eduardo encerrou sua vida, mas n\u00e3o seus ideais. Fica a semente da esperan\u00e7a que move diariamente os brasileiros criativos e empreendedores, capazes de transformar em virtuoso seu duro cotidiano. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil se solidariza com a dor irrepar\u00e1vel das fam\u00edlias de Eduardo Campos e de seus companheiros Pedro Valadares, Carlos Percol, Alexandre Severo Gomes da Silva, Marcelo Lyra, Geraldo da Cunha e Marcos Martins. O momento \u00e9 de luto e imp\u00f5e o necess\u00e1rio recolhimento. Santos, 13 de agosto de 2014. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, REDE SUSTENTABILIDADE, PPS, PPL, PHS, PRP, PSL", "81": "\"Quero pedir a Deus que sustente a Renata, ao Z\u00e9, ao Jo\u00e3o, a Duda, o Pedro, o pequenino Miguel e a todos os familiares dos companheiros de Eduardo Campos. Esta \u00e9, sem sombra de d\u00favida, uma trag\u00e9dia. Uma trag\u00e9dia que imp\u00f5e luto e muita tristeza. Eu sei que os brasileiros est\u00e3o compartilhando com cada um de n\u00f3s e principalmente com sua fam\u00edlia, com seus amigos e conosco. Durante esses 10 meses de conviv\u00eancia aprendi a respeit\u00e1-lo, admir\u00e1-lo e a confiar nas suas atitudes e nos seus ideais de vida. Foram 10 meses de intensa conviv\u00eancia e, como eu disse, come\u00e7amos a fiar juntos principalmente a esperan\u00e7a de um mundo melhor, de um mundo mais justo. Eduardo estava empenhado com esses ideais at\u00e9 os seus \u00faltimos segundos de sua vida e a imagem que eu quero guardar dele foi a da nossa despedida de ontem \u2013 cheio de alegria, cheio de sonhos, cheio de compromissos. \u00c9 com esse esp\u00edrito que eu pe\u00e7o a Deus que possa sustentar sua fam\u00edlia, consolar sua fam\u00edlia e tamb\u00e9m a todos n\u00f3s.\" Marina Silva", "82": "J\u00c1 NAS RUAS O JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 807 http://wp.me/p18tzC-gL", "83": "Jornal Imparcial Araraquara divulga presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria na cidade nas redes sociais! Amanh\u00e3, dia 14 de agosto, o candidato do PSTU vai discutir com os trabalhadores e trabalhadoras de Araraquara (SP) e apresentar um programa que defenda um Brasil para os trabalhadores, sem patr\u00f5es e banqueiros! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "84": "TODOS E TODAS EM ALERTA! VAMOS CERCAR AS OCUPA\u00c7\u00d5ES DO ISIDORO DE SOLIDARIEDADE E DENUNCIAR O IMINENTE DESPEJO! #RESISTEISIDORO", "85": "MORRE EDUARDO CAMPOS, CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA PELO PSB Morreu na manh\u00e3 desta quarta feira, em um acidente (queda do avi\u00e3o em que viajava do Rio para Guaruj\u00e1/SP) o ex-governador de Pernambuco e candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica pelo PSB, Eduardo Campos. Como \u00e9 sabido, o PSTU n\u00e3o tinha identidade pol\u00edtica nem de classe com o ex-governador. N\u00e3o apoiamos seu governo em Pernambuco nem a alternativa que representava nas elei\u00e7\u00f5es deste ano. Na verdade, na disputa pol\u00edtica entre trabalhadores e patr\u00f5es na nossa sociedade, nos encontr\u00e1vamos em campos opostos. Mas, queremos registrar que, evidentemente, lamentamos o acidente e o drama humano que causou e enviamos nosso pesar aos familiares, dele e dos demais ocupantes do avi\u00e3o acidentado. Por fim nos solidarizamos com os feridos que foram atingidos no solo pelo mesmo acidente. S\u00e3o Paulo, 13 de agosto de 2014 Z\u00e9 Maria \u2013 presidente nacional do PSTU", "86": "O PT teve a oportunidade de mudar o Brasil, depois que voc\u00ea foi para as ruas, que protestou nas redes sociais. N\u00e3o fez nada. Agora, \u00e9 a sua vez de mostrar que a indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos paralisa! Podemos fazer a mudan\u00e7a acontecer, votando certo! Assista ao programa de A\u00e9cio, transmitido na TV e compartilhe! N\u00f3s vamos fazer a virada!! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "87": "A\u00e9cio Neves foi recebido, ontem, por representantes da classe m\u00e9dica de Minas Gerais. Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia tamb\u00e9m participaram do encontro. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "88": "O Brasil precisa mudar e \u00e9 com a sua ajuda! No dia 5, vote 45! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "89": NaN, "90": "A\u00e9cio Neves mostrou, no debate da Record, que \u00e9 o mais preparado para governar o Brasil! Assista, no programa de TV de A\u00e9cio, alguns dos principais momentos do debate. #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "91": "Boa noite, amigos! Sou Antonio Anastasia, ex-governador de Minas e um dos coordenadores do Plano de Governo de A\u00e9cio. Vamos come\u00e7ar agora o Face to Face com as propostas de A\u00e9cio Neves para um Estado democr\u00e1tico e eficiente. Vou estar com voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 20h30, respondendo a perguntas sobre gest\u00e3o, Estado, Federa\u00e7\u00e3o e outros temas relativos ao Poder P\u00fablico.", "92": "Quem quer ver mudan\u00e7a de verdade, vota A\u00e9cio. Arrume mais um voto e vamos provar que o Brasil \u00e9 muito mais forte que o PT. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e nos ajude a compartilhar! #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil #Virada45", "93": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia estiveram, hoje, em Uberl\u00e2ndia (MG). Leia Mais: http://bit.ly/YJES4g:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente-e-verdadeira.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_6&utm_campaign=&utm_content=aecio-diz-que-brasil-desperta-para-a-mudanca-consistente #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Virada45", "94": "Obrigado a todos os que participaram do Face to Face. Forte abra\u00e7o do Antonio Anastasia. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "95": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, no Mercad\u00e3o de Madureira, no Rio de Janeiro. Leia Mais: http://bit.ly/1v1AasW:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercadao-de-madureira-no-rio.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=clima-de-virada-marca-visita-de-aecio-ao-mercad-o-de-madureira-no-rio #MudaBrasil #VotoA\u00e9cio45 #Virada45", "96": "A presidenta esteve no bairro do Aglomerado da Serra, em Belo Horizonte, e pediu apoio dos eleitores na reta final da campanha! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "97": "#DilmaNaTV\n\nDiminuir o financiamento dos bancos p\u00fablicos \u00e9 diminuir o investimento no desenvolvimento do Brasil.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "98": "Conhe\u00e7a as propostas de Dilma para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o! \"Garantir um atendimento mais digno para popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim\", afirmou Dilma.", "99": "#VoteDilma Sabe por que a galera de Ceil\u00e2ndia, regi\u00e3o administrativa do Distrito Federal, vota na presidenta Dilma? Por ela ser #Dilmais! E por todos quererem #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo!!! Assista, curta e compartilhe!", "100": "Os pequeninos, junto com suas fam\u00edlias, vieram para mostrar qual \u00e9 o melhor caminho para ser escolhido no pr\u00f3ximo domingo (5), nas urnas. \u00c9 #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo! #votoDilmais", "101": "#DilmaNaTV\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "102": "No domingo, a gente vai olhar para urna e pensar em quem deve votar. Pensar: \u201cEu vou votar para gente consolidar o que a gente conquistou, mudar aquilo que for preciso e fazer mais. Vou votar em quem tem experi\u00eancia de governo. Ou vou votar em uma aventura? Vou votar no desenvolvimento do pr\u00e9-sal ou vou votar contra o pr\u00e9-sal? Tenho certeza que o povo brasileiro sabe escolher com consci\u00eancia, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o. Tenho certeza que voc\u00eas sabem escolher. Pe\u00e7o, humildemente, o voto de voc\u00eas.", "103": "#DilmaNaTV\n\nNo in\u00edcio, muita gente criticou o programa Mais M\u00e9dicos. Hoje, todos os candidatos dizem que v\u00e3o mant\u00ea-lo. Dilma tem credibilidade para aument\u00e1-lo e experi\u00eancia para avan\u00e7ar e agora ainda fazer o Mais Especialidades.\n\nAcompanhe: www.dilma.com.br/tv", "104": "A presidenta Dilma esteve com o ex-presidente Lula, o senador Eduardo Suplicy e Alexandre Padilha em com\u00edcio em S\u00e3o Paulo! Veja as fotos. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "105": "O Programa do Fernando Gabeira mostrou os percal\u00e7os e imprevistos de candidatos, como eu, que fazem uma campanha mais modesta. Falei um pouco sobre os temas que defendo e da minha trajet\u00f3ria pessoal e profissional: https://www.youtube.com/watch?v=9Ff2PyV96Pk", "106": "O voto obrigat\u00f3rio tem se transformado num voto de rebanho. Voto tem que ser liberdade, escolha, desejo de interferir na vida pol\u00edtica do pa\u00eds. O voto facultativo \u00e9 o voto que politiza. http://bit.ly/1rI6LWf:=:https://www.youtube.com/watch?v=CNmozKxpHB4&index=7&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "107": "http://www.noticiasnaturais.com/2012/11/corrupcao-gerente-geral-de-toxicologia-da-anvisa-e-exonerado-por-denunciar-irregularidades/", "108": "No Rio Grande do Norte, estamos com Rob\u00e9rio Paulino 50! #Equipe50", "109": "No Rio de Janeiro, estamos com Tarc\u00edsio Motta! #Equipe50", "110": "Na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma sabatina com alunos da FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), em S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/politica-economica-e-o-principal-tema-da-sabatina-com-luciana-genro-na-fgv/ #Equipe50", "111": "No Cear\u00e1, estamos com Ailton Lopes 50! #Equipe50", "112": "Em Goi\u00e1s, estamos com Professor Weslei Garcia 50! #Equipe50", "113": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em S\u00e3o Paulo. \u00c0s 11h30, participa de sabatina do Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da FGV. \u00c0s 15h00, concede entrevista para Luis Nassif e \u00e0s 17h30, para o blog N\u00e3o Salvo. Acompanhe a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "114": "Na Bahia, estamos com Marcos Mendes 50! #Equipe50", "115": "No Distrito Federal, estamos com Toninho do PSOL 50! #Equipe50", "116": "No Esp\u00edrito Santo, estamos com Camila Valad\u00e3o - PSOL 50! #Equipe50", "117": "No Rio Grande do Sul, estamos com Roberto Robaina 50! #Equipe50", "118": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi recebida por milhares de jovens na noite desta segunda-feira (29) na Unicamp Universidade Estadual de Campinas, no interior de S\u00e3o Paulo, onde participou de uma sabatina promovida por estudantes. Mais de 3 mil pessoas, entre estudantes universit\u00e1rios, de ensino m\u00e9dio e cidad\u00e3os da regi\u00e3o lotaram o sagu\u00e3o do Pr\u00e9dio do Ciclo B\u00e1sico. O professor de sociologia da Unicamp e fundador do PSOL, Ricardo Antunes, tamb\u00e9m prestigiou a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/mais-de-3-mil-jovens-lotam-sabatina-com-luciana-genro-em-campinas/ #Equipe50", "119": "Assista nosso 18\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito! #Equipe50", "120": NaN, "121": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, Luciana vai responder entrevista dos leitores do El Pa\u00eds. Voc\u00ea pode enviar suas perguntas em http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=11109:=:http://internacional.elpais.com/internacional/2014/10/01/actualidad/1412168400_1412179509.html #Equipe50", "122": "Em Pernambuco, estamos com Z\u00e9 Gomes 50! #Equipe50", "123": "Aten\u00e7\u00e3o! Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para doar para a campanha Luciana Genro 50! Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Para doar, acesse http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "124": "\"Se o gigante desperta, o destino \u00e9 senhor. Nos ajuda a mudar, quando esgota o modelo\" Faltam 5 dias para o dia 5. #EuVotoMarina40", "125": "\"N\u00e3o vamos desistir do Brasil. \u00c9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos, \u00e9 aqui onde n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa.\" Eduardo Campos", "126": "Em entrevista concedida ao G1 - O Portal de Not\u00edcias da Globo, o Pastor Everaldo explica em detalhes seu plano de governo para a verdadeira #mudan\u00e7a que o povo brasileiro almeja. Assista ao v\u00eddeo e saiba mais: http://bit.ly/1rF6qnn:=:https://www.youtube.com/watch?v=p4GV_jk9qvk&index=24&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A #Vote20 #F\u00e9NoBrasil Pastor Everaldo Presidente", "127": "BANDEIRA\u00c7O Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE 16 l No dia Nacional de agita\u00e7\u00e3o da candidatura Z\u00e9 Maria Presidente 16, o candidato do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica realiza caminhada perlo centro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP) ao lado do candidato a deputado federal Toninho Ferreira e de militantes e apoiadores da campanha! Na reta final, a campanha a todo vapor! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "128": NaN, "129": "AGORA \u00c9 O PSTU l Reveja o programa que foi ao ar em rede nacional de televis\u00e3o hoje! Z\u00e9 Maria denunciou os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos e seus altos sal\u00e1rios e chamou os trabalhadores e trabalhadoras a votarem nos candidatos a deputados do PSTU, candidatos comprometidos com as lutas e os interesses da classe trabalhadora. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "130": "DEU NA IMPRENSA l \"A representa\u00e7\u00e3o do PSTU acusa o candidato de praticar v\u00e1rios crimes, como inj\u00faria, ao inferiorizar os LGBTT's, comparando-os a doentes e ped\u00f3filos e, principalmente, incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio e ao crime, como fica patente na seguinte fala do candidato: \"Vai para a Avenida Paulista, anda l\u00e1 e v\u00ea. \u00c9 feio o neg\u00f3cio, n\u00e9? Ent\u00e3o, gente, vamos ter coragem, n\u00f3s somos maioria, vamos enfrentar essa minoria. Vamos enfrent\u00e1-los\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "131": "Jornal da Globo cobre agenda de Z\u00e9 Maria e Vanessa Portugal em campanha no Barreiro em Belo Horizonte (MG). #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "132": "CAD\u00ca A DEMOCRACIA? As emissoras de televis\u00e3o no Brasil, que s\u00e3o concess\u00f5es p\u00fablicas, atacam a democracia quando deixam de fora dos debates alguns candidatos. Com essa decis\u00e3o injusta e antidemocr\u00e1tica, impede que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a todos os candidatos e suas propostas. Proteste, vote 16! Saiba mais: http://www.pstu.org.br/pstu16/21014 #QueroZ\u00e9noDebate #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "133": "BANDEIRA\u00c7O Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE 16 l No dia Nacional de agita\u00e7\u00e3o da candidatura de Z\u00e9 Maria, o candidato vai a S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos fazer campanha junto ao candidato a deputado federal pelo partido Toninho Ferreira. Ainda bem cedo, ao lado de militante e apoiadores da campanha, foi feita uma panfletagem para os petroleiros da Revap, refinaria da Petrobras. \"\u00c9 preciso lutarmos por uma Petrobras 100% estatal, sob controle dos trabalhadores, pois s\u00f3 assim podemos defender o patrim\u00f4nio e a soberania nacionais, evitando que a empresa seja usada como balc\u00e3o de neg\u00f3cios de corrup\u00e7\u00e3o\", afirmou o candidato Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "134": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato do PSTU \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Maria de Almeida, o Z\u00e9 Maria, de 56 anos, defende a estatiza\u00e7\u00e3o total da rede banc\u00e1ria, a anula\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o do pr\u00e9-sal e que a Petrobras seja 100% estatal, revertendo a riqueza e os lucros desses setores para a melhoria da qualidade de vida das fam\u00edlias brasileiras. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "135": "r as 12 novamente isso \u00e9 um desest\u00edmulo e uma das causas da evas\u00e3o nesse n\u00edvel de ensino nossa proposta \u00e9 adotar o mesmo sistema do ensino superior onde o aluno s\u00f3 tem que repetir a mat\u00e9ria que na qual foi reprovado al\u00e9m disso precisamos diminuir o n\u00famero de mat\u00e9rias e atualizarmos alguns temas de estudo de acordo com as necessidades do mundo atual s\u00e3o essas e outras mudan\u00e7as que quero discutir de forma tampa transparente participativa com estados munic\u00edpios e educadores e suas entidades de classe porque do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode continuar por fim quero reafirmar o meu compromisso com a valoriza\u00e7\u00e3o dos professores de todos os n\u00edveis de ensino e quando falo de valoriza\u00e7\u00e3o estou falando e melhores sal\u00e1rios t\u00ednhamos para que um n\u00famero maior de professores possa fazer cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria parte dos recursos do pr\u00e9 sal ser\u00e1 utilizada para cumprir esse", "136": " compromisso afinal s\u00f3 com professores motivados e bem preparados o brasil vai entrar definitivamente na sociedade do conhecimento quer conhecer mais propostas de dilma ent\u00e3o acompanhe dilma vai criar o programa banda larga para todos com ele e disse fibra \u00f3tica chegaram a 90 por cento dos munic\u00edpios garantindo uma internet mais r\u00e1pida segura e barata para milh\u00f5es de brasileiros dilma est\u00e1 investindo 143 bilh\u00f5es de reais em obras de mobilidade a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 metr\u00f4s 14 rt e 180 mil ips e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica e as pol\u00edcias civis e militares com o apoio das for\u00e7as armadas no combate ao crime o domingo teve debate na record e dilma demonstrou mais ", "137": "ar da privatiza\u00e7\u00e3o do psdb quais as privatiza\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no radar combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma coisa tem de ficar claro quem demitiu o paulo roberto fui eu ao longo da minha vida eu tenho tido toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o v\u00e1 who crimes para debaixo do tapete eu n\u00e3o criei nenhum engavetador geral da rep\u00fablica pelo contr\u00e1rio sou a \u00fanica candidata que apresentou cinco propostas para combater a impunidade que a grande prote\u00e7\u00e3o do crime \u00e9 pura assumir compromissos claros com o pa\u00eds e dilma olho popular \u00e9 dilma crescendo ainda mais na reta final dilma um beijo no cora\u00e7\u00e3o de um f\u00e3 cil rodrigo \u00e9 hora de mudar mais dilma tamo junto dilma o cora\u00e7\u00e3o valente est\u00e1 o j\u00f4 brasil com certeza o melhor \u00e9 dilma porque dilma e 13 de maio do povo dilma \u00e9 mais na educa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais pela sa\u00fade \u00e9 mais pela cultura quando \u00e9 que vai a vota\u00e7\u00e3o de tr\u00eas p\u00e1ginas mais tempo de a presidenta tem", "138": "uma vez porque \u00e9 a candidata mais preparada e por que lidera todas as pesquisas dilma mostrou seguran\u00e7a em todas as quest\u00f5es reafirmou seu compromisso em combater a corrup\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m deixou evidente as contradi\u00e7\u00f5es de seus advers\u00e1rios vamos ver as contradi\u00e7\u00f5es de marina bancos p\u00fablicos n\u00e3o se pode usar dois pesos e duas medidas n\u00e3o se pode tomar uma posi\u00e7\u00e3o hoje e mud\u00e1 lo amanh\u00e3 no seu programa de governo consta justamente que a senhora vai reduzir o papel dos bancos p\u00fablicos isso significa candidato que toda a estrutura do brasil a produtiva social est\u00e1 ligada a esse cr\u00e9dito n\u00e3o s\u00f3 a ind\u00fastria como agricultura o cr\u00e9dito tamb\u00e9m que financia a educa\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas que v\u00e3o estudar tudo isso t\u00e1 ligado ao cr\u00e9dito direcionado que as contradi\u00e7\u00f5es de marina vota\u00e7\u00e3o com a cpmf a senhora mudou de partido mudou de posi\u00e7\u00e3o de um dia para o outro temos em problemas de extrema import\u00e2ncia", "139": " como a clt homofobia eo pr\u00e9 sal no debate da bandeirantes a senhora disse que tinha votado a favor da cria\u00e7\u00e3o da cpmf qual foi mesmo o seu voto \u00e0 candidata como operadora na quest\u00e3o da cpmf segundo os registros oficiais do senado marina ao contr\u00e1rio do que diz botou quatro vezes contra a cria\u00e7\u00e3o e prorroga\u00e7\u00e3o da cpmf governar o brasil requer firmeza coragem posi\u00e7\u00f5es claras de atitude se firme n\u00e3o d\u00e1 para improvisar ent\u00e3o candidata me estarrece que a senhora n\u00e3o lembre como votou quatro vezes contra a cria\u00e7\u00e3o da cpmf as contradi\u00e7\u00f5es de a\u00e9cio o povo se lembra que o governo do psdb quebrou o brasil por tr\u00eas vezes que praticou as maiores taxas de juro de toda a hist\u00f3ria em mar\u00e7o de 1997 o senhor declarou que pode ser inclusive que chega o momento de discutirmos a privatiza\u00e7\u00e3o da petrobras mas n\u00e3o ser\u00e1 agora recentemente o senhor voltou ao tema dizendo a petrobras n\u00e3o est\u00e1 no rad", "140": "co social ela estivesse em casa n\u00e9 sem a presen\u00e7a provavelmente ele est\u00e1 em frente \u00e0 tv ou fazendo outras atividades sem nenhuma orienta\u00e7\u00e3o ent\u00e3o na esc\u00f3cia tem integral est\u00e1 fazendo diversas atividades mais atividades orientadas hoje o maior desafio da educa\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 melhorar o ensino m\u00e9dio onde a reprova\u00e7\u00e3o e evas\u00e3o escolar s\u00e3o altas e boa parte dos alunos j\u00e1 passou da idade ideal para cursar o segundo grau aqui \u00e9 preciso mudar muita coisa e dilma j\u00e1 assumiu esse compromisso est\u00e1 mais do que claro que precisamos fazer uma grande reforma no ensino m\u00e9dio come\u00e7ando pelo curr\u00edculo \u00e9 preciso implantar uma mesma base curricular para as escolas de ensino m\u00e9dio pois s\u00f3 assim ser\u00e1 poss\u00edvel estabelecer metas e prazos a serem cumpridos tamb\u00e9m \u00e9 preciso repensar o seguinte hoje o aluno do ensino m\u00e9dio t\u00eam 12 mat\u00e9rias que j\u00e1 \u00e9 bastante acess\u00edvel se reprova em uma ele tem que faze", "141": "populares assim beneficiou a sa\u00fade eo bolso de milh\u00f5es de brasileiras t\u00eam hipertenso e diab\u00e9tico por exemplo gastaria no m\u00ednimo duzentos e oitenta reais por m\u00eas comprando rem\u00e9dios para essas doen\u00e7as eu tenho uma fam\u00edlia pra criar minha filha tem sete anos e se eu tirasse pra comprar rem\u00e9dio com certeza ia faltar na minha fam\u00edlia minha filha s\u00f3 brasileiro pra t\u00e1 fazendo as minhas outras atividades que s\u00e3o pagas na educa\u00e7\u00e3o dilma j\u00e1 garantiu v\u00e1rios avan\u00e7os entre eles o aumento da escolaridade das nossas crian\u00e7as a melhoria dos indicadores que avaliam as s\u00e9ries iniciais do ensino fundamental a implanta\u00e7\u00e3o do ensino de tempo integral e mais de 60 mil escolas p\u00fablicas o ensino integral muda tudo na vida de uma crian\u00e7a porque al\u00e9m de ter contato com essas disciplinas next acho que j\u00e1 s\u00e3o regulares eles t\u00eam o acompanhamento nos estudos a gente acaba tamb\u00e9m afastando a crian\u00e7a do ris", "142": " as mudan\u00e7as mais futuro a campanha entra na sua \u00faltima semana continua liderando todas as pesquisas e conquistando cada vez mais apoios de norte a sul do pa\u00eds \u00e9 um brasil que n\u00e3o quer voltar ao passado nem dar um salto no escuro quer seguir avan\u00e7ando com dilma porque sabe s\u00f3 ela garante mais mudan\u00e7as e mais futuro para o pa\u00eds ea prova disso s\u00e3o as propostas que ela tem para melhorar a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o a companhia j\u00e1 imaginou fazer consultas exames e tratamento com especialistas no mesmo lugar e com rapidez hoje isso j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel em algumas policl\u00ednicas do pa\u00eds como esta de caucaia na regi\u00e3o metropolitana de fortaleza quem vem aqui encontra tudo que precisa desde o exame at\u00e9 o atendimento m\u00e9dico em 13 especialidades quem n\u00e3o conhece at\u00e9 estranha muito a ela foi bem de cara mas daquela cl\u00ednica particular a\u00ed museu at\u00e9 ver se aprende pelo campus na beiwai pela explos\u00e3o tamb\u00e9m ", "143": "foi e aqui a gente chega em baixa feita n\u00e3o n\u00e3o vai acompanhar fila neste jogo tudo \u00e9 na fila eu passei de de um ano um ano e meio o reumatologista 1 ortopedista quase tr\u00eas anos o cara fala grande elogia \u00e9 e hoje \u00e9 que eu encontrei tudo o que eu queria nem aqui tem tudo o que eu quero eu acho que a policl\u00ednica vai abra\u00e7ar a comunidade carente com carinho as policl\u00ednicas assim ainda s\u00e3o raras no brasil mas que s\u00e3o a prova de que esse modelo funciona e \u00e9 por isso que dilma quer implant\u00e1-lo em todo o pa\u00eds atrav\u00e9s do mais especialidades garantir um atendimento mais digno \u00e0 popula\u00e7\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de honra para mim por isso vou criar o programa mais especialidades com ele o paciente vai poder fazer exames consultas e tratamentos em burocracia e sem demora ou seja ningu\u00e9m vai precisar ficar penando dias e dias e \u00e0s vezes meses para marcar o exame isso \u00e9 uma indignidade quero levar ", "144": "esse programa todo o brasil para isso eu vou aproveitar as unidades de sa\u00fade j\u00e1 existentes realizar parcerias com cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas e construir as unidades que forem necess\u00e1rias enfim vou fazer o que for preciso para que o mais especialidades onde o padr\u00e3o de atendimento \u00e0 nossa popula\u00e7\u00e3o assim como conseguimos implantar o mais m\u00e9dicos vamos conseguir dar esse novo passo decisivo dilma pode assumir esse compromisso porque tem credibilidade e sabe que a sa\u00fade precisa melhorar por isso ela criou o mais m\u00e9dicos que levou mais de 14 mil profissionais a periferia das grandes cidades e as regi\u00f5es mais isoladas do pa\u00eds beneficiando 50 milh\u00f5es de brasileiros mas esse \u00e9 apenas o primeiro passo j\u00e1 com o programa sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o de uma garante a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de rem\u00e9dios para hipertens\u00e3o asma e diabetes nos postos de sa\u00fade e na rede de farm\u00e1cias ", "145": " sim senhor eu queria lembrar a todos se voc\u00eas est\u00e3o de acordo com a grande m\u00eddia as empreiteiras esses bancos corruptos que est\u00e3o por a\u00ed foto nos mesmos continue nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es 2018 n\u00e3o \u00e9 continuar reclamando reclamando os altos impostos reclama que falta s", "146": "a\u00fade e educa\u00e7\u00e3o que faltar\u00e1 tamb\u00e9m habita\u00e7\u00e3o faltar\u00e1 de tudo eu sou exatamente aquele que pretende colocar o dedo na ferida que pretende colocar em todos os meus debates que o povo sofre e n\u00e3o tem sa\u00edda sen\u00e3o mudar e n\u00e3o mudar levy fidelis 28 de ponta a ponta prtb", "147": "viso pr\u00e9vio proporcional imposto menor sobre os alimentos apoio \u00e0s pequenas e m\u00e9dias empresas o corte dos supersal\u00e1rios uma sociedade livre justa e solid\u00e1ria e tantas conquistas mais patriotas pe\u00e7o seu voto para prestar o juramento como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprido juntos para o brasil que queremos e podemos", "148": " patriotas h\u00e1 tanto que fazer vencer a viol\u00eancia garantir sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o de qualidade e reforma tribut\u00e1ria pol\u00edtica a infraestrutura que nos falta pol\u00edtica externa aberta para o desenvolvimento derrotar a infla\u00e7\u00e3o a corrup\u00e7\u00e3o quero ser presidente com o aval do que j\u00e1 fiz pelo pa\u00eds conquistas para os trabalhadores como a", "149": " o petr\u00f3leo \u00e9 uma das principais riquezas mundiais no entanto os brasileiros trabalham exploram esta riqueza mineral para dar lucros bilion\u00e1rios aos especuladores na bolsa de nova iorque para os brasileiros sobram a terceiriza\u00e7\u00e3o os baixos sal\u00e1rios dos petroleiros e uma pequena quantia em royalties para", "150": " o petr\u00f3leo financiar a melhoria da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e dar empregos e sal\u00e1rios dignos centenas de milhares de brasileiros propomos a estatiza\u00e7\u00e3o da petrobras o monop\u00f3lio de todo o processo pela petrobras e o controle da empresa pelos trabalhadores petroleiros como representantes de todo bom brasileiro", "151": "cia todas as ofensas desferidas contra seus membros na propaganda considerada ilegal pela justi\u00e7a eleitoral coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo corrup\u00e7\u00e3o os gorros corrup\u00e7\u00e3o no banco do brasil corrup\u00e7\u00e3o na petrobras o brasil quer universidade pastor everaldo", "152": "aldo no \u00faltimo dia 18 de setembro ao inv\u00e9s de aproveitar o hor\u00e1rio eleitoral para debater propostas e apresentar projetos como determina a lei o candidato preferiu mais uma vez ofender todos os integrantes da coliga\u00e7\u00e3o indiscriminadamente e sem apresenta", "153": " direito de resposta o tribunal superior eleitoral concedeu a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo o direito de resposta diante das informa\u00e7\u00f5es ofensivas degradantes e injuriosos veiculadas na propaganda pol\u00edtica do candidato everaldo dias pereira o pastor ever", "154": "r qualquer prova com isso feriu novamente os princ\u00edpios legais e democr\u00e1ticos que devem conduzir o processo eleitoral e tamb\u00e9m o comportamento de qualquer cidad\u00e3o que aspire ocupar o posto m\u00e1ximo da na\u00e7\u00e3o a coliga\u00e7\u00e3o com a for\u00e7a do povo refuta com veem\u00ean", "155": "crescimento haver\u00e1 mais emprego mais trabalho melhor distribui\u00e7\u00e3o de renda j\u00e1 o maior investimento na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o vai permitir uma maior inclus\u00e3o social todo esse movimento tem como cen\u00e1rio a ado\u00e7\u00e3o do imposto \u00fanico federal ea preocupa\u00e7\u00e3o com os limites da natureza isto \u00e9 crescimento sustent\u00e1vel o resto \u00e9 conversa eleger candidatos do partido viv significa garantir o debate sobre esta op\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica salve jorge", "156": " vinte salvar o partido verde tem um caminho para a economia nos pr\u00f3ximos anos a l\u00f3gica nesse modelo come\u00e7a com a ado\u00e7\u00e3o de uma taxa b\u00e1sica de juro e tal selic em patamares baixos equiparados a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo acompanha o nosso gr\u00e1fico com a taxa de juros sob controle haver\u00e1 mais dinheiro no or\u00e7amento para investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por outro lado a taxa de juro baixa permite um maior crescimento econ\u00f4mico com o ", "157": " nesta caminhada como candidata \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal busquei afirmar que as demandas por mais direitos que tomaram as ruas em junho de 2013 podem ser atendidas se tivermos um governo com coragem de enfrentar os interesses dos bancos e dos milion\u00e1rios busquei fortalecer a luta das mulheres por autonomia e respeito d", "158": "a comunidade lgbt contra a viol\u00eancia por direitos iguais e cidadania plena da juventude por futuro e liberdade a elei\u00e7\u00e3o tem dois turnos e o primeiro turno \u00e9 o momento do voto realmente \u00fatil o voto que vai fortalecer estas bandeiras estamos apenas come\u00e7ando e preciso do teu voto para seguir em frente vote p-sol voto e 50", "159": "erais com agricultores familiares empres\u00e1rios e trabalhadores o agroneg\u00f3cio \u00e9 um lugar para todos no nosso pa\u00eds com as mulheres com os jovens com os negros com todos aqueles que constitui essa terra chamada brasil o melhor discurso \u00e9 a vida que se vive feliz mag nosso lida o meu pai nos deixou mas eu fico muito fe", "160": "liz de ver que meu pai se transformou no que ele acreditava eu quero dizer isso ao meu pai que ele fique tranq\u00fcilo no dia 5 quando eu sei k em frente na urna pra votar no presidente do brasil eu marina eu n\u00e3o vou desistir do brasil eu vou votar 40 eu vou votar em marina silva prazer a futura presidente do brasil", "161": " chegou ea sensa\u00e7\u00e3o que eu tenho \u00e9 que esse tempo chegou nessa ideia marina o que estamos fazendo \u00e9 in\u00e9dito no brasil uma alian\u00e7a com base em um programa assumimos essa responsabilidade que n\u00e3o desiste do brasil marina eu tenho andado ora esse brasil afora sempre reunindo com todos os setores com profissionais lib", "162": " n\u00e3o vamos desistir do brasil \u00e9 aqui onde n\u00f3s vamos criar nossos filhos \u00e9 aqui onde n\u00f3s temos que criar uma sociedade mais justa eu tenho uma frase que \u00e9 de victor o que eduardo est\u00e1 muito dizer eu t\u00f4 parece que eu estou escutando dizendo sempre isso que eu n\u00e3o existe nada mais poderoso do que uma id\u00e9ia cujo tempo", "163": " agora \u00e9 perceber \u00e9 impressionante como eles se atacam e o ponto a que chegou essa pol\u00edtica pequena na campanha gente que at\u00e9 onde estava no governo agora fazendo cr\u00edticas ea oposi\u00e7\u00e3o cheia de propostas como se n\u00e3o tivesse nada com o que est\u00e1 a\u00ed chega de falsas op\u00e7\u00f5es nem continu\u00edsmo nem retrocesso mudan\u00e7a pra valer", "164": " s\u00f3 com um programa anti capitalista e socialista s\u00f3 com revolu\u00e7\u00e3o dilma marina e a\u00e9cio recebe milh\u00f5es para disputar quem \u00e9 o melhor gerente do capitalismo brasileiro n\u00e3o podemos contar com eles para garantir os direitos dos trabalhadores \u00e9 preciso lutar se organizar e construir o poder popular eu voto mauro iasi 21", "165": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas dos trabalhadores o povo t\u00e1 indignado com os pol\u00edticos o congresso em suas falcatruas mas no debate da globo s\u00f3 participa quem tem deputado no congresso e isso n\u00e3o \u00e9 democracia quem \u00e9 contra n\u00e3o pode falar o poder econ\u00f4mico ea televis\u00e3o controla a elei\u00e7\u00e3o os bancos e empreiteiras financiam candidatos ea televis\u00e3o s\u00f3 mostra aquel", "166": "es que defendem os patr\u00f5es impedem a participa\u00e7\u00e3o de alguns candidatos nos debates para n\u00e3o deixar voc\u00ea escolher livremente em quem votar em protesto contra isso voto \u00fatil \u00e9 aquele no qual voc\u00ea n\u00e3o se arrepende depois pense nisso o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16 a esse o presidente", "167": " p\u00fablico possa ser processado pelo juiz com base no c\u00f3digo penal para diminuir essa sensa\u00e7\u00e3o de impunidade a\u00e9cio est\u00e1 pronto para montar o brasil \u00e9 por isso por ter atitude postura e propostas realistas que a\u00e9cio o candidato que cresce em todas as pesquisas assista mais esse debate a\u00e9cio neves ponto com.br e n\u00e3o perca o \u00faltimo debate na pr\u00f3xima quinta feira na tv globo propostas de a\u00e9cio para o brasil seguran\u00e7as \u00e9 a\u00e9cio \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia e crimes hediondos sa\u00fade a\u00e9cio vai criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade para acabar com a demora das consultas com especialistas a\u00e9cio tamb\u00e9m vai fazer 500 centros de sa\u00fade de uma vez com consultas exames ", "168": "e rem\u00e9dios juntos num \u00fanico lugar com forma e transporte exclusivo educa\u00e7\u00e3o a\u00e9cio vai levar para todo o pa\u00eds o programa poupan\u00e7a jovem estimulando os alunos a concluir o ensino m\u00e9dio e com o mutir\u00e3o de oportunidades a\u00e9cio vai trazer de volta \u00e0 escola cerca de 20 milh\u00f5es de pessoas que abandonaram os estudos tanto um sal\u00e1rio m\u00ednimo por m\u00eas para que voltem a estudar a\u00e9cio presidente a for\u00e7a que o brasil precisa representa que o tipo de equipe eu particularmente entre as pessoas tomem a volta anseiam que \u00e9 um l\u00edder que tem uma equipe fant\u00e1stica acho que \u00e9 muito importante a mais do que ser um gestor \u00e9 ser um l\u00edder que tem uma equipe capaz de gerir realmente o \u00e9 o futuro e os pr\u00f3ximos passos d", "169": "o nosso pa\u00eds \u00e9 o brasil precisa saber que tem o brasileiro que gosta do brasil ea ss brasileiro \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz da satisfa\u00e7\u00e3o daquilo que est\u00e1 fazendo governou o estado de minas gerais por dois mandatos e terminou com a aprova\u00e7\u00e3o de 92% precisa dizer mais o brasil convoca deus que te e junho os teus santos padroeiros esse povo que n\u00e3o cansa o brasil vem informar essa corrente e avisa nossa gente e \u00e9 tempo de mudan\u00e7a do porto dessa na\u00e7\u00e3o mundo vem em tupi trouxe novo sentido e ele que me disse levantai aproveitar esse momento ia de mandar este pa\u00eds a for\u00e7a eu isto \u00e9 o a\u00e9cio cresce empata com marina e se aproxima do segundo turno a\u00e9cio o voto \u00fatil para vencer o pt", "170": " domingo no debate da record \u00e0 s mostrou porque \u00e9 o candidato mais preparado para governar o brasil vejam que um dos principais analistas pol\u00edticos do pa\u00eds disse no seu blogue no debate da record entre os candidatos a presidente a\u00e9cio deu um banho em dilma e foi o melhor vejam alguns momentos corrup\u00e7\u00e3o na petrobras eu vou tir\u00e1 la das m\u00e3os desse grupo pol\u00edtico que tomou conta dessa empresa e est\u00e1 fazendo aquilo que nenhum brasileiro poderia imaginar neg\u00f3cios h\u00e1 12 anos senhora presidente senhora candidata ea senhora era o presidente do conselho de administra\u00e7\u00e3o desta empresa \u00e9 vergonhoso eu expresso aqui a indigna\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de brasileiros as den\u00fancias n\u00e3o cessam apenas a den\u00fancia ficar\u00e1", "171": " apenas nela do diretor nomeado pelo seu governo para o governo do pt tem mantido no seu governo apenas aquilo que ele assume que foi desviado da petrobras permitiriam que 450 mil crian\u00e7as seu filho por exemplo estivesse numa creche possibilitaria que 50 mil caso do que a minha casa minha vida tivessem sido constru\u00eddas \u00e9 a\u00ed que est\u00e1 o douro \u00e9 isso que a corrup\u00e7\u00e3o impacta na vida das pessoas a\u00e9cio \u00e9 a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal dilma \u00e9 contra mas volto \u00e0 quest\u00e3o da seguran\u00e7a j\u00e1 que a senhora fugiu a resposta dentre todo o conjunto de propostas que apresentamos e eu defendo no caso de crimes graves os chamados crimes hediondos que o maior de 16 anos possa autorizado pelo minist\u00e9rio", "172": "Bem-vindo \u00e0 comunidade! A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a comunidade Santa Marta, no Rio de Janeiro. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "173": "#MudaBrasil", "174": "A presidenta Dilma participou de entrevista no Jornal Nacional e respondeu sobre o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, a melhoria do atendimento \u00e0 sa\u00fade e fechou: precisamos acreditar no Brasil! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #Dilma13DeNovo", "175": NaN, "176": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Eymael visita Eun\u00f3polis, BA http://bit.ly/Eymael-eunapolis-ba:=:http://g1.globo.com/bahia/batv/videos/v/candidato-a-presidencia-jose-maria-eymael-visita-eunapolis-no-sul-da-bahia/3568981/", "177": "Arruda impugnado: vit\u00f3ria do PSOL, vit\u00f3ria do DF! #Equipe50", "178": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou ato de campanha em frente ao Hospital Concei\u00e7\u00e3o, em Porto Alegre, no final da manh\u00e3 desta segunda-feira 18/08). Acompanhada do candidato do PSOL ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, e de militantes e candidatos do partido \u00e0 Assembleia Legislativa e \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados, Luciana dialogou com a popula\u00e7\u00e3o e distribuiu panfletos. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/a-gestao-da-saude-virou-moeda-de-troca-dos-partidos-politicos-diz-luciana-genro-em-ato-no-hospital-conceicao/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "179": "Em duas semanas, a plataforma de arrecada\u00e7\u00e3o de recursos pela internet da candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, conseguiu contribui\u00e7\u00f5es de mais de 90 pessoas e arrecadou um total de R$ 10 mil. A plataforma virtual de doa\u00e7\u00f5es possibilita apenas aportes de pessoas f\u00edsicas. Com uma previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria de R$ 900 mil, a campanha de Luciana Genro n\u00e3o possui nenhum tipo de rela\u00e7\u00e3o com empreiteiras, bancos e multinacionais \u2014 o estatuto do PSOL veda o financiamento desses setores \u00e0s candidaturas apresentadas pelo partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/plataforma-virtual-de-luciana-genro-arrecada-20-da-meta-nas-primeiras-duas-semanas/ Contribua! http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "180": "Luto_semana6 \u00e9 a cr\u00f4nica da sexta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Sua opini\u00e3o \u00e9 muito importante. Comente e sugira. #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana6", "181": "Os candidatos do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram ato de campanha na cidade de Cachoeirinha, na regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, neste domingo (17/08). #Equipe50", "182": "Voc\u00ea tem op\u00e7\u00e3o, voc\u00ea tem o PSOL. #Equipe50", "183": "O Escritor e apresentador, Reverendo Hernandes Dias Lopes explica porque a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pode transformar o pa\u00eds em um novo Brasil. Confira! ", "184": "Assistam ao v\u00eddeo onde o Bispo Manoel Ferreira, l\u00edder da Assembleia de Deus e o candidato ao Governo de Pernambuco, Armando Monteiro, declaram seu apoio ao Pastor Everaldo. ", "185": "http://ow.ly/AsTY0:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/18/analise-da-semana-a-morte-de-eduardo-campos-e-a-situacao-politica/", "186": "http://ow.ly/AsfFR:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/18/palestra-debate-vargas-e-as-licoes-para-o-momento-atual/", "187": "PALESTRA-DEBATE: VARGAS E AS LI\u00c7\u00d5ES PARA O MOMENTO ATUAL http://wp.me/p18tzC-h2", "188": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l Tanto A\u00e9cio quanto Dilma e Marina representam, com poucas nuances, a mesma pol\u00edtica que vem sendo levada a cabo h\u00e1 anos nesse pa\u00eds. A \u00fanica forma de mudar de fato e atender as reivindica\u00e7\u00f5es de junho, e tamb\u00e9m das greves que se sucederam ap\u00f3s as mobiliza\u00e7\u00f5es de rua, \u00e9 atrav\u00e9s de uma outra pol\u00edtica econ\u00f4mica, que rompa os bancos e empresas. Uma terceira via \u00e0 falsa polariza\u00e7\u00e3o entre PT e PSDB teria que ser necessariamente uma alternativa dos trabalhadores, sem banqueiros ou patr\u00f5es. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "189": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cNo primeiro sinal de queda da produ\u00e7\u00e3o essas montadoras, por exemplo, j\u00e1 amea\u00e7am mandar os trabalhadores embora, e o que o governo faz? Estatiza a empresa para garantir os empregos? N\u00e3o. D\u00e1 mais dinheiro para elas. Se isso resolvesse o problema n\u00e3o haveria nenhum trabalhador com o emprego amea\u00e7ado\u201d, afirmou Z\u00e9 Maria ao Jornal Di\u00e1rio Regional. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "190": "AS FRAUDES DA POLICIA PARA CRIMINALIZAR AS LUTAS SOCIAIS Veja esta reportagem abaixo. A pol\u00edcia civil de S\u00e3o Paulo sabia que n\u00e3o tinha provas para sustentar a farsa que a PM montou em torno a pris\u00e3o de manifestantes em S\u00e3o Paulo. Ent\u00e3o usou o artificio de n\u00e3o enviar para a per\u00edcia os \"explosivos\" que alegava ter apreendido com eles. Desta forma manteve a farsa (e a pris\u00e3o dos acusados) por mais tempo. Essa \u00e9 a pol\u00edcia que deveria garantir a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o.... Fim a todos os inqu\u00e9ritos e processos contra ativistas das lutas sociais! Liberdade para todos os presos pol\u00edticos! Desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM! Chega de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais! <http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2014/08/18/corregedoria-da-policia-investigara-pericia-de-explosivo.htm>", "191": "Coletiva de imprensa na ALMG", "192": "Na Sede da OAB, em Curvelo, Alvaro Dias fala aos prefeitos e vereadores da regi\u00e3o central de Minas Gerais sobre a origem das desigualdades e da pobreza no Pa\u00eds #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "193": "Aos candidatos do Podemos 19 em Minas Gerais, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica Alvaro Dias criticou as alian\u00e7as eleitorais a qualquer custo, e disse que o Brasil precisa combater os privil\u00e9gios #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #Conven\u00e7\u00e3odoPodemosMG", "194": "Ao vivo na R\u00e1dio Itatiaia em Belo Horizonte", "195": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos 19 em Minas Gerais", "196": "Na Itatiaia - A R\u00e1dio de Minas, o senador Alvaro Dias falou sobre as propostas para tirar o Brasil do atoleiro e retomar o caminho do emprego. O senador estava acompanhado pelo deputado Laudivio Carvalho #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "197": "A conspira\u00e7\u00e3o para abafar a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no centro das articula\u00e7\u00f5es para a sucess\u00e3o presidencial. Entrevista \u00e0 R\u00e1dio Itatiaia em Belo Horizonte #JuntosPodemosMais #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "198": "Na marca do p\u00eanalti...Bora acertar esse gol\u26bd\ufe0f ? Foi o que disse Alvaro Dias a lideran\u00e7as pol\u00edticas e comunit\u00e1rias de Contagem MG na noite deste s\u00e1bado. #JUNTOSPODEMOSMAIS #ALVARODIAS", "199": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos em Minas Gerais #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #JuntosPodemosMais", "200": "Conven\u00e7\u00e3o do Podemos em Minas Gerais", "201": "\"Como o candidato v\u00ea a obsess\u00e3o do PSDB em tir\u00e1 -lo da disputa presidencial para virar vice?\", perguntou a imprensa mineira ao senador Alvaro Dias. Veja o que ele respondeu #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "202": "N\u00e3o basta prometer fazer na campanha eleitoral, \u00e9 preciso ter feito no passado\ud83e\udd14 Reduzir o Legislativo, os minist\u00e9rios, os privil\u00e9gios e as estatais criadas para abrigar \"amigos\"\u2714\u2714 #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "203": "Aos prefeitos e vereadores de Minas Gerais, Alvaro Dias lembrou as leis que fez para beneficiar munic\u00edpios, como o sal\u00e1rio educa\u00e7\u00e3o, e os projetos que implantou quando governou o Paran\u00e1. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "204": "#JuntosPodemosMais #AlvaroDias #BeloHorizonte", "205": "Bom dia Belo Horizonte!!! #AlvaroDias", "206": "POR UMA DEMOCRACIA CONSTITUCIONAL Ciro Gomes A prop\u00f3sito de falsa pol\u00eamica criada em torno de uma frase que disse a uma emissora de televis\u00e3o, no sentido de que \u00e9 preciso devolver os poderes da Rep\u00fablica \u00e0s suas devidas caixinhas, gostaria de deixar claro e por escrito o que penso a respeito deste tema, antes que ligeiras e maliciosas interpreta\u00e7\u00f5es ganhem foro de verdade. Tenho convic\u00e7\u00e3o de que \u00e9 preciso resgatar a dignidade da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, assim como a da Pol\u00edtica. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Brasil continue com disputas entre as institui\u00e7\u00f5es, que as enfraquecem aos olhos dos cidad\u00e3os, estabelecendo confus\u00f5es entre as atua\u00e7\u00f5es dos poderes pol\u00edticos e dos poderes t\u00e9cnicos. A moderna teoria da constitui\u00e7\u00e3o construiu diferen\u00e7as entre as atua\u00e7\u00f5es majorit\u00e1rias e as contra majorit\u00e1rias, entre Legislativo e Executivo, de um lado, e Judici\u00e1rio e Minist\u00e9rio P\u00fablico, de outro. Aos primeiros cabe escolher os caminhos que ser\u00e3o trilhados e tomar as decis\u00f5es importantes e estrat\u00e9gicas, legitimados pelos mandatos obtidos das urnas; aos segundos, mediante atua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, impedir tanto que as minorias sejam esmagadas por tais escolhas quanto consolidar ambiente juridicamente seguro (truncated)", "207": "Foi homologada hoje minha candidatura pela Democracia Crist\u00e3 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. \u00c9 com muita honra e orgulho que inicio mais essa jornada cujo objetivo \u00e9 mudar o Brasil, fazer de nossa P\u00e1tria uma na\u00e7\u00e3o pujante que podemos e merecemos ser. Avante povo brasileiro, a luta, a vit\u00f3ria!", "208": "\u00c9 HOJE!!! Daqui a alguns minutos!!!", "209": "Gilberto Gil e Chico Buarque tamb\u00e9m querem #LulaLivre. Foto: Ricardo Stuckert", "210": "O setor agr\u00edcola ter\u00e1 todo o apoio do pr\u00e9-candidato Geraldo Alckmin. Ele conta em entrevista que, com a redu\u00e7\u00e3o de custos, pode melhorar a renda do agricultor, investir na defesa sanit\u00e1ria e pesquisas. \u00d3timas not\u00edcias para o #DiaDoAgricultor, n\u00e3o \u00e9?! \ud83c\udf99 D\u00ea um play e confira na \u00edntegra sua entrevista no programa da R\u00e1dio Regional FM, em Florian\u00f3polis/SC: https://youtu.be/oHc9wiTB7y0 #EquipePSDB #GeraldoNoR\u00e1dio", "211": "O seu candidato est\u00e1 preparado para enfrentar isso??? #EquipePSDB #PreparadoParaOBrasil", "212": "Nem tudo que voc\u00ea v\u00ea na internet \u00e9 verdade, e \u00e9 preciso estar muito atento \u00e0s fake news. Elei\u00e7\u00f5es em diversos lugares mundo afora j\u00e1 foram afetadas por boatos infundados, e \u00e9 preciso ficar com os dois p\u00e9s atr\u00e1s toda vez que voc\u00ea vir um contato de WhatsApp dizendo que \u00e9 para compartilhar um texto ou v\u00eddeo bomb\u00e1stico oriundo de fontes duvidosas. N\u00e3o deixe que mentiras influenciem um momento t\u00e3o decisivo para o nosso futuro. \u00c9 fundamental checar a veracidade de cada informa\u00e7\u00e3o antes de pass\u00e1-la adiante. Acesse http://alckm.in/denuncie para denunciar uma not\u00edcia falsa sobre Geraldo Alckmin ou acesse o http://alckm.in/antifake para ter em m\u00e3os todas as inven\u00e7\u00f5es espalhadas sobre nosso pr\u00e9-candidato. Algumas s\u00e3o t\u00e3o absurdas que parecem piada e \u00e9 a\u00ed que mora o perigo. Fa\u00e7a parte da onda da verdade!! #CompartilheAVerdade #EquipePSDB", "213": "Juntos vamos afastar do Brasil a tristeza e o medo do futuro. \u00c9 hora de mudar e mudar pra melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c #EquipePSDB #GeraldoPeloBrasil", "214": "No Dia do Agricultor refor\u00e7o meu compromisso com a reforma agr\u00e1ria e com a agricultura familiar, que produz 70% dos alimentos consumidos pela popula\u00e7\u00e3o brasileira e emprega mais de 70% das pessoas no campo. Parab\u00e9ns as agricultoras e agricultores de todo o Brasil! #ReformaAgr\u00e1ria #VamosSemMedo #BoulosESonia", "215": "Hoje eu e Haddad debatemos \"O Futuro da Esquerda\" na Flip. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 Fotos: M\u00eddia NINJA", "216": "Unidade em defesa da democracia no festival Lula Livre no Rio de Janeiro. #lulalivre #festivallulalivre Foto: M\u00eddia NINJA", "217": "Nosso compromisso \u00e9 com a defesa da democracia! #VamosSemMedo #BoulosESonia", "218": "#AoVivo Direto do Festival Lula Livre no Rio de Janeiro", "219": "Hoje eu estarei no Festival Lula Livre no Rio de Janeiro, onde defenderei o direito de Lula ser candidato. A nossa defesa \u00e9 pela democracia! Compare\u00e7a: http://bit.ly/2LrYhnP #LulaLivre", "220": "Boulos na \u00e1rea! O di\u00e1logo com e na periferia de S\u00e3o Paulo j\u00e1 tem nova data marcada. Queremos ouvir e debater as propostas que estamos construindo para tirar o Brasil da crise e melhorar a vida do povo brasileiro. Ser\u00e1 na Zona Leste - Itaquera, dia 05/08 - 10h na Av. Jos\u00e9 Pinheiro Borges, 1.670. Acompanhe, compartilhe, participe! #BoulosNaArea #BoulosEm Itaquera #VamosSemMedo #BoulosESonia2018", "221": "Devemos buscar ter vit\u00f3rias eleitorais. Seria uma irresponsabilidade hist\u00f3rica com nosso povo abrir m\u00e3o dessas vit\u00f3rias em um momento como esse. Hoje estive no debate 'A revolta da Senzala no pa\u00eds da Casa Grande com Supremo, com Tudo', no Flipei, em Paraty, onde falamos sobre a atual conjuntura no pa\u00eds e como o povo tem se organizado para lutar contra a retirada de direitos. #VamosSemMedo #BoulosESoniaa #PSOL2018", "222": "Hoje, em breve estarei debatendo O Futuro da Esquerda com Fernando Haddad no Flip, em Paraty. Ser\u00e1 na Casa de N\u00e3o-Fic\u00e7\u00e3o \u00c9poca e Vogue. Acompanhe a transmiss\u00e3o online em nossa p\u00e1gina.", "223": "Hoje em Paraty participo da Flip - Festa Liter\u00e1ria Internacional de Paraty e da Flipei | Festa Liter\u00e1ria Pirata das Editoras Independentes. Acompanhe os debates! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "224": "Conto com sua presen\u00e7a na conven\u00e7\u00e3o do MDB que levar\u00e1 nosso partido a uma grande vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es de outubro. Anote a\u00ed! \u00c9 na pr\u00f3xima quinta-feira em Bras\u00edlia. Participe! #ChamaOMeirelles", "225": "Confirmado: Paulo Skaf \u00e9 nosso candidato a governador de S\u00e3o Paulo! Ele est\u00e1 preparado e em total sintonia com o que pensamos e com que o povo paulista deseja. Estamos preparados para servir \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e renovar o processo pol\u00edtico. Vamos juntos mudar S\u00e3o Paulo e o Brasil!", "226": "Na barbearia (a):", "227": "Na barbearia (b):", "228": "- O voto feminino em Bolsonaro. - Desconstruindo a falsa rejei\u00e7\u00e3o ao nosso nome.", "229": "Na barbearia (c):", "230": "- J\u00e9ssica, de Londrina/PR, e as minorias. - Quem \u00e9 o preconceituoso?", "231": "- Magno Malta comenta sobre a capa da Veja: \"Bolsonaro cresce e assusta.\"", "232": "A vaquinha do Jo\u00e3o n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico, mas aceita a sua doa\u00e7\u00e3o para construir um NOVO Brasil. Acesse \u27a1\ufe0f http://joaoamoedo.com.br/contribua/", "233": "Rodrigo Maia (DEM) n\u00e3o estava na mesa da coletiva do Alckmin com o Centrol\u00e3o. Segundo o presidente do seu partido, Maia estava em \u201cex\u00edlio for\u00e7ado\u201d. O presidente da C\u00e2mara viajou ao exterior para n\u00e3o assumir a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e ficar ineleg\u00edvel. Eun\u00edcio Oliveira (PMDB), presidente do Senado, tamb\u00e9m j\u00e1 viajou pelo mesmo motivo. S\u00f3 nos \u00faltimos tr\u00eas meses, estes \u201cex\u00edlios\u201d dos parlamentares, junto com suas comitivas de assessores, j\u00e1 custaram mais de R$ 250 mil aos cofres p\u00fablicos em gastos com voos e di\u00e1rias. A falta de compromisso dos pol\u00edticos com seus mandatos e o descaso com o dinheiro p\u00fablico s\u00e3o v\u00edcios da velha pol\u00edtica. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "234": NaN, "235": "Financiar campanha com dinheiro p\u00fablico \u00e9 velho. Ser o \u00fanico dos 35 partidos que n\u00e3o usa nem o fundo partid\u00e1rio, nem o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 NOVO.", "236": "Hoje, no Rio de Janeiro, o PT realiza o festival #lulalivre, com a presen\u00e7a de pol\u00edticos e de diversos artistas. Al\u00e9m de campanha antecipada o ato ainda configura um \u201cshowm\u00edcio\u201d, proibido pela Lei Eleitoral. Desrespeitar a justi\u00e7a \u00e9 velho. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "237": "Voc\u00ea sabia que tem senador com at\u00e9 90 assessores? Faz sentido? Claro que n\u00e3o. Para n\u00f3s, d\u00e1 para fazer mais com menos. Por isso defendemos reduzir pela metade o n\u00famero de assessores. Al\u00e9m disso, queremos acabar com benef\u00edcios como aux\u00edlio-moradia, aux\u00edlio-combust\u00edvel e aux\u00edlio-palet\u00f3, mantidos com dinheiro dos impostos que pagamos. Com esses cortes de gabinete \u00e9 poss\u00edvel economizar mais de R$ 9 bilh\u00f5es por ano. \u00c9 mais dinheiro para o que realmente importa: sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. O NOVO quer a reforma pol\u00edtica. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo", "238": "O NOVO n\u00e3o faz alian\u00e7a por interesses, como os partidos da velha pol\u00edtica. Nossa coliga\u00e7\u00e3o \u00e9 com o cidad\u00e3o. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "239": "O NOVO \u00e9 um partido ficha limpa e quer o fim da corrup\u00e7\u00e3o. Se tamb\u00e9m \u00e9 isso o que voc\u00ea quer, chegou a hora da renova\u00e7\u00e3o. De acabar de vez com os v\u00edcios da velha pol\u00edtica e dar lugar a novas lideran\u00e7as. A gente quer um NOVO Brasil. S\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "240": "Discurso no 12 \u00ba Congresso da Abrasco", "241": "DEBATE DOS PRESIDENCI\u00c1VEIS SOBRE AS SA\u00cdDAS PARA A CRISE, NO PORTAL UOL VEJA NOSSAS PROPOSTAS Reduzir os juros e promover a retomada da ind\u00fastria Jo\u00e3o Goulart Filho (PPL) As atuais taxas de desemprego s\u00e3o uma consequ\u00eancia dram\u00e1tica da submiss\u00e3o \u00e0s pol\u00edticas neoliberais, da drenagem interna de recursos para a especula\u00e7\u00e3o financeira com t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica e da inser\u00e7\u00e3o Subordinada do pa\u00eds na economia mundial. A primeira medida a ser tomada \u00e9 mudar radicalmente a pol\u00edtica econ\u00f4mica. Nosso projeto \u00e9 centrado no fim do rentismo, na reconstru\u00e7\u00e3o da nossa ind\u00fastria, na amplia\u00e7\u00e3o do mercado interno, na redu\u00e7\u00e3o da desigualdade social e na utiliza\u00e7\u00e3o de nossas imensas riquezas em benef\u00edcio de toda a popula\u00e7\u00e3o. Vamos reduzir as taxas de juros reais para n\u00edveis internacionais, que est\u00e3o perto de zero. A segunda medida \u00e9 estimular os recursos, tanto p\u00fablicos como privados, que hoje s\u00e3o drenados para a especula\u00e7\u00e3o, a retornar para a produ\u00e7\u00e3o. O Estado vai puxar, com os investimentos em servi\u00e7os p\u00fablicos e Infraestrutura, e a iniciativa privada vir\u00e1 atr\u00e1s. A meta \u00e9 dobrar os atuais 16% do PIB (Produto Interno Bruto) de investimentos para 32% em quatro anos. Vamos garantir o financiamento de longo prazo para as empresas nacionais em todos os setores, com prioridade para o setor industrial. Outra medida ser\u00e1 a expans\u00e3o vigorosa do mercado interno, com uma pol\u00edtica de recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra dos sal\u00e1rios. O plano \u00e9 dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo real em quatro anos. Vamos revogar a reforma trabalhista. Outra medida ser\u00e1 elevar as multas rescis\u00f3rias para dificultar a demiss\u00e3o imotivada. Vamos tamb\u00e9m garantir e ampliar os direitos previdenci\u00e1rios, principal instrumento, junto com o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de distribui\u00e7\u00e3o da renda. Vamos realizar a reforma agr\u00e1ria, dando condi\u00e7\u00f5es de trabalho para cerca de 4 milh\u00f5es de fam\u00edlias do campo que n\u00e3o t\u00eam terra para trabalhar. Com essas medidas, poderemos criar cerca de 20 milh\u00f5es de empregos em quatro anos. Teremos que usar instrumentos para garantir a prote\u00e7\u00e3o de nossa ind\u00fastria contra a concorr\u00eancia desleal e a a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria de monop\u00f3lios nacionais e estrangeiros, al\u00e9m de utilizar o poder de compra do Estado para dar Prefer\u00eancia \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de fabrica\u00e7\u00e3o nacional. Por fim, faremos uma reforma tribut\u00e1ria que, sem aumentar a carga de impostos, taxar\u00e1 mais pesadamente os setores financeiro, o agroneg\u00f3cio, a propriedade, a renda advinda de lucros e dividendos, inclusive sobre a Remessa de lucros ao exterior, al\u00e9m de diminuir a evas\u00e3o fiscal. Essas medidas aumentar\u00e3o as receitas p\u00fablicas.", "242": "Segunda-feira, dia 30, estaremos na Academia Brasileira de Ci\u00eancia. Vamos discutir o fortalecimento da pesquisa cient\u00edfica no pa\u00eds. Defendo a amplia\u00e7\u00e3o dos recursos para Ci\u00eancia e Tecnologia", "243": "Quem conhece Marina, apoia Marina. O cientista Antonio Nobre est\u00e1 h\u00e1 36 anos apontando caminhos poss\u00edveis para restaurar e proteger a floresta amaz\u00f4nica.", "244": "Hoje estive em Taquara-RS, onde conheci projetos inspiradores, que utilizam o esporte, m\u00fasica, dan\u00e7a, brech\u00f3, reciclagem e tantas outras coisas para promover inclus\u00e3o social para jovens, idosos e crian\u00e7as. O Brasil est\u00e1 cheio de boas iniciativas, e nosso programa de governo integrar\u00e1 essas ideias que j\u00e1 funcionam na pr\u00e1tica e transformam a vida de tantas pessoas. Estive acompanhada do pr\u00e9-candidato a deputado estadual, Adilson Rodrigues, da presidente do Instituto Vit\u00f3ria Claudia Cristo, e do deputado Jo\u00e3o Derly, candidato a reelei\u00e7\u00e3o para a C\u00e2mara dos deputados.", "245": "Os partidos que levaram o pa\u00eds para o fundo do po\u00e7o n\u00e3o s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o!", "246": "Grande fala de Hertz, meu companheiro de chapa \u00e0 Presid\u00eancia, na conven\u00e7\u00e3o que fizemos um chamado \u00e0 rebeli\u00e3o nesse pa\u00eds!", "247": "Eu n\u00e3o vou falar para o brasileiro diminuir o seu consumo. Ele est\u00e1 empregado e ganhando o seu sal\u00e1rio. Ele teve, inclusive, ganhos reais de de sal\u00e1rio. A minha mensagem \u00e9 de calma e tranquilidade. O Brasil vai estar, no ano que vem, melhor do que est\u00e1 hoje. Isso eu asseguro. E eu farei todo o poss\u00edvel para que isso ocorra.", "248": "#Dilmais4anos Minhas primeiras palavras s\u00e3o, portanto, de chamamento \u00e0 paz e \u00e0 uni\u00e3o. Nas democracias maduras, uni\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente unidade de ideias, nem a\u00e7\u00e3o monol\u00edtica conjunta. Pressup\u00f5e, em primeiro lugar, abertura e disposi\u00e7\u00e3o para o di\u00e1logo. Esta presidenta aqui est\u00e1 disposta ao di\u00e1logo, e \u00e9 este o meu primeiro compromisso de segundo mandato: di\u00e1logo. Dilma Rousseff, em seu discurso da vit\u00f3ria.", "249": "Brasil, mais uma vez, esta filha tua n\u00e3o fugir\u00e1 da luta!", "250": "Eu n\u00e3o acredito em instabilidade pol\u00edtica por se prender e condenar corruptos e corruptores. Acredito que o Brasil tem uma democracia forte e uma institucionalidade forte. Acho que a sociedade brasileira exige uma atitude que interrompa a sistem\u00e1tica impunidade que ocorreu neste pa\u00eds ao longo da nossa hist\u00f3ria. E isso significa: doa a quem doer, que se fa\u00e7a justi\u00e7a. E fazer justi\u00e7a, nesse caso, \u00e9 punir. Se algu\u00e9m errou, tem que ser punido. Esse fator n\u00e3o pode levar \u00e0 instabilidade pol\u00edtica. O que deve levar \u00e0 instabilidade pol\u00edtica \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o da impunidade.", "251": "NOTA OFICIAL O PSDC, Partido Social Democrata Crist\u00e3o, por sua Comiss\u00e3o Executiva do Diret\u00f3rio Nacional, cumpre o dever institucional de transmitir \u00e0 Presidente Dilma Roussef, os votos de \u00eaxito em seu segundo mandato. A Democracia Crist\u00e3, Rumo aos 70 Anos de Brasil, face aos resultados eleitorais do Segundo Turno dividindo a Na\u00e7\u00e3o, tem uma miss\u00e3o: resgatar valores, princ\u00edpios e unir os brasileiros na constru\u00e7\u00e3o do Brasil que queremos e podemos! Brasilia, 27 de Outubro de 2014 Deputado Federal Constituinte Jos\u00e9 Maria Eymael Presidente Comiss\u00e3o Executiva do Diret\u00f3rio Nacional", "252": "Nesta quinta-feira (30), Luciana Genro participa do debate \"Antigas e novas periferias: os desafios para um novo internacionalismo da classe trabalhadora\" na UFRGS. A atividade faz parte do encontro internacional AIT, 150 anos depois. Tamb\u00e9m estar\u00e3o presentes na mesa Franck Seguy (Universit\u00e9 d\u2019\u00c9tat d\u2019Ha\u00efti), Hugo Dias (CES/Universidade de Coimbra \u2013 Portugal), Marcelo Badar\u00f3 (Departamento de Hist\u00f3ria \u2013 UFF e Niep-Marx), Mathias Seibel Luce (PPGHIST-UFRGS) e Carla Ferreira (Hedla). Saiba mais e participe: http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-participa-de-debate-sobre-internacionalismo-na-ufrgs-neste-sabado/:=:http://lucianagenro.com.br/2014/10/luciana-genro-participa-de-debate-sobre-internacionalismo-na-ufrgs-nesta-quinta-feira/ #Equipe50", "253": "A ex-senadora Marina Silva reafirma seu compromisso e disposi\u00e7\u00e3o de, ao lado de dirigentes e militantes da Rede Sustentabilidade, buscar os meios efetivos para obter o registro do partido. N\u00e3o est\u00e1, portanto, interessada em buscar alternativas para sua milit\u00e2ncia partid\u00e1ria, como, inadvertidamente, sugere um interlocutor na reportagem \u201cMarina pode abandonar plano do Rede\u201d, publicada hoje, 27 de outubro, pelo jornal Valor Econ\u00f4mico.", "254": NaN, "255": "'Os pobres e os trabalhadores n\u00e3o s\u00e3o apenas os 51,64% que votaram em Dilma, s\u00e3o a enorme maioria do Brasil. O problema \u00e9 que o PT est\u00e1 aliado com uma parte dos 1% verdadeiramente ricos e governa para eles. N\u00e3o h\u00e1 como derrotar esse 1% sem que os trabalhadores se organizem e lutem de maneira independente dos patr\u00f5es' http://www.pstu.org.br/node/21119", "256": "Ao vivo da Pampulha.", "257": "Voc\u00ea est\u00e1 convidado!! Vamos para a Conven\u00e7\u00e3o? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "258": "Alvaro Dias vai ser o primeiro presidenci\u00e1vel entrevistado pela GloboNews. Amanh\u00e3 (30/7) \u00e0s 22h30. \u00c9 ao vivo! N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "259": "\u00c9 muito importante que n\u00e3o apenas os candidatos, mas tamb\u00e9m os eleitores saibam todas as restri\u00e7\u00f5es impostas pelo TSE neste per\u00edodo de campanha eleitoral. Entre no link e conhe\u00e7a todas as regras das elei\u00e7\u00f5es 2018. E mais ainda: denuncie sempre que constatar alguma irregularidade ou abuso. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "260": "Nosso projeto visa derrotar o monstro que engole grande parte das verbas p\u00fablicas que deveriam estar dispon\u00edveis para atender a sociedade. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "261": "N\u00e3o deixe de votar. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "262": "Ciro \u00e9 o convidado de Maria Lydia na edi\u00e7\u00e3o deste domingo do programa Hora do Voto, pela Tv Gazeta. \u00c0s 23h, logo ap\u00f3s o Mesa Redonda. Assista tamb\u00e9m pela internet: www.tvgazeta.com.br/horadovoto", "263": "Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina sobre Ci\u00eancia que est\u00e1 sendo realizada pela Dispersci\u00eancia e pelo Science Vlogs Brasil. #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018", "264": "Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina sobre Ci\u00eancia que est\u00e1 sendo realizada pela Dispersci\u00eancia e pelo Science Vlogs Brasil. Ciro ser\u00e1 entrevistado por Helena Nader, Mayana Zatz, Ivys Urquiza e Pirula. #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018", "265": "Fotos da imensa Conven\u00e7\u00e3o Nacional da Democracia Crist\u00e3 - DC, que ontem confirmou: Eymael, Candidato a Presidente da Rep\u00fablica e Pastor H\u00e9lvio Costa a Vice Presidente! Sinais! Fortes Sinais!", "266": "Agora \u00e9 Oficial, Brasil! Eymael para Presidente da Rep\u00fablica e Pastor H\u00e9lvio Costa para Vice Presidente - Democracia Crist\u00e3 DC!", "267": "Mais e mais Vit\u00f3rias! Ontem,28/07/2018, em fant\u00e1stica Conven\u00e7\u00e3o Estadual de S\u00e3o Paulo, que precedeu a Conven\u00e7\u00e3o Nacional, a Democracia Crista - DC, confirmou como seu Candidato a Governador de S\u00e3o Paulo, o Major do Ex\u00e9rcito Brasileiro Costa e Silva! Na mesma Conven\u00e7\u00e3o, confirmou como Candidato a Vice Governador, o L\u00edder Democrata Crist\u00e3o e Presidente Municipal de Barueri - SP, Humberto Alencar!", "268": "Guilherme Boulos e eu debatemos \"O Futuro da Esquerda\" na Flip. Foto: M\u00eddia Ninja", "269": "Vivemos um momento em que \u00e9 preciso unir for\u00e7as e ter a ousadia de fazer grandes mudan\u00e7as, como na \u00e9poca do Plano Real. Precisamos vencer as dificuldades, promover uma revolu\u00e7\u00e3o de crescimento e emprego, de educa\u00e7\u00e3o, de seguran\u00e7a p\u00fablica e de inclus\u00e3o social. Isso s\u00f3 vai acontecer se houver uni\u00e3o. Chega de divis\u00f5es, de \u00f3dios e de ressentimentos. Como bem disse Roberto Jefferson, presidente nacional do PTB Nacional, o primeiro partido a nos apoiar oficialmente, o Brasil precisa de mais pontes que barreiras. Trabalharemos juntos para unir, pacificar e fazer o nosso pa\u00eds avan\u00e7ar! #MudarPraMelhor #GeraldoPeloBrasil", "270": "Com o grande mestre Adolfo P\u00e9rez Esquivel, pr\u00eamio Nobel da Paz e grande defensor da democracia, no encontro La Poderosa em Porto Alegre. #vamossemmedo", "271": "\"O racismo no Brasil n\u00e3o \u00e9 um comportamento. O racismo no Brasil \u00e9 estrutueral e institucional.\" Falei com midiativistas na Favela da Mar\u00e9, confira! Assista inteiro: http://bit.ly/2JzyWCv:=:https://www.youtube.com/watch?v=3IPZ_qXB8ks #Racismo #VamosSemMedo #BoulosESonia", "272": "Com Chico Buarque de Holanda no festival Lula Livre. #LulaLivre #FestivalLulaLivre", "273": "Nossa agenda \u00e9 com o povo, dialogando e circulando o pa\u00eds. Amanh\u00e3 estamos no Vale do Para\u00edba, acompanhem! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "274": "De que lado voc\u00ea samba? Vem sambar com a gente! S\u00e1bado, dia 11 de agosto, vamos reunir sambistas e admiradores do samba para uma tarde com muita m\u00fasica boa. Vem curtir com a gente! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "275": "O 2\u00ba F\u00f3rum Latino-Americano La Poderosa aconteceu essa semana em Porto Alegre, reunindo milhares de pessoas mobilizadas de todos os estados da Argentina, acompanhadas por caravanas de 12 pa\u00edses onde a Poderosa atua, com presen\u00e7a de representantes de mais de 20 pa\u00edses. S\u00e3o ativistas, comunicadores, midialivristas e defensores dos direitos humanos de todo o continente que formam uma nova gera\u00e7\u00e3o que trar\u00e1 um novo ciclo de lutas, para fazer o enfrentamento contra os retrocessos nos pa\u00edses. #CumbreDeBase Fotos: M\u00eddia NINJA / Foto 3: Irene L\u00edngua", "276": "Hoje estarei em Porto Alegre participando do Foro Latinoamericano La Poderosa que acontece em Porto Alegre reunindo comunicadores e ativistas de 15 pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina. #AgendaBoulos", "277": "Participei agora do debate Integra\u00e7\u00e3o Regional durante 2\u00b0 F\u00f3rum Latino-americano da La Poderosa em Porto Alegre ao lado de Adolfo P\u00e9rez Esquivel, Manuela D\u2019\u00c1vila e Carol Proner. O encontro re\u00fane representantes de mais de 15 pa\u00edses e 96 assembleias de base da Argentina. #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018", "278": "#AoVivo Ontem estive na FLIP debatendo o Futuro da Esquerda com Fernando Haddad. Assista como foi.", "279": "Amanh\u00e3 tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, dessa vez bem cedo! Acompanhem a partir das 7 da manh\u00e3. \u2615\ufe0f #Caf\u00e9ComBoulos", "280": "Por todo pa\u00eds, os grupos de a\u00e7\u00e3o s\u00f3 crescem! Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m e participe das atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha. #GruposDeA\u00e7\u00e3o #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "281": "Enquanto os bancos celebram lucro recorde, o brasileiro se desdobra pra pagar as contas e sustentar a fam\u00edlia. Ningu\u00e9m merece viver nesse sufoco. \u00c9 urgente por fim \u00e0 farra financeira no Brasil. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "282": "Chegou a hora da guerrilha audiovisual! Voc\u00ea, videomaker, editora ou editor, pode fazer a diferen\u00e7a ao meu lado e da Sonia Guajajara nessa caminhada. Inscreva-se agora! \u2013 bit.ly/vamosaudiovisual:=:https://docs.google.com/forms/d/1qIVVo0hFLd_pY4u8GDdxmK4VrIjx4vy1cX2TE4q1caE/viewform?edit_requested=true", "283": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia do mundo, o problema n\u00e3o \u00e9 dinheiro, o problema \u00e9 a desigualdade. Quem tem mais paga menos enquanto quem tem menos paga mais. #NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018", "284": NaN, "285": "Se voc\u00ea concorda com o Paulo Skaf, nosso candidato a governador de S\u00e3o Paulo, compartilhe!", "286": "- Obrigado pelo recado e considera\u00e7\u00e3o!", "287": "- Pe\u00e7o mostrar esse v\u00eddeo para algu\u00e9m pr\u00f3ximo que n\u00e3o me conhe\u00e7a. - Bom domingo a todos.", "288": "O brasileiro est\u00e1 cada vez mais pobre e com menos perspectivas de um futuro melhor. Resultado do (des)governo dos partidos que mais uma vez pedem seu voto. Com os representantes da velha pol\u00edtica, o pa\u00eds vai de mal a pior. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "289": "S\u00f3 no ano passado, dirigentes de 13 partidos receberam R$ 5,1 milh\u00f5es em pagamento por servi\u00e7os indeterminados. Ciro Gomes e Roberto Jefferson est\u00e3o na lista. O PT, sozinho, repassou 2,8 milh\u00f5es para seus dirigentes. \u00c9 o dinheiro dos nossos impostos, que poderia ser investido em Sa\u00fade, Seguran\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 pagando essa conta. N\u00e3o usar o fundo partid\u00e1rio nem o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 NOVO.", "290": "\"N\u00f3s entendemos que n\u00e3o faz sentido ter dinheiro p\u00fablico financiando partidos. Os partidos devem ser financiados pelos seus apoiadores, pelos seus filiados. Ali\u00e1s, o NOVO \u00e9 o \u00fanico partido, entre os 35 que est\u00e3o a\u00ed, que faz isso.\" Confira a entrevista completa de Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e0 ISTO\u00c9.", "291": NaN, "292": "No sistema proporcional, em vigor atualmente no Brasil, os \u201cpuxadores de votos\u201d elegem tamb\u00e9m outros pol\u00edticos do mesmo partido, preteridos na urna pelo eleitor. J\u00e1 no sistema distrital, os candidatos s\u00e3o eleitos por maioria de votos em um distrito, geograficamente menor que uma cidade ou um estado. Isso aproxima o pol\u00edtico de seus eleitores e barateia as campanhas pol\u00edticas. Apesar de acabar com a distor\u00e7\u00e3o dos \u201cpuxadores\u201d, o sistema distrital puro favorece o clientelismo eleitoral, onde os representantes priorizam seus distritos durante o mandato. Por isso, consideramos o sistema distrital misto o mais justo e adequado para o pa\u00eds, por contemplar tanto os interesses distritais quanto o voto ideol\u00f3gico em uma legenda. Reforma pol\u00edtica j\u00e1. Um NOVO Brasil vem a\u00ed.", "293": "Os 4 vereadores eleitos pelo NOVO em 2016 j\u00e1 economizaram juntos mais de R$ 4 milh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos, com cortes de gabinete e pessoal. D\u00e1 pra fazer mais com menos. O povo quer o novo. E s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo.", "294": NaN, "295": "Criticamos quando o governo inventou de tabelar o pre\u00e7o dos fretes para lidar com a greve dos caminhoneiros. Agora, a trapalhada come\u00e7a a dar problemas e adivinha quem vai pagar a conta? Voc\u00ea mesmo. At\u00e9 o p\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 mais caro por causa do impasse criado com a tabela. Para o NOVO, o governo n\u00e3o tem que interceder dessa forma na economia. S\u00f3 assim vamos construir um pa\u00eds mais livre e gerar mais empregos.", "296": "Conven\u00e7\u00e3o Estadual do RS. O legado de Jango para libertar o Brasil!", "297": "Conven\u00e7\u00e3o estadual do PPL RJ #joaogoulartfilho #2018 #ppl #pplrj #jangovive", "298": "O cientista Walter Neves me representar\u00e1 no evento \u201cConhecer - Elei\u00e7\u00f5es 2018\u201d com o objetivo de promover um debate sobre a import\u00e2ncia estrutural da Ci\u00eancia no desenvolvimento do pa\u00eds. Acompanhe Ao Vivo! Cientistas Engajados https://www.youtube.com/watch?v=JfzKZOauQZI", "299": "A nossa campanha \u00e9 a \u00fanica que n\u00e3o aceita dinheiro de empres\u00e1rios. Ajude na divulga\u00e7\u00e3o desse projeto revolucion\u00e1rio e socialista! E contribua!", "300": " brasileiros para acabar com a farra das administra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e respons\u00e1veis onde estava marina no pt votando contra a lei de responsabilidade fiscal tempos depois veio o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o onde estava marina ministra de estado se indignou e pediu para sair n\u00e3o continuou como ministra de estado nos brindou com o dizer que o uso sil\u00eancio naquele momento n\u00e3o considerou o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o pr\u00e1ticas da velha pol\u00edtica e hoje ao ler o programa de marina silva eu vejo in\u00fameras contradi\u00e7\u00f5es com tudo aquilo que ela defendia no passado veja marina quase que como uma metamorfose ambulante trocando de posi\u00e7\u00f5es ao sabor das circunst\u00e2ncias o brasil pagou um pre\u00e7o car\u00edssimo pela inexperi\u00eancia do atual presidente da rep\u00fablica", "301": " o brasil tem dois caminhos que se apresentam de forma muito clara o nosso possibilitar\u00e1 que a mudan\u00e7a n\u00e3o apenas se inicia no 1\u00ba de janeiro do pr\u00f3ximo ano mas significa melhoria na qualidade de vida das pessoas avan\u00e7os seguro da produ\u00e7\u00e3o da nossa pol\u00edtica econ\u00f4mica e mais esperan\u00e7a aos brasileiros o brasil n\u00e3o merece uma nova quadra de incertezas como viveu ao longo desses \u00faltimos anos o voto \u00e9 seu cada um de voc\u00eas vai decidir no momento certo em que caminho pretende conduzir o brasil eu quero reafirmar as minhas convic\u00e7\u00f5es de que o nosso caminho o caminho da coer\u00eancia os quadros qualificados na experi\u00eancia adquirida em dois mandatos como governador de minas gerais onde levamos o meu estado a ter a melhor educa\u00e7\u00e3o do b", "302": "ram \u00e0 sociedade brasileira um projeto coerente com tudo aquilo que defendemos ao longo da nossa vida e um projeto constru\u00eddo uma experi\u00eancia e compet\u00eancia por in\u00fameros brasileiros e brasileiras um projeto que nos permitir\u00e1 iniciar a partir de 1\u00ba de janeiro de 2015 o novo e virtuoso ciclo de crescimento e de desenvolvimento no brasil n\u00f3s temos uma outra candidatura no campo oposicionista da marina eu respeito a marina mas \u00e9 importante que n\u00f3s compreendamos de forma muito clara qual a marina que efetivamente est\u00e1 disputando essas elei\u00e7\u00f5es eu me lembro que eu ainda l\u00edder partid\u00e1rio na c\u00e2mara os deputados defende a lei de responsabilidade fiscal n\u00e3o para atender interesse do psdb mas para atender aos interesses dos cidad\u00e3os", "303": "rasil pra citar apenas um exemplo do que a boa gest\u00e3o p\u00fablica sobretudo coerente pode fazer para as pessoas pensem reflitam e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o escolher o melhor caminho do brasil com um novo prazo pra gente decente matou caminhando diferente pra sede segundo o acorda o pa\u00eds inteiro a firjan fogo nas ruas levanta brasil guerreiro nem junto com a parte de sua for\u00e7a que o brasil precisa chamou eu t\u00f4 a for\u00e7a que o brasil precisa ai ai eu t\u00f4 a\u00ed o presidente no pr\u00f3ximo programa seguran\u00e7a a essa \u00e9 a favor de diminuir a maioridade penal em caso de reincid\u00eancia em crimes hediondos a dilma \u00e9 contra a marina tamb\u00e9m a conta e voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor a for\u00e7a que o brasil precisa \u00e0 s o presidente chico apresentando", "304": " a esso presid\u00eancia ol\u00e1 hoje mais do que fazer um programa eleitoral eu quero conversar com voc\u00ea n\u00f3s estamos a um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es elei\u00e7\u00f5es cuja decis\u00e3o vai impactar muito na vida de cada um de n\u00f3s e as coisas come\u00e7am a clarear de um lado n\u00f3s temos a candidatura oficial \u00e0 candidatura do pt que fracassou que vai nos deixar como heran\u00e7a um pa\u00eds pior do que aquele que recebeu a economia encolhendo com a infla\u00e7\u00e3o subindo e com uma pena em nome de credibilidade o que afeta aquilo que \u00e9 essencial para todos n\u00f3s a gera\u00e7\u00e3o de empregos portanto temos duas candidaturas no campo oposicionista uma \u00e9 nossa constru\u00edda a partir de debates intensos brasil afora que foram muito al\u00e9m do nosso partido das nossas alian\u00e7as pol\u00edticas e chega", "305": "a\u00e7am essa grande riqueza nacional a candidata marina silva \u00e9 uma delas pois tem defendido o fim da prioridade \u00e0 opress\u00e3o em termos pr\u00e1ticos isso significaria abandonar ou desacelerar a explora\u00e7\u00e3o dessa imensa fonte de riqueza com consequ\u00eancias terr\u00edveis para o desenvolvimento do brasil o petr\u00f3leo do pr\u00e9 sal \u00e9 o centro de uma nova estrat\u00e9gia de desenvolvimento que j\u00e1 beneficia no presente o povo brasileiro e que ir\u00e1 benefici\u00e1 lo ainda mais no futuro pr\u00f3ximo \u00e0 medida em que sua enorme produ\u00e7\u00e3o for se transformando em mais qualidade para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o em desenvolvimento e inova\u00e7\u00e3o industrial empregos de alta capacita\u00e7\u00e3o em fortalecimento da produ\u00e7\u00e3o nacional nessa etapa decisiva da nossa hist\u00f3ria e na v\u00e9spera do dia da independ\u00eancia muito oportuno perguntar a todos os brasileiros e a todas as brasileiras e justi\u00e7a desperdi\u00e7ar a chance \u00fanica do pr\u00e9 sal o p\u00e9 ", "306": " desde crian\u00e7a aprendemos a amar o nosso hino ele fala da igualdade que se conquista com bra\u00e7os fortes e n\u00f3s os filhos deste solo nunca fizemos tantas conquistas planos \u00faltimas semanas pelas m\u00e3os do povo pelas pontas de uma mulher e de um oper\u00e1rio fizemos a maior revolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica da nossa hist\u00f3ria o brasil se tornou a s\u00e9tima economia 36 milh\u00f5es sa\u00edram da mis\u00e9ria 42 nos entraram na classe m\u00e9dia com o pr\u00e9 sal vamos poder crescer com um igual 7 de setembro viva o brasil a independ\u00eancia \u00e9 uma conquista que precisa ser fortalecida todos os dias cada momento na vida do brasil exige de n\u00f3s um esfor\u00e7o diferente no passado foi a luta pela democracia h\u00e1 12 anos tem sido o combate \u00e0s desigualdades nesse exato momento \u00e9 a defesa do pr\u00e9 sal essa imensa riqueza que \u00e9 o nosso passaporte para o futuro esta luta torna se particularmente importante porque surgem vozes que ame", "307": "o pagar melhor os professores significaria impedir o desenvolvimento de toda a cadeia produtiva que est\u00e1 nascendo em torno do pr\u00e9 sal que vai gerar milh\u00f5es de empregos significaria tamb\u00e9m a fal\u00eancia da ind\u00fastria naval um setor que est\u00e1 crescendo como nunca n\u00f3s estamos num estaleiro de pernambuco que constr\u00f3i navios plataformas de petr\u00f3leo e outros equipamentos para a petrobras mas nem sempre foi assim a ind\u00fastria naval brasileira praticamente falida nos anos 90 a mudan\u00e7a come\u00e7ou quando lula e dilma criaram a pol\u00edtica de conte\u00fado nacional que diz o seguinte tudo que puder ser constru\u00eddo no brasil vai ser constru\u00eddo no brasil hoje a nossa ind\u00fastria naval j\u00e1 \u00e9 a quarta maior do mundo e gra\u00e7as ao pr\u00e9 sal tem tempo recomenda chegando que vai crescer ainda mais nos pr\u00f3ximos anos esse \u00e9 s\u00f3 um exemplo de como o pr\u00e9-sal j\u00e1 produz benef\u00edcios concretos para o pa\u00eds e sua ", "308": "brasil eu tenho a convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o por isso vou lutar com todas as minhas for\u00e7as contra esse absurdo contra qualquer tentativa de atingir o pr\u00e9 sal ea petrobras a for\u00e7a da petrobras s\u00e3o seus trabalhadores seus funcion\u00e1rios sua capacidade de descobrir riquezas criar tecnologia e o apoio do povo brasileiro n\u00e3o vamos abrir m\u00e3o disso jamais conclamo brasileiras e brasileiros que querem mais futuro para a nossa palavra que entrem de corpo e alma nessa luta em 2007 a petrobras descobriu a maior camada inexploradas de petr\u00f3leo o pr\u00e9 sal localizado a mais de 5 mil metros de profundidade abaixo das camadas de po\u00e7\u00e3o edi\u00e7\u00e3o que se porta no fundo do mar em 2013 o pa\u00eds arrecadou 15 bilh\u00f5es de reais com o primeiro leil\u00e3o de uma \u00e1rea do pr\u00e9 sal do campo de libra este ano dilma contratou a petrobras para explorar quatro novos campos do pr\u00e9 sal junto com libra esses campos v\u00e3", "309": "o produzir de 18 a 26 bilh\u00f5es de barris de petr\u00f3leo o que vai fazer do brasil os maiores produtores do mundo por determina\u00e7\u00e3o de dilma no m\u00ednimo 60% dos servi\u00e7os e equipamentos usados no pr\u00e9 sal tem que ser brasileiros e isso vai gerar milh\u00f5es de empregos e dinamizar toda a economia dilma tamb\u00e9m garantiu por lei que um trio e 300 bilh\u00f5es do pr\u00e9 sal sejam investidos na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade por isso tudo ser contra o pr\u00e9 sal \u00e9 ser contra o futuro do brasil voc\u00ea viu como pr\u00e9 sal ser\u00e1 importante para construirmos um brasil mais forte e independente por isso \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil entender o que marina pretende quando planeja reduzir a import\u00e2ncia do pr\u00e9 sal na pr\u00e1tica isso significaria desperdi\u00e7ar a maior oportunidade de desenvolvimento que j\u00e1 tivemos em toda a nossa hist\u00f3ria significaria retirar 1 trilh\u00e3o e 300 bilh\u00f5es que dilma j\u00e1 assegurou por lei para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3", "310": "as pessoas o programa econ\u00f4mico de marina que como eu j\u00e1 disse prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios dados pelos bancos p\u00fablicos n\u00e3o enfrentaria a crise dessa maneira prevaleceria a l\u00f3gica financeira fria o que colocaria em risco todos os programas e a\u00e7\u00f5es que dependem de subs\u00eddios dos bancos p\u00fablicos como o minha casa minha vida o plano safra da agricultura familiar e da agropecu\u00e1ria e as obras para o transporte urbano de massas que estamos realizando isso para citar apenas alguns exemplos tem gente de que a camada pr\u00e9 sal jessop design querida me chama que eu vou mergulhar e vou l\u00e1 no fundo buscar petr\u00f3leo o que \u00e9 esse petr\u00f3leo que vai dar \u00e0 nossa juventude a oportunidade de estudar eu n\u00e3o tive e eu quero que cada filho de cada trabalhador tem o direito de israel \u00e0 universidade dizer chamado de rondon dizei treinado este pa\u00eds vivendo por isso que n\u00f3s temos que ter or", "311": "gulho quando n\u00f3s aprovamos do congresso nacional obrigado deputados e senadores a lei do rock existir\u00e1 75% 2 volte para a educa\u00e7\u00e3o e visito 200 para a sa\u00fade quem sabe esse seja o passaporte para os \u00e2ngulos em conta alguns alunos de forma abstrata han\u00f3i o futuro n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u00e9 hoje o futuro \u00e9 agora e o futuro chama se dilma rousseff desde hitler um pa\u00eds independente \u00e9 aquele que aproveita as suas riquezas naturais para avan\u00e7ar ao inv\u00e9s de desperdi\u00e7\u00e1 los \u00e9 aquele que encontra receitas pr\u00f3prias e inovadoras para vencer as crises ao inv\u00e9s de repetir f\u00f3rmulas que j\u00e1 deram errado no passado \u00e9 um pa\u00eds de oportunidades para que todos cres\u00e7am na vida ao inv\u00e9s de privilegiar apenas aos setores ou correntes de pensamento \u00e9 esse brasil plural inclusivo e democr\u00e1tico que acredito e \u00e9 por ele que o luv vou continuar lutando todos os dias da minha vida de uma presidenta", "312": "produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o p\u00e1ra de crescer olha s\u00f3 o brasil levou tr\u00eas d\u00e9cadas para produzir 500 mil barris di\u00e1rios de petr\u00f3leo hoje o pr\u00e9 sal j\u00e1 produz 546 mil barris dia e isso inclusive ajudou a petrobras a estabelecer agora em julho um novo recorde na produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e dois milh\u00f5es e duzentos e sessenta e sete mil barris por dia por isso o pr\u00e9 sal j\u00e1 \u00e9 uma realidade o programa de governo de marina amea\u00e7a todas essas conquistas principalmente quando prev\u00ea a revis\u00e3o da pol\u00edtica de conte\u00fado nacional criado por lula e dilma que obriga que 60% de tudo que est\u00e1 envolvido na explora\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal seja produzido aqui mesmo no brasil eu conhe\u00e7o marina silva e posso dizer que ela n\u00e3o \u00e9 uma pessoa mal intencionada mas posso garantir que tem se revelado uma candidata com vis\u00f5es profundamente equivocada sobre o desenvolvimento do brasil al\u00e9m do seu monumental equ\u00edvoco com o pr\u00e9", "313": " sal ela tem propostas na \u00e1rea econ\u00f4mica que repetem alguns erros de governos tucanos que trouxeram desemprego e arrocho salarial no passado em suas propostas marina chega a dar passos ainda mais atr\u00e1s do que os tucanos defende a autonomia legal do banco central e uma menor atua\u00e7\u00e3o dos bons os p\u00fablicos na economia resultaria juros mais altos recess\u00e3o e forte diminui\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito para a agricultura \u00e0 moradia popular o transporte p\u00fablico a infraestrutura e setores estrat\u00e9gicos que precisam de empr\u00e9stimos a juros mais baixos e com prazos mais longos n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o de atacar a candidata todo mundo sabe que esse n\u00e3o \u00e9 o meu estilo mas me vejo obrigado como presidenta da rep\u00fablica a alertar a popula\u00e7\u00e3o de que se colocar em pr\u00e1tica o seu programa de governo marina pode desmontar o brasil que tanto custamos a melhorar a autonomia jur\u00eddica do banco central q", "314": "ue marina defende um perigo para o pa\u00eds se tornar um banco central independente \u00e9 tirar do presidente da rep\u00fablica e do congresso nacional eleitos pelo povo nas decis\u00f5es sobre a pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds para entreg\u00e1-las aos bancos ou seja os banqueiros e seus t\u00e9cnicos passam a decidir sobre juros pre\u00e7os sal\u00e1rios c\u00e2mbio pol\u00edtica externa e or\u00e7amentos e covers em redes dado aos bancos foi um dos maiores respons\u00e1veis pela grave crise internacional iniciada em 2008 que fez evaporar 60 milh\u00f5es de empregos do mundo enquanto milh\u00f5es de empregos foram dizimados no mundo todo o presidente lula e eu usamos os instrumentos de pol\u00edtica econ\u00f4mica \u00e0 nossa disposi\u00e7\u00e3o em especial os bancos p\u00fablicos para enfrentar a crise baixando os juros e aumentamos o cr\u00e9dito e ampliamos os investimentos assim preservamos empregos os sal\u00e1rios n\u00e3o deixamos a crise entrar com for\u00e7a na casa d", "315": " os movimentos sociais de junho do ano passado demonstraram insatisfa\u00e7\u00e3o do povo gente temos uma nova chance de resgatar o que o povo deseja que \u00e9 exatamente a melhor educa\u00e7\u00e3o para seus filhos a sa\u00fade do brasileiro que morre \u00e0 m\u00edngua nas beiras dos hospitais a nossa juventude que \u00e9 chance oportunidade e n\u00e3o t\u00eam os nossos m\u00e9dico", "316": "s que querem mais trabalho e trazem s\u00f3 mais m\u00e9todo exterior queremos mudan\u00e7as no modelo de desenvolvimento nacional dos bancos s\u00e3o os grandes predadores sociais levam tudo n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro pra nada eu quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do bolo gente estou sim para defender o povo ent\u00e3o gente vou mudar por mudar ele e barry que os", "317": " nossos p\u00e9s 9 horas amanh\u00e3 \u00e9 o dia da p\u00e1gina 7 de setembro independ\u00eancia do brasil o que temos para comemorar a volta da infla\u00e7\u00e3o ppi ve\u00edculo pa\u00eds parado e dos a quebrada sa\u00fade p\u00fablica educa\u00e7\u00e3o do jeito que est\u00e3o viol\u00eancia corrup\u00e7\u00e3o e impunidade milh\u00f5es em moradia a constitui\u00e7\u00e3o d", "318": "esrespeitada ignorar a nova independ\u00eancia do brasil est\u00e1 aqui na concep\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o seja cumprida s\u00e3o paulo est\u00e1 com e mael presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos a presidente cessante brasil el qatta z olha a constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso fazer o", "319": " que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso o governo j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso r", "320": "eformular se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "321": "u em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa defendo a livre iniciativa e \u00e0 livre concorr\u00eancia por isso vou passar todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de negociadas pol\u00edticas e corrup\u00e7\u00e3o para a iniciativa privada o imposto que voc\u00ea paga que some no ralo da corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicado na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o e na seguran\u00e7a p\u00fablica eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 20", "322": " o pastor everaldo nascido na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande tens\u00e3o com seu sal\u00e1rio alguns estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paula e filipe trabalho", "323": "cia com a presidente dilma e com o embaixador alem\u00e3o prop\u00f5e encerrar este acordo e criar um novo para o desenvolvimento da energia solar no nosso pa\u00eds outro exemplo eduardo defende que as pessoas evitem andar de carro por conta da polui\u00e7\u00e3o e do aquecimento global para ser coerente eduardo sempre que poss\u00edvel usa bicicleta metr\u00f4 \u00f4nibus e sola de sapato foi uma escolha que fiz porque entendo que a gente tem que praticar o que defende eduardo jorge", "324": " seja voc\u00ea a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer ver no mundo esta frase de grande l\u00edder da independ\u00eancia da \u00edndia \u00e9 inspirado desde sempre a vida do m\u00e9dico eduardo jorge como cidad\u00e3o e como pol\u00edtico ele entende que s\u00f3 pode tentar convencer os outros se nele mesmo praticar o que est\u00e1 dizendo por exemplo eduardo \u00e9 contra a renova\u00e7\u00e3o neste ano do acordo nuclear do brasil com a alemanha assinado na \u00e9poca da ditadura sabe o que ele fez fui a bras\u00edlia pedir audi\u00ean", "325": "r o imposto sobre as grandes fortunas valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados o pessoal defende o fim do fator previdenci\u00e1rio ea recircula\u00e7\u00e3o do reajuste dos aposentados com sal\u00e1rio m\u00ednimo em inaceit\u00e1vel que o cidad\u00e3o se aposente ganhando tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos em poucos anos esteja ganhando apenas um \u00e9 preciso valorizar aqueles que trabalharam pelo brasil voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o pessoal", "326": " dilma a\u00e9cio e marina s\u00e3o os candidatos do sistema porque os 3 privilegiam os interesses dos bancos os interesses dos milion\u00e1rios em detrimento dos interesses da maioria do povo propostas do p-sol o pessoal defende uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica para investigar todas as irregularidades que comp\u00f5em esse sistema imposto sobre as grandes fortunas n\u00f3s queremos regulamenta", "327": " os recursos do pr\u00e9 sal v\u00e3o ser usados para a sa\u00fade ea educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o para a corrup\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m \u00e9 contra o mirassol o pr\u00e9 sal \u00e9 do rio \u00e9 de s\u00e3o paulo esp\u00edrito santo \u00e9 do brasil quanto mais marina sobe nas pesquisas mais 10 n\u00edvel dos advers\u00e1rios fique atento quanto os boatos na d\u00favida acesse marina silva pontuou org.br vamos exigir do brasil e vamos juntos o sol marina agora \u00e9 perceber que n\u00f3s", "328": " sabe por que marina pode mudar o brasil marina \u00e9 determinada f\u00e9 agricultora seringueira empregada dom\u00e9stica e professora aprendeu a ler com 16 anos e com 26 se formou na universidade fez ainda dois cursos de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o marina tem experi\u00eancia vereadora deputado estadual e duas vezes senadora marina conhece bem o governo eo congresso nacional a marinha tem lideran\u00e7a quando ministra do meio ", "329": "ambiente o comandou um trabalho integrado de 14 minist\u00e9rios o desmatamento na amaz\u00f4nia diminuiu pela primeira vez na hist\u00f3ria marina sabe dialogar ela pode conversar com todos os segmentos pol\u00edticos e da sociedade para fazer a mudan\u00e7a que o brasil precisa maria compromisso com a educa\u00e7\u00e3o ontem foi divulgado o \u00edndice que mede o desempenho da educa\u00e7\u00e3o no brasil dos 27 estados brasileiros o ensi", "330": "no m\u00e9dio piorou em 16 dos que mais melhoraram quatro s\u00e3o governados pelo psb mas o estado com o melhor salto de qualidade \u00e9 ter no ano que cresceu 12 posi\u00e7\u00f5es no ranking nacional isso \u00e9 resultado de um investimento s\u00e9rio na educa\u00e7\u00e3o de tempo integral \u00e9 isso que vamos fazer em todos os estados do brasil investir os recursos dispon\u00edveis agora e acrescentar os que vir\u00e3o do press\u00e3o no meu governo", "331": " entendemos e respeitamos a op\u00e7\u00e3o pelo voto mundo quando ela \u00e9 a express\u00e3o consciente dos limites dessa faixa levaram os trabalhadores est\u00e3o cansados da hipocrisia e da cara de pau desse pessoal que quer us\u00e1 los como gado o pcb est\u00e1 aqui nesse espa\u00e7o tamb\u00e9m para denunciar essa fase e apresentar as demandas de todos n\u00f3s que fomos para as ruas e continuamos lutando repudiamos as pris\u00f5es pol\u00edticas e convidamos a todos a continuar na rua e lutando porque \u00e9 por a\u00ed que passam as verdadeiras mudan\u00e7as", "332": " eu sou a final ea \u00e9 dif\u00edcil agora \u00e9 o ps pelo que constru\u00edmos o jogador em todas marina mant\u00e9m se com chico mede sempre lutei em defesa dos seringueiros os camponeses e dos povos da floresta o chico mendes nunca foi dalit ele combateu essa elite porque ela queria destruir a floresta amaz\u00f4nica e essa elite assassinou se comete marina diss", "333": "e que vai mudar a pol\u00edtica do brasil mas vai governar com o psb eo pt de mudan\u00e7a chico mendes que o lado o lado dos trabalhadores e n\u00f3s vamos seguir com essa luta pra mudar \u00e9 preciso romper com o banco o agroneg\u00f3cio o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta 16 bote z\u00e9 maria presidente 16 pouco z\u00e9 e", "334": " patriotas basta de um pa\u00eds parado sem um governo que assegure a ordem eo progresso desenvolvimento uma obsess\u00e3o obsess\u00e3o pela reconstru\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria nacional um novo sistema tribut\u00e1rio simples e justo pol\u00edtica externa alinhado \u00e0s rotas do desenvolvimento o", "335": "bsess\u00e3o por sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a do tamanho do brasil e na qualidade que a constitui\u00e7\u00e3o manda o presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida convido para l\u00e1 para votar em manuel presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que", "336": " a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reform", "337": "ular de alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "338": " para um brasil forte precisamos de fam\u00edlia forte \u00e9 real mesmo porque o pa\u00eds precisa pastor everaldo 20 para presidente no brasil eu defendo a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira n\u00f3s somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e respeitar todas as pessoas casamento pra mim \u00e9 um homem mulher sou contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas sou contra o aborto \u00e9 a firme o compromisso contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas reafirmo meu compromisso ", "339": "com a fam\u00edlia como est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira ent\u00e3o eu defendo que o casamento \u00e9 homem mulher respeito a todas as pessoas pastor everaldo o \u00fanico candidato coerente verdadeiro com autoridade para mudar o brasil neste momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds resta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudan\u00e7as por um brasil sem por seu fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 pastor de ver\u00e3o do presidente os 22 do", "340": " george foi a grande novidade no debate da band fato que repercutiu intensamente nas redes sociais esse \u00e9 o cara virei f\u00e3 dele no debate eduardo jorge para presidente pra mim voc\u00ea ganhou no debate da band parab\u00e9ns mandou bem parab\u00e9ns pela participa\u00e7\u00e3o no debate eduardo jorge trouxe quest\u00f5es novas que os candidatos procuram evitar eduardo jorge teve esse destaque porque tenha coragem de dizer o que pensa e fala de assuntos que nenhum outro candidato gosta de to", "341": "car como seu compromisso de n\u00e3o receber recursos de empresa privada para financiar a sua campanha ao visitar uma feira de equipamentos de energia solar no dia seguinte ao debate ele foi muito cumprimentado tirou fotos feliz com o resultado e eduardo mas que felizmente estou ainda mais motivado levado e outros prop\u00f5em o partido verde quero convid\u00e1-los para entrar agora no meu site conversar ao vivo na nossa tv na internet sobre as nossas propostas eduardo jorge", "342": " essa conversa de unir todo mundo marina eu j\u00e1 vi em 2002 com lula e o resultado foi um governo voltado para os interesses do capital para fazer de fato uma nova pol\u00edtica marina \u00e9 preciso contrariar interesses \u00e9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros do agroneg\u00f3cio dos especuladores \u00e9 preciso fazer uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica suspendeu o pa", "343": "gamento dela para os bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita se tu n\u00e3o tiveres condi\u00e7\u00f5es de enfrentar o capital financeiro nunca vai fazer uma nova pol\u00edtica que vai repetir a velha pol\u00edtica do psdb que continua com o pt continua com lula e continua com a dilma voc\u00eas tr\u00eas s\u00e3o muito parecidos voc\u00ea tem a op\u00e7\u00e3o pessoal um plano de", "344": " a\u00e7\u00e3o para o brasil este \u00e9 o programa de governo que marina apresentou ontem em s\u00e3o paulo a\u00e7\u00f5es para melhorar os servi\u00e7os p\u00fablicos a educa\u00e7\u00e3o em tempo integral n\u00e3o deu tempo n\u00e3o seja integral combinando cl\u00e1udia diferente quero destinar 10% dos recursos para a sa\u00fade aquilo aquilo n\u00f3s vamos manter o que est\u00e1 errado n\u00f3s vamos nos esfor\u00e7ar para coz", "345": "inha responsabilidade com a seguran\u00e7a p\u00fablica o de verso a seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 nacionalizado porque n\u00e3o pode ser o problema dos governadores quando 56 mil besouro est\u00e3o sendo assassinadas por ano passam para renovar a pol\u00edtica se ganhar do governo eu se deus quiser eo povo brasileiro o assumindo o compromisso de que ser\u00e1 apenas em cima de qu", "346": "alquer maneira no brasil achei \u00f3timo a a\u00e7\u00e3o para recuperar a economia como marina mostrou um di\u00e1logo com empres\u00e1rios do a\u00e7\u00facar e etanol a um lugar para todos os nosso pa\u00eds para a agricultura familiar para o agroneg\u00f3cio para as popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas para ind\u00fastria para a economia criativa para o turismo para todos os setores n\u00e3o vamos resistindo ", "347": "brasil o brasil est\u00e1 mais calma a yamaha se eu pensei que seja o nosso setor \u00e9 a terceira vez que ela vem aqui foi a \u00fanica candidata que vem aqui no nosso setor a gente sabe que a marina ela n\u00e3o vem aqui s\u00f3 para falar \u00e9 decidir tem que falar fala e ela falou a verdade conhe\u00e7a o plano de governo completo na internet do brasil agora \u00e9 perceber", "348": "uilo que o poder popular decidir o congresso nacional que defenda como t\u00eam feito os interesses dos grandes capitalistas dos bancos do agroneg\u00f3cio contra o poder das classes dominantes organizemos o poder dos trabalhadores o poder popular eu voto mauro iasi 21", "349": " a reforma pol\u00edtica que est\u00e1 sendo proposta n\u00e3o nos interessa \u00e9 preciso uma radicaliza\u00e7\u00e3o da democracia direta o poder popular eleito diretamente nos locais de trabalho moradia estudo nos movimentos sociais e nos espa\u00e7os da classe trabalhadora defenderemos aq", "350": "s empres\u00e1rios prata emprego sal\u00e1rio decente sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia o transporte terra e aposentadorias \u00e9 preciso parar de pagar a d\u00edvida aos banqueiros estatizar os bancos \u00e0s empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "351": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas prov\u00edncia os trabalhadores nas ruas e nas greves lutamos para mudar mais mas os governos n\u00e3o ouvem o povo que governam para banqueiros empreiteiras que financiam suas campanhas milion\u00e1rias e o brasil continuam pa\u00eds injusto e desigual para mudar o pa\u00eds \u00e9 preciso enfrentar os banqueiro", "352": " chapo \u00e9 esse o presidente hoje eu quero pedir os minutos da sua aten\u00e7\u00e3o pra conversar com voc\u00eas sobre dois assuntos muito importantes dessa elei\u00e7\u00e3o que tipo de mudan\u00e7as no brasil precisa e quem \u00e9 que pode faz\u00ea las olha h\u00e1 quatro anos a maioria dos brasileiros eleger a dilma para fazer a economia crescer manter a infla\u00e7\u00e3o sob controle para a corrup\u00e7\u00e3o melhorar a sa\u00fade a educa\u00e7\u00e3o e melhorar a seguran\u00e7a de uma teve essa oportunidade mas o fato \u00e9 que o seu governo n\u00e3o deu certo e hoje o brasil est\u00e1 pior que h\u00e1 quatro anos por isso que a maioria dos brasileiros hoje quer mudan\u00e7as e \u00e9 justamente a\u00ed que come\u00e7am as d\u00favidas mudar o que mudar como mudar com quem tem quem acha que essa mudan\u00e7a s\u00f3 tirar o pt do governo e o assunto", "353": " est\u00e1 encerrado eu at\u00e9 entendo mas essa \u00e9 apenas uma parte da solu\u00e7\u00e3o porque al\u00e9m de trocar aquilo que n\u00e3o funciona \u00e9 preciso colocar no lugar um governo que funcione que resolva os problemas das pessoas para que daqui a quatro anos n\u00e3o estejamos todos aqui de novo reclamando de um governo que n\u00e3o funciona hoje voc\u00ea quer mudan\u00e7as t\u00eam dois principais caminhos \u00e0 marina e eu eu respeito a marina ela tamb\u00e9m uma pessoa com boas inten\u00e7\u00f5es mas a gente j\u00e1 viu que para mudar tudo que est\u00e1 errado \u00e9 preciso muito mais do que isso para governar pra fazer acontecer \u00e9 preciso ter uma equipe s\u00f3lida id\u00e9ias j\u00e1 testadas e principalmente for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade sem experi\u00eancia sem for\u00e7a pol\u00edtica o sistema ", "354": "engole as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia e a\u00ed tudo que tem que mudar n\u00e3o muda fica como est\u00e1 eu sei do que estou falando porque eu j\u00e1 enfrentei situa\u00e7\u00f5es como essa muitas vezes na minha vida quando fui presidente da c\u00e2mara dos deputados lutamos e acabamos com essa hist\u00f3ria de que pol\u00edtico n\u00e3o podia ser julgado por crimes comuns quando o governo em minas gerais com tr\u00eas secretarias e privil\u00e9gios para que sobrasse dinheiro para investir nas pessoas na sa\u00fade na seguran\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o sem for\u00e7a pol\u00edtica a mudan\u00e7a que voc\u00ea quer simplesmente n\u00e3o acontece e eu tenho certeza que agora voc\u00ea quer uma mudan\u00e7a sem isso uma mudan\u00e7a que d\u00ea certo olha em algumas semanas poucas semanas voc\u00ea vai decidir quem est\u00e1 mais preparado para faz", "355": "er tudo isso que a dilma n\u00e3o fez eu sei que essa \u00e9 uma decis\u00e3o dif\u00edcil porque ningu\u00e9m quer errar de novo mas a campanha ela est\u00e1 apenas come\u00e7ando e voc\u00ea vai poder comparar as propostas e principalmente o hist\u00f3rico dos candidatos ao final \u00e9 isso que importa ver o que cada candidato j\u00e1 fez na pr\u00e1tica para melhorar a vida das pessoas eu estou te falando tudo isso porque eu n\u00e3o quero apenas prometer mudan\u00e7as eu quero fazer mudan\u00e7as eu n\u00e3o quero apenas prometer sonhos eu quero transformar os seus sonhos em realidade eu estou preparado para isso a for\u00e7a que o brasil precisa a esso presidente a gente quer que o s seja presidente do brasil sabe por qu\u00ea porque ele acredita que o brasil tem jeito sabe por qu\u00ea por que fez isso em ", "356": "minas pegou um estado em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e fez um governo aprovado por mais de 92% dos mineiros sabe porqu\u00ea porque a esse governo s\u00f3 com gente s\u00e9rie preparada sabe por qu\u00ea porque esta tem coragem diminuir secretarias por tocar blues e privil\u00e9gios para dar o exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade para poder gastar mais com as pessoas a\u00ed \u00e9 s\u00f3 gastou menos com o governo sabe porqu\u00ea porque acredita nisso quando presidiu a c\u00e2mara ele cortou despesas e devolveu quase 100 bilh\u00f5es para o governo federal investir em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o sabe por qu\u00ea porque a\u00e9cio aprendeu pol\u00edtica ao lado do seu h\u00e1 pouco tancredo neves e sabe que o governo deve estar ao seu lado trabalhando para voc\u00ea viver melhor agora voc\u00ea sabe \u00e0 s presidente", "357": "lma dilma avan\u00e7ou com minha casa minha vida tr\u00eas milh\u00f5es e meio de unidades j\u00e1 entregues 1 contra a ldu na vizinha ao jn cela terceira etapa do programa mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias a caminho gilmar \u00e9 o meu segundo mandato foi melhor do que o primeiro com dilma eu certeza que vai ser assim tamb\u00e9m o meu segundo mandato eu tive uma seguran\u00e7a mais experi\u00eancia e mais apoio para acelerar projetos que estavam em andamento e para lan\u00e7ar muita coisa nova a dilma t\u00e1 vencendo a pior crise da economia mundial sem diminuir o emprego sei cortar o sal\u00e1rio nem te romper projetos e lan\u00e7ou muita coisa nova agora adiantar com muito g\u00e1s muita energia e muita id\u00e9ia de futuro para tocar o brasil pra frente eu pergunto a voc\u00ea j\u00e1 imaginou o preju\u00edzo que o p", "358": " chapo eu digo a presidenta quais mudan\u00e7as mais futuro as prefeituras s\u00e3o respons\u00e1veis pelo tr\u00e2nsito eo transporte com rima mas sozinhas elas n\u00e3o est\u00e3o conseguindo dar conta do recado o problema da mobilidade exige novas solu\u00e7\u00f5es por isso dilma est\u00e1 fazendo um investimento recorde que vai beneficiar toda a popula\u00e7\u00e3o estamos investindo 143 bilh\u00f5es de reais isso mesmo 143 bilh\u00f5es de reais em obras que est\u00e3o ampliando e criando pelo brasil afora 9 metr\u00f4s 14 vlts 180 brts corredores de \u00f4nibus exclusivos nas nossas principais cidades no total ser\u00e3o constru\u00eddos quatro mil e 33 quil\u00f4metros de novas vias entre transporte sobre trilhos sobre pneus pluvial e acessos vi\u00e1rios hoje a gente v\u00ea duas tr\u00eas ou at\u00e9 quatro obras de mobilidade sendo realiz", "359": "adas ao mesmo tempo nas nossas maiores cidades em v\u00e1rias j\u00e1 come\u00e7am a ficar prontas \u00e9 o caso do brt transcarioca no rio de janeiro uma obra monumental que dilma inaugurou em junho 39 quil\u00f4metros de extens\u00e3o 27 bairros beneficiados 320 mil pessoas transportadas povo dia antes eu pegava bastante traste engarrafamento tempo de viagem e ela sinto entrevista o carioca ele levava 23 horas num tr\u00e2nsito para chegar no trabalho e n\u00e3o com o brt dependendo \u00e9 minha hora ia falar do trabalho dele dilma tamb\u00e9m vem concluindo outros brt do brasil afora para beneficiar milh\u00f5es de pessoas tinham sa\u00eddo de casa bahia 15 horas da manh\u00e3 agora posso sair \u00e0s sete j\u00e1 \u00e9 duas hora mais de som tenho qualidades n\u00e9 seguran\u00e7a \u00e9 dilma valeu a pena as obras de mobili", "360": "dade n\u00e3o param por a\u00ed em porto alegre dilma ampliou o trensurb at\u00e9 novo hamburgo e ela foi l\u00e1 conferir o funcionamento dessa linha dilma tamb\u00e9m visitou o aerom\u00f3vel que liga o aeroporto ao metr\u00f4 da capital ga\u00facha e por falar em metr\u00f4 aqui em salvador acabou a espera com dilma o metr\u00f4 que estava parado h\u00e1 muitos anos finalmente saiu da esta\u00e7\u00e3o recife fortaleza ganharam novas linhas e agora mais capitais ter\u00e3o metr\u00f4s novos ou ampliados e tem mais obra caminho em todo o pa\u00eds novos corredores de \u00f4nibus ea linha 17 ouro em s\u00e3o paulo novas vias e velho disse que v\u00e3o atender v\u00e1rias cidades dilma tamb\u00e9m est\u00e1 investindo no rodoanel em s\u00e3o paulo e concluindo obras como a via expressa salvador o arco metropolitano no rio de janeiro ea rodovia do p", "361": "arque em porto alegre que criaram novas rotas para ve\u00edculos e caminh\u00f5es que antes circulavam por \u00e1reas centrais a br 448 rodovia do parque \u00e9 uma obra arrojada feita com o m\u00e1ximo de cuidado ambiental e que melhorou de imediato a vida de milh\u00f5es de pessoas que moram na regi\u00e3o metropolitana de porto alegre ela desafogou o tr\u00e2nsito da br-116 reduzindo os engarrafamentos acidentes com mortes e todos os transtornos causados pelo tr\u00e1fego pesado de caminh\u00f5es e autom\u00f3veis hoje cerca de 60 mil ve\u00edculos por dia uso a rodovia do parque uma obra moderna funcional e tamb\u00e9m muito bonita por tudo isso o brasileiro que hoje sofre com sufoco no transporte p\u00fablico e no tr\u00e2nsito pode acreditar dilma vai ajudar as prefeituras a melhorar a sua vida isso \u00e9 t", "362": "rabalho isso \u00e9 planejamento isso \u00e9 novidade come\u00e7amos esse trabalho pelas capitais porque a\u00ed que temos os maiores desafios mas as obras v\u00e3o chegar tamb\u00e9m nas cidades de m\u00e9dio porte ou seja milh\u00f5es de brasileiros de todas as regi\u00f5es v\u00e3o passar a se deslocar com mais rapidez conforto e seguran\u00e7a daqui pra l\u00e1 quando t\u00e1 rolando do esporte em melhorar \u00e9 o bonde onde eu vou de metr\u00f4 \u00e9 isso que eu vou veja que vejo ela pode ver bem mais t\u00e1 chegando pra voc\u00ea colhe primeira e passou a marcha conseguiu nem frente eu continuar acelerando acelerando pra gente l\u00e1 estamos realizando grandes obras de infraestrutura em todo o pa\u00eds ampliamos refor\u00e7amos nossos programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda para o brasil na ur ar um novo ciclo de d", "363": "esenvolvimento \u00e9 preciso tamb\u00e9m realizar grandes reformas capazes de melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos reduzir a burocracia e tornar o nosso sistema pol\u00edtico mais transparente representativa dilma vai realizar a reforma dos servi\u00e7os p\u00fablicos priorizando a educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade \u00e0 seguran\u00e7a e acelerar o avan\u00e7o tecnol\u00f3gico e digital nos programas banda larga para todos e brasil sem burocracia apoiar a reforma federativa para definir melhor as responsabilidades de governo federal estados e munic\u00edpios e este para a reforma pol\u00edtica convocando um plebiscito para que a popula\u00e7\u00e3o diga o que precisa essas reformas n\u00e3o podem mais ser adiados porque o brasil tem pressa e o nosso governo tamb\u00e9m visam l\u00facio ficam dilma gravou um v\u00eddeo para ela ", "364": "ent\u00e3o mande pra gente www.dilma.com.br compromisso com o brasil essa \u00e9 a marca da nossa alian\u00e7a com a presidenta dilma nos \u00faltimos quatro anos trabalhando juntos para construir uma na\u00e7\u00e3o mais forte e conseguimos o que parecia imposs\u00edvel o brasil se tornou um pa\u00eds onde a maioria da popula\u00e7\u00e3o pertence \u00e0 classe m\u00e9dia o nosso maior desafio agora \u00e9 acelerar as mudan\u00e7as j\u00e1 incluso para isso renovamos a nossa parceria com a presidenta dilma juntos vamos realizar as grandes reformas que o pa\u00eds precisa para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos gilmak \u00f3 dilma criou o pronatec o maior programa de ensino profissionalizante da vossa hist\u00f3ria 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas at\u00e9 agora ea sua c\u00e2mera e mais 12 milh\u00f5es de vagas nos pr\u00f3ximos quatro anos di", "365": "a\u00eds teria sofrido se eu n\u00e3o tiver um segundo mandato se outro qualquer tivesse chegado querem inventar a roda e parado para tudo eu sei que naquela \u00e9poca ele gente que votou de novo em mim sem estar 100% satisfeito mas tenho convic\u00e7\u00e3o que ningu\u00e9m se arrependeu por ter me dado volta de novo ao contr\u00e1rio porque fiz um segundo o governo melhor que o primeiro por isso eu quero falar especialmente pra voc\u00ea que est\u00e1 em d\u00favida se deve votar o novo aquilo que pe\u00e7o vote sem nenhum receio fique certo que voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender o apoio a dilma vem de todos os lados das ruas de organiza\u00e7\u00f5es da juventude de 44 prefeitos do rio 109 prefeitos de minas gerais e outros 108 do rio grande do sul dilma tamb\u00e9m recebeu o apoio das seis maiores centrais ", "366": "sindicais do pa\u00eds que juntas representam 6 milh\u00f5es e meio de trabalhadores eu n\u00e3o fui eleita n\u00e3o serem werley empregado trabalhador n\u00e3o fui ler transfer\u00eancia para colocar o nosso pa\u00eds de joelhos diante quem quer que seja dilma tamb\u00e9m reuniu a multid\u00e3o no \u00faltimo com\u00edcio que realizou em porto alegre somos aqueles que sempre acreditaram no brasil e sempre acreditaram no brasil onde t\u00e1 bom vai continuar hoje n\u00e3o vai mudar \u00e9 o tio a a acham falei for\u00e7a passe nem a garra a festa gente o jeans o cora\u00e7\u00e3o valente certa pressa jogador de costas e diretor pete o que t\u00e1 bom vai continuar o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhorar vai continuar com o que n\u00e3o t\u00e1 a gente vai melhor o cora\u00e7\u00e3o flamenguista mas mudan\u00e7as na disputa dilma presidenta chegou a hora", "367": "lvador da p\u00e1tria e dizem que v\u00e3o resgatar o brasil com a tal da sustentabilidade ilus\u00e3o pura gente pois est\u00e3o acompanhados com os mesmos dizeres por isso eu digo a maioria do povo e cid quer mudan\u00e7a e eu estou do lado desta maioria deve ficar 10 presidente de 80 anos nossa esperan\u00e7a chegou e derrick", "368": " a pior do meu brasil a verdade tem que ser dita o brasil deve os banqueiros nacionais e internacionais mais de 2 milh\u00f5es de reais e n\u00e3o tem como pagar por isto falta dinheiro para a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o habita\u00e7\u00e3o seguran\u00e7a e mobilidade urbana o governo atual quebrou nosso pa\u00eds o pior agora v\u00ea os novos sa", "369": "Em Minas Gerais, durante a gest\u00e3o de A\u00e9cio, todos os 853 munic\u00edpios mineiros passaram a contar com servi\u00e7os de telefonia celular. Esse foi um avan\u00e7o muito importante para os moradores das zonas rurais. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "370": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um encontro com trabalhadores, em S\u00e3o Paulo, e garantiu: ser\u00e1 o l\u00edder da retomada do crescimento do Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "371": "\u266a \u266b N\u00e3o deixe a mudan\u00e7a parar, n\u00e3o deixe parar de mudar... \u266a\u266b", "372": "#SomosTodosBrasileiros", "373": "Eu tenho escutado muito que v\u00e3o fazer o Bolsa Fam\u00edlia. Disseram que o Bolsa Fam\u00edlia nasceu com eles. Isso n\u00e3o \u00e9 verdade. Por que n\u00e3o \u00e9 verdade? Pelo seguinte: quando eu digo que as pol\u00edticas, \u00e0s vezes, t\u00eam dimens\u00e3o de projeto piloto \u00e9 porque o Pa\u00eds de 202 milh\u00f5es de pessoas exige pol\u00edticas federais robustas. Eles falam que o Bolsa Escola \u00e9 a origem do Bolsa Fam\u00edlia. O Bolsa Escola era um programa para cinco milh\u00f5es de pessoas. O Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 um programa para 50 milh\u00f5es de pessoas. A escala \u00e9 toda a diferen\u00e7a do mundo. E a escala implica numa tecnologia social, Cadastro \u00danico, mulher que recebe e, mais do que tudo, a condicionalidade: crian\u00e7a tem de estar na escola e tem de ter vacina. S\u00e3o diferentes as concep\u00e7\u00f5es. S\u00e3o diferentes e tamb\u00e9m a prioridade que se d\u00e1. Quem d\u00e1 prioridade faz pol\u00edtica para 50 milh\u00f5es. Quem n\u00e3o d\u00e1 faz pra cinco, num Pa\u00eds com uma car\u00eancia enorme. Por isso que n\u00f3s reduzimos a pobreza.", "374": "Veja as mudan\u00e7as que v\u00e3o melhorar ainda mais a vida dos brasileiros!", "375": "Na segunda feira, logo na primeira hora, pedi \u00e0 dire\u00e7\u00e3o nacional do PV um encontro para definirmos a nossa posi\u00e7\u00e3o agora no segundo turno. Imediatamente foi marcada uma reuni\u00e3o de todo o diret\u00f3rio nacional com representantes de todos os estados para quarta-feira, 10h, na sede do PV em Bras\u00edlia. Durante toda a campanha venho afirmando a necessidade de um posicionamento nosso no segundo turno, ao contr\u00e1rio do que aconteceu em 2010 que, numa posi\u00e7\u00e3o de omiss\u00e3o que decidiu a elei\u00e7\u00e3o, o PV e a nossa candidata de ent\u00e3o se declararam neutros e foram para casa. \u00c9 da natureza democr\u00e1tica da elei\u00e7\u00e3o de dois turnos que aquele que ficou fora da final\u00edssima analise as candidaturas escolhidas pelo povo e indique a que estaria mais pr\u00f3xima das nossas teses. ", "376": "https://www.youtube.com/watch?v=WC_Gc7ylCA4 #PoliticoSangueBom", "377": "Quarta colocada na corrida presidencial com 1,55% dos votos, a candidata do PSOL, Luciana Genro, diz que n\u00e3o planeja descansar com o fim de sua participa\u00e7\u00e3o no pleito eleitoral. \u201cN\u00e3o vejo pol\u00edtica como atividade restrita a quem ocupa cargos p\u00fablicos. Continuarei com meu trabalho a frente da Funda\u00e7\u00e3o Lauro Campos (ligada ao PSOL), viajando pelo pa\u00eds participando de debates e palestras. N\u00e3o tenho planos de descansar\u201d, diz Luciana. Para ela, o saldo das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 positivo para o PSOL. #Equipe50", "378": "Em entrevista coletiva iniciada por volta das 20h10 deste domingo (05), quando os n\u00fameros da apura\u00e7\u00e3o no pa\u00eds estavam consolidados, a presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, concedeu entrevista coletiva na sede do partido em Porto Alegre e comemorou o que definiu como uma \u201cenorme vit\u00f3ria pol\u00edtica\u201d no pleito. \u201cN\u00f3s dobramos a vota\u00e7\u00e3o do PSOL em rela\u00e7\u00e3o a 2010, o que demonstra que o partido continua crescendo de uma forma constante. Tivemos um aumento significativo nas bancadas estaduais e federais do PSOL, passamos de tr\u00eas a cinco deputados federais e, estaduais, passamos de seis para 12. \u00c9 uma curva ascendente de vota\u00e7\u00e3o no PSOL, fico muito satisfeita em ter contribu\u00eddo para esse processo\u201d, ponderou a candidata. #Equipe50", "379": "Parab\u00e9ns \u00e0 Vanessa Portugal e milit\u00e2ncia do PSTU Mineiro pela linda campanha!", "380": "Alvaro Dias ser\u00e1 o primeiro candidato a fazer perguntas. N\u00e3o perca! #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "381": "O MELHOR DO DEBATE. Ao final do primeiro bloco do debate da Band, Alvaro Dias apareceu liderando no gr\u00e1fico do Google Trends, que mostra o fluxo de pesquisas dos internautas. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "382": "Bastidores do primeiro debate com os presidenci\u00e1veis, na Band. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "383": "Debate na TV Band", "384": "TV, r\u00e1dio, celular, tablet. O importante \u00e9 n\u00e3o perder o debate de hoje na Band. \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\u2705 Tamb\u00e9m faremos a transmiss\u00e3o completa aqui pela p\u00e1gina. Acompanhe! \ud83d\udcfa\ud83d\udcf1\ud83d\udcfb\ud83d\udc40 #BandElei\u00e7\u00f5es #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "385": "No Estad\u00e3o de hoje. #JuntosPodemosMais #AlvaroDias", "386": "Na total contram\u00e3o da crise vivida pelos brasileiros, a maioria dos ministros do STF decidiu aumentar em 16,38% o pr\u00f3prio sal\u00e1rio: de R$ 33,7 mil para R$ 39,2 mil mensais. \ud83d\ude21\ud83d\ude21 O impacto no Poder Judici\u00e1rio ser\u00e1 de mais de R$ 700 milh\u00f5es. Mas, devido ao chamado \"efeito cascata\", calcula-se que a fatura chegar\u00e1 perto de R$ 4 bilh\u00f5es, a serem divididos entre os poderes da Uni\u00e3o e dos Estados. \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "387": "Por que Alvaro Dias? #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMais", "388": "Mat\u00e9ria do site Poder360 destaca palestra de Alvaro Dias no evento promovido nesta quarta-feira pelo BTG em S\u00e3o Paulo. Leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra no link. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "389": "Alvaro Dias na chegada ao debate dos presidenci\u00e1veis, na Band.", "390": "Acompanhe ao vivo!", "391": NaN, "392": "DEUS, EU S\u00d3 TENHO A AGRADECER! DEBATE PRESIDENCI\u00c1VEL HOJE, \u00c0S 22H, NA BAND Caminhar com Deus \u00e9 gratificante. Deus ser\u00e1 louvado esta noite. Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es! JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "393": "#daciolopresidente2018", "394": "Agora ao vivo Deus.est\u00e1 no controle", "395": "CONFIRMADO! CABO DACIOLO NO DEBATE DA BAND HOJE DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "396": "\u202aQuem canta seus males espanta! A caminho do debate da Band! #CiroNaBand\u202c", "397": "Acompanhe Ciro #aovivo no primeiro debate entre presidenci\u00e1veis. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "398": "Ciro j\u00e1 est\u00e1 nos est\u00fadios da TV Bandeirantes em S\u00e3o Paulo. Foi recepcionado por Pedro Fernandes (candidato a governador do Rio de Janeiro), Marcelo C\u00e2ndido (candidato a governador de S\u00e3o Paulo), Katia Abreu (candidata a vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica), Ant\u00f4nio Neto (candidato a senador de S\u00e3o Paulo), Gleides Sodr\u00e9 (candidata a vice-governadora de S\u00e3o Paulo) e a Izolda Cela (candidata \u00e0 vice-governadora do Cear\u00e1). \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand Foto: Leo Canabarro", "399": "No primeiro bloco do #DebateBand nenhum concorrente fez perguntas ao Ciro. #PergunteAoCiro", "400": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39", "401": "No primeiro bloco do #DebateBand nenhum concorrente fez perguntas ao Ciro. #PergunteAoCiro", "402": "Vamos construir um projeto nacional de desenvolvimento, que possa incentivar a retomada da ind\u00fastria nacional em quatro \u00e1reas principais: complexo industrial da sa\u00fade; do petr\u00f3leo, g\u00e1s e bioenergia; da defesa e do agroneg\u00f3cio. S\u00e3o \u00e1reas nas quais o Brasil j\u00e1 possui protagonismo, mas precisam ser estimuladas porque t\u00eam capacidade de gerar milhares de empregos. Al\u00e9m disso, vamos estimular a constru\u00e7\u00e3o civil, setor da economia que pode reagir mais r\u00e1pido e tamb\u00e9m gerar muitos postos de trabalho. #CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39", "403": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39", "404": "Deem uma nova chance ao pa\u00eds, n\u00e3o desistam do Brasil. O Brasil precisa de cada um de n\u00f3s! #CiroNaBand", "405": "Numa hora dessas, o aumento de 16% nos sal\u00e1rios dos Ministros do Supremo Tribunal Federal, aprovado por eles mesmos, em causa pr\u00f3pria, \u00e9 um desrespeito aos 13 milh\u00f5es de desempregados do Brasil, aos 32 milh\u00f5es de brasileiros que est\u00e3o obrigados a viver de bico, sem sal\u00e1rio certo, e aos 63 milh\u00f5es de pessoas que est\u00e3o com o nome sujo por causa da crise econ\u00f4mica. \u00c9 por isso que o povo brasileiro, com muita raz\u00e3o, quer acabar com os privil\u00e9gios dos poderosos.", "406": "Qual ser\u00e1 a primeira medida de Ciro para estimular a contrata\u00e7\u00e3o de trabalhadores? Confira a resposta na \u00edntegra: https://goo.gl/d6wEzR:=:https://www.portalcirogomes.com.br/band/pergunta-dos-leitores-do-jornal-metro-se-eleito-que-primeira-medida-tomara-para-estimular-a-contratacao-de-trabalhadores-como-essa-medida-sera-implementada-e-a-partir-de-quando-e-de-onde-virao-os/ #CiroNaBand", "407": "Acesse https://bit.ly/CiroNaBand:=:https://www.portalcirogomes.com.br/band/ e acompanhe os dados citados por Ciro em tempo real. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "408": "Voc\u00ea tamb\u00e9m pode assistir o debate da Band pela internet! Acompanhe aqui na nossa p\u00e1gina, a partir das 22h \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39 #CiroNaBand", "409": "#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39", "410": "O anuncio da TV Bandeirantes n\u00e3o est\u00e1 correto: \" Debate entre os Candidatos a Presidente\" ! N\u00e3o est\u00e1 correto por induz o eleitor a concluir que s\u00f3 os participantes do \" Debate\", s\u00e3o efetivamente Candidatos a Presidente! Sou Candidato a Presidente da Rep\u00fablica e um dos Constituintes com maior n\u00famero de propostas aprovadas e inclu\u00eddas na Constitui\u00e7\u00e3o do Brasil, que agora completa 30 anos! Mas n\u00e3o fui autorizado pela TV Bandeirantes a participar! Simplesmente n\u00e3o permitiram que eu participasse do Debate! Que nome voc\u00ea d\u00e1 a essa viol\u00eancia? A essa odiosa discrimina\u00e7\u00e3o? A resposta dos brasileiros ser\u00e1 nas urnas!", "411": "Confirmado! A TV Bandeirantes n\u00e3o incluiu meu nome entre os Candidatos a Presidente que participar\u00e3o do Debate de hoje, promovido por ela! Ao negar-me a participa\u00e7\u00e3o, em minha vis\u00e3o de Jurista e Constituinte, a TV Bandeirantes afrontou os princ\u00edpios constitucionais do Pluralismo Pol\u00edtico e o Direito a Igualdade! As for\u00e7a que querem me deter, n\u00e3o conseguir\u00e3o. Junto com os brasileiros, nada me deter\u00e1! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria!", "412": "Minha posse no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - H\u00e1 13 anos, Lula e eu inici\u00e1vamos uma profunda revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o brasileira. #tbt #OBrasilFelizDeNovo Foto: Ricardo Stuckert", "413": NaN, "414": "Representei o Lula na sabatina do Banco BTG Pactual nesta quinta-feira. Foto: Ricardo Stuckert", "415": "Haddad, Manuela, Gleisi e Gabrielli participam do #DebatecomLula", "416": NaN, "417": "Agrade\u00e7o ao UOL pela corre\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo da reportagem.", "418": "#DebateComLula #DebateBand Foto: Ricardo Stuckert", "419": "Um bom governo se constr\u00f3i com gente interessada, boas ideias e uni\u00e3o. \u00c9 fundamental que todos tenham representantes e participem de perto do que acontece no pa\u00eds. Geraldo esteve com o pessoal animado do Tucanafro Brasil e recebeu do presidente nacional, Juvenal Araujo, um documento com 46 sugest\u00f5es para serem incorporadas ao plano de governo. D\u00ea o play e veja como foi esse momento! \ud83d\ude09 Voc\u00ea tamb\u00e9m tem uma proposta para mudar o Brasil pra melhor? Envie pra gente \u27a1 http://alckm.in/ideias:=:https://ideias.geraldoalckmin.com.br/ #EquipePSDB #GeraldoPeloBrasil", "420": "Aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acredite nas fake news! Espalhe a verdade! Geraldo Alckmin nunca disse que professor deve \"trabalhar por amor\". #EquipePSDB #CompartilheAVerdade", "421": "Nosso pa\u00eds \u00e9 famoso mundialmente por nossa diversidade cultural, nosso povo colorido e nossa alegria. Hoje, Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas, queremos lembrar a import\u00e2ncia do povo que lutou muito, que resistiu e que merece ter suas tradi\u00e7\u00f5es preservadas. Seguindo essa premissa, durante o governo Geraldo Alckmin, a Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano (CDHU) de S\u00e3o Paulo, desenvolveu o programa \"Moradias Ind\u00edgenas\". O objetivo do programa \u00e9 resgatar valores hist\u00f3ricos, estimular o desenvolvimento da consci\u00eancia cidad\u00e3 e preservar os costumes. Todas as unidades s\u00e3o compat\u00edveis com a cultura de cada etnia. Respeitamos os \u00edndios e para n\u00f3s n\u00e3o h\u00e1 \u201cindol\u00eancia nos ind\u00edgenas\". Defendemos um pa\u00eds plural, unido, gigante. Um Brasil que se orgulha de seu passado, e cujas dificuldades no momento presente s\u00f3 poder\u00e3o ser resolvidas com di\u00e1logo, respeito e integra\u00e7\u00e3o das diferen\u00e7as. #EquipePSDB #GeraldoFez", "422": "Governar um pa\u00eds em crise e com as pessoas desacreditadas n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil, Fernando Henrique Cardoso sabe bem disso. Para ele, Geraldo tem as caracter\u00edsticas de um bom presidente: simples, atencioso e com experi\u00eancia pol\u00edtica. Um grande l\u00edder n\u00e3o gera conflitos, ele sabe ouvir os problemas e traz as solu\u00e7\u00f5es para resolv\u00ea-los, e \u00e9 isso que Geraldo faz. Confira os melhores momentos da #Conven\u00e7\u00e3oPSDB: \u27a1 http://alckm.in/convencaopsdb:=:https://www.youtube.com/watch?v=KF5zPExojfw&feature=youtu.be Vem com a gente fazer a mudan\u00e7a! \u27a1 http://alckm.in/apoio:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/", "423": "No 1\u00ba bloco do #DebateBand, Geraldo Alckmin respondeu \u00e0 pergunta dos eleitores do Metro Jornal sobre medidas para combater o desemprego. Assista aqui \u00e0 sua resposta! #EquipePSDB #GeraldoNaBand", "424": "No #DebateBand, Geraldo Alckmin fala sobre a diminui\u00e7\u00e3o de homic\u00eddios durante seus mandatos como governador, e as medidas que tomar\u00e1 para combater o crime organizado. #EquipePSDB #GeraldoNaBand", "425": "Um pouco antes de come\u00e7ar o debate na Band, vamos agitar as redes e fazer um grande tuita\u00e7o com a tag #BoulosNaBand. Participe!", "426": "\"Deputado Bolsonaro, o Brasil ja\u0301 conhece e sabe que voce\u0302 e\u0301 racista, machista, homofo\u0301bico, mas uma coisa o Brasil na\u0303o conhece: quem e\u0301 a Wal?\" #DebateBand #BoulosNaBand", "427": "#AoVivo chegando com o povo na Band para o primeiro debate de presidenci\u00e1veis. #DebateBand #BoulosNaBand", "428": "Conhe\u00e7a quem \u00e9 Guilherme Boulos. O candidato mais jovem da hist\u00f3ria do pa\u00eds que come\u00e7ou sua vida lutando por moradia digna para milhares de pessoas e assumiu ao lado de Sonia Bone Guajajara o desafio de ser candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #BoulosESonia #VamosSemMedo", "429": "#AoVivo minha entrevista para a Globo News.", "430": "N\u00f3s n\u00e3o somos um pa\u00eds pobre, dinheiro tem, mas est\u00e1 mal investido. #BoulosNaBand #PerguntaProBoulos", "431": "Num dia especial como esse na Am\u00e9rica Latina, quero parabenizar todas as mulheres por essa mobiliza\u00e7\u00e3o gigante na Argentina que re\u00fane mais de 2 milh\u00f5es de pessoas nas ruas durante a Vigilia por el aborto. Minha compaheira de chapa, Sonia Bone Guajajara est\u00e1 l\u00e1 em Buenos Aires agora representando nosso compromisso com a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto para que nenhuma mulher mais morra ou seja presa por suas escolhas. Pra n\u00f3s, aborto n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o do c\u00f3digo penal, mas uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Esse \u00e9 o compromisso da nossa candidatura, sem medo de tabu e sem medo de colocar o dedo na ferida. Contem com a gente nessa luta! \ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffe #SeraLey #AbortoLegalYa #AbortoLegalJ\u00e1", "432": "Nosso primeiro compromisso \u00e9 revogar as medidas de Temer. #DebateBand #BoulosNaBand", "433": "N\u00f3s vamos defender o direito das mulheres. #BoulosNaBand #DebateBand", "434": "\"Boa noite ao ex-presidente Lula que deveria estar aqui mas est\u00e1 preso em Curitiba enquanto temer est\u00e1 solto em Bras\u00edlia.\" #DebateBand #BoulosNaBand", "435": "O dia B est\u00e1 chegando... se prepare! Confirme sua presen\u00e7a que amanh\u00e3 teremos novidades: http://bit.ly/2Mb3TCm", "436": "DE QUE LADO VOC\u00ca SAMBA? Nesse s\u00e1bado vamos juntos sambar, cantar e dan\u00e7ar em um dia de festa junto com voc\u00ea que acredita que cultura tamb\u00e9m \u00e9 pol\u00edtica. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia Compare\u00e7a: http://bit.ly/2vToDVf", "437": "Participe do nosso WhatsApp e acompanhe as nossas novidades! Acesse: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "438": "Tem quem chega de limousine para o #DebateBand, eu chego com o povo! #BoulosNaBand Fotos: M\u00eddia NINJA", "439": "Hoje \u00e9 dia de #DebateBand e estaremos l\u00e1 para apresentar nossas propostas para o Brasil. Se fosse voc\u00ea no debate, qual pergunta faria para os outros candidatos? #BoulosNaBand #GuilhermeBoulos", "440": "Hoje \u00e9 dia de #DebateBand e eu n\u00e3o vou sozinho, vou em marcha com o povo at\u00e9 a porta da emissora. #BoulosNaBand", "441": "2 milh\u00f5es de pessoas nas ruas de Buenos Aires e mais de 30 pa\u00edses mobilizados para pressionar a aprova\u00e7\u00e3o da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto na Argentina. Incr\u00edvel a for\u00e7a e a mobiliza\u00e7\u00e3o das mulheres em defesa dos seus direitos! #SeraLey #AbortoLegalYa #AbortoLegalJ\u00e1", "442": "A poeta e slamer Kimani deu a letra ontem no nosso programa Bolol\u00f4 sobre o que significa o aborto para as mulheres negras e explica porque n\u00e3o ficar\u00e3o mais caladas, recatadas e nem silenciadas. Parab\u00e9ns Kimani, toda for\u00e7a nessa luta, conte conosco! #Bolol\u00f4 #BoulosESonia", "443": "No Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas refor\u00e7o a honra que \u00e9 estar ao lado de Sonia Bone Guajajara, a primeira lideran\u00e7a ind\u00edgena em uma chapa presidencial. Estamos fazendo hist\u00f3ria, junto dos movimentos sociais e dos povos origin\u00e1rios do nosso pa\u00eds vamos reencantar a esperan\u00e7a das pessoas na pol\u00edtica. Vamos juntos! Arte @designersunivos #BoulosESonia", "444": "Irei participar do primeiro debate presidencial da TV hoje, na Band. As redes sociais s\u00e3o nosso espa\u00e7o de difundir ideias e propostas e para chegar ainda mais longe precisamos de voc\u00ea! Fa\u00e7a parte da nossa Brigada Digital preenchendo o formul\u00e1rio abaixo e entraremos em contato. https://bit.ly/2AJhlZO", "445": "#AoVivo subindo para o debate com o Povo, que acompanhar\u00e3o do lado de fora o #DebateBand", "446": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "447": "#ChamaOMeirelles #DebateBand http://bit.ly/2KJc6sJ", "448": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "449": "#ChamaOMeirelles #DebateBand http://bit.ly/2vYvtc6", "450": "Temos muito trabalho a ser feito. Vamos voltar l\u00e1 e resolver. #ChamaOMeirelles #DebateBand", "451": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "452": "Estarei no debate na Band hoje \u00e0s 22h. Assista! #ChamaOMeirelles #DebateBand", "453": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "454": "Todas as vezes que fui chamado, trabalhei pelo pa\u00eds. Meu compromisso p\u00fablico est\u00e1 acima de paix\u00f5es partid\u00e1rias. #ChamaOMeirelles", "455": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "456": "- Luciano Huck e as escolas militares.", "457": "Daqui a pouco, \u00e0s 22H, debate na Bandeirantes. Conto com o apoio de todos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EstouComBolsonaro #Bolsonaro2018 #BolsonaroNaBand", "458": "- Por que n\u00e3o fico surpreso?", "459": "CENSURA NAS REDES SOCIAIS: Ap\u00f3s facebook agora \u00e9 a vez do twitter passar a foice na direita e n\u00e3o s\u00f3 no Brasil! Contas internacionais como a do Infowars LIVE, de Alex Jones, tamb\u00e9m foram bloqueadas. SOCIAL NETWORKS CENSORSHIP After facebook now it's twitter's turn to pass the sickle on the rightwings and not only in Brazil! International accounts such as Infowars, of Alex Jones, also got blocked. Eduardo Bolsonaro", "460": "\u00c9 sempre muito bacana! Obrigado! \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "461": "Voc\u00ea sabia que o vice de Marina Silva \u00e9 a favor do aborto, legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e criminaliza\u00e7\u00e3o da \u201chomofobia\u201d? Pesquise e tire suas conclus\u00f5es!", "462": "As apresenta\u00e7\u00f5es iniciais dos candidatos no #DebateBand n\u00e3o deixam d\u00favidas: a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. #BandElei\u00e7\u00f5es e #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto", "463": "Debate deixa claro; quem tem alguma proposta n\u00e3o tem credibilidade, quem tem alguma credibilidade n\u00e3o tem proposta e tem um terceiro grupo que n\u00e3o tem nem uma coisa nem outra. A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem.", "464": "Queremos um governo digital e com menos papel. A tecnologia \u00e9 a ferramenta para tirar o poder das m\u00e3os dos pol\u00edticos e dar para o cidad\u00e3o. As pessoas do governo est\u00e3o dispostas a perder esse poder? \u25b6 Defendemos a cria\u00e7\u00e3o da Identidade Digital, para diminuir as burocracias e facilitar a vida dos brasileiros. \u25b6 Queremos servi\u00e7os p\u00fablicos digitais, como agendamento de consultas m\u00e9dicas, matr\u00edcula na escola, pagamento de impostos e muito mais. \u25b6 Com mais dados \u00e9 poss\u00edvel aplicar pol\u00edticas p\u00fablicas mais eficientes. \u25b6 Para termos um governo digital moderno e transparente precisamos adotar tecnologias seguras, como o blockchain.", "465": "Partido pol\u00edtico tem que ser mantido por seus filiados e apoiadores. O dinheiro p\u00fablico deve ir para sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. Queremos o fim do fundo partid\u00e1rio e do fundo eleitoral. #TemQueAcabar", "466": "Se voc\u00ea quer entender como o Brasil chegou nesse ponto ligue no #DebateBand #BandElei\u00e7\u00f5es #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto", "467": "Estive hoje no BTG Pactual, falando sobre a atual situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e sobre caminhos para construir um NOVO Brasil. A transmiss\u00e3o completa voc\u00ea pode ver neste link: http://bit.ly/2AW5vvt.:=:https://www.youtube.com/watch?v=1kdV_RYCrB4&utm_source=facebook&utm_medium=album com link&utm_campaign=joaonobtg", "468": "O candidato Geraldo Alckmin quer cl\u00e1usula de barreira para impedir a concorr\u00eancia e continuar usando dinheiro p\u00fablico para se perpetuar no poder e preservar o #centrol\u00e3o do PSDB, do Roberto Jefferson e do Valdemar da Costa Neto. Ele fala sobre a Reforma Pol\u00edtica, mas n\u00e3o fala uma palavra sobre os mais de R$3,5 bilh\u00f5es que pagaremos com dinheiro dos nossos impostos aos partidos e pol\u00edticos. #Jo\u00e3oNaBand #DebateBand", "469": "Esse ano o Centrol\u00e3o vai receber R$828 milh\u00f5es, metade do fundo eleitoral destinado a campanhas pol\u00edticas. Esse pre\u00e7o \u00e9 pago por todos n\u00f3s, brasileiros, que trabalhamos 5 meses por ano para pagar impostos e n\u00e3o temos sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o nem seguran\u00e7a.\u202c Que sofremos com a p\u00e9ssima gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos, com o aparelhamento das nossas institui\u00e7\u00f5es e com o sistema que faz de tudo para perpetuar os mesmos pol\u00edticos no poder. \u202aVoc\u00ea gostaria que seu dinheiro fosse destinado para as campanhas dos mesmos pol\u00edticos que nos levaram a essa situa\u00e7\u00e3o? O NOVO \u00e9 contra a destina\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos para pol\u00edticos e partidos e somos o \u00fanico partido financiado exclusivamente por nossos apoiadores.", "470": "Democracia se faz com di\u00e1logo e participa\u00e7\u00e3o. Por isso \u00e9 importante que todos os candidatos estejam presentes nos debates. Participe da nossa manifesta\u00e7\u00e3o contra a atitude da Band de n\u00e3o me incluir no debate desta quinta-feira. \u00c9 hoje, \u00e0s 21h, em frente a TV Bandeirantes de S\u00e3o Paulo. Se voc\u00ea mora longe, tamb\u00e9m pode mostrar a sua indigna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da hashtag #Jo\u00e3onaBand em suas redes sociais. Compartilhe com os seus amigos!", "471": "Os ministros do STF aumentaram o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, o que vai custar pelo menos R$ 720 milh\u00f5es para os brasileiros. Esse tipo de privil\u00e9gio tem que acabar. Se o trabalhador comum n\u00e3o pode determinar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, por que um ministro do STF pode?", "472": "O Valor confirmou: s\u00f3 a gente tem uma posi\u00e7\u00e3o clara e objetiva sobre as privatiza\u00e7\u00f5es, em especial a da Petrobras. Um Estado que controla tudo \u00e9 um pesadelo para a economia e para os cidad\u00e3os. Defender a estatiza\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 interessante para quem est\u00e1 no governo e se beneficia com nomea\u00e7\u00f5es e indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Isso n\u00e3o \u00e9 novo. NOVO \u00e9 uma economia mais livre para gerar melhores servi\u00e7os a menores custos, mais empreendedorismo e mais inova\u00e7\u00e3o.", "473": "\"O nosso maior desafio \u00e9 divulgar a nossa mensagem porque quando as pessoas recebem a mensagem do NOVO, elas gostam. A maior dificuldade \u00e9 ter espa\u00e7o nesse sistema que faz de tudo para perpetuar a velha pol\u00edtica no poder.\" Hoje estive ao vivo, no BTG Pactual, falando sobre a situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e os caminhos que precisamos seguir na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Assista a entrevista completa: http://bit.ly/2AW5vvt:=:https://www.youtube.com/watch?v=1kdV_RYCrB4&utm_source=facebook&utm_medium=album com link&utm_campaign=joaonobtg .", "474": "O candidato Daciolo falou muitas coisas estranhas, mas em uma ele acertou: \u201cO momento \u00e9 do NOVO\u201d", "475": "O candidato Ciro Gomes diz \u201cN\u00e3o vamos introduzir inseguran\u00e7a jur\u00eddica\u201d e depois diz \u201cVou revogar as medidas aprovadas pelo Congresso\u201d Se isso n\u00e3o \u00e9 inseguran\u00e7a jur\u00eddica, o que \u00e9? #JoaoNaBand #BandEleicoes", "476": NaN, "477": "\u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o possa ouvir as ideias de todos os candidatos nos debates de TV. Ajude a Onda Laranja a chegar a cada vez mais pessoas! Assine a nossa peti\u00e7\u00e3o e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil, a gente faz junto. \u27a1 http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "478": "Justificar o reajuste do pr\u00f3prio sal\u00e1rio com os valores recuperados pela justi\u00e7a - como na opera\u00e7\u00e3o Lava Jato - \u00e9 absurdo. Combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de todos os agentes p\u00fablicos, principalmente do Judici\u00e1rio. O povo n\u00e3o merece pagar mais essa conta, que deve passar dos R$ 4 bilh\u00f5es com o efeito cascata. S\u00f3 o NOVO quer acabar com esse tipo de privil\u00e9gio.", "479": "O debate da Band come\u00e7ou. Vamos utilizar as hashtags oficiais #DebateBand #BandElei\u00e7\u00f5es e #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto no Facebook e Twitter para perguntar o que todos querem saber: Cad\u00ea o Jo\u00e3o Amo\u00eado?", "480": "No #DebateBand Bolsonaro perguntou ao Alvaro Dias, sobre o BNDES e o candidato n\u00e3o apresentou propostas. No NOVO Governo iremos aproveitar o corpo t\u00e9cnico e qualificado do BNDES e o transformar em uma ag\u00eancia de an\u00e1lise de projetos, especialmente de infraestrutura. Dessa forma o BNDES poderia auxiliar munic\u00edpios, estados e governo federal em suas decis\u00f5es de investimento, funcionando assim com mais transpar\u00eancia, solidez fiscal sem financiar empresas amigas do governo e ditaduras.", "481": NaN, "482": "Trecho da nossa entrevista \u00e0 GloboNews nesta quinta-feira, 9 de agosto. #joaogoulartfilhopresidente #ppl54 #jangovive #joaogoulart #2018", "483": NaN, "484": "Chamada de capa da entrevista no Globo desta quinta-feira, 9 de agosto", "485": NaN, "486": NaN, "487": "Entrevista no Globo desta quinta-feira - 9 de agosto", "488": NaN, "489": "Candidato Geraldo Alckmin, o senhor diz que \u00e9 o candidato pra mudar o Brasil. No entanto, fez alian\u00e7a com o centr\u00e3o, que tem sido respons\u00e1vel pela maior parte das mazelas que esse pa\u00eds enfrenta e tem v\u00e1rios que assaltaram os cofres p\u00fablicos. Isso \u00e9 fazer a mudan\u00e7a? #DebateBand", "490": "Eu e Eduardo Jorge chegamos ao #DebateBand", "491": "Eduardo Jorge Ao Vivo: TOLERAR IMPUNIDADE E PRIVIL\u00c9GIOS. N\u00c3O D\u00c1 MAIS. 2018. O FIM DO FORO PRIVILEGIADO CHEGOU. #2018chegou Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora.", "492": "Estou muito feliz por alcan\u00e7armos a meta de R$ 200 mil no financiamento coletivo da nossa campanha \u00e0 Presid\u00eancia. Vamos seguir mobilizados para equilibrar essa disputa eleitoral - www.doemarina.com.br?/ref=200k", "493": "Hoje, \u00e0s 22h, participo do #DebateBand. Espero que seja um encontro civilizado, sem baixarias e com propostas para o Brasil. O cidad\u00e3o brasileiro merece respeito e j\u00e1 est\u00e1 cansado dessa briga que n\u00e3o nos levar\u00e1 a lugar nenhum.", "494": "Eu sei o que \u00e9 n\u00e3o ter um emprego. Tenho compromisso de vida em fazer esse pa\u00eds voltar a crescer. Pra ter emprego \u00e9 preciso ter investimento, pra ter investimento \u00e9 preciso ter credibilidade. Aqueles que criaram o problema n\u00e3o v\u00e3o resolver o problema. #DebateBand", "495": "Vera comenta #DebateBand", "496": "Vera no debate da band parte 2", "497": "Vera comenta o debate da Band", "498": NaN, "499": "Bom dia! Cante conosco a m\u00fasica da vit\u00f3ria! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "500": "\"Vou votar na Dilma porque eu gosto da Dilma: guerreira e trabalhadora!\". Alcione Marrom est\u00e1 com #Dilma13! ;D", "501": "O meu programa \u00e9 uma estrutura composta pelo alicerce, que \u00e9 o meu governo, pelas diretrizes que registrei para poder ser candidata e por todas as novas propostas. \u00c9 isso que eu estou apresentando. Nada meu \u00e9 te\u00f3rico, nada meu n\u00e3o \u00e9 quantificado, n\u00e3o \u00e9 dito como faz, de onde sai o dinheiro. N\u00e3o vou flexibilizar a CLT nem que a vaca tussa. N\u00e3o vou dar independ\u00eancia ao Banco Central. Isso n\u00e3o \u00e9 minha pol\u00edtica. Os bancos p\u00fablicos? Sou a favor dos bancos p\u00fablicos. A mim, interessa comunicar com o povo brasileiro, que \u00e9 quem vai votar nesta elei\u00e7\u00e3o e quem decidir\u00e1 que caminho quer percorrer.", "502": "#DebateNaRecord #Dilma13MaisBrasil\n\nNa verdade, uma coisa tem de ficar clara: quem demitiu o Paulo Roberto fui eu. A Pol\u00edcia Federal, do meu governo, foi quem investigou todos esses malfeitos, crimes e il\u00edcitos. Quero dizer que sou a \u00fanica candidata que apresentei propostas concretas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e, principalmente, \u00e0 impunidade, como tornar o caixa dois crime eleitoral.", "503": "#DilmaNaRecord Mudar de opini\u00e3o \u00e9 uma coisa. Falar que fez o que n\u00e3o fez tem outro nome. #Dilma13MaisBrasil", "504": "Hoje \u00e9 Dia de luta pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto na Am\u00e9rica Latina. Neste momento h\u00e1 na Avenida Paulista, em S\u00e3o Paulo, um \u201cCortejo da mulher morta em aborto clandestino\u201d, onde ser\u00e1 velado simbolicamente o corpo que representa todas as clandestinas que abortaram e morreram, desapareceram, foram maltratadas, extorquidas e julgadas. Eduardo Jorge j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1.", "505": "Ao defender certos assuntos tenho a consci\u00eancia de que perco votos, mas n\u00e3o temos como fugir da realidade. Nesta entrevista ao jornal O Globo falo sobre democracia dentro dos partidos, aborto e aponto acertos e falhas do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), programa que ajudei a implementar. http://glo.bo/1CvURCb:=:http://oglobo.globo.com/brasil/descriminalizar-aborto-acabar-com-lei-medieval-diz-eduardo-jorge-14061212", "506": "Hoje \u00e9 dia de debate na TV Record, a partir das 22h. Nessa reta final para as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 importante e urgente que os eleitores e eleitoras conhe\u00e7am as ideias e propostas dos candidatos. http://bit.ly/1voxqGF:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/r7-transmite-ao-vivo-debate-com-candidatos-a-presidencia-neste-domingo-28092014", "507": "FORO DE S\u00c3O PAULO, O MAIOR INIMIGO DO BRASIL Levy Fidelix em debate presidencial promovido pela TV Record, em 28 de setembro de 2014. Video/Reprodu\u00e7\u00e3o: TV Record Acesse: http://goo.gl/5BG5xB:=:http://www.levyfidelix.com.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_content=janeiro07&utm_campaign=janeiro", "508": NaN, "509": "#LucianaNaRecord: \"N\u00e3o entendi o teu risinho, Eduardo. Eu posso, sim, ser presidente. Eu me preocupo com a necessidade de termos um combate ao desmatamento, que \u00e9 uma das maiores fontes de polui\u00e7\u00e3o no Brasil. Em 2013, o desmatamento na Amaz\u00f4nia aumentou em 28%. A agropecu\u00e1ria \u00e9 um dos mais relevantes vetores de desmatamento.\" Confira nosso programa para o meio ambiente: http://lucianagenro.com.br/programa/meio-ambiente/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "510": NaN, "511": "#LucianaNaRecord: \"O PSOL nasceu da luta por uma esquerda coerente no Brasil.\" Al\u00e9m de votar Luciana Genro 50 para presidente, vote nos candidatos do PSOL do seu estado. Fortale\u00e7a nosso projeto votando 50 de ponta a ponta! Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "512": "Mesmo com a criminaliza\u00e7\u00e3o, 205 mil mulheres foram internadas no ano passado na rede p\u00fablica por complica\u00e7\u00f5es decorrentes do fim de uma gesta\u00e7\u00e3o. J\u00e1 um estudo da Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ) estima o total aproximado de at\u00e9 865 mil procedimentos ilegais em 2013 no pa\u00eds. A estimativa \u00e9 que a cada dois dias morre uma mulher v\u00edtima de um aborto clandestino mal assistido. Dia 28 de setembro \u00e9 o dia latino-americano e caribenho pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/pela-vida-das-mulheres/ #Equipe50", "513": "#LucianaNaRecord: \"Marina diz que defende uma nova pol\u00edtica, mas essa nova pol\u00edtica \u00e9 muito parecida com a do PSDB, que vai gerar mais desemprego. A nova pol\u00edtica da Marina \u00e9 assim: ela recebe a press\u00e3o do agroneg\u00f3cio e cede: diz que nunca foi contra os transg\u00eanicos. Ela recebe a press\u00e3o dos bancos e cede: vai conceder autonomia ao Banco Central. \u00c9 uma nova pol\u00edtica que beneficia os bancos e as empreiteiras, que s\u00e3o financiadores da sua campanha. Ela recebe as press\u00f5es da bancada fundamentalista do Congresso, cede e muda seu programa de governo LGBT. Essa nova pol\u00edtica \u00e9 mais velha que a hist\u00f3ria.\" Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "514": "#LucianaNaRecord: \"Os aposentados no nosso pa\u00eds v\u00eam sendo massacrados. Aqueles que mais se dedicaram e mais produziram est\u00e3o numa situa\u00e7\u00e3o de pen\u00faria e mis\u00e9ria. A maioria dos aposentados ganha um sal\u00e1rio m\u00ednimo porque FHC desvinculou o reajuste das aposentadorias com o do sal\u00e1rio.\" Confira nosso programa sobre Previd\u00eancia Social e aposentadorias: http://lucianagenro.com.br/programa/previdencia/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "515": "#LucianaNaRecord: \"O Estado brasileiro n\u00e3o oferece apoio a mulher que est\u00e1 com uma gravidez indesejada e, muitas vezes, desesperada. Independente da religi\u00e3o, as mulheres, num momento de desespero, praticam o aborto. Precisamos defender a vida delas.\" Hoje \u00e9 dia latino-americano e caribenho pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto: http://lucianagenro.com.br/2014/09/pela-vida-das-mulheres/ Leia tamb\u00e9m nosso programa sobre os direitos das mulheres: http://lucianagenro.com.br/programa/mulheres/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "516": "#LucianaNaRecord: \"O Eduardo faltou \u00e0 aula de sociologia, nas quais aprendemos que existem classes sociais. N\u00e3o d\u00e1 para defender pol\u00edticas progressistas estando aliado com a direita. Temos um \u00edndice de desemprego entre jovens de 18 a 25 anos que chega a 14%. As empresas est\u00e3o especulando no mercado financeiro, ao inv\u00e9s de investir na produ\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode fazer essa pol\u00edtica de segurar a infla\u00e7\u00e3o com altas taxas de juros. Isso s\u00f3 resulta no Brasil e no povo se endividando cada vez mais, com os bancos lucrando.\" Confira nosso programa para a economia: http://lucianagenro.com.br/programa/economia/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "517": "O incr\u00edvel #Hulk est\u00e1 com a gente! Mark Ruffalo #EuVotoMarina40", "518": "#PorQueMarinaSilva", "519": "PROGRAMA PRESIDENCIAL N\u00ba 6 http://wp.me/p18tzC-jl", "520": "|| Z\u00e9 Maria responde ao #TrucoPopular || O candidato Z\u00e9 Maria (PSTU) respondeu por v\u00eddeo ao Truco Popular! A pergunta mais votada foi feita por Cl\u00e1udia Fragozo: \u201cZ\u00e9 Maria, em sua opini\u00e3o, porque ser\u00e1 que os jovens e trabalhadores que foram para as ruas em 2013 v\u00e3o eleger pol\u00edticos tradicionais para governar o pa\u00eds e, inclusive, para comp\u00f4r o Congresso? O que falta para a insatisfa\u00e7\u00e3o com a pol\u00edtica praticada no pa\u00eds se manifestar nas urnas?\u201d ", "521": "VEJA MAIS UMA EXPRESS\u00c3O DO DRAMA VIVIDO PELOS GUARANI-KAIOWAS NO MATO GROSSO DO SUL <http://www.youtube.com/watch?v=TL0aoEFULns&feature=youtu.be:=:https://www.youtube.com/watch?v=TL0aoEFULns&feature=youtu.be>", "522": NaN, "523": "O PSTU TEM LADO l Nestas elei\u00e7\u00f5es, vote em quem est\u00e1 do lado dos trabalhadores! Vote Z\u00e9 Maria 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "524": " a fam\u00edlia \u00e9 a base da sociedade vamos juntos mudar o destino do brasil um forte abra\u00e7o a todos e foi com o meu", "525": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele um", "526": " sistema injusto e gananciosos sacrifica os recursos de milhares de anos pelo lucro imediato para poucos esse sistema do poder pelo poder do dinheiro pelo dinheiro est\u00e1 criando um ex\u00e9rcito de exterminadores do futuro n\u00e3o d\u00e1 nada o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente", "527": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "528": " [M\u00fasica] ei 30 anos colocar na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da vida crist\u00e3 sinais fortes de", "529": "ros acho triste ver amigos e fam\u00edlias separados por ideologia quando lula me chamou pra comandar a economia e eu aceitei mesmo n\u00e3o tendo votado nele depois me chamaram pra uma bagun\u00e7a que a dilma fez na economia e tamb\u00e9m fui s\u00f3 porque o que para mim o mundo n\u00e3o se divide entre quem gosta e quem n\u00e3o gosta do lula do tema ou do fhc para mim o mundo se divide entre quem aju", "530": " governo realize pra gente criar 10 milh\u00f5es de empregos e voc\u00ea poupar\u00e1 sentir orgulho do brasil e para unir o brasil eu te garanto que vou trabalhar com a mesma dedica\u00e7\u00e3o para quem votar em mim e para quem n\u00e3o o farei ofere\u00e7o aquilo que posso entregar \u00e0 final ou seja est\u00e1 cansado de promessas se voc\u00ea achar que posso ajudar \u00e9 s\u00f3 me chamar chamam meireles presidente s\u00f3 tem", "531": " ser\u00e1 posso fazer uma pergunta qual \u00e9 a cor do desemprego azul ou vermelho ea pobreza \u00e9 de esquerda ou de direita ea viol\u00eancia na hora de atirar o bandido perguntem quem a v\u00edtima votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o se os problemas n\u00e3o tem cor pol\u00edtica as solu\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o podem ter \u00e9 hora de trabalhar juntos para o pa\u00eds crescer o que mais me preocupa \u00e9 a divis\u00e3o entre n\u00f3s brasilei", "532": "da quando o brasil precisa e quem n\u00e3o ajuda voc\u00ea pode pensar em tal merece o que voc\u00ea oferece eu te ofere\u00e7o a minha experi\u00eancia como presidente de uma grande institui\u00e7\u00e3o americana ofere\u00e7o dez anos de vida p\u00fablica como presidente do banco central ministro da fazenda ofere\u00e7o minha integridade nunca tive um processo na vida nenhuma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o ofere\u00e7a um plano de", "533": " um jeito de tirar o brasil da crise emprego na veia por isso criei um plano emergencial para gerar muitos empregos j\u00e1 no primeiro ano reativar milhares de obras p\u00fablicas que est\u00e3o paradas em todo o pa\u00eds iniciar um grande programa de saneamento b\u00e1sico empregando de prefer\u00eancia os moradores dos bairros beneficiados retomar a constru\u00e7\u00e3o do minha casa minha vida isso vai dar um grande empurr\u00e3o na nossa economia e quando a economia melhora tudo melhor do que n\u00f3s e pode hoje a tv", "534": " n\u00e3o pega o celular computador todo esperando l\u00e1 agora ao vivo aqui tem pouco tempo agora vamos debat\u00ea la ao vivo no facebook", "535": "ar a vida das mulheres geraldo triplicou o n\u00famero de delegacias da mulher em s\u00e3o paulo criou o programa mulheres defeito carretas que v\u00e3o at\u00e9 os bairros e que j\u00e1 realizaram mais de 223 mil mamografias geraldo tamb\u00e9m ampliou a maior rede de combate ao c\u00e2ncer do brasil que trata pacientes do pa\u00eds inteiro e para garantir tranq\u00fcilidade para as m\u00e3es que precisam trabalhar geraldo foi o governador que mais investiu em creches 1 1 bilh\u00e3o de reais o presidente da abeso e costa n\u00e3o \u00e9 por acaso que eu escolhi ter como vice uma mulher ana m\u00e9dia ao longo dos meus 45 anos de vida p\u00fablica minha grande companheira de jornada foi continua sendo uma mulher aluko minha esposa e parceira respons\u00e1vel por grandes pro", "536": "oder chorar realidade quando os amigos transformando como \u00e9 bonita essa hist\u00f3ria do chef brown sempre acreditei que essa \u00e9 a principal fun\u00e7\u00e3o de um governante mudar a vida das pessoas para melhor combater desigualdades criar oportunidade para quem mais precisa mais do que apenas dar o p\u00e3o ensinar a fazer como governador sempre trabalhei nesse sentido como presidente vou seguir na mesma dire\u00e7\u00e3o \u00e0 cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o meu presidente \u00e9 diferente de cabe\u00e7a e costas outro dia eu ouvi o bolsonaro dizer que n\u00e3o contrataria uma mulher pelo mesmo sal\u00e1rio de um homem ou seja proporcionar seria normal amanda ganhar menos que o vin\u00edcius mesmo os dois fazendo o mesm\u00edssimo trabalho amanda vin\u00edcius algum recadinho", "537": "\u00e1 na vila r\u00e3 e tinha muita gente o franc\u00e3o tava l\u00e1 o local estava aqui inaugurar uma padaria onde essa padaria vai qualificar pessoas esse curso a oportunidade para voc\u00ea mudar de vida foi a palavra que ela me falou quem \u00e9 esse senhor orgulho enorme dele eu estou muito feliz hoje eu vou n\u00f3s vamos fazer uma surpresa para ele est\u00e1 sabendo que eu l\u00e1 quero agradecer a dona aluna por tudo que me proporcionou na minha vida hoje o bloco foi resgatado h\u00e1 17 anos atr\u00e1s que praticamente n\u00e3o tinha oportunidade nenhuma no mercado de trabalho que n\u00e3o tinha oportunidade alguma hoje eu quero agradecer ningu\u00e9m me movimentar seus p\u00e3ezinhos lugar [M\u00fasica] minha voz n\u00e3o \u00e9 de tristeza e alegria eu quero mais e mais p", "538": "jetos de inclus\u00e3o social que ajudaram uma independ\u00eancia financeira de muita gente a mim foi assim que eu lembro \u00e9 uma face muito pobre [M\u00fasica] o nome ailton jesus da silva mais conhecido como chefe brown na minha for\u00e7a todo nunca ficando sempre dormi papel\u00e3o [M\u00fasica] meu encontro e reencontro com a minha vida foi um projeto avan\u00e7ado que no guaruj\u00e1 padaria artesanal uma padaria da comunidade quando cheguei l\u00e1 na porta naquele mesmo instante que eu entrando um seguran\u00e7a comparou eu falei 'n\u00e3o n\u00e3o queria falar com a senhora mesmo por amor quando a mulher lhe que eu quero um p\u00e3o e imediatamente olhou e do amor fala assim eu deixe entrar foi a pr\u00f3pria lu alckmin eu fui inaugurar uma padaria no guaruj", "539": " [M\u00fasica] sete de setembro tinha que nosso pa\u00eds comemora a independ\u00eancia infelizmente milh\u00f5es de brasileiros n\u00e3o t\u00eam o que comemorar em especial n\u00f3s mulheres brasileiras que sofremos todos os dias com a desigualdade o preconceito ea viol\u00eancia isso tem que acabar estou nessa elei\u00e7\u00e3o para ajudar a mudar essa realidade por isso escolhi estar ao lado de algu\u00e9m experiente sens\u00edvel capaz de fazer as mudan\u00e7as que o brasil tanto precisa geraldo alckmin m\u00e9dico e homem p\u00fablico de grande experi\u00eancia governo s\u00e3o paulo por quatro vezes e governar s\u00e3o paulo \u00e9 aprender a governar para todos os brasileiros em especial para as mulheres brasileiras geraldo \u00e9 um cara que faz e com o governador fez muito para melhor", "540": " promocional 16 \u00e9 rebeli\u00e3o por uma segunda pela rebellion siga pela internet", "541": " a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 e as amigas e meus amigos n\u00f3s fizemos no pa\u00eds e que cabia tudo ele der um copy para fazer um pa\u00eds em que s\u00f3 ele escape nesse governo no egito o trabalhador n\u00e3o cabe na folha de pagamento que o aposentado n\u00e3o cabe nas contas da previd\u00eancia eles acham que o povo o problema eu continuo afirmando que o povo \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o o povo sabe o que \u00e9 bom carro que est\u00e1 lutando pelo realmente pela gente quando lula entrou ", "542": "acredito que a gente consegue resolver esses problemas como a gente ou seja do lado pouco eu tenho certeza de que n\u00f3s podemos retomar o caminho do crescimento do emprego e das cenas para sair da crise tem que distribuir renda garantir sal\u00e1rio emprego fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo lula j\u00e1 fez isso no j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta pra voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica] chama que 13 [M\u00fasica]", "543": "tinha esse benef\u00edcio foi na gest\u00e3o michel temer eu n\u00e3o t\u00f4 tendo amigos meus perdendo fi\u00e9is perdendo pra \u00fanico roteiro organizado do nosso pa\u00eds \u00e9 chantagem infelizmente estamos sofrendo com o projeto desastroso do governo temer eles tomaram o poder sem voto est\u00e3o acabando com o pa\u00eds aumentar a gasolina o diesel g\u00e1s de cozinha e at\u00e9 o bolsa fam\u00edlia j\u00e1 est\u00e1 sendo cortado tiram dos mais pobres para atender aos mais ricos \u00e9 pra isso que tomaram o ", "544": "poder querem destruir tudo nossa educa\u00e7\u00e3o nossa cultura nosso patrim\u00f3nio nossa hist\u00f3ria \u00e9 esse o projeto deles apoiaram temer agora vem pedir seu voto nosso projeto oposto disso nosso projeto o projeto de lula e como disse lula o povo n\u00e3o \u00e9 problema o povo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o queremos a faculdade de volta nosso direito de estudar original sem mudar qualquer situa\u00e7\u00e3o de pa\u00eds \u00e9 investir em educa\u00e7\u00e3o e emprego quer dizer comida na mesa do trabalhador e eu ", "545": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30 eu pedir o", "546": " impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula porque lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio burro porque operacional a jato est\u00e1 em perigo ol\u00e1 muito prazer eu sou alvaro dias voc\u00ea pode ainda n\u00e3o me conhecer mas eu sou seu candidato para conhecer a minha hist\u00f3ria as minhas propostas acesse as minhas redes [M\u00fasica] abre o olho", "547": "Est\u00e1 na hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o e desrespeito! - #MudaBrasil", "548": "A boa pol\u00edtica se faz com coer\u00eancia e convic\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves explica sua posi\u00e7\u00e3o sobre as irregularidades do governo do PT. Se concordar, compartilhe! #MudaBrasil", "549": "Ap\u00f3s uma mudan\u00e7a muito r\u00e1pida no quadro eleitoral, segundo as pesquisas, houve agora uma estabiliza\u00e7\u00e3o. Continuo absolutamente confiante de que, nas pr\u00f3ximas semanas, teremos todas as condi\u00e7\u00f5es de voltar a crescer para estarmos no segundo turno e vencermos as elei\u00e7\u00f5es - A\u00e9cio Neves", "550": "Marina defende a autonomia do Banco Central. Parece algo distante da vida da gente, mas n\u00e3o \u00e9. O que isso tem a ver com voc\u00ea? Confira no v\u00eddeo!", "551": "Hoje se combate mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado. Assista e compartilhe! #VerdadeVaiVencerAMentira", "552": "\"Quando se oculta, se abafa e se engaveta, se cria a ilus\u00e3o de que a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o existe. Na verdade, \u00e9 o contr\u00e1rio. Nos regimes fechados e nos governos corruptos, onde n\u00e3o existe controle interno ou externo da corrup\u00e7\u00e3o, prevalece a falsa ideia de que n\u00e3o existe nada de errado\", explicou Dilma. A presidenta afirmou que o Brasil vive hoje um novo tempo no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. \"A gente n\u00e3o tem que ter medo de ir fundo, porque a verdade liberta, enquanto a mentira cria a falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem. Mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos, porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que tudo piora\", continuou. \"Precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo Brasil. \u00c9 isso o que estamos fazendo, doa a quem doer. \u00c9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os limpas e exijo de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico\".", "553": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Os paulistas precisam saber das principais a\u00e7\u00f5es do governo federal para o estado em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, infraestrutura e na \u00e1rea social! Compartilhe!", "554": "Hoje assinei o manifesto \u201cA EDUCA\u00c7\u00c3O TEM QUE SER COMPROMISSO PRIORIT\u00c1RIO\u201d. O documento foi elaborado e aprovado na Plen\u00e1ria Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em agosto deste ano, e representa a posi\u00e7\u00e3o de mais de 4 milh\u00f5es de trabalhadores em educa\u00e7\u00e3o dos setores p\u00fablico e privado e quase 70 milh\u00f5es de estudantes. Nele me comprometo com as principais demandas da educa\u00e7\u00e3o nacional, sobretudo o fortalecimento da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de qualidade, gratuita, laica, democr\u00e1tica e isenta de qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "555": "No primeiro turno n\u00e3o vote no menos ruim, mas sim naquele que a sua cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 o melhor, e se voc\u00ea se identificar com as ideias que o Partido Verde defende, pe\u00e7o seu voto para que haja uma for\u00e7a ambientalista capaz de influenciar o segundo turno e os outros anos. O Brasil n\u00e3o acaba numa elei\u00e7\u00e3o. Vote no primeiro turno se voc\u00ea concorda com as minhas ideias, n\u00e3o jogue seu voto fora. http://bit.ly/1lRysuR:=:http://www.paraiba.com.br/2014/09/08/00965-nao-e-para-votar-no-menos-ruim-mas-naquele-que-seu-coracao-diz-pede-eduardo-jorge", "556": "O candidato do Partido Verde Eduardo Jorge disse ontem no programa Papo Reto que implementar o bem-estar dos animais, seja os de produ\u00e7\u00e3o (para consumo humano), os de estima\u00e7\u00e3o (geralmente c\u00e3es e gatos), os de trabalho, os selvagens e os de laborat\u00f3rio, \u00e9 um investimento que vai impactar tamb\u00e9m na sa\u00fade p\u00fablica, na sa\u00fade dos animais e no meio ambiente. #EduardoJorge43", "557": "Voc\u00ea assistiu o Papo Reto de ontem com Eduardo Jorge? Durante a conversa de mais de uma hora, o candidato respondeu as perguntas dos internautas e destacou que a democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente favor\u00e1vel ao #desenvolvimentosustentavel. Assista! #EduardoJorge43", "558": "Desde 2005 procuramos situar o munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo neste caminho. Fomos uma das cidades que fundou o grupo C40 - as quarenta maiores cidades do mundo comprometidas com o combate ao aquecimento global. Aprovamos em 2009 a primeira lei clim\u00e1tica municipal do Brasil e tivemos a\u00e7\u00f5es de mitiga\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es e adapta\u00e7\u00e3o em todas as pol\u00edticas p\u00fablicas. Por isso podemos dizer que o Brasil como pa\u00eds precisa fazer mais para enfrentar a crise clim\u00e1tica. http://bit.ly/1ou2VdY:=:http://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2014/09/1513588-empresas-darao-forca-a-acordo-contra-aquecimento-global-diz-chefe-do-painel-do-clima.shtml", "559": "www.eymaelpresidente27.com.br", "560": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "561": "Dilma adota o discurso do PSOL ao acusar Marina de entregar o Banco Central aos banqueiros. O problema \u00e9 que ela j\u00e1 faz o mesmo, na pr\u00e1tica! O Brasil tem a taxa de juros reais mais alta do planeta e Dilma quer que o povo acredite que ela n\u00e3o governa a servi\u00e7o dos bancos! O Ita\u00fa, da amiga de Marina, aumentou os lucros em 35%. O pa\u00eds ter\u00e1 17 mil milion\u00e1rios a mais em 2014. 60% das familias est\u00e3o endividadas! O sujo falando do mal lavado. Marina esteve com Dilma no governo por 7 anos, dando aos bancos lucros hist\u00f3ricos. Agora se veste de nova politica! Quem quer um Brasil livre do dom\u00ednio dos Bancos e com justi\u00e7a tribut\u00e1ria vota 50!", "562": "\u00c9 um orgulho para mim ser a \u00fanica candidata mencionada pelo MTST e compartilho com o movimento a certeza de que \u00e9 na luta que vamos fazer as grandes transforma\u00e7\u00f5es que o Brasil precisa!", "563": "Oi, pessoal! Amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30, n\u00f3s vamos fazer um hangout, um bate-papo comigo. Voc\u00ea pode mandar perguntas, manifesta\u00e7\u00f5es, d\u00favidas e contribui\u00e7\u00f5es pelo e-mail falaluciana@lucianagenro.com.br ou pelo Twitter com a hashtag #FalaLuciana. Acompanhe pelo nosso site, lucianagenro.com.br. Te espero l\u00e1, amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30! Confirme presen\u00e7a no Facebook: https://www.facebook.com/events/1480015448921523/", "564": NaN, "565": "\"Se a escola for boa para todo mundo, a gente muda a realidade do povo da gente\" #SouMarina40", "566": "#SouMarina40", "567": "O ROTO FALANDO DO RASGADO... Chega a ser engra\u00e7ada a campanha que o PT e a candidatura da Dilma est\u00e1 fazendo contra a candidatura de Marina Silva, por ela estar propondo a independ\u00eancia do banco Central... Alegam que, com esta medida, Marina entrega o controle da pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds diretamente ao sistema financeiro.E \u00e9 verdade, \u00e9 isso mesmo que Marina est\u00e1 propondo, coerente com ter escolhido para seus assessores na \u00e1rea econ\u00f4mica os t\u00e9cnicos do PSDB que foram assessores de FHC. E esta \u00e9 sim, uma raz\u00e3o de peso para n\u00e3o votar em Marina. Mas e a pol\u00edtica econ\u00f4mica (incluindo a\u00ed o banco central) nos governo do PT (Lula e Dilma)? Tamb\u00e9m n\u00e3o estava sob controle do sistema financeiro? O que explica que este pa\u00eds destine mais de 40% do seu or\u00e7amento todos os anos para engordar os lucros dos bancos, enquanto investe menos de 4% do mesmo or\u00e7amento na sa\u00fade ou na educa\u00e7\u00e3o? Est\u00e1 a\u00ed tamb\u00e9m uma boa raz\u00e3o para n\u00e3o se votar na Dilma.", "568": "OS BANQUEIROS J\u00c1 MANDAM EM TUDO | Dilma diz que Marina quer entregar o Banco Central aos banqueiros. J\u00e1 Marina acusa Dilma de criar o \"bolsa banqueiro\". Essas duas candidaturas, na verdade, s\u00e3o financiadas pelos pr\u00f3prios bancos tem um s\u00f3 projeto para o pa\u00eds: seguir com uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que privilegia os banqueiros e tamb\u00e9m os empres\u00e1rios e empreiteiros #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://www.pstu.org.br/pstu16/20995", "569": "Punir os respons\u00e1veis, torturadores e os financiadores da Ditadura Militar no Brasil n\u00e3o tem nada a ver com revanchismo ou revirar o passado. Tem a ver com garantir o presente e o futuro!", "570": "A juventude que luta e sonha t\u00e1 com Z\u00e9 Maria #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "571": NaN, "572": "Bem-vindo a um novo jeito de governar, com efici\u00eancia e verdade! #MudaBrasil", "573": "ZIRALDO: \"EU AMO A DILMA!\" O v\u00eddeo de hoje, embora n\u00e3o tenha sido gravado especialmente para a presidenta Dilma, \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e muito bonita. Em entrevista ao programa ENot\u00edcia, Ziraldo deveria opinar, brevemente, sobre temas expostos pela entrevistadora. Ao ouvir o nome Dilma, o desenhista disparou: \"Eu amo a Dilma!\". Surpreendida, a entrevistadora pede explica\u00e7\u00f5es, o que ele faz com muito carinho, al\u00e9m de criticar o comportamento do candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves. Na entrevista, Ziraldo mostra convic\u00e7\u00e3o na reelei\u00e7\u00e3o e aconselha: \"N\u00e3o falem mal da Dilma porque voc\u00eas v\u00e3o se estrepar\". Assista! #VOTODILMAIS Veja a \u00edntegra da entrevista em http://bit.ly/1lP05zn:=:https://www.ocafezinho.com/2014/04/23/a-entrevista-de-ziraldo-para-o-enoticia/", "574": "Em encontro com a juventude realizado neste #DiaDoEstudante (11), em S\u00e3o Paulo, Dilma destacou o papel da educa\u00e7\u00e3o como meio de tornar permanentes as transforma\u00e7\u00f5es sociais proporcionadas a milh\u00f5es de brasileiros pelos governos Lula e Dilma A presidenta citou a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e profissional oferecida pelo #Pronatec como uma das maneiras de, capacitando jovens e adultos, gerar melhoria de empregos e sal\u00e1rios. De acordo com a presidenta, o programa \u00e9 o reconhecimento de que a classe trabalhadora e batalhadora deve ter hora e vez. http://goo.gl/w0qWjX:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/11/dilma-convoca-a-juventude-a-garantir-mais-avancos-para-o-brasil/", "575": "Saiba um pouco mais da minha hist\u00f3ria: http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/biografia-completa/", "576": "Eymael \u00e9 avan\u00e7o do trabalhador, menos impostos e a maior parte das conquistas de nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Para o Brasil que queremos, Eymael Presidente! Candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo Partido Social Democrata Crist\u00e3o (PSDC) o Contituinte Eymael, que tem a seu lado Roberto Lopes, prioriza como uma de suas metas de governo, a cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia. Eymael tem a clara dimens\u00e3o da exorbit\u00e2ncia do atual n\u00famero de pastas ministeriais e sua diminui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma das metas em seu governo. No entanto a cria\u00e7\u00e3o de um minist\u00e9rio que visa os direitos e o bem estar das fam\u00edlias \u00e9 um dos pontos de que nunca abrira m\u00e3o o Democrata Crist\u00e3o... Abaixo algumas imagens da caminhada vitoriosa de Eymael pelo cal\u00e7ad\u00e3o de Guarulhos, neste \u00faltimo s\u00e1bado, 9 de agosto. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "577": NaN, "578": NaN, "579": NaN, "580": NaN, "581": "Em entrevista \u00e0 r\u00e1dio Ga\u00facha nesta segunda-feira (11), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, Luciana Genro, criticou a manuten\u00e7\u00e3o da alta taxa de juros como medida de controle inflacion\u00e1rio. \u201cA alta taxa de juros \u00e9 o que beneficia o banco e os especuladores. Para a gente controlar, \u00e9 preciso olhar os pre\u00e7os administrados pelo governo, como a telefonia, a gasolina, a energia el\u00e9trica, a \u00e1gua e os alimentos\u201d, defendeu a presidenci\u00e1vel, que estava acompanhada no est\u00fadio por Roberto Robaina, candidata a governador do Rio Grande do Sul. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-afirma-que-controlar-a-inflacao-com-alta-taxa-de-juros-so-beneficia-bancos-e-especuladores/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "582": "Bom dia! Luciana acordou em Porto Alegre. \u00c0s 8:10, ela dar\u00e1 entrevista ao vivo para a R\u00e1dio Ga\u00facha. No Rio Grande do Sul, sintonize 600 AM ou 93.7 FM. Em outros cantos do Brasil, voc\u00ea pode escutar online em http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ \u00c0s 12:00, participar\u00e1 de panfletagem em frente ao Restaurante Universit\u00e1rio da UFRGS com Roberto Robaina (candidato a governador do RS pelo PSOL) e a juventude. \u00c0s 18:30, estar\u00e1 no lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o comemorativa do livro \"Uma vis\u00e3o pela esquerda - a socialdemocracia, o Estado e o PT\", de autoria de Roberto Robaina, com pref\u00e1cio de Luciana Genro, no Tuyuty Pub Caf\u00e9. Acompanhe as atividades pelas nossas redes durante o dia! Site: http://lucianagenro.com.br/ Twitter: http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro Instagram: http://instagram.com/lucianagenro:=:https://instagram.com/lucianagenro/ Facebook: http://facebook.com/LucianaGenroPSOL:=:https://www.facebook.com/LucianaGenroPSOL?_rdr=p #Agenda #PortoAlegre #LucianaGenro50 #Equipe50", "583": "Recado da Luciana Genro no #DiaDoEstudante! #Equipe50", "584": "\"Minha vida pol\u00edtica come\u00e7ou cedo, aos 14 anos de idade, no col\u00e9gio J\u00falio de Castilhos (Julinho), em Porto Alegre, escola estadual que sempre foi um reduto da milit\u00e2ncia estudantil. N\u00e3o foi por acaso que fui parar l\u00e1.\" Saiba mais sobre a trajet\u00f3ria de Luciana Genro! #Equipe50", "585": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana5", "586": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Confira no YouTube! #LucianaGenro50 #Equipe50", "587": "\u201cVamos fazer a reforma tribut\u00e1ria, que entrar\u00e1 em vigor de maneira fatiada. N\u00f3s tomamos uma decis\u00e3o: n\u00e3o aumentar tributos no Brasil. Somos a \u00fanica candidatura que oferece o compromisso de que n\u00e3o haver\u00e1 aumento de carga tribut\u00e1ria\u201d, afirma Eduardo Campos em entrevista ap\u00f3s a sabatina realizada pelo Portal G1. Ainda durante a conversa com jornalistas, ele cita PIS e Cofins como exemplos de impostos que podem ser revistos em uma reforma tribut\u00e1ria. Ou\u00e7a aqui: http://mudan.do/1r5olon:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/entrevista-eduardo-campos-pos-sabatina-g1-sp", "588": "O portal G1 realiza uma s\u00e9rie de entrevistas com os candidatos \u00e0 presid\u00eancia. Hoje, logo mais \u00e0s 11h, \u00e9 a vez de Eduardo Campos mostrar as propostas para mudar o Brasil. Transmiss\u00e3o ao vivo pelo site www.eduardoemarina40/aovivo. Compartilhe com seus amigos e n\u00e3o perca. http://glo.bo/1uFS7hc:=:http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/noticia/2014/08/envie-perguntas-para-o-candidato-eduardo-campos-do-psb.html #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 ", "589": "Come\u00e7a agora a entrevista de Eduardo Campos ao G1. Acompanhe ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "590": "#DNAdaRede | O engenheiro ambiental Francineudo Costa (PV \u2013 4377) \u00e9 nosso candidato a deputado estadual l\u00e1 do meu Estado natal, o Acre, e faz parte da ala jovem da Rede. Come\u00e7ou sua atua\u00e7\u00e3o no movimento estudantil, \u00e9 ativista ambiental e tamb\u00e9m milita pela educa\u00e7\u00e3o e pol\u00edticas sociais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre Francineudo \u2013 http://bit.ly/1lIf2Dj:=:http://redesustentabilidade.org.br/exemplo-de-superacao-francineudo-quer-ajudar-jovens-do-acre-a-enfrentar-os-desafios/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "591": "\"Os jovens v\u00e3o renovar a pol\u00edtica do Brasil.\" diz Marina, ao lado de Eduardo Campos, em encontro com a juventude. Veja: http://mudan.do/1pXL1R2:=:https://www.youtube.com/watch?v=0ebJDpPAFMI&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "592": "Saiba as raz\u00f5es que levam o Reverendo Hernandes Dias Lopes a apoiar a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #F\u00e9NoBrasil", "593": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cO governo brasileiro repassou o controle desse sistema para empresas privadas, num regime de concess\u00e3o que \u00e9 um absurdo completo. As empresas se comprometem com o fornecimento de energia, se n\u00e3o conseguirem, elas ligam as termel\u00e9tricas, que n\u00e3o s\u00f3 aumentam a polui\u00e7\u00e3o, mas aumentam o pre\u00e7o. A\u00ed o governo banca atrav\u00e9s de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios os recursos que as empresas precisam para isso. E quem paga? N\u00f3s\u201d, discorreu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "594": "#Z\u00e9naImprensa l De acordo com Z\u00e9 Maria \u00e9 preciso \u201catacar o machismo, racismo, homofobia e a viol\u00eancia policial contra os pobres e negros nas periferias dos grandes centros urbanos\u201d. No domingo (10), tamb\u00e9m em Sergipe, ele participou de uma passeata na feira de Carm\u00f3polis, No evento, defendeu uma Petrobras inteiramente estatal. \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras\u201d, declarou. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "595": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l \"N\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defende o candidato. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "596": "#Z\u00e9NaImprensa l Portal destaca presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria em Sergipe. Na sua presen\u00e7a no Estado, Z\u00e9 Maria reafirmou a sua defesa de uma Petrobr\u00e1s 100% Estatal a servi\u00e7o dos interesses e sob o controle dos trabalhadores! \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como for\u00e7a de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defendeu o candidato do PSTU na inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de campanha em Carm\u00f3polis, a maior cidade petroleira de Sergipe. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "597": "Um bom dia para todos! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "598": "Nossos parab\u00e9ns aos moradores de Manaus e de Goi\u00e2nia, capitais que hoje fazem anivers\u00e1rio. Que as cidades continuem se desenvolvendo e prosperando sempre. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "599": "Mais de cinco milh\u00f5es de aposentados enfrentam dificuldades cada vez maiores para conseguir pagar suas contas, comprar rem\u00e9dios ou mesmo para manter suas moradias, devido ao aumento dos pre\u00e7os acima da infla\u00e7\u00e3o. Confira na reportagem do \"Bom dia Brasil\". #ADComunica\u00e7\u00e3o", "600": "O senador Alvaro Dias desde o ano de 1999 vem apresentando projetos para reduzir o n\u00famero de Senadores, de Deputados Federais, de Deputados Estaduais e de Vereadores. Essa redu\u00e7\u00e3o causaria uma economia de bilh\u00f5es e bilh\u00f5es de reais aos cofres p\u00fablicos. Voc\u00ea \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos projetos de Alvaro Dias para redu\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, das Assembleias Legislativas e das C\u00e2maras de Vereadores? Participe! Queremos saber a sua opini\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "601": NaN, "602": "JOVENS DO MEU PA\u00cdS! H\u00e1 um novo tempo pela frente! Um novo e melhor Brasil a ser descoberto em seu imenso potencial, pelos jovens do nosso Pa\u00eds! \u00c8 para essa GRANDE TRAVESSIA que eu te convido!, jovem de todo os cantos do Brasil! Venha junto, com sua garra, coragem e vis\u00e3o de um novo e melhor Brasil! Sinais! Fortes Sinais!", "603": "Bolsonaro disse mais uma de suas atrocidades. Depois de defender a ditadura, a tortura, o exterm\u00ednio de quem pensa diferente dele, agora chamou o preconceito a negros, mulheres, nordestinos de \"coitadismo\". Para ele, um problema hist\u00f3rico que atinge milh\u00f5es de pessoas \u00e9 apenas frescura. O pior de tudo \u00e9 que ele realmente pensa isso, e \u00e9 por isso que ele foge aos debates: pra n\u00e3o mostrar a sua verdadeira face, o que realmente pensa. \u00c9 um n\u00edvel de desumanidade nunca antes visto. Bolsonaro \u00e9 um perigo \u00e0 democracia e ao povo brasileiro.", "604": "Tomarei 3 medidas imediatas no dia 1\u00ba de janeiro: aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo acima da infla\u00e7\u00e3o, o Bolsa Fam\u00edlia em 20% e fazer com que o g\u00e1s custe apenas R$ 49 reais em todo o pa\u00eds. Eu j\u00e1 fiz as contas, e a decis\u00e3o est\u00e1 tomada. Agora \u00e9 com voc\u00eas!", "605": "Fernando Haddad em grande ato da virada em S\u00e3o Paulo. Onde Haddad governou ele j\u00e1 lidera a elei\u00e7\u00e3o e vai virar em todo o Brasil. #democracia #voteHaddad13 #Haddad13 #viradademocratica", "606": "\u00c9 uma grande satisfa\u00e7\u00e3o estar na frente nas elei\u00e7\u00f5es na cidade onde fui prefeito. Estamos sentindo no ar uma virada. N\u00f3s come\u00e7amos a crescer, ele come\u00e7ou a cair e j\u00e1 est\u00e1 tremendo. N\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "607": "Vai virar! Eu acredito e sei que, com a sua ajuda e apoio, n\u00f3s vamos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. #VaiVirar #HaddadPresidente13", "608": "Bolsonaro defende a ditadura, a tortura, o \u00f3dio, o fim dos advers\u00e1rios. N\u00f3s, a uni\u00e3o, o di\u00e1logo, a paz. E \u00e9 s\u00f3 com democracia e oportunidades para todos que o Brasil vai avan\u00e7ar.", "609": "Fernando Haddad fala com a imprensa em S\u00e3o Paulo. Diferente do outro candidato cuja campanha amea\u00e7a jornais e jornalistas. #democracia #voteHaddad #Haddad13 #viradademocratical", "610": "H\u00e1 diferen\u00e7as totalmente antag\u00f4nicas entre as nossas ideias e projetos e as ideias e projetos de Bolsonaro. Uma delas \u00e9 que a gente n\u00e3o quer eliminar quem nos critica. A gente ouve, dialoga. Ele vocifera, amea\u00e7a.", "611": "Ato da virada na Lapa, no Rio. Os irm\u00e3os que se separaram, as fam\u00edlias que se separaram, precisam se reunir. N\u00f3s defendemos um projeto de uni\u00e3o nacional e assim sairemos dessa crise. O brasileiro precisa de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. Vamos voltar a sonhar com um Brasil grande e poss\u00edvel. #HaddadSim Fotos: Ricardo Stuckert", "612": "O ato ontem no Rio de Janeiro foi vibrante e demonstrou que \u00e9 poss\u00edvel virar esta elei\u00e7\u00e3o. Nossos projeto \u00e9 de uni\u00e3o nacional para o Brasil sair da crise. Os brasileiros precisam de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. #HaddadPresidente13", "613": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia.", "614": "Enquanto Bolsonaro foge, Fernando Haddad participa de entrevista na CBN que deveria ser um debate entre ele e Bolsonaro. Mas Bolsonaro fugiu, mesmo podendo participar por telefone. #Haddadnacbn #vemprodebate #voteHaddad #vote13", "615": "Cada dia o Bolsonaro solta uma. Ontem, ele falou que tem que acabar com o \u201ccoitadismo\u201d dos nordestinos, negros, mulheres e gays. Coitado \u00e9 ele que em 28 anos como deputado n\u00e3o fez nada pelo Brasil.", "616": "Ato emocionante nas escadarias do Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo. As manifesta\u00e7\u00f5es em apoio a nossa candidatura cresce a cada dia. N\u00f3s vamos virar esse jogo, n\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "617": "A onda da virada est\u00e1 crescendo. A paz, a democracia e a verdade v\u00e3o vencer essas elei\u00e7\u00f5es.", "618": "N\u00f3s n\u00e3o temos medo de debate, porque temos o melhor projeto e as melhores propostas para fazer o Brasil retomar o caminho certo. Enquanto Bolsonaro quer seguir a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica desastrosa de Temer, que exclui o trabalhador, n\u00f3s queremos mais poder de compra para o povo, porque \u00e9 o povo quem faz a economia girar.", "619": "O ato de ontem, no Rio de Janeiro, refor\u00e7ou o otimismo pela virada nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje, em S\u00e3o Paulo, vamos mostrar novamente que a nossa onda est\u00e1 cada vez mais forte. Participe, compartilhe, convide a todos e todas.", "620": "O ato no Tuca, em S\u00e3o Paulo, foi emocionante e reuniu artistas, juristas, l\u00edderes religiosos e torcidas organizadas que lotaram o teatro e os seus arredores. Agrade\u00e7o o engajamento n\u00e3o s\u00f3 de todos e todas que participaram, mas tamb\u00e9m de todo mundo que vem fortalecendo a nossa campanha nesta reta final.", "621": "\u00c9 hoje em S\u00e3o Paulo. Vamos sem medo! #Haddad13", "622": "\u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil?", "623": "N\u00e3o nos calar\u00e3o! Evento confirmado amanh\u00e3 em Porto Alegre. Confirme sua presen\u00e7a!", "624": "#AoVivo Absurda tentativa de censura! Nosso evento em Porto Alegre amanh\u00e3 est\u00e1 MANTIDO, com altera\u00e7\u00e3o de local.", "625": "Ato da Virada em SP com Haddad e Boulos.", "626": "Ato da virada hoje em S\u00e3o Paulo reuniu multid\u00e3o no largo da Batata. Vamos sem medo! Fotos: M\u00eddia Ninja.", "627": "Absurdo! Justi\u00e7a tenta censurar nosso encontro em Porto Alegre. O EVENTO EST\u00c1 MANTIDO, COM LOCAL ALTERADO! Novo local: \"Brooklyn\", no v\u00e3o do viaduto Imperatriz Dona Leopoldina, na Avenida Jo\u00e3o Pessoa - Porto Alegre. Vamos sem medo!", "628": "O povo que tem coragem e que sonha \u00e9 imbat\u00edvel. Vamos derrotar o fascismo nesse domingo e eleger Fernando Haddad. #viravoto V\u00eddeo M\u00eddia Ninja", "629": "\u202aMorreu o jornalista Raymundo Costa, exemplo de equil\u00edbrio e integridade. Tinha como poucos a curiosidade genu\u00edna, a vontade de entender os fatos e a capacidade de observ\u00e1-los com um olhar sem preconceitos. Far\u00e1 muita falta.\u202c", "630": "- Entrevista a TV Cidade Verde: Infraestrutura, log\u00edstica, educa\u00e7\u00e3o, economia, turismo e pontos que realmente importam. - contra bravatas e mentiras, a verdade! . Link no youtube: https://youtu.be/aiC3wFEyY3U:=:https://www.youtube.com/watch?v=aiC3wFEyY3U&feature=youtu.be", "631": "- Novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas a meu respeito! . Link no youtube: https://youtu.be/a3DFyl6E1BE:=:https://www.youtube.com/watch?v=a3DFyl6E1BE&feature=youtu.be", "632": "Logo mais, \u00e0s 20:00, quarta-feira,(24/10/2018), faremos nova live no facebook com novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas pelo PT a meu respeito! At\u00e9 logo!", "633": "\u202a- Brasil t\u00e1 de vento em popa? Educa\u00e7\u00e3o e respeito s\u00e3o as maiores heran\u00e7as deixadas do PT. Meu Deus! Via Sikera junior", "634": "- Segundo o Global Competitiveness Report de 2017 do World Economic Forum, a posic\u0327a\u0303o do Brasil em relac\u0327a\u0303o a de outros 136 pai\u0301ses em termos da eficie\u0302ncia de sua INFRAESTRUTURA e\u0301: Ferrovias 88\u2022; Aeroportos 95\u2022; Rodovias 103\u2022; Portos 106\u2022. O ranking Brasileiro de sua qualidade de oferta de energia e\u0301 84\u2022. -Desburocratizar, simplificar, privatizar, pensar de forma estrate\u0301gica e integrada; o setor pode deixar de ser um gargalo para se transformar em soluc\u0327a\u0303o. Havendo baixo risco regulato\u0301rio, o Brasil podera\u0301 atrair uma grande quantidade de investimentos, gerando empregos e reduzindo o custo para seus usua\u0301rios.", "635": "- BRASIL ACIMA DE TUDO...", "636": "Subindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "637": "- A agricultura familiar \u00e9 respons\u00e1vel por cerca de 70% da produ\u00e7\u00e3o do que \u00e9 consumido no Brasil al\u00e9m de garantir a pr\u00f3pria alimenta\u00e7\u00e3o e renda da fam\u00edlia. Todo e qualquer pa\u00eds do mundo busca sua seguran\u00e7a alimentar. A\u00ed est\u00e1 a import\u00e2ncia de sua prote\u00e7\u00e3o!", "638": "- FANTOCHE DO LULA PEGO NA MENTIRA AO VIVO MAIS UMA VEZ - O maior fabricante de Fake News das elei\u00e7\u00f5es afirmou diversas vezes que meu Vice, General Mour\u00e3o, teria torturado um militante comunista em 1969. Ele s\u00f3 n\u00e3o imaginou que algu\u00e9m pesquisaria um pouco e descobriria que Mour\u00e3o tinha 16 anos e sequer era militar nesta data. Ap\u00f3s ser desmascarado, restou fazer o que sempre fazem: desviar o assunto e n\u00e3o se responsabilizarem por enganar a popula\u00e7\u00e3o. J\u00e1 era esperado, se eles sequer reconhecem seus crimes de corrup\u00e7\u00e3o, quem dir\u00e1 mentiras deslavadas...", "639": "- Quem espalha not\u00edcias falsas? CANALHAS! VAGABUNDOS! Sem mentir o PT n\u00e3o existe! - V\u00e3o cobrar resposta sobre mais essa atitude suja ou fingir que nada aconteceu? Chamaram nossos apoiadores, homens, mulheres, idosos, pessoas de fam\u00edlia, de nazistas a semana inteira e vai ficar por isso mesmo?", "640": "Concordo com o mano brown \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "641": "Romeu Zema \u00e9 o NOVO em Minas Gerais. O estado de Minas Gerais enfrenta uma grave crise fiscal, mas Romeu Zema est\u00e1 no segundo turno e em primeiro lugar nas pesquisas. Ele far\u00e1 os ajustes necess\u00e1rios para Minas voltar a crescer. Enquanto o atual governador do PT parcela o sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos em 3 vezes, Zema assumiu o compromisso de que ele e seus secret\u00e1rios s\u00f3 receber\u00e3o sal\u00e1rios quando todo os funcion\u00e1rios p\u00fablicos tiverem recebido. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "642": "Voc\u00ea sabia que seus impostos est\u00e3o indo para partidos e campanhas pol\u00edticas? O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que n\u00e3o utiliza esses recursos. \u00c9 por isso que somos mantidos apenas pelos nossos filiados e doadores de forma volunt\u00e1ria. Entenda na s\u00e9rie Pol\u00edtica em 1 minuto.", "643": "Enquanto aluns grupos continuarem a demandar privil\u00e9gios, o Brasil n\u00e3o vai conseguir fechar as contas e reduzir os impostos para toda a sociedade.", "644": "Ao tentar fazer tudo, o governo n\u00e3o consegue entregar o b\u00e1sico. O NOVO acredita que o governo deve priorizar o essencial: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "645": "Desde a crise de 2009 o mundo, outros pa\u00edses emergentes e nossos vizinhos na Am\u00e9rica Latina cresceram mais do que o Brasil. Isso significa menos emprego, renda e qualidade de vida para os brasileiros. Estes s\u00e3o alguns passos necess\u00e1rios para o Brasil voltar a crescer: \u2705Ajustar as contas p\u00fablicas \u2705Reduzir burocracias, especialmente para gera\u00e7\u00e3o de empregos \u2705Reforma tribut\u00e1ria, reduzindo e simplificando impostos \u2705Abertura comercial \u2705Privatiza\u00e7\u00f5es O NOVO e nossos eleitos lutar\u00e3o por essas medidas.", "646": "\"Por que isso \u00e9 t\u00e3o importante e t\u00e3o positivo? Muito simples: menos burocracia significa mais gera\u00e7\u00e3o de riqueza e melhor qualidade de vida.\" A luta contra a burocracia \u00e9 uma das prioridades do NOVO.", "647": NaN, "648": "Lament\u00e1vel que servidores p\u00fablicos sejam amea\u00e7ados e que o patrim\u00f4nio p\u00fablico seja destru\u00eddo em ataques de viol\u00eancia. Toda a minha solidariedade aos servidores do IBAMA e ICMBIO que lutam incansavelmente para proteger nossas florestas e preservar nosso meio ambiente. Isso aconteceu porque tem gente que estimula o \u00f3dio e o desrespeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil. Querem eliminar direitos e ganhos institucionais a duras penas conquistados, ao longo de v\u00e1rios governos e v\u00e1rias d\u00e9cadas. Esse \u00e9 o mau exemplo dado por gente irrespons\u00e1vel que inclusive pretende ocupar os postos mais altos do pa\u00eds. E pior \u00e9 que esse discurso de \u00f3dio tamb\u00e9m se dirige a alguns dos segmentos mais vulner\u00e1veis da sociedade, como \u00edndios, negros, mulheres e popula\u00e7\u00e3o LGBT, correndo o risco de desencadear casos de viol\u00eancia reais, pol\u00edticos e simb\u00f3licos contra essas pessoas.", "649": "VERA | O segundo turno e as tarefas dos trabalhadores", "650": "#MOMENTOTORCEDOR A torcida est\u00e1 cada vez mais animada e bonita! Confira as fotos que os torcedores mandaram. ", "651": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "652": "#FOR\u00c7ANEYMAR Seu sonho ainda n\u00e3o acabou, Neymar Jr. Nem o nosso. Vamos juntos com a #sele\u00e7\u00e3obrasileira, pelo Neymar e pelo povo brasileiro. Confira a declara\u00e7\u00e3o do atacante:", "653": "Brasil x Col\u00f4mbia", "654": "Estudos europeus recentes sobre novas pol\u00edticas para reduzir os danos nos casos de uso de drogas psicoativas e superar o impasse e fracasso da atual pol\u00edtica de guerra baseada em pol\u00edcia e penitenci\u00e1ria. ", "655": "A Carta da Terra \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de princ\u00edpios \u00e9ticos fundamentais para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade global justa, sustent\u00e1vel e pac\u00edfica. E se preocupa com a transi\u00e7\u00e3o para maneiras sustent\u00e1veis de vida e desenvolvimento humano. Usar a Carta da Terra como material b\u00e1sico nas escolas \u00e9 algo que devemos adotar em larga escala. Mas n\u00f3s queremos mais. Queremos que o Congresso Nacional debata seu conte\u00fado e, se concordar com o mesmo, incorpore como um documento anexo \u00e0 nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a a Carta da Terra: ", "656": NaN, "657": "Tem gente que nunca dormiu. Outro dia, o povo levantou. Teve o dia em que todo mundo na rua se uniu. E o Brasil inteiro, por mais direitos, despertou. #Largada50 Domingo, 6 de julho, 20h.", "658": "Luciana Genro inicia campanha presidencial no Rio com Marcelo Freixo, Chico Alencar e Jean Wyllys. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-inicia-campanha-presidencial-no-rio-com-marcelo-freixo-chico-alencar-e-jean-wyllys/ #Rio #Equipe50", "659": "Bom dia, Brasil! Hoje Luciana est\u00e1 em Porto Alegre e dar\u00e1 entrevista para a Revista Basti\u00e3o, al\u00e9m de fechar os preparativos para amanh\u00e3, quando ir\u00e1 ao Rio de Janeiro para o primeiro dia de campanha! #Agenda #Equipe50", "660": "A sustentabilidade n\u00e3o \u00e9 apenas na sua dimens\u00e3o ambiental, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o social, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o econ\u00f4mica e tamb\u00e9m cultural - bit.ly/1pQaIZA:=:https://www.youtube.com/watch?v=rQZmNJIeldQ&feature=youtu.be ", "661": "A Educa\u00e7\u00e3o, que pode gerar igualdade de oportunidade, \u00e9 o terceiro eixo das diretrizes do programa de governo da alian\u00e7a PSB-REDE-PPS-PPL-PRP-PHS - http://bit.ly/1mqCkBM #CoragemParaMudar o Brasil", "662": "O PSC acredita que \u00e9 poss\u00edvel governar um Brasil com menos impostos e mais investimentos. Assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a um pouco mais sobre as propostas do partido para a economia do pa\u00eds. Um novo caminho por um Brasil melhor! ", "663": "DIREITA BRASILEIRA: DO \u201cN\u00c3O VAI TER COPA\u201d AO \u201cN\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-dd", "664": "NOVA AGRESS\u00c3O DO ESTADO DE ISRAEL CONTRA O POVO PALESTINO Est\u00e1 em curso mais uma ofensiva do Estado israelense contra os palestinos. A viol\u00eancia sionista, que j\u00e1 assassinou dois jovens palestinos em Hebron, ocorre nos bairros \u00e1rabes em Jerusalem, na Cisjordania e Faixa de Gaza. Centenas foram presos e casas de palestinos destru\u00eddas. Israel apresenta, desta vez, como justificativa para mais esta agress\u00e3o contra o povo palestino, o sequestro e a morte de tr\u00eas jovens israelenses, acusando o Hamas pelo ocorrido (o Hamas nega responsabilidade no epis\u00f3dio). Para alem da instrumentaliza\u00e7\u00e3o que o governo Israelense faz da morte dos tr\u00eas jovens (acontecimento lament\u00e1vel de qualquer forma, pois eram civis), a verdade \u00e9 que isto acaba por ser apenas mais um pretexto. Um pretexto utilizado pelo governo sionista para tentar legitimar a viol\u00eancia extrema que t\u00eam utilizado para manter a ocupa\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino. Ha d\u00e9cadas o Estado sionista ataca os territ\u00f3rios palestinos, com for\u00e7as militares incomparavelmente mais fortes do que as for\u00e7as de que disp\u00f5em os palestinos. Contam-se n\u00e3o em unidades, mas em dezenas ou centenas de milhares os jovens civis palestinos que foram assassinados pelo exercito israelense nas ruas ou, muitas vezes, por bombardeio enquanto se encontravam dentro de suas pr\u00f3prias casas. Na verdade a solu\u00e7\u00e3o para este conflito, que se arrasta desde meados do s\u00e9culo passado, \u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino para seu povo, onde possa se constituir um estado palestino laico e democr\u00e1tico, onde todos (judeus que assim o queiram, inclusive) possam viver em paz. Isso implica, por \u00f3bvio, no fim do Estado sionista de Israel.", "665": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, um espa\u00e7o criado pelo AfroReggae, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro.", "666": "Hoje, A\u00e9cio Neves visita o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro. No governo de Minas, A\u00e9cio desenvolveu com o Afroreggae uma grande parceria. Agora, vamos receber desse grupo as suas boas ideias para mudar o Brasil. #MudaBrasil", "667": "Deputado Marcus Pestana (PSDB-MG) responde aos ataques do ministro da Sa\u00fade a A\u00e9cio Neves: O centro da nossa preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o usu\u00e1rio do SUS. Garantir o atendimento de qualidade deve nortear todo o debate. Infelizmente, mais uma vez, o PT, Dilma e seus ministros tentam aparelhar pol\u00edticas p\u00fablicas com objetivos eleitorais. As declara\u00e7\u00f5es do ministro da Sa\u00fade seguem o tom da presidente Dilma, que mentiu deslavadamente ao afirmar que o PSDB votou contra a Medida Provis\u00f3ria que criou o Mais M\u00e9dicos. Todos n\u00f3s somos a favor de mais m\u00e9dicos para o povo brasileiro. A\u00e9cio em seus oito anos de governo expandiu de 2,5 mil para 4 mil equipes o programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia, construindo o maior programa desse tipo no Brasil. O PSDB votou na C\u00e2mara e no Senado a favor do Mais M\u00e9dicos. E n\u00e3o s\u00f3 isso, liderou a constru\u00e7\u00e3o de um acordo para aprimorar o programa, garantindo, em 2017, a introdu\u00e7\u00e3o da Carreira M\u00e9dica Nacional, com concurso p\u00fablico e revalida\u00e7\u00e3o dos diplomas, sem nenhum xenofobismo quanto ao papel complementar dos m\u00e9dicos estrangeiros. Infelizmente, o acordo que eu fiz, em nome do PSDB com o ent\u00e3o ministro da Sa\u00fade Alexandre Padilha foi rompido, em mais uma demonstra\u00e7\u00e3o clara de desprest\u00edgio aos m\u00e9dicos brasileiros, com o veto imposto pela presidente Dilma. N\u00f3s estamos convencidos que s\u00f3 uma carreira estruturada, com perspectiva de crescimento profissional pode dar seguran\u00e7a aos m\u00e9dicos e lev\u00e1-los ao interior. Ju\u00edzes e promotores v\u00e3o para o interior porque existe uma carreira organizada. A obriga\u00e7\u00e3o de um governo brasileiro \u00e9 valorizar e prestigiar os profissionais brasileiros, que devem participar de solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis. Os estrangeiros ser\u00e3o bem-vindos, mas em papel complementar. Como ex-presidente do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade, fico estupefato de ver um partido que se diz dos trabalhadores aceitar a precariza\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es do trabalho. E aceitar atalhos que n\u00e3o garantam a continuidade da pol\u00edtica, mesmo que no curto prazo deem um m\u00ednimo de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade de quem n\u00e3o tinha m\u00e9dico. Me espanta o PT abrir m\u00e3o da qualidade. O Revalida \u00e9 uma garantia de qualidade para o usu\u00e1rio. Sabemos que o exame teve problemas de calibragem na exig\u00eancia, mas merece ser aperfei\u00e7oado e n\u00e3o ignorado. O governo A\u00e9cio n\u00e3o ser\u00e1 subserviente a uma pol\u00edtica bolivariana. Teremos uma postura altiva diante dos organismos internacionais e dos outros governos. Trataremos os m\u00e9dicos cubanos com a dignidade merecida. Mas o mais importante \u00e9 aprimorar a carreira dos m\u00e9dicos brasileiros e garantir condi\u00e7\u00f5es de trabalho adequadas para que eles trabalhem nas regi\u00f5es distantes e mais carentes. Manteremos o Mais M\u00e9dicos. E, tratando com respeito e dignidade os m\u00e9dicos brasileiros, teremos mais Sa\u00fade.", "668": "Se o Brasil quer contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma futura fraternidade de na\u00e7\u00f5es baseada nos alicerces da ONU tem que atentar mais para alguns valores que queremos ver sustentar este mundo mais unido e mais justo. Al\u00e9m da economia, al\u00e9m das trocas comerciais, n\u00e3o se pode perder de vista preciosidades como democracia, respeito aos direitos humanos, pacifismo, ecologia, toler\u00e2ncia religiosa. Em tempo: voltando ao aspecto estritamente econ\u00f4mico de trocas comerciais, se nos repugna ser col\u00f4nia dos Estados Unidos, por que o Brasil se joga numa rela\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m colonial com a China, que nos reduz a um fornecedor de mat\u00e9rias primas brutas como petr\u00f3leo, ferro e soja n\u00e3o processados e nos vende seus produtos industrializados fabricados com superexplora\u00e7\u00e3o de seus trabalhadores e que quebram nossa ind\u00fastria, que tem que observar uma legisla\u00e7\u00e3o mais abrangente no campo trabalhista e de seguridade? http://bit.ly/1tJyy7j:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/23/opinion/1406073930_521240.html", "669": "Hoje promovemos uma caminhada verde no Centro de Santo Amaro, em S\u00e3o Paulo. http://bit.ly/1rS4bLH:=:http://natalini.com.br/slide-view/caminhada-verde-no-largo-treze-reune-dezenas-de-pessoas-em-apoio-a-natalini/", "670": "O Brasil precisa de coragem para, em vez de investir em pol\u00edcia ou cadeia, usar os recursos para diminuir o preju\u00edzo que a maconha traz. Ao legalizar, descriminalizar e regular o consumo, o governo vai dizer tr\u00eas coisas: se poss\u00edvel, n\u00e3o use essa droga psicoativa. Se voc\u00ea usar, use o m\u00ednimo poss\u00edvel, como faz com tabaco e \u00e1lcool. Terceiro, se voc\u00ea e sua fam\u00edlia perceberem sinais de depend\u00eancia, vamos te ajudar. Leia o documento do Global Drug Policy Observatory: http://www.druglawreform.info/en/rise-and-decline", "671": "A presidenci\u00e1vel do PSOL destacou a import\u00e2ncia de espa\u00e7os como esse para construirmos juntos o projeto de mudan\u00e7a para o Brasil. Afirmou que se sentia privilegiada em poder ter esse dialogo direto de trocas e apresenta\u00e7\u00e3o de demandas com as juventudes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "672": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou a sede do Greenpeace, a convite da entidade, para receber propostas elaboradas no tema de meio ambiente, energia e mobilidade urbana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-recebe-as-propostas-do-greenpeace/ #Equipe50", "673": "LUCIANA POR JUCA KFOURI: \"Luciana Genro queria ouvir e ouviu o que idealizo como uma verdadeira Pol\u00edtica Esportiva para o Brasil, coisa que n\u00e3o temos h\u00e1 mais de 500 anos. [...]Uma pol\u00edtica, em resumo, que v\u00ea o papel do Estado como respons\u00e1vel pela democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 pr\u00e1tica esportiva, fator de sa\u00fade p\u00fablica e n\u00e3o voltada aos esportes de rendimento, tarefa da iniciativa privada. Luciana Genro reaqueceu minha permanente chama de esperan\u00e7a.\"", "674": "Luciana critica governo tucano em lan\u00e7amento de Maringoni ao governo paulista: \u201cA crise do sistema cantareira \u00e9 o retrato da incompet\u00eancia do modelo de gest\u00e3o tucano\u201d. #Equipe50", "675": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje Luciana continua por aqui e a tarde tem um encontro marcado com o Greenpeace para debater o programa de governo na \u00e1rea do Meio Ambiente. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "676": "Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e cadastre-se para fazer de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina - http://bit.ly/Us5QeP:=:https://www.youtube.com/watch?v=oP1bJiW_72c&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA - com Eduardo Campos #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "677": "#AgendaMarina | A Rede Sustentabilidade de S\u00e3o Paulo lan\u00e7a hoje, com a presen\u00e7a de Eduardo Campos e Marina Silva, seus candidatos a deputado estadual e federal. Batizado de \u201cRede de Sonhos para S\u00e3o Paulo e para o Brasil\u201d, o ato, que ter\u00e1 ainda interven\u00e7\u00f5es culturais, tem in\u00edcio \u00e0s 20h30 na sede estadual do partido, que fica na Rua da Gl\u00f3ria, 152, 7\u00ba andar, bairro Liberdade, S\u00e3o Paulo. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "678": "#CoragemPraMudar com #EduardoeMarina40", "679": "Tive o prazer de encontrar meus preciosos amigos Kleber Lucas e Dr. Myles Munroe na #Confer\u00eanciaGlobal2014. #F\u00e9NoBrasil", "680": "Durante reuni\u00e3o com apoiadores como o deputado federal Jair Messias Bolsonaro e o Senador Magno Malta, o companheiro de chapa do Pastor Everaldo, Leonardo Gadelha fala sobre os motes da campanha da verdadeira mudan\u00e7a. Assista e compartilhe com seus amigos!", "681": "Marco Feliciano fala sobre a import\u00e2ncia do apoio \u00e0 candidatura do Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo! ", "682": "Em entrevista para o jornal Zero Hora, do Rio Grande do Sul, o Pastor Everaldo refor\u00e7ou o seu discurso sobre a import\u00e2ncia da democracia e criticou o incha\u00e7o da m\u00e1quina p\u00fablica. Confira! Link: http://bit.ly/1rS5N82:=:http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/eleicoes-2014/noticia/2014/07/gracas-a-deus-aqui-nao-e-cuba-diz-pastor-everaldo-4559313.html ", "683": "Viva a luta das mulheres negras! Lutemos por uma sociedade livre da opress\u00e3o e da explora\u00e7\u00e3o! ", "684": "#Z\u00e9naImprensa | Z\u00e9 Maria esteve nesse dia 25 em Belo Horizonte, onde participou do Congresso da Federa\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica dos Metal\u00fargicos de Minas Gerais. Em entrevista \u00e0 Ag\u00eancia Estado, Z\u00e9 Maria criticou o que \u00e9 gasto com o Bolsa Fam\u00edlia em rela\u00e7\u00e3o ao que se repassa aos bancos todos anos. \"Porque o PT faz uma propaganda que a prioridade \u00e9 o pobre, mulher, negro, mas vamos \u00e0s coisas concretas: gasta-se menos no Bolsa Fam\u00edlia do que nos bancos\" #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,pstu-gasta-se-menos-no-bolsa-familia-do-que-nos-bancos,1534161", "685": "#FalaZ\u00e9 l Candidato do PSTU \u00e1 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica participa de ato pol\u00edtico da Frente de Esquerda (PSTU/PSOL) de S\u00e3o Paulo e defende um programa classista e socialista em defesa de um Brasil para os Trabalhadores. \"Um programa que aponte mudan\u00e7as profundas no nosso pa\u00eds que rompa com os banqueiros e grandes empresas, que rompa com o pagamento da d\u00edvida externa, ponha o fim nas privatiza\u00e7\u00f5es. Mudan\u00e7as profundas, mas necess\u00e1rias\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "686": NaN, "687": "Alvaro Dias, em entrevista ao site LANCE e Terra, afirmou que o legado da Copa do Mundo de 2014 est\u00e1 parcialmente perdido, e disse que em seu governo, promover\u00e1 um estudo de rentabilidade social para cada grupo de instala\u00e7\u00f5es constru\u00eddas ou reformadas na \u00e9poca da competi\u00e7\u00e3o. O senador tamb\u00e9m falou de seus planos para desenvolver o esporte no Brasil. #AlvaroDias19", "688": "A caminhada hoje foi em Perus, Sao Paulo, Brazil. Muita alegria e carinho dos moradores da ZN. Obrigado a todos pela acolhida ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "689": "\u2705 A Petrobras deve ser devolvida ao povo brasileiro, e a Reforma Tribut\u00e1ria vai baratear a Gasolina e o Diesel. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "690": NaN, "691": "O que \u00e9 a Refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica? \u2705 Conjunto de reformas estruturais a serem implementadas desde o primeiro dia de governo. \u2705 Pol\u00edtica \u2705 Administrativa \u2705 Tribut\u00e1ria \u2705 Previdenciaria \u2705 Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "692": "Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. Abre o \ud83d\udc41 Brasil! #AlvaroDias19 #AD19", "693": "Vejam s\u00f3 esta mat\u00e9ria da Ag\u00eancia Senado de setembro de 2003. O senador Alvaro Dias, um dos l\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o, no come\u00e7o do governo Lula j\u00e1 alertava para os problemas que a administra\u00e7\u00e3o petista iria trazer para o Brasil. Pouco tempo depois, o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o, e todos os outros esc\u00e2ndalos depois mostraram que Alvaro Dias estava certo. #AlvaroDias19", "694": "Ao vivo de S\u00e3o Paulo para mais um dia de campanha eleitoral, e com amea\u00e7as na internet #AlvaroDias19", "695": "Diferente de todas as outras candidaturas, a chapa Alvaro Dias e Paulo Rabello tem o que mostrar. Confira o que o economista do ano disse para a Mariana Godoy. #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "696": "Bom dia. J\u00e1 conhece o nosso Plano de Metas? L\u00e1 apresentamos propostas como essas, para o meio ambiente e a preserva\u00e7\u00e3o. Quer conhecer um pouco mais das nossas propostas de governo? Entre no link www.alvaro19.com.br #AlvaroDias19", "697": "Caminhada em Perus, zona norte de S\u00e3o Paulo. #AlvaroDias19", "698": "Nossos agradecimentos ao estudante Oziris Sanches, que cursa Direito na PUC-SP, e que escreveu um belo artigo em apoio \u00e0 candidatura de Alvaro Dias a presidente. O artigo foi publicado no site Terra\u00e7o Econ\u00f4mico. Convidamos voc\u00ea, que vota em Alvaro Dias, a ler, curtir e compartilhar o artigo de Oziris Sanches. #AlvaroDias19", "699": "Joanna Maranh\u00e3o e T\u00falio Gad\u00ealha fazem parte da juventude t\u00e3o guerreira de Recife. O povo de Pernambuco quer uni\u00e3o e mudan\u00e7as. Ent\u00e3o, meu meu irm\u00e3o, \u00e9 Ciro 12!", "700": "Ciro foi muito bem recebido em Madureira, no Rio de Janeiro. Ao lado de Pedro Fernandes, candidato a governador, e de Jos\u00e9 Bonifacio, candidato ao Senado, Cir\u00e3o falou sobre a base de seu plano: garantir trabalho para pais e m\u00e3es e escola e creche de qualidade para as crian\u00e7as. Fotos: Leo Canabarro", "701": "A juventude do Rio j\u00e1 decidiu! Quer Ciro Gomes presidente do Brasil!! #Ciro12 #CiroPresidente", "702": "Em reuni\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros da Petrobras, Ciro fala sobre o que pensa em fazer para resgatar um dos maiores s\u00edmbolos do crescimento do pa\u00eds. Fotos: Ciro Saboya", "703": "Agora no Teatro Vannucci Ciro se encontra com artistas para falar sobre cultura, pol\u00edticas p\u00fablicas e as necessidades desse setor t\u00e3o importante para a identidade do pa\u00eds. Fotos: Leo Canabarro", "704": "Quarta-feira tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Marque na agenda e nos ajude a divulgar. #DebateSBT #UolnasUrnas #Ciro12", "705": "Cultura \u00e9 sin\u00f4nimo de identidade nacional e um dos nossos bens mais preciosos. Nosso governo vai tratar a cultura do povo brasileiro com o incentivo e a rever\u00eancia que ela merece. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "706": "As pessoas est\u00e3o assustadas, mas elas precisam saber que existe uma alternativa de mudan\u00e7a segura para o Brasil. Ciro \u00e9 ficha limpa, experiente e tem o preparo e a coragem necess\u00e1ria para guiar o pa\u00eds nesse momento. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "707": "Helvio Costa, nosso candidato a vice-presidente da Rep\u00fablica, esteve em prega\u00e7\u00e3o na Marcha para Jesus.", "708": "Nosso candidato a vice-presidente do Brasil, Helvio Costa, esteve em campanha no Amap\u00e1.", "709": "Faltam 13 dias! Participe e #Vote13! #HaddadPresidente", "710": "Estive hoje com o presidente Lula em Curitiba. Ele est\u00e1 cada dia mais ansioso pela volta do povo brasileiro ao poder. N\u00e3o h\u00e1 como gerar emprego sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como matar a fome das pessoas sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como garantir educa\u00e7\u00e3o de qualidade sem democracia. Vamos \u00e0s urnas fazer o Brasil soberano outra vez! #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "711": "Fernando Haddad, candidato de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, conversa com blogueiros. #HaddadPresidente", "712": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "713": "Estamos a apenas seis pontos da lideran\u00e7a! Faltam 13 dias para votar 13! #HaddadPresidente", "714": "O primeiro turno est\u00e1 chegando. Seguimos fortes na campanha. #Vote13 #HaddadPresidente", "715": "Bom dia! Vamos come\u00e7ar o dia com uma visita ao presidente Lula em Curitiba. E para quem for de SP, hoje \u00e0 noite tem ato nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "716": "Estivemos em Recife e em Caruaru, em Pernambuco, e com a ajuda do povo, tenho certeza que trabalharemos para transformar o Brasil novamente. #Vote13 #HaddadPresidente", "717": "Nossa campanha cresce em todo o Brasil. Vamos juntos! #Vote13 #HaddadPresidente", "718": "\u00c9 o povo rumo ao poder com #HaddadPresidente! #Vote13", "719": "Fernando Haddad participa de Ato Nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "720": "Coletiva de Fernando Haddad para a imprensa em Curitiba ap\u00f3s visita ao ex-presidente Lula. #HaddadPresidente", "721": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "722": "O que voc\u00ea faz com R$ 1? No Bom Prato, restaurante popular que Geraldo Alckmin multiplicou em S\u00e3o Paulo, voc\u00ea tem uma refei\u00e7\u00e3o completa por esse pre\u00e7o. \ud83e\udd57\ud83c\udf5b\ud83c\udf49 Comida bem-feita, saud\u00e1vel e muito gostosa! Ele vai levar o Bom Prato Brasileiro para todo o pa\u00eds. \u00c9 por essas e outras que a gente pode falar de boca cheia: Geraldo \u00e9 o melhor presidente que o Brasil pode ter! Assista. \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "723": "Geraldo Alckmin: \"n\u00e3o vou ser pau mandado de banqueiro!\". Assista! #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "724": "Bom dia! \ud83d\ude00 Segunda-feira come\u00e7ando com Geraldo Alckmin AO VIVO na R\u00e1dio Bandeirantes. Assista e participe com a gente! #EquipeGA #Geraldo45", "725": "Ana Am\u00e9lia Lemos tem certeza que o Brasil pode ter um futuro seguro nas m\u00e3os de quem tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio. Por isso ela est\u00e1 com Geraldo Alckmin. N\u00e3o \u00e9 hora para experi\u00eancias, aventuras ou radicalismos. O Brasil n\u00e3o pode errar de novo. Assista. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "726": "Muita gente entra na pol\u00edtica para enriquecer. Mas no meio dessa lama toda tem algu\u00e9m que se salva. #GeraldoAlckmin abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, tem o mesmo patrim\u00f4nio h\u00e1 30 anos e entrou para a vida p\u00fablica na \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Entrou por voca\u00e7\u00e3o. Por querer fazer a diferen\u00e7a na vida das pessoas. Quer um presidente honesto e que est\u00e1 na pol\u00edtica para servir? Divulgue essa mensagem no WhatsApp, compartilhe no Facebook e mude o Brasil com a gente. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "727": "A \u00faltima pesquisa Ibope n\u00e3o deixa d\u00favidas: \ud83d\udc49 Bolsonaro perde para o PT no segundo turno e continua sendo o candidato mais rejeitado. N\u00e3o jogue seu voto fora! No dia 7 de outubro, fa\u00e7a uma escolha que represente di\u00e1logo, uni\u00e3o e mudan\u00e7a: vote 45 e v\u00e1 de Geraldo Alckmin e Ana Am\u00e9lia Lemos. #EquipeGA #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice #Geraldo45", "728": "No \u00faltimo s\u00e1bado a turma foi pra rua agitar nossa campanha e levantar as bandeiras que defendemos. Foram quase 100 cidades com mobiliza\u00e7\u00f5es, panfletagens e muito mais. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "729": "Confira os melhores momentos do #DebateAparecida e aproveite para aquecer os motores para o pr\u00f3ximo, que vai ser Boulos no Debate SBT nessa quarta-feira. Participe! #BoulosESonia50 #PSOL", "730": "Bolsonaro \u00e9 um dos 50 tons de Temer! #Boulos50 #Psol50 #EleN\u00e3o", "731": "Estamos nas duas \u00faltimas semanas antes das elei\u00e7\u00f5es e vamos para mais um debate com presidenci\u00e1veis! Nosso encontro ser\u00e1 no debate do SBT, convide suas amigas e amigos para assistir em casa, no bar. Vamos juntos!", "732": "Programa Brasil em Rede: Internet como Direito B\u00e1sico \u00e9 uma das nossas propostas! A internet \u00e9 hoje o principal meio democr\u00e1tico e democratizante e, por isso, criar o Bolsa Fam\u00edlia Digital - cr\u00e9ditos para que as fam\u00edlias desconectadas - \u00e9 um exemplo de como fazer uma nova forma participa\u00e7\u00e3o social. #BoulosESonia50 #PSOL #VoteNoQueAcredita", "733": "Est\u00e1 no ar a Vakinha constru\u00edda pelas \"Mulheres contra Bolsonaro\" que est\u00e3o preparando o ato do dia 29/09 em S\u00e3o Paulo. Contribua com a organiza\u00e7\u00e3o das mulheres. Ajude nesta luta contra o coiso e o fascismo! #EleN\u00e3o #EleNunca", "734": "Vladimir Brichta doou pra nossa campanha porque sabe da import\u00e2ncia em levar nosso projeto de futuro para o m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edveis at\u00e9 7 de outubro. Todo dinheiro que entrar nesta semana ser\u00e1 destinado para a realiza\u00e7\u00e3o do com\u00edcio no Rio de Janeiro, no pr\u00f3ximo dia 3. Qualquer contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental. Contribua em http://doeboulos.com.br", "735": "\u00c9 hora de fortalecer nossas causas, nossa resist\u00eancia nas ruas, fortalecer o projeto que acredita! N\u00e3o deixe o fascismo definir o seu voto, vamos derrota-lo erguendo nossas bandeiras e votando em quem nos representa! Dia 7 de outubro Vote PSOL 50, Vote Boulos 50. Compartilhe! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia", "736": "Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos come\u00e7a agora, acompanhe #aovivo!", "737": "Ontem na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso tivemos o Encontro das Causas, com a presen\u00e7a de parceiras e parceiros de todas as causas que levantamos bandeiras, e seguimos afirmando que vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NIINJA + Marcelo Rocha / M\u00eddia NINJA + Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "738": "Acompanhe a nossa campanha no zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "739": "O momento \u00e9 de reafirmar nossas bandeiras de luta. Se voc\u00ea \u00e9 contra o genoc\u00eddio do povo negro, vote 50! #BoulosESonia50 #VoteNoQueAcredita #PSOL", "740": "Os debates s\u00e3o momentos de forte mobiliza\u00e7\u00e3o nas redes e hora de defendermos as nossas causas em cadeia nacional. Por isso vamos acompanhar juntos e vibrar a cada interven\u00e7\u00e3o do Boulos no debate da SBT. Venha assistir com a gente na rua Cardeal Arcoverde, 2929, em Pinheiros - S\u00e3o Paulo.", "741": "Estive hoje com sindicalistas, que lotaram o audit\u00f3rio da APEOESP e apoiam nossa candidatura e seguem conosco na luta, como a Intersindical , CSP Conlutas, Unidade Classista, CUT e CTB. Muito importante ver o setor se mobilizando para votar no que acredita. Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol", "742": "Perdeu o debate na Tv Aparecida? Confira a pergunta de Boulos para \u00c1lvaro Dias! Quarta feira tem debate no SBT, n\u00e3o perca! Pesquise antes de dar seu voto. Vote em quem te representa. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "743": "Com mais t\u00edtulos que Cristiano Ronaldo e Messi, Marta ganha hoje o seu 6\u00ba pr\u00eamio como melhor jogadora do mundo no #TheBest da Fifa. Uma guerreira que inspira e orgulha a todas e todos os brasileiros. Parab\u00e9ns Marta, sua garra \u00e9 um exemplo para o Brasil. #ElaSim #BoulosESonia50 #PSOL", "744": "Dirigentes sindicais e lutadores sociais tamb\u00e9m est\u00e3o com a gente nessa! Hoje vou me encontrar com eles a partir das 19h na sede da APEOESP, em S\u00e3o Paulo. #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "745": "#ChamaOMeirelles15 para diminuir a burocracia, garantir mais transpar\u00eancia e produtividade de quem compra, vende e produz. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "746": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "747": "O \u00fanico que j\u00e1 tirou o Brasil de duas crises, sabe baixar a infla\u00e7\u00e3o, controlar o d\u00f3lar, arrumar fundos para programas sociais e ainda criar 10 milh\u00f5es de empregos. Pesquise e Compare. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "748": "Tudo isso vai acontecer de novo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "749": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "750": "- Jair Bolsonaro recebe visita de seu candidato ao Senado em S\u00e3o Paulo, Major Olimpio Senador 177", "751": "https://tinyurl.com/y9aumq73:=:https://www.oantagonista.com/brasil/delegado-que-comanda-inquerito-de-adelio-foi-assessor-de-pimentel/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=3", "752": "\u202aAssista \u00e0 entrevista com #BolsonaroNaJovemPan \u00e0s 18h30 em #OsPingoNosIs, em jp.com.br/pingos:=:https://www.youtube.com/channel/UCzjtGnD7qqeaHW3nvDVrjQA/live. \u202c", "753": "- Carlos Verezza visita Jair Bolsonaro.", "754": "www.bolsonaro.com.br", "755": "EDUCA\u00c7\u00c3O: - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Continuada, Alfabetiza\u00e7\u00e3o e Diversidade (Secad/MEC), Andr\u00e9 L\u00e1zaro, foi empossado em 2007 pelo ent\u00e3o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Fernando Haddad. - Assista o que ele falou como conte\u00fado program\u00e1tico, via filmetes, a serem mostrados par crian\u00e7as nas escolas p\u00fablicas, sob aplausos do ent\u00e3o deputado federal Chico Alencar (PSOL), e hoje candidato a senador no RJ. - Junto com outros parlamentares, principalmente da bancada evang\u00e9lica, conseguimos barrar inicialmente esta proposta que infelizmente continua sendo aplicada de outras maneiras sob a mesma orienta\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o. - Com um chefe do Executivo comprometido, conseguiremos mudar os rumos da falida educa\u00e7\u00e3o brasileira. . Link no youtube: https://youtu.be/1pYeuT6uP1I:=:https://www.youtube.com/watch?v=1pYeuT6uP1I&feature=youtu.be", "756": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Por isso, no dia 7 de outubro, eu conto com voc\u00ea para votar nos candidatos do NOVO. Vote sem medo, vamos renovar tudo!", "757": "Precisamos de voc\u00ea e da for\u00e7a da onda laranja para participar do debate da Globo! Quase 50% das pessoas ainda n\u00e3o me conhece. Converse com seus amigos, familiares e pessoas nas ruas! D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideais #Jo\u00e3oNosDebates", "758": "Voc\u00ea tamb\u00e9m acha justo que os brasileiros tenham a oportunidade de conhecer as propostas do NOVO antes de escolher o futuro do pa\u00eds nas urnas? Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o pela minha presen\u00e7a nos debates, compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu recado com as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora: \u27a1 http://www.facebook.com/SBTonline \u27a1 http://www.instagram.com/sbtonline:=:https://www.instagram.com/sbtonline/ \u27a1 http://www.twitter.com/SBTonline:=:https://twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "759": "A nossa caminhada ontem, no Rio de Janeiro, foi assunto no Jornal Hoje, da Globo. Aproveitei a entrevista para falar um pouco das minhas propostas para fazer do Brasil gerar mais empregos. Assista!", "760": "Crescemos ainda mais em S\u00e3o Paulo! De 3 para mais de 4% na \u00faltima pesquisa realizada pelo Instituto Paran\u00e1. Agora, estamos tecnicamente empatados com Marina Silva e muito pr\u00f3ximos do Ciro Gomes, nomes j\u00e1 conhecidos da velha pol\u00edtica. Imagina s\u00f3 quando todos conhecerem o NOVO. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar pelo Brasil! Compartilhe nossas ideias, princ\u00edpios e valores. \u00c9 assim que vamos chegar l\u00e1 no dia 7 de outubro.", "761": "O Prof. Christian Lohbauer \u00e9 o nosso candidato \u00e0 Vice-presidencia da Rep\u00fablica e est\u00e1 ao nosso lado na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Vote sem medo! Vote 30.", "762": "Muito obrigado a Onda Laranja de Londrina e Maring\u00e1 que esteve com a gente discutindo ideias, princ\u00edpios e valores por um NOVO Brasil. Vamos juntos no dia 7 de outubro fazer a mudan\u00e7a que a gente quer para o pa\u00eds. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "763": "Pessoal, a hora \u00e9 agora! Precisamos marcar 6% na pesquisa Datafolha que ser\u00e1 realizada nesta quinta e sexta para participar do debate da Globo. Quase 50% dos eleitores ainda n\u00e3o me conhecem e ainda tem muita gente indecisa. Se voc\u00ea quer me ver nos debates, declare a sua inten\u00e7\u00e3o de voto em mim, converse com os seus amigos e familiares, fale com as pessoas na rua e n\u00e3o deixe de compartilhar os nossos conte\u00fados. A oportunidade do Brasil ouvir o NOVO depende de voc\u00eas. Conto com o apoio de todos. #Jo\u00e3oCom6% Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "764": "A gente acredita que para realizar uma verdadeira mudan\u00e7a no Brasil \u00e9 preciso come\u00e7ar dando o exemplo. Por isso, a sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental! Acesse https://novo.org.br/filie-se/ e fa\u00e7a parte do Partido Novo. Um pa\u00eds seguro, simples e livre tamb\u00e9m depende de voc\u00ea.", "765": "\u00d3timo artigo sobre como a Cor\u00e9ia do Sul se desenvolveu de um pa\u00eds pobre para uma das maiores economias do mundo. S\u00e3o ideia que est\u00e3o no nosso plano de governo e que far\u00e3o o Brasil dar o salto que precisamos. \u2705 O investimento e aprimoramento da educa\u00e7\u00e3o foram essenciais para o crescimento sul-coreano. Hoje, o pa\u00eds est\u00e1 entre as primeiras posi\u00e7\u00f5es nos rankings mundiais de educa\u00e7\u00e3o. \u2705 O governo come\u00e7ou na d\u00e9cada de 60 uma forte expans\u00e3o do ensino b\u00e1sico. O entendimento dos governantes era de que n\u00e3o adiantava o governo gastar dinheiro em educa\u00e7\u00e3o superior se n\u00e3o fosse capaz de dar o ensino b\u00e1sico \u00e0 maior parte da popula\u00e7\u00e3o. At\u00e9 hoje, o gasto com educa\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e secund\u00e1ria \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o com educa\u00e7\u00e3o superior. \u2705Por\u00e9m, a Coreia do Sul gasta hoje, em propor\u00e7\u00e3o ao PIB, menos do que pa\u00edses como M\u00e9xico e Brasil. A Coreia realizou mudan\u00e7as nas pr\u00e1ticas, como a \u00eanfase ao ensino t\u00e9cnico e vocacional, permitindo que os alunos sa\u00edssem capacitados para o mercado profissional e uma reforma do curr\u00edculo refor\u00e7ou o aprendizado centrado no aluno \u2705 Grande parte do desenvolvimento coreano \u00e9 explicado pela abertura comercial. Entre os anos 70 e 80, as tarifas de (truncated)", "766": "Aten\u00e7\u00e3o, Onda Laranja! Temos uma miss\u00e3o importante: precisamos chegar aos 6% da inten\u00e7\u00e3o de votos na pesquisa de sexta-feira do Datafolha. Dessa forma, participaremos do debate da Globo. Ajude a gente a chegar l\u00e1 compartilhando os conte\u00fados, usando a #Jo\u00e3oCom6% e falando para todos sobre a sua inten\u00e7\u00e3o de voto no dia 07 de outubro: 30! Conto com voc\u00eas. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "767": "Nosso embaixador Bernardinho tamb\u00e9m est\u00e1 com a Onda Laranja nesse desafio! Se a gente chegar a 6% na pesquisa Datafolha que ser\u00e1 feita esta quinta e sexta, poderei participar do debate da Globo. Se voc\u00ea quer me ver nos debates declare sua inten\u00e7\u00e3o de voto em mim. D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideias. #Jo\u00e3oCom6%", "768": "Um agradecimento especial a toda a Onda Laranja do Rio de Janeiro que esteve comigo, Marcelo Trindade, nosso embaixador Bernardinho e alguns candidatos do NOVO em mais uma caminhada pelo Brasil que queremos. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "769": "Hoje a Onda Laranja invadiu o Rio de Janeiro. Fizemos uma caminhada no Saara e, mais tarde, reunimos 1000 pessoas por um NOVO Brasil no Clube Monte L\u00edbano. Muito obrigado a todos. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "770": "Obrigado a todos que est\u00e3o ao meu lado nesse desafio, porque conhecem a minha hist\u00f3ria. Juntos podemos virar o jogo e ter o pa\u00eds que tanto sonhamos. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "771": "No Governo do NOVO, o cidad\u00e3o ser\u00e1 livre para colocar o FGTS numa poupan\u00e7a ou investir como bem entender. O que o Estado faz hoje \u00e9 injusto com o trabalhador. Mant\u00e9m o dinheiro preso rendendo menos que a infla\u00e7\u00e3o e empresta para grandes empresas financiarem suas obras. Ningu\u00e9m melhor do que voc\u00ea para definir o que fazer com seu pr\u00f3prio dinheiro. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "772": NaN, "773": "Hoje, em encontro com l\u00edderes sindicalistas paulistanos ligados \u00e0s carreiras de Estado, reafirmei nosso compromisso de enfrentar a crise e expandir a economia aumentando o poder de compra que vir\u00e1 com o crescimento significativo do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Obrigado ao candidato a deputado federal Daro Piffer; ao presidente do SINAFRESP Alfredo Portinari; ao presidente do SINAL/SP Iso Sendaz; e ao presidente da SINDAF/SP H\u00e9lio Campos. #JangoFilhoEmSP", "774": "Al\u00f4 Araras e Limeira, amanh\u00e3 estaremos com voc\u00eas. Acompanhem nossa agenda. #JangoFilhoemSP", "775": "Para distribuir renda \u00e9 preciso aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo. O \"bolsa fam\u00edlia\" do Haddad e \"nome limpo\" do Ciro n\u00e3o resolvem o problema. Nosso compromisso \u00e9 duplicar o sal\u00e1rio m\u00ednimo em quatro anos de governo. #CompromissoJangoFilho", "776": "Agora: conversa ao vivo com lideran\u00e7as sindicais de S\u00e3o Paulo.", "777": "Visita \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do Jornal Hora do Povo, em S\u00e3o Paulo. Quero registrar meus parab\u00e9ns a essa competente equipe de jornalistas. Profissionais comprometidos com o que realmente importa: levar informa\u00e7\u00e3o de qualidade para a popula\u00e7\u00e3o, ajudando a construir um Brasil mais democr\u00e1tico, justo e igualit\u00e1rio. #JangoFilhoEmSP", "778": "Hoje foi dia de grava\u00e7\u00e3o para o programa eleitoral. Muito obrigado \u00e0 nossa equipe, \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de cada um de voc\u00eas que est\u00e1 trabalhando duro. Juntos vamos construir um Brasil mais justo e igualit\u00e1rio. Avante, P\u00e1tria Livre! #BastidoresJangoFilho", "779": "Estamos propondo um novo modelo de desenvolvimento social para o Brasil. Vamos dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo e assim expandir o mercado interno. Esse \u00e9 o nosso compromisso! #JangoFilhoNaGlobo", "780": "Ut\u00f3pico \u00e9 quem n\u00e3o pensa em um pa\u00eds justo, soberano, democr\u00e1tico. As grandes revolu\u00e7\u00f5es come\u00e7am com um sonho. Quem n\u00e3o sonha com um Brasil livre, solid\u00e1rio e mais humano? Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoPresidente54", "781": "Eu vou manter o Bolsa Fam\u00edlia. N\u00e3o \u00e9 assistencialismo, \u00e9 uma necessidade para as fam\u00edlias que n\u00e3o tem nem o que comer #VoteMarina18 #ElaSim", "782": "Da for\u00e7a agreste de Marta veio nosso hexa! Parab\u00e9ns pelo sexto pr\u00eamio de melhor jogadora de futebol do mundo. Comemoro a not\u00edcia aqui na sua Alagoas natal. \u00cddola!", "783": "Nossa campanha est\u00e1 sendo constru\u00edda por milhares de pessoas que acreditam que podemos transformar o Brasil pra melhor. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita, fa\u00e7a sua contribui\u00e7\u00e3o. A hora \u00e9 agora! http://doemarina.com.br/fb2409videodoadores:=:https://doemarina.com.br/fb2409videodoadores", "784": "Marina Presidente com Helo\u00edsa Helena 1818 deputada federal. At\u00e9 o final das elei\u00e7\u00f5es vamos virar esse jogo!", "785": "Perdeu a sabatina de Marina no Estad\u00e3o/FAAP em agosto? Assista agora! #VoteMarina18", "786": "#MarinaSilva18 Presidente e Heloisa Helena Deputada Federal 1818 | Macei\u00f3 - AL", "787": "A Justi\u00e7a Federal atendeu nosso pedido e concedeu liminar que quebra patente de rem\u00e9dio contra hepatite C. Essa \u00e9 uma importante vit\u00f3ria em favor da sa\u00fade p\u00fablica e de milh\u00f5es de pacientes que est\u00e3o na fila \u00e0 espera de um tratamento car\u00edssimo, cujo gen\u00e9rico agora ser\u00e1 produzido como ocorreu com os rem\u00e9dios para a Aids #VoteMarina18", "788": "\u00c9 QUINTA-FEIRA, DIA 27! | Participe de uma conversa sobre a d\u00edvida p\u00fablica e as suas implica\u00e7\u00f5es para o pa\u00eds, Assista, divulgue e mande suas perguntas!", "789": "Ele n\u00e3o! Contra Bolsonaro o machismo e explora\u00e7\u00e3o vamos fazer rebeli\u00e3o! Ditadura nunca mais! Tod@s \u00e0s ruas dia 29! #Elen\u00e3o", "790": "Vamos come\u00e7ar o dia com um depoimento cheio de coragem. O escritor Henrique Traspadini mostra que o programa Farm\u00e1cia de Minas, implantado pelo governo de A\u00e9cio Neves, tem sido essencial para a vida de muitos mineiros. Programas assim podem mudar o Brasil! #PorMinasPeloBrasil #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "791": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na Zona Norte do Rio de Janeiro (RJ), na companhia do cantor Fagner. #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "792": "Enquanto o mundo v\u00ea milh\u00f5es de empregos desaparecerem em regi\u00f5es onde o mercado financeiro ditava as regras livremente, a presidenta Dilma continua gerando empregos e assegurando mais renda para o trabalhador. Assista!", "793": "No Dia da P\u00e1tria, a presidenta Dilma ouviu os representantes da juventude brasileira e afirmou: N\u00f3s temos que ter capacidade de lutar. Se voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredita, uma parte do caminho est\u00e1 feita. Depende de cada um de n\u00f3s mudar este Pa\u00eds. #SomosTodosCora\u00e7\u00e3oValente", "794": "Com os subs\u00eddios e os bancos p\u00fablicos, o governo federal leva cr\u00e9dito suficientemente barato para que as pessoas tenham acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, moradia e ao financiamento que banca, por exemplo, a agricultura familiar. D\u00e1 para acabar com isso, como quer a oposi\u00e7\u00e3o?", "795": "O que mais lhe incomoda: que casos de corrup\u00e7\u00e3o venham a luz do dia ou fiquem no fundo de uma gaveta?", "796": "Saiba os motivos que levam moradores de Taguatinga e Ceil\u00e2ndia, no Distrito Federal, a votar de novo em Dilma. #DilmaNaEstrada Assista!", "797": "Errar \u00e9 humano. Insistir no erro \u00e9 #Pessimildo. Depois do fracasso do #N\u00e3oVaiTerCopa, n\u00e3o d\u00e1 para embarcar no #N\u00e3oVaiTerOlimp\u00edadas. As obras est\u00e3o andando, o mundo espera ansioso para acompanhar os Jogos no Brasil e os atletas brasileiros, em grande parte apoiados pelo governo federal, v\u00e3o dando show na prepara\u00e7\u00e3o mundo afora. Espera sentado, Pessimildo!", "798": "Dilma vai fazer uma profunda transforma\u00e7\u00e3o na qualidade do ensino b\u00e1sico, com todo apoio ao professor. Para ajudar a construir um grande futuro para o Brasil, o aluno precisa ter uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida.", "799": "A Mobiliza\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica dos Povos est\u00e1 acontecendo hoje em todo o mundo! Os governantes escondem de voc\u00ea uma verdade esmagadora. A crise do clima no mundo, o aquecimento global, \u00e9 o mais grave problema ambiental, social e econ\u00f4mico do s\u00e9culo XXI. Com Leda Aschermann e Delcio Rodrigues em S\u00e3o Paulo, no MASP.", "800": "A supera\u00e7\u00e3o da hegemonia da cultura da viol\u00eancia pela hegemonia da cultura de paz nas rela\u00e7\u00f5es das pessoas, classes sociais, religi\u00f5es, etnias ou na\u00e7\u00f5es \u00e9 uma revolu\u00e7\u00e3o t\u00e3o profunda quanto a revolu\u00e7\u00e3o verde do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Espero que um dia n\u00f3s n\u00e3o precisemos mais comemorar o dia internacional da paz. http://bit.ly/1wAjzOt:=:https://www.youtube.com/watch?v=wj6S-u-Mb7o", "801": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na quinta-feira (18) o programa do partido para os direitos humanos, constru\u00eddo com a participa\u00e7\u00e3o de movimentos sociais. O documento ressalta que as pol\u00edticas para essa \u00e1rea s\u00e3o determinantes para que o Brasil seja um pa\u00eds efetivamente democr\u00e1tico e reconhece que o cen\u00e1rio atual, de recusa de direitos, demonstra que ainda estamos distantes de cumprir com essa miss\u00e3o. \u201cA gritante desigualdade social com concentra\u00e7\u00e3o de poder e renda na m\u00e3o das elites econ\u00f4micas aliada a uma estrutura de estado antidemocr\u00e1tica e imperme\u00e1vel \u00e0s demandas populares mais sentidas desdobra-se concretamente no desrespeito generalizado aos direitos mais fundamentais da popula\u00e7\u00e3o, especialmente do povo pobre\u201d, diz o plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-direitos-humanos/ #Equipe50", "802": "Luciana Genro com Roberto Robaina, candidatos e militantes do PSOL no Brique da Reden\u00e7\u00e3o em Porto Alegre, RS. #Equipe50", "803": "Tor\u00e7o pelo dia em que ocorra a pergunta para uma entrevistada do tipo qual dos candidatos homens ela escolheria para sair!", "804": "Neste domingo (21), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia do PSOL, Luciana Genro, dialogou com frequentadores do Brique da Reden\u00e7\u00e3o, tradicional ponto de encontro da popula\u00e7\u00e3o de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do Estado, Roberto Robaina (PSOL), do candidato ao Senado, J\u00falio Flores (PSTU) e de outros candidatos da coliga\u00e7\u00e3o, ela confraternizou com a milit\u00e2ncia, posou para fotos com eleitores e defendeu propostas da sua candidatura. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-contesta-pesquisa-do-ibge-e-diz-que-desigualdade-social-aumentou-no-pais/ #Equipe50", "805": "Nosso objetivo \u00e9 mudar a pol\u00edtica, aposentar a velha rep\u00fablica, formar um governo com crit\u00e9rios e compet\u00eancia, compromisso, honestidade. #SouMarina40", "806": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 T\u00f4 Com Z\u00e9 Maria E n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o Compartilhe! ", "807": "Hoje, vamos lan\u00e7ar o portal da nossa campanha. Acompanhe! #MudaBrasil", "808": "#MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO #FacedaDilma", "809": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "810": "Reconhecimento dos direitos dos povos ind\u00edgenas, aos meios b\u00e1sicos de sua sobreviv\u00eancia econ\u00f4mica e cultural e a realiza\u00e7\u00e3o do seu direito a terra e de tomar suas pr\u00f3prias decis\u00f5es. Reconhecimento da contribui\u00e7\u00e3o da sua cultura como patrim\u00f4nio universal. O PV est\u00e1 oferecendo a S\u00e3o Paulo a oportunidade de ter um senador capaz de defender os interesses do estado e ao mesmo tempo ser um defensor das cerca de 1 milh\u00e3o de pessoas das v\u00e1rias na\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas espalhadas em estados de norte ao sul. Seria uma generosa contribui\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo para todo o Brasil.", "811": "Nas imagens abaixo, tr\u00eas momentos de minha campanha rumo ao Pal\u00e1cio do Planalto. No s\u00e1bado, na comunidade Salgado Filho, em Guarulhos, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, novamente, em Guarulhos, na reuni\u00e3o dos pastores do G-12 e na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. Carinho da popula\u00e7\u00e3o e reivindica\u00e7\u00f5es de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida paras todos. PSDC: juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es 2014", "812": NaN, "813": "Levy Fidelix - Elei\u00e7\u00f5es 2014 - Jingle", "814": "Com muita tristeza, tomei conhecimento da morte de Vange Leonel, cantora e importante ativista na luta pelas liberdades LGBT. Sua sensibilidade, carisma e coragem deixar\u00e3o muita saudade. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos que tiveram o privil\u00e9gio de conviver com essa pessoa extraordin\u00e1ria. Compartilho com voc\u00ea bonita frase de Jean Wyllys sobre Vange: \"Vange \u00e9 a mulher que permanecer\u00e1 em n\u00f3s, brilhando como uma estrela na noite preta! At\u00e9 um dia, Vange!\u2026\" http://jeanwyllys.ig.com.br/index.php/2014/07/14/vange-a-mulher-em-nos/", "815": "\u201cOs governos do PT fizeram o Minha Casa, Minha Vida para atender, primeiramente, os interesses das grandes empreiteiras e construtoras, as mesmas que financiam suas campanhas. N\u00f3s queremos um programa de moradia, que atenda os sem-teto, os que vivem em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias ou de aluguel. E se faz isso muito melhor com um programa habitacional gerido pelas entidades e movimentos comprometidos com a causa da moradia\u201d http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-reafirma-compromisso-com-a-luta-pela-moradia-em-visita-a-ocupacao-eliana-silva-em-belo-horizonte/", "816": "Luciana na Ocupa\u00e7\u00e3o Eliana Silva, em Belo Horizonte, com militantes do PSOL e o nosso candidato ao governo de MG, Fid\u00e9lis Alc\u00e2ntara.", "817": "Desafios e planejamentos para o Brasil s\u00e3o apresentados em entrevista ao editor de Pol\u00edtica do Jornal NH, Jo\u00e3o \u00c1vila Fonte: http://www.jornalnh.com.br/_conteudo/2014/07/multimidia/videos/64259-candidata-a-presidencia-da-republica-luciana-genro-apresenta-propostas-do-psol.html #JornalNH #Equipe50", "818": NaN, "819": "A sabatina Folha/UOL/SBT/R\u00e1dio Jovem Pan com Eduardo Campos come\u00e7a daqui a pouco. Participem c/ a hashtag #EduardoeMarina40. Acompanhem ao vivo no site http://eduardoemarina40.com.br/AOVIVO ", "820": "Marina Silva conversou com jornalistas no final da sabatina Folha/UOL/SBT/R\u00e1dio Jovem Pan com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pela coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, Eduardo Campos. \"A nossa alian\u00e7a \u00e9 com a sociedade brasileira, \u00e9 ela que vai fazer a mudan\u00e7a\". Confiram o \u00e1udio bit.ly/1tO0vyq:=:https://www.youtube.com/watch?v=w1Q7Z3PZB0s&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA e as belas fotos de Lou Gaioto. #EduardoeMarina40 ", "821": "A esperan\u00e7a de um Brasil melhor j\u00e1 come\u00e7ou com a candidatura do Pastor Everaldo para a Presid\u00eancia! Assista ao v\u00eddeo e venha voc\u00ea tamb\u00e9m para o lado da verdadeira mudan\u00e7a. #F\u00e9NoBrasil", "822": "\u00c1UDIO DA PALESTRA-DEBATE: \u201cDO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA\u201d- PARTE 2 http://wp.me/p18tzC-dZ", "823": "PALESTRA-DEBATE: \u201cDO N\u00c3O VAI TER COPA AO N\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-e2", "824": "Balan\u00e7o da Copa: do n\u00e3o vai ter copa para o n\u00e3o vai ter hexa - Parte 2", "825": "\u00c1udio da primeira parte da palestra, corrigido", "826": "#Z\u00e9naImprensa l O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Maria de Almeida (PSTU), cumprir\u00e1 agenda de campanha hoje e amanh\u00e3, em Fortaleza. Dentre as atividades previstas, est\u00e3o: visitas \u00e0 canteiros de obras da constru\u00e7\u00e3o civil, participa\u00e7\u00e3o em ato pol\u00edtico em contraponto \u00e0 reuni\u00e3o da C\u00fapula do Brics e lan\u00e7amento das candidaturas do PSTU no Cear\u00e1. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "827": "Eros Biondini atua h\u00e1 25 anos em movimentos sociais e religiosos, na defesa da vida, da fam\u00edlia e na luta contra as drogas. Ele pede a sua ajuda para mudarmos de verdade o Brasil. #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #Virada45", "828": "Obrigado a voc\u00ea que tem feito a candidatura de A\u00e9cio Neves crescer em todo o Brasil! \u00c9 voc\u00ea que pode transformar nosso Pa\u00eds. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "829": "Profissionais mineiros de moda, artes pl\u00e1sticas, artesanato, decora\u00e7\u00e3o, gastronomia, literatura, dan\u00e7a e m\u00fasica lotaram o Museu Inim\u00e1 de Paula, em Belo Horizonte (MG), para refor\u00e7arem o seu apoio a A\u00e9cio Neves. Uma grande parceria, estabelecida quando A\u00e9cio foi governador de Minas, tem ganhado novos bra\u00e7os por todo o Brasil, a cada dia. Juntos somos mais fortes! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "830": "A presid\u00eancia da Rep\u00fablica n\u00e3o \u00e9 o melhor lugar para algu\u00e9m aprender a governar. Concordam? Vejam o que A\u00e9cio Neves falou sobre isso, em sua viagem ao Rio Grande do Sul. #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "831": "Se voc\u00ea me der a confian\u00e7a de um novo governo, prometo implant\u00e1-lo sob dois grandes fundamentos morais: a garantia de igualdade de oportunidades e um combate ainda mais duro, dur\u00edssimo \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\n\nA corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma hidra, uma serpente de sete cabe\u00e7as. Temos que cort\u00e1-las uma a uma. N\u00e3o importa que sejam sete ou 7 mil. A arma mais afiada para isso \u00e9 acabar com a impunidade. Atinja a quem atingir, doa a quem doer.\n\nPara dar um basta na impunidade, vamos fortalecer ainda mais a Pol\u00edcia Federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle. E, em especial, vamos formar parcerias solidas e estrat\u00e9gicas com o Judici\u00e1rio, Minist\u00e9rio P\u00fablico e Legislativo, para que as puni\u00e7\u00f5es sejam mais duras, e os processos e julgamentos ocorram muito mais r\u00e1pido.\n\nSem jogadas e sem chicanas, este \u00e9 o meu compromisso. Pe\u00e7o seu voto para cumpri-lo.", "832": "A Sebastiana Vieira \u00e9 exemplo de como o pa\u00eds reduziu a desigualdade. Se antes a faculdade \"era coisa pra filho de patr\u00e3o\", hoje, gra\u00e7as ao Prouni, ela se graduou em enfermagem. \"Enfim um governo que olhou pras classes menos favorecidas\", comentou Sebastiana. Veja aqui a hist\u00f3ria de vida dela! ;D #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "833": "Entre os resultados da \u00faltima Pnad est\u00e1 o salto na escolariza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as de 0 a 3 anos (23,98% para 26,01%) e de 4 a 5 anos (78,1% para 81,4%). Uma evolu\u00e7\u00e3o que se pode ver nas creches e pr\u00e9-escolas bem aparelhadas e com bom projeto pedag\u00f3gico, criadas no governo Dilma. Veja os n\u00fameros aqui! ;D #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "834": "Perdemos Luiz Hildebrando Pereira da Silva, um dos mais respeitados especialistas em doen\u00e7as tropicais do mundo e considerado uma refer\u00eancia no conhecimento e tratamento da mal\u00e1ria. Registro aqui minha homenagem. http://glo.bo/1roZKIk:=:http://g1.globo.com/ro/rondonia/noticia/2014/09/morre-luiz-hildebrando-pesquisador-de-doencas-tropicais-de-rondonia.html ", "835": "\"Alto, esguio, e com uma barbicha grisalha, faz lembrar Dom Quixote de La Mancha, de Miguel de Cervantes, s\u00f3 que com a vice-prefeita licenciada de Salvador, C\u00e9lia Sacramento (PV), a tiracolo no lugar de Sancho Pan\u00e7a. No entanto, mesmo diante de tantas mazelas e do desalento que diz sentir em rela\u00e7\u00e3o a certas pr\u00e1ticas pol\u00edticas, ele est\u00e1 longe de encarnar ao p\u00e9 da letra o Cavaleiro da Triste Figura \u2013 embora pare\u00e7a acreditar, ser andante que \u00e9, nos enredos romanceados que a vida p\u00fablica lhe apresenta.\" http://bit.ly/1vjkjrh:=:http://congressoemfoco.uol.com.br/opiniao/colunistas/eduardo-jorge-o-dom-quixote-presidencial/", "836": "www.eymaelpresidente27.com.br", "837": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de S\u00e3o Paulo. O candidato do PSOL \u00e9 Gilberto Maringoni. Acompanhe na Record! #Equipe50", "838": "FACE TO FACE: J\u00e1 estou a postos para responder as perguntas que voc\u00eas enviarem pelos coment\u00e1rios desse post at\u00e9 as 19h!", "839": "Hoje, \u00e0s 22h30, tem debate dos candidatos a governador do Rio Grande do Sul. O candidato do PSOL \u00e9 Roberto Robaina. Acompanhe na Record! #Equipe50", "840": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Esp\u00edrito Santo. A candidata do PSOL \u00e9 Camila Valad\u00e3o. Acompanhe na Record e tu\u00edte com a hashtag #CamilaNaRecord! #Equipe50", "841": "Em debate com mais de 500 estudantes no campus da UERJ em S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, apresentou suas propostas para o pa\u00eds e defendeu a import\u00e2ncia de manter a coer\u00eancia e evitar as conveni\u00eancias eleitoreiras na campanha. \u201cRafinha Bastos me perguntou se eu quero ganhar as elei\u00e7\u00f5es defendendo temas pol\u00eamicos. \u00c9 claro que eu quero ganhar e fazer avan\u00e7ar as pautas democr\u00e1ticas. Para isso n\u00e3o vamos tomar atalhos, como o PT tomou e a Marina quer tomar agora. A Carta ao Povo Brasileiro de 2003 de Lula, destinada a acalmar os banqueiros, eram incompat\u00edveis com a promessa de mudan\u00e7a. Marina, com a promessa de autonomia formal do Banco Central faz o mesmo gesto. Marina n\u00e3o \u00e9 a nova politica. Nova pol\u00edtica somos n\u00f3s que estamos fazendo, nas ruas, nas mobiliza\u00e7\u00f5es\u201d, disse a presidenci\u00e1vel. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/quero-ganhar-as-eleicoes-e-fazer-avancar-as-pautas-democraticas-diz-luciana-genro-em-debate-na-uerj-em-sao-goncalo/ #Equipe50", "842": "Obrigada pela participa\u00e7\u00e3o no Face to Face!", "843": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Pernambuco. O candidato do PSOL \u00e9 Z\u00e9 Gomes. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #Z\u00e950! #Equipe50", "844": "Jornal da Globo: A candidata do PSOL, Luciana Genro, participou de uma caminhada em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro, acompanhada de Tarc\u00edsio Motta, Chico Alencar e Prof. Josemar. Ela defendeu a cria\u00e7\u00e3o de um fundo federal para subsidiar as tarifas de \u00f4nibus e expans\u00e3o do metr\u00f4 para as regi\u00f5es pobres do Brasil. #Equipe50", "845": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Distrito Federal. O candidato do PSOL \u00e9 Toninho do PSOL. Acompanhe na Record! Pra cima deles, Toninho! #Equipe50", "846": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Minas Gerais. O candidato do PSOL \u00e9 Fid\u00e9lis 50. Acompanhe na Record! #Equipe50", "847": "Hoje, \u00e0s 22h30, vai ter debate dos candidatos a governador do Cear\u00e1. O candidato do PSOL \u00e9 Ailton Lopes. Acompanhe na NordesTV e participe do tuita\u00e7o com a hashtag #AiltonNoSBT! #Equipe50", "848": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador de Santa Catarina. O candidato do PSOL \u00e9 Afr\u00e2nio Boppr\u00e9. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #VaiTerAfr\u00e2nio! #Equipe50", "849": "Bom dia! Luciana voa do Rio de Janeiro para Porto Alegre pela manh\u00e3. \u00c0s 15:00, tem grava\u00e7\u00e3o de programa para o hor\u00e1rio eleitoral gratuito. \u00c0s 17:00, concede entrevista para a R\u00e1dio Boa Nova Sorocaba por telefone. \u00c0s 18:00, responde perguntas de internautas em tempo real aqui no Facebook. Fique ligado na p\u00e1gina para participar! #Agenda #Equipe50", "850": "Daqui a pouco, vai ter debate dos candidatos a governador do Rio de Janeiro. O candidato do PSOL \u00e9 Tarc\u00edsio Motta. Acompanhe na Record e participe do tuita\u00e7o #TarcisioNaRecord! #Equipe50", "851": "Juntos somos fortes. De \"feice\" a \"feice\", de voto a voto vamos mudar o Brasil. Espalhe Marina para todos que voc\u00ea conhece. #EuVotoMarina40", "852": "Precisamos de cada um de voc\u00eas para levar Marina rumo \u00e0 vit\u00f3ria. Replique Marina para todos que voc\u00ea conhece. Aproveite o final de semana, chame seus amigos e fa\u00e7a origamis de Marina. #EuVotoMarina40", "853": NaN, "854": "Toda mudan\u00e7a provoca d\u00favidas e inseguran\u00e7as. E os que est\u00e3o agarrados ao poder, nessa hora, v\u00eam com hist\u00f3rias de terror.", "855": "O presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo anunciou, nesta sexta-feira, no Centro do #RiodeJaneiro, que vai ampliar o limite de receita bruta para o regime tribut\u00e1rio Simples Nacional, da Receita Federal. Ele fez uma caminhada corpo-a-corpo na regi\u00e3o da Saara (Sociedade de Amigos das Adjac\u00eancias da Rua da Alf\u00e2ndega). Saiba mais, acesse: www.pastoreveraldo.com.br", "856": NaN, "857": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l Junto com a autonomia do Banco Central, outro tema que se tornou pol\u00eamico nessas elei\u00e7\u00f5es foi o chamado \"fator previdenci\u00e1rio\". Criado durante o governo FHC em 1998, o mecanismo \u00e9 uma forma de for\u00e7ar o trabalhador a se aposentar cada vez mais tarde, evitando as aposentadorias por tempo de servi\u00e7o. Nem Dilma, Marina ou A\u00e9cio v\u00e3o melhorar a vida dos milh\u00f5es de aposentados e pensionistas. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "858": NaN, "859": "TA\u00cd UMA BOA NOT\u00cdCIA. QUEM DERA HOUVESSE MAIS COMO ESSA... <http://portalcorreio.uol.com.br/noticias/justica/decisoes/2014/09/26/NWS,246906,40,275,NOTICIAS,2190-APOS-19H-JULGAMENTO-MENTOR-ESTUPRO-COLETIVO-QUEIMADAS-CONDENADO-108-ANOS-PRISAO.aspx> ", "860": NaN, "861": "Z\u00e9naImprensa l Brasil de Fato entrevista Z\u00e9 Maria. ", "862": "Z\u00e9 Maria \u00e9 o candidato que tem lado e sempre foi o da luta dos trabalhadores e trabalhadoras! Reveja a fala de Z\u00e9 Maria durante a forte greve dos oper\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil e das empresas terceirizadas do p\u00f3lo industrial de Cubat\u00e3o em maio deste ano. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 ", "863": "O truco mais curtido do internauta para Z\u00e9 Maria j\u00e1 foi divulgado pela Ag\u00eancia P\u00fablica! Fique ligado! Em breve, a resposta do candidato do PSTU! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "864": "O PSTU TEM LADO l Nestas elei\u00e7\u00f5es, vote em quem est\u00e1 do lado dos trabalhadores! Vote Z\u00e9 Maria 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "865": NaN, "866": "http://prtb.org.br/2014/08/17/levy-fidelix-se-fara-representar-velorio-e-enterro-de-eduardo-campos-pelo-seu-vice-coronel-jose-alves-e-por-seu-presidente-regional-pastor-edinasio-silva/", "867": "A candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, enviou mensagem de condol\u00eancia \u00e0 Renata Campos, esposa de Eduardo Campos. #Equipe50", "868": "UM POEMA POPULAR http://wp.me/p18tzC-h7", "869": "http://ow.ly/ApOSp:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/17/um-poema-popular/", "870": "http://ow.ly/ApOSp:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/17/um-poema-popular/ http://wp.me/p18tzC-hc", "871": "ASSISTA \u00c0 PALESTRA-DEBATE SOBRE OS 90 ANOS DA COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-h5", "872": "Z\u00c9 NA M\u00cdDIA ALTERNATIVA l Reveja a entrevista que Z\u00e9 Maria concedeu a Bruno Torturra da reda\u00e7\u00e3o Fluxo. O bate papo completo est\u00e1 dividido em 4 blocos. Confira neste link: ttp://goo.gl/GrxToB #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "873": "ALCKMIN RECEBE DOA\u00c7\u00d5ES DAS EMPRESAS INVESTIGADAS NO CASO DO CARTEL DO METRO De acordo com reportagem do rep\u00f3rter Gil Alessi (do UOL), o governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PSDB, Geraldo Alckmin, recebeu 4 milh\u00f5es de reais em doa\u00e7\u00e3o para sua campanha de tr\u00eas empresas investigadas no caso do Cartel do Metro. S\u00e3o elas as empreiteiras da constru\u00e7\u00e3o civil Queiroz Galv\u00e3o e CR Almeida, alem da Serveng Civilsan. Assim caminha o processo eleitoral em nosso pa\u00eds.... Na cadeia? Apenas jovens e trabalhadores que lutam pelo direito a um transporte p\u00fablico de qualidade e para todos.", "874": "Meus Amigos, Let\u00edcia e eu dividimos com voc\u00eas a nossa alegria: nossa filha Julia deixou o hospital e j\u00e1 est\u00e1 em casa. Se Deus quiser, Bernardo logo estar\u00e1 aqui conosco. Agradecemos, mais uma vez, a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e pelo apoio. - A\u00e9cio Neves", "875": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "876": "Natalini: tradi\u00e7\u00e3o na revolu\u00e7\u00e3o e abertura para as novas ideias do s\u00e9culo 21. E o voto de quem quer votar verde em S\u00e3o Paulo. https://www.facebook.com/gilberto.natalini?fref=ts", "877": "Igreja Cat\u00f3lica, est\u00e1 na hora de acordar. Que belo exemplo nos vem da Inglaterra. A Igreja Anglicana acaba de decidir democraticamente em seu f\u00f3rum m\u00e1ximo, com votos de leigos, clero e bispos, que agora, al\u00e9m do clero cl\u00e1ssico, as mulheres tamb\u00e9m podem ser bispas! A exclusividade masculina no clero e hierarquia cat\u00f3lica \u00e9 um anacronismo herdado da ortodoxia judaica e transmitida para o cristianismo e para o islamismo. Como seria bom para estes tr\u00eas monote\u00edsmos superar este machismo retr\u00f3grado e adotar o princ\u00edpio dos Bahais, de que para voar alto precisamos das duas asas. Papa Francisco, que tal pensar nisto tamb\u00e9m? http://glo.bo/1lha8N5:=:http://oglobo.globo.com/sociedade/religiao/igreja-da-inglaterra-aprova-permissao-para-nomeacao-de-mulheres-como-bispos-13247939", "878": "O tempo curto de TV n\u00e3o permitiu que a ess\u00eancia de nosso programa fosse mostrada. O programa do PV \u00e9 estruturado em torno do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Propomos reforma pol\u00edtica, reforma tribut\u00e1ria, uma economia verde, cultura de paz, mais sa\u00fade, mais educa\u00e7\u00e3o, energia limpa e descentraliza\u00e7\u00e3o, com mais autonomia para os munic\u00edpios e estados gerirem suas pol\u00edticas p\u00fablicas. Acesse nosso programa completo: http://bit.ly/1iSTYM2:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "879": "Entrevista de Luciana Genro para o jornal mineiro O Tempo. \"...A gente vai pautar essas mudan\u00e7as estruturais na economia, come\u00e7ando pela necessidade de uma auditoria na d\u00edvida p\u00fablica para se averiguar como chegamos a essa situa\u00e7\u00e3o de dever R$ 3 trilh\u00f5es, ao mesmo tempo em que a gente paga R$ 700 bilh\u00f5es de juros, e essa d\u00edvida s\u00f3 cresce.\" #Equipe50", "880": "Reportagem do SBT sobre a trajet\u00f3ria de Luciana e sua participa\u00e7\u00e3o na corrida presidencial! A reportagem tamb\u00e9m confirma o ataque sofrido pela PM Paulista durante panfletagem, na \u00faltima sexta-feira. A pr\u00f3pria equipe da emissora tamb\u00e9m foi afetada pelo g\u00e1s de pimenta. #Equipe50", "881": "GRAVA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA DE TV Luciana Genro n\u00e3o tem agenda p\u00fablica de campanha neste domingo. Ela dedicar\u00e1 o in\u00edcio da semana para a grava\u00e7\u00e3o dos primeiros programas do hor\u00e1rio eleitoral gratuito, no r\u00e1dio e na televis\u00e3o. #Agenda #Equipe50", "882": "Come\u00e7a agora entrevista de Eduardo Campos no Canal Rural.", "883": "PCO e outras organiza\u00e7\u00f5es realizam Semin\u00e1rio Internacional http://wp.me/p18tzC-ed", "884": "J\u00e1 nas ruas o jornal Causa Oper\u00e1ria n\u00ba 804 http://wp.me/p18tzC-eg", "885": "Bem-Vindo \u00e0 esperan\u00e7a para a juventude! Assista ao Programa de A\u00e9cio Neves exibido hoje na TV, e compartilhe! #MudaBrasil", "886": "Bem-vindo ao seu canal de informa\u00e7\u00e3o! Acompanhe o programa de A\u00e9cio Neves, transmitido, hoje, nas r\u00e1dios de todo o Brasil. #MudaBrasil", "887": "Hoje, no Dia Nacional do Voluntariado, queremos fazer mais um convite! Acesse o portal #VamosAgir e junte-se a n\u00f3s! Vamos transformar o Brasil com boas ideias, \u00e9tica, confian\u00e7a e uni\u00e3o! Vamos juntos, com A\u00e9cio! www.vamosagir.com.br", "888": "A\u00e9cio Neves visitou, na manh\u00e3 de hoje, um canteiro de obras, em S\u00e3o Paulo, com o seu vice Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e v\u00e1rios outras lideran\u00e7as nacionais. #MudaBrasil Leia no site: http://bit.ly/1u0O1zL:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-estamos-mais-preparados-para-os-desafios-que-o-brasil-vai-viver-diz-aecio-em-sp.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "889": "Bem-vindo a um novo jeito de governar! Assista ao programa de A\u00e9cio Neves, que passou na TV na noite de hoje. Curta e compartilhe! #MudaBrasil", "890": "A\u00e9cio Neves tem um recado para voc\u00ea! Venha ser um volunt\u00e1rio! A mudan\u00e7a est\u00e1 em nossas m\u00e3os! Cadastre-se: www.vamosagir.com.br Participe! #VamosAgir", "891": "A\u00e9cio Neves esteve, na noite de hoje, em Campinas (SP). #MudaBrasil", "892": "Quando chegou \u00e0 Presid\u00eancia, Dilma pensava num pa\u00eds com menos pobres e mais moradias, em jovens estudando no exterior e em m\u00e9dicos onde nunca haviam chegado. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo #DilmaNaTV", "893": "REVOLU\u00c7\u00c3O PAC\u00cdFICA \u201cEu apoio a reelei\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff para confirmar a maior revolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica feita na hist\u00f3ria do Brasil. Quando algu\u00e9m da periferia se tornou presidente, como o Lula, e ela continuou essa pol\u00edtica, que \u00e9 uma verdadeira pol\u00edtica de cuidado com as coisas do povo, gesto amoroso com a popula\u00e7\u00e3o pobre e marginalizada\u201d. Leonardo Boff ", "894": "#DILMANAESTRADA A Equipe Facebook produziu uma s\u00e9rie de v\u00eddeos sobre realiza\u00e7\u00f5es do governo Dilma pelo Brasil. No v\u00eddeo de hoje, militantes declaram gratid\u00e3o pela presidenta. Assista, curta e compartilhe!", "895": "O Mais M\u00e9dicos levou aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para 50 milh\u00f5es de brasileiros que moravam nos rinc\u00f5es do Pa\u00eds e nas periferias das grandes cidades. Dilma visitou um centro de sa\u00fade em Guarulhos (SP) e mostra para gente como isso funciona! Veja mais v\u00eddeos em plus.google.com/+dilmarousseff:=:https://accounts.google.com/ServiceLogin?passive=1209600&osid=1&continue=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff&followup=https://plus.google.com/%2Bdilmarousseff", "896": "#DilmaNoR\u00e1dio A presidenta Dilma fala sobre os investimentos em sa\u00fade!", "897": "Durante encontro com integrantes da Contag, na manh\u00e3 de hoje (28), em Bras\u00edlia, a presidenta Dilma recebeu o apoio dos trabalhadores rurais e reafirmou compromisso com a reforma agr\u00e1ria. De acordo com a presidenta, a distribui\u00e7\u00e3o de terra deve ser acompanhada por medidas como linhas de cr\u00e9dito especiais, apoio t\u00e9cnico, acesso a m\u00e1quinas e equipamentos, casa pr\u00f3pria e pol\u00edtica para crian\u00e7as. Saiba mais: http://goo.gl/CdPiJv:=:http://dilma.com.br/noticia/parceria-com-trabalhadores-do-campo-288", "898": "O CAMPO COM DILMA Durante encontro com integrantes da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Trabalhadores na Agricultura (Contag), na manh\u00e3 de hoje (28), a presidenta Dilma recebeu o apoio dos trabalhadores rurais e reafirmou compromisso com a reforma agr\u00e1ria. De acordo com a presidenta, a distribui\u00e7\u00e3o de terra deve ser acompanhada por medidas como linhas de cr\u00e9dito especiais, apoio t\u00e9cnico, acesso a m\u00e1quinas e equipamentos, casa pr\u00f3pria e pol\u00edtica para crian\u00e7as. \"O assentado n\u00e3o pode ficar abandonado \u00e0 pr\u00f3pria sorte e ao mercado\", defendeu a presidenta. Dilma agradeceu o apoio da Contag e destacou que a pol\u00edtica do governo para agricultura familiar s\u00e3o constru\u00eddas em conjunto com a entidade, com di\u00e1logo sistem\u00e1tico e parceria. \"Agrade\u00e7o imensamente o apoio de voc\u00eas, que me distingue e me honra. Juntos vamos construindo um Brasil melhor, no campo e nas cidades brasileiras\", concluiu.", "899": "#DilmaNaTV Quem tem resultados e propostas para mostrar? Veja como a presidenta Dilma mostrou no #DebateNaBand ser a mais preparada para continuar com #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo. Assista!", "900": "Pessoal, depois de levar aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de sa\u00fade para 50 milh\u00f5es de pessoas nos rinc\u00f5es do Brasil e na periferia das grandes cidades, a presidenta Dilma anuncia mais uma grande ideia! \u00c9 o Mais Especialidades, que vai garantir atendimento com m\u00e9dicos especialistas e a realiza\u00e7\u00e3o de exames, em um s\u00f3 lugar, mais f\u00e1cil e r\u00e1pido. Veja como vai funcionar! #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "901": "Assista agora ao vivo aqui no face e no site http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/ o Papo Reto!", "902": "O Papo Reto com o Eduardo Jorge pode ser visto agora no https://www.facebook.com/EduardoJorge43 e http://www.eduardojorgepv.com.br/tv-eduardo/. Para fazer as perguntas \u00e9 s\u00f3 usar a #eduardojorge43 no face ou no twitter.", "903": "O Programa vai ao ar dentro de instantes. Envie suas perguntas com a #eduardojorge43", "904": "Infelizmente o sinal caiu, mas n\u00f3s vamos disponibilizar o v\u00eddeo com o programa completo. Agrade\u00e7o a todos que participaram.", "905": "Acompanhe o Papo Reto agora com Eduardo Jorge e comente nas redes sociais com a #eduardojorge43", "906": "Cheguei ainda a pouco a capital do Amap\u00e1, Macap\u00e1. A espontaneidade e o carinho da popula\u00e7\u00e3o me emocionaram. Quero e vou dar a minha contribui\u00e7\u00e3o, como Presidente da Republica, para esse povo t\u00e3o caloroso e hospitaleiro. Abaixo tr\u00eas momentos de minha chegada. #elei\u00e7\u00f5es2014", "907": "http://prtb.org.br/2014/08/28/comentarios-sobre-o-debate-na-band-marina-silva-nao-aguenta-um-levy-fidelix-escrevinhador/", "908": NaN, "909": "Confira as considera\u00e7\u00f5es finais da Luciana Genro no debate da Band! #Equipe50", "910": "1. A d\u00edvida p\u00fablica est\u00e1 caindo? 2. Os gastos com juros da d\u00edvida est\u00e3o caindo? 3. Boa parte destes 40,3% n\u00e3o deveriam ser considerados, pois representam \u201crolagem\u201d ou \u201crefinanciamento\u201d da d\u00edvida. 4. A d\u00edvida deixou de ser um problema ap\u00f3s o pagamento ao FMI? 5. A principal benefici\u00e1ria da \u201cd\u00edvida interna\u201d \u00e9 a classe m\u00e9dia? 6. A d\u00edvida p\u00fablica n\u00e3o precisa ser auditada, pois o TCU e outros \u00f3rg\u00e3os j\u00e1 fazem esta auditoria, e n\u00e3o existem ilegalidades? #Equipe50", "911": "[Rio Grande do Norte] Acompanhe Rob\u00e9rio Paulino (PSOL) no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "912": "Na luta contra o racismo, #TemPSOL! #Equipe50", "913": "Perdeu o quinto programa da nossa campanha, que acabou de ser veiculado no hor\u00e1rio eleitoral gratuito? Assista aqui! O que achou? #Equipe50", "914": "Bom dia! \u00c0s 9h30, Luciana Genro ser\u00e1 entrevistada pelo Painel RBS. Acompanhe online pelo site da R\u00e1dio Ga\u00facha: http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ #Equipe50", "915": "#LucianaNaBand: \"Para fazer de fato uma nova pol\u00edtica, \u00e9 preciso contrariar interesses. \u00c9 preciso enfrentar os interesses dos banqueiros, do agroneg\u00f3cio, dos especuladores. \u00c9 preciso fazer auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, suspender o pagamento dela pros bancos e garantir investimentos realmente no que o povo necessita.\" #Equipe50", "916": "[Esp\u00edrito Santo] Acompanhe Camila Valad\u00e3o - PSOL no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "917": "\u201cEu n\u00e3o me importo em ser chamada de radical. Sou radical n\u00e3o no sentido de n\u00e3o conseguir dialogar, mas no sentido de ir \u00e0 raiz dos problemas, de n\u00e3o querer paliativos e atalhos, mas de querer mudan\u00e7as estruturais e lutar por elas. Claro que queremos ganhar as elei\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o me importo em ficar mais um tempo na oposi\u00e7\u00e3o at\u00e9 conseguirmos acumular for\u00e7as para combatermos certos paradigmas. O caminho mais f\u00e1cil n\u00e3o vale a pena. Ele nos leva a reproduzir as mesmas pr\u00e1ticas que combatemos. Foi o que aconteceu com o PT\u201d, esclarece a candidata do PSOL. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/o-caminho-mais-facil-nao-vale-a-pena-ele-nos-leva-a-reproduzir-as-mesmas-praticas-que-combatemos-afirma-luciana-genro-no-painel-rbs/ #Equipe50", "918": "[Rio Grande do Sul] Acompanhe Roberto Robaina (PSOL) no debate hoje \u00e0s 22h na Band! #Vote50 #Equipe50", "919": "Comunicado da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil denuncia como tosco e fraudulento v\u00eddeo hoje veiculado nas m\u00eddias sociais, no qual a candidatura de Marina Silva supostamente recebe o apoio do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Para coibir a fraude, requerer\u00e1 ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE) a abertura de inqu\u00e9rito e das demais provid\u00eancias necess\u00e1rias visando \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o da origem e do respons\u00e1vel pela montagem e veicula\u00e7\u00e3o. A coliga\u00e7\u00e3o repudia o uso indevido da imagem de sua candidata e da marca da alian\u00e7a. Expediente dessa ordem contraria os princ\u00edpios \u00e9ticos que caracterizam a candidata Marina Silva e os partidos que integram nossa coliga\u00e7\u00e3o, empenhados em uma campanha eleitoral republicana e propositiva. COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL PSB, Rede Sustentabilidade, PPS, PPL, PHS, PRP e PSL", "920": "Assista e espalhe o programa de TV de hoje da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que tem Marina Silva e Beto Albuquerque como candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "921": "Quanto mais estrelas no c\u00e9u, mais claro \u00e9 o caminho. #MarinaEBeto ", "922": "Conhe\u00e7a e espalhe as 40 raz\u00f5es para votar em Marina Silva e Beto Albuquerque. #SouMarina40 http://marinasilva.org.br/40razoes:=:http://marinasilva.org.br/40razoes/", "923": "Esclarecimento da Campanha de Marina Silva A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil esclarece que o v\u00eddeo em circula\u00e7\u00e3o nas redes sociais com depoimento de v\u00e1rios artistas em apoio \u00e0 candidatura presidencial de Marina Silva n\u00e3o foi produzido ou divulgado pela campanha atual da ex-senadora. Trata-se de uma compila\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios testemunhos feitos para a campanha presidencial de 2010 e editados, de forma indevida, como se tivessem sido produzidos para a atual campanha, inclusive com o uso da identidade visual das candidaturas de Marina e Beto Albuquerque \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. As imagens foram usadas sem o consentimento dos artistas e sem a autoriza\u00e7\u00e3o da coliga\u00e7\u00e3o.", "924": "Compartilhe os fundamentos da nossa campanha, que preza por uma cultura de paz, e marque cinco amigos que tamb\u00e9m defendem essa ideia. #CulturaDePaz #Desafio40", "925": "A verdade sobre a posi\u00e7\u00e3o de Marina Silva a respeito do Programa Mais M\u00e9dicos.", "926": "\u201cEstamos crescendo e ficando com o tamanho da vontade da maioria do povo brasileiro que quer mudan\u00e7a\u201d, Beto Albuquerque, candidato a vice de Marina Silva na coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. #SouMarina40 www.marinasilva.org.br:=:http://marinasilva.org.br/ ", "927": "O Deputado Federal Jair Bolsonaro \u00e9 mais um apoiador da verdadeira mudan\u00e7a do Brasil. #EuVoto20 ", "928": "Quer saber porque voc\u00ea deve votar no Pastor Everaldo para presidente do Brasil? Ent\u00e3o, assista ao recado do Pastor Silas Malafia! ", "929": "V\u00cdDEO DA ENTREVISTA CONCEDIDA \u00c0 CBN NESTA MANH\u00c3", "930": NaN, "931": "Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Xapuri (Acre) lan\u00e7a nota em resposta \u00e0 declara\u00e7\u00e3o da candidata Marina Silva sobre Chico Mendes no debate da BAND. \"Diante da declara\u00e7\u00e3o da candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es, Marina Silva, onde esta coloca o companheiro Chico Mendes junto a representantes da elite nacional, o Sindicato dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais de Xapuri (Acre), leg\u00edtimo representante do legado classista do companheiro Chico, vem a p\u00fablico manifestar-se nos seguintes termos (...)\" Leia mais aqui: http://www.pstu.org.br/node/20949) (assessoria) ", "932": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o programa Z\u00e9 Maria Presidente sobre Educa\u00e7\u00e3o! Perdeu? Assista aqui: http://goo.gl/uMe7Kq:=:https://www.youtube.com/watch?v=Oq6u8wF6j4E No programa, a professora Mandato Amanda Gurgel - PSTU , lutadora incans\u00e1vel em defesa de uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita de qualidade que valorize os trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o, denuncia o governo que gasta quase a metade do or\u00e7amento com o pagamento da d\u00edvida aos banqueiros, 5 vezes mais do que gasta com Educa\u00e7\u00e3o. No hor\u00e1rio eleitoral gratuito, Z\u00e9 Maria defendeu a estatiza\u00e7\u00e3o do ensino pago e 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica j\u00e1! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "933": "iso reformular que alto a baixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democracia soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca da ditadura voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isto inicial pessoal o partido da revolu\u00e7\u00e3o social", "934": " \u00e9 preciso fazer o que a constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso vem j\u00e1 a pol\u00edcia militar garante a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis pelo voto popular para que o brasil com o definitivamente com o legado regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 prec", "935": " o brasil precisa de valores esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o tem sido como todos os regionais milh\u00f5es de reais s\u00e3o desviados para evitar o investimento na sa\u00fade na educa\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a p\u00fablica eleito presidente esse estado de coisa que n\u00e3o vai continuar vou combater a roubalheira toh\u00e1 tendo o eso meu compromisso \u00e9 cortar na c", "936": "arne reduzir o estado para o m\u00ednimo necess\u00e1rio e passar para a iniciativa privada todas as empresas que hoje s\u00e3o foco de corrup\u00e7\u00e3o a exemplo da petrobras n\u00e3o podemos nos acostumar com renato com a injusti\u00e7a em uma op\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil \u00e9 uma mistura de rap presid\u00eancia 20 em", "937": " pressionar como campanha eleitoral um esp\u00edrito diferente nas redes sociais na internet e foi pelas redes sociais que o partido verde organizou um piquenique bateu ali no nosso programa de governo ali\u00e1s todas as urnas do piquenique quando comprado na vida de org\u00e2nico onde eu vou sempre \u00e0 agricultura org\u00e2nica agricultura familiar agricultura limpa \u00e9 um dos pontos mais importantes na econom", "938": "ia moderna no mundo todo foi gago vai participar da confec\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o dessa feira eu e minha fam\u00edlia recebemos inclusive uma b\u00ean\u00e7\u00e3o ao lado da est\u00e1tua do grande sabe que meu neto vai fazer se encontrar o animal sendo o tratado como pensou num minuto e 4 segundos para falar sobre o que eu penso sobre o brasil participe da campanha do partido verde pelo facebook o endere\u00e7o trair na tela", "939": " nossa campanha quase n\u00e3o tem espa\u00e7o na rede globo porque mais do que uma televis\u00e3o ela \u00e9 um grupo de poder que n\u00e3o pode dar espa\u00e7o ao novo de verdade pelo risco de ver seus interesses contrariados s\u00f3 se constr\u00f3i uma nova pol\u00edtica a partir da cr\u00edtica radical os partidos do sistema e ao modelo econ\u00f4mico que s\u00f3 aumenta o lucro dos bancos enquanto indiv\u00edduo o povo quer eles ter\u00e3o ou n\u00e3o o novo sempre vem nesta elei\u00e7\u00e3o proteste vote no pessoal", "940": " a deus em primeiro a id\u00e9ia de quanto mais estrelas no c\u00e9u mas claro \u00e9 o caminho a mudar sua linha pol\u00edtica a reforma pol\u00edtica come\u00e7a agora quem vai ganhar essas elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o as velhas e as grandes estruturas e vai ganhar estas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 uma nova postura principalmente ap\u00f3s foi a do cidad\u00e3o brasileiro pensa em trabalhar na rede ele", "941": " embate entre o debate entre os candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica quando a infla\u00e7\u00e3o volta em paga o pre\u00e7o \u00e9 o trabalhador quando a gente n\u00e3o cresce adequadamente quem paga o pre\u00e7o \u00e9 aquele que perde o emprego na nossa gest\u00e3o o governo envie a sociedade brasileira nossa se sentir seguro no que n\u00f3s vamos unir o projeto fica foco desde", "942": " uma delas senhora n\u00f3s mas queremos governar assim com os melhores as s\u00e9ries que se disp\u00f5e na iniciativa privada dentro do setor p\u00fablico da academia empreendedorismo social contribuir para que nosso pa\u00eds possa ser socialmente justo ambientalmente sustent\u00e1vel e economicamente pr\u00f3stata esse \u00e9 o nosso compromisso \u00e9 acessada eu n\u00e3o tenho pr", "943": "econceito com pessoas competentes e honestos esteja um qualquer que seja o partido qualquer que seja 70 mil meninas mas aconselha a polariza\u00e7\u00e3o pt psdb j\u00e1 deu o que tinha a vida chega a batalha pol\u00edtica que fizeram o sangue novo da nova eu acho que ela venha e disposta com muita coragem a conseguir um brasil nota gente levava sob o sol", "944": " agora \u00e9 perceber que havia uma cr\u00edtica muito clara nas ruas do ano passado a forma pol\u00edtica que est\u00e1 a\u00ed n\u00e3o nos representa o presidencialismo de coaliz\u00e3o o presidente negocia sua governabilidade congresso os partidos usando como moeda de troca cargos no governo emendas", "945": " no or\u00e7amento e financiamento de campanhas legais e como vemos n\u00e3o t\u00e3o legais assim a alternativa do percebeu o poder popular nenhuma reforma pol\u00edtica cosm\u00e9ticos superficial vai quebrar esse esquema t\u00e3o \u00fatil as classes dominantes eu voto mauro iasi 21 agora eu pergunto", "946": " constru\u00edmos ao banco fazer \u00e9 para quem vai ficar ou atacar ent\u00e3o como dar muita gente vai ficar a faltar gratuita que faz mal pra mudar \u00e9 preciso estatizar o ensino pago rompeu com os bancos e as empreiteiras para garantir 10% do pib para a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica por isso defendemos no governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode dizer sim matar mas pode sempre esteve na frente a gente muitos respons\u00e1veis a\u00ed n\u00e3o foi jos\u00e9 both z\u00e9 maria presidente do tst o 16o presidente", "947": " hoje aqui em salvador bahia no bairro de brotas e de conversar com os jovens vamos falar do presente e principalmente sobre o futuro matar nesse mundo viagem demora um tabu at\u00e9 24 anos a estudar na 7\u00aa s\u00e9rie que engravidei e a\u00ed eu fui eu me preocupo muito com isso porque a gente quando voc\u00ea p\u00e1ra na 7\u00aa s\u00e9rie n\u00e3o conclui a gente n\u00e3o tem oportunidade de crescer em uma lagoa quando tinha 11 anos para estudar na quinta s\u00e9rie vou ter que trabalhar montei como ficar no col\u00e9gio que n\u00e3o seja tinha que sustentar um m\u00fasico de sustent\u00e1-la \u00e9 seu sobrinho do ex t\u00e9cnico perfeito anos e minha preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o quero terminar eu quero comprar sei mais o que fazer faculdade e minha fam\u00edlia nem eu tenhamos com estrutura para ontem e se eu trabalhar eu n\u00e3o ter contado a verdade sobre na", "948": " primeira coisa que a gente percebe \u00e9 \u00e9 verdade que a gente sente no brasil inteiro tem andado muito pelo brasil e os jogos no brasil ele \u00e9 t\u00e3o desesperan\u00e7osos porque em primeiro lugar tem muita gente que parou de estudar ent\u00e3o a gente t\u00e1 sempre est\u00e1 muito preocupado confrontando um programa pra aqueles que pararam de estudar tenham condi\u00e7\u00f5es o estado financia o retorno \u00e0 escola eu fui governador de minas gerais fez um programa muito bacana porque o que acontecia a gente v\u00ea por problemas familiares como seu a necessidade tem que trabalhar mais cedo t\u00eam que abandonar a escola antes de completar o ensino m\u00e9dio a gente criou um programa chamado ou poupan\u00e7a jovem que eu quero fazer no brasil que \u00e9 bom para o jovem o aluno que entrou no ensino m\u00e9dio 1\u00ba ano em que a gente deposit", "949": "ar o dinheiro na conta dele o segundo ano mais um dia no terceiro ano diego lara mil reais por ano s\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o pode tirar dinheiro de completar o terceiro t\u00e1 mais pra isso e tem algumas condi\u00e7\u00f5es que t\u00eam uma frequ\u00eancia m\u00ednima nas aulas conseguiu diminuir pela metade a evas\u00e3o escolar a sa\u00edda das pessoas nas escolas nessas regi\u00f5es o que a gente quer emprego e mais qualidade e quem entrar em especial de que de qualifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem sa\u00eddo sem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 sa\u00eddas educa\u00e7\u00e3o voc\u00ea sobreviver eu acho que todo mundo que est\u00e1 aqui que \u00e9 mais do que sobreviver nessas acabou de falar que subiu na vida quer que at\u00e9 \u00e9 oportunidade tudo que a gente puder fazer \u00e9 focado na educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale a pena veja uma diferen\u00e7a enorme entre uma promessa uma proposta promessas muitas vezes s\u00e3o pala", "950": "vras ao vento \u00e9 uma proposta \u00e9 algo muito mais p\u00e9 no ch\u00e3o e come\u00e7o meio e fim voc\u00ea diz como vai fazer poupan\u00e7a jovem d\u00e1 resultado ea mudou a vida de milhares de jovens desde n\u00f3s o criamos em colocamos para funcionar era uma id\u00e9ia virou uma proposta de um programa de governo e deu muito certo e minas gerais e agora ap\u00f3s a jovem a minha proposta para ajudar milh\u00f5es de jovens de todo o brasil a ter um futuro o problema todo ano milh\u00f5es de jovens entram no ensino m\u00e9dio mas muitos n\u00e3o termina a solu\u00e7\u00e3o a\u00e9cio vai criar um pano essa jovem brasil para estimular que o jovem tenista est\u00fadios quando come\u00e7a em 2015 com f\u00e3s da jovem brasil come\u00e7a nos dez estados com maior taxa de abandono escolar e 2017 chegar todos os estados do brasil com essa jovem o brasil investindo no futuro do br", "951": "asil para fazer o governo funcionar com 15 assist\u00eancias soma a snd parte da banda n\u00f3s temos agora uma extraordin\u00e1ria oportunidade de confrontar o brasil virtual o brasil real ali\u00e1s o que disse hoje brasil afora \u00e9 que o sonho de consumo dos brasileiros a morar na propaganda do pt onde n\u00e3o h\u00e1 infla\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 desemprego o crescimento \u00e9 pleno eu transfiro essa pergunta para quem est\u00e1 nos ouvindo para a dona de casa do trabalhador voc\u00ea vai na feira hoje e compra com o mesmo dinheiro as mesmas coisas que comprava h\u00e1 seis meses atr\u00e1s da resposta positiva a candidata est\u00e1 certa e merece mais um mandato se \u00e9 negativa como eu acredito que voc\u00ea pensa \u00e9 preciso que iniciamos um novo irrespons\u00e1vel ciclo de governo que controle a infla\u00e7\u00e3o e permita o brasil voltar\u00e1 a crescer o presidente", "952": " a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro teve debate dessa feira \u00e0 noite na band e dilma mostrou por que \u00e9 a candidata mais preparada o que faz a diferen\u00e7a \u00e9 a experi\u00eancia ea lideran\u00e7a de dilma os outros que citam prometem mas n\u00e3o deixou claro nem o que pretendem fazer nem como v\u00e3o fazer dilma ao contr\u00e1rio diz claramente que j\u00e1 foi est\u00e1 sendo feito e mais ainda o que pretende fazer para manter o que est\u00e1 certo e corrigir o que \u00e9 necess\u00e1rio e veja um breve resumo da participa\u00e7\u00e3o de dilma no debate com o presidente da rep\u00fablica principalmente se ele limita como deve lidar com todos os problemas do pa\u00eds ele n\u00e3o lhe dar\u00e1 s\u00f3 discursando ele ter\u00e1 de tomar posi\u00e7\u00f5es ele ter\u00e1 de fazer gest\u00e3o ele tem de resolver os graves problemas do pa\u00eds a educa\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade \u00e0 seguran\u00e7a ele tem de resolver os problemas de estradas de ferrovias de portos e aeroportos a uni\u00e3", "953": "o os estados e eles n\u00e3o podem atuar mais de forma fragmentada vem atuando at\u00e9 agora na copa por exemplo n\u00f3s adotamos uma pol\u00edtica que deu muito certo de integra\u00e7\u00e3o entre todos os \u00f3rg\u00e3os pol\u00edcia federal h\u00e1 for\u00e7as armadas \u00e0 rodovi\u00e1ria federal a pol\u00edcia dos estados tanto civis quanto militares atuar\u00e3o em conjunto a pol\u00edcia federal hoje vai investigar todos ou a quem doer porque que o compromisso do meu governo \u00e9 uma luta incans\u00e1vel contra a corrup\u00e7\u00e3o estamos investindo 143 bilh\u00f5es em metr\u00f4 12 lts brts para melhorar a vida daqueles que vivem nas grandes cidades do brasil e nas grandes cidades a petrobras durante o per\u00edodo do governo lula e do meu descobriu estourou pessoal n\u00f3s levamos 31 anos ajudar para produzir 500 mil barris dia voc\u00eas disseram que a gente tinha inventado pr\u00e9 sal que dali n\u00e3o sairia petr\u00f3leo pois bem em tr\u00eas anos n\u00f3s estamos conse", "954": "guindo tirar 540 mil barris dia e n\u00f3s criamos as condi\u00e7\u00f5es para um novo ciclo de crescimento com que investindo porque o futuro \u00e9 isso \u00e9 investir em infraestrutura al\u00e9m de ter cinco estrutura o futuro exige um investimento pesado em educa\u00e7\u00e3o como o governo est\u00e1 fazendo hoje \u00e9 inequ\u00edvoco que as pessoas t\u00eam muito mais oportunidades o filho de um trabalhador pode virar doutor que ele tem acesso n\u00e3o s\u00f3 assim as universidades que n\u00f3s criamos mas tamb\u00e9m ele tem acesso ao prouni e ao fies a educa\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 o nosso caminho para o futuro a experi\u00eancia que dilma mostrou no debate n\u00e3o aparece t\u00e3o bem mostra que ela tem para cada \u00e1rea fundamental ao bem estar dos brasileiros \u00e9 o caso da sa\u00fade vamos ver o brasil \u00e9 um dos poucos pa\u00edses do mundo um grande popula\u00e7\u00e3o que oferece sa\u00fade gratuita a todos os seus habitantes o susto \u00e9 o maior sistema p\u00fablico de sa\u00fade", "955": " do mundo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil mover com essa estrutura gigantesca para ela funcionar dengue \u00e9 preciso um trabalho conjunto do governo federal dos estados e das prefeituras muito mas muito mesmo ainda precisa ser feito para ajustar essa estrutura para faz\u00ea la funcionar bem e assim para que os brasileiros possam ter uma sa\u00fade de mais qualidade n\u00e3o estamos nem nunca ficamos de bra\u00e7os cruzados de 2002 para c\u00e1 aumentamos o or\u00e7amento da sa\u00fade em 97 por cento em termos reais garante por\u00e9m que 25% dos recursos do petr\u00f3leo sejam investidos dentro de pouco tempo na sa\u00fade criei mais m\u00e9dicos que est\u00e1 resolvendo um problema que se arrastava h\u00e1 d\u00e9cadas e tenho novas ideias e novas propostas que vamos discutir nesta campanha e come\u00e7ar a apresentar o esporte neste programa o programa mais m\u00e9dicos chegou em todos os lugares desde pequenos munic\u00edpios no nordeste e do sul", "956": " do pa\u00eds at\u00e9 comunidades ind\u00edgenas lado amazonas mas ao contr\u00e1rio do que muita gente pensa o mais m\u00e9dicos beneficia principalmente na periferia das grandes cidades quase ter uma id\u00e9ia a maior demanda por profissionais do programa veio s\u00e3o paulo o estado mais rico do pa\u00eds eu visitei o corpo do jardins assim na periferia de guarulhos a segunda maior cidade de s\u00e3o paulo e vi como o programa fa\u00e7a sentir como \u00e9 que \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o um dia cheguei a atender com oito vezes sozinho nessa unidade e ele foi um vencedor e isso muito trabalhou \u00e9 muita dedica\u00e7\u00e3o e a\u00ed conjunta n\u00e9 dos programas de reten\u00e7\u00e3o sendo prov\u00e1vel programa mais bela do estado muito a nos desafogado n\u00e3o \u00e9 novidade esse \u00e9 o retalho em todas as grandes cidades mais ricas do pa\u00eds a dificuldade na periferia unidades b\u00e1sicas muitas vezes com essa estrutura bolha atendimento mas n\u00e3o consigo ver que ", "957": "completa hoje com mais m\u00e9dicos o posto de sa\u00fade n\u00e3o jardins assim conta com seis profissionais quatro brasileiros e dois comandos todos perfeitamente integrados para mim vamos procurar aqui \u00e9 mais importante avali\u00e1 lo amanh\u00e3 minha \u00e1rea assim como toda a diferen\u00e7a entre o bairro a escolha do brasileiro ele s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 comum e nem para somos um s\u00f3 aqui os controles que eles fazem \u00e9 a partir de preven\u00e7\u00e3o \u00e9 ele somar\u00e1 muito na nossa nossa candidata o nosso dia a dia eles s\u00e3o fant\u00e1sticos necess\u00e1rias se n\u00e3o tem o que reclamar s\u00e3o muito bons mesmo s\u00e3o muito soci\u00e1veis n\u00e9 nunca os vi de mau humor nunca sem falar em dolo s\u00f3 que eu sentia que aceitou zaventem muito alegre muito uma n\u00e3o \u00e9 um carro que chegou essa um g\u00e1s ao dinheiro as mudan\u00e7as mais cultura o brasil precisava muito de um programa como mais m\u00e9dicos olha s\u00f3 o pa\u00eds forma menos m\u00e9dicos do que \u00e9 nec", "958": "ess\u00e1ria ea maioria se concentra no sul e sudeste mas mesmo nessas regi\u00f5es faltam m\u00e9dicos em muitas cidades principalmente nos postos de sa\u00fade da periferia mais m\u00e9dicos gil para atender essas car\u00eancias todas as vagas foram oferecidas em primeiro lugar a brasileiros ou seja os estrangeiros s\u00f3 ocupar\u00e3o as vagas que n\u00e3o foram escolhidas por nossos m\u00e9dicos hoje o programa conta com mais de 14 mil profissionais em 3.785 munic\u00edpios e beneficia 50 milh\u00f5es de pessoas desde ent\u00e3o diminuiu em 20% a necessidade de encaminhar pacientes aos hospitais por tudo isso que mais precisa de sa\u00fade apoia ou mais m\u00e9dicos al\u00e9m de criar mais m\u00e9dicos de uma longa antes decis\u00f5es para ampliar o atendimento em todo o pa\u00eds ela est\u00e1 ampliando e criando cursos de medicina nas cidades e regi\u00f5es mais carentes m\u00e9dicos e de faculdades que oferecem essa forma\u00e7\u00e3o assim j\u00e1 criou 4041 ", "959": "vagas a meta \u00e9 criar 11500 dilma tamb\u00e9m abriu 15 mil 125 novas vagas de resid\u00eancia m\u00e9dica em \u00e1reas priorit\u00e1rias do sul como pediatria ginecologia cirurgia e medicina da fam\u00edlia e mais de 7 mil vagas s\u00e3o abertas nos pr\u00f3ximos quatro anos j\u00e1 comprovado o programa de valoriza\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica cima criou v\u00e1rios est\u00edmulos para profissionais da sa\u00fade trabalho e fa\u00e7a a sua especializa\u00e7\u00e3o das regi\u00f5es mais carentes de atendimento essa boa id\u00e9ia j\u00e1 levou mais de mil e cem enfermeiros dentistas e mais de 4 mil m\u00e9dicos postos de sa\u00fade da periferia das grandes cidades do interior do pa\u00eds em abril dilma tentou o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o beneficiando milh\u00f5es de brasileiros com a distribui\u00e7\u00e3o gratuita de medicamentos para hipertens\u00e3o diabetes e asma na rede aqui tem farm\u00e1cia popular eo montanhoso as campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e hoje somos um dos pa\u00edses com o maior n\u00fa", "960": "mero de vacinas oferecidas de forma gratuita a crian\u00e7as jovens adultos e idosos dilma tamb\u00e9m criou a rede cegonha ampliando o acesso ea qualidade do pr\u00e9 natal eo parto o que ajudou a fazer do brasil um dos pa\u00edses que mais reduziu a mortalidade infantil muito filme com muito trabalho j\u00e1 garantimos importantes avan\u00e7os na sa\u00fade mas ainda temos grandes desafios pela frente s\u00e3o necess\u00e1rios muitos passos adiante para criar um sistema de sa\u00fade de qualidade no pa\u00eds o mais urgente \u00e9 combater a demora na realiza\u00e7\u00e3o desantis e consultas com especialistas temos problemas graves de acesso a m\u00e9dico especializado em cora\u00e7\u00e3o em ortopedia o pulm\u00e3o em todas as outras \u00e1reas e tamb\u00e9m para realizar exames laboratoriais e especializado \u00e9 a\u00ed que pretendo avan\u00e7ar como nunca nos pr\u00f3ximos quatro anos para isso vou criar um programa mais especialidades veja agora como ele", "961": " vai funcionar hoje pende de um especialista costuma esperar tanto tempo por consultas e exames e tratamento o problema vai ser taques vai agilizar o atendimento a meta \u00e9 criar em todas as regi\u00f5es do pa\u00eds uma rede de cl\u00ednicas especializadas integrada por unidades do sistema p\u00fablicos j\u00e1 existentes porque ser\u00e3o constru\u00eddas e por cl\u00ednicas privadas e institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas assim consultas anos de tratamento poder\u00e3o ser feitos em de mora no mesmo lugar e no tempo certo mais especialidades outra boa ideia de dilma para melhorar a vida dos brasileiros nos pr\u00f3ximos programas vamos apresentar novas propostas para sa\u00fade e discutir tamb\u00e9m como \u00e9 fundamental uma reforma federativa para redefinir as responsabilidades dos governos federal dos estados e dos munic\u00edpios nas \u00e1reas da sa\u00fade da educa\u00e7\u00e3o e da seguran\u00e7a as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta", "962": " o biota do meu brasil ap\u00f3s alguns dias de propaganda na tv e no r\u00e1dio eu j\u00e1 percebeu o quanto o governo atual \u00e9 bom mostrar outro brasil umbrasil osasco na verdade no brasil de hoje em alta em fotos aos juros altos tamb\u00e9m o brasil de hoje dos hospitais superlotados da cidade engarr", "963": "afada e dos oito super c ou seja nada tem a ver com o brasil que o governo atual descreve este recentemente perdemos a copa e estamos quase perder da petrobras tamb\u00e9m foi d\u00edvida que est\u00e1 a maioria do povo exige que a mudan\u00e7a e eu estou do lado desta maioria levy fid\u00e9lix presidente e", "964": " 28 ap\u00f3s o debate na televis\u00e3o de 26 de agosto entre candidatos a presidente meus seguidores nas redes sociais micolo em israel por que voc\u00ea n\u00e3o quis participar do debate n\u00e3o fugir do debate n\u00e3o participei porque n\u00e3o me foi concedida essa oportunidade agrade\u00e7o as mensagens de incentivo que recebi na tv eymael nas redes sociais no calor humano nas ruas do brasil", "965": "A\u00e9cio Neves, o governador Geraldo Alckmin, o ex-ministro Jos\u00e9 Serra, o deputado federal Jos\u00e9 An\u00edbal e o ex-governador Alberto Goldman, visitaram, hoje, o Parque da Juventude e a 3\u00aa Feira Tecnol\u00f3gica da Zona Leste de S\u00e3o Paulo, evento realizado na Obra Social Dom Bosco, em Itaquera. #MudaBrasil", "966": "#MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO #FacedaDilma", "967": "#TORTURANUNCAMAIS \"Para n\u00f3s, \u00e9 necessariamente o momento de combater e eliminar a tortura no nosso Pa\u00eds. Nunca estivemos t\u00e3o preparados\", emocionou-se a presidenta, na posse dos membros do Comit\u00ea Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Tortura. Assista!", "968": "#VOTODILMAIS No v\u00eddeo de hoje, a Ilana Daniel, de Valen\u00e7a, Bahia, diz qual \u00e9 a prefer\u00eancia da fam\u00edlia inteira. Assista, ela \u00e9 uma fofa!", "969": "Legaliza\u00e7\u00e3o com regula\u00e7\u00e3o estatal j\u00e1. Vejam o artigo de Drauzio Varella hoje na Folha 100% sintonizado com o que defendemos nas diretrizes 2014 do PV: redu\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos da droga para os usu\u00e1rios; melhor assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade dos que desenvolveram depend\u00eancia por uso abusivo; enfrentamento da economia do crime; redu\u00e7\u00e3o dos \u00edndices epid\u00eamicos de criminalidade e viol\u00eancia no pa\u00eds; melhoria nas condi\u00e7\u00f5es das penitenci\u00e1rias com maiores possibilidades de reintegra\u00e7\u00e3o dos condenados; reorienta\u00e7\u00e3o do trabalho das policias para outras prioridades. http://bit.ly/1rTDMwV:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/drauziovarella/2014/07/1491185-legalizacao-da-maconha.shtml", "970": "Ontem o PV inaugurou um comit\u00ea central em Bras\u00edlia. O PV j\u00e1 existe h\u00e1 quase trinta anos no Brasil. N\u00e3o \u00e9 um partido novo, aventureiro, um partido para vender minuto na TV para depois negociar cargo com o governo. O Partido Verde \u00e9 uma miss\u00e3o, uma boa nova na pol\u00edtica. http://bit.ly/1t86lcO:=:http://noticias.terra.com.br/eleicoes/eduardo-jorge-inaugura-comite-do-pv-em-brasilia,aeaab38ad2077410VgnCLD200000b1bf46d0RCRD.html", "971": NaN, "972": NaN, "973": NaN, "974": NaN, "975": "Leia o texto da Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do PSOL no site da Luciana! #Equipe50", "976": "\u00c9 daqui a pouco!", "977": "Bom dia, Porto Alegre! Hoje \u00e9 dia da Plen\u00e1ria de Mobiliza\u00e7\u00e3o Luciana Genro Presidenta! A Plen\u00e1ria ser\u00e1 no Sal\u00e3o da Par\u00f3quia Pomp\u00e9ia, na Rua Doutor Barros Cassal, 220. Confirme presen\u00e7a no evento e convide seus amigos: https://m.facebook.com/events/681096561937703?acontext=%7B%22ref%22%3A5%7D&aref=5&ref=bookmark #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "978": "#AgendaEduardoeMarina - Ao lado de Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de minas pelo PSB, Eduardo Campos e Marina Silva cumprem agenda hoje em Juiz de Fora (MG). Na programa\u00e7\u00e3o, coletiva de imprensa no aeroporto \u00e0s 13h. Em seguida, encontro com lideran\u00e7as no Hotel Green Hill e, \u00e0s 16h, caminhada e com\u00edcio no Bairro Furtado de Menezes, na Vila Olavo Costa. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "979": "\u201cComo o Brasil pode melhorar? Com coragem e com a uni\u00e3o dos brasileiros\u201d, aponta Eduardo Campos, refor\u00e7ando que o pa\u00eds precisa reencontrar o crescimento econ\u00f4mico, mas com sustentabilidade e planejamento. Ou\u00e7a na \u00edntegra a coletiva de imprensa concedida em Juiz de Fora por Eduardo Campos juntamente com Marina Silva e Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de Minas Gerais. http://mudan.do/1k1d9G1:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/coletiva-eduardo-campos-juiz-de-fora-mg", "980": "Meus agradecimentos aos irm\u00e3os e irm\u00e3s que me receberam t\u00e3o carinhosamente na 38\u00aa reuni\u00e3o do Supremo Conc\u00edlio da Igreja Presbiteriana do Brasil, em Natal, RN.", "981": "O jornal di\u00e1rio socialista na internet", "982": "Felipe Massa Official apoia A\u00e9cio Neves do in\u00edcio da corrida \u00e0 \u00faltima curva, pois ele sabe que, quando estamos juntos na mesma torcida, com os mesmos sonhos, podemos ir mais longe e mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "983": "Grandes atos de apoio a A\u00e9cio Neves mobilizaram todo o Brasil, durante o dia de hoje. Fam\u00edlias, crian\u00e7as, idosos e jovens foram para as ruas empunhando bandeiras e defendendo mudan\u00e7as para o Brasil. Veja mais aqui: http://migre.me/mtvBu:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/caminhada.html?utm_medium=optin_imagem_esquerda?utm_medium=optin_imagem_esquerda #MudaBrasil #VemPraRuaDia25 #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "984": "Domingo, s\u00f3 voc\u00ea, com o seu voto, pode mudar o Brasil. Se voc\u00ea n\u00e3o aceita mais as coisas como est\u00e3o, mude! Voc\u00ea pode fazer isso! Que Deus ilumine o Brasil! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "985": "\u2669\u266b Olha o pa\u00eds chamando, pode vir, pode chegar! \u2669\u266b Por este pa\u00eds inteiro, a mudan\u00e7a est\u00e1 no ar! Olha o pa\u00eds chamando, pode vir, pode chegar! \u2669\u266b Juntando o pa\u00eds inteiro, ningu\u00e9m vai nos segurar! \u2669\u266b #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "986": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei (MG), para encerrar a sua caminhada nestas elei\u00e7\u00f5es e fazer um balan\u00e7o de sua campanha \u00e0 presid\u00eancia. Leia mais: http://migre.me/mtfxR:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=emocionado-aecio-ressalta-que-a-democracia-e-a-maior-conquista-dos-brasileiros #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "987": "#A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "988": "Obrigado, Ronaldinho! Juntos, para mudar o Brasil! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "989": "para a grande vit\u00f3ria da democracia e do Brasil! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "990": "A opini\u00e3o de um campe\u00e3o, para mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #MudaBrasil", "991": "Ney Latorraca, quem representa a mudan\u00e7a? Conta pra gente! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "992": "#A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "993": "Agrade\u00e7o \u00e0 Globo, agrade\u00e7o ao candidato e a voc\u00eas que nos acompanharam at\u00e9 aqui. O Brasil que estamos construindo \u00e9 o Brasil do amor, da esperan\u00e7a e da uni\u00e3o. O Brasil da solidariedade, das oportunidades, que valoriza o trabalho e a energia empreendedora. O Brasil que quer crescer, que quer melhorar de vida e faz isso com muita autoestima. \u00c9 o Pa\u00eds que cresce e que faz todas as pessoas crescerem, mas com olhar especial para as mulheres, negros e jovens. \u00c9 o Brasil da educa\u00e7\u00e3o, da cultura, \u00e9 o Brasil da inova\u00e7\u00e3o e da ci\u00eancia. O Brasil que quer crescer e garantir que todos os brasileiros cres\u00e7am com ele. Deixo aqui minha palavra. N\u00f3s, que lutamos tanto para melhorar de vida, n\u00e3o vamos permitir que nada nem ningu\u00e9m, nem crise nem pessimismos, tire de voc\u00ea o que voc\u00ea conquistou. O Brasil que fez com que voc\u00ea crescesse e melhorasse de vida. N\u00e3o vamos permitir que isso volte atr\u00e1s.", "994": "Por isso, \u00e9 #Dilma13 ! Assista, curta e compartilhe. #MenosVejaMaisDilma #DilmaNaEstrada", "995": "Vamos juntos continuar a construir esse novo Brasil! ;D", "996": "#SomosTodosDilma", "997": "PROPAGANDA POL\u00cdTICA IRREGULAR\n\nPara o procurador-geral Eleitoral, Rodrigo Janot, \"divulga\u00e7\u00e3o das publicidade da Veja acarreta \u201cpreju\u00edzo irrepar\u00e1vel ao equil\u00edbrio e (\u00e0) lisura do pleito\". Para o relator do processo no TSE, o ministro Admar Gonzaga, o material veiculado cont\u00e9m \"interfer\u00eancia indevida e grave em detrimento de uma das candidaturas\".", "998": "#FaceDaDilma A Ol\u00edvia, de 9 anos, tem um recado para voc\u00ea. Confira no v\u00eddeo! ;D", "999": "O povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo brasileiro sabe que n\u00e3o compactuo nem nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. Compartilhe o v\u00eddeo e espalhe a verdade!", "1000": "#SomosTodosDilma", "1001": "Eu lamento qualquer ato de vandalismo, n\u00e3o concordo com ato de vandalismo. Repudio formas, todas elas, de viol\u00eancia como resposta e discuss\u00e3o pol\u00edtica. Isso \u00e9 uma barb\u00e1rie, n\u00e3o deve ocorrer, deve ser coibido. Ou seja, n\u00f3s s\u00f3 podemos aceitar um padr\u00e3o de discuss\u00e3o que seja pac\u00edfico, com argumentos e que defenda posi\u00e7\u00f5es e n\u00e3o que ataque uns aos outros. N\u00e3o se cria um Pa\u00eds civilizado e democr\u00e1tico dessa forma. Repudio integralmente.", "1002": "O que me leva adiante \u00e9 minha paix\u00e3o pelo Brasil e pelos brasileiros.", "1003": "Eu tenho uma vida inteira que demonstra o meu rep\u00fadio \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Eu n\u00e3o compactuo e nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. Quero que provem que eu compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o e n\u00e3o esse tipo de situa\u00e7\u00e3o em que se insinua e n\u00e3o tem prova. \n\nEu n\u00e3o falo de corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 em \u00e9poca eleitoral, eu combato a corrup\u00e7\u00e3o fora do per\u00edodo eleitoral e fa\u00e7o isso de forma sistem\u00e1tica. Nesse caso da Petrobras, ou qualquer outro que tenha a ver com corrup\u00e7\u00e3o, eu vou investigar a fundo, doa a quem doer. Quero dizer que n\u00e3o vai ficar pedra sobre pedra. \n\nEssa \u00e9 uma quest\u00e3o que a mim diz respeito, porque inclusive \u00e9 algo que considero dever de um presidente quando est\u00e1 no exerc\u00edcio do cargo: a investiga\u00e7\u00e3o doa a quem doer. O que, ali\u00e1s, nunca aconteceu nesse Pa\u00eds. Pelo contr\u00e1rio, sempre engavetaram os processos ou deixaram que eles prescrevessem. Comigo n\u00e3o vai acontecer isso. Quero dizer outra coisa: eu vou informar \u00e0 Na\u00e7\u00e3o, n\u00e3o dessa forma seletiva, que permite que bandidos que tentam salvar a sua pr\u00f3pria pele fa\u00e7am acordos pol\u00edticos e digam coisas sem fundamento. \n\nEu quero saber como \u00e9 que as coisas v\u00e3o ficar se n\u00f3s investigarmos. Sabe como eles v\u00e3o ficar? L\u00edmpidas, transl\u00facidas. E os respons\u00e1veis tamb\u00e9m pelas inj\u00farias e cal\u00fanias devem ser punidos. Porque n\u00e3o se pode tratar assim uma presidenta da Rep\u00fablica a tr\u00eas dias da elei\u00e7\u00e3o. Por que isso nunca apareceu antes? Que hist\u00f3ria \u00e9 essa? A minha indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 proporcional \u00e0 injusti\u00e7a que est\u00e3o cometendo e ao uso pol\u00edtico que est\u00e3o fazendo disso.", "1004": "VEJAM S\u00d3", "1005": "A VERDADE VAI VENCER\n\nO ato de terrorismo eleitoral articulado pela Veja e seus parceiros ocultos sofreu mais um rev\u00e9s no Tribunal Superior Eleitoral, com a decis\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 presidenta Dilma para que a revista publique o Direito de Resposta. Confira:\n\nDIREITO DE RESPOSTA\n\nVeja veicula a resposta conferida \u00e0 Dilma Rousseff, para o fim de serem reparadas as informa\u00e7\u00f5es publicadas na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 2397 - ano 47 - n\u00ba 44 - de 29 de outubro de 2014.\n\nA democracia brasileira assiste, mais uma vez, a setores que, \u00e0s v\u00e9speras da manifesta\u00e7\u00e3o da vontade soberana das urnas, tentam influenciar o processo eleitoral por meio de den\u00fancias vazias, que n\u00e3o encontram qualquer respaldo na realidade, em desfavor do PT e de sua candidata.\n\nA Coliga\u00e7\u00e3o \"Com a For\u00e7a do Povo\" vem a p\u00fablico condenar essa atitude e reiterar que o texto repete o m\u00e9todo adotado no primeiro turno, igualmente condenado pelos sete ministros do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), por terem sido apresentadas acusa\u00e7\u00f5es sem provas.\n\nA publica\u00e7\u00e3o faz refer\u00eancia a um suposto depoimento de Alberto Youssef, no \u00e2mbito de um processo de dela\u00e7\u00e3o premiada ainda em negocia\u00e7\u00e3o, para tentar implicar a Presidenta Dilma Rousseff e o ex-Presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva em ilicitudes. Ocorre que o pr\u00f3prio advogado do investigado, Ant\u00f4nio Figueiredo Basto, recha\u00e7a a veracidade desse relato, uma vez que todos os depoimentos prestados por Yousseff foram acompanhados por Basto e/ou por sua equipe, que jamais presenciaram conversas com esse teor.", "1006": "#SomosTodosDilma\n\n\"Um dos indecisos quis declarar voto nela, mas ouviu que n\u00e3o poderia fazer isso ali. \"Pode declarar, sim, meu filho\", disse Dilma, ao deixar o est\u00fadio.\"", "1007": "#FaceDaDilma Vamos aprender sobre o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.", "1008": "A cantora e compositora Ti\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 com Dilma! \"Nosso Pa\u00eds est\u00e1 muito melhor, ent\u00e3o, de cora\u00e7\u00e3o, 'System of Dilma'. Vamos l\u00e1 que o Brasil vai s\u00f3 melhorar!\" ;D", "1009": NaN, "1010": "Agora s\u00f3 me cabe reafirmar - al\u00e9m de A\u00e9cio Never - \u00e9 que ganhe quem ganhar o PSOL ser\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o e que as bandeiras que defendemos no primeiro turno s\u00f3 ser\u00e3o realidade se tivermos muitas lutas no Brasil. Estaremos na linha de frente!", "1011": "NOTA DE ESCLARECIMENTO CAMPANHA DE MARINA ENCERRA CONTAS SEM D\u00cdVIDAS A nota \"Rede de gastos\", publicada na revista \"Veja\" (se\u00e7\u00e3o Radar, edi\u00e7\u00e3o de 29 de outubro) equivocadamente afirma que a contabilidade da campanha de Marina Silva \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se encerrar\u00e1 sem a devida equaliza\u00e7\u00e3o de suas d\u00edvidas. Para evitar que a m\u00e1 informa\u00e7\u00e3o transforme-se em mais um boato, o Comit\u00ea Financeiro da ex-candidata esclarece que a governan\u00e7a das finan\u00e7as da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil seguiu diretrizes rigorosas para assegurar a sustentabilidade de suas contas. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma despesa prevista sem a respectiva comprova\u00e7\u00e3o baseada em contratos ou Notas Fiscais emitidas de acordo com as normas estabelecidas pela Justi\u00e7a Eleitoral. O Comit\u00ea Financeiro encaminhar\u00e1 ao Tribunal Superior Eleitoral a presta\u00e7\u00e3o de contas dentro do prazo legal, sem d\u00edvidas para o Partido Socialista Brasileiro (PSB). S\u00e3o Paulo, 25 de outubro de 2014 M\u00e1rcio Fran\u00e7a, presidente do Comit\u00ea Financeiro da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil Bazileu Margarido, administrador da conta da candidata Marina Silva", "1012": "Quem perdeu o debate na noite de ontem entre os presidenci\u00e1veis e ainda n\u00e3o decidiu o voto, segue o debate na \u00edntegra.", "1013": "VEM CHUMBO A\u00cd... \u00c9 NECESS\u00c1RIO PREPARAR A LUTA EM DEFESA DOS NOSSOS DIREITOS http://www.em.com.br/app/noticia/economia/2014/10/24/internas_economia,582748/ipea-confirma-que-pais-esta-em-recessao-tecnica.shtml", "1014": NaN, "1015": "\u201cAs campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar!\u201d, disse Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-lanca-plataforma-de-arrecadacao-de-recursos-via-internet/ #Equipe50", "1016": "CONTRIBUA COM NOSSA CAMPANHA http://contribuir.lucianagenro.com.br/ Sim, n\u00f3s podemos! Essa frase que motiva a esperan\u00e7a de milh\u00f5es de pessoas pelo mundo, tamb\u00e9m pode virar realidade no Brasil. Nosso engajamento faz a diferen\u00e7a. Com a for\u00e7a das nossas ideias e das redes sociais podemos chegar longe. Mas para isso tamb\u00e9m precisamos de dinheiro. As campanhas dos nossos advers\u00e1rios est\u00e3o or\u00e7adas em centenas de milh\u00f5es de reais pois eles tem o financiamentos dos bancos, das empreiteiras e das grandes empresas. N\u00f3s defendemos interesses opostos aos destes setores, por isso n\u00e3o temos estes recursos. Precisamos do financiamento daqueles que defendemos: o povo trabalhador, os jovens lutadores, os que resistem e n\u00e3o perdem a esperan\u00e7a de que nada \u00e9 imposs\u00edvel de mudar! Os partidos do sistema tratam a pol\u00edtica como um grande neg\u00f3cio. Fa\u00e7a a diferen\u00e7a conosco! D\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o. Mesmo uma pequena quantia vai fazer uma diferen\u00e7a enorme na constru\u00e7\u00e3o de uma campanha independente! Conto com voc\u00eas! Muito obrigada!", "1017": "\"O desempenho da sele\u00e7\u00e3o na Copa revela a profunda crise que vive o nosso esporte. Uma crise que se expressou em campo e fora dele. O obscuro comando do futebol atrav\u00e9s da Fifa e da CBF merece nossa m\u00e1xima aten\u00e7\u00e3o.\" Leia mais no artigo de Luciana Genro no UOL Opini\u00e3o: http://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2014/07/19/gestao-obscura-da-cbf-faliu-o-futebol-e-deve-ser-alvo-de-cpi.htm #Equipe50", "1018": "Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "1019": NaN, "1020": NaN, "1021": "Embarco daqui a pouco para o Esp\u00edrito Santo, junto com Eduardo Campos, Vamos discutir com capixabas as propostas do programa de governo da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil.", "1022": "O Pastor Everaldo participou de dois encontros emocionantes com a popula\u00e7\u00e3o de Osasco e de Bras\u00edlia. Assista e repasse o v\u00eddeo para os seus amigos que t\u00eam #F\u00e9NoBrasil", "1023": NaN, "1024": "Recebemos, direto de Teresina, mais um v\u00eddeo em apoio \u00e0 campanha de Z\u00e9 Maria e Cl\u00e1udia Durans: \u00e9 a m\u00fasica T\u00f4 com Z\u00e9 Maria Presidente! Valeu, Jo\u00e3o Paulo e Lusi Santana! Confira a letra: O pa\u00eds quer sa\u00fade O pa\u00eds quer educa\u00e7\u00e3o O povo quer respeito Quer sal\u00e1rio, quer direito Agora tem uma op\u00e7\u00e3o _ N\u00e3o voto nos de sempre Agora \u00e9 Z\u00e9 Maria Presidente Trabalhador vota em trabalhador Confia em Z\u00e9 Maria que esse tem muito valor Um Oper\u00e1rio, Socialista e Lutador Um rumo alternativo para o trabalhador! _ To com Z\u00e9 e n\u00e3o abro m\u00e3o 16 na urna \u00e9 16 contra patr\u00e3o To com Z\u00e9 e n\u00e3o abro m\u00e3o 16 na rua \u00e9 16 contra patr\u00e3o __ Eu T\u00f4, Eu T\u00f4 com Z\u00e9, EU T\u00f4 com Z\u00e9 Maria, Z\u00e9 Maria Presidente! - Vota 16!", "1025": "#Z\u00e9naImprensa l Ag\u00eancia Brasil destaca campanha de Z\u00e9 Maria junto aos oper\u00e1rios da GM de S\u00e3o Caetano do Sul e o seu programa para combater as demiss\u00f5es e o desemprego. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "1026": "Amanh\u00e3, Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Porto Alegre e apresentar\u00e1 aos trabalhadores e trabalhadoras ga\u00fachas uma alternativa de luta, da classe trabalhadora e independente dos patr\u00f5es nestas elei\u00e7\u00f5es. Confirme sua presen\u00e7a no evento do facebook: https://www.facebook.com/events/339300969553176/ (assessoria)", "1027": "ei sozinha minha gente a esperan\u00e7a renasceu \u00e9 a tal de presidente ante a injusti\u00e7a n\u00e3o vai para o sonho a nossa estrela brilha em cada olhar lula mostrou sua vida \u00e9 tarde pra fazer aquele brasil voltar o embarque acontece pra mim o abra\u00e7o do companheiro sempre luiz in\u00e1cio lula da silva [M\u00fasica]", "1028": "de lulas e de hoje em diante haddad ser aluno n\u00f3s recebemos todos uma miss\u00e3o do presidente \u00e9 hora de voltar para casa de cabe\u00e7a baixa \u00e9 hora de sair para a rua de cabe\u00e7a erguida e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o [Aplausos] brasileiro n\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 tentar mim t\u00e1 l\u00e1 eu falarei pela voz de milh\u00f5es jones n\u00e3o deixar", "1029": " companheira marisa mas mesmo assim n\u00e3o existe n\u00e3o se querem calar a nossa voz est\u00e3o publicar nados continuamos vivos no cora\u00e7\u00e3o e na mem\u00f3ria do povo [M\u00fasica] e o nosso nome agora fernando eu quero pedir de cora\u00e7\u00e3o a todos que votaram em mim o que votem no atalho para presidente j\u00e1 somos milh\u00f5es ", "1030": " a carta de lula ao o brasileiro [M\u00fasica] meus amigos e minhas amigas voc\u00ea j\u00e1 deve saber que proibiram a minha candidatura proibir o povo brasileiro de votar livremente a raz\u00e3o da minha vida h\u00e1 mais de cinco meses estou preso sem prova nem crime aceitei a injusti\u00e7a ea persegui\u00e7\u00e3o me tirou a minha", "1031": " a mudan\u00e7a \u00e9 que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente \u00e9 dif\u00edcil", "1032": " achar o seu candidato joga na internet o candidato ficha limpa alvaro dias eslovena dor com mais de 90% de aprova\u00e7\u00e3o por v\u00e1rios dias senador mais bem votado do brasil com v\u00e1rios dias cortou os pr\u00f3prios privil\u00e9gios e vai cortar as mordomias dos pol\u00edticos alvaro dias onde prazer eu sou alvaro dias talvez voc\u00ea ainda n\u00e3o me conhe\u00e7a mas eu sou o seu candidato acesse as minhas redes e conhe\u00e7o as minhas propostas ea minha hist\u00f3ria abre o olho [Aplausos]", "1033": " [M\u00fasica] olha n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "1034": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele", "1035": " esse vai ser o meu primeiro voto eu quero ajudar a decidir o futuro do meu pa\u00eds eu n\u00e3o quero que os meus amigos percam direitos ir\u00e1 custar n\u00e3o haja viol\u00eancia se resolva com viol\u00eancia unidos n\u00f3s podemos virar o jogo e juntos n\u00f3s vamos reinventar o nosso pa\u00eds marina silva 18 presidente", "1036": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "1037": " ei 30 anos coloquei na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da fam\u00edlia prestar sinais fortes", "1038": "r um pouco do meu trabalho em 2002 meirelles assumir o comando da economia no governo lula sua miss\u00e3o tirar o brasil da crise com meirelles o d\u00f3lar que tinha disparado caiu de tr\u00eas reais e noventa e nove para um real e sessenta e cinco a infla\u00e7\u00e3o baixou de mais de 12% para menos de 6% ao ano e o sal\u00e1rio rendeu mais com meirelles o brasil criou 10 milh\u00f5es de empregos com carteir", "1039": "a assinada a quantidade de pessoas que viajavam de avi\u00e3o passou de 36 milh\u00f5es para mais de 85 milh\u00f5es de passageiros ea quantidade de pessoas no ensino superior quase duplicou de tr\u00eas milh\u00f5es e 500 mil para 6 milh\u00f5es e 300 mil quando o lula me chamou para tirar o pa\u00eds da crise eu coloquei algumas condi\u00e7\u00f5es e depend\u00eancia total e que a pol\u00edtica ficasse longe da equipe o tema foi ", "1040": "a mesma coisa pol\u00edtica longe da economia eu n\u00e3o deixo os pol\u00edticos torrarem o seu dinheiro \u00e0 toa sou chato com eles para ajudar voc\u00eas e \u00e9 isso que eu estou te oferecendo ser\u00e3o presidentes chato com os n\u00fameros e cuidadoso com o seu dinheiro se j\u00e1 conseguimos fazer isso antes o que n\u00e3o fazer o mesmo agora se voc\u00ea topa \u00e9 o top \u00e9 s\u00f3 me chamar chamo meireles presidente ciro gomes \u00e9", "1041": " ser\u00e1 vamos investir em educa\u00e7\u00e3o uma proposta est\u00e1 entre o modelo militar vamos fazer tudo isso posso fazer uma pergunta voc\u00ea acredita em promessa eleitoral bom acho que voc\u00ea deve estar um pouco cansado do bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 e das promessas mirabolantes agora e na matem\u00e1tica voc\u00ea acredito eu acredito sou ing\u00eanua os n\u00fameros n\u00e3o mentem ent\u00e3o eu te convida a olhar esses n\u00fameros e conhece", "1042": " ficha limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpa", "1043": "r o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 pra explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes", "1044": " s\u00f3 s\u00e9 que \u00e9 voc\u00ea pode hoje oi gente n\u00e3o falar a verdade s\u00f3 que \u00e9 uma palha\u00e7ada o tempo \u00e9 muito mau mau que vai ter agora um temp\u00e3o pra falar um monte de besteiras vamos l\u00e1 pra internet que ponto esperando ao vivo agora no facebook", "1045": "rvi\u00e7o ele resolve com mais trabalho e menos bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 \u00e9 disso que o brasil mais precisa pronto eu tenho pressa emprego e renda j\u00e1 as id\u00e9ias que j\u00e1 est\u00e3o dando certo tem que ser ampliados n\u00e3o \u00e9 uma bala nem na faca que a gente vai resolver os problemas do brasil n\u00e3o \u00e9 na aventura o presidente n\u00e3o pode aprender a governar durante o mandado eu sei como fazer o nosso pa\u00eds andar para frente eu sei como fazer a sua vida andar pra frente e r\u00e1pido esse desequil\u00edbrio todo de contas p\u00fablicas 13 milh\u00f5es de desempregados no come\u00e7aram agora tudo isso e responsabilidade fiscal do pt do pt e dos adoradores do lula ciro sempre aliado do pt marina 25 anos no pt meirelles ministro do do pt eo pr\u00f3prio haddad essa situa\u00e7\u00e3o tem que agir r\u00e1pido", "1046": " que geram milh\u00f5es de empregos mesmo na crise n\u00e3o deixou a peteca cair quando o governo federal parou de mandar dinheiro ou geral do de um jeito de n\u00e3o parar as obras foi em frente mantendo o m\u00e1ximo poss\u00edvel dos empregos \u00e9 assim que o geral do trabalho por isso ele est\u00e1 pronto para governar o brasil sabe usar a cabe\u00e7a eo cora\u00e7\u00e3o em 2001 ele criou o bom prato a maior rede de restaurantes populares do brasil na \u00e9poca uma refei\u00e7\u00e3o boa saud\u00e1vel e variada no bom prato custava apenas um real sabe quanto custa hoje continua um real meu nome \u00e9 elisabete chaves santos e tem 36 anos e divorciada fim dos filhos o m\u00eas foi bem apertado conta atrasada aluguel sem pagar e a\u00ed eu acabei fazendo um bom trato minha casa caf\u00e9 da manh\u00e3 almo\u00e7o e j", "1047": "anta a gente com 30 reais ao nosso quase no estouro contrato pra mim e dignidade h\u00e1 que come\u00e7ar do zero se j\u00e1 tem coisa pronta testada e aprovada o bom prato \u00e9 um exemplo comida ou e saud\u00e1vel a um real agora quero fazer o bom prato brasileiro igual se a comida de qualidade a um real vou come\u00e7ar pelas capitais que mais sofrem com a crise depois avan\u00e7ar r\u00e1pido t\u00e1 vendo s\u00f3 o geraldo \u00e9 do ramo tem experi\u00eancia sabe que tem que fazer e sabe como fazer porque j\u00e1 fez e deu certo ta\u00ed o bom prato brasileiro e id\u00e9ias simples e que j\u00e1 mostrou que funciona comida boa a 1 real a quem mais precisa t\u00e1 pronto \u00e9 s\u00f3 levar pra frente ta\u00ed o emprego na veia que vai destravar as obras do pa\u00eds inteiro e devolver o seu emprego j\u00e1 o geraldo bem que se", "1048": "mpet\u00eancia dos governos dilma e temer transformou o brasil um verdadeiro cemit\u00e9rio de obras para todo lado que a gente olha tem gente desempregada o governo federal n\u00e3o pode mais continuar de bra\u00e7os cruzados fazendo de conta que o problema n\u00e3o \u00e9 com ele est\u00e1 na hora de voltar a andar pra frente botar as coisas pra funcionar de novo rapidamente vou retomar as grandes obras de infraestrutura pelo brasil porque isso \u00e9 emprego na veia com o programa emprego na veia geraldo vai retomar as obras que a dilma eo temer pararam vai dar pra gerar mais de 2 milh\u00f5es de empregos diretos e indiretos e sabe por que d\u00e1 pra confiar que o geraldo vai fazer porque o geraldo tem hist\u00f3ria geraldo \u00e9 um especialista em obras de infraestrutura e obras", "1049": " l\u00e1 se voc\u00ea j\u00e1 teve que procurar trabalho voc\u00ea sabe n\u00e3o importa com o c\u00e9u noturno sem experi\u00eancia \u00e9 quase imposs\u00edvel a agora quem vai dar emprego \u00e9 voc\u00ea voc\u00ea escolhe quem vai tirar o brasil da maior crise da hist\u00f3ria exige experi\u00eancia tamb\u00e9m o governo de s\u00e3o paulo por quatro vezes e governar s\u00e3o paulo \u00e9 aprender a governar para todos os brasileiros estou pronto para servir nosso pa\u00eds a hidrovia araguaia tocantins par\u00e1 da br-163 parada br-280 parada transnordestina parada br-319 parada aeroporto de cargas de an\u00e1polis parado br 364 parada br-282 parada p\u00f3lo naval de rio grande parado br-381 parada para parado para mais de scott mil obras paradas por todo o pa\u00eds 13 milh\u00f5es de desempregados esse \u00e9 o brasil que eu n\u00e3o quero a inco", "1050": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o a d\u00edvida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil os outros candidatos defendem pagar a d\u00edvida aos banqueiros o que eles n\u00e3o dizem \u00e9 que dar um calote em voc\u00ea n\u00f3s defendemos a suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida e uma auditoria", "1051": NaN, "1052": "A\u00e9cio Neves, o senador Aloysio Nunes Ferreira, o governador Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra estiveram, hoje, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP).", "1053": "#VOTODILMAIS Veja a declara\u00e7\u00e3o do Leonardo Rodrigues. \u00c9 muito bacana! E voc\u00ea quer manifestar sua predile\u00e7\u00e3o pela presidenta Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e, as fotos, n\u00e3o podem ser montagem!", "1054": "A coluna Panorama Pol\u00edtico, do jornal O Globo, noticiou minha decis\u00e3o de s\u00f3 aceitar financiamento p\u00fablico (fundo partid\u00e1rio) e doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas em minha campanha: http://oglobo.globo.com/blogs/ilimar/?periodo=&palavra=Eduardo+jorge:=:http://blogs.oglobo.globo.com/panorama-politico/?periodo=&palavra=Eduardo+jorge", "1055": "Essa semana participarei de dois debates (segunda e ter\u00e7a) na Faculdade de Direito da USP. Ser\u00e3o boas oportunidades para quem quiser conhecer melhor meu programa de governo. Veja mais informa\u00e7\u00f5es em http://www.eduardojorgepv.com.br/category/artigos/", "1056": "A C40 \u00e9 uma uni\u00e3o de grandes cidades criada para participar do esfor\u00e7o coordenado pela ONU de enfrentar o problema social, econ\u00f4mico e ambiental mais grave do s\u00e9culo 21: o aquecimento global. Desde o ano passado ela tem promovido um concurso mundial de pr\u00e1ticas de vanguarda entre cidades de todos os continentes. Pela segunda vez fui convidado para o j\u00fari que julgou e escolheu os vencedores que ser\u00e3o anunciados em Nova York, em 22 de setembro. https://www.fairorg.de/CCLA2014/nomi.cfm/CCLA14/", "1057": "Fidelix iniciou sua campanha de rua no ber\u00e7o do PT", "1058": "Bom dia! Hoje Luciana passa o dia gravando para os programas de televis\u00e3o, juntamente com o candidato do PSOL ao governo do estado do RS, Roberto Robaina. Para conhecer mais formas de participar e apoiar a campanha, acesse http://lucianagenro.com.br/participe/! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "1059": "N\u00e3o basta ser mulher. \u00c9 preciso estar do lado certo! #LucianaGenro50 #Equipe50", "1060": "O governador de Santa Catarina e amigo pessoal do Pastor Everaldo, Raimundo Colombo tamb\u00e9m declara o seu apoio para o \u00fanico candidato da verdadeira mudan\u00e7a. ", "1061": "Tenho andado de norte a sul e de leste a oeste em nosso querido pais e de acordo com meu lema: \"Mais Brasil e menos Brasilia\". Confira e compartilhe o video com seus amigos que tem #F\u00e9NoBrasil", "1062": "Toda solidariedade aos trabalhadores da USP! ", "1063": "Para mudar o Brasil, voc\u00ea precisa comparar bem as propostas que cada candidato apresenta para o Pa\u00eds. Conhe\u00e7a, no programa exibido na noite de hoje, algumas das principais propostas de A\u00e9cio, como os consult\u00f3rios populares, os centros Sa\u00fade de uma vez, o Poupan\u00e7a Jovem Brasil, o ProM\u00e9dio, a Nova Escola Brasileira. E venha com a gente! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45", "1064": "Mais uma manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea em defesa da mudan\u00e7a e da candidatura de A\u00e9cio Neves tomou as ruas de Belo Horizonte, neste domingo. Mais de 10 mil pessoas participaram da a\u00e7\u00e3o. Compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1065": "No programa de hoje, vamos conhecer algumas das propostas de A\u00e9cio Neves para as \u00e1reas de seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. Veja trechos dos debates mais recentes e um registro das \u00faltimas caminhadas de A\u00e9cio pelo Brasil. Agora \u00e9 A\u00e9cio 45! Vamos compartilhar? #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45", "1066": "A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um grande ato de apoio \u00e0 sua candidatura, em Bel\u00e9m (PA), ao lado de Faf\u00e1 de Bel\u00e9m, Ronaldo Naz\u00e1rio de Lima, Sim\u00e3o Jatene e v\u00e1rias lideran\u00e7as pol\u00edticas. #A\u00e9cio45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1067": "Ningu\u00e9m conhece melhor A\u00e9cio Neves do que a sua pr\u00f3pria fam\u00edlia. Ela que se orgulha da postura de A\u00e9cio e d\u00e1 for\u00e7as \u00e0 sua caminhada. Assista aos depoimentos e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1068": "O empreendedorismo e a educa\u00e7\u00e3o podem mudar o nosso Pa\u00eds. A\u00e9cio Neves j\u00e1 se comprometeu a desburocratizar e simplificar o sistema tribut\u00e1rio brasileiro para estimular os micro e pequenos empreendedores. Esta \u00e9 a receita para o Brasil empregar mais, gerar mais renda e melhorar a vida das pessoas. Veja a opini\u00e3o de quem entende do assunto! #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1069": "O Leo da dulpla Victor e Leo declarou seu apoio a A\u00e9cio Neves. Com coragem, podemos, juntos, mudar o Brasil! #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1070": "Vamos investir na sa\u00fade 10% do que o governo arrecada com impostos e contribui\u00e7\u00f5es e vamos criar os consult\u00f3rios populares de sa\u00fade, acabando com a demora das consultas com especialistas. - A\u00e9cio Neves #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1071": "Quero agradecer a cada um de voc\u00eas! J\u00e1 somos mais de 3 milh\u00f5es neste espa\u00e7o. Vamos continuar assim: falando a verdade, discutindo projetos. Esta p\u00e1gina \u00e9 o retrato do que ser\u00e1 o nosso governo: transparente e com muito astral! - A\u00e9cio Neves #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45", "1072": "O movimento Muda Brasil chegou ao Rio de Janeiro, ontem, com muita energia. Milhares de pessoas lotaram a orla de Copacabana, defendendo a mudan\u00e7a e um novo governo para o Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1073": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, ao lado do senador eleito, Antonio Anastasia, o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Piedade, em Caet\u00e9 (MG), repetindo a tradi\u00e7\u00e3o de seu av\u00f4 Tancredo Neves, que ia ao local durante suas campanhas pol\u00edticas. Leia mais: http://migre.me/mnpjI:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-bencaos.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-b-nc-os?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-retorna-a-serra-da-piedade-para-receber-b-nc-os #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1074": "#MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #DebateNaRecord", "1075": "Eu tenho um compromisso de lutar contra a discrimina\u00e7\u00e3o da juventude negra. Contra os autos de resist\u00eancia, contra esse mortic\u00ednio. Assim como tenho compromisso de lutar contra a viol\u00eancia contra a mulher. Tamb\u00e9m vamos criminalizar a homofobia. E, sem a reforma pol\u00edtica n\u00e3o vamos garantir a mudan\u00e7a que o Brasil precisa. E \u00e9 plebiscito j\u00e1, porque, sem plebiscito, n\u00e3o garantimos a reforma pol\u00edtica.\n\nO Brasil tem que ter dois grandes fundamentos morais nesse momento da disputa pol\u00edtica do Pa\u00eds: a igualdade de oportunidades e o combate sem tr\u00e9gua \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Eu tenho certeza, e essa certeza n\u00e3o vem de mim, vem de voc\u00eas. Pe\u00e7o que me ajudem a essa certeza se tornar uma realidade. No dia 26, vamos ganhar essa guerra do bem, das boas inten\u00e7\u00f5es, do governo justo e essa guerra da paz. Vamos, juntos e misturados, votar com consci\u00eancia, paz, amor no cora\u00e7\u00e3o e com o 13!\n\nCom Tulipa Ruiz, Emicida, Negra Li, Pablo Villa\u00e7a, GOG, Lirinha e muito mais.", "1076": "Quero pedir a voc\u00eas que, de agora at\u00e9 o dia 26, defendam nas ruas, de casa em casa, o futuro desse Pa\u00eds. N\u00f3s vamos dizer um n\u00e3o ao retrocesso, \u00e0 volta atr\u00e1s, \u00e0 perda de direitos. Quero pedir a voc\u00eas que votem em n\u00f3s, que temos uma concep\u00e7\u00e3o que coloca as pessoas no centro de tudo. N\u00f3s n\u00e3o somos aqueles que s\u00f3 pensam nos banqueiros e nos juros, queremos fazer cada vez mais desse Brasil um Brasil que permita a cada um e cada uma crescer junto e melhorar a vida de cada fam\u00edlia.", "1077": "\"No segundo turno, meu voto \u00e9 um veto em A\u00e9cio. Meu voto \u00e9 Dilma\", afirma Marcelo Freixo!", "1078": "S\u00f3 Dilma garante mais avan\u00e7os! Assista ao programa de hoje! ;D", "1079": "O que \u00e9 bom precisa continuar! Vote 13 outra vez!", "1080": "#DILMAAOVIVO #QueroDilmaTreze", "1081": "\"Eu quero que esteja no foco a base da pir\u00e2mide social. \u00c9 para conquistar\", diz Serj\u00e3o Loroza, que est\u00e1 com Dilma, cumpadi! ;D #CULTURACOMDILMA", "1082": "Conhe\u00e7a a universaliza\u00e7\u00e3o do SuperSimples, que vai atender 142 categorias com menos impostos e mais direitos! \u00c9 #Dilma13", "1083": "FIM DA MIS\u00c9RIA", "1084": "A f\u00f3rmula \u00e9 cl\u00e1ssica: em vez de investir em planejamento e infraestrutura para beneficiar a popula\u00e7\u00e3o, a Sabesp, em S\u00e3o Paulo, distribuiu 4 bilh\u00f5es de reais em lucro para os grandes investidores.", "1085": "Coluna de cultura do jornal Estado de S\u00e3o Paulo de L\u00facia Guimar\u00e3es na data de hoje", "1086": "\"O governo est\u00e1 atrasando a divulga\u00e7\u00e3o dos dados de desmatamento do DETER. At\u00e9 a \u00faltima divulga\u00e7\u00e3o, em 6 de agosto, o desmatamento, que subiu 29% no ano passado pelos dados finais do INPE, continuava a crescer este ano. Os n\u00fameros referentes a agosto e setembro somente ser\u00e3o divulgados em novembro\", leiam mais no blog Ecopol\u00edtica de Sergio Abranches.", "1087": NaN, "1088": "A maior e mais rica cidade do pa\u00eds j\u00e1 come\u00e7a a ficar sem um servi\u00e7o essencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o por causa do descaso do Governo Alckmin. Entidades e movimentos sociais j\u00e1 come\u00e7am a se organizar para preparar a luta contra este governo que \u00e9 respons\u00e1vel pela situa\u00e7\u00e3o a que chegamos! Sabemos que os governos n\u00e3o podem controlar se chove ou se n\u00e3o chove, mas certamente podem minimizar ou resolver o problema gerado pela falta de chuva! S\u00f3 que Alckmin preferiu reduzir os investimentos no setor e privatizar um servi\u00e7o essencial! Confirme presen\u00e7a no evento do facebook e participe desta luta! (assessoria)", "1089": "VEJA ENTREVISTA DE L\u00cdDER GUARANI KAIOW\u00c1 NO MS DENUNCIANDO AGRONEG\u00d3CIO DAQUELE ESTADO http://youtu.be/XPs6hDKiUjM:=:https://www.youtube.com/watch?v=XPs6hDKiUjM&feature=youtu.be", "1090": "A mat\u00e9ria abaixo fala sobre os conflitos de terra no Brasil e um programa do governo de prote\u00e7\u00e3o a ativistas sob amea\u00e7a. \u00c9 preciso dizer porque persiste os conflitos de terra no pa\u00eds. Os assassinatos e persegui\u00e7\u00f5es de jagun\u00e7os do latif\u00fandio a \u00edndios, quilombolas e trabalhadores rurais e o descaso dos governos com as condi\u00e7\u00f5es de vida destes povos est\u00e3o intimamente ligadas a pol\u00edtica dos \u00faltimos governos de privilegiar o agroneg\u00f3cio e as grandes empreiteiras. Houve uma forte retra\u00e7\u00e3o no processo de reconhecimento e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e, de acordo com o Conselho Indigenista Mission\u00e1rio (Cimi), entre 2011 e 2013, foram assassinados 503 ind\u00edgenas em nosso pa\u00eds!", "1091": NaN, "1092": "Hoje, depois do futebol, no Jornal da Globo, A\u00e9cio Neves participa de uma entrevista com William Waack e Christiane Pelajo. Vamos acompanhar?", "1093": "Nossa candidatura se fortalece com a esperan\u00e7a de cada um de voc\u00eas! Vamos para o segundo turno pois temos a for\u00e7a pol\u00edtica de uma equipe que se destaca. Quem pode ter uma sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai se contentar em governar com um time de segunda ou terceira divis\u00e3o, como o novo e o velho PT. De um lado, uma candidata que garante que o Brasil n\u00e3o tem infla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1 em recess\u00e3o, tem uma \u00f3tima sa\u00fade e uma educa\u00e7\u00e3o de primeira. Do outro, aquela que aceitou e participou do governo petista, a que votou contra a Lei de Responsabilidade Fiscal, a que n\u00e3o reconhece seus erros e suas parcerias equivocadas. Queremos a mudan\u00e7a segura ou a mudan\u00e7a permeada de contradi\u00e7\u00f5es? Os brasileiros n\u00e3o v\u00e3o se deixar enganar. Tenho confian\u00e7a de que estamos no caminho certo e vamos continuar lutando pelo Brasil! - A\u00e9cio Neves", "1094": "A Dilma j\u00e1 teve sua oportunidade e n\u00e3o conseguiu melhorar o Brasil. Voc\u00ea que quer mudan\u00e7as tem dois principais caminhos: Marina e A\u00e9cio Neves, mas, para governar, n\u00e3o basta ter apenas boas inten\u00e7\u00f5es. \u00c9 preciso ter equipe, ideias j\u00e1 testadas e, principalmente, for\u00e7a pol\u00edtica para fazer a mudan\u00e7a acontecer de verdade! Se voc\u00ea concorda, seja bem-vindo! #MudaBrasil", "1095": "Durante uma caminhada pela Pra\u00e7a Visconde de Mau\u00e1, em Santos (SP), ao lado do governador Geraldo Alckmin, A\u00e9cio Neves se comprometeu a investir mais em portos, ferrovias e hidrovias para incentivar a ind\u00fastria nacional. Veja e compartilhe! #MudaBrasil", "1096": "Prefeitos reafirmam apoio \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o da presidenta Dilma por #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo Assista, curta e compartilhe!", "1097": "Vamos transformar o petr\u00f3leo, uma riqueza que n\u00e3o \u00e9 permanente porque n\u00e3o \u00e9 renov\u00e1vel, n\u00e3o s\u00f3 em empregos, mas tamb\u00e9m em mais investimentos na sa\u00fade e na educa\u00e7\u00e3o. Isso vai significar n\u00e3o s\u00f3 melhor educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, mas tamb\u00e9m melhor pagamento a professores.", "1098": "A presidenta Dilma participou, ao lado dos candidatos ao governo de Minas Gerais e ao Senado, Fernando Pimentel e Josu\u00e9 Alencar, de caminhada no bairro Venda Nova, em Belo Horizonte. Dilma recebeu o apoio e o carinho da popula\u00e7\u00e3o do seu estado natal que quer #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo. http://goo.gl/gjpUmE:=:http://dilma.com.br/noticia/dilma-E-recebida-com-carreata-nas-ruas-de-bh-316 Confira mais fotos no Instagram da Dilma http://instagram.com/dilmarousseff:=:https://instagram.com/dilmarousseff/", "1099": "\"Pr\u00e9-sal \u00e9 o nosso passaporte para o futuro\". Enquanto a oposi\u00e7\u00e3o taxa a riqueza que vai render 1,3 trilh\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o como uma \"posi\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica errada\", a presidenta Dilma n\u00e3o abre m\u00e3o do futuro do Pa\u00eds. Assista.", "1100": "Durante visita a Salvador, Dilma falou sobre duas importantes conquistas para a promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial: a Lei de cotas nas Universidades federais e a Lei de cotas no servi\u00e7o p\u00fablico. De acordo com a presidenta, essas leis s\u00e3o instrumento para a\u00e7\u00e3o afirmativa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o negra. Assista!", "1101": "Hoje o Papo Reto \u00e9 com o candidato Gilberto Natalini, que falar\u00e1 sobre suas proposta para o governo de S\u00e3o Paulo. \u00c9 daqui a pouco as 20h30. http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1102": "Bom dia! Voc\u00ea conhece as propostas do candidato Eduardo Jorge e do Partido Verde para o Brasil? Elaboramos um programa enxuto e direto, tendo como premissa o fato de ser poss\u00edvel um projeto para o Brasil que combine desenvolvimento sustent\u00e1vel, cultura de paz e radicaliza\u00e7\u00e3o da democracia. Leia e compartilhe com os amigos. #EduardoJorge43 ", "1103": "Combater a economia do crime com intelig\u00eancia \u00e9 a melhor maneira de enfrentar a epidemia de viol\u00eancia que toma conta do Brasil. http://youtu.be/O4ToihxnDvQ:=:https://www.youtube.com/watch?v=O4ToihxnDvQ&feature=youtu.be", "1104": "Para quem acompanha o Papo Reto e quer saber quais s\u00e3o as propostas do Partido Verde para S\u00e3o Paulo recomendo assistir hoje, a partir das 20h30, o programa com o candidato Gilberto Natalini: http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1105": "Quem quiser ajudar a divulgar minha candidatura aqui est\u00e1 o twibbon. ", "1106": "Tome partido! Altere a foto de seu perfil e participe da campanha do nosso candidato Eduardo Jorge do Partido Verde nas redes sociais mostrando todo seu amor pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel, cultura de paz e fortalecimento da democracia. #EduardoJorge43", "1107": "O Partido Verde \u00e9 um partido ambientalista. Isso sim \u00e9 terceira via. http://youtu.be/7ZxwY8hcv9o:=:https://www.youtube.com/watch?v=7ZxwY8hcv9o&feature=youtu.be", "1108": "Qual \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos? www.eymaelpresidente27.com.br", "1109": "\"Quero ser a consci\u00eancia c\u00edvica do Brasil\", afirma Levy Fidelix no debate dos presidenci\u00e1veis do SBT. #LevyNoDebate #DebateNoSBT", "1110": "A partir desta quarta-feira (3), a candidatura da presidenci\u00e1vel do PSOL, Luciana Genro, come\u00e7a a divulgar seu programa de governo. O primeiro eixo, lan\u00e7ado hoje, traz propostas para a popula\u00e7\u00e3o LGBT (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e transg\u00eaneros). Dentre as prioridades, est\u00e3o o combate a todas as formas de preconceito por orienta\u00e7\u00e3o sexual e/ou identidade ou express\u00e3o de g\u00eanero; a garantia de igualdade jur\u00eddica para a popula\u00e7\u00e3o LGBT em todos os \u00e2mbitos; e a elabora\u00e7\u00e3o participativa de pol\u00edticas p\u00fablicas visando combater o preconceito, garantir a igualdade e promover a inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o LGBT. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-comeca-a-divulgar-programa-de-governo/ #Equipe50", "1111": "Recado da Luciana Genro sobre as #100milcurtidas!", "1112": "V\u00e3o do MASP cheio para ouvir Luciana Genro no Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m ou acompanhe online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ Cr\u00e9ditos: NINJA #Equipe50", "1113": "\u201cPode deixar comigo. Eu vou colocar o dedo na cara deles e dizer que j\u00e1 chega de tempos medievais, j\u00e1 chega de tempos de trevas. \u00c9 hora de luz, de igualdade e de mais direitos. Queremos o reconhecimento em lei do casamento civil igualit\u00e1rio, queremos a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia e educa\u00e7\u00e3o nas escolas\u201d, disse a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, nesta quarta-feira (3), durante o \u201cDesafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014\u2033, evento que provocou todos os presidenci\u00e1veis a se comprometerem com as causas da popula\u00e7\u00e3o LGBT (l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, travestis, transexuais e transg\u00eaneros), que t\u00eam sido sistematicamente deixadas de lado a favor do fundamentalismo religioso. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/chega-de-meios-direitos-queremos-igualdade-por-inteiro-disse-luciana-genro-em-debate-pela-causa-lgbt/ #Equipe50", "1114": "Daqui a pouco, no v\u00e3o do MASP, tem Desafio LGBT Elei\u00e7\u00f5es 2014 com Luciana Genro, Laerte e Jean Wyllys. Participe! Transmiss\u00e3o online em http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "1115": "Para sorte de Marina, Luciana Genro s\u00f3 apareceu agora. Confira o texto de Paulo Nogueira, do Di\u00e1rio do Centro do Mundo! http://www.diariodocentrodomundo.com.br/para-sorte-de-marina-luciana-genro-so-apareceu-agora/ #Equipe50", "1116": "Luciana Genro para A\u00e9cio Neves: \"FHC criou o fator previdenci\u00e1rio e desvinculou o reajuste dos aposentados com o sal\u00e1rio m\u00ednimo, inclusive chegou a chamar os aposentados de vagabundos na \u00e9poca. O PT, que foi contra essa pol\u00edtica quando era oposi\u00e7\u00e3o, depois que chegou ao poder manteve essa injusti\u00e7a. Essa maldade contra os aposentados \u00e9 uma pol\u00edtica que te unifica com o PT?\" #LucianaNoSBT #Equipe50", "1117": "Bom dia! Luciana passa a quarta-feira em S\u00e3o Paulo. Agora, \u00e0s 09:15, d\u00e1 entrevista para o Di\u00e1rio do Centro do Mundo. \u00c0s 14:30, adere ao Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a na Funda\u00e7\u00e3o Abrinq. \u00c0s 18:00, participa do desafio LGBT com Laerte Coutinho e Jean Wyllys no v\u00e3o do MASP. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Confira a agenda da semana em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1118": "O Brasil inteiro est\u00e1 se unindo em torno de um novo projeto, uma nova maneira de se fazer pol\u00edtica. #SouMarina40", "1119": "NOTA DE ESCLARECIMENTO DA COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL A prop\u00f3sito das maliciosas acusa\u00e7\u00f5es feitas pela candidatura A\u00e9cio Neves \u00e0 se\u00e7\u00e3o de direitos humanos do nosso programa de governo, cumpre-nos esclarecer: 1. Nossas propostas na \u00e1rea de direitos humanos est\u00e3o em absoluta sintonia com as reivindica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas do Movimento Nacional de Direitos Humanos; 2. As sucessivas edi\u00e7\u00f5es do Programa Nacional de Direitos Humanos (vers\u00f5es de 1996, de 2002 e de 2010) consolidaram diretrizes, objetivos estrat\u00e9gicos e a\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas que representam o ac\u00famulo das reflex\u00f5es do conjunto do Movimento Nacional de Direitos Humanos; 3. Nosso programa, constru\u00eddo com a participa\u00e7\u00e3o da nossa milit\u00e2ncia em direitos humanos, naturalmente incorpora essas conquistas e propostas que fazem parte do patrim\u00f4nio coletivo das lutas do nosso povo pela efetividade dos direitos humanos; 4. Pretender invocar autoria ou monop\u00f3lio sobre essas propostas nada mais significa do que tentar instrumentalizar eleitoralmente a luta da milit\u00e2ncia do movimento de direitos humanos; 5. Os que incorrem nesta tentativa de manipula\u00e7\u00e3o eleitoreira desnudam-se em sua falta de v\u00ednculos com o movimento de direitos humanos que j\u00e1 foi capaz de produzir tantos avan\u00e7os para o povo brasileiro. Tentam fulanizar e partidarizar conquistas tanto quando estavam no governo quanto agora que se encontram na oposi\u00e7\u00e3o; 6. Essas conquistas e bandeiras n\u00e3o s\u00e3o de partidos ou personalidades. Pertencem ao povo brasileiro e v\u00e3o ter continuidade no futuro governo da Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Por isso, nosso programa de governo expressa o compromisso com o grande ac\u00famulo de reflex\u00f5es dos movimentos sociais que representam a fonte de tantos avan\u00e7os para a afirma\u00e7\u00e3o da plena da cidadania do povo brasileiro. COORDENA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE GOVERNO DA COLIGA\u00c7\u00c3O UNIDOS PELO BRASIL http://bit.ly/WaRS1J:=:http://marinasilva.org.br/nota-de-esclarecimento-da-coligacao-unidos-pelo-brasil/ ", "1120": "AO VIVO na #TV40 Marina em encontro na Faculdade de Medicina da USP. #Equipe40", "1121": NaN, "1122": "http://ow.ly/B38DR:=:http://www.pco.org.br/esquerda/exclusao-do-pco-dos-debates-pstu-e-psol-uma-caricatura-da-direita/ajbe,e.html http://wp.me/p18tzC-id", "1123": NaN, "1124": "DOCUMENT\u00c1RIO \"OSMARINO AM\u00c2NCIO: A VOZ DA FLORESTA l Confira o document\u00e1rio sobre a hist\u00f3ria do l\u00edder seringueiro que militou ao lado de Chico Mendes e segue na luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia e em defesa dos povos da floresta! UM dos alvos da suas cr\u00edticas \u00e9 a ex ministra do Meio Ambiente do governo do PT e candidata Marina Silva. Nas d\u00e9cadas de 1970-80, a Amaz\u00f4nia estava na mira dos grandes projetos de desenvolvimento promovidos pela ditadura. Na \u00e9poca, o regime militar classificava a Amaz\u00f4nia como um \"imenso vazio demogr\u00e1fico\". \u00cdndios, caboclos ribeirinhos e seringueiros eram vistos como \"obst\u00e1culos ao desenvolvimento\". Pecuaristas e empres\u00e1rios destru\u00edam a floresta e expulsavam as popula\u00e7\u00f5es que l\u00e1 viviam. Junto com Chico Mendes, o seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio Rodrigues organizou a resist\u00eancia dos povos da floresta atrav\u00e9s dos \"empates\". \"Se a floresta ca\u00edsse, a gente caia tamb\u00e9m\", explica. Osmarino estava na mesma lista da morte que levou Chico Mendes, em 1988. Escapou de in\u00fameros atentados e est\u00e1 vivo \"gra\u00e7as aos meus companheiros seringueiros\". Hoje, ele continua vivendo na Reserva Extrativista Chico Mendes, junto da floresta, e critica a nova economia verde que pretende \"mercantilizar a natureza\". Um dos alvos de sua critica \u00e9 a ex-ministra do Meio Ambiente, Marina Silva, que tamb\u00e9m foi parte do movimento seringueiro acreano nos anos 1980. Segundo Osmarino, Marina Silva foi respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o da Lei sobre concess\u00f5es de floresta p\u00fablicas que \u201cprivatiza a Amaz\u00f4nia\u201d. Segundo Osmarino, a lei garante \u201ca concess\u00e3o pra qualquer empresa, qualquer ONG, pra qualquer empres\u00e1rio, pedir uma concess\u00e3o por 40 anos. E durante esses 40 anos todo mundo perde o direito de entrar naquela \u00e1rea\u201d, explica. Para o seringueiro, a lei abre portas para a biopirataria e para a depreda\u00e7\u00e3o supostamente \u201csustent\u00e1vel\u201d da Amaz\u00f4nia. Confira aqui: https://www.youtube.com/watch?v=nhk8fyzhIPs", "1125": "Brasileiros em Copacabana! Muda Brasil! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1126": "Ao lado de sua fam\u00edlia, de pol\u00edticos e muitos amigos, A\u00e9cio Neves participou, hoje, de um grande ato de apoio \u00e0 mudan\u00e7a, na orla de Copacabana, no Rio de Janeiro (RJ). #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1127": "A\u00e9cio \u00e9 aprovado por todo o Brasil! Confirme seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1128": "O debate vai come\u00e7ar j\u00e1, j\u00e1! Vamos acompanhar? Chame a fam\u00edlia e os amigos para assistir tamb\u00e9m e avalie qual \u00e9 o melhor caminho para o Brasil. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1129": "Profissionais da sa\u00fade de diversas \u00e1reas sa\u00edram \u00e0s ruas, ontem, em Belo Horizonte, para manifestar apoio a A\u00e9cio Neves. Eles denunciaram a falta de investimentos do governo federal no setor e a aus\u00eancia de carreira e estrutura de trabalho para os profissionais da \u00e1rea. Todos com A\u00e9cio, defendendo a mudan\u00e7a! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria #VamosAgir", "1130": "Para mudarmos o Brasil! Confirme seu voto! - http://migre.me/m8Hsd:=:https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1131": "Assista aos depoimentos da fam\u00edlia de A\u00e9cio Neves sobre ele, conhe\u00e7a suas propostas e compartilhe o programa exibido hoje na TV! Agora \u00e9 A\u00e9cio! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1132": "Esta \u00e9 a \u00faltima semana da campanha eleitoral. A\u00e9cio Neves tem uma mensagem para voc\u00ea. Veja o que ele disse durante o programa exibido agora \u00e0 noite na TV e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #Rumo\u00c0Vit\u00f3ria", "1133": "Raduan Nassar, autor de Um copo de c\u00f3lera e Lavoura arcaica, declara: Voto Dilma!", "1134": "#FaceDaDilma\n\nDepoimento da \u00c2ngela Alves de Almeida, da comunidade Ensino Superior com Dilma:\n\nPrezada Presidenta bom dia!\nMe chamo \u00c2ngela Alves de Almeida  sou professora da Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro- Campus de Tr\u00eas Rios. N\u00f3s professores das Universidades Federais, pesquisadores de outras institui\u00e7\u00f5es e alunos fizemos um manifesto em apoio a sua reelei\u00e7\u00e3o que est\u00e1 hospedado no endere\u00e7o abaixo! Conseguimos mais de 2600 assinaturas.\n Estamos tentando de todas as formas te entregar. Tentamos Pimentel, sua secret\u00e1ria Enaile at\u00e9 agora sem retorno!\nA professora Christine Ruta da UFRJ Campus de Maca\u00e9 \u00e9 a respons\u00e1vel pelo manifesto christineruta@gmail.com\nAjude a gente Presidenta! Coloque este manifesto na sua propaganda pol\u00edtica! ou no seu face.\nA carta pode ser consultada em seis idiomas para facilitar a divulga\u00e7\u00e3o na imprensa internacioanal, e as assinaturas podem ser conferidas online automaticamente:\nhttp://dilmauniversidade.blogspot.com.br/\nOs professores que organizam o manifesto tamb\u00e9m divulgam suas a\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s da p\u00e1gina da rede social facebook:\nhttps://www.facebook.com/pages/Ensino-Superior-com-Dilma/1514221155489945?ref=aymt_homepage_panel\nBoa sorte hoje no debate!\nAtenciosamente sua Dilmete e militante\n\n13 beijos e 13 abra\u00e7os!\n\u00c2ngela Alves de Almeida", "1135": "#DilmaNaTV\n\nN\u00e3o faltou quem alertasse. Mas os governos tucanos adoram pagar lucros aos acionistas do mercado, relegando o povo ao segundo plano:", "1136": "QUANTA DIFEREN\u00c7A, HEIN? Brincadeiras \u00e0 parte, os governos Lula e Dilma mudaram para melhor a vida dos brasileiros. Hoje, 59% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 na classe m\u00e9dia, tendo acesso a bens, servi\u00e7os e oportunidades que n\u00e3o tinha antes... \\o/ Tamb\u00e9m melhorou de vida e quer mostrar no #FaceDaDilma? Envie sua foto para facedadilma@gmail.com", "1137": NaN, "1138": "\"Dois motivos espec\u00edficos me levam a falar sobre a falta d'\u00e1gua em S\u00e3o Paulo. O primeiro deles \u00e9 o sofrimento do povo paulista que n\u00e3o precisava estar passando por isso. Voc\u00ea vai entender o por qu\u00ea. O segundo motivo \u00e9 fazer chegar at\u00e9 voc\u00ea, eleitor, mais um exemplo do modelo de gest\u00e3o tucano. O modelo que o meu advers\u00e1rio pol\u00edtico n\u00e3o s\u00f3 defende como representa\". Assista! ;D", "1139": "Em v\u00e1rias cidades do Brasil e do mundo, o povo se mobiliza em apoio \u00e0 Dilma. Todos agradecem pelos resultados de mudan\u00e7a no governo da nossa presidenta. Confira as fotos! #GovernoNovoIdeiasNovas", "1140": "O senhor disse, e isso est\u00e1 registrado, que pensava, em algum momento, em privatizar a Petrobras, mas que ainda n\u00e3o estava na pauta. Fico s\u00f3 pensando quando o senhor vai colocar na pauta. Ser\u00e1 que \u00e9 dizendo que a Petrobras perdeu valor? O que \u00e9 isso? \u00c9 a maior empresa desse Pa\u00eds, e a maior for\u00e7a dela s\u00e3o seus trabalhadores e seu controle tecnol\u00f3gico. Sei que voc\u00eas, A\u00e9cio, gostariam mais de ver Petrobras dividida entre as grandes empresas internacionais. Mas ela vai ser a maior empresa do Brasil por muitos anos. E quem investiu na Petrobras vai ganhar muito dinheiro.", "1141": "Que ecoe pelos quatro cantos do Brasil que temos orgulho de ser #Dilma13", "1142": "Participe, envie seu v\u00eddeo e n\u00e3o deixe a mudan\u00e7a parar! www.prafrentequeseanda.com.br", "1143": "#FaceDaDilma A verdade das crian\u00e7as no v\u00eddeo lindo de Yasmin. Vale a pena ver at\u00e9 o fim! Assistam.", "1144": "#FaceDaDilma \"Quando chegamos na Inglaterra, h\u00e1 10 anos, o Brasil era visto como um pa\u00eds de Terceiro Mundo, onde havia muita fome e mis\u00e9ria. Hoje em dia, os ingleses e europeus n\u00e3o falam mais do Brasil como um pa\u00eds atrasado, mas sim, como um pa\u00eds em pleno desenvolvimento, e uma futura pot\u00eancia mundial.\"", "1145": "A\u00e9cio, para quem tem como maior obra no governo o centro administrativo em Minas Gerais, o senhor \u00e9 bastante ousado. At\u00e9 porque, candidato, os recursos para construir o centro estavam or\u00e7ados em 550 milh\u00f5es de reais e acabou custando, s\u00f3 na constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, algo em torno de 1,1 bilh\u00e3o de reais. E mais 500 milh\u00f5es custearam outras obras no entorno.", "1146": "#LadoDoPovo", "1147": "N\u00e3o sei com que moral o senhor, A\u00e9cio, fala em sa\u00fade, eu n\u00e3o sei. Vou ler uma fala do conselheiro do TCE Ciro Costa, que diz que \u201c\u00e9 duro engolir que vacina para cavalo seja contabilizada como despesa de Sa\u00fade\". A frase \u00e9 do conselheiro do Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais. E a mim estarrece que o senhor tenha essa tranquilidade para falar de sa\u00fade.", "1148": "Olha o samba que o OTTO canta para nossa presidenta! \u00c9 #CulturaComDilma!", "1149": "O \u00edndice de desemprego no Pa\u00eds foi de 11,9%, no \u00faltimo trimestre, de acordo o IBGE. Houve queda em rela\u00e7\u00e3o ao trimestre anterior (12,4%), mas o desafio ainda \u00e9 gigante: oficialmente, 12,5 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sem emprego. Torcemos para que o novo governo reabra as portas do mercado de trabalho #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1150": "Outra proposta que Alvaro Dias defende desde 1999,e que nunca foi acolhida pelo Congresso. Quem sabe agora com o novo governo!!!!! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1151": "Vale ser relembrado. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1152": "Um novo presidente e renova\u00e7\u00e3o do Congresso. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1153": "GL\u00d3RIA A DEUS! PROGRAMA THE NOITE, COM DANILO GENTILI \"Apeguemo-nos com firmeza \u00e0 esperan\u00e7a que professamos, pois aquele que prometeu \u00e9 fiel\", Hebreus 10:23 JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "1154": NaN, "1155": "MATAR PARA FICAR COM A HERAN\u00c7A. A Raiz Diab\u00f3lica da Cl\u00e1usula de Barreira!", "1156": "Pela en\u00e9sima vez Bolsonaro \u00e9 desmentido.", "1157": "#AoVivo na Av Paulista em S\u00e3o Paulo pelos direitos e pelas liberdades democr\u00e1ticas !", "1158": "As elei\u00e7\u00f5es acabaram, mas as fake news n\u00e3o. Ent\u00e3o vamos colocar os pingos nos is. As manifesta\u00e7\u00f5es e plen\u00e1rias convocadas hoje n\u00e3o est\u00e3o questionando o resultado das elei\u00e7\u00f5es de domingo. Quem fez isso foi A\u00e9cio Neves em 2014. Bolsonaro foi eleito presidente. Mas n\u00e3o imperador. N\u00e3o pode passar por cima dos valores democr\u00e1ticos, da liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o e express\u00e3o. Precisa respeitar a oposi\u00e7\u00e3o e os movimentos sociais, n\u00e3o amea\u00e7a-los. Por isso estaremos nas ruas, pelas liberdades democr\u00e1ticas e por nossos direitos. Essa resist\u00eancia \u00e9 leg\u00edtima e n\u00e3o iremos silenciar diante de qualquer ataque. Vamos sem medo!", "1159": "Dezenas de milhares tomaram a Paulista pelas liberdades democr\u00e1ticas e por nossos direitos. Reconhecemos o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Mas um presidente n\u00e3o pode tudo, tem que respeitar as oposi\u00e7\u00f5es e a Constitui\u00e7\u00e3o. #PovoSemMedo Foto: M\u00eddia Ninja.", "1160": "A agenda contra os direitos \u00e9 a mesma.", "1161": "- Somente com a uni\u00e3o, num Brasil propositalmente estimulado para ser dividido, resgataremos nosso pa\u00eds!", "1162": "\u202a- Por Felipe Moura Brasil : Um pouco da trajet\u00f3ria pol\u00edtica que levou Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Link no youtube: youtu.be/biqF_I3fcFs:=:https://www.youtube.com/watch?v=biqF_I3fcFs&feature=youtu.be\u202c", "1163": "\u202a- Nossa campanha custou cerca de R$ 1,5 milh\u00e3o, menos que a metade do que foi arrecadado com doa\u00e7\u00f5es individuais. Pretendo doar o restante para a Santa Casa de Juiz de Fora, onde nasci novamente. Acredito que aqueles que em mim confiaram estar\u00e3o de acordo. Muito obrigado a todos!\u202c", "1164": "Ontem o Presidente eleito defendeu que a imprensa que se comportar \"mentindo descaradamente, n\u00e3o ter\u00e1 apoio do governo federal\" com a propaganda oficial do governo. Acredito que a verba para propaganda oficial do governo deve ser restrita apenas a campanhas de utilidade p\u00fablica, tais como vacina\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula, calamidades e etc. Estes recursos devem ser aplicados com crit\u00e9rios objetivos de relev\u00e2ncia, e n\u00e3o de forma discricion\u00e1ria, ao gosto do governante. O dinheiro p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 dinheiro do governante, \u00e9 do cidad\u00e3o.", "1165": "A atua\u00e7\u00e3o do NOVO ser\u00e1 sempre pautada pelos nossos princ\u00edpios e valores.", "1166": NaN, "1167": "Quando a concorr\u00eancia aumenta, quem ganha \u00e9 o cidad\u00e3o, com menores pre\u00e7os e produtos de melhor qualidade. A maior concorr\u00eancia no sistema banc\u00e1rio contribuir\u00e1 para a redu\u00e7\u00e3o do custo do cr\u00e9dito para as pessoas e empresas.", "1168": "\u00d3tima conversa hoje em Bras\u00edlia com o Ministro da Fazenda, Eduardo Guardia, e sua equipe, junto com os nossos 8 deputados federais eleitos. Falamos sobres os desafios e as reformas necess\u00e1rias para o Brasil equilibrar suas contas, crescer e gerar empregos. A atua\u00e7\u00e3o do NOVO ser\u00e1 pautada pela defesa dos interesses dos brasileiros, seguindo nossos princ\u00edpios e valores. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1169": "Os candidatos do NOVO receberam mais de 22 milh\u00f5es de votos! Parab\u00e9ns a todos que votaram pela renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Esta foi nossa estr\u00e9ia nas elei\u00e7\u00e3o a n\u00edvel federal e este resultado mostra que os brasileiros querem um pa\u00eds com mais oportunidades e menos privil\u00e9gios. Na corrida presidencial acabamos \u00e0 frente de velhos nomes da pol\u00edtica. Elegemos 8 deputados federais, 11 deputados estaduais, 1 deputada distrital e Romeu Zema como governador de Minas Gerais. E isso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "1170": "A decis\u00e3o de fundir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ao da Agricultura ser\u00e1 um triplo desastre: 1) trar\u00e1 preju\u00edzo a governan\u00e7a ambiental; 2) passar\u00e1 aos consumidores no exterior a ideia de que todo o agroneg\u00f3cio brasileiro, em que pese ter aumentado sua produ\u00e7\u00e3o por ganho de produtividade, sobrevive gra\u00e7as a destrui\u00e7\u00e3o das florestas, sobretudo na Amaz\u00f4nia, atraindo a sanha das barreiras n\u00e3o tarif\u00e1rias em preju\u00edzo de todos; 3) empurrar\u00e1 o movimento ambientalista, a ter que voltar aos velhos tempos da press\u00e3o de fora para dentro, algo que h\u00e1 d\u00e9cadas vinha sendo superado, gra\u00e7as aos sucessivos avan\u00e7os que se foi galgando em diferentes governos, uns mais outros menos. Estamos inaugurando o tempo tr\u00e1gico da prote\u00e7\u00e3o ambiental igual a nada. Nem bem come\u00e7ou o governo Bolsonaro e o retrocesso anunciado \u00e9 incalcul\u00e1vel.", "1171": "Dad\u00e1 Maravilha, um dos grandes craques do futebol brasileiro nos anos 70, adaptou sua frase mais conhecida para a campanha de A\u00e9cio Neves. Confira aqui e compartilhe! #MudaBrasil", "1172": "Voc\u00ea se sente seguro em sua cidade? O que o governo federal tem feito para dar mais seguran\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o? A\u00e9cio Neves tem v\u00e1rias propostas para a \u00e1rea de Seguran\u00e7a P\u00fablica, que ser\u00e1 tratada, em seu governo, como prioridade. Assista ao programa de TV de A\u00e9cio, transmitido, hoje, em todo o Brasil. #MudaBrasil", "1173": "A\u00e9cio Neves e o governador Marconi Perillo participaram, hoje, de um ato pol\u00edtico no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Agropecu\u00e1rias de Goi\u00e2nia. Eles foram recebidos por representantes de partidos aliados e centenas de simpatizantes com bandeiras azuis e amarelas. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1xENLMG:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-estabelecera-a-educacao-como-prioridade-de-seu-governo.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "1174": "A\u00e9cio Neves tem importantes propostas para os jovens do Brasil. Veja aqui algumas delas. #MudaBrasil", "1175": "A Educa\u00e7\u00e3o foi tratada como prioridade no governo de A\u00e9cio Neves, em Minas Gerais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre as suas a\u00e7\u00f5es para a \u00e1rea. Acesse: http://realizacoes.aecioneves.com.br/ #MudaBrasil", "1176": "O Brasil n\u00e3o merece o governo que o pa\u00eds tem hoje! A\u00e9cio quer transformar a indigna\u00e7\u00e3o de milh\u00f5es de brasileiros em um governo honrado. Assista ao programa de TV de A\u00e9cio Neves, exibido agora \u00e0 noite, e compartilhe! #MudaBrasil", "1177": "A oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 acusada, pelo governo, de ser pessimista, mas a verdade \u00e9 que ela observa o que acontece com o Brasil e exige transpar\u00eancia. Ou\u00e7a o programa de r\u00e1dio de A\u00e9cio Neves e venha voc\u00ea tamb\u00e9m trabalhar pela mudan\u00e7a. #MudaBrasil", "1178": "#DILMANOR\u00c1DIO O programa de r\u00e1dio de hoje (9) traz os perigos das propostas de Marina Silva para tudo o que o Brasil j\u00e1 conquistou e tamb\u00e9m para o futuro do Pa\u00eds. Ou\u00e7a!", "1179": "O programa desta noite aborda um tema que causa revolta e repulsa: a corrup\u00e7\u00e3o. Dilma fala sobre as a\u00e7\u00f5es tomadas desde o primeiro dia do seu governo para que nada fosse varrido para debaixo do tapete. \"Estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias, como tantos outros, mas com medidas concretas.\" Confira! Gostou? Ent\u00e3o curta e compartilhe! ;D", "1180": "Acesso universal \u00e0 internet com velocidade, seguran\u00e7a e pre\u00e7o justo \u00e9 o que prop\u00f5e a presidenta Dilma com o #BandaLargaParaTodos. Logo mais, \u00e0s 16h, ela conversa sobre isso com o pessoal da campanha 'Banda Larga \u00e9 um direito seu!' no #Di\u00e1logosConectados. Acompanhe!", "1181": "#VotoDilmais Quer conhecer uma menina 100% fofura? Ent\u00e3o d\u00e1 um play a\u00ed no v\u00eddeo da Nath\u00e1lia, de 3 anos. Ela, que \u00e9 f\u00e3 da presidenta Dilma, declarou seu apoio cantando o jingle da campanha que ela mesma decorou assistindo \u00e0 propaganda eleitoral em casa. \"Aqui em casa somos todos Dilma por mais mudan\u00e7as e mais futuro\", contou o padrinho dela, Mateus Benhur Voc\u00ea tamb\u00e9m quer manifestar apoio \u00e0 Dilma? Mande sua foto ou v\u00eddeo com o recado para fotodilmais@gmail.com que a publicaremos aqui. Mas aten\u00e7\u00e3o! Os v\u00eddeos devem ser curtinhos, com mensagens dirigidas apenas \u00e0 presidenta, e as fotos n\u00e3o podem ser montagens!", "1182": "Cr\u00e9dito: Alexandre Riulena", "1183": "Como sempre recebemos muitas perguntas no Papo Reto, para torn\u00e1-lo mais democr\u00e1tico resolvemos criar uma enquete. Acesse http://www.eduardojorgepv.com.br/ e vote no tema da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do programa que ser\u00e1 hoje, \u00e0s 20h30. ", "1184": "O Partido Verde encara essa importa\u00e7\u00e3o como uma medida emergencial e de f\u00f4lego curto. \u201cPrecisamos da forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos generalistas e de uma carreira nacional que priorize os m\u00e9dicos de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d, avalia Eduardo Jorge, m\u00e9dico e candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PV. #EduardoJorge43", "1185": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1186": "Precisamos lutar pela sa\u00fade do nosso povo. Pela educa\u00e7\u00e3o dos nossos filhos. Pela dignidade dos nossos aposentados. Pelos nossos jovens que querem melhorar de vida. Chegou a hora, Brasil! \u00c9 mudar ou mudar!", "1187": "Bom dia! Luciana passa esta ter\u00e7a-feira em Passo Fundo, RS. Ao meio-dia, participa de ato no centro da cidade, na esquina das avenidas Bento Gon\u00e7alves e Brasil. \u00c0s 14h, concede entrevista ao jornal Di\u00e1rio da Manh\u00e3 e \u00e0 r\u00e1dio Di\u00e1rio da Manh\u00e3. \u00c0s 15h, concede entrevista ao jornal O Nacional. Acompanhe a agenda da semana: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1188": NaN, "1189": "\"E neste momento eu acho que ela representa os anseios de mudan\u00e7as no organismo da sociedade brasileira, entendeu?\" Caetano Veloso", "1190": NaN, "1191": "Estamos AO VIVO na #TV40 Marina, Beto Albuquerque, Tarc\u00edsio Delgado, candidato ao governo de MG, e Margarida Vieira, candidata ao Senado, em Belo Horizonte. Acompanhe. #SouMarina40", "1192": "AO VIVO, mais uma vez. Marina e Beto Albuquerque. Agora em Betim, MG. Acompanhe http://tv40.marinasilva.org.br", "1193": "No \u00faltimo compromisso de hoje em Minas, Marina e Beto agora, ao vivo, em coletiva e ato pol\u00edtico. Venha com a gente e acompanhe em tempo real nosso dia a dia. marinasilva.org.br/aovivo #SouMarina40", "1194": "Participe da campanha #SouMarina40, seja um apoiador. Doe j\u00e1 em 2 cliques. marinasilva.org.br/doacoes", "1195": "#NaM\u00eddia Pastor Everaldo abre nesta ter\u00e7a-feira s\u00e9rie de sabatinas promovidas pelo GLOBO com presidenci\u00e1veis Pastor Everaldo, candidato pelo PSC, abre HOJE, \u00e0s 10h, no Museu de Arte do Rio (MAR), a s\u00e9rie de sabatinas promovida pelo GLOBO com os quatro principais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. O candidato do PSC e os demais v\u00e3o expor suas propostas de governo em \u00e1reas como Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o e Economia. Os presidenci\u00e1veis ser\u00e3o entrevistados por colunistas do GLOBO como Miriam Leit\u00e3o, Ancelmo Gois e Merval Pereira, e dever\u00e3o responder perguntas de convidados e internautas, que poder\u00e3o participar por meio do Twitter. Para enviar perguntas aos presidenci\u00e1veis, o leitor dever\u00e1 usar a hashtag #CandidatosNoGlobo e enviar sua pergunta no seu perfil do Twitter. A organiza\u00e7\u00e3o do evento vai selecionar alguns dos questionamentos, que ser\u00e3o repassados ao candidato durante a sabatina. Fonte: http://glo.bo/1lPKWmt:=:http://oglobo.globo.com/brasil/defendendo-estado-laico-pastor-everaldo-se-diz-contra-adocao-por-casais-gays-educacao-sexual-13874721 Assista AO VIVO e #participe - http://bit.ly/1nGXbNW:=:http://infograficos.oglobo.globo.com/brasil/eleicoes-2014/pastor-everaldo-participa-de-sabatina-do-globo-com-presidenciaveis.html ", "1196": "TEA PARTY, AYN RAND E A FILOSOFIA DO \u00d3DIO http://wp.me/p18tzC-iL", "1197": "\"Sou a juventude que luta e incomoda com os trabalhadores, eu fa\u00e7o unidade o nome disso aqui? \u00e9 voto de classe\" Valeu, Nadia!!!", "1198": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o mais novo programa de TV do PSTU no hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Quer ver de novo? S\u00f3 clicar aqui: http://goo.gl/WXUOUG:=:https://www.youtube.com/watch?v=PgLra_mdPwY Nesta ter\u00e7a-feira, Z\u00e9 Maria falou da pol\u00edtica das montadoras, com o apoio e subs\u00eddios dos governos, de demitir trabalhadores para manter os seus lucros diante dos primeiros sinais de crise e lan\u00e7ou o desafio: \"Dilma, Marina e A\u00e9cio falam em mudan\u00e7as. Mas e depois das elei\u00e7\u00f5es, v\u00e3o garantir estabilidade no emprego?\". Pra mudar, O PSTU defende a proibi\u00e7\u00e3o das remessas de lucro para o exterior, redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho sem redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rio para gerar novos empregos e estatiza\u00e7\u00e3o das empresas que demitirem! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1199": " agora \u00e9 o pstu construir novos trabalhadores aos primeiros sinais de crise a ind\u00fastria est\u00e1 demitindo no sudeste do pa\u00eds empresas que receberam subs\u00eddios do governo n tem para n\u00e3o diminuir seus lucros de uma marina e a\u00e9cio fala em mudan\u00e7as mas depois das elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o garantir estabilidade no emprego ou v\u00e3o deixar os patr\u00f5es jogar o cur", "1200": "so da crise nas costas dos trabalhadores o pstu defende a proibi\u00e7\u00e3o da remessa de lucros para o exterior a estabilidade no emprego redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho ea estatiza\u00e7\u00e3o das empresas que fecharem ou demitir trabalhadores o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortale\u00e7a no bota 16.0 marinha presidente pstu 16", "1201": "asil para melhor uma pessoa com a cabe\u00e7a nova com energia com coragem com for\u00e7a para fazer diferente a\u00e9cio \u00e9 o mais completo l\u00edder desta nova gera\u00e7\u00e3o mais completo porque re\u00fane experi\u00eancia pol\u00edtica com ideias novas o brasil muda pra valer com a for\u00e7a ea experi\u00eancia de a\u00e9cio neves presidente a\u00ed essa \u00e9 a for\u00e7a que o brasil precisa pra mudar para melhorar para voltar a crescer a\u00e9cio foi governadores sabe o papel que o presidente pode ter na batalha da seguran\u00e7a controlando as fronteiras do pa\u00eds que \u00e9 por onde entram as drogas e as armas que s\u00e3o principal alimento da viol\u00eancia no brasil a\u00e9cio tem esse compromisso e essa \u00e9 uma das raz\u00f5es para eu pedir a voc\u00ea o voto em a\u00e9cio para presidente e a\u00e9cio presidente o \u00fanico caminho seguro para o brasil mudar de verdade mas mudan\u00e7as mais", "1202": "ver per\u00edodo t\u00e1 diz a\u00e9cio tem a este gastou menos com o governo para poder gastar mais com as pessoas \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o o brasil precisa de um governo de resultados a\u00e9cio j\u00e1 mostrou segundo governo federal minas tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds ea melhor sa\u00fade do sudeste a\u00e9cio terminou seu segundo governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a for\u00e7a que o brasil precisa a\u00e9cio presidente uma das maiores qualidades do oeste essa pergunta equipes bastante x oeste \u00e9 o l\u00edder que o pa\u00eds precisa neste momento em que n\u00e3o basta querer \u00e9 preciso ter for\u00e7a pra fazer que o a\u00e9cio tem essa for\u00e7a e compet\u00eancia dec\u00eancia sensibilidade para mudar o brasil uma s\u00f3 pessoa a\u00e9cio governou minas de forma exemplar mudou a hist\u00f3ria do estado tem a for\u00e7a necess\u00e1ria para mudar tamb\u00e9m o futuro do br", "1203": " \u00e9 esse o presidente eu quero hoje expressar aqui e dividir com voc\u00ea a minha enorme indigna\u00e7\u00e3o com muita coisa que vem acontecendo no brasil nos \u00faltimos anos no ano passado quando eu dizia que a infla\u00e7\u00e3o estava voltando eo brasil estava parando de crescer me acusaram de pessimista pois bem a infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 a\u00ed de volta eo brasil est\u00e1 em recess\u00e3o no ano passado quando denunciei no senado federal as irresponsabilidades que vem acontecendo na petrobras o governo disse ele quer denegrir a imagem da empresa pois bem o principal diretor da companhia diz hoje que financiava a base de apoio da presidente a pol\u00edcia federal n\u00e3o fui eu a pol\u00edcia federal disse que existe uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa atuando no seio da maior empresa brasileira n\u00e3o d\u00e1 mais n\u00e3o d\u00e1 mais pra aguentar e achar que", "1204": " isso \u00e9 normal que isso \u00e9 razo\u00e1vel o brasil n\u00e3o merece esse governo que est\u00e1 tendo eu sou hoje candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica \u00e9 para transformar essa indigna\u00e7\u00e3o que eu sei n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha \u00e9 de milh\u00f5es de brasileiros o governo um lado em um governo qualificado em um governo que com a sua a\u00e7\u00e3o possa voltar a gerar otimismo dos brasileiros eu quero tirar a petrobras da pol\u00edtica colocar ali uma diretoria que seja respeitada pelos brasileiros e que permita a nossa maior empresa voltar a ajudar o brasil a crescer est\u00e1 nas nossas m\u00e3os e falta muito pouco tempo n\u00f3s escolhemos o caminho do desenvolvimento com justi\u00e7a social eu vou lutar at\u00e9 o \u00faltimo instante porque eu acredito cada vez mais cada dia que passa que n\u00f3s temos melhor caminho para o brasil a mudan\u00e7a segura a mudan\u00e7a", "1205": " de valores a mudan\u00e7a com compet\u00eancia n\u00f3s n\u00e3o temos o direito de perder essa oportunidade eu estou pronto para fazer com que o brasil eo governo brasileiro volte a ser respeitados o brasil precisa voltar a crescer a\u00e9cio sabe com a\u00e9cio assumiu o governo de minas em uma crise econ\u00f4mica s\u00e9ria em apenas dois anos fez minas voltar a crescer o brasil precisa colocar ordem no governo a esso j\u00e1 fez isso \u00e9 s\u00f3 reduzir secretarias cargos p\u00fablicos e privil\u00e9gios cortou pela metade o sal\u00e1rio do primeiro escal\u00e3o do governo e para dar um exemplo cortou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade o brasil precisa de um governo que funcione a\u00e9cio conhece o caminho \u00e0 s chamou para o seu governo as melhores cabe\u00e7as sete dos seus principais secret\u00e1rios n\u00e3o eram filiados a partidos pol\u00edticos o brasil precisa ", "1206": " lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o ou seja estamos combatendo a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o com palavras vazias como tantos outros n\u00f3s com medidas concretas em um ambiente eleitoral como que estamos vivendo agora alguns candidatos tentam passar a ideia de que acabar com a corrup\u00e7\u00e3o depende apenas da vontade de um super homem ou de uma super mulher que estejam acima do bem e do mal a experi\u00eancia prova que isso nunca certo em nenhum pa\u00eds do mundo a hist\u00f3ria mostra que s\u00f3 existe uma maneira correta e eficiente de combater a corrup\u00e7\u00e3o um fim da impunidade com fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es \u00e9 exatamente o que estamos fazendo n\u00f3s acreditamos firmemente que a lei existe para todos e que ningu\u00e9m est\u00e1 acima dela \u00e9 assim que tenha agido e sempre vou agir n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico pa\u00eds no mundo que n\u00e3o tenha casos de corrup\u00e7\u00e3o o que distingue um pa\u00eds de outro \u00e9 sua disposi\u00e7\u00e3o em combater esta praga ainda h\u00e1 muito", "1207": "e reais relacionados \u00e0 lavagem de dinheiro e gra\u00e7as \u00e0 a\u00e7\u00e3o da controladoria geral da uni\u00e3o 4.797 servidores federais foram expulsos por algum tipo de irregularidade na verdade e hoje existe todo um aparato legal de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o mas ele s\u00f3 est\u00e1 funcionando porque de um elo indicaram pessoas que t\u00eam total liberdade de a\u00e7\u00e3o para investigar o pr\u00f3prio governo ou seja com dilma e lula todas as indica\u00e7\u00f5es para \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram feitas com base na compet\u00eancia e na indica\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os colegiados essa talvez tenha sido a maior mudan\u00e7a que o brasil j\u00e1 viu no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o adotamos crit\u00e9rios republicanos para indicar quem fiscaliza as a\u00e7\u00f5es do governo assim est\u00e3o sepultando de vez a figuras nefastas do fiscal amigo do policial camarada e do investigador de conveni\u00eancia que desde sempre predominaram no brasil estamos estabelecendo uma diferen\u00e7a radical com os go", "1208": " futuro dilma presidenta um tema me causa muita revolta imensa repulsa \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o eu sei que isso sentem tamb\u00e9m todos os brasileiros e brasileiras s\u00e9rios e honestos ao longo da minha vida ningu\u00e9m nunca me viu envolvida em qualquer a\u00e7\u00e3o desonesta sempre tive toler\u00e2ncia zero com a corrup\u00e7\u00e3o e \u00e9 assim que tem agido no meu governo desde o primeiro dia assumir a postura de n\u00e3o varrer nada para baixo do tapete muito pelo contr\u00e1rio ampliei um esfor\u00e7o que j\u00e1 vimos fazendo desde o governo lula fortalecendo a pol\u00edcia federal e todos os \u00f3rg\u00e3os de controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o respeitamos a autonomia da procuradoria da rep\u00fablica sempre nomeando como procurador geral o primeiro nome da lista enviada pelo minist\u00e9rio p\u00fablico demos status de minist\u00e9rio \u00e0 controladoria geral da uni\u00e3o criamos o portal da transpar\u00eancia ea comiss\u00e3o de combate \u00e0 lavagem de dinheiro aprovamos a lei da ficha limpa ea", "1209": "e faz sobre a corrup\u00e7\u00e3o l\u00e1 sem as vezes de percep\u00e7\u00f5es distorcidas por exemplo quanto mais a corrup\u00e7\u00e3o aparece mais parece que ela cresce e quando se oculta se abafa assim gaveta se crie a ilus\u00e3o de que ela n\u00e3o existe na verdade \u00e9 o contr\u00e1rio nos regimes fechados e nos governos corruptos onde n\u00e3o existe controle interno nem externo da corrup\u00e7\u00e3o prevalece a falsa id\u00e9ia de que n\u00e3o existe nada de errado ora se nada se investir \u00e9 claro que nada se descobre hoje no brasil vivemos novos tempos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o por isso \u00e9 preciso ir al\u00e9m do mal estar que todos sentimos de ver o malfeito descoberto devemos sim nos sentir recompensados pelo fato de estarmos fazendo finalmente o que tem de ser feito colocando tudo em pratos limpos sem medo e sem passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a de ningu\u00e9m fora desse compromisso s\u00f3 resta a hipocrisia o cinismo ou sil\u00eancio conivente estou convencida de que", "1210": " que se fazer mas o brasil j\u00e1 come\u00e7a a se destacar tamb\u00e9m nesta luta a verdade \u00e9 que hoje se combate muito mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado os governos tucanos por exemplo acabaram com um dos poucos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o que existiam na \u00e9poca a comiss\u00e3o geral de investiga\u00e7\u00e3o criada pelo ex-presidente itamar franco naquela \u00e9poca a pol\u00edcia federal vivia completamente desaparelhado o procurador geral da rep\u00fablica \u00e9 conhecido como engavetador geral pois as den\u00fancias ficavam guardadas em uma gaveta at\u00e9 o caso ser esquecido isso mudou completamente nos governos de lula e dilma hoje os \u00f3rg\u00e3os federais t\u00eam autonomia para investigar tudo e todos os resultados que est\u00e3o a\u00ed nos governos lula e dilma a pol\u00edcia federal realizou 2236 opera\u00e7\u00f5es e prendeu 2.381 servidores p\u00fablicos o af o conselho de controle de atividades financeiras lupi o entre 2011 e 2013 o 1 1 bilh\u00e3o e 48 milh\u00f5es d", "1211": "vernos do passado assumimos na pr\u00e1tica o compromisso com a independ\u00eancia e liberdade de a\u00e7\u00e3o dos que t\u00eam a miss\u00e3o de nuncius casa outro passo decisivo no combate \u00e0 impunidade no brasil ser a nova lei anti corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 prestes a ser regulamentada trata se de uma das leis mais avan\u00e7adas do mundo compar\u00e1vel \u00e0s existentes nos estados unidos e na europa com ela pela primeira vez no brasil n\u00e3o sou funcion\u00e1rio p\u00fablico corrupto mas tamb\u00e9m a empresa que corrompe ser\u00e3o punidos a lei prev\u00ea que a empresa que como um peru funcion\u00e1rio ter\u00e1 de devolver ao estado o dinheiro desviado e pagar multas que podem chegar a 60 milh\u00f5es de reais al\u00e9m disso a empresa ficar\u00e1 proibida de fazer qualquer neg\u00f3cio com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por at\u00e9 cinco anos essa \u00e9 mais uma prova de que nunca se combateu tanto op\u00e7\u00e3o brasil eu quero que voc\u00eas reflitam sobre uma quest\u00e3o bem delicada os ju\u00edzos que a gent", "1212": " n\u00e3o \u00e9 isso que os brasileiros querem a gente n\u00e3o tem de ter medo de fundo porque a verdade liberta enquanto a mentira cria falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que todo piora precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo brasil \u00e9 isso que estamos fazendo doa a quem doer \u00e9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os exige de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico o que mais d\u00f3i a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 saber que o dinheiro p\u00fablico que deveria ser usado para o bem de todos vai para o bolso de alguns aproveitadores mas tamb\u00e9m devemos estar atentos a outras formas mais sutis de desvio da riqueza da na\u00e7\u00e3o para o bolso de uns poucos privilegiados \u00e9 o que acontece com certas decis\u00f5es econ\u00f4micas erradas por exemplo da autonomia jur\u00eddica o banco central \u00e9 privilegiar o ", "1213": "interesse de poucos em preju\u00edzo dos que mais precisam marina tem dito que se eleita vai fazer a autonomia do banco central parece algo distante da vida da gente n\u00e9 parece mas n\u00e3o \u00e9 isso significaria entregar\u00e1 os banqueiros um grande poder de decis\u00e3o sobre a sua vida e de sua fam\u00edlia os juros que voc\u00ea paga seu emprego pre\u00e7os e at\u00e9 sal\u00e1rios ou seja os bancos assumem um poder que \u00e9 do presidente e do congresso o eleitos pelo povo voc\u00ea quer dar e disse esse poder a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma \u00e9 a maior garantia de que o brasil n\u00e3o vai dar um passo para tr\u00e1s nem um salto no escuro vai avan\u00e7ar mais em todo o pa\u00eds o trabalho de dilma est\u00e1 em tudo brasil s\u00e3o paulo aqui dilma garante grandes investimentos em obras de mobilidade como o monotrilho da linha prata a expans\u00e3o demais linhas do metr\u00f4 da capital e o vlt da baixada santista tamb\u00e9m tem muito investimento federal em obras de infra", "1214": "estrutura como a constru\u00e7\u00e3o do rodoanel ea moderniza\u00e7\u00e3o do porto de santos na \u00e1rea social o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia sete milh\u00f5es e meio de paulistas em 344 munic\u00edpios o sa\u00fade n\u00e3o tem pre\u00e7o garante medicamentos gratuitos a mais de 5 milh\u00f5es de pessoas eo minha casa minha vida j\u00e1 entregou 314 mil moradias mais 324 mil est\u00e3o em constru\u00e7\u00e3o totalizando 638 mil moradias mais que a cdhu entregou em toda sua hist\u00f3ria e tem mais o pronatec j\u00e1 teve 352 mil matr\u00edculas em s\u00e3o paulo e o ci\u00eancia sem fronteiras garantiu mais de 17 mil bolsas para cursos no exterior j\u00e1 um prouni eo fies n\u00e3o abriram as portas da universidade para 887 mil jovens paulistas isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e com o s\u00e3o paulo s\u00f3 quem j\u00e1 fez tanto pode assumir o compromisso de fazer ainda mais quer de gilmak \u00f3 de um padre ou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade e 50 milh\u00f5es de brasileir", "1215": "os beneficiados e \u00e9 a mudan\u00e7a a sua camisola agora a proposta de dilma em criar o programa mais especialidades mar agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o desde o brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliado com nove metr\u00f4s 14 beleza e 180 brt com corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o deixe para derrotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovia federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no corpo at\u00e9 o fim organizado n\u00f3s temos um grande desafio pela frente mas nos podemos afirma george town vai continuar pode lutar gilmar criou acusou as mudan\u00e7as mais futuro de uma presidenta chegou a", "1216": " referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedir um socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o", "1217": " pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar donavan essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar vou mudar", "1218": "ecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente saiba mais acesso e maior presidente 27 ponto com ponto br fone agora de manh\u00e3 juntos para o brasil que queremos e podemos \u00e9 preciso fazer o que a", "1219": " libere que os nossos p\u00e9s j\u00e1 entre as 27 brasil e nesta vit\u00f3ria da concei\u00e7\u00e3o patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o m", "1220": " constitui\u00e7\u00e3o de 88 n\u00e3o fez isso veio j\u00e1 a pol\u00edcia militar garantir a elei\u00e7\u00e3o de ju\u00edzes e promotores em todos os n\u00edveis eu n\u00e3o voto popular para que o brasil rompeu definitivamente com o legado do regime militar e de anos a domina\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica estrangeira \u00e9 preciso reformu", "1221": "lar se auto abaixo o regime pol\u00edtico uma verdadeira assembl\u00e9ia nacional constituinte democr\u00e1tica e soberana n\u00e3o pode ser conduzida pelos partidos que est\u00e3o a\u00ed desde a \u00e9poca das ditaduras voc\u00ea que tamb\u00e9m quer mudar tudo isso fel\u00edcia o pc \u00f3 o partido da revolu\u00e7\u00e3o socialista", "1222": " o pastor everaldo nasceu na comunidade do acari no rio de janeiro aprendeu a trabalhar desde crian\u00e7a foi camel\u00f4 na filha com seu pai mesmo com poucos recursos mas tinha o amor da fam\u00edlia e eram ricos da gra\u00e7a de deus foi servente de pedreiro e aos 14 anos foi aprovado em concurso p\u00fablico para office boy foi uma grande diferen\u00e7a com seu sal\u00e1rio e pagou os estudos na faculdade de economia e finan\u00e7as no meio da carreira casou e teve tr\u00eas filhos la\u00e9cio paul", "1223": "a e filipe trabalhou em v\u00e1rias companhias de seguros onde aprendeu muito pouco tempo depois montou a sua pr\u00f3pria empresa quero ser um presidente no brasil ordem pais por isso ou usar o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o para criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica corrigindo os sal\u00e1rios restabelecendo a dignidade ea autoridade policial eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo presidente 22 do jorge pr\u00e1tica o que", "1224": " acredita e defende ele \u00e9 contra empresa financiar campanhas porque pode escravizar o pol\u00edtico eleito sabe o que ele fez ele estreie o tribunal eleitoral em bras\u00edlia of\u00edcio dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita esse tipo de contribui\u00e7\u00e3o e mais se cada brasileiro reciclar seu lixo haver\u00e1 uma redu\u00e7\u00e3o de 40 mil toneladas por dia nos lix\u00f5es do pa\u00eds inteiro em sua casa eduardo tem minhoc\u00e1rio para o lixo org\u00e2nico e seguinte para o \u00f3leo de cozinha e cai", "1225": "xas para separar o pl\u00e1stico papel e vidro me perguntou sempre se uma quest\u00e3o dom\u00e9stica como essa que motivo se falar numa campanha presidencial claro o lixo \u00e9 um dos problemas mais s\u00e9rios nas cidades na quest\u00e3o econ\u00f4mica na quest\u00e3o ambiental na quest\u00e3o social se voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1 o exemplo como \u00e9 que voc\u00ea pode pedir para outras pessoas por empres\u00e1rios e trabalhadores cuidar dos seus h\u00e1bitos na dire\u00e7\u00e3o da reciclagem usam produ\u00e7\u00e3o de lixo no brasil jorge", "1226": " o depoimento de ex diretor da petrobras preocupa o governo e partidos que da cadeia paulo roberto costa citou pol\u00edticos que teriam recebido a oficina os jornais o globo folha de s\u00e3o paulo estado de s\u00e3o paulo tamb\u00e9m publicaram reportagens que pol\u00edticos ficavam com 3 por cento do valor dos contratos na \u00e9poca em que era diretor da pedro gra\u00e7a os pol\u00edticos do sistema ", "1227": "e as grandes empreiteiras que financiam as suas campanhas milion\u00e1rias est\u00e3o parasitando e saqueando a petrobras e n\u00e3o \u00e9 de hoje este novo esc\u00e2ndalo \u00e9 mais um epis\u00f3dio da corrup\u00e7\u00e3o generalizada parte da maneira como eles governam e para 2015 est\u00e3o preparando uma alta no pre\u00e7o da gasolina fazendo o povo pagar a conta da roubalheira o pessoal n\u00e3o faz parte desse jogo", "1228": " respeitados precisamos recuperar a petrobras para os brasileiros anos o d\u00f3lar e desde que eu tomei conhecimento da personalidade de marina personalidade p\u00fablica de marino eu me atrai por ela com um projeto pol\u00edtico e neste momento eu acho que ela representa os anseios de mudan\u00e7as no organismo da sociedade brasileira entendeu n\u00e3o vamos desistir do brasil e vamos juntos tholl agora fsb", "1229": " o brasil est\u00e1 vivendo um momento muito importante de suas nua pela primeira vez temos um novo projeto que quebra a polariza\u00e7\u00e3o dos partidos que passaram 20 anos no poder e nem pt e psdb se acostumaram a guerrilha entre eles n\u00f3s superamos essa briga e olhamos para o futuro para fazer um governo diferente diferente porque n\u00e3o trocamos carlos por tempo de televis\u00e3o diferente porque vamos o", "1230": "uvir a sociedade e fortalecer as institui\u00e7\u00f5es diferentes porque n\u00f3s n\u00e3o vamos destruir o que eles fizeram de burro vamos manter e aperfei\u00e7oar corrigindo os erros e fazendo o que ainda n\u00e3o foi feito marina \u00e9 uma mulher determinada marina silva se alfabetizou com 16 anos e com 26 j\u00e1 estava formado em hist\u00f3ria aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do m", "1231": "eio ambiente quando pela primeira vez o desmatamento da amaz\u00f4nia diminuto marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer no atual governo a petrobras perdeu metade do seu valor e aumentou quatro vezes a sua d\u00edvida mas ainda tem chip gerenciar sua influ\u00eancia pol\u00edtica valorizar os t\u00e9cnicos e funcion\u00e1rios refazer o plano estrat\u00e9gico formar uma diretoria com pessoas", "1232": " a quest\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o ser\u00e1 resolvida repetindo a mesma f\u00f3rmula que j\u00e1 n\u00e3o deu certo repress\u00e3o endurecimento penal encarceramento s\u00e3o necess\u00e1rias penas alternativas pol\u00edticas p\u00fablicas e o fim da pol\u00edcia militar pol\u00edcia militar tornou-se uma corpora\u00e7\u00e3o incontrol\u00e1vel treinada para uma guerra que acaba gerando um verdadeiro genoc\u00eddio principalmente a popula\u00e7\u00e3o jovem negra nas periferias das grandes cidades eu voto mauro iasi 21", "1233": NaN, "1234": "Acompanhe alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 regi\u00e3o do Vale do A\u00e7o, em Minas Gerais. #Virada45 #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1235": "A virada j\u00e1 chegou!! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1236": "Acredite em quem tem for\u00e7a de governo comprovada e experi\u00eancia para mudar o Brasil! Compartilhe e vamos trabalhar por um novo Brasil, com A\u00e9cio Neves presidente! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1237": "Quer saber sobre como ficar\u00e3o os direitos dos trabalhadores e dos aposentados no governo de A\u00e9cio? No programa de hoje, A\u00e9cio conversa com importantes lideran\u00e7as sindicais de todo o Brasil. Assista e compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #VamosAgir #PraMudarOBrasil", "1238": "A\u00e9cio Neves vai tirar o PT do governo, com o nosso apoio. Vamos ter um governo s\u00e9rio e eficiente! Ou\u00e7a aqui o programa de A\u00e9cio transmitido hoje nas r\u00e1dios. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1239": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, de carreatas em Ipatinga, Tim\u00f3teo e Coronel Fabriciano. Leia mais: http://bit.ly/1uQ8NUZ:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-mineracao-que-garantem-r1-bi-a-minas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-minerac-o-que-garantem-r-1-bi-a-minas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_2&utm_campaign=&utm_content=aecio-vai-aprovar-novas-regras-para-minerac-o-que-garantem-r-1-bi-a-minas #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #Virada45", "1240": "Tem uns que dizem que o Bolsa Fam\u00edlia, nosso programa mais importante, o programa que consideramos o programa mais forte para reduzir a pobreza e a desigualdade, junto com emprego e aumento de sal\u00e1rio, vai acabar. Ora, vai acabar se eles forem eleitos. Enquanto eu for presidenta da Rep\u00fablica, garantir emprego, garantir direito trabalhista, garantir sal\u00e1rio, eu vou garantir!", "1241": "#DilmaNaTV\n\nParticipe da mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa dos direitos trabalhistas no dia 26!", "1242": "#DILMANOR\u00c1DIO\n\nCom Dilma e Lula, o Brasil viveu a maior acens\u00e3o de sua hist\u00f3ria. As classes D e E passaram de 55% da popula\u00e7\u00e3o para 25%; a classe C foi de 37% para 55%; e as A e B sa\u00edram de 8% para mais de 20%. Assim, nos tornamos um pa\u00eds de classe m\u00e9dia. Ou\u00e7a o programa e saiba como participara do #FimDeSemanaDilmais! ", "1243": "Amanh\u00e3 (21) \u00e9 o Dia Nacional de Luta da Pessoa com Defici\u00eancia. Em 2011, Dilma criou o programa #ViverSemLimite com o objetivo de garantir autonomia, oportunidades e direitos para que as pessoas com defici\u00eancia possam viver com mais plenitude, liberdade e dignidade. Confira no programa de hoje (20) como o Viver Sem Limite tem melhorado a vida das pessoas! ;D", "1244": "Lula criou o Bolsa Fam\u00edlia e acabou com a fome. Dilma trouxe o Brasil Sem Mis\u00e9ria e est\u00e1 acabando com a pobreza extrema. E a mudan\u00e7a n\u00e3o pode parar. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1245": "A presidenta Dilma recebeu o carinho e o apoio de centenas de pessoas que participaram de caminhada em Santo Amaro, hoje (20), na capital paulista. Saiba como foi: http://goo.gl/KTP2K4:=:http://dilma.com.br/noticia/conquista-que-a-gente-teve-E-conquista-que-a-gente-defende-451", "1246": "A can\u00e7\u00e3o \"Imagine\", de John Lennon, ser\u00e1 o hino do Dia Internacional da Paz, comemorado amanh\u00e3, 21/09. A democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente onde o desenvolvimento sustent\u00e1vel possa prosperar. https://www.youtube.com/watch?v=XLgYAHHkPFs", "1247": "Queremos reforma pol\u00edtica porque achamos que o presidencialismo imperial despolitiza o povo brasileiro, desorganiza os partidos pol\u00edticos e deixa o Congresso de joelhos diante de um presidente que concentra muito poder e todo o or\u00e7amento na sua m\u00e3o. http://bit.ly/1sK38eu:=:https://www.youtube.com/watch?v=GBULZgx-8fY&index=6&list=PL4ulJE6kKHQ9hweIlDdN9WG_cXtw_k4Xj", "1248": "Eduardo Jorge esteve neste s\u00e1bado, 20/09, em Cuiab\u00e1 onde participou de um plantio de \u00e1rvores \u00e0s margens da Lagoa Encantada, caminhada pelo centro e ato p\u00fablico em defesa do rio Cuiab\u00e1.", "1249": "Eduardo Jorge esteve neste s\u00e1bado, 20/09, em Cuiab\u00e1 onde participou de um plantio de \u00e1rvores \u00e0s margens da Lagoa Encantada, caminhada pelo centro e ato p\u00fablico em defesa do rio Cuiab\u00e1.", "1250": "Defendo a PEC 300 e o reajuste salarial dos militares, \u00e0 altura do que eles merecem!", "1251": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, realizou, na tarde deste s\u00e1bado (20/09), uma caminhada pelo Acampamento Farroupilha, em Porto Alegre. No dia 20 de setembro, data que marca o in\u00edcio da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha no Rio Grande do Sul, a presidenci\u00e1vel ga\u00facha dialogou com a popula\u00e7\u00e3o nos piquetes, comeu churrasco e defendeu o cancelamento da d\u00edvida dos estados com a Uni\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-realiza-caminhada-pelo-acampamento-farroupilha-e-defende-o-fim-da-divida-dos-estados-com-a-uniao/ #Equipe50", "1252": "Nosso 15\u00ba programa no hor\u00e1rio eleitoral gratuito foi sobre o voto no 1\u00ba turno. Participaram Vladimir Safatle e Marcelo Yuka. Assista aqui e compartilhe nas suas redes! #Equipe50", "1253": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, levou milhares de pessoas \u00e0 Cinel\u00e2ndia, no centro do Rio de Janeiro, para um com\u00edcio com os demais candidatos do partido no estado. Em frente ao Teatro Municipal, a presidenci\u00e1vel empolgou os presentes em diversas ocasi\u00f5es. O ponto alto do evento foi o momento em que Luciana se dirigiu diretamente a sua advers\u00e1ria Marina Silva (PSB). \u201cTem uma candidata se dizendo representante da nova pol\u00edtica. Marina, nova pol\u00edtica \u00e9 uma ova! N\u00f3s, nas ruas, estamos fazendo uma nova pol\u00edtica\u201d, disse sendo bastante aplaudida. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-brilha-em-comicio-com-milhares-de-pessoas-no-rio-de-janeiro/ #Equipe50", "1254": "Cr\u00e9dito: NINJA", "1255": "\u201cO protagonismo da juventude \u00e9 essencial para mudar a pol\u00edtica\u201d, defende Luciana Genro em sabatina na USP: http://lucianagenro.com.br/2014/09/o-protagonismo-da-juventude-e-essencial-para-mudar-a-politica-defende-luciana-genro-em-sabatina-na-usp/:=:https://lucianagenro.com.br/2014/09/o-protagonismo-da-juventude-e-essencial-para-mudar-a-politica-defende-luciana-genro-em-sabatina-na-usp/ #Equipe50", "1256": "\"N\u00f3s n\u00e3o podemos deixar que as pesquisas decidam pelo povo brasileiro o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Se todo mundo que gostar das propostas do PSOL votar no PSOL, n\u00f3s podemos sim chegar no segundo turno. Se n\u00f3s n\u00e3o chegarmos, podem escolher o menos pior se acharem que devem. Mas o primeiro turno \u00e9 a hora do voto \u00fatil: \u00e9 a hora de votar no melhor candidato e fortalecer as pautas pelas quais n\u00f3s vamos seguir lutando!\" Vote 50 e compartilhe essa ideia! #Equipe50", "1257": "A internet ajuda a fazer a campanha \"feice a feice\"! Espalhe as ideias e as verdades sobre Marina em seu facebook #SouMarina40", "1258": "Marina Silva contra os Manganga\u0301s.", "1259": "Tudo que \u00e9 grandioso \u00e9 feito por um povo, por uma comunidade, por uma na\u00e7\u00e3o. O Rio Grande do Sul nos trouxe o ga\u00facho Beto Albuquerque para que, junto com Marina, possa transformar o Brasil em uma pa\u00eds melhor. Hoje comemoramos com o povo ga\u00facho o 20 de setembro, dia da Revolu\u00e7\u00e3o Farroupilha.", "1260": "Vote Pastor Everaldo para Presidente. Vote no PSC Nacional, o partido da fam\u00edlia brasileira, que representa a verdadeira mudan\u00e7a que o povo quer. #F\u00e9NoBrasil #Vote20 https://www.youtube.com/watch?v=fwrqSDkZieQ&list=UUlHDtWJ0HwBMD6j36C24w9A ", "1261": "#Z\u00e9naImprensa l Em entrevista \u00e0 Folha de S\u00e3o Paulo, Z\u00e9 Maria fala de fim dos privil\u00e9gios dos pol\u00edticos, legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, suspens\u00e3o do pagamento da d\u00edvida e de que a mudan\u00e7a de fato na vida do povo brasileiro s\u00f3 vir\u00e1 das lutas dos trabalhadores para construir um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1262": "C\u00edcera \u00e9 presidenta da Federa\u00e7\u00e3o Agricultores Familiares e Empreendedores Familiares do Estado do Cear\u00e1 (Fafer-CE)", "1263": "AGORA \u00c9 O PSTU l No programa eleitoral deste s\u00e1bado, O PSTU homenageou Dirceu Travesso, o Didi, militante hist\u00f3rico do partido que dedicou toda a sua vida \u00e0 luta dos trabalhadores do Brasil e do Mundo pela revolu\u00e7\u00e3o socialista. Didi faleceu no \u00faltimo dia 16. Assista aqui: https://www.youtube.com/watch?v=301M2RcL75o", "1264": " imp\u00e9rio come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileiro faz do liberal do presidente 20 nos \u00faltimos quatro anos o brasil ficou ligado \u00e0 sorte e o caos na sa\u00fade tomou conta do produto da falta de compet\u00eancia e planejamento chegou a hora de tirar o brasil do vermelho na sa\u00fade a sa\u00fade no brasil hoje est\u00e1 no vermelho faltam hospitais ambul\u00e2ncias medicamentos morte nas filas de espera m\u00e3es dando \u00e0 luz na cal\u00e7ada o sofrimento das fam\u00edlias brasileiras \u00e9 um desrespeito \u00e0 d", "1265": "ignidade humana como presidente vou estabelecer o princ\u00edpio da meritocracia e o plano de metas premiamos os hospitais e m\u00e9dicos que prestarem um melhor atendimento ao cidad\u00e3o ou acabar com impostos sobre rem\u00e9dios ou atualizar a tabela do sus garantindo remunera\u00e7\u00e3o digna ao profissional da sa\u00fade e as redes conveniadas \u00e0 sa\u00fade no brasil pode e vai melhorar pe\u00e7o seu voto sou o pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo o", "1266": " presidente s\u00f3 com gols de mor\u00e1n aqui em agricultura org\u00e2nica tudo est\u00e1 sendo resgatada com a ideia o governo inspiradas em experi\u00eancias e os pa\u00edses inclusive \u00e9 que todas as cidades brasileiras mesmo aqui em s\u00e3o paulo que v\u00ea que isso \u00e9 poss\u00edvel e que te futur\u00e3o e produtores familiares correm cultura limpa e org\u00e2nica e perto da cidade log\u00edstica ter vida que eles tenham contato direto com o consumidor", "1267": " quem \u00e9 que vai querer levar alimentos o veneno para os seus filhos com ele se vivemos oferta maior de org\u00e2nicos e perto da cidade para torn\u00e1 los mais baratos \u00e9 claro que eu vou querer levar alimentos meus filhos meus netos livre de agrot\u00f3xicos a grande agricultura as grandes propriedades t\u00eam o seu papel e n\u00f3s queremos que ela seja cada vez mais limpa ainda melhor jorge ser\u00e1 jogo \u00e9 algu\u00e9m que tem as", "1268": " virtudes da clareza e da coer\u00eancia sempre esteve na linha de frente das lutas no brasil para a constitui\u00e7\u00e3o de uma nova esquerda luciano e candidata \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica eu sou mas e lucca e fez com ela brasileiras e brasileiros est\u00e1 chegando o dia 5 de outubro o", "1269": " p-sol defende os trabalhadores os aposentados as mulheres os jovens e os direitos lgbts lutamos contra a discrimina\u00e7\u00e3o eo racismo por justi\u00e7a e igualdade aproveite que eles s\u00e3o tem dois turnos n\u00e3o jogue seu voto fora no primeiro turno fortale\u00e7a essas propostas vote 50", "1270": "al tudo isso precisa acabar marina tem propostas concretas para mudar o brasil destinar 10% da arrecada\u00e7\u00e3o bruta para a sa\u00fade hoje s\u00e3o apenas 4% ensino em tempo integral em todos os estados passe livre para alunos das escolas p\u00fablicas come\u00e7ando pelo ensino m\u00e9dio estender para todo o brasil o programa pacto pela vida que reduziu pela metade a viol\u00eancia", "1271": " em pernambuco reduzir o desmatamento aumentar em 40% a \u00e1rea de florestas plantadas e criar o conselho nacional de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas investir em saneamento implantar a coleta seletiva e acabar com os lix\u00f5es nosso objetivo n\u00e3o \u00e9 derrotar um advers\u00e1rio a qualquer custo a qualquer pre\u00e7o e vencer uma elei\u00e7\u00e3o nosso objetivo \u00e9 mudar a pol\u00edtica aposentar a", "1272": " velha rep\u00fablica formar um governo com crit\u00e9rios de compet\u00eancia compromisso honestidade para juntos causa do amor do afeto e do carinho profundo que eu tenho por ela e do respeito o cidad\u00e3o pol\u00edtico que tenho por ela eu resolvi ent\u00e3o foi uma madrugada l\u00e1 que eu estava \u00e9 cantar marina rio votar na marina marinna marinar vou eu sonho que a menina vai", "1273": " sabe como \u00e9 que a velha pol\u00edtica atr\u00e1s a sua vida \u00e9 quando as autoridades que deviam cuidar da sa\u00fade da seguran\u00e7a na sua fam\u00edlia cuidando somente dos interesses dos grupos que domina os partidos \u00e9 quando as empresas do estado s\u00e3o corro\u00eddos pela corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 quando o governo distribui cargos e minist\u00e9rios para ter mais tempo de tv na propaganda eleitor", "1274": " chegar agora \u00e9 perceber a chamada guerra contra as drogas mata mais que as pr\u00f3prias drogas a descriminaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 um passo necess\u00e1rio junto com pol\u00edticas p\u00fablicas de redu\u00e7\u00e3o de danos e atendimento que n\u00e3o pode ser compuls\u00f3rio para enfrentar essa quest\u00e3o sem preconc", "1275": "eitos da maneira mais adequada de resolver dia a dia est\u00e1 trancada junto ao criar o executor acho que trabalhando pouco para todo mundo l\u00e1 do lado temos a penit\u00eancia ou fazer chegar longe disse olha foi bom perder a paci\u00eancia eu voto mauro iasi e 21 agora \u00e9 o pstu", "1276": " construir nas lutas do brasil para os trabalhadores o pstu est\u00e1 de luto a tristeza invadir os cora\u00e7\u00f5es de todos os militantes pelo falecimento do companheiro dirceu travesso de dia daqueles imprescind\u00edveis dedicou sua vida \u00e0 luta pela revolu\u00e7\u00e3o socialista no brasil e no mundo foi diretor do si", "1277": "ndicato dos banc\u00e1rios de s\u00e3o paulo e fundador e dirigente do pstu e da csp conlutas ea vida \u00e9 a vida da milit\u00e2ncia foi uma transforma\u00e7\u00e3o social em defesa dos trabalhadores de qualquer lugar de di nos deixa mas sua luta pelo socialismo segue viva na resist\u00eancia dos trabalhadores em todo o mundo", "1278": " de presente \u00e9 esse o presidente hoje \u00e0 s conversa com l\u00edderes e representantes dos trabalhadores do brasil muito obrigado gente aqui est\u00e3o algumas das mais importantes lideran\u00e7as sindicais do brasil para a gente ter um papo reto olho no olho sobre as quest\u00f5es que interessam de verdade a vida de quem trabalha no brasil ou de quem trabalhou e eu vim aqui para responder a todas as perguntas de voc\u00ea de forma muito clara que vamos come\u00e7ar o senador a\u00e9cio o atual governo se comprometeu o di\u00e1logo social em especial os trabalhadores nos virou as costas no seu governo como o senhor ir\u00e1 tratar os trabalhadores milh\u00e3o eu quero aqui assumiu um compromisso com voc\u00ea e com todos os trabalhadores brasileiros o meu governo vai ser um governo do di\u00e1logo do primeiro ao \u00faltimo dia e \u00e9 nesse di\u00e1logo que ", "1279": "s do que faz esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a este segue defendendo", "1280": " vai aplicar para recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra das aposentadorias jo\u00e3o voc\u00ea testemunha que n\u00f3s temos conversado muito sobre isso no meu governo o aposentado vai ser tratado com a dignidade que ele merece e n\u00f3s vamos incluir no c\u00e1lculo do reajuste despesas que s\u00e3o t\u00edpicas dos aposentados como aumento dos medicamentos por exemplo e voc\u00ea jo\u00e3o \u00e9 quem vai me ajudar a estabelecer essa nova pol\u00edtica de reajuste diferenciado para os aposentados no brasil seja ganhou meu voto e de todos os aposentados do pa\u00eds mas vamos te cobrar compromissos de a\u00e9cio revis\u00e3o do fator previdenci\u00e1rio continuidade do reajuste real do sal\u00e1rio m\u00ednimo corre\u00e7\u00e3o da tabela do imposto de renda pela infla\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das defasagens constru\u00e7\u00e3o de 6 mil creches em todo o pa\u00eds fazer um governo que ouve e presta conta", "1281": "n\u00f3s vamos superar as dificuldades que estamos vivendo hoje pode confiar eu confio na sua proposta confio no seu governo obrigado mesmo presidente \u00e9 esse fator previdenci\u00e1rio a presidente tem afirmado que acabar com o fator previdenci\u00e1rio \u00e9 demagogia o sorteio ao compromisso de buscar uma alternativa e ter esse compromisso diretamente com os trabalhadores para hoje em primeiro lugar eu reconhe\u00e7o que o fator previdenci\u00e1rio tira uma parcela muito expressiva dos ganhos dos aposentados o que n\u00f3s vamos fazer uma ampla discuss\u00e3o o movimento sindical brasileiro a encontramos uma alternativa que substituiu fator previdenci\u00e1rio e n\u00e3o puna de forma t\u00e3o cruel os aposentados brasileiros presente a\u00e9cio governo atual prometeu criar milhares de creches e n\u00e3o cumpriu n\u00f3s mulheres que temos que trabalh", "1282": "ar e n\u00e3o temos aonde colocar os nossos filhos no seu governo qual ser\u00e1 a sua posi\u00e7\u00e3o nessa quest\u00e3o eunice esse \u00e9 um tema muito mas muito importante mais de 40% dos lares brasileiros s\u00e3o chefiados por mulheres se n\u00e3o tem creche como \u00e9 que ela vai trabalhar como \u00e9 que a m\u00e3e vai estudar atual presidente da rep\u00fablica prometeu construir 6 mil creches e n\u00e3o construiu eu al\u00e9m de construir essas seis mil creches em todas as regi\u00f5es do brasil vou aumentar a idade de perman\u00eancia das crian\u00e7as nas creches eu fiz uma conta outro dia s\u00f3 esses desvios na petrobras permitiriam que 450 mil crian\u00e7as o seu filho por exemplo j\u00e1 estivesse hoje numa creche senador como voc\u00ea sabe esse governo atual n\u00e3o tem um centavo de aumento para os aposentados voc\u00ea eleito presidente da rep\u00fablica qual a pol\u00edtica com voc\u00ea", "1283": "reto e paredes a casa pr\u00f3pria \u00e9 um alicerce seguro de novos sonhos \u00e9 um porto \u00e9 um ref\u00fagio onde uma fam\u00edlia cria seus filhos constr\u00f3i seus la\u00e7os afetivos dos seus parentes amigos e vizinhos aumenta sua cren\u00e7a na vida ea esperan\u00e7a de ter o poder cada vez mais por isso n\u00e3o vou me acomodar com o fato de ser a presidenta que mais construiu casas populares sem que a milh\u00f5es de fam\u00edlias no brasil que ainda n\u00e3o t\u00eam sua casinha para morar \u00e9 por causa delas que quero fazer mais \u00e9 por causa delas que assuma o compromisso de realizar a terceira etapa do minha casa minha vida come\u00e7ando por construir mais tr\u00eas milh\u00f5es de moradias o minha casa minha vida o brasil ganhou o maior programa habitacional da sua hist\u00f3ria tr\u00eas milh\u00f5es e meio de moradias j\u00e1 entregues ou contratados e beneficiando principalmente fam\u00edlias de baixa renda no mercado imobili\u00e1rio a presta\u00e7\u00e3o de uma moradia de dois qu", "1284": "s como \u00e2ngela mendes filha de chico metros presidenta dilma \u00e9 a certeza de continuar a mudan\u00e7a que o povo brasileiro tanto anseia n\u00e3o vemos hoje nenhum outro candidato capaz de fazer as mudan\u00e7as que a juventude precisa que os povos da floresta precisam o brasil que defende o pr\u00e9 sal tamb\u00e9m est\u00e1 com dilma n\u00e3o \u00e9 relevante ao futuro como lula j\u00e1 disse \u00e9 o passaporte para o futuro do pa\u00eds a\u00ed dilma oita combater esta semana dilma foi a campinas l\u00e1 fez caminhada reuniu se com empres\u00e1rios recebeu o apoio de acad\u00eamicos e intelectuais e reais ou seu compromisso com os trabalhadores brasileiros l\u00eaem de f\u00e9rias 13\u00ba fundo de garantia ora esse n\u00e3o \u00e9 isso o mundo nem que a vaca tussa e na pr\u00f3xima sexta dia 26 em mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem que a vaca puxa em defesa dos direitos dos trabalhadores cumprir nosso site flor \u00e1rio local na sua cidade dilma presidenta brasileira quando sai", "1285": "adros sair por volta de 900 reais no minha casa minha vida da fam\u00edlia com rendimento de 1.600 reais paga o equivalente a 5% desse total ou seja apenas 80 reais assim sobra mais dinheiro para alimenta\u00e7\u00e3o o transporte e uma cena minha casa minha vida \u00e9 um programa para a fam\u00edlia a gente como cobre presidente a gente nunca teria a oportunidade se n\u00e3o fosse o seu governo por \u00e1gua abaixo e voc\u00ea aqui tem s\u00e3o dois quartos s\u00e3o 2 sala o rei \u00e9 quase uma sala com alegria nunca cheguei aqui eu disse deus eu n\u00e3o acredito que a minha casa o meu irm\u00e3o ele criticava sede pra mim voc\u00ea s\u00f3 abastada it\u00e1lia negar favela eu estou o dia que eu ganhar o meu apartamento eu vou chegar com a chave do meu apartamento do jeito que eu disse pra ele eu fiz n\u00e3o cheguei l\u00e1 na casa da minha m\u00e3e estava na op\u00e7\u00e3o \u00e9 que \u00f3 o livro de presente a gente quer que as crian\u00e7as desse pa\u00eds e as m\u00e3es desse pa\u00eds tem o di", "1286": " dia e quanto tempo dura durante cerca de dois anos a primeira fase \u00e9 a socializa\u00e7\u00e3o a segunda fase o treinamento ea terceira fase a adapta\u00e7\u00e3o aqui depois de treinados todos os c\u00e3es ser\u00e3o doados sem nenhum custo para pessoas com defici\u00eancia visual \u00e9 muito bom essa rela\u00e7\u00e3o de c\u00e3o guia com o cego \u00e9 a liberdade \u00e9 a seguran\u00e7a colocar um dia eu vou ter tudo isso \u00e9 muito mais vou ter meu amigo de um filho eu n\u00e3o estou mais sozinha o viver sem limite \u00e9 um exemplo de um brasil que n\u00e3o discrimina nem exclui muito pelo contr\u00e1rio \u00e9 um brasil onde todos t\u00eam oportunidade de superar obst\u00e1culos para crescer na vida voc\u00ea sabe a cada programa temos mostrado trabalho que dilma vem realizando em cada estado acompanha nosso site que j\u00e1 foi ao ar e veja agora mais um exemplo desse trabalho o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil o bahia com dilma o metr\u00f4 de salvador finalmente entrou em circ", "1287": "ula\u00e7\u00e3o e j\u00e1 est\u00e1 sendo ampliado a monumental via expressa foi conclu\u00edda e novas obras de mobilidade como viadutos e corredores est\u00e3o sendo realizadas em v\u00e1rios pontos da cidade os investimentos federais tamb\u00e9m aparecem no novo porto de salvador e nas obras da ferrovia de integra\u00e7\u00e3o oeste-leste dilma tamb\u00e9m criou novas escolas t\u00e9cnicas universidades e campos beneficiou 203 mil jovens com vi\u00e9s o prouni e o ci\u00eancia sem fronteiras e garantiu mais de 449 mil matr\u00edculas o pronatec e tem mais o minha casa minha vida j\u00e1 entregou e segue construindo milhares de moradias e o mais m\u00e9dicos j\u00e1 beneficia 4,7 milh\u00f5es de pessoas em 367 munic\u00edpios isso sim \u00e9 compromisso com o brasil e copa a\u00ed outro programa que toca fundo do meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o minha casa minha vida porque se a fam\u00edlia um centro de tudo a casa pr\u00f3pria \u00e9 a maior defesa de uma fam\u00edlia a casa pr\u00f3pria \u00e9 mais do que um telhado conc", "1288": "reito a casa pr\u00f3pria pessoa que eu acho muito importante gilmak \u00f3 dilma criou mais m\u00e9dicos agora ela vai criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas que a dilma est\u00e1 investindo 143 bilh\u00f5es de reais em obras de mobilidade a sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 medroso 14 lts e 180 br texto e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras desde o brasil n\u00e3o perde para a vida dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gilmak a mudan\u00e7a de uma tem o apoio das maiores centrais de trabalhadores do pa\u00eds da contag ea confedera\u00e7\u00e3o nacional dos trabalhadores da agricultura e tamb\u00e9m de l\u00edderes ambientalista", "1289": "or isso o viver sem limite \u00e9 um programa que ainda vai crescer muito nos pr\u00f3ximos anos fazendo do brasil um pa\u00eds cada vez mais inclusivo o viver sem limite j\u00e1 faz parte de v\u00e1rios programas e a\u00e7\u00f5es do governo dilma vamos ver alguns exemplos dessa estrat\u00e9gia integrada 300 \u00f4nibus escolares que transportam alunos para pais e escolas p\u00fablicas ganharam corredores mais amplos e elevadores para cadeiras de rodas mais de 13 mil escolas receber\u00e3o mobili\u00e1rio e material pedag\u00f3gico para ler crian\u00e7as e jovens com defici\u00eancia os testes do pezinho e da orelhinha do olhinho que detectam alguma defici\u00eancia ou doen\u00e7a gen\u00e9tica entre rec\u00e9m-nascidos est\u00e3o sendo ampliados pelo sus e mais de 900 mil unidades do minha casa minha vida est\u00e3o sendo adaptadas para atender \u00e0s necessidades de pessoas com defici\u00eancia eu tenho 28 anos de cadeira nelly sem f\u00f4lego j\u00e1 moramos no fundo do barco que sogra loca", "1290": " centros no pa\u00eds atendendo desde crian\u00e7as at\u00e9 idosos e dilma quer construir mais 77 dilma tamb\u00e9m criou em campinas o centro nacional de refer\u00eancia em tecnologia assistiva trabalho articulado com universidades e institutos tecnol\u00f3gicos federais no desenvolvimento de produtos que melhoram a vida das pessoas com defici\u00eancia \u00e9 broto cadu como \u00e9 que ele pode se adaptar ao uso de uma nova pr\u00f3tese entender as quest\u00f5es do equil\u00edbrio como \u00e9 o balan\u00e7o do corpo uma forma de gozar as potencial de cria\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica em benef\u00edcio condi\u00e7\u00f5es dos que mais precisam ter um c\u00e3o guia faz toda a diferen\u00e7a na vida de pessoas com defici\u00eancia visual mas eles custam caro e s\u00e3o raros no brasil mas isso vai mudar com o programa viver sementes de uma est\u00e1 construindo 600 de treinamento de c\u00e3es guias o primeiro deles \u00e9 este aqui de cambori\u00fa em santa catarina como \u00e9 o treinamento por com de se virar um", "1291": " \u00e9 esse o presidente dilma presidente as mudan\u00e7as mais quando jogo amanh\u00e3 21 de setembro \u00e9 o dia nacional de luta das pessoas com defici\u00eancia segundo o censo de 2010 do ibge \u00e9 tu 45,6 milh\u00f5es de brasileiros o equivalente a 23,9 por cento da popula\u00e7\u00e3o t\u00eam algum tipo de defici\u00eancia visual motora auditiva ou intelectual foi pensando nelas que em 2011 dilma criou o plano nacional dos direitos da pessoa com defici\u00eancia que concentra as suas a\u00e7\u00f5es do programa viver sem limite o brasil precisava muito de um programa como viver sem limite ele mobiliza os esfor\u00e7os e recursos de diversos minist\u00e9rios em torno de um \u00fanico objetivo garantir a autonomia oportunidades e direitos para que as pessoas com defici\u00eancia possam viver com mais plenitude mais liberdade e mais dignidade e \u00e9 a primeira vez na hist\u00f3ria que o governo federal teve uma estrat\u00e9gia integrada para enfrentar esse desafio p", "1292": "l assim que n\u00e3o tinha um m\u00ednimo de adapta\u00e7\u00e3o t\u00e1 ele entrar eu tinha que sair do lugar muito pequeno n\u00e3o era acess\u00edvel com quase nada e chegar aqui foi bom demais de amor \u00e0 terra da gente o faturamento do nosso filho a gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas que s\u00e3o os bra\u00e7os na \u00e9poca na cadeira sem ningu\u00e9m empurra n\u00e3o encontramos legal a entrada de carro nem isso a\u00ed a gente foi uma maravilha o banheiro \u00e9 toda acess\u00edvel n\u00e9 tem barras tem um banquinho tempo ela sentar pra ganhar para n\u00e3o cair no vazio a obrigado hoje eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho t\u00e1 tudo de bom espero que seja ampliada para outras pessoas beijo conviver sem limite dilma em parceria com estados e munic\u00edpios tamb\u00e9m deu novo impulso \u00e0 cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de centros especializados em reabilita\u00e7\u00e3o como este em m boi mirim na zona sul de s\u00e3o paulo hoje a 102 desses", "1293": " de casa todos os dias ele n\u00e3o sabe uma vez ser assaltado tr\u00eas vezes dom\u00ednio ele saiba as ruas na primeira esquina que ele passa ele comprou uma pizza est\u00e1 sendo assaltado que 33 34% aquela pizza \u00e9 imposto vai-se mercado idem comprar arroz feij\u00e3o trigo p\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 o estado que o assalta e", "1294": " se ele entra em qualquer lugar para comprar um carro aquele cargo vai pagar tr\u00eas vezes mais este carro se ele entra gente tamb\u00e9m no banco a\u00ed piorou a ele ser assaltado eternamente nunca sai dessa d\u00edvida mais por isso insisto o grande predador social \u00e9 o banco helix nossa esperan\u00e7a da fiel", "1295": " o brasil que temos n\u00e3o \u00e9 livre n\u00e3o \u00e9 justo n\u00e3o \u00e9 solid\u00e1rio sa\u00fade p\u00fablica tiso humana ausente indiferente uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica incapaz de preparar nossos jovens para enfrentar os desafios uma pol\u00edtica externa meramente ideol\u00f3gica afastando o brasil na rota ", "1296": "do desenvolvimento destruindo a ind\u00fastria nacional um sistema tribut\u00e1rio perverso que esmaga empresas e pessoas o brasil que n\u00f3s queremos e podemos \u00e9 um brasil com igualdade de oportunidade que traga orgulho aqui e l\u00e1 fora um brasil forte l\u00edder entre livres", "1297": "oram as den\u00fancias realizadas por cleide pelo nosso partido da viol\u00eancia sistem\u00e1tica da pol\u00edcia militar contra a popula\u00e7\u00e3o pobre quero em nome do pc \u00f3 denunciar essa agress\u00e3o ea tentativa de intimida\u00e7\u00e3o do nosso partido e repudiar a direita covarde que executa e \u00e9 com piscina e tais atos", "1298": " esse \u00e9 o programa o partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a candidata do pcb ao governo de minas gerais companheira cleide don\u00e1ria foi brutalmente agredida e insultada como negra e como mulher chegou a temer por sua vida quando seu agressor amea\u00e7ou sacar o rev\u00f3lver o motivo da agress\u00e3o f", "1299": "riminosa defendemos a reestatiza\u00e7\u00e3o ou seja a devolu\u00e7\u00e3o para o estado das empresas doadas aos especuladores todo o parque sider\u00fargico sistema telebr\u00e1s e eletrobras vale e petrobras que essas empresas sejam controlados pelos seus pr\u00f3prios trabalhadores como representantes de todo o povo brasileiro", "1300": " privatiza\u00e7\u00f5es dos governos de fhc e as pol\u00edticas relacionadas com elas foram o maior flagelo da economia nacional desde 1929 os tr\u00eas governos do pt n\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o reverteram nenhuma das privatiza\u00e7\u00f5es como ainda acrescentaram algumas entregas do patrim\u00f4nio nacional todo o pa\u00eds repudia esta pol\u00edtica c", "1301": "quanto os s\u00f3cios de seguran\u00e7a a china tenha mais lamentavelmente hist\u00f3rias como esta s\u00e3o comuns no brasil de hoje os bandidos est\u00e3o nas ruas e o cidad\u00e3o de bem como voc\u00ea est\u00e1 preso dentro de casa como presidente vou criar o minist\u00e9rio da seguran\u00e7a p\u00fablica utilizando o dinheiro que hoje soma no ralo da corrup\u00e7\u00e3o sou pastor federal eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil pastor everaldo presidente 20", "1302": " s\u00f3 est\u00e1 2 saud\u00e1vel \u00e9 com esta linda canta a m\u00e3e do pai que \u00e9 vivo a saudada em dan\u00e7a das coisas boas estes f\u00e3s vi noite ele n\u00e3o venha meia noite est\u00e1 estimado nuca pediu para n\u00e3o ir \u00e0 escola nunca nos t\u00ednhamos em que ele sair a isso acontece nesse assalto n\u00f3s n\u00e3o sabia n\u00e9 a\u00ed estava l\u00e1 ca\u00eddo ea bicicleta a\u00ed de repente rondoniasim a honra s\u00f3 no chances a\u00ed aquela voz de receita assim um v\u00eddeo momento embora um deus eu en", "1303": " cidades sustent\u00e1veis estive em nova york neste dias na entrega dos pr\u00e9mios das dez cidades mais sustent\u00e1veis do planeta elas foram escolhidas pela entidade internacional c40 que re\u00fane as 40 maiores cidades do mundo preocupados com o aquecimento global eu fui um dos jurados nesta premia\u00e7\u00e3o de 2014 a entrega do pr\u00eamio foi ontem \u00e0 noite em nova york e hoje em nova iorque assistiu \u00e0 manifesta", "1304": "\u00e7\u00e3o popular pedindo mudan\u00e7a de h\u00e1bito que permitam reverter a crise clim\u00e1tica para o pv \u00e9 preciso mudar a forma que o capitalismo eo socialismo organismo nossas atividades econ\u00f4micas \u00e9 necess\u00e1rio colocar no pre\u00e7o de cada produto que ele realmente gasta de recursos naturais s\u00f3 assim a humanidade vai encontrar o caminho novo para que nossos filhos e netos t\u00eam um planeta com qualidade de vida", "1305": " i e sol \u00e9 preciso acabar com o arrocho salarial contra os servidores p\u00fablicos do brasil essa pr\u00e1tica comum os governantes do sistema desvaloriza os servi\u00e7os p\u00fablicos e prejudica a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m reduzir drasticamente os cargos de confian\u00e7a que transforma em minist\u00e9rios e estatais em cabides de emprego do governo do pessoal os servidores p\u00fablicos ser\u00e3o valorizados e soluciona gelo candidata \u00e0 presid\u00eancia conto com voc\u00ea muito obrigada pessoal", "1306": "alhes da compra da refinaria por isso o tribunal de contas da uni\u00e3o chegou a pedir que dilma responda pelo rombo na empresa o valor da empresa caiu 50% desde o come\u00e7o do governo dilma a perda de 200 bilh\u00f5es de reais equivale a 15 anos de passe livre para todos os alunos que utilizam o transporte p\u00fablico no brasil ", "1307": " erradas n\u00f3s vamos corrigir a capa com a corrup\u00e7\u00e3o na petrobras recuperei eletrobras fazer os investimentos para que esse pa\u00eds deixe de ser gigante pela pr\u00f3pria natureza o passe a ser um gigante pela natureza das decis\u00f5es que tomamos ae a \u00e9poca \u00e9 marina agentes a adotar no brasil e lev\u00e1 lo junto estou a\u00ed na agora", "1308": "temos um programa coisa que a presidente dilma n\u00e3o tem coisa que o governador o swu n\u00e3o tenho eu preferia que a nossa presidente reconhecesse os problemas e apresentasse um programa na forma de um pedido de desculpa porque ela vai entregar um pa\u00eds pior do que encontrou as coisas bons n\u00f3s vamos manter mas as coisas", "1309": " o brasil todo est\u00e1 vendo que a petrobras virou caso de pol\u00edcia na opera\u00e7\u00e3o lava-jato prende o ex diretor da empresa ap\u00f3s acordo de dela\u00e7\u00e3o premiada paulo roberto costa falou que o dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o sustentava a base aliada do pt no congresso dilma era presidente do conselho da petrobras que tinha acesso a det", "1310": "ncep\u00e7\u00e3o do abastecimento defendemos a socializa\u00e7\u00e3o dos principais meios necess\u00e1rios \u00e0 garantia da vida sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o moradia transporte e tudo o que \u00e9 essencial \u00e0 vida humana n\u00e3o pode ser mercadoria juntos n\u00f3s podemos subir mais que certo que decorre em quem eu voto mal reais", "1311": " \u00e9 servir para o perceber a economia tem que estar a servi\u00e7o da vida e n\u00e3o para gerar lucros que s\u00f3 uma pequena minoria se beneficia \u00e9 necess\u00e1rio uma reforma agr\u00e1ria radical n\u00e3o basta apenas a distribui\u00e7\u00e3o de terra mas uma mudan\u00e7a profunda na pol\u00edtica fundi\u00e1ria agr\u00e1ria e na co", "1312": " edition agora \u00e9 o pstu construir nas lutas do brasil para os trabalhadores a propaganda de dilma marina e a\u00e9cio na tv \u00e9 o sujo falando do mal lavado os tr\u00eas s\u00e3o financiados pelos banqueiros e defendem a pol\u00edtica econ\u00f4mica que os banqueiros mandam de uma paga os banqueiros quase metade de tudo que o brasil arrecada cinco vezes mais do que gasta com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o m", "1313": "arina defende entregar de vez o controle do banco central aos banqueiros para aumentar o arrocho as demiss\u00f5es e o lucro dos bancos a\u00e9cio a gente j\u00e1 conhece \u00e9 do psdb de fhc para mudar \u00e9 preciso enfrentar os banqueiros e n\u00e3o pagar essa d\u00edvida eterna os bancos o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortale\u00e7a luta voto 16.0 maria presidente pstu 16", "1314": " \u00e9 esse o presid\u00eancia hoje eu quero mostrar pra voc\u00eas como os erros do governo dilma que vem se acumulando causa enormes preju\u00edzos aos brasileiros e paralisa o brasil n\u00f3s nem podemos dizer que este governo um governo que n\u00e3o faz obras s\u00f3 que enquanto as obras aqui as obras come\u00e7adas no brasil n\u00e3o terminam nunca as obras que o governo do pt faz fora do brasil tendo muito bem mas aqui na nossa casa no brasil as coisas n\u00e3o andam nada v\u00e1 em frente e n\u00f3s chegamos a esse ponto porque esse governo que a\u00ed est\u00e1 faz sempre as escolhas erradas n\u00e3o planeja \u00e9 o governo do improviso \u00e9 um governo que n\u00e3o cuida do dinheiro do seu imposto isso porque o pt se julga dono do brasil e acha que pode fazer tudo o que quer o brasil claro q precisa de votos m", "1315": "ais modernos algu\u00e9m tem d\u00favida disso pois vejam a presidente dilma rousseff inaugurou hoje um projeto de prest\u00edgio para a ditadura comunista em cuba financiado pelo bns h\u00e1 tempos os portos do brasil sofrem com a falta de moderniza\u00e7\u00e3o investimentos produtores e caminhoneiros brasileiros sofrem a cada safra para escoar a produ\u00e7\u00e3o nacional enquanto isso acontece o governo dilma investiu no porto de mariel em cuba cerca de 1 bilh\u00e3o de d\u00f3lares isso mesmo um porto em outro pa\u00eds o dinheiro dos impostos que voc\u00ea paga ao mesmo tempo para reformar e ampliar os portos brasileiros o governo dilma investiu cerca de metade desse valor \u00e9 o que eu acho que devia investir aqui n\u00e9 olhar pela cas trabalhadores motorista que do brasil n\u00e9 o fogo inteiro d", "1316": "esde terminal que n\u00f3s estamos at\u00e9 o \u00faltimo la abandonado n\u00f3s pagamos maiores impostos do mundo para ter uma infraestrutura dessa aqui isso n\u00e3o pode ser verdade esse vale-tudo que tomou conta do atual governo n\u00e3o pode mais continuar porque a verdade \u00e9 que o brasil tem jeito o que n\u00e3o tem jeito esse jeito de governar do pt n\u00f3s temos tudo a nosso favor mat\u00e9rias primas terras f\u00e9rteis um povo trabalhador criativo que se supera a cada dia mas falta colocar tudo isso pra funcionar a dilma tinha tudo a seu favor tinha tudo para fazer o brasil andar e n\u00e3o conseguiu n\u00e3o conseguiu porque faltaram as pessoas corretas faltou seriedade e faltou capacidade para tomar as decis\u00f5es certas em benef\u00edcio dos brasileiros faltou saber liderar o brasil e que", "1317": "m tem as condi\u00e7\u00f5es de encerrar este ciclo de governo do pt somos n\u00f3s e mais do que isso somos n\u00f3s que temos a capacidade de colocar no lugar de gente s\u00e9ria gente experiente gente honesta para fazer a sua vida melhorar pra fazer obras aqui no brasil e mais uma vez eu pe\u00e7o seu voto eo seu apoio porque a onda da raz\u00e3o est\u00e1 chegando ea nossa vit\u00f3ria est\u00e1 cada dia mais perto a esse e neto de tancredo neves economista casal e pai de tr\u00eas filhos como presidente da c\u00e2mara a\u00e9cio liderou a aprova\u00e7\u00e3o da lei que permitiu que pol\u00edticos fossem presos por crimes comuns como governador de minas a\u00e9cio pegou o estado em graves dificuldades e cortou seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio para dar um exemplo seu choque de gest\u00e3o gerou refer\u00eancia de administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica ef", "1318": "iciente para o brasil e seu jeito novo de governar foi reconhecido internacionalmente a\u00e9cio terminou seu governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o a\u00e9cio est\u00e1 pronto para mudar o brasil o brasil precisa ai ai ai eu t\u00f4 a vossa que o brasil precisa ae a for\u00e7a que o brasil precisa de marina e dilma foram ministras do governo do pt e permaneceram l\u00e1 mesmo depois do mensal\u00e3o a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser candidata marina saiu do pt foi para o partido verde perdeu a elei\u00e7\u00e3o depois n\u00e3o conseguiu criar um outro batido e fui para o psb que apoiava o pt agora dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fiz e marina defende a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a\u00ed \u00e9 se o segue defendendo a mudan\u00e7a", "1319": "s no cear\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de mil e 53 quil\u00f4metros de ferrovias e duplica\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o de 3 mil e 3 quil\u00f4metros de rodovias que o trabalho n\u00e3o p\u00e1ra grandes obras de infraestrutura em andamento em todo o pa\u00eds grandes obras de mobilidade nas principais cidades brasileiras e no nordeste um monumental projeto de integra\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco superou todos os problemas e vai entrando na reta final das terras sofrido era humilhado mas hoje no nordeste inteiro ao clube atrav\u00e9s de lula v\u00eam doutora dilma com a presidenta e seu e a concluir nesta hora esse trabalho n\u00e3o pode parar por isso dilma vai fazer muita coisa para melhorar a educa\u00e7\u00e3o a sa\u00fade ea seguran\u00e7a vamos ver suas propostas dilma vai criar o programa mais especialidades uma rede nacional de cl\u00ednicas onde consultas exames e tratamentos com especialistas poder\u00e3o ser feitos sem", "1320": " demora o mesmo lugar e no tempo certo na seguran\u00e7a dilma vai implantar centros de co trulli em todas as capitais do pa\u00eds e se pelo de seguran\u00e7a integrada testado e aprovado na copa vai unir as pol\u00edcias federal e rodovi\u00e1ria a for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a e \u00e0s pol\u00edcias civil e militar o apoio das for\u00e7as armadas no combate \u00e0 gripe \u00e0 educa\u00e7\u00e3o dilma vai fazer uma profunda reforma no ensino b\u00e1sico incluindo a mudan\u00e7a no curr\u00edculo ea cria\u00e7\u00e3o de novos est\u00edmulos um professor gil n\u00e3o paga na semana passada ela foi a torre de caxias na baixada o munic\u00edpio e ao parque 13 de maio na zona sul de s\u00e3o paulo o meu governo dei dois princ\u00edpios morais igualdade de oportunidade para as pessoas o combate sem tr\u00e9guas \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o inversa sexta tem a mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nem que a vaca tussa obesa dos direitos dos trabalhadores diz confiar em nosso site", "1321": "valente a metade da circunfer\u00eancia do planeta para levar energia da usina de tucuru\u00ed at\u00e9 macap\u00e1 e depois at\u00e9 manaus foi necess\u00e1rio instalar tr\u00eas mil e 300 torres ao longo de mil 750 quil\u00f4metros duas delas instaladas aqui para atravessar o rio amazonas na divisa do par\u00e1 com o amap\u00e1 tem 295 metros de altura s\u00f3 29 metros a menos que a portuguesa \u00e9 uma obra simplesmente espetacular a verdade \u00e9 uma s\u00f3 dilma est\u00e1 realizando o maior conjunto de obras de infraestrutura na hist\u00f3ria recente e muita coisa j\u00e1 foi conclu\u00edda veja moderniza\u00e7\u00e3o de aeroportos como os de guarulhos e brasil novo terminal do porto expressa e primeiro trecho do metr\u00f4 de salvador expans\u00e3o dos metr\u00f4s de fortaleza e recife onde estaiada de manaus amplia\u00e7\u00e3o do trensurb aerom\u00f3vel e rodovia do parque o colega dele desde belo horizonte bras\u00edlia e rio de janeiro ch\u00e3o das \u00e1gua", "1322": "gada na verdade nenhuma outra obra desse porte no brasil foi cercada de tantos cuidados ambientais o estudo de impacto ambiental de belo monte levou quatro anos para ser elaborado tem 35 volumes e prev\u00ea um investimento de quase 4 bilh\u00f5es de reais em a\u00e7\u00f5es para compensar os impactos ambientais da obra essas medidas compensat\u00f3rias incluem desde a\u00e7\u00f5es para preservar a fauna ea flora da regi\u00e3o at\u00e9 obras para melhorar a qualidade de vida de altamira a cidade mais impactadas pela constru\u00e7\u00e3o de belo monte em altamira que despejava todo seu esgoto no rio xingu e est\u00e1 ganhando um sistema de saneamento e muita gente que morava em palafitas est\u00e1 sendo beneficiada com a constru\u00e7\u00e3o de mais de quatro mil casas n\u00f3s como muito desprezados e a\u00ed entrou o governo enxerga pobre e descobre que tamb\u00e9m s\u00e3o gente n\u00e9 eu vou dar tamb\u00e9m uma oportunidade de ", "1323": "uma vida melhor pra eles porque eles merecem tamb\u00e9m s\u00e3o gente s\u00f3 um ser humano ent\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 bem se a for\u00e7a de um pa\u00eds se mede pela capacidade de enfrentar grandes desafios ent\u00e3o um belo monte jirau e santo ant\u00f4nio s\u00e3o um bom exemplo desse novo brasil que dilma vem construindo aqui muito longe de quase tudo est\u00e1 surgindo um dos caminhos que nos conduzir\u00e1 a um futuro mais pr\u00f3spero e cheio de energia dilma tamb\u00e9m estruturou todo o sistema de energia brasileiro hoje mais de 98% do pa\u00eds faz parte do sistema interligado nacional sin antes era imposs\u00edvel transmitir a energia que sobrava uma regi\u00e3o para socorrer outra estivesse em dificuldades dilma estudou todas as regi\u00f5es do pa\u00eds foram integradas pelos cinco uma conquista que s\u00f3 foi poss\u00edvel porque em apenas quatro anos dilma implantou 23 mil quil\u00f4metros de linhas de transmiss\u00e3o o equi", "1324": " suficiente para construir 48 maracan\u00e3 e as 600 toneladas de alimentos seguidas no m\u00eas aqui nossa vida das pessoas para 20 mil pessoas di\u00e1rias nossa projeto que funciona 24 horas por dia n\u00f3s fazemos livros sempre quilo de arroz fora os outros reparos como salada sobremesa a\u00e7ougue padaria e n\u00e3o pode faltar nossa sopa belo monte emprega mais de 20 mil trabalhadores vindos de todo o pa\u00eds gente que j\u00e1 teve a vida transformada por esta obra que dilma realiza para transformar o brasil jamais pensei em trabalhar na tabela nesta manh\u00e3 vai ter pra sair para voltar logo a filha dele construir belo monte chegou a cair no fundamental na frente que puxou a loja mesmo o trabalho de belo monte praticamente n\u00e3o para come\u00e7a cedo e atr\u00e1s nessa noite quando parece ficar ainda mais grandiosa impactante \u00e9 trabalho duro intenso mas \u00e9 claro tamb\u00e9m espa\u00e7", "1325": "o para o lazer ea divers\u00e3o e descanso est\u00e3o no condom\u00ednio bai\u00e3o local que ele podia ser vista a ningu\u00e9m para descansar tranq\u00fcilo sossegado est\u00e1 muito bom uma vez na vida em \u00e1quila s\u00e3o quatro pessoas no quarto e aqui eu tenho uma cabaninha o lugar onde descansa n\u00e9 essa aqui \u00e9 a nossa academia \u00e9 o lugar onde o pessoal maior cidade e as obras de troca pelo movimento de perceber tamb\u00e9m que o nacional vai movimentar da eu vou embora se achava o evento entrega do ingresso com uma pot\u00eancia instalada de mais de 11 mil megawatts belo monte vai gerar em m\u00e9dia 4.571 megawatts energia suficiente para atender 18 milh\u00f5es de resid\u00eancias ou 60 milh\u00f5es de pessoas o equivalente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da fran\u00e7a ser\u00e3o 18 turbinas as primeiras entram em opera\u00e7\u00e3o entre 2015 e 2016 tamb\u00e9m \u00e9 importante saber que nenhuma absolutamente nenhuma terra ind\u00edgena ser\u00e1 ala", "1326": "os lares e movimentando em corridas s\u00e3o paulo e rio as meninas de todas as hoje pra isso porque das hidrel\u00e9tricas de jirau e santo ant\u00f4nio no rio madeira em rond\u00f4nia que j\u00e1 acionaram seus primeiros por menos e da hidrel\u00e9trica de belo monte no rio xingu no par\u00e1 que est\u00e1 entrando na reta final tr\u00eas das maiores obras da nossa hist\u00f3ria e dilma transformou em realidade geral acionou as suas primeiras turbinas em 2013 e santo ant\u00f4nio em 2012 quando tudo estiver conclu\u00eddo essas duas hidrel\u00e9tricas v\u00e3o produzir energia suficiente para atender mais de 11 milh\u00f5es de pessoas parte da energia gerada aqui vai abastecer todo o sistema acre rond\u00f4nia e mato grosso a energia excedente ser\u00e1 transmitida diretamente de porto velho para araraquara da\u00ed ela ser\u00e1 distribu\u00edda para todo o brasil pelo sistema interligado nacional s\u00e3o obras assim que v\u00e3o gara", "1327": "ntir a energia necess\u00e1ria para que o brasil viva um novo ciclo de desenvolvimento social e econ\u00f4mico belo monte \u00e9 a maior hidrel\u00e9trica em constru\u00e7\u00e3o no mundo e depois de pronta vai ser a quarta maior em capacidade de gera\u00e7\u00e3o de energia atr\u00e1s apenas de itaipu e de duas hidrel\u00e9tricas chinesas muita gente no brasil n\u00e3o sabe que estamos realizando uma obra desse porte pois \u00e9 estamos por isso quando falam que o brasil est\u00e1 parado eu at\u00e9 acho gra\u00e7a a verdade que o brasil est\u00e1 se movimentando como nunca fazendo o que tem que ser feito realizando as obras que eram esperadas h\u00e1 d\u00e9cadas tudo aqui impressiona pela grandeza o canal que vai levar 14 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua por segundo at\u00e9 as turbinas da hidrel\u00e9trica a barragem principal com 90 metros de altura as mais de duas mil e 500 m\u00e1quinas e equipamentos pesados a quantidade de concreto", "1328": " digo ao presidente mas mudan\u00e7as mais com o gol o brasil perdeu durante anos um tesouro inestim\u00e1vel a capacidade de planejar e executar grandes programas sociais e grandes obras de infraestrutura como o ministro ajudei o presidente lula a recuperar esse tempo perdido como presidenta acelerei esse trabalho estamos conseguindo resultados muito importantes somos hoje um dos pa\u00edses com maior volume de grandes obras mundo ao mesmo tempo com os maiores programas de inclus\u00e3o social e distribui\u00e7\u00e3o de renda n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil tocar tudo isso e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por causa da grave crise internacional \u00e9 porque encontramos ainda hoje obst\u00e1culos ea dados daquele tempo em que o brasil n\u00e3o se preocupava em planejar e executar mas a cada dia isso vai ficando no passado sabe de onde vir\u00e1 em grande parte da energia que num futuro pr\u00f3ximo continuar\u00e1 iluminando noss", "1329": " de uma presidenta brasileira quando sai de casa todos os dias ele n\u00e3o sabe uma vez ser assaltado tr\u00eas vezes domingo ele sai para as ruas na primeira esquina que ele passa ele comprou uma pizza est\u00e1 sendo assaltado que 33 34 sendo aquela pizza \u00e9 imposto mais o mercado idem comprar arroz feij\u00e3o trigo p\u00e3", "1330": "o tamb\u00e9m \u00e9 o estado que o assalta e se ele entra em qualquer lugar para comprar um carro aquele caio vai pagar tr\u00eas vezes mais de carro se ele entra gente tamb\u00e9m no banco a\u00ed piorou a ele ser assaltado eternamente nunca sai dessa d\u00edvida mais por isso insisto o grande predador social \u00e9 o banco \u00e9 nossa f\u00e9", "1331": "s de pequenos agricultores rurais e coloquei tamb\u00e9m na constitui\u00e7\u00e3o que as terras dos pequenos n\u00e3o podem ser objeto de reforma agr\u00e1ria para evitar a persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e ela foi uma das 145 postos que aproveite na \u00e9poca ela foi considerada como a emenda da paz no campo", "1332": " ele j\u00e1 tem maior a democracia crist\u00e3 tem um compromisso fechado com a agricultura brasileira propus defende e aprovei est\u00e1 hoje na nossa constitui\u00e7\u00e3o que todos os pequenos produtores rurais do nosso pa\u00eds n\u00e3o paga imposto sobre a terra isso beneficia hoje no brasil milh\u00f5e", "1333": "A\u00e9cio Neves esteve, hoje, em Marab\u00e1 e em Bel\u00e9m (PA), acompanhado do governador Sim\u00e3o Jatene. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1rwwZGN:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-vai-incentivar-a-industria-e-investir-em-infraestrutura.html?utm_medium=noticias_destaque_principal?utm_medium=noticias_destaque_principal", "1334": "Esperamos que a CPMI possa receber todas as informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0s den\u00fancias que envolvem a Petrobras, para que aqueles que, eventualmente, tenham assaltado a nossa maior empresa p\u00fablica possam ser exemplarmente punidos. - A\u00e9cio Neves", "1335": "A\u00e9cio Neves acredita que a seguran\u00e7a p\u00fablica deve ser tratada com prioridade pelo governo federal. No seu governo, ela ser\u00e1 de responsabilidade do presidente da Rep\u00fablica. #MudaBrasil", "1336": "Voc\u00ea sabe quanto o governo federal j\u00e1 investiu em creches e escolas de tempo integral? Sabe, por acaso, quantas pessoas deixaram a condi\u00e7\u00e3o de analfabetismo pelas a\u00e7\u00f5es dos governos do Partido dos Trabalhadores? Assista \u00e0 anima\u00e7\u00e3o e descubra! Neste #DiaMundialdaAlfabetiza\u00e7\u00e3o temos muito o que comemorar com investimentos do governo federal no setor. E #MaisMudan\u00e7as est\u00e3o por vir! Assista, curta e compartilhe!", "1337": "Entenda o que significa desperdi\u00e7ar o pr\u00e9-sal. #MaisMudan\u00e7aMaisFuturo", "1338": "Enquanto uns desprezam o pr\u00e9-sal, outros se disp\u00f5em a mergulhar fundo em busca do petr\u00f3leo que vai ser o nosso passaporte para o futuro. Assista!", "1339": "A quest\u00e3o do aborto pra mim \u00e9 pessoal e muito consolidada, porque eu fui m\u00e9dico numa regi\u00e3o pobre e vi isso durante d\u00e9cadas, fazendo pr\u00e9-natal, atendendo crian\u00e7as e vendo o drama das mulheres da periferia que eram tratadas como criminosas porque, por algum motivo pessoal da vida delas, tinham que fazer a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez, e a lei brasileira diz que elas s\u00e3o criminosas. Al\u00e9m da dor que o aborto acarreta, ela ainda \u00e9 tratada como criminosa. O texto do EL PA\u00cdS Brasil \u00e9 do Luiz Ruffato. http://bit.ly/1CKgteU:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/09/08/politica/1410187306_545732.html", "1340": "Fico muito feliz de poder contar com o apoio do Instituto Nina Rosa - projetos por amor \u00e0 vida lugar que luta para trazer equil\u00edbrio e harmonia na rela\u00e7\u00e3o entre o homem e nossos animais. Muito obrigado Nina Rosa Jacob pela for\u00e7a e pela delicadeza do v\u00eddeo. https://www.youtube.com/watch?v=X10bo3NCcc8", "1341": "Os pol\u00edticos muitas vezes se colocam como uma casta, afastada da popula\u00e7\u00e3o, quando na verdade s\u00e3o cidad\u00e3os absolutamente comuns. http://bzfd.it/1lFUArM:=:http://www.buzzfeed.com/irangiusti/provas-que-o-eduardo-jorge-e-o-mujica-brasileiro?utm_term=340nvg2#20lapc6", "1342": NaN, "1343": "Sou contra empresa financiar campanha porque isso pode escravizar o pol\u00edtico eleito. Por isso registrei um of\u00edcio, em Bras\u00edlia, dizendo que minha campanha n\u00e3o aceita este tipo de contribui\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/1s4oJC2:=:https://www.youtube.com/watch?v=sseWRGX-e_s&feature=youtu.be", "1344": NaN, "1345": "Recomendo o Papo Reto hoje, \u00e0s 20h30, com o candidato ao governo de S\u00e3o Paulo pelo Partido Verde, Gilberto Natalini. Envie suas perguntas com a #gilbertonatalini43 e assista o programa no link: http://natalini.com.br/tv-natalini-2/", "1346": "https://www.facebook.com/video.php?v=774944629218496&fref=nf:=:https://www.facebook.com/mapaeducacao/videos/774944629218496/", "1347": "Qual \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que n\u00f3s queremos? www.eymaelpresidente27.com.br", "1348": "Estamos no ar! Enviem suas perguntas! #EquipeLF #FalaLevy", "1349": "Fiquem atentos: hoje, a partir das 14h eu estarei no Terra TV respondendo perguntas de jornalistas e leitores, conto com voc\u00eas! ", "1350": "Na noite do dia 7 de setembro, um inc\u00eandio destruiu parte da comunidade conhecida como Buraco Quente, localizada no bairro nobre de Campo Belo, Zona Sul da capital paulista. Uma das poucas comunidades que se mantinha numa regi\u00e3o marcada por pr\u00e9dios de classe m\u00e9dia alta e dos ricos de S\u00e3o Paulo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/incendio-de-favela-em-sp-a-culpa-e-do-estado/ #Equipe50", "1351": "Bom dia! Luciana passa o dia em Gravata\u00ed. Ao meio-dia, participa de ato na Pra\u00e7a do Chafariz. \u00c0s 14h, concede entrevista ao Jornal de Gravata\u00ed. Acompanhe a agenda em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "1352": "#Agenda | Marina Silva visita na manh\u00e3 desta segunda-feira a Creche Betty Lafer na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. #SouMarina40", "1353": "O Pr\u00e9-Sal \u00e9 patrim\u00f4nio do Brasil.", "1354": "Na Para\u00edba, reafirmamos o compromisso de nossa candidatura com a cultura O plano de governo do Partido Social Crist\u00e3o tem como um de seus eixos principais a qualidade de vida. Algumas de nossas a\u00e7\u00f5es relacionadas a esta \u00e1rea s\u00e3o: Investimento p\u00fablico priorit\u00e1rio em programas de inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o jovem e carente atrav\u00e9s da cultura; crescente desonera\u00e7\u00e3o fiscal no setor cultural nacional, em virtude do relevante servi\u00e7o social prestado; a\u00e7\u00f5es que garantam acesso de toda a sociedade brasileira \u00e0 cultura. Leia a mat\u00e9ria completa: http://bit.ly/1ueH4wP:=:http://blogdoeveraldo.com.br/brasil/item/940-na-para%C3%ADba-reafirmamos-o-compromisso-de-nossa-candidatura-com-a-cultura", "1355": "#Z\u00e9naImprensa l Para Z\u00e9 Maria, a estrat\u00e9gia \u00e9 levar os pr\u00f3prios trabalhadores ao poder. O seu partido defende que todos os parlamentares recebam sal\u00e1rio equivalente ao de um oper\u00e1rio qualificado e que seus mandatos possam ser revogados a qualquer momento. Para enfrentar a infla\u00e7\u00e3o, defende aumento geral dos sal\u00e1rios e congelamento dos pre\u00e7os dos produtos. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1356": "#Z\u00e9naImprensa l Portal Estado de Minas destaca as propostas apresentadas por Z\u00e9 Maria em entrevista a CBN. Desmilitariza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, estatiza\u00e7\u00e3o dos bancos, n\u00e3o pagamento da d\u00edvida externa e a posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria ao financiamento de empresas nas campanhas eleitorais foram alguns dos pontos destacados pelo ve\u00edculo que repercutiu o bate papo de Z\u00e9 Maria hoje pela manh\u00e3 na r\u00e1dio. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "1357": "#Z\u00e9naImprensa l Confira algumas propostas de Z\u00e9 Maria 16 publicadas pelo portal de Not\u00edcias G1! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1358": "#Z\u00e9naImprensa l Bastidores da Informa\u00e7\u00e3o estreia s\u00e9rie de Elei\u00e7\u00f5es com entrevista de Z\u00e9 Maria. Na entrevista, o candidato do PSTU fala da sua sa\u00edda do PT, temas pol\u00eamicos, como aborto e eutan\u00e1sia, al\u00e9m da d\u00edvida externa brasileira. Confira! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1359": "#Z\u00e9naImprensa l Correio da Cidadania entrevista Z\u00e9 Maria. Na conversa, ele deixou claro que a miss\u00e3o da esquerda, e \u00e0 qual se dedica seu partido, \u00e9 apresentar um projeto que fale em nome dos interesses dos jovens e trabalhadores em luta, sem alimentar a ilus\u00e3o de que grandes mudan\u00e7as podem vir atrav\u00e9s do voto. Confira a entrevista na \u00edntegra! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1360": "O PSTU \u00e9 disparado o partido com o maior propor\u00e7\u00e3o de candidatas mulheres nestas elei\u00e7\u00f5es. Para o nosso partido, a luta contra toda forma de opress\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpio. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Claudia Durans, uma mulher negra e lutadora, foi escolhida para ser vice-candidata a Presid\u00eancia. Estes dados refletem a nossa pol\u00edtica cotidiana para os setores oprimidos da nossa sociedade. O nosso partido \u00e9 assim! ", "1361": "No dia 18 de setembro, Z\u00e9 Maria participar\u00e1 de Sabatina organizada pelo DCE Livre da USP. Confirme presen\u00e7a no evento do Facebook e mande perguntas para o candidato do PSTU atrav\u00e9s do email dce@dceusp.org.br #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "1362": "#Z\u00e9naImprensa l Hoje, pela manh\u00e3, Z\u00e9 Maria concedeu entrevista para R\u00e1dio CBN. N\u00e3o conseguiu ouvir ao vivo? A CBN gravou em v\u00eddeo! Confira! Confira tamb\u00e9m a mat\u00e9ria: http://goo.gl/7eO1bB:=:http://cbn.globoradio.globo.com/grandescoberturas/eleicoes-2014/presidencia/2014/09/08/QUEM-CONTRATA-A-BANDA-ESCOLHE-O-TIPO-DE-MUSICA-QUE-ELA-VAI-TOCAR-DIZ-ZE-MARIA-DO-PSTU.htm ", "1363": " o partido verde \u00e9 um partido necess\u00e1rio para o brasil precisam de a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas que concilie a economia e trabalho meio ambiente e justi\u00e7a social pe\u00e7o seu voto para o partido v\u00ea est\u00e1 em suas m\u00e3os nos ajudar a eleger pessoas do partido verde para o congresso nacional e assembl\u00e9ias estaduais \u00e9 importante temos lideran\u00e7as comprometidas com energias renov\u00e1veis ar limpo \u00e1gua pura alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1", "1364": "vel cultura de paz e ajuda o partido verde at\u00e9 a vota\u00e7\u00e3o expressiva no primeiro turno faz a sua parte a garantirmos a for\u00e7a ambientalista que vai atuar decisivamente na maneira como as quest\u00f5es de cultura de paz e meio ambiente ser\u00e3o tratadas no segundo turno e nos futuros governo do brasil tome partido vote no partido verde este eduardo jorge o candidato do partido verde a presidente do brasil", "1365": " n\u00e3o me partido resolve o pessoal tem propostas no brasil precisamos de uma revolu\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria que diminua a carga sobre o assalariado ea classe m\u00e9dia e taxa os milion\u00e1rios um imposto sobre as grandes fortunas que est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o \u00e9 cumprido quem tiver f", "1366": "ortunas acima de 50 milh\u00f5es deve pagar uma al\u00edquota de 5% ao ano voc\u00ea certamente n\u00e3o vai pagar esse imposto mas tem gente que deveria pagar e n\u00e3o est\u00e1 pagando s\u00f3 com isso podemos dobrar os gastos com educa\u00e7\u00e3o eu sou oceana genro candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo pessoal", "1367": " o brasil quer ter um novo rumo isso todo mundo sabe algumas coisas precisam mudar \u00e9 o g\u00eanio mas \u00e9 preciso ter um plano saber o que vai fazer e como fazer eu andei quando ar em todas as regi\u00f5es do brasil ouvindo milhares de pessoas n\u00f3s elaboramos um programa com propostas reais melhorar a sa\u00fade escola em tempo integral cuidar da seguran\u00e7a n\u00e3o s\u00e3o promessas repetidas", "1368": " n\u00e3o s\u00e3o pe\u00e7as de propaganda s\u00e3o compromissos com o brasil de verdade n\u00f3s podemos reunir as melhores pessoas com capacidade para executar esse turno porque n\u00f3s n\u00e3o temos que dar minist\u00e9rio em troca de tempo de televis\u00e3o n\u00e3o vamos nos submeter \u00e0 chantagem pol\u00edtica de ningu\u00e9m nosso compromisso \u00e9 com a sociedade brasileira os trabalhadores dos empres\u00e1rios \u00e0s comunidade", "1369": "s as juventudes e os movimentos sociais n\u00f3s queremos e podemos unir o brasil para isso \u00e9 preciso dialogar os grupos que est\u00e3o h\u00e1 20 anos no poder n\u00e3o conseguem mais dialogar eles est\u00e3o dividindo os brasil eles numa guerra eles n\u00e3o se escutam e n\u00e3o conseguem mais escutar as pessoas \u00e9 preciso superar essa velha pol\u00edtica que est\u00e1 atrasando o brasil prejudicando o nosso", "1370": " desenvolvimento e colocando em risco as conquistas econ\u00f4micas e sociais que devem ser mantido e aperfei\u00e7oado n\u00f3s vamos promover o di\u00e1logo tem gente boa em todos os partidos e tamb\u00e9m nas empresas nas universidades em toda parte tem gente honesta e competente que pode colaborar todos juntos somos fortes e podemos fazer a mudan\u00e7a n\u00e3o vamos desistir no brasil agora \u00e9", "1371": " perceber a raiz dos problemas que voc\u00eas sentem no dia a dia est\u00e1 na forma capitalista as condi\u00e7\u00f5es de trabalho seu sal\u00e1rio os pre\u00e7os sempre subindo as tarifas dos servi\u00e7os o pre\u00e7o ea qualidade do transporte tudo virou mercadoria que acaba enriquecendo poucas pessoas a proposta do perceber \u00e9 que tudo isso que \u00e9 essencial \u00e0 vida humana sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o transporte moradia n\u00e3o pode ser mercadoria n\u00f3s defendemos a desmercantiliza\u00e7\u00e3o da vida n\u00f3s defendemos o socialismo eu voto mauro iasi 21", "1372": " agora \u00e9 o psp go construir nas lutas prazo para os trabalhadores o agroneg\u00f3cio concentra terras super hist\u00f3ria trabalhadores rurais restringe \u00e0 agricultura familiar e destr\u00f3i a natureza o governo deu 136,8 milh\u00f5es para o setor mas n\u00e3o faz a reforma agr\u00e1ria e n\u00e3o aprova emenda contra o trabalho escravo \u00e9 preciso estatizar as grandes empresas do agroneg\u00f3cio no", "1373": " brasil colocar\u00e1 sob controle dos trabalhadores para produzir alimentos para o povo brasileiro e proteger o meio ambiente n\u00f3s precisamos de uma reforma agr\u00e1ria que assente as centenas de milhar de fam\u00edlias sem terra n\u00f3s temos no nosso pa\u00eds por isso defendemos um governo dos trabalhadores e patr\u00f5es fortalecer essa luta vote 16 lotes \u00e9 maria presidente pstu 16", "1374": " enfim ah e se o presidente o brasil \u00e9 um pa\u00eds extraordin\u00e1rio \u00fanico nenhum pa\u00eds do mundo tem as riquezas as potencialidades que o brasil tem estamos aqui no estado do amazonas no rio negro e na comunidade do juli\u00e3o conhecer a dona benta estou aqui com minha filha gabriela vamos l\u00e1 minha preocupa\u00e7\u00e3o qual \u00e9 n\u00e9 diz que s\u00f3 v\u00e3o acabar bolsa fam\u00edlia n\u00e3o pode ouvir que pode ver a senhora o seguinte eu nessa \u00e9poca de campanha sempre tem uma boa taria d\u00e1 nada n\u00e9 eu quero aqui ou na sua casa aqui o meu compromisso com a senhora n\u00e3o \u00e9 com o brasil inteiro n\u00f3s vamos manter o bolsa fam\u00edlia e vamos ajudar a fazer o brasil crescer permite que as pessoas se qualifiquem cada vez mais pra todo mundo poder sonhar com a vida um pouco melhor n\u00e9 a ", "1375": "preocupa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m que eu tenho muito a infla\u00e7\u00e3o n\u00e9 ontem fui manaus fazer compras quando eu for outra semana o que eu comprei a semana n\u00e3o vai dar pra mim comprar mais porque a infla\u00e7\u00e3o s\u00f3 todo dia n\u00e9 gol l\u00e1 comprou o rosto um pre\u00e7o quando semana e rolagem outro penso ent\u00e3o eu tenho falado sempre sabendo aqui com infla\u00e7\u00e3o \u00e9 a toler\u00e2ncia zero em si \u00e9 o que mais atrapalha a vida de quem mais precisa tanto que recebe a bolsa seria se a busca vai l\u00e1 dar uma m\u00e3o e tira com a outra eu fui governador da banda durante oito anos do lado estado de minas gerais se o governo foi de gente s\u00e9ria e dic\u00e7\u00e3o que cita no cora\u00e7\u00e3o da bela sefid se desdobra para ajudar as coisas v\u00e3o melhorar o bolsa fam\u00edlia o dinheiro que n\u00e3o pode faltar para ajud", "1376": "ar fam\u00edlias como a da dona brenda no presente e \u00e9 por isso que ele vai continuar no nosso governo mas eu te pergunto o dinheiro para ajudar no futuro quando aprendeu uma m\u00e3e batalhadora 1 milh\u00f5es de outras m\u00e3es que est\u00e3o espalhadas por todo o brasil e elas n\u00e3o consegue guardar o dinheiro para os filhos t\u00eam as oportunidades que ela n\u00e3o teve em minas quando foi governador a gente achou uma solu\u00e7\u00e3o criativa para isso chamada ou poupan\u00e7a jovem \u00e9 bem simples o governo abre uma conta poupan\u00e7a para o jovem que entra no ensino m\u00e9dio e todo m\u00eas deposita o dinheiro que fica l\u00e1 juntanto terminado o estudo o dia da formatura o jovem recebe esse dia uma poupan\u00e7a que ele pode usar para iniciar uma nova etapa na sua vida ou mesmo para come\u00e7a", "1377": "r um pequeno neg\u00f3cio uma condi\u00e7\u00e3o e ir bem na escola e n\u00e3o se envolver com a viol\u00eancia com crimes lutar contra a pobreza n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cuidar do presente \u00e9 pensar no futuro das pessoas acharam que acabam ensino m\u00e9dio para e ficar trabalhando em qualquer emprego e n\u00e3o chove em rolar eles chegaram esse programa ao vivo na escola a gente n\u00e3o podia ter nota baixa freq\u00fc\u00eancia tipo num programa segue dividido abriu a cabe\u00e7a da gente mais conhecemos bem diferente um ter\u00e7a longe pra mim \u00e9 um her\u00f3i de de roupa de longe que o sonho agora com adriano hoje \u00e9 montar mais bacana pra mim um grande time um neg\u00f3cio bacana essa \u00e9 uma experi\u00eancia que n\u00f3s podemos levar para v\u00e1rias regi\u00f5es do brasil para ajudar a diminuir o abandono escolar proteger os ", "1378": "jovens das drogas e do ass\u00e9dio do crime organizado e criar novas oportunidades para que milh\u00f5es de jovens brasileiros possam crescer na vida a gente n\u00e3o precisa de novas promessas a gente precisa de quem j\u00e1 fez ao vivo governar \u00e9 ter prioridades quando governou minas a\u00e9cio estabeleceu uma prioridade \u00e0 educa\u00e7\u00e3o governar \u00e9 mostrar resultados minas tem um melhor ensino fundamental do brasil governar \u00e9 dar exemplos quando governou minas a\u00e9cio contou o pr\u00f3prio sal\u00e1rio pela metade governar repensar antes da popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o no partido a\u00e9cio fez um governo com os melhores pessoas sem distin\u00e7\u00e3o de partidos um novo brasil se unindo bem vindo bem vindo aqui e l\u00e1 bem vindo ai ai ai ai ta ai ai ai ai o a\u00e9cio \u00e9 bem vindo a\u00e9cio presidente", "1379": "so dona eunice escreveu para dilma ferida \u00e9 presidente n\u00f3s os pobres muitas vezes trabalhamos muito sem resultados pois nos faltam as ferramentas foi ent\u00e3o que chegou a \u00e1gua para plantar a luz \u00e9 a minha casa minha vida agora meus filhos plant\u00e3o com alegria trabalham incans\u00e1veis mas com resultados deus aben\u00e7oe muit\u00edssimo e tenha certeza que milhares como n\u00f3s que agradecem de cora\u00e7\u00e3o eunice ai ai ai pelo \u00eddolo a carreira do nice desde que a sua carta nunca mais esqueci daquela frase em que a senhora dizia n\u00f3s os povos muitas vezes trabalhamos muito mas sem resultados pois nos faltam as ferramentas com palavras t\u00e3o simples e t\u00e3o claras a senhora dona eunice foi direto ao ponto a pobreza a senhora bem sabe n\u00e3o \u00e9 resultado da falta de esfor\u00e7o e sim da falta de oportunidades cria", "1380": "r essas oportunidades dona eunice tem sido a raz\u00e3o do nosso trabalho e grandes t\u00eam sido as nossas vit\u00f3rias a sua fam\u00edlia \u00e9 prova de que ajudar as pessoas de que oferecer condi\u00e7\u00f5es para que elas trabalham s\u00f3 gera prosperidade neste momento eu gostaria de estar ao lado da senhora de abra\u00e7ar e agradecer por tudo o que a senhora representa um abra\u00e7o muito carinhoso do nice creio que hoje mostramos muitas raz\u00f5es para voc\u00ea acreditar no futuro do brasil para que voc\u00ea ajude a verdade vai vencer a mentira e o amor e esperan\u00e7a vencerem o medo eo \u00f3dio n\u00e3o h\u00e1 for\u00e7a capaz de parar as mudan\u00e7as que v\u00e3o fazer o brasil viver um novo ciclo de desenvolvimento porque n\u00f3s somos um povo de fibra que queremos sempre mais e melhor avante brasil mas mudan\u00e7as e m\u00e3es futuro de uma presidenta", "1381": " espero ficar eternamente na europa sabe porque dou em 2002 o governo investiu 8 bilh\u00f5es de reais no pronaf o programa de apoio \u00e0 agricultura familiar hoje em inv\u00e9s de 24 milh\u00f5es cento e noventa e quatro por cento de aumento real resultado a agricultura familiar gera mais de 12 milh\u00f5es de empregos e j\u00e1 \u00e9 respons\u00e1vel por 70% dos alimentos que chegam \u00e0 mesa dos brasileiros a juventude paulo tamb\u00e9m est\u00e1 sendo muito diferente da de seu pai se voc\u00ea fosse pedir voc\u00ea conseguir fazer a faculdade como o goleiro felipe n\u00e3o conseguiu fazer nada no ano o emprego ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil voc\u00ea ter um emprego com carteira assinada \u00e9 muito sofrida aos 19 anos o padre j\u00e1 tem um bom emprego como milh\u00f5es de jovens ele fez um curso do pronatec e hoje trabalha numa das maiores obras do pa\u00eds a hidrel", "1382": " digo a presidenta mas mudan\u00e7as mais futuro ent\u00e3o o pessoal a perspectiva obl\u00edqua para onde convergem os dois pontos de fuga quem \u00e9 e \u00e9 houve um tempo no brasil pela forma em que era imposs\u00edvel ver filha de pedro le\u00f3n \u00e9 estudando em uma universidade particular n\u00e3o sei se a gente escolhe com dois ou tr\u00eas quartos em que precisar qual houve um tempo no brasil em que era imposs\u00edvel ver fam\u00edlia pobre sendo dona da pr\u00f3pria casa houve um tempo no brasil em que era imposs\u00edvel ver porteiro viajando de avi\u00e3o mas depois de lula e dilma n\u00e3o existem mais pessoas e imposs\u00edveis no brasil ainda analisadas as portas est\u00e3o se abriu para todos agora muito mais mudan\u00e7as vir\u00e3o pelas m\u00e3os de quem j\u00e1 provou que sabe mudar para melhor o brasil dilma mais mudan\u00e7as mais futuro quem \u00e9 mais jovem talv", "1383": "ez n\u00e3o lembre o quanto o brasil mudou nos \u00faltimos 12 anos mas seus pais certamente nunca esquecer\u00e3o aquele tempo em que os mais pobres n\u00e3o podiam sonhar com a casa pr\u00f3pria nem curso superior n\u00e3o tinham carro nem viajavam de avi\u00e3o passavam mais tempo desempregados do que empregados sei que ningu\u00e9m vive de passado e que o brasil de hoje mais quer precisa \u00e9 discutir o futuro para isso \u00e9 importante que cada brasileiro e cada brasileira pergunte a si mesmo quem pode garantir mais avan\u00e7os os que est\u00e3o ligados \u00e0quele passado de desigualdade por quem realizou o maior ciclo de mudan\u00e7as da nossa hist\u00f3ria abrindo um novo mundo de oportunidades para todos os brasileiros os governos lula e dilma 36 milh\u00f5es de brasileiros saiu o que \u00e9 mais do que a soma das popula\u00e7\u00f5es do paraguai e bol\u00edv", "1384": "ia hoje \u00e9 assim estamos o governo do brasil odair c\u00edcero e pablo eles fazem parte da primeira gera\u00e7\u00e3o de jovens que est\u00e1 crescendo no brasil muito diferente daquele dos seus pais odair um dia trocou o campo pela cidade e ler trabalhou comigo desde pequeninho sempre junto comigo ele saiu porque n\u00e3o tinha perspectiva de ter um futuro na agricultura mas gra\u00e7as a deus hoje est\u00e1 comigo o daee voltou ao campo porque com lula e dilma o apoio \u00e0 agricultura familiar cresceu como nunca quando eu voltei da ind\u00fastria pra nossa de incentivo completo totais muitos at\u00e9 hoje nos contam com um trator micro e v\u00e1rios implementos gra\u00e7as aos programas do governo nos \u00faltimos anos em totalmente perspectiva do produtor o bom filho \u00e0 casa torna isso a\u00ed da nossa cidade mas agora da cidade para n\u00f3s e", "1385": " www.dilma.com.br meus amigos e minhas amigas que o brasileiro sempre foi um batalhador todo mundo sabe o que faltava era um governo que ele dessa chance de realizar seus sonhos foi o que fizemos e continuamos fazendo abrimos com nunca as portas da educa\u00e7\u00e3o abrimos as portas que estavam fechadas por 500 anos e a\u00ed surgiu um novo brasil onde cada pr\u00f3pria emprego em renda cair na mesa carro viajem de avi\u00e3o e muito mais deixaram de ser um privil\u00e9gio de poucos e se tornar um direito de todos o fato \u00e9 que hoje a vida dos brasileiros \u00e9 muito melhor do que no tempo que era governado por aqueles que governaram para poucos e tem tudo para continuar melhorando \u00e9 s\u00f3 seguir no caminho certo odone nos seus filhos e netos s\u00e3o um retrato de um brasil que mudou muito nos \u00faltimos anos por is", "1386": "\u00e9trica de jirau em rond\u00f4nia que tinha uma visita dias gra\u00e7as ao pronatec e j\u00e1 come\u00e7ou a ter aquela vis\u00e3o mais ampla do que eu realmente queria pra mim me sinto muito orgulhoso por estar na obra desse porte sendo muito \u00fatil os pais falaram assim voc\u00ea n\u00e3o vai ter coragem para j\u00e1 a fam\u00edlia aqui n\u00e9 ent\u00e3o longe mas eu falei olha o mundo t\u00e1 a\u00ed a gente tem que sair um dia de casa pra poder batalhar e estudar e focar em algo n\u00e9 ent\u00e3o \u00e9 esse o prop\u00f3sito aqui orgulho dele afirmam que h\u00e1 19 anos de servi\u00e7o sabe por que mudou com lula e dilma o brasil gerou mais de 20 milh\u00f5es de empregos dilma tamb\u00e9m criou o pronatec o maior programa de forma\u00e7\u00e3o profissional da nossa hist\u00f3ria o resultado nos \u00faltimos anos tivemos as menores taxas de desemprego da nossa hist\u00f3ria c\u00edcero tamb\u00e9m foi muito m", "1387": "ais longe do que se esperava minha m\u00e3e ela veio do piau\u00ed enfim \u00e9 dif\u00edcil muito dif\u00edcil n\u00f3s achamos simplesmente o que comer em casa os alimentos eram conseguidos muitas vezes a tudo isso mas eu n\u00e3o podia ver um lindo gol livre assim 'olha a\u00ed eu falar o que eu quero descer um m\u00e9dico para cuidar de mim quando eu quiser sair eu pobre negro favelado faminto perfume m\u00e9dio isso antigamente n\u00e3o n\u00e3o era poss\u00edvel hoje eu s\u00f3 pude chegar onde cheguei encontram pobre hoje neste pa\u00eds t\u00eam vez e tem empresa talvez a indica\u00e7\u00e3o ainda pesca do a\u00e7o ian ainda \u00e9 de caet\u00e9 carne rio sabe porque t\u00f4 com dilma e lula foram criadas 18 universidades federais 173 campo 5 422 escolas t\u00e9cnicas surgiram programas como o prouni j\u00e1 o fi\u00e9is foi refor\u00e7ada e ampliado o resultado antes o brasil tinha tr\u00eas milh\u00f5", "1388": "es e meio de jovens nas universidades hoje tem mais de 7 milh\u00f5es s\u00e3o exemplos assim que n\u00e3o deixam nenhuma d\u00favida e indo de oportunidades se abriu para os jovens de hoje e tamb\u00e9m para os seus pais que tanto sofreram no passado s\u00f3 quem j\u00e1 mudou o brasil pode garantir que o brasil vai continuar mudando dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico s\u00e3o 143 milh\u00f5es de reais para construir ou ampliar move metr\u00f4s 14 lts 180 br texto e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras dilma dilma dilma avan\u00e7ou com as obras de energia em todo o pa\u00eds agora dilma est\u00e1 concluindo tr\u00eas das maiores obras da nossa hist\u00f3ria as hidrel\u00e9tricas de belo monte jirau e santo ant\u00f4nio gilmar zhou yang fez 15 dilma gravou um v\u00eddeo pra ela ent\u00e3o mande pra gente", "1389": " pior do meu querido brasil mundo ros\u00e1ceo atual governo se escreve com certeza \u00e9 o de outro pa\u00eds foi o brasil n\u00e3o \u00e9 deus na \u00e9poca de incertezas com infla\u00e7\u00e3o em alta o povo investimentos eo crescimento n\u00e3o passa de um processo \u00e0 p\u00e1tria amada sangra com mais 50 mil de seus filhos assassinados por ano n\u00e3o temos s", "1390": "a\u00fade para a maioria da popula\u00e7\u00e3o a ponto de sermos obrigados a importar m\u00e9dicos at\u00e9 de cuba \u00e0 educa\u00e7\u00e3o todos sabe \u00e9 um caos nos transportes e hora ainda que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 por todo lado a maioria do povo exige que as mudan\u00e7as eu estou do lado desta maioria para endireitar o brasil levy fid\u00e9lix presidente e 8", "1391": " patriotas a corrup\u00e7\u00e3o como uma fera assassina se \u00e0 parte sob a palavra de lacerda a sua for\u00e7a eo milhas o povo perante o mundo esse \u00e9 o brasil que temos at\u00e9 quando esse abuso coloquei na constitui\u00e7\u00e3o mecanismo de controle e combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o como presidente a constitui\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumprida resgatando a papel e orgulho da nossa gente achou alessandro marques e em minas estamos com israel presidente e 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "1392": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 para presidente vote rui costa pimenta jornalista escritor quatro d\u00e9cadas de milit\u00e2ncia nas lutas oper\u00e1rias e populares o pessoal n\u00e3o faz promessas eleitorais porque somente a for\u00e7a dos trabalhadores e do povo pode produzir as mudan\u00e7as que queremos e tr\u00e1s da apar\u00eancia de um regime democr\u00e1t", "1393": "ico no nosso pa\u00eds vive uma verdadeira ditadura com jovens sendo presos por participarem de manifesta\u00e7\u00f5es com a pol\u00edcia ocupando comunidades oper\u00e1rias ea justi\u00e7a ca\u00e7ando o direito de greve e outros direitos democr\u00e1ticos da popula\u00e7\u00e3o queremos o fim do atual regime uma revolu\u00e7\u00e3o social o governo dos trabalhadores da cidade e do campo e o socialismo", "1394": " este momento \u00e9 um momento muito importante para o pa\u00eds nesta raz\u00e3o n\u00f3s queremos mudas por um brasil 100% fam\u00edlia para presidente pastor everaldo n\u00famero 20 vou acabar com a burocracia do atual governo reduzir o tamanho da m\u00e1quina p\u00fablica para o m\u00ednimo necess\u00e1rio atualmente o brasil tem mais de 100 empresas estatais muitas com corrup\u00e7\u00e3o e perdas milion\u00e1rias s\u00f3 a petrobras tem uma d\u00edvida de mais de 200 bilh\u00f5es de reais defendendo o livre mercado a livre c", "1395": "oncorr\u00eancia se deus quiser eleito presidente o trabalhador que recebe um sal\u00e1rio de at\u00e9 5 mil reais por m\u00eas ficar\u00e1 isento do imposto de renda na fonte mais dinheiro no bolso do trabalhador defendo mais brasil e menos bras\u00edlia na vida do cidad\u00e3o sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar o brasil \u00e9 melhor pra gente por\u00e9m seu lado quente passou \u00e9 pecado presidente visite o site gostou de ver\u00e3o que o ponto com ponto br e conhe\u00e7a", "1396": "Voc\u00ea conhece o programa M\u00e3es de Minas? Veja como o governo de A\u00e9cio Neves cuidou de mais de 200 mil gestantes e dos rec\u00e9m-nascidos, em Minas Gerais. Esse \u00e9 um programa que ser\u00e1 levado para todas as m\u00e3es do Brasil. Assista a esse programa e compartilhe! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1397": NaN, "1398": "A\u00e9cio Neves quer enfrentar o problema da seguran\u00e7a no Brasil, com coragem e responsabilidade. Ou\u00e7a o programa de A\u00e9cio transmitido, hoje, nas r\u00e1dios! #MudaBrasil #A\u00e9cioPresidente #EuVotoA\u00e9cio45 #OCaminhoSeguro", "1399": "Vamos come\u00e7ar o dia conhecendo a hist\u00f3ria de Poliana Carvalho? Ela mora em Dores do Turvo, em Minas Gerais, e \u00e9 uma das estudantes mineiras campe\u00e3s na Olimp\u00edada Brasileira de Matem\u00e1tica das Escolas P\u00fablicas. Com trabalho e planejamento, priorizando a educa\u00e7\u00e3o, Minas apresenta os resultados do governo de A\u00e9cio Neves: pela s\u00e9tima vez consecutiva, o estado foi o recordista em n\u00famero de medalhas na Olimp\u00edada. #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1400": "Um momento de descontra\u00e7\u00e3o: venham jogar conosco! Acessem: http://jogo.aecioneves.com.br ", "1401": "Para transformar o Brasil, \u00e9 preciso saber fazer a mudan\u00e7a! N\u00e3o basta prometer. Quem quer presidir o Brasil deve ser avaliado pelo que j\u00e1 fez. E A\u00e9cio sabe fazer! Em Minas, ele gastou menos com o governo e mais com a popula\u00e7\u00e3o, na seguran\u00e7a, na educa\u00e7\u00e3o e na sa\u00fade. A\u00e9cio deixou o governo com mais de 92% de aprova\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves \u00e9 o caminho seguro que o Brasil precisa! #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "1402": "CULTURA \u00c9 ESSENCIAL A presidenta recebeu apoio de intelectuais e artistas no Rio e afirmou: Vamos colocar a Cultura dentro da nossa estrat\u00e9gia de crescimento econ\u00f4mico. Veja como foi: http://goo.gl/qL8kNI:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/09/16/vamos-colocar-a-cultura-dentro-da-nossa-estrategia-de-crescimento-economico-anuncia-dilma/ #RedeCulturaComDilma", "1403": "#DILMANAR\u00c1DIO O programa de r\u00e1dio de hoje (16) traz mais propostas de Dilma para a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o. Mas uma prioridade \u00e9 a principal: o ensino b\u00e1sico. \"S\u00f3 com uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida e completa um aluno pode evoluir e seguir adiante\". Para comparar: or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o em 2002 era 35,2 bilh\u00f5es de reais. Em 2013, foi para 112 bilh\u00f5es, ou tr\u00eas vezes mais. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "1404": "O programa de hoje (16) \u00e9 sobre empreendedorismo. Confira o que Dilma fez e far\u00e1 para quem tem ou quer ter o pr\u00f3prio neg\u00f3cio. Curtiu? Ent\u00e3o compartilhe com seus amigos e amigas ;D", "1405": "Os aeroportos s\u00e3o #Dilmais, hein Pessimildo?!", "1406": "Eduardo Jorge abriu um canal no Youtube para responder as perguntas dos internautas. Neste v\u00eddeo o candidato fala sobre sa\u00fade p\u00fablica. #EduardoJorge43", "1407": "Fui o \u00fanico candidato \u00e0 presid\u00eancia a assinar o documento da Sociedade Vegetariana Brasileira - SVB \"Promovendo o vegetarianismo como uma alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9tica, saud\u00e1vel e sustent\u00e1vel\". Na sabatina do G1 destaquei pontos importantes desse assunto que \u00e9 t\u00e3o pouco discutido, mas tem implica\u00e7\u00f5es na economia, na sa\u00fade, no meio ambiente e na cultura de paz. http://bit.ly/1qZilKF:=:https://www.youtube.com/watch?v=hfaohtKRXvU", "1408": "O \u00faltimo Papo Reto j\u00e1 est\u00e1 no Youtube. Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao vivo ou para quem quer rever. http://youtu.be/3W7b0k3ceoI:=:https://www.youtube.com/watch?v=3W7b0k3ceoI&feature=youtu.be ", "1409": "O candidato do Partido Verde, Eduardo Jorge participa hoje, 16, a partir das 21h30, de um debate realizado pela Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil (CNBB) com os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Aparecida. #EduardoJorge43", "1410": "Quer saber onde eu estarei nesta reta final da campanha? acompanhe a agenda: http://www.eduardojorgepv.com.br/events/", "1411": "Eymael, esta proposta de pensamento contr\u00e1rio elevar\u00e1 o Brasil de Terceiro para Primeiro Mundo.", "1412": "Somos pa\u00eds de Terceiro Mundo porque s\u00f3 temos Candidatos de Terceiro Mundo.", "1413": "Aceita um Brasil de Primeiro Mundo? \"Reconstruir\" o Pa\u00eds com uma Constitui\u00e7\u00e3o; de Primeiro Mundo.", "1414": "Candidato Eymael, aceita um Brasil de Primeiro Mundo? \"Reconstruir\" o Brasil, com esta proposta ser\u00e1s eleito Presidente do Brasil de Primeiro Mundo com uma no Constitui\u00e7\u00e3o; de Primeiro Mundo. http://gontijoaraujo.wix.com/gontijo-novomundo#!obra-prima/c24vq:=:https://gontijoaraujo.wixsite.com/gontijo-novomundo http://verdadesemmascara.com.br/", "1415": "www.eymaelpresidente27.com.br", "1416": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "1417": "Foi com tristeza que recebi a not\u00edcia do falecimento de Dirceu Travesso, dirigente do PSTU e do sindicalismo combativo brasileiro. Didi, como era carinhosamente conhecido, vai ser lembrado, para al\u00e9m de sua brilhante capacidade como militante, como um grande ser humano. Conheci o Didi, ainda nos anos oitenta, quando \u00e9ramos militantes da Converg\u00eancia Socialista. Banc\u00e1rio, foi parte do ascenso de lutas da classe trabalhadora, sendo incans\u00e1vel nas greves e mobiliza\u00e7\u00f5es de v\u00e1rias categorias. Internacionalista, dedicou-se a compartilhar experi\u00eancias com sindicalistas de v\u00e1rias partes do mundo, ciente de que a classe trabalhadora n\u00e3o tinha fronteiras. Sempre generoso e marcante no conv\u00edvio com as diferentes vis\u00f5es no campo da esquerda, nunca deixou de entregar suas melhores for\u00e7as para a luta dos trabalhadores e pelo socialismo. Lembro-me de sua fala em homenagem ao Pl\u00ednio, no ato de lan\u00e7amento da Frente de Esquerda em S\u00e3o Paulo, cativando os presentes pela autenticidade e compromisso das suas palavras. Hoje perdemos um dos nossos melhores lutadores. Meus sentimentos para a fam\u00edlia de Dirceu Travesso e para todos os companheiros do PSTU.", "1418": "Acaba de passar na TV nosso 13\u00ba programa do hor\u00e1rio eleitoral gratuito. Perdeu? Assista aqui! #Equipe50", "1419": "#LucianaNaRedeVida: \"O senhor fala como se no governo do PSDB n\u00e3o tivesse corrup\u00e7\u00e3o, A\u00e9cio. O PSDB foi o precursor do mensal\u00e3o, com o seu conterr\u00e2neo Eduardo Azeredo. Foi p\u00fablico e not\u00f3rio o processo de corrup\u00e7\u00e3o na venda de empresas publicas, na privataria tucana. As empreiteiras que fizeram o esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o da Petrobr\u00e1s financiam a sua campanha, da Dilma e da Marina. O senhor, A\u00e9cio, \u00e9 um dos pol\u00edticos que tem vincula\u00e7\u00e3o com os segmentos mais parasit\u00e1rios da economia nacional. O senhor foi o protagonista do esc\u00e2ndalo do aeroporto. Inclusive entregou a chave para o seu tio, A\u00e9cio. O senhor \u00e9 t\u00e3o fan\u00e1tico das privatiza\u00e7\u00f5es, candidato A\u00e9cio, que conseguiu construir um aeroporto para a pr\u00f3pria fam\u00edlia.\" Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1420": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou na tarde da \u00faltima quinta-feira (11) a ocupa\u00e7\u00e3o Anchieta, no bairro do Graja\u00fa, e uma ocupa\u00e7\u00e3o do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto), no Morumbi, ambas na zona sul de S\u00e3o Paulo. Na ocasi\u00e3o, Luciana apresentou suas propostas para a \u00e1rea de habita\u00e7\u00e3o, entre elas uma mudan\u00e7a profunda no programa do governo federal Minha Casa Minha Vida para produzir, de fato, moradia digna para aqueles que mais precisam. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-defende-mudancas-no-minha-casa-minha-vida-durante-visita-a-ocupacoes-em-sao-paulo/ #Equipe50", "1421": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi entrevistada nesta segunda-feira (15) no programa Conex\u00e3o RS, da Ulbra TV, de Porto Alegre-RS. Questionada sobre suas propostas para a economia, Luciana defendeu a ruptura com o modelo que favorece poucas fam\u00edlias milion\u00e1rias \u00e0s custas da maioria da popula\u00e7\u00e3o. \u201cA fonte de crise \u00e9 essa pol\u00edtica econ\u00f4mica, que faz com que o esfor\u00e7o produtivo do pa\u00eds seja drenado para o interesse de poucos. A mudan\u00e7a na pol\u00edtica econ\u00f4mica n\u00e3o precisa de uma mudan\u00e7a legal, precisa de uma mudan\u00e7a de governo\u201d, afirmou a candidata. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/a-maior-parte-dos-paises-da-europa-tem-imposto-sobre-fortunas-diz-luciana-genro-em-sabatina-na-ulbra-tv/ #Equipe50", "1422": "S\u00e3o Paulo \u2014 Amanh\u00e3, \u00e0s 18h00, tem sabatina do Dce Livre da USP com Luciana Genro. O evento \u00e9 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos, estudantes ou n\u00e3o da USP. Participe! #Equipe50", "1423": "#LucianaNaRedeVida: \"Nenhum governo tentou implantar a reforma tribut\u00e1ria que o PSOL defende. Eu fui membro da comiss\u00e3o da c\u00e2mara. Esse sistema \u00e9 extremamente oneroso ao trabalhador, ao assalariado e \u00e0 classe m\u00e9dia, em compensa\u00e7\u00e3o \u00e9 benevolente com o grande capital. O imposto sobre consumo \u00e9 extremamente injusto, porque tributa da mesma forma o milion\u00e1rio e quem ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo. N\u00f3s defendemos que os bancos paguem mais impostos, que os milion\u00e1rios paguem mais impostos, aqueles que tem fortunas acima de 400 milh\u00f5es, queremos que paguem 5% ao ano. Com o imposto sobre grandes fortunas poder\u00edamos arrecadar R$ 90 bilh\u00f5es ao ano e dobrar o or\u00e7amento para a Educa\u00e7\u00e3o. Como fazer isso? Sem negociatas, com a mobiliza\u00e7\u00e3o do povo.\" Um pouco mais sobre a nossa proposta de tributar os mais ricos: http://lucianagenro.com.br/2014/06/um-pouco-mais-sobre-a-nossa-proposta-de-tributar-os-mais-ricos/ Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1424": "#LucianaNaRedeVida: \"Quero dizer com muita sinceridade que n\u00e3o sou uma pessoa religiosa e n\u00e3o vou me converter ao sabor da conveni\u00eancia eleitoral, mas tenho enorme respeito por todas as religi\u00f5es. A laicidade do Estado deve ser garantida. As pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o podem estar subordinadas a nenhuma cren\u00e7a. Eu defendo o casamento civil igualit\u00e1rio. \u00c9 preciso combater a homofobia, a transfobia, o racismo.\" Acompanhe ao vivo o debate entre os presidenci\u00e1veis organizado pelas emissoras cat\u00f3licas em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo #Equipe50", "1425": "Gentili confirma que realmente precisa estudar. Apologia ao nazismo \u00e9 crime. O holocausto nazista matou milh\u00f5es. Minha familia tem origem judia e n\u00e3o admito brincadeira com esta trag\u00e9dia da humanidade. Mais uma vez Danilo Gentili passa dos limites!", "1426": "#LucianaNaRedeVida - Considera\u00e7\u00f5es finais: \"Quero me dirigir especialmente aos jovens que sa\u00edram \u00e0s ruas em junho de 2013 e levantaram o sonho de um Brasil melhor. N\u00f3s podemos mudar o Brasil e, para isso, o voto \u00e9 um instrumento importante. N\u00e3o deixe que as pesquisas votem por voc\u00ea. O verdadeiro voto \u00fatil \u00e9 o voto no melhor candidato, naquele que tem a coragem de enfrentar interesses inescrupulosos. Votem no melhor candidato. Precisamos do seu voto, no 50, no PSOL.\" E a\u00ed, o que achou do desempenho da Luciana no debate? #Equipe50", "1427": "#LucianaNaRedeVida Assistindo o debate? Acompanhe as falas de Luciana no nosso Twitter (http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro) e conhe\u00e7a nossas propostas de reforma pol\u00edtica no programa dispon\u00edvel no site (http://lucianagenro.com.br/programa/reforma-politica/)! #Equipe50", "1428": "Perdeu a entrevista de Danilo Gentili com Luciana Genro no The Noite? Assista aqui! O que achou? #Equipe50", "1429": "Revoltante essa opera\u00e7\u00e3o de guerra da PM de S\u00e3o Paulo atacando uma ocupa\u00e7\u00e3o urbana na avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, no centro. Nenhuma ordem judicial justifica esse absurdo. Essa viol\u00eancia desmedida. Crian\u00e7as est\u00e3o l\u00e1 dentro.", "1430": "\u00c0s 21h30, come\u00e7a o debate dos presidenci\u00e1veis com Luciana Genro na Rede Vida. Assista ao vivo em http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/tv-ao-vivo e tu\u00edte com a hashtag #LucianaNaRedeVida! #Equipe50", "1431": "N\u00e3o \u00e9 um discurso. \u00c9 uma vida. #SouMarina40", "1432": NaN, "1433": "Defender o meio ambiente \u00e9 uma necessidade. Pensar ao contr\u00e1rio \u00e9 uma irresponsabilidade #SouMarina40", "1434": "Nota oficial do PSC contra a\u00e7\u00e3o do PT O Partido Social Crist\u00e3o e o presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo v\u00eam a p\u00fablico manifestar a sua indigna\u00e7\u00e3o e rep\u00fadio diante de uma a\u00e7\u00e3o antidemocr\u00e1tica do PT que, mediante representan\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE), retirou do ar, durante 24 horas, nesta ter\u00e7a-feira (16 de setembro) a propaganda eleitoral do partido e do Pastor. Na representa\u00e7\u00e3o, o PT alega que as cr\u00edticas feitas pelo PSC no dia 13 de setembro foram \"ofensivas e degradantes\". Para o presidenci\u00e1vel Pastor Everaldo e para o Partido Social Crist\u00e3o e, certamente aos olhos da sociedade brasileira, a atitude do Partido dos Trabalhadores vem confirmar o comportamento autorit\u00e1rio de um partido que n\u00e3o sabe lidar com a cr\u00edtica. As manifesta\u00e7\u00f5es contra o PT podem ser vistas diariamente nas redes sociais e a rea\u00e7\u00e3o contra a campanha do PSC demonstra, na realidade, um temor de n\u00e3o conseguir ir para 2\u00ba turno e vencer as elei\u00e7\u00f5es. PSC Nacional Pastor Everaldo Assista aqui a Propaganda Eleitoral do Pastor Everaldo com o tema #Corrup\u00e7\u00e3o - https://www.youtube.com/watch?v=hBZoYtL_RzU", "1435": "Pastor Everaldo #CONFIRMADO no #DebateCNBB HOJE! #NaM\u00eddia Emissoras cat\u00f3licas de televis\u00e3o transmitem debate presidencial promovido pela CNBB A menos de um m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o presidencial, a Confer\u00eancia Nacional dos Bispos do Brasil (CNBB) promove um debate entre os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, a ser transmitido por todas emissoras cat\u00f3licas do pa\u00eds nessa ter\u00e7a-feira, 16 de setembro, a partir das 21h30. Sendo seu primeiro debate televisivo, a CNBB conta com o aux\u00edlio e coordena\u00e7\u00e3o do padre Josaf\u00e1 Moraes e do jornalista Rodolpho Gamberini que mediar\u00e1 as duas horas separados por cinco blocos do debate. Fonte: http://bit.ly/1ybSky5:=:http://tv.cancaonova.com/programas/cnbb-promove-debate-presidencial/ #TVCatolicaNasElei\u00e7\u00f5es Acesse o link e envie sua pergunta: http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/envie-sua-pergunta", "1436": "O Pastor Everaldo j\u00e1 est\u00e1 em Aparecida do Norte para o #DebateCNBB, que acontecer\u00e1 daqui a pouco, \u00e0s 21h30. O presidenci\u00e1vel participou de uma reuni\u00e3o com o Arcebispo de Aparecida, Dom Raimundo Damasceno, assim que chegou na cidade, e depois jantaram juntos. De acordo com as regras estabelecidas para o debate de hoje, as perguntas ser\u00e3o sobre os seguintes temas: sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, emprego, lei do aborto, uso de c\u00e9lulas tronco embrion\u00e1rias, exposi\u00e7\u00e3o de s\u00edmbolos religiosos em locais p\u00fablicos, habita\u00e7\u00e3o, saneamento b\u00e1sico, transportes, seguran\u00e7a p\u00fablica, previd\u00eancia, agricultura, reforma agr\u00e1ria, economia, liberdade de imprensa, meio ambiente, reforma pol\u00edtica, reforma tribut\u00e1ria, contas p\u00fablicas e direitos humanos. Envie sua pergunta para o Pastor Everaldo. Participe, basta clicar aqui: http://www.a12.com/tv-aparecida/institucional/detalhes/envie-sua-pergunta Saiba como sintonizar: http://bit.ly/1qKWrgN:=:http://www.a12.com/tv-aparecida/noticias/detalhes/debate-na-tv-aparecida-saiba-como-sintonizar #AssessoriaPastorEveraldo", "1437": "Visite a p\u00e1gina www.pastoreveraldo.com.br e #compartilhe com seus amigos esta mudan\u00e7a que estamos propondo para o Brasil. ", "1438": "AGORA \u00c9 O PSTU l Acabou de passar o mais novo programa do PSTU na TV. Perdeu? Quer assistir de novo? Confira aqui: Neste programa, o PSTU denuncia a pol\u00edtica privatista dos governos FHC e do PT contra o petr\u00f3leo e a Petrobras. \"FHC quebrou o monop\u00f3lio do petr\u00f3leo e iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o da Petrobras; Dilma entregou o Campo de Libra e come\u00e7ou a privatiza\u00e7\u00e3o do Pr\u00e9-Sal\", afirmou Z\u00e9 Maria, que lembra ainda que o programa de governo de Marina vai pelo mesmo caminho. \"\u00c9 preciso uma Petrobras 100% estatal e reestatizar as empresas privatizadas\", defendeu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) https://www.youtube.com/watch?v=utNpY7otAy0&feature=youtu.be", "1439": " participei das jornadas de junho mais que eu participei da jornada de jogo n\u00f3s tivemos nas rodas de 18 eu fa\u00e7o tem leonardo explicou que vai ter beijo jornada de joelhos eu participei da jornada de junho eu tamb\u00e9m participei das jornadas de junho a juventude mais uma vez cumpr", "1440": "e um grande papel foi \u00e0s ruas rejeitando esse sistema pol\u00edtico a nossa campanha busca ser fiel \u00e0s demandas apresentadas nessa mobiliza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica lutamos pela amplia\u00e7\u00e3o de direitos pelo fim do encarceramento da juventude negra contra a viol\u00eancia policial e por democracia real", "1441": "e perguntado voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o comer e minha m\u00e3e respondeu minha m\u00e3e respondeu n\u00f3s n\u00e3o estamos com fome e uma crian\u00e7a acreditou na que eu mas \u00e9 um depois entendi que eles a m\u00e3e se um dia n\u00e3o correu quem viveu essa experi\u00eancia jamais acabar\u00e1 com o bolsa fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 o discurso \u00e9 uma vida n\u00e3o vamos desistir do brasil e d\u00e1 nojo custou marina agora \u00e9 perceber n\u00e3o chegar o dia que a gente n\u00e3o teria furado a gente n\u00e3o sente vontade", "1442": " tinha uma voz \u00e9 suficiente n\u00e3o viole combater com as suas armas olhe com bater com a nossa verdade com o nosso respeito e com as nossas propostas n\u00f3s vamos manter o bolsa fam\u00edlia e sabe por qu\u00ea porque eu nasci l\u00e1 no seringal baga\u00e7o eu sei o que \u00e9 passar fome tudo o que minha m\u00e3e tinha para oito filhos era um ovo e um pouco de farinha e sal nas ba\u00edas de cebola picada eu me lembro de ter olhado para o meu pai e minha m\u00e3e qu", "1443": " hoje no brasil milhares de mulheres t\u00eam s\u00e9rios problemas de sa\u00fade ou mesmo morre ao tentar provocar a interrup\u00e7\u00e3o da gravidez o aborto \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablico e um direito da mulher e assim \u00e9 que deve ser tratado respeitamos as convic\u00e7\u00f5es religiosas de cada um mas o estado \u00e9 laico e deve garantir os direitos ea sa\u00fade para toda uma sociedade socialista tem que ser uma sociedade contra o racismo a homofobia transfobia a xenofobia e todas as formas de preconceito mauro iasi 21", "1444": " agora \u00e9 o pstu construir nas lutas dos trabalhadores fhc quebrou o monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o da petrobras dilma entregou o campo de libra e iniciou a privatiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9 sal o programa de marina foi escrito por economistas do psdb vai pelo mesmo caminho e tudo isso aumenta o pre\u00e7o do g\u00e1s e da gasolina ge", "1445": "ra corrup\u00e7\u00e3o e acelera o esgotamento dos recursos naturais do pa\u00eds para mudar \u00e9 preciso retomar o monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo uma petrobras 100% estatal e reestatiza\u00e7\u00e3o das empresas privatizadas o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta pode 16.0 maria presidente pstu 16 a isso presid\u00eancia", "1446": "etermina\u00e7\u00e3o ea capacidade de transformar nosso brasil de verdade pra mim \u00e9 o cara que tem condi\u00e7\u00e3o mesmo de fazer mudan\u00e7as que o brasil est\u00e1 precisando se voc\u00ea pode escolher um caminho o porqu\u00ea escolheu o caminho errado ao brasil precisa saber que tem um brasileiro que gosta do brasil o sr brasileiro eu acredito numa mudan\u00e7a que ele tem uma for\u00e7a jovem primeiro queriam dinheiro e com certeza ele pode mudar esses pa\u00edses \u00e9 que s\u00f3 isso a\u00ed \u00e9 se o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade de", "1447": "minas a\u00e9cio ampliou em todo o estado as consultas e gestantes construiu 28 centros viva vida de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00e3es e um beb\u00ea e implantou 529 novos leitos de uti neonatal em seguida foi criado o programa m\u00e3es de minas para acompanhar todo esse cuidado e para falar do m\u00e3es de minas ningu\u00e9m melhor do que as m\u00e3es de minas quando a ajuda chegou n\u00e3o sabia fazer nada n\u00e9 primeiro filho nunca tinha tido contato com crian\u00e7as se nascido em casa ent\u00e3o tudo era novidade dificuldades \u00e9 a imensa programa mais de minhas co", "1448": "isas de marca ou acaso a primeira vez que eu liguei eles me perguntaram quantos meses que estava gr\u00e1vida \u00e9 seja tido \u00e9 com minha primeira filha o acompanhamento duas minas eles final pela primeira vez a\u00ed ele sobrevivia o enxoval onde me ajudou muito o primeiro dia do jo\u00e3o pedro ele um carro bom ea gente n\u00e3o sabe o que fazer fiquei com medo n\u00e3o d\u00e1 tempo de correr com ele fiquei com a ter s\u00f3 falando dando orienta\u00e7\u00e3o fase isso vida ele machucou as costas para chorar foi como se fosse salva vidas mesmo salvo", "1449": "u o fez um pedro precisa nem sei quanto ao projecto mais coisas com tranquilidade ver o jo\u00e3o feliz tranquilo saud\u00e1vel \u00e9 maravilhoso mais de minas cuida da gestante e do beb\u00ea desde o in\u00edcio da gravidez at\u00e9 o primeiro ano de vida da crian\u00e7a as m\u00e3es se cadastrou no programa pessoalmente pelo telefone ou pela internet todo esse esfor\u00e7o reduziu em 32% a mortalidade infantil no estado eu fa\u00e7o quest\u00e3o de mostrar o que eu j\u00e1 fiz em minas com o governador porque eu acredito que um candidato a presidente ele deve ", "1450": "ser julgado n\u00e3o apenas por aquilo que promete mas principalmente por aquilo que ele j\u00e1 fez at\u00e9 porque se promessa resolver alguma coisa o brasil est\u00e1 muito melhor eu aprendi muito cedo que para mudar as coisas de verdade \u00e9 preciso mais do que apenas boas inten\u00e7\u00f5es o mundo da pol\u00edtica \u00e9 duro \u00e0s vezes at\u00e9 cruel se voc\u00ea n\u00e3o tiver pulso firme ou\u00e7a pol\u00edtica e experi\u00eancia e um time de primeira ele devora as boas inten\u00e7\u00f5es da noite pro dia no governo ou voc\u00ea comanda o voc\u00ea \u00e9 comandado e quando o presidente n\u00e3o ", "1451": "comanda o governo funciona esse governo n\u00e3o funciona direito nada funciona direito as obras atrasam os projetos n\u00e3o saem do papel como n\u00f3s estamos vendo hoje no brasil at\u00e9 quando a sa\u00fade p\u00fablica vai ser tratado desse jeito chega eu quero \u00e9 botar ordem na casa porque eu te pe\u00e7o \u00e9 que me deixa fazer isso eu estou pronto para liderar um novo governo e fazer o brasil funcionar direito governou o estado de minas gerais por dois mandatos e terminou com a aprova\u00e7\u00e3o de 92% preciso dizer mais tem car\u00e1ter porque e", "1452": " hoje n\u00f3s vamos conversar sobre um assunto que vai ter uma import\u00e2ncia em nome do meu governo m\u00e3es e filhos eu vou te mostrar como foi que n\u00f3s conseguimos baixar a mortalidade infantil em minas gerais quando fui governador n\u00f3s fizemos l\u00e1 um grande programa de cuidado e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s gestantes para acompanhar as m\u00e3es durante toda a gravidez e depois no parto e no primeiro ano de vida do beb\u00ea hoje esse programa se chama m\u00e3es de minas e eu quero fazer exatamente isso para todas as m\u00e3es do brasil no governo de ", "1453": "le \u00e9 honesto e principalmente porque a mudan\u00e7a segura \u00e9 aquele cara que fala que vai fazer e faz da satisfa\u00e7\u00e3o daquilo que est\u00e1 fazendo quem conhece confia fome sabe da seriedade sabe do homem que ele \u00e9 e h\u00e1 vontade pol\u00edtica ea vontade de mudar o brasil por um homem que abandona vezes o conforto do seu lar aquela vida mais conveniente tranquila na luta por ideais ali\u00e1s s\u00e3o todos n\u00f3s deixando as pessoas do bem deste pa\u00eds \u00e9 um homem que tem dna \u00e9 do tancredo neves \u00e9 o av\u00f4 dele tenha experi\u00eancia \u00e0 vontade d", "1454": " uma presidenta h\u00e1 uma for\u00e7a poderosa que move a nossa economia ela ser\u00e1 dia de milh\u00f5es de lares e se expande por lojas escrit\u00f3rios e consult\u00f3rios pequenas f\u00e1bricas empresas urbanas e rurais uma for\u00e7a que cresce e faz o brasil crescer s\u00e3o os mais de 9 milh\u00f5es de microempreendedores individuais de micro e pequenas empresas que correspondem a cerca de 80% dos neg\u00f3cios do pa\u00eds ea 20% do pib e cresceram 111 por cento desde 2010 por tudo isso dilma vai aumentar ainda mais o apoio ao micro e pequeno empreendedor somos talvez o povo mais empreendedor do mundo um povo batalhador com uma criatividade imensa para produzir para inventar novos caminhos pessoas que fazem do seu pequeno neg\u00f3cio um grande sonho que se concretiza a cada dia o sonho de ser seu pr\u00f3prio patr\u00e3o infelizmente durante muito tempo o governo mais atrapalhou do que ajudou o brasi", "1455": "leiro que quer criar ou ampliar o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio a partir do governo lula e do meu governo estamos lutando como nunca para facilitar a vida dos nossos empreendedores em 2006 a cria\u00e7\u00e3o do simples nacional unificou oito impostos num s\u00f3 e reduziu a carga tribut\u00e1ria das micro e pequenas empresas em 2009 foi criado meio o microempreendedor individual em 2011 programa crescer de uma linha de microcr\u00e9dito que beneficia no meio e boa parte das microempresas em 2012 dilma ampliou em 50% os limites para uma micro ou pequena empresa se enquadrar no simples e o limite de faturamento daquelas que exportam para que elas n\u00e3o precisem sair do simples e reduziu as al\u00edquotas pagas pelo bei para 50 j\u00e1 em 2013 criou a secretaria da micro e pequena empresa um novo canal de di\u00e1logo com os empreendedores agora em 2014 sancionei a lei que universalizou o s", "1456": "imples ou seja todo microempreendedor individual e toda micro e pequena empresa com faturamento anual de at\u00e9 tr\u00eas milh\u00f5es e seiscentos mil reais podem se enquadrar no simples e pode utilizar uma guia \u00fanica para recolher seus impostos desfrutando de uma grande redu\u00e7\u00e3o no pagamento dos tributos na pr\u00e1tica iniciamos por a\u00ed a reforma tribut\u00e1ria que todo o nosso pa\u00eds reivindica e demos um passo decisivo para apoiar o empreendedorismo no brasil a universaliza\u00e7\u00e3o do simples beneficia mais de 140 tipos de neg\u00f3cios incluindo prestadores de servi\u00e7os nas \u00e1reas de medicina enfermagem e veterin\u00e1ria jornalismo odontologia psicologia advocacia e cultura entre tantas outras no total cerca de 450 mil micro e pequenas empresas poder\u00e3o aderir ao simples com isso elas v\u00e3o pagar 40% menos impostos e se livram da burocracia porque o pagamento \u00e9 feito atrav\u00e9s ", "1457": "de uma \u00fanica que as novas regras do simples tamb\u00e9m acabam com a ind\u00fastria da multa agora a primeira fiscaliza\u00e7\u00e3o feita uma pequena empresa dever\u00e1 ter car\u00e1ter educativo s\u00f3 haver\u00e1 multa se uma segunda visita as orienta\u00e7\u00f5es n\u00e3o tivessem sido seguidas depois de universalizar o simples temos um novo desafio pela frente acabar com o chamado abismo tribut\u00e1rio que faz com que o pequeno empres\u00e1rio tenha medo de crescer de aumentar o seu faturamento pois quando isso acontece ele perde os benef\u00edcios do simples e cai numa categoria tribut\u00e1ria mais onerosa ele paga mais impostos \u00e9 como se o pa\u00eds estivesse punido quem cresce colocando um degrau muito alto pra essa pessoa d\u00e1 seu pr\u00f3ximo passo eu quero substituir esse degrau por uma rampa mais suave para isso vou criar um simples de transi\u00e7\u00e3o assim a pequena empresa vai poder se tornar uma empresa de m\u00e9", "1458": "dio porte de forma natural sem medo e sem com educa\u00e7\u00e3o e esse \u00e9 um compromisso que assumo com todos os empreendedores que fazem a for\u00e7a do brasil quinze anos atr\u00e1s eu me vi numa situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil eu estava desempregado com tr\u00eas filhos pequenos foi a\u00ed que eu decidi montar uma pequena loja sabe min\u00fascula com dinheiro emprestado em 2009 e essa papelaria qual criou um simples nacional que unificava os impostos \u00e0 receita federal a lei portuguesa mais porque ningu\u00e9m pensou nisso f\u00e1cil de se entender unifica os impostos para quem tem uma pequena empresa voc\u00ea acaba tendo um retorno muito maior no decorrer dos anos de desempregado eu verei empregador \u00e9 nessa hora que voc\u00ea sente a for\u00e7a de um governo forte a\u00ed voc\u00ea fala poxa eu n\u00e3o t\u00f4 jogado n\u00e3o t\u00f4 eu tenho um respaldo \u00e9 apoiar o esp\u00edrito empreendedor dos brasileiros tamb\u00e9m significa eliminar a buro", "1459": "cracia do seu dia a dia para isso estou implantando o programa brasil sem burocracia e com ele vamos fazer uma profunda reforma para facilitar a vida dos empreendedores o programa brasil sem burocracia vai usar as facilidades que a internet oferece para descomplicar a vida dos micro e pequenos empres\u00e1rios ele cria o sistema de registro e licenciamento integrado de empresas pela internet ou seja todos os documentos ser\u00e3o substitu\u00eddos por um s\u00f3 esse sistema estar\u00e1 dispon\u00edvel no portal empresa simples que come\u00e7a a funcionar ainda este ano estar\u00e1 dispon\u00edvel para todos os estados no in\u00edcio do ano que vem a partir da\u00ed ser\u00e1 poss\u00edvel abrir uma micro ou pequena empresa e at\u00e9 cinco dias isso mesmo apenas cinco dias o mesmo prazo vale para fechar uma empresa assim a burocracia ela s\u00f3 faz atrapalhar nossa vida eletr\u00f4nico atr\u00e1s nossos sonhos o rapaz ", "1460": "para mudar isso dilma est\u00e1 implantando o brasil sem burocracia abrindo um novo mundo de oportunidades para o micro e pequeno empreendedor nos hoje quem trabalha por conta pr\u00f3pria pode se tornar um microempreendedor individual tamb\u00e9m chamado de e mail ele \u00e9 isento de impostos federais pagas o valor mensal que fica entre 37 e 42 reais por m\u00eas pode trabalhar em casa sem ter que pagar iptu comercial por isso e passa a ter v\u00e1rios direitos com isso dilma est\u00e1 trazendo milh\u00f5es de pessoas do mercado informal para o formal ent\u00e3o \u00e9 isso se voc\u00ea trabalha com conta pr\u00f3pria e ainda n\u00e3o se formalizou acesse o portal do empreendedor e se torne um meio um mundo de oportunidades pode se abrir para voc\u00ea dilma dilma criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidades e 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados s\u00f3 come\u00e7ou agora a proposta de dilma", "1461": " \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas dilma criou o maior programa de investimentos em transporte p\u00fablico com 143 bilh\u00f5es de reais n\u00e3o lese no brasil sua proposta \u00e9 construir ou ampliar 9 metr\u00f4s 14m de 180 brts e corredores exclusivos de \u00f4nibus nas principais cidades brasileiras n\u00e3o devem ser o brasil n\u00e3o perde para dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gilmak dilma tamb\u00e9m vai criar o pronatec jovem aprendiz a partir do ano que vem e isso vai mudar a vida de milh\u00f5es de jovens a lei obriga a empresa que contrata um jovem aprendiz a matricul\u00e1 lo num curso de qualifica\u00e7", "1462": "\u00e3o profissional como boa parte das micro e pequenas empresas n\u00e3o t\u00eam recursos para pagar esse curso milh\u00f5es de jovens na faixa dos 15 anos em diante acabam tendo poucas oportunidades para aprender uma profiss\u00e3o desde cedo pois bem com o pronatec jovem aprendiz vamos mudar essa situa\u00e7\u00e3o \u00e0 micro pequena empresa s\u00f3 precisa contratar o jovem que o governo por meio do pronatec assumir os custos e garante a sua qualifica\u00e7\u00e3o profissional isso ser\u00e1 muito bom para todo mundo porque a microempresa \u00e9 uma macro fam\u00edlia \u00e9 o melhor ambiente para um jovem come\u00e7ar sua vida profissional se cada micro ou pequena empresa contratar um aprendiz v\u00e3o gerar s\u00f3 a\u00ed mais de cinco milh\u00f5es de empregos vamos criar um novo mundo de oportunidades para uma parcela da juventude de que precisa muito desse apoio o brasil gerou mais de 100 mil empregos em agosto um grande r", "1463": "esultado hoje o desemprego s\u00f3 cresce l\u00e1 fora segundo o banco mundial divulgou h\u00e1 poucos dias hoje existem mais de 100 milh\u00f5es de desempregados no mundo rico e 447 milh\u00f5es de trabalhadores pobres que ganham menos de dois d\u00f3lares por dia o banco mundial destaca o brasil como um dos raros pa\u00edses v\u00eam mantendo os empregos e os alunos do concelho est\u00e1 protegendo os seus trabalhadores da crise e civil do rio que os empregos continuam subindo no brasil todo que sobe desce \u00e9 mais vai mesmo em meios e preto permanecem tudo que vem tem falta o mundo est\u00e1 em crise percebeu que o brasil est\u00e1 protegendo os sal\u00e1rios \u00e9 mais mundo d\u00e1 voltas com o pneu do mundo d\u00e1 voltas e vai acabar essa noite n\u00e9 ai vai come\u00e7ar pelo brasil ou \u00e0 noite percebeu do vento vai dormir eu eu quero ter acordado para ver o pior acontecer chega de pessimismo pense positivo sem", "1464": "ode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir essa sim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudar melhorava essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar de helix", "1465": " se dilma se referia a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3o p", "1466": " nossa f\u00e9 chegou a hora de mudar o ganho com a quest\u00e3o a presen\u00e7a deve sete brasil \u00e9 rafael rosas a compet\u00eancia do mal precisa ser vencida em todos os poderes o povo j\u00e1 est\u00e1 consciente de todas as ramifica\u00e7\u00f5es da corrup\u00e7\u00e3o vamos renovar tamb\u00e9m o congresso nacional", "1467": " a c\u00e2mara federal e assembl\u00e9ias estaduais pe\u00e7o seu voto de confian\u00e7a aos nossos candidatos democratas crist\u00e3os do seu estado o n\u00famero de todos eles come\u00e7a com 27 pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para fazer cumprir a constitui\u00e7\u00e3o juntos para o brasil que queremos e podemos", "1468": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das doa", "1469": "\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresas se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente nestes \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "1470": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira pastor everaldo presidente 20 nos \u00faltimos quatro anos o brasil ficou lembrado a sorte e o caos na sa\u00fade tomou conta do produto da falta de compet\u00eancia e planejamento chegou a hora de tirar o brasil do vermelho na sa\u00fade a sa\u00fade no brasil hoje est\u00e1 no vermelho faltam hospitais ambul\u00e2ncias medicamentos morte nas filas de espera m\u00e3es dando \u00e0 luz na cal\u00e7ada o sofrimento das fam\u00edlias brasileiras \u00e9 um desrespeito \u00e0 dignidad", "1471": "e humana como presidente vou estabelecer o princ\u00edpio da meritocracia e o plano de metas premiamos os hospitais e m\u00e9dicos que prestarem melhor atendimento ao cidad\u00e3o ou acabar com impostos sobre rem\u00e9dios ou atualizar a tabela do sus garantindo remunera\u00e7\u00e3o digna ao profissional da sa\u00fade e as redes conveniadas \u00e0 sa\u00fade no brasil pode e vai melhorar pe\u00e7o seu voto sou pastor everaldo eu n\u00e3o vou decepcionar voc\u00ea eu n\u00e3o vou decepcionar brasil pastor everaldo o presidente", "1472": " eduardo jorge pr\u00e1tica o que acredita e defende depois do debate da band quando eduardo jorge foi destaque disparado nas redes sociais e teve um n\u00famero recorde de memes e do debate do sbt cujas tiradas do candidato do partido verde bombaram nas mesmas redes sociais n\u00e3o perca hoje daqui a pouco \u00e0s nove e meia da noite o debate entre os candidatos a presidente na tv aparecida o debate ser\u00e1 transmitido por uma rede de e", "1473": "missoras cat\u00f3licas voc\u00ea poder\u00e1 assistir o debate tamb\u00e9m pelos sites dos candidatos o site do eduardo jorge www.eduardorollo.com.br pv ponto com.br no debate o eleitor pode conhecer melhor os candidatos e suas propostas as propostas do partido verde est\u00e3o detalhadas no meu site no primeiro turno vote consciente com liberdade no deputado pv eleito do seu estado ser\u00e1 o porto seguro dos ideais verdes e de cultura de paz", "1474": "Alvaro Dias, que sempre denunciou fraudes nas loterias e pediu que a Pol\u00edcia Federal investigasse a lavagem de dinheiro por meio dos jogos, garantiu, nesta quarta(29/8), em Bras\u00edlia, que, se eleito presidente da Rep\u00fablica, vai usar mecanismos r\u00edgidos de controle para garantir transpar\u00eancia \u00e0s apostas. Abre o olho! #AlvaroDias19", "1475": "Sabatina da CNA Brasil. #AlvaroDias19 #OFuturo\u00c9Agro", "1476": "Em sabatina na CNA Brasil, Alvaro Dias defendeu ainda a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de terras de forma sum\u00e1ria e a melhoria da infraestrutura do pa\u00eds para escoamento de safra. Abre o \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f! #AlvaroDias19 #OFuturo\u00c9Agro", "1477": "J\u00e1 conhece o Movimento Juntos Com Alvaro? Uma rede de amigos e colaboradores volunt\u00e1rios que participam de forma ativa da nossa campanha. Acesse www.juntoscomalvaro.com.br:=:https://juntoscomalvaro.com.br/ e participe, \u00e9 muito simples e f\u00e1cil ! #AlvaroDias19", "1478": "Na Rodovi\u00e1ria Do Plano Piloto em Bras\u00edlia, no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, o papo reto e direto com o brasileiro que mais sofre com a corrup\u00e7\u00e3o e a impunidade, causa maior das desigualdades que impedem o acesso de milh\u00f5es a uma vida digna. Combater este sistema \u00e9 dever de todos os homens p\u00fablicos. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! #AlvaroDias19", "1479": "Na caminhada pelo Setor Comercial Sul de Bras\u00edlia, realizada na manh\u00e3 desta quarta-feira (29/08), O compromisso de apoio ao pequeno comerciante e ao empreendedor individual, garantindo acesso ao cr\u00e9dito para que seja poss\u00edvel expandir seus neg\u00f3cios, e a simplifica\u00e7\u00e3o do sistema tribut\u00e1rio. #AlvaroDias19", "1480": "Chega de promessa, de discurso e promessa. O Brasil quer quem Fala e Faz. Alvaro Dias Presidente ! Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1481": "A espontaneidade de uma crian\u00e7a n\u00e3o tem pre\u00e7o. Depois de um longo e cansativo dia de viagem, ainda no aeroporto, recebo da Heloisa, de 5 anos, um urso de presente. Mais que isso, uma mensagem de esperan\u00e7a. Uma emo\u00e7\u00e3o genu\u00edna. Como disse Fernando Pessoa, tudo vale a pena se a alma n\u00e3o \u00e9 pequena. Obrigado Heloisa!", "1482": "Jornal Nacional, da TV Globo, destacou na sua edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira a agenda do candidato Alvaro Dias em Bras\u00edlia. Alvaro Dias fez uma caminhada na regi\u00e3o central da Capital, e depois foi sabatinado na sede da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura. No v\u00eddeo, veja na \u00edntegra a reportagem do Jornal Nacional. Abre o olho! #AlvaroDias19", "1483": "Na Tr\u00edplice Fronteira entre Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e Goi\u00e1s, Alvaro Dias reafirmou o apoio total e irrestrito ao produtor rural e declarou que pretende alterar o c\u00f3digo civil para que Reintegra\u00e7\u00f5es de Posse sejam feitas imediatamente ap\u00f3s a invas\u00e3o. \"O agroneg\u00f3cio \u00e9 fundamental para o desenvolvimento do Brasil e os governantes n\u00e3o podem tolerar este tipo de atitude\". #AlvaroDias19", "1484": "Nesta quinta-feira, na sede do Podemos em Bras\u00edlia, tem assinatura de documento-compromisso com a Unicef e entrevista coletiva. #AlvaroDias19", "1485": "Importante apoio dos amigos caminhoneiros. Tamo Junto, pessoal, obrigado pela confian\u00e7a ! #AlvaroDias19", "1486": "No encontro com o Agroneg\u00f3cio, promovido pela CNA Brasil, Alvaro Dias apresentou diversas propostas para o setor da economia brasileira que carrega o Brasil nas costas. A come\u00e7ar pela Toler\u00e2ncia ZERO com invas\u00f5es de terras, garantindo reintegra\u00e7\u00e3o de posse imediata aos produtores rurais. #AlvaroDias19", "1487": "Coletiva de imprensa da CNA Brasil. #AlvaroDias19", "1488": "Quando a autoridade n\u00e3o se imp\u00f5e, a bandidagem toma conta. E a autoridade come\u00e7a pelo exemplo, respeito ao cidad\u00e3o e ao bem p\u00fablico. Abre o \ud83d\udc41 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "1489": "N\u00e3o esque\u00e7a de salvar o nosso n\u00famero em sua lista de contatos para receber fotos, v\u00eddeos e not\u00edcias do dia a dia do Presidente Alvaro Dias! #AlvaroDias19", "1490": NaN, "1491": "Agradecimento especial \u00e0s paranaenses que visitam Bras\u00edlia pelo apoio espont\u00e2neo e sincero. Quem conhece, vota! #AlvaroDias19", "1492": "Site G1 deu destaque \u00e0 nossa visita \u00e0 cidade de Costa Rica, no Mato Grosso do Sul, que est\u00e1 localizada na tr\u00edplice fronteira brasileira. Afirmei que \u00e9 preciso acabar com essas invas\u00f5es descabidas de terras produtivas, e que n\u00f3s vamos alterar o C\u00f3digo de Processo Civil para determinar a reintegra\u00e7\u00e3o de posse sum\u00e1ria, imediatamente ap\u00f3s a eventual invas\u00e3o. Leia mais na reportagem do G1. #AlvaroDias19", "1493": "FORA NOVA ORDEM MUNDIAL O BRASIL TEM SOLU\u00c7\u00c3O!!!!!!!", "1494": "AUDITORIA DA D\u00cdVIDA P\u00daBLICA Entra governo, sai governo e n\u00f3s, cidad\u00e3os contribuintes, assistimos de longe o Brasil afundar-se em d\u00edvidas. A transpar\u00eancia, um dos pilares da gest\u00e3o p\u00fablica respons\u00e1vel, nunca foi levada a s\u00e9rio. DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE!!!", "1495": "Reuni\u00e3o com reitoras e reitores, na Andifes, em Bras\u00edlia.", "1496": "Lembra da pequena Lara? Ela e o papai dela, o Marcos, s\u00e3o f\u00e3s do Ciro e gravaram um v\u00eddeo super fofo cantando o nosso jingle (veja nos nossos coment\u00e1rios). Quando esteve em Palmas, Ciro se encontrou com o Marcos e aproveitou a chance pra agradecer a nossa pequena Larinha! \u2764", "1497": "N\u00f3s temos um projeto para mudar o Brasil e queremos voc\u00ea do nosso lado. Mais de 1.000 pessoas j\u00e1 se comprometeram com esse projeto e fizeram uma doa\u00e7\u00e3o. Acesse https://doe.cirogomes.com.br e colabore voc\u00ea tamb\u00e9m. #Ciro12 #CiroPresidente", "1498": "A sa\u00fade da mulher brasileira, principalmente daquelas que est\u00e3o desassistidas, longe dos grandes centros, \u00e9 uma prioridade para n\u00f3s. O programa \u00datero \u00e9 Vida, criado pela minha vice K\u00e1tia Abreu, obteve resultados maravilhosos. N\u00f3s vamos multiplicar boas ideias como essa.", "1499": "Ciro visitou o Mercado Central de Belo Horizonte, na manh\u00e3 desta quarta. Entre um queijinho aqui e outro ali, Ciro recebeu o carinho dos mineiros e falou aos jornalistas sobre investimentos no Estado e da necessidade de retomar as obras de infraestrutura para acompanhar o crescimento do agroneg\u00f3cio. Fotos: Leo Canabarro", "1500": "Inf\u00e2ncia \u00e9 um tema s\u00e9rio. Assinei em Bras\u00edlia um compromisso garantindo a cria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para fortalecimento dos direitos da crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia. O documento foi entregue por Miriam Cordeiro-Pragita da Rede Nacional pela Primeira Inf\u00e2ncia.", "1501": "\u00c0s 18 horas de ontem, no Rio de Janeiro - RJ, fui entrevistado por Marcelo Madureira e seus companheiros do canal Casseta & Planeta, no YouTube! Foi simplesmente fant\u00e1stico! Obrigado, Marcelo! Sinais! Fortes Sinais!", "1502": "Logo mais,\u00e0s 11 horas, estarei no cal\u00e7ad\u00e3o do Largo 13, em Santo Amaro, um dos bairros mais populosos de S\u00e3o Paulo, na Zona Sul da cidade. Bandeiras, fotos, abra\u00e7os e o Jingle com for\u00e7a total! Venha junto! Sinais! Fortes Sinais!", "1503": "O vice de Lula, Fernando Haddad e a presidenta e candidata ao Senado Dilma Rousseff falam em coletiva para a imprensa em Belo Horizonte.", "1504": "A campanha #LulaPresidente j\u00e1 passou por seis estados do Nordeste. Piau\u00ed, Bahia, Sergipe, Para\u00edba, Rio Grande do Norte e Maranh\u00e3o. Todas as cidades que visitamos mostraram uma caracter\u00edstica em comum: o povo brasileiro tem f\u00e9 de que vamos retomar a democracia. Meu muito obrigado aos milhares que se somaram a n\u00f3s nessa etapa da jornada. Vamos em frente, at\u00e9 Lula subir a rampa do Planalto!", "1505": "Saiba mais sobre o Plano Emergencial para gera\u00e7\u00e3o de empregos: https://bit.ly/2olt0Vu #PlanoLula", "1506": "Amanh\u00e3 estarei em Curitiba para visitar o presidente Lula e levar sua mensagem ao povo do Paran\u00e1. Depois da visita faremos uma grande caminhada saindo da pra\u00e7a Santos Andrade, \u00e0s 17h. #LulaPresidente #LulaLivreJ\u00e1", "1507": "O vice de Lula, Fernando Haddad, fala em Minas Gerais para a r\u00e1dio Itatiaia sobre o #planoLula", "1508": "O vice de Lula, Fernando Haddad e a presidenta e candidata ao Senado Dilma Rousseff falam em coletiva para a imprensa em Belo Horizonte.", "1509": "O desmonte da ind\u00fastria de petr\u00f3leo e g\u00e1s, conduzido pelo governo Temer em conjunto com o PSDB, destruiu milhares de postos de trabalho no estado do Rio de Janeiro. Ontem estivemos em Niter\u00f3i e S\u00e3o Gon\u00e7alo conversando sobre as propostas do #PlanoLula de governo para retomada da gera\u00e7\u00e3o de empregos, com foco no fortalecimento da produ\u00e7\u00e3o nacional. #LulaPresidente", "1510": "O crime \u00e9 organizado e age com intelig\u00eancia. O combate ao crime \u00e9 hoje desorganizado, descoordenado e isolado. Com Geraldo Alckmin, jogaremos todo o peso do governo federal no enfrentamento da criminalidade, mais uso da tecnologia para dar efici\u00eancia a esta guerra. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1511": "O Brasil tem pressa e precisa de reformas. O jeito mais r\u00e1pido de sair da crise \u00e9 transformar o nosso pa\u00eds em um canteiro de obras. Um pa\u00eds que n\u00e3o para de crescer e gerar empregos, \u00e9 isso o que queremos. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1512": "Olha s\u00f3 quem atacou de DJ! Bora ouvir o jingle da campanha de Geraldo? \ud83c\udfb6 Vem! \u25b6 https://youtu.be/AsQCI4SHCgM:=:https://www.youtube.com/watch?v=AsQCI4SHCgM&feature=youtu.be #EquipeGA", "1513": "A dona de casa tornou-se dona da casa. A fun\u00e7\u00e3o social ligada a lar n\u00e3o \u00e9 mais \u00fanica e nem exclusivamente feminina. Tornou-se uma escolha e n\u00e3o uma obriga\u00e7\u00e3o. E assim deve ser. Cada vez mais as mulheres, que s\u00e3o maioria na popula\u00e7\u00e3o e no eleitorado, precisam ser mais protagonistas e n\u00e3o coadjuvantes. #GeraldoNaGloboNews #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1514": "Propor solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e m\u00e1gica para seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 ser irrespons\u00e1vel. E insinuar armamento para crian\u00e7as \u00e9 querer transformar o nosso futuro em pesadelo. Geraldo Alckmin combateu duramente a criminalidade em S\u00e3o Paulo com intelig\u00eancia e responsabilidade, a taxa de homic\u00eddios no Estado caiu 78%, foram 130 mil vidas salvas nos \u00faltimos anos e nenhum criminoso famoso solto nas ruas. Falar \u00e9 f\u00e1cil, fazer \u00e9 com Geraldo! Quer um presidente que olhe pela sua fam\u00edlia? Compartilhe no Facebook, divulgue no WhatsApp e vem com a gente \u27a1 http://alckm.in/apoio. #EquipeGA #GeraldoFez #GeraldoFar\u00e1Mais", "1515": "#OFuturo\u00c9Agro \ud83d\ude09 Vem assistir Geraldo Alckmin AO VIVO direto do encontro com candidatos \u00e0 presid\u00eancia, promovido pela CNA (Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil). #EquipeGA #GeraldoNaWeb", "1516": "Geraldo Alckmin n\u00e3o tem nada a esconder. Muito pelo contr\u00e1rio, tem muito a mostrar e hoje ele estar\u00e1 no Jornal Nacional, \u00e0s 20h. \u00c9 uma excelente oportunidade para voc\u00ea conhecer n\u00e3o s\u00f3 suas propostas e ideias pra tirar a gente dessa crise, mas o seu car\u00e1ter, seu preparo e, principalmente, sua postura conciliadora, que vai unir o Brasil sem contaminar nossa sociedade com radicalismo e intoler\u00e2ncia. Se liga na Globo e acompanhe com a gente usando a hashtag #GeraldoNoJN! \ud83d\ude4c #EquipeGA #GeraldoNaTV", "1517": "Em poucos minutos, tem Geraldo Alckmin na GloboNews. Fique ligado! \ud83d\ude09 #GeraldoNaGlobonews #EquipeGA #GeraldoNaTV", "1518": "N\u00e3o d\u00e1 mais para continuar fingindo que vamos ser um pa\u00eds melhor se a educa\u00e7\u00e3o que oferecemos a nossas crian\u00e7as e jovens \u00e9 de quinta categoria. Ou se muda isso ou o pa\u00eds continuar\u00e1 sem futuro, sem oferecer oportunidades, sem melhores empregos. #GeraldoNaGloboNews #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1519": "O Brasil tem pressa e o caminho para sair da crise passa por uma reforma pol\u00edtica: voto facultativo, diminui\u00e7\u00e3o do n\u00famero de partidos, voto distrital. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV #EquipeGA", "1520": "Quem deseja mudar o pa\u00eds precisa ter capacidade de di\u00e1logo, construir alian\u00e7as, unir o Brasil em torno de um projeto. Se n\u00e3o for capaz disso, est\u00e1 s\u00f3 de enrola\u00e7\u00e3o. #GeraldoNoJN #GeraldoNaTV", "1521": "Recebi hoje o grupo Transpar\u00eancia Internacional que apresentou um documento com propostas de combate a corrup\u00e7\u00e3o para as candidaturas dessas elei\u00e7\u00f5es. Essa \u00e9 uma das nossas prioridades, no nosso governo haver\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o e transpar\u00eancia dos gastos p\u00fablicos e n\u00e3o vamos empurrar pra debaixo do tapete as falcatruas da velha pol\u00edtica. #BoulosESonia50 #Psol Fotos: Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "1522": "Armado, apoiador de Bolsonaro amea\u00e7a colaboradora da equipe de campanha do Boulos. N\u00e3o nos intimidar\u00e3o, n\u00e3o vamos aceitar a naturaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Exigimos provid\u00eancias!", "1523": "Hoje \u00e9 o Dia de trazer visibilidade pra mulher que n\u00e3o est\u00e1 passando por nenhuma fase, que n\u00e3o precisa conhecer nenhum \"homem certo\" e que sabe muito bem o que quer da vida! Dia da Visibilidade L\u00e9sbica, porque todas as orienta\u00e7\u00f5es sexuais devem ser respeitadas. #BoulosESonia50 #Psol", "1524": "#AoVivo Participo de sabatina na R\u00e1dio Globo SP, acompanhe!", "1525": "Edif\u00edcios e habita\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sem uso social devem passar por reformas, uma reestrutura\u00e7\u00e3o para que haja habita\u00e7\u00e3o digna para quem n\u00e3o tem casa. \u00c9 muita gente sem casa e muita casa sem gente! #BoulosNaM\u00eddia", "1526": "\u2714\ufe0f N\u00f3s vamos desapropriar terrenos ociosos, como prev\u00ea a lei!\ud83d\udc4d\ud83c\udffd \u2716\ufe0fBoulos vai tomar a sua casa!\ud83d\udc4e\ud83c\udffd #CompartilheAVerdade #Equipe", "1527": "FALTA POUCO PARA ALCAN\u00c7ARMOS A META DE R$44.000, que representa 2% do patrim\u00f4nio daquele que se diz valent\u00e3o, mas est\u00e1 querendo fugir dos debates. Precisamos desse $ para imprimir o material Contra Racismo, Machismo e Homofobia. \ud83c\udf08 Precisamos da sua ajuda para continuar enfrentando os reacion\u00e1rios e preconceituosos. Qualquer quantia \u00e9 importante, doe para nossa campanha: https://doeboulos.com.br/", "1528": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos \u2615, Hoje falando mais sobre nosso projeto Levanta Brasil.\u270a\ud83c\udffc", "1529": "Temos que deixar de ser o pa\u00eds que mais mata LGBT no mundo e s\u00f3 vamos conseguir isso com debate e levantando a discuss\u00e3o sobre diversidade sexual e de g\u00eanero nas escolas, preparando nossos jovens para a vida e n\u00e3o apenas para uma prova no fim do ano. #BoulosNaTVBrasil #BoulosESonia50 #PSOL", "1530": "Nesse s\u00e1bado vamos conversar com o povo, olho no olho, dessa vez em Diadema, zona sul de S\u00e3o Paulo! Chega mais para ouvir sobre o que vamos fazer para o Brasil mudar! Vai ser \u00e0s 13h, na Av. Casa Grande, 483. Compare\u00e7a!", "1531": "Muitas pessoas est\u00e3o nos enviando mensagens perguntando se o Boulos n\u00e3o foi convidado para a sabatina no JN com presidenci\u00e1veis. A internet n\u00e3o perdoa! Eai Bonner? Cad\u00ea o Boulos no JN? #Equipe", "1532": "\u00d4 Bonner, chama a gente pra bancada do Jornal Nacional, deixa a gente debater e apresentar as nossas propostas. #BoulosESonia50 #Psol", "1533": "N\u00e3o nos intimidar\u00e3o!", "1534": "Precisamos da sua ajuda para bater a segunda meta AINDA HOJE e pagar a impress\u00e3o do material Contra Racismo, Machismo e Homofobia. \ud83c\udf08 Qualquer quantia ajuda! R$10, R$20, R$30. www.doeboulos.com.br", "1535": "NOTA OFICIAL DA CAMPANHA BOULOS E S\u00d4NIA 50 Na tarde desta quarta-feira, 29 de agosto, um incidente grave ocorreu em um dos nossos comit\u00eas de campanha. Por volta das 16h30, uma colaboradora da campanha de Guilherme Boulos e S\u00f4nia Guajajara foi amea\u00e7ada com arma de fogo por um apoiador de Jair Bolsonaro. Essa colaboradora \u2013 cujo nome preferimos n\u00e3o mencionar por raz\u00f5es de seguran\u00e7a \u2013 estava em frente ao comit\u00ea Boulos e S\u00f4nia, na rua Cardeal Arcoverde, em S\u00e3o Paulo, quando o motorista de um ve\u00edculo Chevrolet Classic preto, placa EXS 0031, sacou uma arma de fogo, proferindo gritos em defesa do candidato Jair Bolsonaro e contra as candidaturas de Boulos e S\u00f4nia. O fato j\u00e1 foi registrado junto \u00e0 14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia, em S\u00e3o Paulo, e nossa campanha est\u00e1 prestando toda a assist\u00eancia necess\u00e1ria \u00e0 colaboradora v\u00edtima dessa agress\u00e3o. Exigimos apura\u00e7\u00e3o imediata por parte das autoridades competentes e responsabiliza\u00e7\u00e3o dos envolvidos neste grave ato. A viol\u00eancia, o medo e a intoler\u00e2ncia n\u00e3o podem ter espa\u00e7o na democracia. O discurso de \u00f3dio de Jair Bolsonaro estimula atos dessa natureza, sejam eles premeditados ou n\u00e3o. Nossa campanha n\u00e3o ser\u00e1 intimidada por agress\u00f5es, amea\u00e7as ou viol\u00eancia. Seguiremos firmes lutando por democracia, direitos e liberdade. A viol\u00eancia n\u00e3o prosperar\u00e1. Coordena\u00e7\u00e3o da campanha Boulos e S\u00f4nia 50 S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2018 #SemMedo", "1536": "Nessa sexta feira acontece o Dia B Bel\u00e9m! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m!", "1537": "Levanta Brasil!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #BoulosEsonia50", "1538": "N\u00f3s vamos acabar com essas esculhamba\u00e7\u00e3o no Brasil. Quem tem mais tem que pagar mais e quem tem menos pagar menos. #NaM\u00eddia", "1539": "A Coaliz\u00e3o Brasil entregou nesta manh\u00e3, em encontro comigo e com minha parceira de chapa Sonia Bone Guajajara propostas socioambientais para serem apreciadas em nosso governo. O meio ambiente e a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza s\u00e3o pautas priorit\u00e1rias para n\u00f3s. Vamos estabelecer o Desmatamento Zero, a preserva\u00e7\u00e3o dos nossos biomas e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. #BoulosESonia50 #Psol Foto: M\u00eddia \u00cdndia e M\u00eddia NINJA", "1540": "Hoje temos sabatina na R\u00e1dio Globo! Ser\u00e1 \u00e0s 17h, acompanhe! #AgendaBoulos", "1541": "N\u00f3s estamos propondo o Sistema de Democracia Direta, com as pessoas participando da pol\u00edtica e tomando as decis\u00f5es. N\u00f3s n\u00e3o podemos ficar dependendo de Congresso Nacional para fazer mudan\u00e7as no pa\u00eds, queremos o povo junto! #BoulosESonia50 #Psol", "1542": "Algumas pessoas perderam a capacidade de se indignar. N\u00f3s n\u00e3o, eu sou candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica porque estou indignado como voc\u00ea e quero mudar esse Brasil. Vote 50 pra mudar! #BoulosESonia50 #BoulosNaRadioGlobo", "1543": "Numa campanha movimento, de baixo pra cima, olho no olho e p\u00e9 no ch\u00e3o \u00e9 assim! J\u00e1 que o Bonner n\u00e3o chama a gente pra debater, vamos at\u00e9 onde o povo est\u00e1 e com lideran\u00e7as jovens em um bar de Bras\u00edlia me comprometi mais uma vez a acabar com os privil\u00e9gios do \"andar de cima\". #NaM\u00eddia", "1544": "Os grupos de a\u00e7\u00e3o est\u00e3o espalhando nossa campanha pelo Brasil! Fa\u00e7a parte desse movimento de esperan\u00e7a, monte seu grupo de a\u00e7\u00e3o no http://bit.ly/A:=:https://www.wieistmeineip.de/ip-address/\u00e7\u00e3oBoulos50 #BoulosESonia50 #Psol", "1545": "283 reais foi o investimento em intelig\u00eancia na pol\u00edcia do Rio de Janeiro no \u00faltimo ano. Isso n\u00e3o paga nem a conta de telefone do disk den\u00fancia. Pra combater o crime organizado \u00e9 preciso investir em intelig\u00eancia e \u00e9 isso que n\u00f3s vamos fazer! #BoulosESonia50 #PSOL", "1546": "Amanh\u00e3 estarei com Sonia Bone Guajajara no Dia B em Macap\u00e1! Compare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBmacapa", "1547": "Valeu Val\u00e9ria, seu apoio \u00e9 fundamental para nossa campanha! \u270a\ud83c\udffe #BoulosESonia50 #Psol", "1548": "Dorminhocos: passou da hora. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1549": "Encontro na Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil (CNA), em Bras\u00edlia. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa #agronegocio #EquipeHM", "1550": "Vamos usar a nossa indigna\u00e7\u00e3o para mudar tudo que est\u00e1 errado. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #ChamaOFichaLimpa #Meirelles15", "1551": "Resgatar a confian\u00e7a no Brasil \u00e9 construir uma na\u00e7\u00e3o mais forte. \u00c9 retomar o crescimento da economia e gerar mais empregos e renda para os brasileiros. Conhe\u00e7a nossa proposta para um Brasil Mais Forte: henriquemeirell.es/planoHM #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15 #FichaLimpa", "1552": "Torcedores: um bom t\u00e9cnico faz toda a diferen\u00e7a #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa #Meirelles15", "1553": "Via Carlos Bolsonaro Bonner disse agora no Jornal Nacional que a Globo n\u00e3o recebe BILH\u00d5ES em dinheiro p\u00fablico e que Bolsonaro mentiu quando revelou o fato. Vai ver que estas e outras informa\u00e7\u00f5es devem ser referentes a Globo de Marte! Est\u00e3o desesperados e a cada dia perdem mais o pouco bom senso que lhes resta!", "1554": "- Chegada agora no aeroporto Salgado Filho em Porto Alegre - RS.", "1555": "- A viol\u00eancia no Brasil j\u00e1 passou da linha do absurdo h\u00e1 muito tempo e quanto mais recuamos, mais a bandidagem avan\u00e7a. Quando adotamos o esp\u00edrito de cordeiro na esperan\u00e7a de miseric\u00f3rdia, o criminoso na realidade entende que pode tudo e que \u00e9 o senhor da sua vida. Isso vai acabar!", "1556": "Rio Grande do Sul!", "1557": "- Hoje na Expointer em Esteio/RS.", "1558": "- Coletiva de imprensa (Porto Alegre - RS)", "1559": "O Estad\u00e3o fez um \u00f3timo resumo de alguns dos nossos posicionamentos sobre educa\u00e7\u00e3o. Vale a pena conferir. N\u00e3o esque\u00e7a de compartilhar com os amigos.", "1560": "O NOVO \u00e9 a verdadeira op\u00e7\u00e3o de fora da velha pol\u00edtica. Nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vamos precisar votar no menos pior. #VemComJo\u00e3o30", "1561": "As estatais s\u00e3o estrat\u00e9gicas apenas para a velha pol\u00edtica, que as usam como cabide de empregos, esquemas de caixa 2 e corrup\u00e7\u00e3o para se perpetuar no poder. Para piorar, as estatais entregam p\u00e9ssimos servi\u00e7os a pre\u00e7os altos. Para mim, o governo deve priorizar as \u00e1reas que a popula\u00e7\u00e3o realmente precisa: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "1562": "Ontem \u00e0 noite fiz uma apresenta\u00e7\u00e3o no Insper em SP. Muito legal ver tantos jovens comprometidos com a mudan\u00e7a. Obrigado a todos que participaram", "1563": NaN, "1564": "PSDB e PT s\u00e3o dois lados da mesma moeda. Os dois partidos adotam os mesmos discursos e as mesmas pr\u00e1ticas, t\u00edpicas da velha pol\u00edtica, de que s\u00e3o os maiores representantes. O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que representa a renova\u00e7\u00e3o de fato. #VemComJo\u00e3o30", "1565": "Obrigado a todos que estiveram com a gente ontem em S\u00e3o Paulo, caminhando por um NOVO Brasil. Amanh\u00e3, estaremos na beira mar de Fortaleza, \u00e0s 7h15, e \u00e0s 9h, na Pra\u00e7a do Ferreira. #VemComJo\u00e3o30", "1566": "A Onda Laranja tamb\u00e9m chegou em Fortaleza. Muito obrigado a todos. Amanh\u00e3 cedo, teremos caminhada. Conto com voc\u00eas! #VemComJo\u00e3o30", "1567": "O crescimento da Onda Laranja tamb\u00e9m ganhou destaque nas pesquisas do Google - sou o candidato que mais cresce nas buscas do site e o segundo nome, entre os presidenci\u00e1veis, mais procurado, ficando acima de Marina, Ciro, Alckmin e Haddad. O interesse est\u00e1 sendo refletido nas \u00faltimas pesquisas, passamos de 1% para 4%, de acordo com a \u00faltima pesquisa do BTG Pactual. Eu conto com voc\u00ea para a Onda Laranja crescer ainda mais e virar um tsunami. No dia 7 de outubro, vamos fazer a transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa. #VemComJo\u00e3o30", "1568": "A gente entende que os professores t\u00eam um papel essencial para a forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os capacitados e eticamente respons\u00e1veis, por isso o incentivo aos profissionais de educa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 um tema de grande import\u00e2ncia no nosso governo. Vamos valorizar a figura do professor n\u00e3o apenas com melhorias de sal\u00e1rios, mas especialmente com suporte ao desenvolvimento pedag\u00f3gico e implementa\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00f5es de desempenho para que ele possa trabalhar melhor. Outro ponto necess\u00e1rio \u00e9 uma mudan\u00e7a no curr\u00edculo dos professores. Vamos garantir que a maior parte da grade de ensino esteja direcionada \u00e0 metodologia de ensino e n\u00e3o \u00e0s cadeiras te\u00f3ricas. \u00c9 assim que funciona em Singapura, 1\u00ba colocado no PISA e \u00e9 assim que a gente enxerga um NOVO futuro para a educa\u00e7\u00e3o no Brasil. #VemComJo\u00e3o30", "1569": "A gente acredita que \u00e9 dando liberdade \u00e0s pessoas que se combate a desigualdade. \u00c9 justamente nesse ponto que o Estado est\u00e1 errando. No nosso governo vamos ajudar aqueles em condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade, mas tamb\u00e9m dar condi\u00e7\u00f5es e garantir que os cidad\u00e3os tenham mais liberdade para trabalhar, empreender e gerar empregos. O desenvolvimento que queremos vai vir das pessoas, n\u00e3o do Governo. #VemComJo\u00e3o30", "1570": "Investir no ensino b\u00e1sico, na valoriza\u00e7\u00e3o do professor e na melhoria da gest\u00e3o nas nossas escolas. Esses s\u00e3o alguns caminhos para a constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil.", "1571": "O investimento em pesquisa ser\u00e1 elevado de 1% para 3% do PIB. Baseado no Plano de Ci\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica da Academia Brasileira de Ci\u00eancia, vamos desenvolver a engenharia, a microeletr\u00f4nica, a biomedicina, a tecnologia aeroespacial e o programa nuclear brasileiro. #CompromissoJangoFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1572": "Amanh\u00e3 estaremos em S\u00e3o Paulo. Acompanhe nossa agenda. #Jo\u00e3oGoulartFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1573": "\u201cVamos revogar a Emenda Constitucional 95, que congela por 20 anos os gastos prim\u00e1rios do governo na \u00e1rea social.\u201d Nos pr\u00f3ximos 20 anos teremos 40 milh\u00f5es de brasileiros a mais. Como essas pessoas v\u00e3o ficar sem servi\u00e7os b\u00e1sicos como sa\u00fade p\u00fablica, edu\u00e7\u00e3o, creches e seguran\u00e7a? O engessamento dos gastos prim\u00e1rios do governo ser\u00e1 anulado em nosso governo. Esse \u00e9 o compromisso. #compromissoJangoFilho54 #quemgostadobrasilvotanele", "1574": "De pai pra filho. #JangoFilhoPresidente #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1575": "Meu compromisso \u00e9 com o povo, com aqueles que mais precisam. A luta continua! #Jo\u00e3oGoulartFilho #QuemGostadoBrasilVota54", "1576": "A super-explora\u00e7\u00e3o do trabalho feminino est\u00e1 com os dias contados. Venha conhecer nossa proposta de governo, acesse o link nos coment\u00e1rios. #CompromissoJangoFilho54 #QuemGostadoBrasilVotaNele", "1577": "Assista agora a sabatina com Marina Silva na CNA.", "1578": "Toda mulher brasileira sabe o que \u00e9 ser chamada de fraca. Temos que fazer o dobro, \u00e0s vezes o triplo para sermos reconhecidas. Venci cinco mal\u00e1rias e tr\u00eas hepatites. Me alfabetizei aos 16 anos, trabalhei desde cedo e ajudei na cria\u00e7\u00e3o de sete irm\u00e3os. Lutei contra o desmatamento e pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. doemarina.com.br/?ref=fb2908mulher Fui eleita vereadora, deputada e senadora com vota\u00e7\u014des recordes. Cheguei aqui com muita for\u00e7a e determina\u00e7\u00e3o. Eles continuam insistindo que sou fraca. Toda mulher sabe o que \u00e9 isso. Juntas, por\u00e9m, vamos continuar provando nossa for\u00e7a. Apoie a nossa campanha. Nada pode segurar a for\u00e7a das brasileiras que acreditam em um pa\u00eds melhor. doemarina.com.br/?ref=fb2908mulher Foto de Gabriela Bilo/Estad\u00e3o", "1579": "Romarinho tem 17 anos e tirou o t\u00edtulo de eleitor para dar seu primeiro voto em Marina \u2764 #VoteMarina18", "1580": "Seja volunt\u00e1rio e participe da 1\u00ba Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional da Campanha de Marina Silva - www.somos.com.vc/:=:https://somos.com.vc/ #T\u00f4ComMarina18.", "1581": "Marina Silva \u00e9 l\u00edder na regi\u00e3o Nordeste, segundo o Ipespe. #VoteMarina18", "1582": "Essas s\u00e3o minhas irm\u00e3s. A gente se parece tanto que tem gente brincando que poder\u00edamos ter 5 Marinas fazendo campanha. \ud83d\ude05", "1583": "Veja o programa Opini\u00e3o onde Hertz (candidato a vice presid\u00eancia da rep\u00fablica) entrevista Osmarino Am\u00e2ncio (l\u00edder seringueiro) e Vera (candidata a presidente da rep\u00fablica pelo PSTU)", "1584": "SAIU NA IMPRENSA | O jornal O Estado de S\u00e3o Paulo, \u2018Estad\u00e3o\u2019, fez um infogr\u00e1fico com nossas propostas para a educa\u00e7\u00e3o. Leia e compartilhe! #T\u00f4ComVera #pstu16", "1585": "Primeira mentira de Dilma: \u201cO senhor fez uma campanha agressiva\u201d. Como mostra essa reportagem da Folha, Dilma mentiu. Segunda mentira de Dilma: \u201cQuem deixou o governo com uma infla\u00e7\u00e3o maior do que recebeu foi o governo do PSDB\u201d. Fernando Henrique pegou um pa\u00eds com infla\u00e7\u00e3o de 916%. Entregou com 12%. Dilma n\u00e3o responde sobre Cuba e fala da publicidade de A\u00e9cio. Em 2013, o governo Dilma gastou R$ 2,3 bilh\u00f5es com propaganda. Trata-se de um recorde hist\u00f3rico nas despesas com publicidade do governo federal, desde o ano 2000, quando esse tipo de dado passou a ser divulgado.", "1586": NaN, "1587": "Para a ex-ministra Dorothea Werneck, a mudan\u00e7a para o Brasil tem nome e n\u00famero certo! Ela quer um Brasil melhor e est\u00e1 com A\u00e9cio! Voc\u00ea j\u00e1 declarou seu voto? - https://www.facebook.com/events/293321534195214 #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1588": "Neste \u00faltimo dia da campanha eleitoral, A\u00e9cio Neves deixa um recado para voc\u00ea! Confian\u00e7a e esperan\u00e7a nos unem na luta por um Brasil diferente. Assista ao programa e compartilhe o desejo de renova\u00e7\u00e3o com todas as pessoas que podem, com o voto, mudar de verdade o nosso pa\u00eds. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1589": "J\u00e1, j\u00e1! #DebateNaGlobo Acompanhem tamb\u00e9m no https://twitter.com/AecioNeves", "1590": "\"Eu escolhi a mudan\u00e7a, porque do jeito que est\u00e1 n\u00e3o pode continuar. A mudan\u00e7a \u00e9 agora, \u00e9 A\u00e9cio, Brasil\" - Rom\u00e1rio Faria #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1591": "A edi\u00e7\u00e3o da revista Veja, que chega \u00e0s bancas hoje, traz importantes revela\u00e7\u00f5es sobre as investiga\u00e7\u00f5es relacionadas aos casos de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras. Leia para entender como tem sido governado o nosso pa\u00eds. #MudaBrasil", "1592": "Isto\u00c9/Sensus mostra A\u00e9cio com 9 pontos de vantagem. #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #EuVotoA\u00e9cio45", "1593": "Leia, agora, a reportagem da revista Veja na \u00edntegra.", "1594": "Na despedida da propaganda eleitoral na TV, A\u00e9cio Neves se despede de todos voc\u00eas, com muita gratid\u00e3o. Fizemos uma linda campanha, de forma honrada e respeitosa. Agora \u00e9 com voc\u00eas! Vamos mudar o Brasil, votando no Brasil! Compartilhe este \u00faltimo programa! #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1595": "para mudarmos o Brasil! Confirme seu voto: https://www.facebook.com/events/293321534195214/ #A\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil", "1596": "O ator St\u00eanio Garcia tamb\u00e9m se uniu a n\u00f3s, na grande onda da mudan\u00e7a que toma conta de todo o Pa\u00eds! N\u00f3s vamos mudar o Brasil, com A\u00e9cio 45! #MudaBrasil #A\u00e9cio45 #Rumo\u00e0Vit\u00f3ria #EuVotoA\u00e9cio45", "1597": "Queria dizer que criamos emprego sim, candidato, n\u00e3o se pode questionar esse fator. S\u00e3o dados reais. Aumentamos o sal\u00e1rio m\u00ednimo em 71% em termos reais. Na sa\u00fade, quem n\u00e3o gastou o m\u00ednimo constitucional foi o senhor quando era governador, que ficou devendo 8 bilh\u00f5es de reais. Quero deixar claro que tenho certeza que eu, neste pr\u00f3ximo mandato, farei um governo melhor se reeleita, controlando ainda mais a infla\u00e7\u00e3o", "1598": "\"O Brasil que eu vejo hoje \u00e9 o que eu sonhei em ter desde quando era crian\u00e7a\", afima Miguel Nicolelis, um dos mais renomados cientistas do mundo na atualidade. #SomosTodosDilma", "1599": "A lei contra a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 branda. E, quando a lei \u00e9 branda, voc\u00ea investiga, identifica e na hora de punir o criminoso, o corrupto se evade. Por isso que eu propus cinco grandes medidas de combate \u00e0 impunidade. Primeiro, vou transformar em crime eleitoral o caixa dois. Segundo, o funcion\u00e1rio p\u00fablico que enriquecer sem mostrar a origem, perde o bem e ele \u00e9 criminalizado.\n\nAo mesmo tempo, o dinheiro das pessoas que enriqueceram sem deixar claro a origem do bem, ele perder\u00e1 o bem. Hoje, ele paga o Imposto de Renda e n\u00e3o perde. E tamb\u00e9m vou criar uma inst\u00e2ncia especial dentro dos Tribunais Superiores para julgar mais r\u00e1pido os crimes com foro especial, de colarinho branco. Isso significa que vamos ter um conjunto de medidas para que haja puni\u00e7\u00e3o daquele que foi o corrupto e o corruptor.\n\nTenho orgulho de ter dado inteira autonomia, que n\u00e3o era dada nos governos anteriores, porque nomeavam filiados do partido para dirigir a Pol\u00edcia Federal. No meu governo, a PF investiga.", "1600": "O SAMBA EST\u00c1 COM DILMA Olha a Velha Guarda da Mangueira com #Dilma13! #CulturaComDilma", "1601": "Todos os eleitores sabem da campanha sistem\u00e1tica que esta revista move h\u00e1 anos contra Lula e contra mim. Mas desta vez a Veja excedeu todos os limites. Desde que come\u00e7aram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es criminosas do senhor Paulo Roberto Costa, tenho dado total respaldo ao trabalho da Pol\u00edcia Federal e do Minist\u00e9rio P\u00fablico.\n\nAt\u00e9 a sua edi\u00e7\u00e3o de hoje, \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o em que todas as pesquisas apontam minha n\u00edtida vantagem sobre meu advers\u00e1rio, a maledic\u00eancia da revista Veja se limitava a insinuar que eu poderia ter sido omissa na apura\u00e7\u00e3o dos fatos. Isso j\u00e1 era um absurdo, isso j\u00e1 era uma tremenda injusti\u00e7a.\n\nHoje, a revista excedeu todos os limites da dec\u00eancia e da falta de \u00e9tica, pois insinua que eu teria conhecimento pr\u00e9vio dos malfeitos na Petrobras, e que o presidente Lula seria um dos seus articuladores. A revista comete essa barbaridade, esta inf\u00e2mia contra mim e Lula sem apresentar a m\u00ednima prova. Isso \u00e9 um absurdo. Isso \u00e9 um crime.\n\n\u00c9 mais do que clara a inten\u00e7\u00e3o da Veja de interferir de forma desonesta e desleal nos resultados das elei\u00e7\u00f5es, a come\u00e7ar pela antecipa\u00e7\u00e3o da sua edi\u00e7\u00e3o semanal para hoje, sexta-feira, quando normalmente chega as bancas no domingo.\n\nMas como das outras vezes, e em outras elei\u00e7\u00f5es, Veja vai fracassar no seu intento criminoso. A \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que ela n\u00e3o ficar\u00e1 impune. A justi\u00e7a livre deste pa\u00eds seguramente vai conden\u00e1-la por este crime. Ela e seus c\u00famplices tampouco conseguiram sucesso no seu intento de confundir o eleitor.\n\nO povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo brasileiro sabe que n\u00e3o compactuo nem nunca compactuei com a corrup\u00e7\u00e3o. A minha hist\u00f3ria \u00e9 um testemunho disso, e sabe que farei o necess\u00e1rio, doa a quem doer, toda vez em que houver necessidade de investigar e de punir os que mexem com o patrim\u00f4nio do povo.\n\nSou uma defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar que, mais uma vez, se divulgue falsas den\u00fancias no meio de um processo eleitoral em que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro do Brasil.\n\nOs brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.", "1602": "Veja os bastidores do encontro entre a presidenta Dilma e Jean Wyllys, em S\u00e3o Paulo, antes do evento #PeriferiaComDilma.", "1603": "\"Lutei contra a ditadura. Venci a tortura, venci o c\u00e2ncer. Meu amor \u00e0 vida, meus ideais, paix\u00f5es, meu v\u00edcio de esperan\u00e7a me ajudaram a vencer as dificuldades. Agora, o que me leva adiante \u00e9 minha paix\u00e3o pelo Brasil e pelo povo. Dou minha alma ao Brasil.\" Assista e se emocione com o \u00faltimo programa da #DilmaNaTV", "1604": "Quero reiterar que voc\u00eas, A\u00e9cio, quebraram os bancos p\u00fablicos no Brasil, que a Caixa, que era um dos maiores bancos do pais, voc\u00eas minguaram. Voc\u00eas eram contra fazer pol\u00edtica social com subs\u00eddio. Agora, o senhor vem para mim com essa conversa de que v\u00e3o fazer pol\u00edtica social? N\u00e3o acredito, porque a pr\u00e1tica fala muito mais que palavras vazias. Voc\u00eas jogaram a crise nas costas de quem? O povo lembra: nas costas do povo brasileiro, com desemprego e baixos sal\u00e1rios. Mais claro que isso, imposs\u00edvel. N\u00f3s mantivemos o emprego e aumentamos o sal\u00e1rio.", "1605": "Vers\u00e3o do jingle com artistas baianos! #CulturaComDilma", "1606": "#DilmaNaTV\nELEITORES USAM O HUMOR PARA RIDICULARIZAR CAPA DA VEJA \n\nA hashtag #DesesperoDaVeja foi criada no in\u00edcio da noite de quinta-feira, 23 de outubro. Poucas horas depois, j\u00e1 liderava o trending topics do Twitter, uma esp\u00e9cie de ranking dos assuntos mais comentados na rede social. At\u00e9 o in\u00edcio da tarde desta sexta-feira, permanecia na lideran\u00e7a. Surpresa? Nenhuma. \n\nAcompanhe em http://www.dilma.com.br/tv/", "1607": "Aqui vai uma lista documentada com algumas das mentiras da revista Veja na luta contra os governos populares e a favor da elite.\n#DilmaNaTV", "1608": "#FaceDaDilma\n\nOlha que gracinha! ;D O futuro est\u00e1 com Dilma!", "1609": "#SomosTodosDilma", "1610": "\"Sou uma defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar que, mais uma vez, se divulgue falsas den\u00fancias no meio de um processo eleitoral em que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 o futuro do Brasil. Os brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.\" Dilma Rousseff", "1611": "\"O povo brasileiro tem maturidade suficiente para discernir entre a mentira e a verdade. O povo sabe que n\u00e3o compactuo com a corrup\u00e7\u00e3o, minha hist\u00f3ria \u00e9 um testemunho disso, e sabe que farei o que for necess\u00e1rio, doa a quem doer, para punir quem mexe com o patrim\u00f4nio do povo. Sou defensora intransigente da liberdade de imprensa. Mas a consci\u00eancia livre da Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode aceitar falsas den\u00fancias. Os brasileiros dar\u00e3o sua resposta \u00e0 Veja e seus c\u00famplices nas urnas. E eu darei a minha resposta a eles na Justi\u00e7a.\" Assista ao programa de hoje \u00e0 tarde! ;D #MenosVejaMaisDilma", "1612": "#FaceDaDilma", "1613": "#MelhorComDilma13", "1614": "A gente fala para o futuro, mas tem de mostrar as credenciais. Quando falo do futuro, mostro as minhas credenciais. As credenciais de voc\u00eas s\u00e3o: pouqu\u00edssimos recursos e financiamento a juros elevados. N\u00e3o tinha pol\u00edtica de seguro, n\u00e3o tinha pol\u00edtica de assist\u00eancia t\u00e9cnica  e n\u00e3o davam import\u00e2ncia ao agricultor familiar. N\u00e3o davam import\u00e2ncia a um dos segmentos mais importantes do Brasil, que responde por 70% dos alimentos. Voc\u00ea falou, falou e n\u00e3o apresentou nada de concreto, nem no presente e nem no futuro.", "1615": "Que falta faz uma oposi\u00e7\u00e3o de esquerda neste debate da Globo!", "1616": "Com essa \" voc\u00ea tem que estudar \" a Dilma escancarou que eu dei umas dicas para ela! Hahahaha", "1617": "\"Uma coisa \u00e9 eleger-se, outra governar. Na democracia representativa o poder efetivo \u00e9 exercido por poucos em nome de todos. Seja quem for eleito \u2013e seja como for\u2013 os problemas n\u00e3o desaparecer\u00e3o a golpes de marketing. O novo governo ser\u00e1 ref\u00e9m de uma dupla heran\u00e7a\", leiam o artigo Dupla Heran\u00e7a, do economista Eduardo Giannetti, publicado hoje na Folha.", "1618": "Agenda clim\u00e1tica.", "1619": NaN, "1620": "\u00d3tima iniciativa da CSP-Conlutas de SP. A popula\u00e7\u00e3o, sobretudo a que vive nas regi\u00f5es mais pobres, j\u00e1 sofre com a falta d'\u00e1gua, fruto do descaso do governo Alckmin e de sua pol\u00edtica de privilegiar os investidores internacionais e n\u00e3o o investimento p\u00fablico no setor. \u00c9 hora de organizar a luta! http://www.pstu.org.br/node/21106", "1621": "N\u00c3O SOMOS TODOS: FALTAM 43 l \"Que ou\u00e7a esse maldito governo que n\u00e3o estamos cansados. Aqui estamos dia e noite lutando! Que se lembre Pe\u00f1a Nieto, estamos e vamos lutar at\u00e9 as \u00faltimas consequencias. Se querem guerra, guerra v\u00e3o ter!\". O massacre da pol\u00edcia contra estudantes de Ayotzinapa no dia 26 de setembro no M\u00e9xico, que levou a mortes, feridos e 43 desaparecidos, gera mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o mundo. Confira trecho da fala de um dos pais dos 43 jovens lutadores desaparecidos. O \u00e1udio foi gravado por Gustavo Speridi\u00e3o durante manifesta\u00e7\u00e3o na Cidade do M\u00e9xico e enviado para n\u00f3s. (assessoria)", "1622": "Mobiliza\u00e7\u00f5es no M\u00e9xico, com apoio internacional, derruba governador de Guerrero. As manifesta\u00e7\u00f5es exigem puni\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a pelo massacre contra estudantes de de Ayotzinapa pela pol\u00edcia que matou, feriu e deixou 43 jovens desaparecidos! Lutar vale a pena!", "1623": "Bem-vindo a um novo jeito de governar! A\u00e9cio Neves come\u00e7ou o dia com uma conversa com trabalhadores na porta da f\u00e1brica Voith, em Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo. Ele estava acompanhado pelo candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia, Aloysio Nunes Ferreira; pelo governador de S\u00e3o Paulo, Geraldo Alckmin, que disputa a reelei\u00e7\u00e3o; Jos\u00e9 Serra, que concorre ao Senado, e pelo presidente do Solidariedade, o Paulinho da For\u00e7a. #MudaBrasil Fotos: Orlando Brito", "1624": "#TRABALHADORESCOMDILMA A presidenta Dilma recebeu hoje (7), em #S\u00e3oPaulo, o apoio das principais centrais sindicais do Pa\u00eds. Em seu discurso, ela afirmou representar a continuidade do projeto que deu ao Brasil um presente e um futuro. \"Garantimos que o Brasil n\u00e3o ia jogar os problemas econ\u00f4micos nas costas dos trabalhadores\", disse. \"N\u00f3s voltamos a olhar todos os trabalhadores, a classe m\u00e9dia brasileira, e vimos a import\u00e2ncia de fazer o Brasil do tamanho dos seus, de garantir que todos os brasileiros tivessem emprego e sal\u00e1rio decente\u201d, completou Dilma. Leia mais em http://goo.gl/bJVKyo:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/07/classe-trabalhadora-reafirma-apoio-a-reeleicao-de-dilma/", "1625": NaN, "1626": "PELOS TRABALHADORES Vagner Freitas, presidente da Cut Brasil, explica porque \u00e9 #TrabalhadoresComDilma Acompanhe ao vivo em www.dilma.com.br/campanha/ao-vivo", "1627": "Amanh\u00e3 estarei em BH conversando com ambientalistas e lideran\u00e7as partid\u00e1rias. No fim do dia farei uma caminhada pela cidade e todos voc\u00eas est\u00e3o convidados. Saiba mais no conte\u00fado do dia no meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "1628": "Me acompanhem tamb\u00e9m no twitter: @EduardoJorge43 https://twitter.com/EduardoJorge43 ", "1629": "Contribua com a nossa campanha e ajude a construir uma candidatura independente e com coragem para defender as demandas do povo! Acesse nossa plataforma e fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o: http://contribuir.lucianagenro.com.br/ #Equipe50", "1630": "A candidata do PSOL disse que sua primeira medida diplom\u00e1tica ser\u00e1 conceder asilo a o ex-funcion\u00e1rio da NSA Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-encontro-com-glenn-greenwald-luciana-genro-anuncia-snowden-sera-bem-vindo-e-tera-toda-a-liberdade-no-brasil/ #Equipe50", "1631": "Bom dia! Luciana est\u00e1 a caminho do Rio de Janeiro. \u00c0s 16h, tem encontro com o jornalista Glenn Greenwald para discutir as den\u00fancias de espionagem e o pedido de asilo feito por Edward Snowden ao Brasil (leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-se-reunira-com-o-jornalista-norte-americano-glenn-greenwald/). \u00c0s 19h, participa de debate na UERJ com estudantes, Tarcisio Motta, Marcelo Freixo e Chico Alencar. #Agenda #LucianaGenro50 #Equipe50", "1632": "No momento em que a Lei Maria da Penha completa 8 anos, reafirmamos nossa convic\u00e7\u00e3o de que os avan\u00e7os sociais de que o nosso pa\u00eds tanto precisa n\u00e3o ser\u00e3o poss\u00edveis sem uma real igualdade entre homens e mulheres. A viol\u00eancia contra as mulheres, apesar de v\u00e1rios esfor\u00e7os, ainda \u00e9 uma realidade que nos traz sofrimento, raiva e indigna\u00e7\u00e3o. \u00c9 preciso avan\u00e7ar nos mecanismos de prote\u00e7\u00e3o f\u00edsica, econ\u00f4mica e psicol\u00f3gica \u00e0s mulheres v\u00edtimas de agress\u00e3o. A luta das mulheres muda o mundo! #Equipe50", "1633": "#MaisPelaCrianca | Eduardo Campos e Marina Silva assinam o Termo de Compromisso do Projeto Presidente Amigo da Crian\u00e7a da Funda\u00e7\u00e3o Abrinq \u2013 Save the Children, criado pela institui\u00e7\u00e3o para a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos de crian\u00e7as e adolescentes. Acompanhe a cerim\u00f4nia ao vivo pela TV40 \u2013 www.eduardoemarina40.com.br/aovivo ", "1634": "Eduardo Campos apresenta agora pela manh\u00e3 as propostas para pol\u00edticas de competitividade para a ind\u00fastria de bens de capital mec\u00e2nicos, em encontro na ABIMAQ, Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos, em S\u00e3o Paulo.", "1635": "#JuventudeComCoragem", "1636": "Mais uma entrevista coletiva com a imprensa para divulgar as propostas da verdadeira #mudan\u00e7a. Desta vez na cidade de Souza, na Para\u00edba! #F\u00e9NoBrasil", "1637": "Momento de descontra\u00e7\u00e3o durante entrevista para a R\u00e1dio Arapuan, em Jo\u00e3o Pessoa, com o meu companheiro de chapa, Leo Gadelha e meu amigo Marcondes Gadelha. Obrigado Para\u00edba!", "1638": NaN, "1639": "OU\u00c7A AO VIVO A PALESTRA SOBRE A COLUNA PRESTES http://wp.me/p18tzC-g8"}, "howmany": {"0": "1/3", "1": "2/3", "2": "3/3", "3": "1/5", "4": "2/5", "5": "3/5", "6": "4/5", "7": "5/5", "8": "1/1", "9": "1/4", "10": "2/4", "11": "3/4", "12": "4/4", "13": "1/2", "14": "2/2", "15": "1/3", "16": "2/3", "17": "3/3", "18": "1/3", "19": "2/3", "20": "3/3", "21": "1/2", "22": "2/2", "23": "3/4", "24": "4/4", "25": "2/4", "26": "1/4", "27": "1/1", "28": "2/2", "29": "1/2", "30": "2/5", "31": "3/5", "32": "1/5", "33": "4/5", "34": "5/5", "35": "9/10", "36": "10/10", "37": "8/10", "38": "7/10", "39": "5/10", "40": "6/10", "41": "4/10", "42": "1/10", "43": "3/10", "44": "2/10", "45": "1/2", "46": "2/2", "47": "1/1", "48": "2/2", "49": "1/2", "50": "3/4", "51": "4/4", "52": "1/4", "53": "2/4", "54": "1/2", "55": "2/2", "56": "1/2", "57": "2/2", "58": "1/2", "59": "2/2", "60": "1/1", "61": "1/1", "62": "1/4", "63": "2/4", "64": "3/4", "65": "4/4", "66": "1/1", "67": "1/1", "68": "1/1", "69": "1/4", "70": "2/4", "71": "3/4", "72": "4/4", "73": "1/1", "74": "1/1", "75": "1/2", "76": "2/2", "77": "1/3", "78": "2/3", "79": "3/3", "80": "1/2", "81": "2/2", "82": "1/1", "83": "1/3", "84": "2/3", "85": "3/3", "86": "1/10", "87": "2/10", "88": "3/10", "89": "4/10", "90": "5/10", "91": "6/10", "92": "7/10", "93": "8/10", "94": "9/10", "95": "10/10", "96": "1/9", "97": "2/9", "98": "3/9", "99": "4/9", "100": "5/9", "101": "6/9", "102": "7/9", "103": "8/9", "104": "9/9", "105": "1/2", "106": "2/2", "107": "1/1", "108": "1/16", "109": "2/16", "110": "3/16", "111": "4/16", "112": "5/16", "113": "6/16", "114": "7/16", "115": "8/16", "116": "9/16", "117": "10/16", "118": "11/16", "119": "12/16", "120": "13/16", "121": "14/16", "122": "15/16", "123": "16/16", "124": "1/2", "125": "2/2", "126": "1/1", "127": "1/8", "128": "2/8", "129": "3/8", "130": "4/8", "131": "5/8", "132": "6/8", "133": "7/8", "134": "8/8", "135": "6/10", "136": "7/10", "137": "10/10", "138": "8/10", "139": "9/10", "140": "5/10", "141": "4/10", "142": "1/10", "143": "2/10", "144": "3/10", "145": "1/2", "146": "2/2", "147": "2/2", "148": "1/2", "149": "1/2", "150": "2/2", "151": "4/4", "152": "2/4", "153": "1/4", "154": "3/4", "155": "2/2", "156": "1/2", "157": "1/2", "158": "2/2", "159": "3/4", "160": "4/4", "161": "2/4", "162": "1/4", "163": "1/2", "164": "2/2", "165": "1/2", "166": "2/2", "167": "3/5", "168": "4/5", "169": "5/5", "170": "1/5", "171": "2/5", "172": "1/2", "173": "2/2", "174": "1/2", "175": "2/2", "176": "1/1", "177": "1/6", "178": "2/6", "179": "3/6", "180": "4/6", "181": "5/6", "182": "6/6", "183": "1/2", "184": "2/2", "185": "1/3", "186": "2/3", "187": "3/3", "188": "1/3", "189": "2/3", "190": "3/3", "191": "1/15", "192": "2/15", "193": "3/15", "194": "4/15", "195": "5/15", "196": "6/15", "197": "7/15", "198": "8/15", "199": "9/15", "200": "10/15", "201": "11/15", "202": "12/15", "203": "13/15", "204": "14/15", "205": "15/15", "206": "1/1", "207": "1/2", "208": "2/2", "209": "1/1", "210": "1/4", "211": "2/4", "212": "3/4", "213": "4/4", "214": "1/10", "215": "2/10", "216": "3/10", "217": "4/10", "218": "5/10", "219": "6/10", "220": "7/10", "221": "8/10", "222": "9/10", "223": "10/10", "224": "1/2", "225": "2/2", "226": "1/6", "227": "2/6", "228": "3/6", "229": "4/6", "230": "5/6", "231": "6/6", "232": "1/8", "233": "2/8", "234": "3/8", "235": "4/8", "236": "5/8", "237": "6/8", "238": "7/8", "239": "8/8", "240": "1/3", "241": "2/3", "242": "3/3", "243": "1/3", "244": "2/3", "245": "3/3", "246": "1/1", "247": "1/4", "248": "2/4", "249": "3/4", "250": "4/4", "251": "1/1", "252": "1/1", "253": "1/1", "254": "1/2", "255": "2/2", "256": "1/6", "257": "2/6", "258": "3/6", "259": "4/6", "260": "5/6", "261": "6/6", "262": "1/3", "263": "2/3", "264": "3/3", "265": "1/3", "266": "2/3", "267": "3/3", "268": "1/1", "269": "1/1", "270": "1/14", "271": "2/14", "272": "3/14", "273": "4/14", "274": "5/14", "275": "6/14", "276": "7/14", "277": "8/14", "278": "9/14", "279": "10/14", "280": "11/14", "281": "12/14", "282": "13/14", "283": "14/14", "284": "1/2", "285": "2/2", "286": "1/2", "287": "2/2", "288": "1/8", "289": "2/8", "290": "3/8", "291": "4/8", "292": "5/8", "293": "6/8", "294": "7/8", "295": "8/8", "296": "1/3", "297": "2/3", "298": "3/3", "299": "1/1", "300": "3/5", "301": "4/5", "302": "2/5", "303": "5/5", "304": "1/5", "305": "2/10", "306": "1/10", "307": "5/10", "308": "3/10", "309": "4/10", "310": "9/10", "311": "10/10", "312": "6/10", "313": "7/10", "314": "8/10", "315": "1/2", "316": "2/2", "317": "1/2", "318": "2/2", "319": "1/2", "320": "2/2", "321": "2/2", "322": "1/2", "323": "2/2", "324": "1/2", "325": "2/2", "326": "1/2", "327": "4/4", "328": "1/4", "329": "2/4", "330": "3/4", "331": "1/1", "332": "1/2", "333": "2/2", "334": "1/2", "335": "2/2", "336": "1/2", "337": "2/2", "338": "1/2", "339": "2/2", "340": "1/2", "341": "2/2", "342": "1/2", "343": "2/2", "344": "1/4", "345": "2/4", "346": "3/4", "347": "4/4", "348": "2/2", "349": "1/2", "350": "2/2", "351": "1/2", "352": "1/5", "353": "2/5", "354": "3/5", "355": "4/5", "356": "5/5", "357": "8/10", "358": "1/10", "359": "2/10", "360": "3/10", "361": "4/10", "362": "5/10", "363": "6/10", "364": "7/10", "365": "9/10", "366": "10/10", "367": "2/2", "368": "1/2", "369": "1/2", "370": "2/2", "371": "1/4", "372": "2/4", "373": "3/4", "374": "4/4", "375": "1/1", "376": "1/1", "377": "1/2", "378": "2/2", "379": "1/1", "380": "1/12", "381": "2/12", "382": "3/12", "383": "4/12", "384": "5/12", "385": "6/12", "386": "7/12", "387": "8/12", "388": "9/12", "389": "10/12", "390": "11/12", "391": "12/12", "392": "1/4", "393": "2/4", "394": "3/4", "395": "4/4", "396": "1/14", "397": "2/14", "398": "3/14", "399": "4/14", "400": "5/14", "401": "6/14", "402": "7/14", "403": "8/14", "404": "9/14", "405": "10/14", "406": "11/14", "407": "12/14", "408": "13/14", "409": "14/14", "410": "1/2", "411": "2/2", "412": "1/7", "413": "2/7", "414": "3/7", "415": "4/7", "416": "5/7", "417": "6/7", "418": "7/7", "419": "1/6", "420": "2/6", "421": "3/6", "422": "4/6", "423": "5/6", "424": "6/6", "425": "1/21", "426": "2/21", "427": "3/21", "428": "4/21", "429": "5/21", "430": "6/21", "431": "7/21", "432": "8/21", "433": "9/21", "434": "10/21", "435": "11/21", "436": "12/21", "437": "13/21", "438": "14/21", "439": "15/21", "440": "16/21", "441": "17/21", "442": "18/21", "443": "19/21", "444": "20/21", "445": "21/21", "446": "1/10", "447": "2/10", "448": "3/10", "449": "4/10", "450": "5/10", "451": "6/10", "452": "7/10", "453": "8/10", "454": "9/10", "455": "10/10", "456": "1/6", "457": "2/6", "458": "3/6", "459": "4/6", "460": "5/6", "461": "6/6", "462": "1/19", "463": "2/19", "464": "3/19", "465": "4/19", "466": "5/19", "467": "6/19", "468": "7/19", "469": "8/19", "470": "9/19", "471": "10/19", "472": "11/19", "473": "12/19", "474": "13/19", "475": "14/19", "476": "15/19", "477": "16/19", "478": "17/19", "479": "18/19", "480": "19/19", "481": "1/8", "482": "2/8", "483": "3/8", "484": "4/8", "485": "5/8", "486": "6/8", "487": "7/8", "488": "8/8", "489": "1/6", "490": "2/6", "491": "3/6", "492": "4/6", "493": "5/6", "494": "6/6", "495": "1/3", "496": "2/3", "497": "3/3", "498": "1/2", "499": "2/2", "500": "1/4", "501": "2/4", "502": "3/4", "503": "4/4", "504": "1/3", "505": "2/3", "506": "3/3", "507": "1/1", "508": "1/9", "509": "2/9", "510": "3/9", "511": "4/9", "512": "5/9", "513": "6/9", "514": "7/9", "515": "8/9", "516": "9/9", "517": "1/2", "518": "2/2", "519": "1/1", "520": "1/4", "521": "2/4", "522": "3/4", "523": "4/4", "524": "1/1", "525": "1/1", "526": "1/1", "527": "1/1", "528": "1/1", "529": "2/4", "530": "4/4", "531": "1/4", "532": "3/4", "533": "1/1", "534": "1/1", "535": "2/5", "536": "5/5", "537": "4/5", "538": "3/5", "539": "1/5", "540": "1/1", "541": "1/4", "542": "4/4", "543": "2/4", "544": "3/4", "545": "1/1", "546": "1/1", "547": "1/3", "548": "2/3", "549": "3/3", "550": "1/4", "551": "2/4", "552": "3/4", "553": "4/4", "554": "1/5", "555": "2/5", "556": "3/5", "557": "4/5", "558": "5/5", "559": "1/1", "560": "1/1", "561": "1/3", "562": "2/3", "563": "3/3", "564": "1/3", "565": "2/3", "566": "3/3", "567": "1/5", "568": "2/5", "569": "3/5", "570": "4/5", "571": "5/5", "572": "1/1", "573": "1/2", "574": "2/2", "575": "1/1", "576": "1/1", "577": "1/4", "578": "2/4", "579": "3/4", "580": "4/4", "581": "1/6", "582": "2/6", "583": "3/6", "584": "4/6", "585": "5/6", "586": "6/6", "587": "1/5", "588": "2/5", "589": "3/5", "590": "4/5", "591": "5/5", "592": "1/1", "593": "1/4", "594": "2/4", "595": "3/4", "596": "4/4", "597": "1/4", "598": "2/4", "599": "3/4", "600": "4/4", "601": "1/2", "602": "2/2", "603": "1/18", "604": "2/18", "605": "3/18", "606": "4/18", "607": "5/18", "608": "6/18", "609": "7/18", "610": "8/18", "611": "9/18", "612": "10/18", "613": "11/18", "614": "12/18", "615": "13/18", "616": "14/18", "617": "15/18", "618": "16/18", "619": "17/18", "620": "18/18", "621": "1/8", "622": "2/8", "623": "3/8", "624": "4/8", "625": "5/8", "626": "6/8", "627": "7/8", "628": "8/8", "629": "1/1", "630": "1/11", "631": "2/11", "632": "3/11", "633": "4/11", "634": "5/11", "635": "6/11", "636": "7/11", "637": "8/11", "638": "9/11", "639": "10/11", "640": "11/11", "641": "1/6", "642": "2/6", "643": "3/6", "644": "4/6", "645": "5/6", "646": "6/6", "647": "1/1", "648": "1/1", "649": "1/1", "650": "1/4", "651": "2/4", "652": "3/4", "653": "4/4", "654": "1/2", "655": "2/2", "656": "1/1", "657": "1/3", "658": "2/3", "659": "3/3", "660": "1/2", "661": "2/2", "662": "1/1", "663": "1/1", "664": "1/1", "665": "1/3", "666": "2/3", "667": "3/3", "668": "1/3", "669": "2/3", "670": "3/3", "671": "1/5", "672": "2/5", "673": "3/5", "674": "4/5", "675": "5/5", "676": "1/3", "677": "2/3", "678": "3/3", "679": "1/4", "680": "2/4", "681": "3/4", "682": "4/4", "683": "1/3", "684": "2/3", "685": "3/3", "686": "1/13", "687": "2/13", "688": "3/13", "689": "4/13", "690": "5/13", "691": "6/13", "692": "7/13", "693": "8/13", "694": "9/13", "695": "10/13", "696": "11/13", "697": "12/13", "698": "13/13", "699": "1/8", "700": "2/8", "701": "3/8", "702": "4/8", "703": "5/8", "704": "6/8", "705": "7/8", "706": "8/8", "707": "1/2", "708": "2/2", "709": "1/13", "710": "2/13", "711": "3/13", "712": "4/13", "713": "5/13", "714": "6/13", "715": "7/13", "716": "8/13", "717": "9/13", "718": "10/13", "719": "11/13", "720": "12/13", "721": "13/13", "722": "1/6", "723": "2/6", "724": "3/6", "725": "4/6", "726": "5/6", "727": "6/6", "728": "1/17", "729": "2/17", "730": "3/17", "731": "4/17", "732": "5/17", "733": "6/17", "734": "7/17", "735": "8/17", "736": "9/17", "737": "10/17", "738": "11/17", "739": "12/17", "740": "13/17", "741": "14/17", "742": "15/17", "743": "16/17", "744": "17/17", "745": "1/5", "746": "2/5", "747": "3/5", "748": "4/5", "749": "5/5", "750": "1/6", "751": "2/6", "752": "3/6", "753": "4/6", "754": "5/6", "755": "6/6", "756": "1/16", "757": "2/16", "758": "3/16", "759": "4/16", "760": "5/16", "761": "6/16", "762": "7/16", "763": "8/16", "764": "9/16", "765": "10/16", "766": "11/16", "767": "12/16", "768": "13/16", "769": "14/16", "770": "15/16", "771": "16/16", "772": "1/9", "773": "2/9", "774": "3/9", "775": "4/9", "776": "5/9", "777": "6/9", "778": "7/9", "779": "8/9", "780": "9/9", "781": "1/7", "782": "2/7", "783": "3/7", "784": "4/7", "785": "5/7", "786": "6/7", "787": "7/7", "788": "1/2", "789": "2/2", "790": "1/2", "791": "2/2", "792": "1/7", "793": "2/7", "794": "3/7", "795": "4/7", "796": "5/7", "797": "6/7", "798": "7/7", "799": "1/2", "800": "2/2", "801": "1/4", "802": "2/4", "803": "3/4", "804": "4/4", "805": "1/1", "806": "1/1", "807": "1/1", "808": "1/2", "809": "2/2", "810": "1/1", "811": "1/1", "812": "1/2", "813": "2/2", "814": "1/5", "815": "2/5", "816": "3/5", "817": "4/5", "818": "5/5", "819": "1/2", "820": "2/2", "821": "1/1", "822": "1/4", "823": "2/4", "824": "3/4", "825": "4/4", "826": "1/1", "827": "1/4", "828": "2/4", "829": "3/4", "830": "4/4", "831": "1/3", "832": "2/3", "833": "3/3", "834": "1/2", "835": "2/2", "836": "1/1", "837": "1/14", "838": "2/14", "839": "3/14", "840": "4/14", "841": "5/14", "842": "6/14", "843": "7/14", "844": "8/14", "845": "9/14", "846": "10/14", "847": "11/14", "848": "12/14", "849": "13/14", "850": "14/14", "851": "1/4", "852": "2/4", "853": "3/4", "854": "4/4", "855": "1/1", "856": "1/9", "857": "2/9", "858": "3/9", "859": "4/9", "860": "5/9", "861": "6/9", "862": "7/9", "863": "8/9", "864": "9/9", "865": "1/1", "866": "1/1", "867": "1/1", "868": "1/4", "869": "2/4", "870": "3/4", "871": "4/4", "872": "1/2", "873": "2/2", "874": "1/1", "875": "1/1", "876": "1/3", "877": "2/3", "878": "3/3", "879": "1/3", "880": "2/3", "881": "3/3", "882": "1/1", "883": "1/2", "884": "2/2", "885": "1/7", "886": "2/7", "887": "3/7", "888": "4/7", "889": "5/7", "890": "6/7", "891": "7/7", "892": "1/9", "893": "2/9", "894": "3/9", "895": "4/9", "896": "5/9", "897": "6/9", "898": "7/9", "899": "8/9", "900": "9/9", "901": "1/5", "902": "2/5", "903": "3/5", "904": "4/5", "905": "5/5", "906": "1/1", "907": "1/2", "908": "2/2", "909": "1/10", "910": "2/10", "911": "3/10", "912": "4/10", "913": "5/10", "914": "6/10", "915": "7/10", "916": "8/10", "917": "9/10", "918": "10/10", "919": "1/8", "920": "2/8", "921": "3/8", "922": "4/8", "923": "5/8", "924": "6/8", "925": "7/8", "926": "8/8", "927": "1/2", "928": "2/2", "929": "1/1", "930": "1/3", "931": "2/3", "932": "3/3", "933": "2/2", "934": "1/2", "935": "1/2", "936": "2/2", "937": "1/2", "938": "2/2", "939": "1/1", "940": "1/4", "941": "2/4", "942": "3/4", "943": "4/4", "944": "1/2", "945": "2/2", "946": "1/1", "947": "1/5", "948": "2/5", "949": "3/5", "950": "4/5", "951": "5/5", "952": "1/10", "953": "2/10", "954": "3/10", "955": "4/10", "956": "5/10", "957": "6/10", "958": "7/10", "959": "8/10", "960": "9/10", "961": "10/10", "962": "1/2", "963": "2/2", "964": "1/1", "965": "1/1", "966": "1/3", "967": "2/3", "968": "3/3", "969": "1/2", "970": "2/2", "971": "1/4", "972": "2/4", "973": "3/4", "974": "4/4", "975": "1/3", "976": "2/3", "977": "3/3", "978": "1/2", "979": "2/2", "980": "1/1", "981": "1/1", "982": "1/11", "983": "2/11", "984": "3/11", "985": "4/11", "986": "5/11", "987": "6/11", "988": "7/11", "989": "8/11", "990": "9/11", "991": "10/11", "992": "11/11", "993": "1/16", "994": "2/16", "995": "3/16", "996": "4/16", "997": "5/16", "998": "6/16", "999": "7/16", "1000": "8/16", "1001": "9/16", "1002": "10/16", "1003": "11/16", "1004": "12/16", "1005": "13/16", "1006": "14/16", "1007": "15/16", "1008": "16/16", "1009": "1/2", "1010": "2/2", "1011": "1/2", "1012": "2/2", "1013": "1/1", "1014": "1/1", "1015": "1/4", "1016": "2/4", "1017": "3/4", "1018": "4/4", "1019": "1/3", "1020": "2/3", "1021": "3/3", "1022": "1/1", "1023": "1/1", "1024": "1/3", "1025": "2/3", "1026": "3/3", "1027": "4/4", "1028": "3/4", "1029": "2/4", "1030": "1/4", "1031": "1/1", "1032": "1/1", "1033": "1/1", "1034": "1/1", "1035": "1/1", "1036": "1/1", "1037": "1/1", "1038": "2/4", "1039": "3/4", "1040": "4/4", "1041": "1/4", "1042": "1/2", "1043": "2/2", "1044": "1/1", "1045": "5/5", "1046": "3/5", "1047": "4/5", "1048": "2/5", "1049": "1/5", "1050": "1/1", "1051": "1/2", "1052": "2/2", "1053": "1/1", "1054": "1/3", "1055": "2/3", "1056": "3/3", "1057": "1/1", "1058": "1/2", "1059": "2/2", "1060": "1/2", "1061": "2/2", "1062": "1/1", "1063": "1/12", "1064": "2/12", "1065": "3/12", "1066": "4/12", "1067": "5/12", "1068": "6/12", "1069": "7/12", "1070": "8/12", "1071": "9/12", "1072": "10/12", "1073": "11/12", "1074": "12/12", "1075": "1/10", "1076": "2/10", "1077": "3/10", "1078": "4/10", "1079": "5/10", "1080": "6/10", "1081": "7/10", "1082": "8/10", "1083": "9/10", "1084": "10/10", "1085": "1/1", "1086": "1/2", "1087": "2/2", "1088": "1/4", "1089": "2/4", "1090": "3/4", "1091": "4/4", "1092": "1/4", "1093": "2/4", "1094": "3/4", "1095": "4/4", "1096": "1/5", "1097": "2/5", "1098": "3/5", "1099": "4/5", "1100": "5/5", "1101": "1/7", "1102": "2/7", "1103": "3/7", "1104": "4/7", "1105": "5/7", "1106": "6/7", "1107": "7/7", "1108": "1/1", "1109": "1/1", "1110": "1/8", "1111": "2/8", "1112": "3/8", "1113": "4/8", "1114": "5/8", "1115": "6/8", "1116": "7/8", "1117": "8/8", "1118": "1/3", "1119": "2/3", "1120": "3/3", "1121": "1/1", "1122": "1/1", "1123": "1/2", "1124": "2/2", "1125": "1/8", "1126": "2/8", "1127": "3/8", "1128": "4/8", "1129": "5/8", "1130": "6/8", "1131": "7/8", "1132": "8/8", "1133": "1/16", "1134": "2/16", "1135": "3/16", "1136": "4/16", "1137": "5/16", "1138": "6/16", "1139": "7/16", "1140": "8/16", "1141": "9/16", "1142": "10/16", "1143": "11/16", "1144": "12/16", "1145": "13/16", "1146": "14/16", "1147": "15/16", "1148": "16/16", "1149": "1/4", "1150": "2/4", "1151": "3/4", "1152": "4/4", "1153": "1/1", "1154": "1/1", "1155": "1/1", "1156": "1/1", "1157": "1/4", "1158": "2/4", "1159": "3/4", "1160": "4/4", "1161": "1/3", "1162": "2/3", "1163": "3/3", "1164": "1/6", "1165": "2/6", "1166": "3/6", "1167": "4/6", "1168": "5/6", "1169": "6/6", "1170": "1/1", "1171": "1/7", "1172": "2/7", "1173": "3/7", "1174": "4/7", "1175": "5/7", "1176": "6/7", "1177": "7/7", "1178": "1/4", "1179": "2/4", "1180": "3/4", "1181": "4/4", "1182": "1/3", "1183": "2/3", "1184": "3/3", "1185": "1/1", "1186": "1/1", "1187": "1/2", "1188": "2/2", "1189": "1/6", "1190": "2/6", "1191": "3/6", "1192": "4/6", "1193": "5/6", "1194": "6/6", "1195": "1/1", "1196": "1/1", "1197": "1/2", "1198": "2/2", "1199": "1/2", "1200": "2/2", "1201": "5/5", "1202": "4/5", "1203": "1/5", "1204": "2/5", "1205": "3/5", "1206": "2/10", "1207": "4/10", "1208": "1/10", "1209": "6/10", "1210": "3/10", "1211": "5/10", "1212": "7/10", "1213": "8/10", "1214": "9/10", "1215": "10/10", "1216": "1/2", "1217": "2/2", "1218": "2/2", "1219": "1/2", "1220": "1/2", "1221": "2/2", "1222": "1/2", "1223": "2/2", "1224": "1/2", "1225": "2/2", "1226": "1/2", "1227": "2/2", "1228": "4/4", "1229": "1/4", "1230": "2/4", "1231": "3/4", "1232": "1/1", "1233": "1/7", "1234": "2/7", "1235": "3/7", "1236": "4/7", "1237": "5/7", "1238": "6/7", "1239": "7/7", "1240": "1/6", "1241": "2/6", "1242": "3/6", "1243": "4/6", "1244": "5/6", "1245": "6/6", "1246": "1/4", "1247": "2/4", "1248": "3/4", "1249": "4/4", "1250": "1/1", "1251": "1/6", "1252": "2/6", "1253": "3/6", "1254": "4/6", "1255": "5/6", "1256": "6/6", "1257": "1/3", "1258": "2/3", "1259": "3/3", "1260": "1/1", "1261": "1/3", "1262": "2/3", "1263": "3/3", "1264": "1/2", "1265": "2/2", "1266": "1/2", "1267": "2/2", "1268": "1/2", "1269": "2/2", "1270": "2/4", "1271": "3/4", "1272": "4/4", "1273": "1/4", "1274": "1/2", "1275": "2/2", "1276": "1/2", "1277": "2/2", "1278": "1/5", "1279": "5/5", "1280": "4/5", "1281": "2/5", "1282": "3/5", "1283": "7/10", "1284": "10/10", "1285": "8/10", "1286": "5/10", "1287": "6/10", "1288": "9/10", "1289": "2/10", "1290": "4/10", "1291": "1/10", "1292": "3/10", "1293": "1/2", "1294": "2/2", "1295": "1/2", "1296": "2/2", "1297": "2/2", "1298": "1/2", "1299": "2/2", "1300": "1/2", "1301": "2/2", "1302": "1/2", "1303": "1/2", "1304": "2/2", "1305": "1/1", "1306": "2/4", "1307": "4/4", "1308": "3/4", "1309": "1/4", "1310": "2/2", "1311": "1/2", "1312": "1/2", "1313": "2/2", "1314": "1/5", "1315": "2/5", "1316": "3/5", "1317": "4/5", "1318": "5/5", "1319": "9/10", "1320": "10/10", "1321": "8/10", "1322": "6/10", "1323": "7/10", "1324": "4/10", "1325": "5/10", "1326": "2/10", "1327": "3/10", "1328": "1/10", "1329": "1/2", "1330": "2/2", "1331": "2/2", "1332": "1/2", "1333": "1/3", "1334": "2/3", "1335": "3/3", "1336": "1/3", "1337": "2/3", "1338": "3/3", "1339": "1/7", "1340": "2/7", "1341": "3/7", "1342": "4/7", "1343": "5/7", "1344": "6/7", "1345": "7/7", "1346": "1/2", "1347": "2/2", "1348": "1/2", "1349": "2/2", "1350": "1/2", "1351": "2/2", "1352": "1/2", "1353": "2/2", "1354": "1/1", "1355": "1/8", "1356": "2/8", "1357": "3/8", "1358": "4/8", "1359": "5/8", "1360": "6/8", "1361": "7/8", "1362": "8/8", "1363": "1/2", "1364": "2/2", "1365": "1/2", "1366": "2/2", "1367": "1/4", "1368": "2/4", "1369": "3/4", "1370": "4/4", "1371": "1/1", "1372": "1/2", "1373": "2/2", "1374": "1/5", "1375": "2/5", "1376": "3/5", "1377": "4/5", "1378": "5/5", "1379": "9/10", "1380": "10/10", "1381": "4/10", "1382": "1/10", "1383": "2/10", "1384": "3/10", "1385": "8/10", "1386": "5/10", "1387": "6/10", "1388": "7/10", "1389": "1/2", "1390": "2/2", "1391": "1/1", "1392": "1/2", "1393": "2/2", "1394": "1/2", "1395": "2/2", "1396": "1/6", "1397": "2/6", "1398": "3/6", "1399": "4/6", "1400": "5/6", "1401": "6/6", "1402": "1/4", "1403": "2/4", "1404": "3/4", "1405": "4/4", "1406": "1/5", "1407": "2/5", "1408": "3/5", "1409": "4/5", "1410": "5/5", "1411": "1/5", "1412": "2/5", "1413": "3/5", "1414": "4/5", "1415": "5/5", "1416": "1/1", "1417": "1/14", "1418": "2/14", "1419": "3/14", "1420": "4/14", "1421": "5/14", "1422": "6/14", "1423": "7/14", "1424": "8/14", "1425": "9/14", "1426": "10/14", "1427": "11/14", "1428": "12/14", "1429": "13/14", "1430": "14/14", "1431": "1/3", "1432": "2/3", "1433": "3/3", "1434": "1/4", "1435": "2/4", "1436": "3/4", "1437": "4/4", "1438": "1/1", "1439": "1/2", "1440": "2/2", "1441": "2/2", "1442": "1/2", "1443": "1/1", "1444": "1/2", "1445": "2/2", "1446": "8/8", "1447": "2/8", "1448": "3/8", "1449": "4/8", "1450": "5/8", "1451": "6/8", "1452": "1/8", "1453": "7/8", "1454": "1/10", "1455": "2/10", "1456": "3/10", "1457": "4/10", "1458": "5/10", "1459": "6/10", "1460": "7/10", "1461": "8/10", "1462": "9/10", "1463": "10/10", "1464": "2/2", "1465": "1/2", "1466": "1/2", "1467": "2/2", "1468": "1/2", "1469": "2/2", "1470": "1/2", "1471": "2/2", "1472": "1/2", "1473": "2/2", "1474": "1/19", "1475": "2/19", "1476": "3/19", "1477": "4/19", "1478": "5/19", "1479": "6/19", "1480": "7/19", "1481": "8/19", "1482": "9/19", "1483": "10/19", "1484": "11/19", "1485": "12/19", "1486": "13/19", "1487": "14/19", "1488": "15/19", "1489": "16/19", "1490": "17/19", "1491": "18/19", "1492": "19/19", "1493": "1/2", "1494": "2/2", "1495": "1/6", "1496": "2/6", "1497": "3/6", "1498": "4/6", "1499": "5/6", "1500": "6/6", "1501": "1/2", "1502": "2/2", "1503": "1/7", "1504": "2/7", "1505": "3/7", "1506": "4/7", "1507": "5/7", "1508": "6/7", "1509": "7/7", "1510": "1/11", "1511": "2/11", "1512": "3/11", "1513": "4/11", "1514": "5/11", "1515": "6/11", "1516": "7/11", "1517": "8/11", "1518": "9/11", "1519": "10/11", "1520": "11/11", "1521": "1/27", "1522": "2/27", "1523": "3/27", "1524": "4/27", "1525": "5/27", "1526": "6/27", "1527": "7/27", "1528": "8/27", "1529": "9/27", "1530": "10/27", "1531": "11/27", "1532": "12/27", "1533": "13/27", "1534": "14/27", "1535": "15/27", "1536": "16/27", "1537": "17/27", "1538": "18/27", "1539": "19/27", "1540": "20/27", "1541": "21/27", "1542": "22/27", "1543": "23/27", "1544": "24/27", "1545": "25/27", "1546": "26/27", "1547": "27/27", "1548": "1/5", "1549": "2/5", "1550": "3/5", "1551": "4/5", "1552": "5/5", "1553": "1/6", "1554": "2/6", "1555": "3/6", "1556": "4/6", "1557": "5/6", "1558": "6/6", "1559": "1/12", "1560": "2/12", "1561": "3/12", "1562": "4/12", "1563": "5/12", "1564": "6/12", "1565": "7/12", "1566": "8/12", "1567": "9/12", "1568": "10/12", "1569": "11/12", "1570": "12/12", "1571": "1/6", "1572": "2/6", "1573": "3/6", "1574": "4/6", "1575": "5/6", "1576": "6/6", "1577": "1/6", "1578": "2/6", "1579": "3/6", "1580": "4/6", "1581": "5/6", "1582": "6/6", "1583": "1/2", "1584": "2/2", "1585": "1/12", "1586": "2/12", "1587": "3/12", "1588": "4/12", "1589": "5/12", "1590": "6/12", "1591": "7/12", "1592": "8/12", "1593": "9/12", "1594": "10/12", "1595": "11/12", "1596": "12/12", "1597": "1/18", "1598": "2/18", "1599": "3/18", "1600": "4/18", "1601": "5/18", "1602": "6/18", "1603": "7/18", "1604": "8/18", "1605": "9/18", "1606": "10/18", "1607": "11/18", "1608": "12/18", "1609": "13/18", "1610": "14/18", "1611": "15/18", "1612": "16/18", "1613": "17/18", "1614": "18/18", "1615": "1/2", "1616": "2/2", "1617": "1/2", "1618": "2/2", "1619": "1/4", "1620": "2/4", "1621": "3/4", "1622": "4/4", "1623": "1/1", "1624": "1/3", "1625": "2/3", "1626": "3/3", "1627": "1/2", "1628": "2/2", "1629": "1/4", "1630": "2/4", "1631": "3/4", "1632": "4/4", "1633": "1/3", "1634": "2/3", "1635": "3/3", "1636": "1/2", "1637": "2/2", "1638": "1/2", "1639": "2/2"}, "class": {"0": "FB Post", "1": "FB Post", "2": "FB Post", "3": "FB Post", "4": "FB Post", "5": "FB Post", "6": "FB Post", "7": "FB Post", "8": "FB Post", "9": "FB Post", "10": "FB Post", "11": "FB Post", "12": "FB Post", "13": "FB Post", "14": "FB Post", "15": "FB Post", "16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "TV Ad", "24": "TV Ad", "25": "TV Ad", "26": "TV Ad", "27": "TV Ad", "28": "TV Ad", "29": "TV Ad", "30": "TV Ad", "31": "TV Ad", "32": "TV Ad", "33": "TV Ad", "34": "TV Ad", "35": "TV Ad", "36": "TV Ad", "37": "TV Ad", "38": "TV Ad", "39": "TV Ad", "40": "TV Ad", "41": "TV Ad", "42": "TV Ad", "43": "TV Ad", "44": "TV Ad", "45": "TV Ad", "46": "TV Ad", "47": "TV Ad", "48": "TV Ad", "49": "TV Ad", "50": "TV Ad", "51": "TV Ad", "52": "TV Ad", "53": "TV Ad", "54": "TV Ad", "55": "TV Ad", "56": "TV Ad", "57": "TV Ad", "58": "FB Post", "59": "FB Post", "60": "FB Post", "61": "FB Post", "62": "FB Post", "63": "FB Post", "64": "FB Post", "65": "FB Post", "66": "FB Post", "67": "FB Post", "68": "FB Post", "69": "FB Post", "70": "FB Post", "71": "FB Post", "72": "FB Post", "73": "FB Post", "74": "FB Post", "75": "FB Post", "76": "FB Post", "77": "FB Post", "78": "FB Post", "79": "FB Post", "80": "FB Post", "81": "FB Post", "82": "FB Post", "83": "FB Post", "84": "FB Post", "85": "FB Post", "86": "FB Post", "87": "FB Post", "88": "FB Post", "89": "FB Post", "90": "FB Post", "91": "FB Post", "92": "FB Post", "93": "FB Post", "94": "FB Post", "95": "FB Post", "96": "FB Post", "97": "FB Post", "98": "FB Post", "99": "FB Post", "100": "FB Post", "101": "FB Post", "102": "FB Post", "103": "FB Post", "104": "FB Post", "105": "FB Post", "106": "FB Post", "107": "FB Post", "108": "FB Post", "109": "FB Post", "110": "FB Post", "111": "FB Post", "112": "FB Post", "113": "FB Post", "114": "FB Post", "115": "FB Post", "116": "FB Post", "117": "FB Post", "118": "FB Post", "119": "FB Post", "120": "FB Post", "121": "FB Post", "122": "FB Post", "123": "FB Post", "124": "FB Post", "125": "FB Post", "126": "FB Post", "127": "FB Post", "128": "FB Post", "129": "FB Post", "130": "FB Post", "131": "FB Post", "132": "FB Post", "133": "FB Post", "134": "FB Post", "135": "TV Ad", "136": "TV Ad", "137": "TV Ad", "138": "TV Ad", "139": "TV Ad", "140": "TV Ad", "141": "TV Ad", "142": "TV Ad", "143": "TV Ad", "144": "TV Ad", "145": "TV Ad", "146": "TV Ad", "147": "TV Ad", "148": "TV Ad", "149": "TV Ad", "150": "TV Ad", "151": "TV Ad", "152": "TV Ad", "153": "TV Ad", "154": "TV Ad", "155": "TV Ad", "156": "TV Ad", "157": "TV Ad", "158": "TV Ad", "159": "TV Ad", "160": "TV Ad", "161": "TV Ad", "162": "TV Ad", "163": "TV Ad", "164": "TV Ad", "165": "TV Ad", "166": "TV Ad", "167": "TV Ad", "168": "TV Ad", "169": "TV Ad", "170": "TV Ad", "171": "TV Ad", "172": "FB Post", "173": "FB Post", "174": "FB Post", "175": "FB Post", "176": "FB Post", "177": "FB Post", "178": "FB Post", "179": "FB Post", "180": "FB Post", "181": "FB Post", "182": "FB Post", "183": "FB Post", "184": "FB Post", "185": "FB Post", "186": "FB Post", "187": "FB Post", "188": "FB Post", "189": "FB Post", "190": "FB Post", "191": "FB Post", "192": "FB Post", "193": "FB Post", "194": "FB Post", "195": "FB Post", "196": "FB Post", "197": "FB Post", "198": "FB Post", "199": "FB Post", "200": "FB Post", "201": "FB Post", "202": "FB Post", "203": "FB Post", "204": "FB Post", "205": "FB Post", "206": "FB Post", "207": "FB Post", "208": "FB Post", "209": "FB Post", "210": "FB Post", "211": "FB Post", "212": "FB Post", "213": "FB Post", "214": "FB Post", "215": "FB Post", "216": "FB Post", "217": "FB Post", "218": "FB Post", "219": "FB Post", "220": "FB Post", "221": "FB Post", "222": "FB Post", "223": "FB Post", "224": "FB Post", "225": "FB Post", "226": "FB Post", "227": "FB Post", "228": "FB Post", "229": "FB Post", "230": "FB Post", "231": "FB Post", "232": "FB Post", "233": "FB Post", "234": "FB Post", "235": "FB Post", "236": "FB Post", "237": "FB Post", "238": "FB Post", "239": "FB Post", "240": "FB Post", "241": "FB Post", "242": "FB Post", "243": "FB Post", "244": "FB Post", "245": "FB Post", "246": "FB Post", "247": "FB Post", "248": "FB Post", "249": "FB Post", "250": "FB Post", "251": "FB Post", "252": "FB Post", "253": "FB Post", "254": "FB Post", "255": "FB Post", "256": "FB Post", "257": "FB Post", "258": "FB Post", "259": "FB Post", "260": "FB Post", "261": "FB Post", "262": "FB Post", "263": "FB Post", "264": "FB Post", "265": "FB Post", "266": "FB Post", "267": "FB Post", "268": "FB Post", "269": "FB Post", "270": "FB Post", "271": "FB Post", "272": "FB Post", "273": "FB Post", "274": "FB Post", "275": "FB Post", "276": "FB Post", "277": "FB Post", "278": "FB Post", "279": "FB Post", "280": "FB Post", "281": "FB Post", "282": "FB Post", "283": "FB Post", "284": "FB Post", "285": "FB Post", "286": "FB Post", "287": "FB Post", "288": "FB Post", "289": "FB Post", "290": "FB Post", "291": "FB Post", "292": "FB Post", "293": "FB Post", "294": "FB Post", "295": "FB Post", "296": "FB Post", "297": "FB Post", "298": "FB Post", "299": "FB Post", "300": "TV Ad", "301": "TV Ad", "302": "TV Ad", "303": "TV Ad", "304": "TV Ad", "305": "TV Ad", "306": "TV Ad", "307": "TV Ad", "308": "TV Ad", "309": "TV Ad", "310": "TV Ad", "311": "TV Ad", "312": "TV Ad", "313": "TV Ad", "314": "TV Ad", "315": "TV Ad", "316": "TV Ad", "317": "TV Ad", "318": "TV Ad", "319": "TV Ad", "320": "TV Ad", "321": "TV Ad", "322": "TV Ad", "323": "TV Ad", "324": "TV Ad", "325": "TV Ad", "326": "TV Ad", "327": "TV Ad", "328": "TV Ad", "329": "TV Ad", "330": "TV Ad", "331": "TV Ad", "332": "TV Ad", "333": "TV Ad", "334": "TV Ad", "335": "TV Ad", "336": "TV Ad", "337": "TV Ad", "338": "TV Ad", "339": "TV Ad", "340": "TV Ad", "341": "TV Ad", "342": "TV Ad", "343": "TV Ad", "344": "TV Ad", "345": "TV Ad", "346": "TV Ad", "347": "TV Ad", "348": "TV Ad", "349": "TV Ad", "350": "TV Ad", "351": "TV Ad", "352": "TV Ad", "353": "TV Ad", "354": "TV Ad", "355": "TV Ad", "356": "TV Ad", "357": "TV Ad", "358": "TV Ad", "359": "TV Ad", "360": "TV Ad", "361": "TV Ad", "362": "TV Ad", "363": "TV Ad", "364": "TV Ad", "365": "TV Ad", "366": "TV Ad", "367": "TV Ad", "368": "TV Ad", "369": "FB Post", "370": "FB Post", "371": "FB Post", "372": "FB Post", "373": "FB Post", "374": "FB Post", "375": "FB Post", "376": "FB Post", "377": "FB Post", "378": "FB Post", "379": "FB Post", "380": "FB Post", "381": "FB Post", "382": "FB Post", "383": "FB Post", "384": "FB Post", "385": "FB Post", "386": "FB Post", "387": "FB Post", "388": "FB Post", "389": "FB Post", "390": "FB Post", "391": "FB Post", "392": "FB Post", "393": "FB Post", "394": "FB Post", "395": "FB Post", "396": "FB Post", "397": "FB Post", "398": "FB Post", "399": "FB Post", "400": "FB Post", "401": "FB Post", "402": "FB Post", "403": "FB Post", "404": "FB Post", "405": "FB Post", "406": "FB Post", "407": "FB Post", "408": "FB Post", "409": "FB Post", "410": "FB Post", "411": "FB Post", "412": "FB Post", "413": "FB Post", "414": "FB Post", "415": "FB Post", "416": "FB Post", "417": "FB Post", "418": "FB Post", "419": "FB Post", "420": "FB Post", "421": "FB Post", "422": "FB Post", "423": "FB Post", "424": "FB Post", "425": "FB Post", "426": "FB Post", "427": "FB Post", "428": "FB Post", "429": "FB Post", "430": "FB Post", "431": "FB Post", "432": "FB Post", "433": "FB Post", "434": "FB Post", "435": "FB Post", "436": "FB Post", "437": "FB Post", "438": "FB Post", "439": "FB Post", "440": "FB Post", "441": "FB Post", "442": "FB Post", "443": "FB Post", "444": "FB Post", "445": "FB Post", "446": "FB Post", "447": "FB Post", "448": "FB Post", "449": "FB Post", "450": "FB Post", "451": "FB Post", "452": "FB Post", "453": "FB Post", "454": "FB Post", "455": "FB Post", "456": "FB Post", "457": "FB Post", "458": "FB Post", "459": "FB Post", "460": "FB Post", "461": "FB Post", "462": "FB Post", "463": "FB Post", "464": "FB Post", "465": "FB Post", "466": "FB Post", "467": "FB Post", "468": "FB Post", "469": "FB Post", "470": "FB Post", "471": "FB Post", "472": "FB Post", "473": "FB Post", "474": "FB Post", "475": "FB Post", "476": "FB Post", "477": "FB Post", "478": "FB Post", "479": "FB Post", "480": "FB Post", "481": "FB Post", "482": "FB Post", "483": "FB Post", "484": "FB Post", "485": "FB Post", "486": "FB Post", "487": "FB Post", "488": "FB Post", "489": "FB Post", "490": "FB Post", "491": "FB Post", "492": "FB Post", "493": "FB Post", "494": "FB Post", "495": "FB Post", "496": "FB Post", "497": "FB Post", "498": "FB Post", "499": "FB Post", "500": "FB Post", "501": "FB Post", "502": "FB Post", "503": "FB Post", "504": "FB Post", "505": "FB Post", "506": "FB Post", "507": "FB Post", "508": "FB Post", "509": "FB Post", "510": "FB Post", "511": "FB Post", "512": "FB Post", "513": "FB Post", "514": "FB Post", "515": "FB Post", "516": "FB Post", "517": "FB Post", "518": "FB Post", "519": "FB Post", "520": "FB Post", "521": "FB Post", "522": "FB Post", "523": "FB Post", "524": "TV Ad", "525": "TV Ad", "526": "TV Ad", "527": "TV Ad", "528": "TV Ad", "529": "TV Ad", "530": "TV Ad", "531": "TV Ad", "532": "TV Ad", "533": "TV Ad", "534": "TV Ad", "535": "TV Ad", "536": "TV Ad", "537": "TV Ad", "538": "TV Ad", "539": "TV Ad", "540": "TV Ad", "541": "TV Ad", "542": "TV Ad", "543": "TV Ad", "544": "TV Ad", "545": "TV Ad", "546": "TV Ad", "547": "FB Post", "548": "FB Post", "549": "FB Post", "550": "FB Post", "551": "FB Post", "552": "FB Post", "553": "FB Post", "554": "FB Post", "555": "FB Post", "556": "FB Post", "557": "FB Post", "558": "FB Post", "559": "FB Post", "560": "FB Post", "561": "FB Post", "562": "FB Post", "563": "FB Post", "564": "FB Post", "565": "FB Post", "566": "FB Post", "567": "FB Post", "568": "FB Post", "569": "FB Post", "570": "FB Post", "571": "FB Post", "572": "FB Post", "573": "FB Post", "574": "FB Post", "575": "FB Post", "576": "FB Post", "577": "FB Post", "578": "FB Post", "579": "FB Post", "580": "FB Post", "581": "FB Post", "582": "FB Post", "583": "FB Post", "584": "FB Post", "585": "FB Post", "586": "FB Post", "587": "FB Post", "588": "FB Post", "589": "FB Post", "590": "FB Post", "591": "FB Post", "592": "FB Post", "593": "FB Post", "594": "FB Post", "595": "FB Post", "596": "FB Post", "597": "FB Post", "598": "FB Post", "599": "FB Post", "600": "FB Post", "601": "FB Post", "602": "FB Post", "603": "FB Post", "604": "FB Post", "605": "FB Post", "606": "FB Post", "607": "FB Post", "608": "FB Post", "609": "FB Post", "610": "FB Post", "611": "FB Post", "612": "FB Post", "613": "FB Post", "614": "FB Post", "615": "FB Post", "616": "FB Post", "617": "FB Post", "618": "FB Post", "619": "FB Post", "620": "FB Post", "621": "FB Post", "622": "FB Post", "623": "FB Post", "624": "FB Post", "625": "FB Post", "626": "FB Post", "627": "FB Post", "628": "FB Post", "629": "FB Post", "630": "FB Post", "631": "FB Post", "632": "FB Post", "633": "FB Post", "634": "FB Post", "635": "FB Post", "636": "FB Post", "637": "FB Post", "638": "FB Post", "639": "FB Post", "640": "FB Post", "641": "FB Post", "642": "FB Post", "643": "FB Post", "644": "FB Post", "645": "FB Post", "646": "FB Post", "647": "FB Post", "648": "FB Post", "649": "FB Post", "650": "FB Post", "651": "FB Post", "652": "FB Post", "653": "FB Post", "654": "FB Post", "655": "FB Post", "656": "FB Post", "657": "FB Post", "658": "FB Post", "659": "FB Post", "660": "FB Post", "661": "FB Post", "662": "FB Post", "663": "FB Post", "664": "FB Post", "665": "FB Post", "666": "FB Post", "667": "FB Post", "668": "FB Post", "669": "FB Post", "670": "FB Post", "671": "FB Post", "672": "FB Post", "673": "FB Post", "674": "FB Post", "675": "FB Post", "676": "FB Post", "677": "FB Post", "678": "FB Post", "679": "FB Post", "680": "FB Post", "681": "FB Post", "682": "FB Post", "683": "FB Post", "684": "FB Post", "685": "FB Post", "686": "FB Post", "687": "FB Post", "688": "FB Post", "689": "FB Post", "690": "FB Post", "691": "FB Post", "692": "FB Post", "693": "FB Post", "694": "FB Post", "695": "FB Post", "696": "FB Post", "697": "FB Post", "698": "FB Post", "699": "FB Post", "700": "FB Post", "701": "FB Post", "702": "FB Post", "703": "FB Post", "704": "FB Post", "705": "FB Post", "706": "FB Post", "707": "FB Post", "708": "FB Post", "709": "FB Post", "710": "FB Post", "711": "FB Post", "712": "FB Post", "713": "FB Post", "714": "FB Post", "715": "FB Post", "716": "FB Post", "717": "FB Post", "718": "FB Post", "719": "FB Post", "720": "FB Post", "721": "FB Post", "722": "FB Post", "723": "FB Post", "724": "FB Post", "725": "FB Post", "726": "FB Post", "727": "FB Post", "728": "FB Post", "729": "FB Post", "730": "FB Post", "731": "FB Post", "732": "FB Post", "733": "FB Post", "734": "FB Post", "735": "FB Post", "736": "FB Post", "737": "FB Post", "738": "FB Post", "739": "FB Post", "740": "FB Post", "741": "FB Post", "742": "FB Post", "743": "FB Post", "744": "FB Post", "745": "FB Post", "746": "FB Post", "747": "FB Post", "748": "FB Post", "749": "FB Post", "750": "FB Post", "751": "FB Post", "752": "FB Post", "753": "FB Post", "754": "FB Post", "755": "FB Post", "756": "FB Post", "757": "FB Post", "758": "FB Post", "759": "FB Post", "760": "FB Post", "761": "FB Post", "762": "FB Post", "763": "FB Post", "764": "FB Post", "765": "FB Post", "766": "FB Post", "767": "FB Post", "768": "FB Post", "769": "FB Post", "770": "FB Post", "771": "FB Post", "772": "FB Post", "773": "FB Post", "774": "FB Post", "775": "FB Post", "776": "FB Post", "777": "FB Post", "778": "FB Post", "779": "FB Post", "780": "FB Post", "781": "FB Post", "782": "FB Post", "783": "FB Post", "784": "FB Post", "785": "FB Post", "786": "FB Post", "787": "FB Post", "788": "FB Post", "789": "FB Post", "790": "FB Post", "791": "FB Post", "792": "FB Post", "793": "FB Post", "794": "FB Post", "795": "FB Post", "796": "FB Post", "797": "FB Post", "798": "FB Post", "799": "FB Post", "800": "FB Post", "801": "FB Post", "802": "FB Post", "803": "FB Post", "804": "FB Post", "805": "FB Post", "806": "FB Post", "807": "FB Post", "808": "FB Post", "809": "FB Post", "810": "FB Post", "811": "FB Post", "812": "FB Post", "813": "FB Post", "814": "FB Post", "815": "FB Post", "816": "FB Post", "817": "FB Post", "818": "FB Post", "819": "FB Post", "820": "FB Post", "821": "FB Post", "822": "FB Post", "823": "FB Post", "824": "FB Post", "825": "FB Post", "826": "FB Post", "827": "FB Post", "828": "FB Post", "829": "FB Post", "830": "FB Post", "831": "FB Post", "832": "FB Post", "833": "FB Post", "834": "FB Post", "835": "FB Post", "836": "FB Post", "837": "FB Post", "838": "FB Post", "839": "FB Post", "840": "FB Post", "841": "FB Post", "842": "FB Post", "843": "FB Post", "844": "FB Post", "845": "FB Post", "846": "FB Post", "847": "FB Post", "848": "FB Post", "849": "FB Post", "850": "FB Post", "851": "FB Post", "852": "FB Post", "853": "FB Post", "854": "FB Post", "855": "FB Post", "856": "FB Post", "857": "FB Post", "858": "FB Post", "859": "FB Post", "860": "FB Post", "861": "FB Post", "862": "FB Post", "863": "FB Post", "864": "FB Post", "865": "FB Post", "866": "FB Post", "867": "FB Post", "868": "FB Post", "869": "FB Post", "870": "FB Post", "871": "FB Post", "872": "FB Post", "873": "FB Post", "874": "FB Post", "875": "FB Post", "876": "FB Post", "877": "FB Post", "878": "FB Post", "879": "FB Post", "880": "FB Post", "881": "FB Post", "882": "FB Post", "883": "FB Post", "884": "FB Post", "885": "FB Post", "886": "FB Post", "887": "FB Post", "888": "FB Post", "889": "FB Post", "890": "FB Post", "891": "FB Post", "892": "FB Post", "893": "FB Post", "894": "FB Post", "895": "FB Post", "896": "FB Post", "897": "FB Post", "898": "FB Post", "899": "FB Post", "900": "FB Post", "901": "FB Post", "902": "FB Post", "903": "FB Post", "904": "FB Post", "905": "FB Post", "906": "FB Post", "907": "FB Post", "908": "FB Post", "909": "FB Post", "910": "FB Post", "911": "FB Post", "912": "FB Post", "913": "FB Post", "914": "FB Post", "915": "FB Post", "916": "FB Post", "917": "FB Post", "918": "FB Post", "919": "FB Post", "920": "FB Post", "921": "FB Post", "922": "FB Post", "923": "FB Post", "924": "FB Post", "925": "FB Post", "926": "FB Post", "927": "FB Post", "928": "FB Post", "929": "FB Post", "930": "FB Post", "931": "FB Post", "932": "FB Post", "933": "TV Ad", "934": "TV Ad", "935": "TV Ad", "936": "TV Ad", "937": "TV Ad", "938": "TV Ad", "939": "TV Ad", "940": "TV Ad", "941": "TV Ad", "942": "TV Ad", "943": "TV Ad", "944": "TV Ad", "945": "TV Ad", "946": "TV Ad", "947": "TV Ad", "948": "TV Ad", "949": "TV Ad", "950": "TV Ad", "951": "TV Ad", "952": "TV Ad", "953": "TV Ad", "954": "TV Ad", "955": "TV Ad", "956": "TV Ad", "957": "TV Ad", "958": "TV Ad", "959": "TV Ad", "960": "TV Ad", "961": "TV Ad", "962": "TV Ad", "963": "TV Ad", "964": "TV Ad", "965": "FB Post", "966": "FB Post", "967": "FB Post", "968": "FB Post", "969": "FB Post", "970": "FB Post", "971": "FB Post", "972": "FB Post", "973": "FB Post", "974": "FB Post", "975": "FB Post", "976": "FB Post", "977": "FB Post", "978": "FB Post", "979": "FB Post", "980": "FB Post", "981": "FB Post", "982": "FB Post", "983": "FB Post", "984": "FB Post", "985": "FB Post", "986": "FB Post", "987": "FB Post", "988": "FB Post", "989": "FB Post", "990": "FB Post", "991": "FB Post", "992": "FB Post", "993": "FB Post", "994": "FB Post", "995": "FB Post", "996": "FB Post", "997": "FB Post", "998": "FB Post", "999": "FB Post", "1000": "FB Post", "1001": "FB Post", "1002": "FB Post", "1003": "FB Post", "1004": "FB Post", "1005": "FB Post", "1006": "FB Post", "1007": "FB Post", "1008": "FB Post", "1009": "FB Post", "1010": "FB Post", "1011": "FB Post", "1012": "FB Post", "1013": "FB Post", "1014": "FB Post", "1015": "FB Post", "1016": "FB Post", "1017": "FB Post", "1018": "FB Post", "1019": "FB Post", "1020": "FB Post", "1021": "FB Post", "1022": "FB Post", "1023": "FB Post", "1024": "FB Post", "1025": "FB Post", "1026": "FB Post", "1027": "TV Ad", "1028": "TV Ad", "1029": "TV Ad", "1030": "TV Ad", "1031": "TV Ad", "1032": "TV Ad", "1033": "TV Ad", "1034": "TV Ad", "1035": "TV Ad", "1036": "TV Ad", "1037": "TV Ad", "1038": "TV Ad", "1039": "TV Ad", "1040": "TV Ad", "1041": "TV Ad", "1042": "TV Ad", "1043": "TV Ad", "1044": "TV Ad", "1045": "TV Ad", "1046": "TV Ad", "1047": "TV Ad", "1048": "TV Ad", "1049": "TV Ad", "1050": "TV Ad", "1051": "FB Post", "1052": "FB Post", "1053": "FB Post", "1054": "FB Post", "1055": "FB Post", "1056": "FB Post", "1057": "FB Post", "1058": "FB Post", "1059": "FB Post", "1060": "FB Post", "1061": "FB Post", "1062": "FB Post", "1063": "FB Post", "1064": "FB Post", "1065": "FB Post", "1066": "FB Post", "1067": "FB Post", "1068": "FB Post", "1069": "FB Post", "1070": "FB Post", "1071": "FB Post", "1072": "FB Post", "1073": "FB Post", "1074": "FB Post", "1075": "FB Post", "1076": "FB Post", "1077": "FB Post", "1078": "FB Post", "1079": "FB Post", "1080": "FB Post", "1081": "FB Post", "1082": "FB Post", "1083": "FB Post", "1084": "FB Post", "1085": "FB Post", "1086": "FB Post", "1087": "FB Post", "1088": "FB Post", "1089": "FB Post", "1090": "FB Post", "1091": "FB Post", "1092": "FB Post", "1093": "FB Post", "1094": "FB Post", "1095": "FB Post", "1096": "FB Post", "1097": "FB Post", "1098": "FB Post", "1099": "FB Post", "1100": "FB Post", "1101": "FB Post", "1102": "FB Post", "1103": "FB Post", "1104": "FB Post", "1105": "FB Post", "1106": "FB Post", "1107": "FB Post", "1108": "FB Post", "1109": "FB Post", "1110": "FB Post", "1111": "FB Post", "1112": "FB Post", "1113": "FB Post", "1114": "FB Post", "1115": "FB Post", "1116": "FB Post", "1117": "FB Post", "1118": "FB Post", "1119": "FB Post", "1120": "FB Post", "1121": "FB Post", "1122": "FB Post", "1123": "FB Post", "1124": "FB Post", "1125": "FB Post", "1126": "FB Post", "1127": "FB Post", "1128": "FB Post", "1129": "FB Post", "1130": "FB Post", "1131": "FB Post", "1132": "FB Post", "1133": "FB Post", "1134": "FB Post", "1135": "FB Post", "1136": "FB Post", "1137": "FB Post", "1138": "FB Post", "1139": "FB Post", "1140": "FB Post", "1141": "FB Post", "1142": "FB Post", "1143": "FB Post", "1144": "FB Post", "1145": "FB Post", "1146": "FB Post", "1147": "FB Post", "1148": "FB Post", "1149": "FB Post", "1150": "FB Post", "1151": "FB Post", "1152": "FB Post", "1153": "FB Post", "1154": "FB Post", "1155": "FB Post", "1156": "FB Post", "1157": "FB Post", "1158": "FB Post", "1159": "FB Post", "1160": "FB Post", "1161": "FB Post", "1162": "FB Post", "1163": "FB Post", "1164": "FB Post", "1165": "FB Post", "1166": "FB Post", "1167": "FB Post", "1168": "FB Post", "1169": "FB Post", "1170": "FB Post", "1171": "FB Post", "1172": "FB Post", "1173": "FB Post", "1174": "FB Post", "1175": "FB Post", "1176": "FB Post", "1177": "FB Post", "1178": "FB Post", "1179": "FB Post", "1180": "FB Post", "1181": "FB Post", "1182": "FB Post", "1183": "FB Post", "1184": "FB Post", "1185": "FB Post", "1186": "FB Post", "1187": "FB Post", "1188": "FB Post", "1189": "FB Post", "1190": "FB Post", "1191": "FB Post", "1192": "FB Post", "1193": "FB Post", "1194": "FB Post", "1195": "FB Post", "1196": "FB Post", "1197": "FB Post", "1198": "FB Post", "1199": "TV Ad", "1200": "TV Ad", "1201": "TV Ad", "1202": "TV Ad", "1203": "TV Ad", "1204": "TV Ad", "1205": "TV Ad", "1206": "TV Ad", "1207": "TV Ad", "1208": "TV Ad", "1209": "TV Ad", "1210": "TV Ad", "1211": "TV Ad", "1212": "TV Ad", "1213": "TV Ad", "1214": "TV Ad", "1215": "TV Ad", "1216": "TV Ad", "1217": "TV Ad", "1218": "TV Ad", "1219": "TV Ad", "1220": "TV Ad", "1221": "TV Ad", "1222": "TV Ad", "1223": "TV Ad", "1224": "TV Ad", "1225": "TV Ad", "1226": "TV Ad", "1227": "TV Ad", "1228": "TV Ad", "1229": "TV Ad", "1230": "TV Ad", "1231": "TV Ad", "1232": "TV Ad", "1233": "FB Post", "1234": "FB Post", "1235": "FB Post", "1236": "FB Post", "1237": "FB Post", "1238": "FB Post", "1239": "FB Post", "1240": "FB Post", "1241": "FB Post", "1242": "FB Post", "1243": "FB Post", "1244": "FB Post", "1245": "FB Post", "1246": "FB Post", "1247": "FB Post", "1248": "FB Post", "1249": "FB Post", "1250": "FB Post", "1251": "FB Post", "1252": "FB Post", "1253": "FB Post", "1254": "FB Post", "1255": "FB Post", "1256": "FB Post", "1257": "FB Post", "1258": "FB Post", "1259": "FB Post", "1260": "FB Post", "1261": "FB Post", "1262": "FB Post", "1263": "FB Post", "1264": "TV Ad", "1265": "TV Ad", "1266": "TV Ad", "1267": "TV Ad", "1268": "TV Ad", "1269": "TV Ad", "1270": "TV Ad", "1271": "TV Ad", "1272": "TV Ad", "1273": "TV Ad", "1274": "TV Ad", "1275": "TV Ad", "1276": "TV Ad", "1277": "TV Ad", "1278": "TV Ad", "1279": "TV Ad", "1280": "TV Ad", "1281": "TV Ad", "1282": "TV Ad", "1283": "TV Ad", "1284": "TV Ad", "1285": "TV Ad", "1286": "TV Ad", "1287": "TV Ad", "1288": "TV Ad", "1289": "TV Ad", "1290": "TV Ad", "1291": "TV Ad", "1292": "TV Ad", "1293": "TV Ad", "1294": "TV Ad", "1295": "TV Ad", "1296": "TV Ad", "1297": "TV Ad", "1298": "TV Ad", "1299": "TV Ad", "1300": "TV Ad", "1301": "TV Ad", "1302": "TV Ad", "1303": "TV Ad", "1304": "TV Ad", "1305": "TV Ad", "1306": "TV Ad", "1307": "TV Ad", "1308": "TV Ad", "1309": "TV Ad", "1310": "TV Ad", "1311": "TV Ad", "1312": "TV Ad", "1313": "TV Ad", "1314": "TV Ad", "1315": "TV Ad", "1316": "TV Ad", "1317": "TV Ad", "1318": "TV Ad", "1319": "TV Ad", "1320": "TV Ad", "1321": "TV Ad", "1322": "TV Ad", "1323": "TV Ad", "1324": "TV Ad", "1325": "TV Ad", "1326": "TV Ad", "1327": "TV Ad", "1328": "TV Ad", "1329": "TV Ad", "1330": "TV Ad", "1331": "TV Ad", "1332": "TV Ad", "1333": "FB Post", "1334": "FB Post", "1335": "FB Post", "1336": "FB Post", "1337": "FB Post", "1338": "FB Post", "1339": "FB Post", "1340": "FB Post", "1341": "FB Post", "1342": "FB Post", "1343": "FB Post", "1344": "FB Post", "1345": "FB Post", "1346": "FB Post", "1347": "FB Post", "1348": "FB Post", "1349": "FB Post", "1350": "FB Post", "1351": "FB Post", "1352": "FB Post", "1353": "FB Post", "1354": "FB Post", "1355": "FB Post", "1356": "FB Post", "1357": "FB Post", "1358": "FB Post", "1359": "FB Post", "1360": "FB Post", "1361": "FB Post", "1362": "FB Post", "1363": "TV Ad", "1364": "TV Ad", "1365": "TV Ad", "1366": "TV Ad", "1367": "TV Ad", "1368": "TV Ad", "1369": "TV Ad", "1370": "TV Ad", "1371": "TV Ad", "1372": "TV Ad", "1373": "TV Ad", "1374": "TV Ad", "1375": "TV Ad", "1376": "TV Ad", "1377": "TV Ad", "1378": "TV Ad", "1379": "TV Ad", "1380": "TV Ad", "1381": "TV Ad", "1382": "TV Ad", "1383": "TV Ad", "1384": "TV Ad", "1385": "TV Ad", "1386": "TV Ad", "1387": "TV Ad", "1388": "TV Ad", "1389": "TV Ad", "1390": "TV Ad", "1391": "TV Ad", "1392": "TV Ad", "1393": "TV Ad", "1394": "TV Ad", "1395": "TV Ad", "1396": "FB Post", "1397": "FB Post", "1398": "FB Post", "1399": "FB Post", "1400": "FB Post", "1401": "FB Post", "1402": "FB Post", "1403": "FB Post", "1404": "FB Post", "1405": "FB Post", "1406": "FB Post", "1407": "FB Post", "1408": "FB Post", "1409": "FB Post", "1410": "FB Post", "1411": "FB Post", "1412": "FB Post", "1413": "FB Post", "1414": "FB Post", "1415": "FB Post", "1416": "FB Post", "1417": "FB Post", "1418": "FB Post", "1419": "FB Post", "1420": "FB Post", "1421": "FB Post", "1422": "FB Post", "1423": "FB Post", "1424": "FB Post", "1425": "FB Post", "1426": "FB Post", "1427": "FB Post", "1428": "FB Post", "1429": "FB Post", "1430": "FB Post", "1431": "FB Post", "1432": "FB Post", "1433": "FB Post", "1434": "FB Post", "1435": "FB Post", "1436": "FB Post", "1437": "FB Post", "1438": "FB Post", "1439": "TV Ad", "1440": "TV Ad", "1441": "TV Ad", "1442": "TV Ad", "1443": "TV Ad", "1444": "TV Ad", "1445": "TV Ad", "1446": "TV Ad", "1447": "TV Ad", "1448": "TV Ad", "1449": "TV Ad", "1450": "TV Ad", "1451": "TV Ad", "1452": "TV Ad", "1453": "TV Ad", "1454": "TV Ad", "1455": "TV Ad", "1456": "TV Ad", "1457": "TV Ad", "1458": "TV Ad", "1459": "TV Ad", "1460": "TV Ad", "1461": "TV Ad", "1462": "TV Ad", "1463": "TV Ad", "1464": "TV Ad", "1465": "TV Ad", "1466": "TV Ad", "1467": "TV Ad", "1468": "TV Ad", "1469": "TV Ad", "1470": "TV Ad", "1471": "TV Ad", "1472": "TV Ad", "1473": "TV Ad", "1474": "FB Post", "1475": "FB Post", "1476": "FB Post", "1477": "FB Post", "1478": "FB Post", "1479": "FB Post", "1480": "FB Post", "1481": "FB Post", "1482": "FB Post", "1483": "FB Post", "1484": "FB Post", "1485": "FB Post", "1486": "FB Post", "1487": "FB Post", "1488": "FB Post", "1489": "FB Post", "1490": "FB Post", "1491": "FB Post", "1492": "FB Post", "1493": "FB Post", "1494": "FB Post", "1495": "FB Post", "1496": "FB Post", "1497": "FB Post", "1498": "FB Post", "1499": "FB Post", "1500": "FB Post", "1501": "FB Post", "1502": "FB Post", "1503": "FB Post", "1504": "FB Post", "1505": "FB Post", "1506": "FB Post", "1507": "FB Post", "1508": "FB Post", "1509": "FB Post", "1510": "FB Post", "1511": "FB Post", "1512": "FB Post", "1513": "FB Post", "1514": "FB Post", "1515": "FB Post", "1516": "FB Post", "1517": "FB Post", "1518": "FB Post", "1519": "FB Post", "1520": "FB Post", "1521": "FB Post", "1522": "FB Post", "1523": "FB Post", "1524": "FB Post", "1525": "FB Post", "1526": "FB Post", "1527": "FB Post", "1528": "FB Post", "1529": "FB Post", "1530": "FB Post", "1531": "FB Post", "1532": "FB Post", "1533": "FB Post", "1534": "FB Post", "1535": "FB Post", "1536": "FB Post", "1537": "FB Post", "1538": "FB Post", "1539": "FB Post", "1540": "FB Post", "1541": "FB Post", "1542": "FB Post", "1543": "FB Post", "1544": "FB Post", "1545": "FB Post", "1546": "FB Post", "1547": "FB Post", "1548": "FB Post", "1549": "FB Post", "1550": "FB Post", "1551": "FB Post", "1552": "FB Post", "1553": "FB Post", "1554": "FB Post", "1555": "FB Post", "1556": "FB Post", "1557": "FB Post", "1558": "FB Post", "1559": "FB Post", "1560": "FB Post", "1561": "FB Post", "1562": "FB Post", "1563": "FB Post", "1564": "FB Post", "1565": "FB Post", "1566": "FB Post", "1567": "FB Post", "1568": "FB Post", "1569": "FB Post", "1570": "FB Post", "1571": "FB Post", "1572": "FB Post", "1573": "FB Post", "1574": "FB Post", "1575": "FB Post", "1576": "FB Post", "1577": "FB Post", "1578": "FB Post", "1579": "FB Post", "1580": "FB Post", "1581": "FB Post", "1582": "FB Post", "1583": "FB Post", "1584": "FB Post", "1585": "FB Post", "1586": "FB Post", "1587": "FB Post", "1588": "FB Post", "1589": "FB Post", "1590": "FB Post", "1591": "FB Post", "1592": "FB Post", "1593": "FB Post", "1594": "FB Post", "1595": "FB Post", "1596": "FB Post", "1597": "FB Post", "1598": "FB Post", "1599": "FB Post", "1600": "FB Post", "1601": "FB Post", "1602": "FB Post", "1603": "FB Post", "1604": "FB Post", "1605": "FB Post", "1606": "FB Post", "1607": "FB Post", "1608": "FB Post", "1609": "FB Post", "1610": "FB Post", "1611": "FB Post", "1612": "FB Post", "1613": "FB Post", "1614": "FB Post", "1615": "FB Post", "1616": "FB Post", "1617": "FB Post", "1618": "FB Post", "1619": "FB Post", "1620": "FB Post", "1621": "FB Post", "1622": "FB Post", "1623": "FB Post", "1624": "FB Post", "1625": "FB Post", "1626": "FB Post", "1627": "FB Post", "1628": "FB Post", "1629": "FB Post", "1630": "FB Post", "1631": "FB Post", "1632": "FB Post", "1633": "FB Post", "1634": "FB Post", "1635": "FB Post", "1636": "FB Post", "1637": "FB Post", "1638": "FB Post", "1639": "FB Post"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Native Video", "4": "Native Video", "5": "Link", "6": "Native Video", "7": "Native Video", "8": "Link", "9": "Native Video", "10": "Link", "11": "Status", "12": "Link", "13": "Link", "14": "Link", "15": "YouTube", "16": "YouTube", "17": "YouTube", "18": "Link", "19": "Link", "20": "Link", "21": "Photo", "22": "Video", "23": NaN, "24": NaN, "25": NaN, "26": NaN, "27": NaN, "28": NaN, "29": NaN, "30": NaN, "31": NaN, "32": NaN, "33": NaN, "34": NaN, "35": NaN, "36": NaN, "37": NaN, "38": NaN, "39": NaN, "40": NaN, "41": NaN, "42": NaN, "43": NaN, "44": NaN, "45": NaN, "46": NaN, "47": NaN, "48": NaN, "49": NaN, "50": NaN, "51": NaN, "52": NaN, "53": NaN, "54": NaN, "55": NaN, "56": NaN, "57": NaN, "58": "Photo", "59": "Photo", "60": "YouTube", "61": "Link", "62": "Status", "63": "Link", "64": "Native Video", "65": "Native Video", "66": "Photo", "67": "Link", "68": "YouTube", "69": "Native Video", "70": "Status", "71": "Status", "72": "Status", "73": "Native Video", "74": "Status", "75": "Link", "76": "Status", "77": "Status", "78": "Status", "79": "Photo", "80": "Status", "81": "Status", "82": "Link", "83": "Photo", "84": "Link", "85": "Status", "86": "Native Video", "87": "Photo", "88": "Native Video", "89": "Link", "90": "Native Video", "91": "Photo", "92": "Native Video", "93": "Photo", "94": "Native Video", "95": "Photo", "96": "Photo", "97": "Link", "98": "Native Video", "99": "Native Video", "100": "Photo", "101": "Link", "102": "Status", "103": "Link", "104": "Photo", "105": "YouTube", "106": "YouTube", "107": "Link", "108": "Photo", "109": "Photo", "110": "Link", "111": "Photo", "112": "Photo", "113": "Status", "114": "Photo", "115": "Photo", "116": "Link", "117": "Photo", "118": "Link", "119": "YouTube", "120": "Link", "121": "Link", "122": "Photo", "123": "Native Video", "124": "Native Video", "125": "Native Video", "126": "YouTube", "127": "Photo", "128": "Photo", "129": "YouTube", "130": "Link", "131": "Link", "132": "YouTube", "133": "Photo", "134": "Link", "135": NaN, "136": NaN, "137": NaN, "138": NaN, "139": NaN, "140": NaN, "141": NaN, "142": NaN, "143": NaN, "144": NaN, "145": NaN, "146": NaN, "147": NaN, "148": NaN, "149": NaN, "150": NaN, "151": NaN, "152": NaN, "153": NaN, "154": NaN, "155": NaN, "156": NaN, "157": NaN, "158": NaN, "159": NaN, "160": NaN, "161": NaN, "162": NaN, "163": NaN, "164": NaN, "165": NaN, "166": NaN, "167": NaN, "168": NaN, "169": NaN, "170": NaN, "171": NaN, "172": "Photo", "173": "Native Video", "174": "Photo", "175": "Photo", "176": "Video", "177": "Photo", "178": "Link", "179": "Link", "180": "Native Video", "181": "Link", "182": "Native Video", "183": "YouTube", "184": "YouTube", "185": "Video", "186": "Link", "187": "Link", "188": "Link", "189": "Link", "190": "Link", "191": "Live Video Complete", "192": "Native Video", "193": "Native Video", "194": "Live Video Complete", "195": "Native Video", "196": "Native Video", "197": "Native Video", "198": "Native Video", "199": "Native Video", "200": "Live Video Complete", "201": "Native Video", "202": "Native Video", "203": "Native Video", "204": "Photo", "205": "Photo", "206": "Status", "207": "Photo", "208": "Photo", "209": "Photo", "210": "Photo", "211": "Native Video", "212": "Photo", "213": "Native Video", "214": "Native Video", "215": "Photo", "216": "Photo", "217": "Native Video", "218": "Live Video Complete", "219": "Photo", "220": "Link", "221": "Photo", "222": "Photo", "223": "Photo", "224": "Native Video", "225": "Photo", "226": "Live Video Complete", "227": "Live Video Complete", "228": "Native Video", "229": "Live Video Complete", "230": "Native Video", "231": "Native Video", "232": "Photo", "233": "Link", "234": "Photo", "235": "Native Video", "236": "Link", "237": "Photo", "238": "Photo", "239": "Photo", "240": "Photo", "241": "Photo", "242": "Photo", "243": "Native Video", "244": "Photo", "245": "Native Video", "246": "Native Video", "247": "Status", "248": "Photo", "249": "Native Video", "250": "Status", "251": "Status", "252": "Link", "253": "Status", "254": "Photo", "255": "Link", "256": "Live Video Complete", "257": "Photo", "258": "Native Video", "259": "Link", "260": "Photo", "261": "Photo", "262": "Photo", "263": "Native Video", "264": "YouTube", "265": "Photo", "266": "Status", "267": "Photo", "268": "Photo", "269": "Native Video", "270": "Photo", "271": "Native Video", "272": "Photo", "273": "Photo", "274": "Link", "275": "Photo", "276": "Photo", "277": "Photo", "278": "Live Video Complete", "279": "Photo", "280": "Photo", "281": "Photo", "282": "Native Video", "283": "Native Video", "284": "Photo", "285": "Native Video", "286": "Native Video", "287": "Native Video", "288": "Link", "289": "Photo", "290": "Link", "291": "Photo", "292": "Photo", "293": "Photo", "294": "Native Video", "295": "Link", "296": "Live Video Complete", "297": "Live Video Complete", "298": "YouTube", "299": "Native Video", "300": NaN, "301": NaN, "302": NaN, "303": NaN, "304": NaN, "305": NaN, "306": NaN, "307": NaN, "308": NaN, "309": NaN, "310": NaN, "311": NaN, "312": NaN, "313": NaN, "314": NaN, "315": NaN, "316": NaN, "317": NaN, "318": NaN, "319": NaN, "320": NaN, "321": NaN, "322": NaN, "323": NaN, "324": NaN, "325": NaN, "326": NaN, "327": NaN, "328": NaN, "329": NaN, "330": NaN, "331": NaN, "332": NaN, "333": NaN, "334": NaN, "335": NaN, "336": NaN, "337": NaN, "338": NaN, "339": NaN, "340": NaN, "341": NaN, "342": NaN, "343": NaN, "344": NaN, "345": NaN, "346": NaN, "347": NaN, "348": NaN, "349": NaN, "350": NaN, "351": NaN, "352": NaN, "353": NaN, "354": NaN, "355": NaN, "356": NaN, "357": NaN, "358": NaN, "359": NaN, "360": NaN, "361": NaN, "362": NaN, "363": NaN, "364": NaN, "365": NaN, "366": NaN, "367": NaN, "368": NaN, "369": "Native Video", "370": "Photo", "371": "Native Video", "372": "Link", "373": "Status", "374": "Native Video", "375": "Link", "376": "YouTube", "377": "Link", "378": "Link", "379": "YouTube", "380": "Link", "381": "Photo", "382": "Live Video Complete", "383": "Live Video Complete", "384": "Photo", "385": "Photo", "386": "YouTube", "387": "Native Video", "388": "Link", "389": "Native Video", "390": "YouTube", "391": "Link", "392": "Native Video", "393": "Live Video Complete", "394": "Live Video Complete", "395": "Live Video Complete", "396": "Native Video", "397": "YouTube", "398": "Photo", "399": "Photo", "400": "Photo", "401": "Photo", "402": "Photo", "403": "Photo", "404": "Status", "405": "Link", "406": "Status", "407": "Status", "408": "Status", "409": "Photo", "410": "Photo", "411": "Photo", "412": "Photo", "413": "Photo", "414": "Photo", "415": "Live Video Complete", "416": "Photo", "417": "Photo", "418": "Photo", "419": "Native Video", "420": "Link", "421": "Photo", "422": "Native Video", "423": "Native Video", "424": "Native Video", "425": "Photo", "426": "Photo", "427": "Live Video Complete", "428": "Native Video", "429": "Live Video Complete", "430": "Native Video", "431": "Native Video", "432": "Photo", "433": "Native Video", "434": "Native Video", "435": "Photo", "436": "Photo", "437": "Photo", "438": "Photo", "439": "Photo", "440": "Photo", "441": "Photo", "442": "Native Video", "443": "Photo", "444": "Photo", "445": "Live Video Complete", "446": "Photo", "447": "Photo", "448": "Photo", "449": "Photo", "450": "Photo", "451": "Photo", "452": "Photo", "453": "Photo", "454": "Photo", "455": "Photo", "456": "Native Video", "457": "Photo", "458": "Photo", "459": "Native Video", "460": "Native Video", "461": "Photo", "462": "Status", "463": "Status", "464": "Link", "465": "Photo", "466": "Status", "467": "Link", "468": "Status", "469": "Link", "470": "Link", "471": "Photo", "472": "Photo", "473": "Photo", "474": "Status", "475": "Status", "476": "Live Video Complete", "477": "Link", "478": "Link", "479": "Status", "480": "Status", "481": "Photo", "482": "Live Video Complete", "483": "Photo", "484": "Photo", "485": "Photo", "486": "Photo", "487": "Photo", "488": "Photo", "489": "Photo", "490": "Photo", "491": "Live Video Complete", "492": "Photo", "493": "Photo", "494": "Photo", "495": "Photo", "496": "Live Video Complete", "497": "Live Video Complete", "498": "Link", "499": "Native Video", "500": "Native Video", "501": "Status", "502": "Status", "503": "Native Video", "504": "Photo", "505": "Link", "506": "Link", "507": "Native Video", "508": "Native Video", "509": "Status", "510": "Link", "511": "Status", "512": "Link", "513": "Status", "514": "Status", "515": "Status", "516": "Status", "517": "Native Video", "518": "Link", "519": "Video", "520": "YouTube", "521": "YouTube", "522": "Photo", "523": "YouTube", "524": NaN, "525": NaN, "526": NaN, "527": NaN, "528": NaN, "529": NaN, "530": NaN, "531": NaN, "532": NaN, "533": NaN, "534": NaN, "535": NaN, "536": NaN, "537": NaN, "538": NaN, "539": NaN, "540": NaN, "541": NaN, "542": NaN, "543": NaN, "544": NaN, "545": NaN, "546": NaN, "547": "Native Video", "548": "Native Video", "549": "Status", "550": "Native Video", "551": "Native Video", "552": "Native Video", "553": "Photo", "554": "Link", "555": "Link", "556": "Link", "557": "Link", "558": "Link", "559": "Native Video", "560": "Photo", "561": "Status", "562": "Link", "563": "Native Video", "564": "Native Video", "565": "Native Video", "566": "Native Video", "567": "Status", "568": "Link", "569": "Link", "570": "Photo", "571": "Photo", "572": "Native Video", "573": "Native Video", "574": "Photo", "575": "Link", "576": "Photo", "577": "Link", "578": "Link", "579": "Link", "580": "Link", "581": "Link", "582": "Status", "583": "YouTube", "584": "Link", "585": "Native Video", "586": "YouTube", "587": "Video", "588": "Link", "589": "Link", "590": "Link", "591": "YouTube", "592": "YouTube", "593": "Link", "594": "Link", "595": "Link", "596": "Link", "597": "Photo", "598": "Photo", "599": "Native Video", "600": "Photo", "601": "Native Video", "602": "Native Video", "603": "Native Video", "604": "Native Video", "605": "Live Video Complete", "606": "Photo", "607": "Native Video", "608": "Photo", "609": "Live Video Complete", "610": "Photo", "611": "Photo", "612": "Native Video", "613": "Link", "614": "Live Video Complete", "615": "Photo", "616": "Native Video", "617": "Photo", "618": "Photo", "619": "Photo", "620": "Native Video", "621": "Photo", "622": "Native Video", "623": "Link", "624": "Live Video Complete", "625": "Live Video Complete", "626": "Photo", "627": "Link", "628": "Native Video", "629": "Status", "630": "Native Video", "631": "Live Video Complete", "632": "Status", "633": "Native Video", "634": "Status", "635": "Status", "636": "Photo", "637": "Status", "638": "Native Video", "639": "Photo", "640": "Native Video", "641": "Photo", "642": "Native Video", "643": "Link", "644": "Photo", "645": "Photo", "646": "Link", "647": "Photo", "648": "Link", "649": "Native Video", "650": "Photo", "651": "YouTube", "652": "Native Video", "653": "Photo", "654": "Link", "655": "Link", "656": "Link", "657": "Native Video", "658": "Link", "659": "Status", "660": "YouTube", "661": "Photo", "662": "YouTube", "663": "Link", "664": "Status", "665": "Photo", "666": "Photo", "667": "Status", "668": "Link", "669": "Link", "670": "Link", "671": "Link", "672": "Link", "673": "Link", "674": "Link", "675": "Status", "676": "YouTube", "677": "Status", "678": "Photo", "679": "Photo", "680": "YouTube", "681": "YouTube", "682": "Link", "683": "Photo", "684": "Link", "685": "YouTube", "686": "Live Video Complete", "687": "Link", "688": "Photo", "689": "Native Video", "690": "Live Video Complete", "691": "Native Video", "692": "Photo", "693": "Link", "694": "Live Video Complete", "695": "Native Video", "696": "Photo", "697": "Live Video Complete", "698": "Link", "699": "Native Video", "700": "Native Video", "701": "Native Video", "702": "Photo", "703": "Photo", "704": "Photo", "705": "Native Video", "706": "Native Video", "707": "Photo", "708": "Photo", "709": "Link", "710": "Photo", "711": "Live Video Complete", "712": "Live Video Complete", "713": "Link", "714": "Native Video", "715": "Photo", "716": "Native Video", "717": "Photo", "718": "Photo", "719": "Live Video Complete", "720": "Live Video Complete", "721": "Live Video Complete", "722": "Native Video", "723": "Native Video", "724": "Native Video", "725": "Native Video", "726": "Photo", "727": "Native Video", "728": "Native Video", "729": "Native Video", "730": "Photo", "731": "Link", "732": "Photo", "733": "Link", "734": "Photo", "735": "Photo", "736": "Live Video Complete", "737": "Photo", "738": "Photo", "739": "Photo", "740": "Link", "741": "Photo", "742": "Native Video", "743": "Photo", "744": "Photo", "745": "Native Video", "746": "Native Video", "747": "Native Video", "748": "Photo", "749": "Native Video", "750": "Photo", "751": "Link", "752": "YouTube", "753": "Native Video", "754": "Photo", "755": "Native Video", "756": "Native Video", "757": "Photo", "758": "Photo", "759": "Link", "760": "Link", "761": "Native Video", "762": "Native Video", "763": "Photo", "764": "Photo", "765": "Link", "766": "Native Video", "767": "Native Video", "768": "Native Video", "769": "Photo", "770": "Native Video", "771": "Photo", "772": "Photo", "773": "Photo", "774": "Photo", "775": "Photo", "776": "Native Video", "777": "Photo", "778": "Photo", "779": "Link", "780": "Native Video", "781": "Native Video", "782": "Photo", "783": "Native Video", "784": "Photo", "785": "Live Video Complete", "786": "Live Video Complete", "787": "Photo", "788": "Photo", "789": "Native Video", "790": "Native Video", "791": "Photo", "792": "Native Video", "793": "Native Video", "794": "Native Video", "795": "Native Video", "796": "Native Video", "797": "Native Video", "798": "Native Video", "799": "Photo", "800": "YouTube", "801": "Link", "802": "Photo", "803": "Link", "804": "Link", "805": "Native Video", "806": "YouTube", "807": "Native Video", "808": "Native Video", "809": "YouTube", "810": "Link", "811": "Photo", "812": "Link", "813": "YouTube", "814": "Link", "815": "Link", "816": "Photo", "817": "Native Video", "818": "Photo", "819": "Link", "820": "Photo", "821": "YouTube", "822": "Link", "823": "Link", "824": "Link", "825": "Link", "826": "Link", "827": "Native Video", "828": "Native Video", "829": "Native Video", "830": "Native Video", "831": "Status", "832": "Native Video", "833": "Native Video", "834": "Link", "835": "Link", "836": "Native Video", "837": "Photo", "838": "Photo", "839": "Photo", "840": "Photo", "841": "Link", "842": "Native Video", "843": "Photo", "844": "Native Video", "845": "Photo", "846": "Photo", "847": "Photo", "848": "Photo", "849": "Status", "850": "Photo", "851": "Link", "852": "Video", "853": "Link", "854": "Native Video", "855": "Photo", "856": "Photo", "857": "Link", "858": "Native Video", "859": "Link", "860": "Photo", "861": "Link", "862": "Native Video", "863": "Photo", "864": "YouTube", "865": "Photo", "866": "Link", "867": "Link", "868": "Link", "869": "Link", "870": "Link", "871": "Link", "872": "YouTube", "873": "Status", "874": "Status", "875": "YouTube", "876": "Photo", "877": "Link", "878": "Link", "879": "Link", "880": "Link", "881": "Status", "882": "Photo", "883": "Link", "884": "Link", "885": "Native Video", "886": "Native Video", "887": "Native Video", "888": "Photo", "889": "Native Video", "890": "Native Video", "891": "Photo", "892": "Native Video", "893": "YouTube", "894": "Native Video", "895": "Native Video", "896": "Video", "897": "Photo", "898": "Link", "899": "Native Video", "900": "Native Video", "901": "Link", "902": "Status", "903": "Status", "904": "Status", "905": "Status", "906": "Photo", "907": "Link", "908": "Link", "909": "Native Video", "910": "Link", "911": "Photo", "912": "Photo", "913": "YouTube", "914": "Status", "915": "Native Video", "916": "Photo", "917": "Link", "918": "Photo", "919": "Status", "920": "Native Video", "921": "Native Video", "922": "Link", "923": "Status", "924": "Photo", "925": "Native Video", "926": "YouTube", "927": "YouTube", "928": "YouTube", "929": "YouTube", "930": "Photo", "931": "Link", "932": "YouTube", "933": NaN, "934": NaN, "935": NaN, "936": NaN, "937": NaN, "938": NaN, "939": NaN, "940": NaN, "941": NaN, "942": NaN, "943": NaN, "944": NaN, "945": NaN, "946": NaN, "947": NaN, "948": NaN, "949": NaN, "950": NaN, "951": NaN, "952": NaN, "953": NaN, "954": NaN, "955": NaN, "956": NaN, "957": NaN, "958": NaN, "959": NaN, "960": NaN, "961": NaN, "962": NaN, "963": NaN, "964": NaN, "965": "Photo", "966": "Native Video", "967": "Native Video", "968": "Native Video", "969": "Link", "970": "Link", "971": "Link", "972": "Link", "973": "YouTube", "974": "Link", "975": "Link", "976": "Photo", "977": "Link", "978": "Status", "979": "Video", "980": "Link", "981": "Link", "982": "Native Video", "983": "Photo", "984": "Native Video", "985": "Native Video", "986": "Photo", "987": "Native Video", "988": "Photo", "989": "Native Video", "990": "Native Video", "991": "Native Video", "992": "Link", "993": "Status", "994": "Native Video", "995": "Native Video", "996": "Native Video", "997": "Link", "998": "Native Video", "999": "Native Video", "1000": "Photo", "1001": "Status", "1002": "Native Video", "1003": "Status", "1004": "Photo", "1005": "Status", "1006": "Link", "1007": "Native Video", "1008": "Native Video", "1009": "Photo", "1010": "Status", "1011": "Link", "1012": "Video", "1013": "Link", "1014": "Photo", "1015": "Link", "1016": "Native Video", "1017": "Link", "1018": "Native Video", "1019": "Native Video", "1020": "Photo", "1021": "Status", "1022": "YouTube", "1023": "Link", "1024": "Native Video", "1025": "Link", "1026": "Photo", "1027": NaN, "1028": NaN, "1029": NaN, "1030": NaN, "1031": NaN, "1032": NaN, "1033": NaN, "1034": NaN, "1035": NaN, "1036": NaN, "1037": NaN, "1038": NaN, "1039": NaN, "1040": NaN, "1041": NaN, "1042": NaN, "1043": NaN, "1044": NaN, "1045": NaN, "1046": NaN, "1047": NaN, "1048": NaN, "1049": NaN, "1050": NaN, "1051": "Link", "1052": "Photo", "1053": "Native Video", "1054": "Link", "1055": "Link", "1056": "Link", "1057": "Link", "1058": "Link", "1059": "Native Video", "1060": "YouTube", "1061": "Native Video", "1062": "Link", "1063": "Native Video", "1064": "Native Video", "1065": "Native Video", "1066": "Photo", "1067": "Native Video", "1068": "Native Video", "1069": "Video", "1070": "Native Video", "1071": "Native Video", "1072": "Native Video", "1073": "Photo", "1074": "Native Video", "1075": "Status", "1076": "Status", "1077": "Native Video", "1078": "Native Video", "1079": "Native Video", "1080": "Link", "1081": "Native Video", "1082": "Native Video", "1083": "Photo", "1084": "Native Video", "1085": "Link", "1086": "Link", "1087": "Photo", "1088": "Link", "1089": "YouTube", "1090": "Link", "1091": "Photo", "1092": "Native Video", "1093": "Status", "1094": "Native Video", "1095": "Native Video", "1096": "Native Video", "1097": "Status", "1098": "Photo", "1099": "Native Video", "1100": "Native Video", "1101": "Link", "1102": "Video", "1103": "YouTube", "1104": "Link", "1105": "Link", "1106": "Link", "1107": "YouTube", "1108": "Native Video", "1109": "Native Video", "1110": "Link", "1111": "Native Video", "1112": "Photo", "1113": "Link", "1114": "Link", "1115": "Link", "1116": "YouTube", "1117": "Status", "1118": "Native Video", "1119": "Link", "1120": "Link", "1121": "YouTube", "1122": "Link", "1123": "Photo", "1124": "YouTube", "1125": "Native Video", "1126": "Photo", "1127": "Native Video", "1128": "Native Video", "1129": "Native Video", "1130": "Native Video", "1131": "Native Video", "1132": "Native Video", "1133": "Native Video", "1134": "Link", "1135": "Link", "1136": "Photo", "1137": "Photo", "1138": "Native Video", "1139": "Photo", "1140": "Status", "1141": "Native Video", "1142": "Native Video", "1143": "Native Video", "1144": "Photo", "1145": "Status", "1146": "Photo", "1147": "Status", "1148": "Native Video", "1149": "Photo", "1150": "Link", "1151": "Photo", "1152": "Link", "1153": "Native Video", "1154": "Native Video", "1155": "Status", "1156": "Link", "1157": "Live Video Complete", "1158": "Photo", "1159": "Photo", "1160": "Photo", "1161": "Photo", "1162": "Native Video", "1163": "Status", "1164": "Status", "1165": "Link", "1166": "Photo", "1167": "Link", "1168": "Photo", "1169": "Photo", "1170": "Link", "1171": "Native Video", "1172": "Native Video", "1173": "Photo", "1174": "Native Video", "1175": "Photo", "1176": "Native Video", "1177": "Native Video", "1178": "Video", "1179": "Native Video", "1180": "Native Video", "1181": "Native Video", "1182": "Photo", "1183": "Link", "1184": "Link", "1185": "Native Video", "1186": "Native Video", "1187": "Status", "1188": "Link", "1189": "Native Video", "1190": "Link", "1191": "Link", "1192": "Link", "1193": "Status", "1194": "Link", "1195": "Link", "1196": "Link", "1197": "Native Video", "1198": "YouTube", "1199": NaN, "1200": NaN, "1201": NaN, "1202": NaN, "1203": NaN, "1204": NaN, "1205": NaN, "1206": NaN, "1207": NaN, "1208": NaN, "1209": NaN, "1210": NaN, "1211": NaN, "1212": NaN, "1213": NaN, "1214": NaN, "1215": NaN, "1216": NaN, "1217": NaN, "1218": NaN, "1219": NaN, "1220": NaN, "1221": NaN, "1222": NaN, "1223": NaN, "1224": NaN, "1225": NaN, "1226": NaN, "1227": NaN, "1228": NaN, "1229": NaN, "1230": NaN, "1231": NaN, "1232": NaN, "1233": "Link", "1234": "Native Video", "1235": "Native Video", "1236": "Native Video", "1237": "Native Video", "1238": "Native Video", "1239": "Photo", "1240": "Status", "1241": "Link", "1242": "Link", "1243": "Native Video", "1244": "Native Video", "1245": "Photo", "1246": "YouTube", "1247": "YouTube", "1248": "Photo", "1249": "Photo", "1250": "Native Video", "1251": "Link", "1252": "YouTube", "1253": "Link", "1254": "Photo", "1255": "Photo", "1256": "Native Video", "1257": "Native Video", "1258": "Native Video", "1259": "Native Video", "1260": "YouTube", "1261": "Link", "1262": "Native Video", "1263": "YouTube", "1264": NaN, "1265": NaN, "1266": NaN, "1267": NaN, "1268": NaN, "1269": NaN, "1270": NaN, "1271": NaN, "1272": NaN, "1273": NaN, "1274": NaN, "1275": NaN, "1276": NaN, "1277": NaN, "1278": NaN, "1279": NaN, "1280": NaN, "1281": NaN, "1282": NaN, "1283": NaN, "1284": NaN, "1285": NaN, "1286": NaN, "1287": NaN, "1288": NaN, "1289": NaN, "1290": NaN, "1291": NaN, "1292": NaN, "1293": NaN, "1294": NaN, "1295": NaN, "1296": NaN, "1297": NaN, "1298": NaN, "1299": NaN, "1300": NaN, "1301": NaN, "1302": NaN, "1303": NaN, "1304": NaN, "1305": NaN, "1306": NaN, "1307": NaN, "1308": NaN, "1309": NaN, "1310": NaN, "1311": NaN, "1312": NaN, "1313": NaN, "1314": NaN, "1315": NaN, "1316": NaN, "1317": NaN, "1318": NaN, "1319": NaN, "1320": NaN, "1321": NaN, "1322": NaN, "1323": NaN, "1324": NaN, "1325": NaN, "1326": NaN, "1327": NaN, "1328": NaN, "1329": NaN, "1330": NaN, "1331": NaN, "1332": NaN, "1333": "Photo", "1334": "Native Video", "1335": "Native Video", "1336": "Native Video", "1337": "Native Video", "1338": "Native Video", "1339": "Link", "1340": "YouTube", "1341": "Link", "1342": "Photo", "1343": "YouTube", "1344": "Photo", "1345": "Link", "1346": "Native Video", "1347": "Native Video", "1348": "Link", "1349": "Link", "1350": "Link", "1351": "Status", "1352": "Status", "1353": "Native Video", "1354": "Photo", "1355": "Link", "1356": "Link", "1357": "Link", "1358": "Link", "1359": "Link", "1360": "Link", "1361": "Link", "1362": "YouTube", "1363": NaN, "1364": NaN, "1365": NaN, "1366": NaN, "1367": NaN, "1368": NaN, "1369": NaN, "1370": NaN, "1371": NaN, "1372": NaN, "1373": NaN, "1374": NaN, "1375": NaN, "1376": NaN, "1377": NaN, "1378": NaN, "1379": NaN, "1380": NaN, "1381": NaN, "1382": NaN, "1383": NaN, "1384": NaN, "1385": NaN, "1386": NaN, "1387": NaN, "1388": NaN, "1389": NaN, "1390": NaN, "1391": NaN, "1392": NaN, "1393": NaN, "1394": NaN, "1395": NaN, "1396": "Native Video", "1397": "Link", "1398": "Native Video", "1399": "Native Video", "1400": "Link", "1401": "Native Video", "1402": "Photo", "1403": "Video", "1404": "Native Video", "1405": "Native Video", "1406": "Link", "1407": "YouTube", "1408": "YouTube", "1409": "Link", "1410": "Link", "1411": "Photo", "1412": "Photo", "1413": "Photo", "1414": "Photo", "1415": "Native Video", "1416": "Photo", "1417": "Status", "1418": "YouTube", "1419": "Status", "1420": "Link", "1421": "Link", "1422": "Photo", "1423": "Status", "1424": "Status", "1425": "Status", "1426": "Status", "1427": "Link", "1428": "YouTube", "1429": "Status", "1430": "Link", "1431": "Native Video", "1432": "Link", "1433": "Native Video", "1434": "YouTube", "1435": "Photo", "1436": "Photo", "1437": "Link", "1438": "YouTube", "1439": NaN, "1440": NaN, "1441": NaN, "1442": NaN, "1443": NaN, "1444": NaN, "1445": NaN, "1446": NaN, "1447": NaN, "1448": NaN, "1449": NaN, "1450": NaN, "1451": NaN, "1452": NaN, "1453": NaN, "1454": NaN, "1455": NaN, "1456": NaN, "1457": NaN, "1458": NaN, "1459": NaN, "1460": NaN, "1461": NaN, "1462": NaN, "1463": NaN, "1464": NaN, "1465": NaN, "1466": NaN, "1467": NaN, "1468": NaN, "1469": NaN, "1470": NaN, "1471": NaN, "1472": NaN, "1473": NaN, "1474": "Native Video", "1475": "Live Video Complete", "1476": "Link", "1477": "Native Video", "1478": "Native Video", "1479": "Photo", "1480": "Native Video", "1481": "Native Video", "1482": "Native Video", "1483": "Photo", "1484": "Photo", "1485": "Native Video", "1486": "Photo", "1487": "Live Video Complete", "1488": "Native Video", "1489": "Photo", "1490": "Live Video Complete", "1491": "Native Video", "1492": "Link", "1493": "Live Video Complete", "1494": "Photo", "1495": "Live Video Complete", "1496": "Native Video", "1497": "Native Video", "1498": "Native Video", "1499": "Photo", "1500": "Photo", "1501": "Photo", "1502": "Photo", "1503": "Live Video Complete", "1504": "Native Video", "1505": "Photo", "1506": "Native Video", "1507": "Live Video Complete", "1508": "Live Video Complete", "1509": "Native Video", "1510": "Photo", "1511": "Photo", "1512": "Native Video", "1513": "Photo", "1514": "Photo", "1515": "Native Video", "1516": "Photo", "1517": "Photo", "1518": "Photo", "1519": "Native Video", "1520": "Photo", "1521": "Photo", "1522": "Native Video", "1523": "Photo", "1524": "Live Video Complete", "1525": "Link", "1526": "Photo", "1527": "Photo", "1528": "Live Video Complete", "1529": "Native Video", "1530": "Link", "1531": "Photo", "1532": "Native Video", "1533": "Link", "1534": "Photo", "1535": "Photo", "1536": "Link", "1537": "Photo", "1538": "Link", "1539": "Photo", "1540": "Photo", "1541": "Photo", "1542": "Native Video", "1543": "Link", "1544": "Native Video", "1545": "Photo", "1546": "Photo", "1547": "Photo", "1548": "Native Video", "1549": "Live Video Complete", "1550": "Native Video", "1551": "Native Video", "1552": "Native Video", "1553": "Photo", "1554": "Live Video Complete", "1555": "Native Video", "1556": "Live Video Complete", "1557": "Native Video", "1558": "Live Video Complete", "1559": "Link", "1560": "Native Video", "1561": "Link", "1562": "Photo", "1563": "Photo", "1564": "Native Video", "1565": "Photo", "1566": "Photo", "1567": "Photo", "1568": "Photo", "1569": "Native Video", "1570": "Native Video", "1571": "Native Video", "1572": "Photo", "1573": "Native Video", "1574": "Photo", "1575": "Photo", "1576": "Photo", "1577": "Native Video", "1578": "Photo", "1579": "Photo", "1580": "Native Video", "1581": "Photo", "1582": "Photo", "1583": "Native Video", "1584": "Link", "1585": "Link", "1586": "Photo", "1587": "Native Video", "1588": "Native Video", "1589": "Photo", "1590": "Native Video", "1591": "Link", "1592": "Link", "1593": "Link", "1594": "Native Video", "1595": "Native Video", "1596": "Native Video", "1597": "Status", "1598": "Native Video", "1599": "Status", "1600": "Photo", "1601": "Status", "1602": "Native Video", "1603": "Native Video", "1604": "Status", "1605": "Native Video", "1606": "Link", "1607": "Link", "1608": "Link", "1609": "Photo", "1610": "Native Video", "1611": "Native Video", "1612": "Link", "1613": "Native Video", "1614": "Status", "1615": "Status", "1616": "Status", "1617": "Link", "1618": "Photo", "1619": "Photo", "1620": "Link", "1621": "Video", "1622": "Link", "1623": "Photo", "1624": "Photo", "1625": "Link", "1626": "Native Video", "1627": "Link", "1628": "Link", "1629": "YouTube", "1630": "Link", "1631": "Status", "1632": "Link", "1633": "Link", "1634": "Status", "1635": "YouTube", "1636": "Photo", "1637": "Photo", "1638": "Link", "1639": "Link"}, "tocode": {"0": 76, "1": 76, "2": 76, "3": 76, "4": 76, "5": 76, "6": 76, "7": 76, "8": 76, "9": 76, "10": 76, "11": 76, "12": 76, "13": 76, "14": 76, "15": 76, "16": 76, "17": 76, "18": 76, "19": 76, "20": 76, "21": 76, "22": 76, "23": 77, "24": 77, "25": 77, "26": 77, "27": 77, "28": 77, "29": 77, "30": 77, "31": 77, "32": 77, "33": 77, "34": 77, "35": 77, "36": 77, "37": 77, "38": 77, "39": 77, "40": 77, "41": 77, "42": 77, "43": 77, "44": 77, "45": 77, "46": 77, "47": 77, "48": 77, "49": 77, "50": 77, "51": 77, "52": 77, "53": 77, "54": 77, "55": 77, "56": 77, "57": 77, "58": 78, "59": 78, "60": 78, "61": 78, "62": 78, "63": 78, "64": 78, "65": 78, "66": 78, "67": 78, "68": 78, "69": 79, "70": 79, "71": 79, "72": 79, "73": 79, "74": 79, "75": 79, "76": 79, "77": 79, "78": 79, "79": 79, "80": 79, "81": 79, "82": 79, "83": 79, "84": 79, "85": 79, "86": 80, "87": 80, "88": 80, "89": 80, "90": 80, "91": 80, "92": 80, "93": 80, "94": 80, "95": 80, "96": 80, "97": 80, "98": 80, "99": 80, "100": 80, "101": 80, "102": 80, "103": 80, "104": 80, "105": 80, "106": 80, "107": 80, "108": 80, "109": 80, "110": 80, "111": 80, "112": 80, "113": 80, "114": 80, "115": 80, "116": 80, "117": 80, "118": 80, "119": 80, "120": 80, "121": 80, "122": 80, "123": 80, "124": 80, "125": 80, "126": 80, "127": 80, "128": 80, "129": 80, "130": 80, "131": 80, "132": 80, "133": 80, "134": 80, "135": 80, "136": 80, "137": 80, "138": 80, "139": 80, "140": 80, "141": 80, "142": 80, "143": 80, "144": 80, "145": 80, "146": 80, "147": 80, "148": 80, "149": 80, "150": 80, "151": 80, "152": 80, "153": 80, "154": 80, "155": 80, "156": 80, "157": 80, "158": 80, "159": 80, "160": 80, "161": 80, "162": 80, "163": 80, "164": 80, "165": 80, "166": 80, "167": 80, "168": 80, "169": 80, "170": 80, "171": 80, "172": 81, "173": 81, "174": 81, "175": 81, "176": 81, "177": 81, "178": 81, "179": 81, "180": 81, "181": 81, "182": 81, "183": 81, "184": 81, "185": 81, "186": 81, "187": 81, "188": 81, "189": 81, "190": 81, "191": 82, "192": 82, "193": 82, "194": 82, "195": 82, "196": 82, "197": 82, "198": 82, "199": 82, "200": 82, "201": 82, "202": 82, "203": 82, "204": 82, "205": 82, "206": 82, "207": 82, "208": 82, "209": 82, "210": 82, "211": 82, "212": 82, "213": 82, "214": 82, "215": 82, "216": 82, "217": 82, "218": 82, "219": 82, "220": 82, "221": 82, "222": 82, "223": 82, "224": 82, "225": 82, "226": 82, "227": 82, "228": 82, "229": 82, "230": 82, "231": 82, "232": 82, "233": 82, "234": 82, "235": 82, "236": 82, "237": 82, "238": 82, "239": 82, "240": 82, "241": 82, "242": 82, "243": 82, "244": 82, "245": 82, "246": 82, "247": 83, "248": 83, "249": 83, "250": 83, "251": 83, "252": 83, "253": 83, "254": 83, "255": 83, "256": 84, "257": 84, "258": 84, "259": 84, "260": 84, "261": 84, "262": 84, "263": 84, "264": 84, "265": 84, "266": 84, "267": 84, "268": 84, "269": 84, "270": 84, "271": 84, "272": 84, "273": 84, "274": 84, "275": 84, "276": 84, "277": 84, "278": 84, "279": 84, "280": 84, "281": 84, "282": 84, "283": 84, "284": 84, "285": 84, "286": 84, "287": 84, "288": 84, "289": 84, "290": 84, "291": 84, "292": 84, "293": 84, "294": 84, "295": 84, "296": 84, "297": 84, "298": 84, "299": 84, "300": 85, "301": 85, "302": 85, "303": 85, "304": 85, "305": 85, "306": 85, "307": 85, "308": 85, "309": 85, "310": 85, "311": 85, "312": 85, "313": 85, "314": 85, "315": 85, "316": 85, "317": 85, "318": 85, "319": 85, "320": 85, "321": 85, "322": 85, "323": 85, "324": 85, "325": 85, "326": 85, "327": 85, "328": 85, "329": 85, "330": 85, "331": 85, "332": 85, "333": 85, "334": 86, "335": 86, "336": 86, "337": 86, "338": 86, "339": 86, "340": 86, "341": 86, "342": 86, "343": 86, "344": 86, "345": 86, "346": 86, "347": 86, "348": 86, "349": 86, "350": 86, "351": 86, "352": 86, "353": 86, "354": 86, "355": 86, "356": 86, "357": 86, "358": 86, "359": 86, "360": 86, "361": 86, "362": 86, "363": 86, "364": 86, "365": 86, "366": 86, "367": 86, "368": 86, "369": 87, "370": 87, "371": 87, "372": 87, "373": 87, "374": 87, "375": 87, "376": 87, "377": 87, "378": 87, "379": 87, "380": 88, "381": 88, "382": 88, "383": 88, "384": 88, "385": 88, "386": 88, "387": 88, "388": 88, "389": 88, "390": 88, "391": 88, "392": 88, "393": 88, "394": 88, "395": 88, "396": 88, "397": 88, "398": 88, "399": 88, "400": 88, "401": 88, "402": 88, "403": 88, "404": 88, "405": 88, "406": 88, "407": 88, "408": 88, "409": 88, "410": 88, "411": 88, "412": 88, "413": 88, "414": 88, "415": 88, "416": 88, "417": 88, "418": 88, "419": 88, "420": 88, "421": 88, "422": 88, "423": 88, "424": 88, "425": 88, "426": 88, "427": 88, "428": 88, "429": 88, "430": 88, "431": 88, "432": 88, "433": 88, "434": 88, "435": 88, "436": 88, "437": 88, "438": 88, "439": 88, "440": 88, "441": 88, "442": 88, "443": 88, "444": 88, "445": 88, "446": 88, "447": 88, "448": 88, "449": 88, "450": 88, "451": 88, "452": 88, "453": 88, "454": 88, "455": 88, "456": 88, "457": 88, "458": 88, "459": 88, "460": 88, "461": 88, "462": 88, "463": 88, "464": 88, "465": 88, "466": 88, "467": 88, "468": 88, "469": 88, "470": 88, "471": 88, "472": 88, "473": 88, "474": 88, "475": 88, "476": 88, "477": 88, "478": 88, "479": 88, "480": 88, "481": 88, "482": 88, "483": 88, "484": 88, "485": 88, "486": 88, "487": 88, "488": 88, "489": 88, "490": 88, "491": 88, "492": 88, "493": 88, "494": 88, "495": 88, "496": 88, "497": 88, "498": 89, "499": 89, "500": 89, "501": 89, "502": 89, "503": 89, "504": 89, "505": 89, "506": 89, "507": 89, "508": 89, "509": 89, "510": 89, "511": 89, "512": 89, "513": 89, "514": 89, "515": 89, "516": 89, "517": 89, "518": 89, "519": 89, "520": 89, "521": 89, "522": 89, "523": 89, "524": 90, "525": 90, "526": 90, "527": 90, "528": 90, "529": 90, "530": 90, "531": 90, "532": 90, "533": 90, "534": 90, "535": 90, "536": 90, "537": 90, "538": 90, "539": 90, "540": 90, "541": 90, "542": 90, "543": 90, "544": 90, "545": 90, "546": 90, "547": 91, "548": 91, "549": 91, "550": 91, "551": 91, "552": 91, "553": 91, "554": 91, "555": 91, "556": 91, "557": 91, "558": 91, "559": 91, "560": 91, "561": 91, "562": 91, "563": 91, "564": 91, "565": 91, "566": 91, "567": 91, "568": 91, "569": 91, "570": 91, "571": 91, "572": 92, "573": 92, "574": 92, "575": 92, "576": 92, "577": 92, "578": 92, "579": 92, "580": 92, "581": 92, "582": 92, "583": 92, "584": 92, "585": 92, "586": 92, "587": 92, "588": 92, "589": 92, "590": 92, "591": 92, "592": 92, "593": 92, "594": 92, "595": 92, "596": 92, "597": 93, "598": 93, "599": 93, "600": 93, "601": 93, "602": 93, "603": 93, "604": 93, "605": 93, "606": 93, "607": 93, "608": 93, "609": 93, "610": 93, "611": 93, "612": 93, "613": 93, "614": 93, "615": 93, "616": 93, "617": 93, "618": 93, "619": 93, "620": 93, "621": 93, "622": 93, "623": 93, "624": 93, "625": 93, "626": 93, "627": 93, "628": 93, "629": 93, "630": 93, "631": 93, "632": 93, "633": 93, "634": 93, "635": 93, "636": 93, "637": 93, "638": 93, "639": 93, "640": 93, "641": 93, "642": 93, "643": 93, "644": 93, "645": 93, "646": 93, "647": 93, "648": 93, "649": 93, "650": 94, "651": 94, "652": 94, "653": 94, "654": 94, "655": 94, "656": 94, "657": 94, "658": 94, "659": 94, "660": 94, "661": 94, "662": 94, "663": 94, "664": 94, "665": 95, "666": 95, "667": 95, "668": 95, "669": 95, "670": 95, "671": 95, "672": 95, "673": 95, "674": 95, "675": 95, "676": 95, "677": 95, "678": 95, "679": 95, "680": 95, "681": 95, "682": 95, "683": 95, "684": 95, "685": 95, "686": 96, "687": 96, "688": 96, "689": 96, "690": 96, "691": 96, "692": 96, "693": 96, "694": 96, "695": 96, "696": 96, "697": 96, "698": 96, "699": 96, "700": 96, "701": 96, "702": 96, "703": 96, "704": 96, "705": 96, "706": 96, "707": 96, "708": 96, "709": 96, "710": 96, "711": 96, "712": 96, "713": 96, "714": 96, "715": 96, "716": 96, "717": 96, "718": 96, "719": 96, "720": 96, "721": 96, "722": 96, "723": 96, "724": 96, "725": 96, "726": 96, "727": 96, "728": 96, "729": 96, "730": 96, "731": 96, "732": 96, "733": 96, "734": 96, "735": 96, "736": 96, "737": 96, "738": 96, "739": 96, "740": 96, "741": 96, "742": 96, "743": 96, "744": 96, "745": 96, "746": 96, "747": 96, "748": 96, "749": 96, "750": 96, "751": 96, "752": 96, "753": 96, "754": 96, "755": 96, "756": 96, "757": 96, "758": 96, "759": 96, "760": 96, "761": 96, "762": 96, "763": 96, "764": 96, "765": 96, "766": 96, "767": 96, "768": 96, "769": 96, "770": 96, "771": 96, "772": 96, "773": 96, "774": 96, "775": 96, "776": 96, "777": 96, "778": 96, "779": 96, "780": 96, "781": 96, "782": 96, "783": 96, "784": 96, "785": 96, "786": 96, "787": 96, "788": 96, "789": 96, "790": 97, "791": 97, "792": 97, "793": 97, "794": 97, "795": 97, "796": 97, "797": 97, "798": 97, "799": 97, "800": 97, "801": 97, "802": 97, "803": 97, "804": 97, "805": 97, "806": 97, "807": 98, "808": 98, "809": 98, "810": 98, "811": 98, "812": 98, "813": 98, "814": 98, "815": 98, "816": 98, "817": 98, "818": 98, "819": 98, "820": 98, "821": 98, "822": 98, "823": 98, "824": 98, "825": 98, "826": 98, "827": 99, "828": 99, "829": 99, "830": 99, "831": 99, "832": 99, "833": 99, "834": 99, "835": 99, "836": 99, "837": 99, "838": 99, "839": 99, "840": 99, "841": 99, "842": 99, "843": 99, "844": 99, "845": 99, "846": 99, "847": 99, "848": 99, "849": 99, "850": 99, "851": 99, "852": 99, "853": 99, "854": 99, "855": 99, "856": 99, "857": 99, "858": 99, "859": 99, "860": 99, "861": 99, "862": 99, "863": 99, "864": 99, "865": 100, "866": 100, "867": 100, "868": 100, "869": 100, "870": 100, "871": 100, "872": 100, "873": 100, "874": 101, "875": 101, "876": 101, "877": 101, "878": 101, "879": 101, "880": 101, "881": 101, "882": 101, "883": 101, "884": 101, "885": 102, "886": 102, "887": 102, "888": 102, "889": 102, "890": 102, "891": 102, "892": 102, "893": 102, "894": 102, "895": 102, "896": 102, "897": 102, "898": 102, "899": 102, "900": 102, "901": 102, "902": 102, "903": 102, "904": 102, "905": 102, "906": 102, "907": 102, "908": 102, "909": 102, "910": 102, "911": 102, "912": 102, "913": 102, "914": 102, "915": 102, "916": 102, "917": 102, "918": 102, "919": 102, "920": 102, "921": 102, "922": 102, "923": 102, "924": 102, "925": 102, "926": 102, "927": 102, "928": 102, "929": 102, "930": 102, "931": 102, "932": 102, "933": 102, "934": 102, "935": 102, "936": 102, "937": 102, "938": 102, "939": 102, "940": 102, "941": 102, "942": 102, "943": 102, "944": 102, "945": 102, "946": 102, "947": 102, "948": 102, "949": 102, "950": 102, "951": 102, "952": 102, "953": 102, "954": 102, "955": 102, "956": 102, "957": 102, "958": 102, "959": 102, "960": 102, "961": 102, "962": 102, "963": 102, "964": 102, "965": 103, "966": 103, "967": 103, "968": 103, "969": 103, "970": 103, "971": 103, "972": 103, "973": 103, "974": 103, "975": 103, "976": 103, "977": 103, "978": 103, "979": 103, "980": 103, "981": 103, "982": 104, "983": 104, "984": 104, "985": 104, "986": 104, "987": 104, "988": 104, "989": 104, "990": 104, "991": 104, "992": 104, "993": 104, "994": 104, "995": 104, "996": 104, "997": 104, "998": 104, "999": 104, "1000": 104, "1001": 104, "1002": 104, "1003": 104, "1004": 104, "1005": 104, "1006": 104, "1007": 104, "1008": 104, "1009": 104, "1010": 104, "1011": 104, "1012": 104, "1013": 104, "1014": 105, "1015": 105, "1016": 105, "1017": 105, "1018": 105, "1019": 105, "1020": 105, "1021": 105, "1022": 105, "1023": 105, "1024": 105, "1025": 105, "1026": 105, "1027": 106, "1028": 106, "1029": 106, "1030": 106, "1031": 106, "1032": 106, "1033": 106, "1034": 106, "1035": 106, "1036": 106, "1037": 106, "1038": 106, "1039": 106, "1040": 106, "1041": 106, "1042": 106, "1043": 106, "1044": 106, "1045": 106, "1046": 106, "1047": 106, "1048": 106, "1049": 106, "1050": 106, "1051": 107, "1052": 107, "1053": 107, "1054": 107, "1055": 107, "1056": 107, "1057": 107, "1058": 107, "1059": 107, "1060": 107, "1061": 107, "1062": 107, "1063": 108, "1064": 108, "1065": 108, "1066": 108, "1067": 108, "1068": 108, "1069": 108, "1070": 108, "1071": 108, "1072": 108, "1073": 108, "1074": 108, "1075": 108, "1076": 108, "1077": 108, "1078": 108, "1079": 108, "1080": 108, "1081": 108, "1082": 108, "1083": 108, "1084": 108, "1085": 108, "1086": 108, "1087": 108, "1088": 108, "1089": 108, "1090": 108, "1091": 108, "1092": 109, "1093": 109, "1094": 109, "1095": 109, "1096": 109, "1097": 109, "1098": 109, "1099": 109, "1100": 109, "1101": 109, "1102": 109, "1103": 109, "1104": 109, "1105": 109, "1106": 109, "1107": 109, "1108": 109, "1109": 109, "1110": 109, "1111": 109, "1112": 109, "1113": 109, "1114": 109, "1115": 109, "1116": 109, "1117": 109, "1118": 109, "1119": 109, "1120": 109, "1121": 109, "1122": 109, "1123": 109, "1124": 109, "1125": 110, "1126": 110, "1127": 110, "1128": 110, "1129": 110, "1130": 110, "1131": 110, "1132": 110, "1133": 110, "1134": 110, "1135": 110, "1136": 110, "1137": 110, "1138": 110, "1139": 110, "1140": 110, "1141": 110, "1142": 110, "1143": 110, "1144": 110, "1145": 110, "1146": 110, "1147": 110, "1148": 110, "1149": 111, "1150": 111, "1151": 111, "1152": 111, "1153": 111, "1154": 111, "1155": 111, "1156": 111, "1157": 111, "1158": 111, "1159": 111, "1160": 111, "1161": 111, "1162": 111, "1163": 111, "1164": 111, "1165": 111, "1166": 111, "1167": 111, "1168": 111, "1169": 111, "1170": 111, "1171": 112, "1172": 112, "1173": 112, "1174": 112, "1175": 112, "1176": 112, "1177": 112, "1178": 112, "1179": 112, "1180": 112, "1181": 112, "1182": 112, "1183": 112, "1184": 112, "1185": 112, "1186": 112, "1187": 112, "1188": 112, "1189": 112, "1190": 112, "1191": 112, "1192": 112, "1193": 112, "1194": 112, "1195": 112, "1196": 112, "1197": 112, "1198": 112, "1199": 112, "1200": 112, "1201": 112, "1202": 112, "1203": 112, "1204": 112, "1205": 112, "1206": 112, "1207": 112, "1208": 112, "1209": 112, "1210": 112, "1211": 112, "1212": 112, "1213": 112, "1214": 112, "1215": 112, "1216": 112, "1217": 112, "1218": 112, "1219": 112, "1220": 112, "1221": 112, "1222": 112, "1223": 112, "1224": 112, "1225": 112, "1226": 112, "1227": 112, "1228": 112, "1229": 112, "1230": 112, "1231": 112, "1232": 112, "1233": 113, "1234": 113, "1235": 113, "1236": 113, "1237": 113, "1238": 113, "1239": 113, "1240": 113, "1241": 113, "1242": 113, "1243": 113, "1244": 113, "1245": 113, "1246": 113, "1247": 113, "1248": 113, "1249": 113, "1250": 113, "1251": 113, "1252": 113, "1253": 113, "1254": 113, "1255": 113, "1256": 113, "1257": 113, "1258": 113, "1259": 113, "1260": 113, "1261": 113, "1262": 113, "1263": 113, "1264": 113, "1265": 113, "1266": 113, "1267": 113, "1268": 113, "1269": 113, "1270": 113, "1271": 113, "1272": 113, "1273": 113, "1274": 113, "1275": 113, "1276": 113, "1277": 113, "1278": 113, "1279": 113, "1280": 113, "1281": 113, "1282": 113, "1283": 113, "1284": 113, "1285": 113, "1286": 113, "1287": 113, "1288": 113, "1289": 113, "1290": 113, "1291": 113, "1292": 113, "1293": 113, "1294": 113, "1295": 113, "1296": 113, "1297": 113, "1298": 113, "1299": 114, "1300": 114, "1301": 114, "1302": 114, "1303": 114, "1304": 114, "1305": 114, "1306": 114, "1307": 114, "1308": 114, "1309": 114, "1310": 114, "1311": 114, "1312": 114, "1313": 114, "1314": 114, "1315": 114, "1316": 114, "1317": 114, "1318": 114, "1319": 114, "1320": 114, "1321": 114, "1322": 114, "1323": 114, "1324": 114, "1325": 114, "1326": 114, "1327": 114, "1328": 114, "1329": 114, "1330": 114, "1331": 114, "1332": 114, "1333": 115, "1334": 115, "1335": 115, "1336": 115, "1337": 115, "1338": 115, "1339": 115, "1340": 115, "1341": 115, "1342": 115, "1343": 115, "1344": 115, "1345": 115, "1346": 115, "1347": 115, "1348": 115, "1349": 115, "1350": 115, "1351": 115, "1352": 115, "1353": 115, "1354": 115, "1355": 115, "1356": 115, "1357": 115, "1358": 115, "1359": 115, "1360": 115, "1361": 115, "1362": 115, "1363": 116, "1364": 116, "1365": 116, "1366": 116, "1367": 116, "1368": 116, "1369": 116, "1370": 116, "1371": 116, "1372": 116, "1373": 116, "1374": 116, "1375": 116, "1376": 116, "1377": 116, "1378": 116, "1379": 116, "1380": 116, "1381": 116, "1382": 116, "1383": 116, "1384": 116, "1385": 116, "1386": 116, "1387": 116, "1388": 116, "1389": 116, "1390": 116, "1391": 116, "1392": 116, "1393": 116, "1394": 116, "1395": 116, "1396": 117, "1397": 117, "1398": 117, "1399": 117, "1400": 117, "1401": 117, "1402": 117, "1403": 117, "1404": 117, "1405": 117, "1406": 117, "1407": 117, "1408": 117, "1409": 117, "1410": 117, "1411": 117, "1412": 117, "1413": 117, "1414": 117, "1415": 117, "1416": 117, "1417": 117, "1418": 117, "1419": 117, "1420": 117, "1421": 117, "1422": 117, "1423": 117, "1424": 117, "1425": 117, "1426": 117, "1427": 117, "1428": 117, "1429": 117, "1430": 117, "1431": 117, "1432": 117, "1433": 117, "1434": 117, "1435": 117, "1436": 117, "1437": 117, "1438": 117, "1439": 117, "1440": 117, "1441": 117, "1442": 117, "1443": 117, "1444": 117, "1445": 117, "1446": 117, "1447": 117, "1448": 117, "1449": 117, "1450": 117, "1451": 117, "1452": 117, "1453": 117, "1454": 117, "1455": 117, "1456": 117, "1457": 117, "1458": 117, "1459": 117, "1460": 117, "1461": 117, "1462": 117, "1463": 117, "1464": 117, "1465": 117, "1466": 117, "1467": 117, "1468": 117, "1469": 117, "1470": 117, "1471": 117, "1472": 117, "1473": 117, "1474": 118, "1475": 118, "1476": 118, "1477": 118, "1478": 118, "1479": 118, "1480": 118, "1481": 118, "1482": 118, "1483": 118, "1484": 118, "1485": 118, "1486": 118, "1487": 118, "1488": 118, "1489": 118, "1490": 118, "1491": 118, "1492": 118, "1493": 118, "1494": 118, "1495": 118, "1496": 118, "1497": 118, "1498": 118, "1499": 118, "1500": 118, "1501": 118, "1502": 118, "1503": 118, "1504": 118, "1505": 118, "1506": 118, "1507": 118, "1508": 118, "1509": 118, "1510": 118, "1511": 118, "1512": 118, "1513": 118, "1514": 118, "1515": 118, "1516": 118, "1517": 118, "1518": 118, "1519": 118, "1520": 118, "1521": 118, "1522": 118, "1523": 118, "1524": 118, "1525": 118, "1526": 118, "1527": 118, "1528": 118, "1529": 118, "1530": 118, "1531": 118, "1532": 118, "1533": 118, "1534": 118, "1535": 118, "1536": 118, "1537": 118, "1538": 118, "1539": 118, "1540": 118, "1541": 118, "1542": 118, "1543": 118, "1544": 118, "1545": 118, "1546": 118, "1547": 118, "1548": 118, "1549": 118, "1550": 118, "1551": 118, "1552": 118, "1553": 118, "1554": 118, "1555": 118, "1556": 118, "1557": 118, "1558": 118, "1559": 118, "1560": 118, "1561": 118, "1562": 118, "1563": 118, "1564": 118, "1565": 118, "1566": 118, "1567": 118, "1568": 118, "1569": 118, "1570": 118, "1571": 118, "1572": 118, "1573": 118, "1574": 118, "1575": 118, "1576": 118, "1577": 118, "1578": 118, "1579": 118, "1580": 118, "1581": 118, "1582": 118, "1583": 118, "1584": 118, "1585": 119, "1586": 119, "1587": 119, "1588": 119, "1589": 119, "1590": 119, "1591": 119, "1592": 119, "1593": 119, "1594": 119, "1595": 119, "1596": 119, "1597": 119, "1598": 119, "1599": 119, "1600": 119, "1601": 119, "1602": 119, "1603": 119, "1604": 119, "1605": 119, "1606": 119, "1607": 119, "1608": 119, "1609": 119, "1610": 119, "1611": 119, "1612": 119, "1613": 119, "1614": 119, "1615": 119, "1616": 119, "1617": 119, "1618": 119, "1619": 119, "1620": 119, "1621": 119, "1622": 119, "1623": 120, "1624": 120, "1625": 120, "1626": 120, "1627": 120, "1628": 120, "1629": 120, "1630": 120, "1631": 120, "1632": 120, "1633": 120, "1634": 120, "1635": 120, "1636": 120, "1637": 120, "1638": 120, "1639": 120}}