{"Candidate": {"46": "Levy Fidelix", "47": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "48": "Rui Costa Pimenta", "49": "Rui Costa Pimenta", "50": "Pastor Everaldo", "51": "Pastor Everaldo", "52": "Pastor Everaldo", "53": "Pastor Everaldo", "54": "Eduardo Jorge", "55": "Eduardo Jorge", "56": "Luciana Genro", "57": "Luciana Genro", "58": "A\u00e9cio Neves", "59": "A\u00e9cio Neves", "60": "Dilma Rousseff", "61": "Levy Fidelix", "62": "Luciana Genro", "63": "Luciana Genro", "64": "Luciana Genro", "65": "Luciana Genro", "66": "Marina Silva", "67": "Rui Costa Pimenta", "68": "Jos\u00e9 Maria de Almeida"}, "Message": {"46": "o pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudarmos o agravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar me deres", "47": " nossos p\u00e9s a presidente \u00e9 bem 17 brasil r aconselhei patriotas corrup\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de recursos p\u00fablicos desviados bilh\u00f5es que poderiam salvar brasileiros crian\u00e7as adultos e idosos condenados nos corredores da morte nos hospitais p\u00fablicos essa compet\u00eancia do mal tem que ser derrotada pela atitude dos brasileiros do bem pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para que a constitui\u00e7\u00e3o seja comprando l\u00e1 que est\u00e1 com a emel presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "48": "a\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresa se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "49": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das do", "50": "gulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa maneira chegou a hora de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i esse pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de 5 nada vai mudar o poder d", "51": "a verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor em geral pe\u00e7o seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo de paz honestidade e prosperidade para o nosso", "52": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira o \u00e1cido de ver\u00e3o do presidente 20 lamentou igualmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no ralo da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es hoje fica claro ", "53": "o mensal\u00e3o foi apenas o come\u00e7o da maior roubalheira da hist\u00f3ria deste pa\u00eds agora novamente vemos membros ligados ao movimento do pt envolvidos em um esc\u00e2ndalo ainda maior eo mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o or", "54": " pa\u00eds pela primeira vez na hist\u00f3ria da ind\u00fastria brasileira as empresas farmac\u00eauticas nacionais ultrapassaram as multinacionais em faturamento no brasil olha s\u00f3 o gr\u00e1fico em 2010 as multinacionais faturaram 57,5 por cento e as nacionais 42,5 agora em 2014 os laborat\u00f3rios nacionais faturaram 51% e as multinacionais 49% isto se deve principalmente \u00e0 lei dos gen\u00e9ricos de 1999 de autoria ", "55": "do eduardo jorge quando era deputado federal como m\u00e9dico sei que os medicamentos peso muito no or\u00e7amento familiar no or\u00e7amento do sul esta lei de minha autoria garante medicamentos mais baratos e ao mesmo tempo garante qualidade de ficar aos medicamentos de marca equivalente e o brasil com apoio do governo federal pode avan\u00e7ar ainda mais nesta pol\u00edtica de sa\u00fade quando jorge presidente", "56": " voc\u00ea que \u00e9 de classe m\u00e9dia trabalhadora o aposentado voc\u00ea est\u00e1 endividado e sabe que eles est\u00e3o planejando o ano que vem o aumento da luz e da gasolina qualquer um dos tr\u00eas que vencer vai fazer isso \u00e9 o que exigem os bancos os mercados que tamb\u00e9m exigem que n\u00e3o se aumente o gasto com sa\u00fade ent\u00e3o ", "57": "voc\u00ea vai ter que continuar pagando aquele plano n\u00e3o vai ter aumento para os aposentados muito menos o fim do fator na vis\u00e3o deles \u00e9 preciso austeridade para garantir o dinheirinho dos bancos todo mundo no sufoco e eles aumentar os lucros se voc\u00ea acha que isso n\u00e3o \u00e9 justo proteste forte no pessoal", "58": NaN, "59": "A\u00e9cio Neves, Geraldo Alckmin e Jos\u00e9 Serra visitaram, hoje, o Projeto Mananciais, em S\u00e3o Paulo. Fotos: Marcos Fernandes", "60": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "61": NaN, "62": "Bom dia! Hoje, Luciana tem agenda em S\u00e3o Paulo e no ABC. \u00c0s 10h, caminhada com militantes do PSOL no centro de Santo Andr\u00e9. A concentra\u00e7\u00e3o vai ser na Pra\u00e7a Embaixador Pedro de Toledo. \u00c0s 12h, Luciana estar\u00e1 presente na missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio na Catedral da S\u00e9. \u00c0s 17h, participa do lan\u00e7amento da candidatura de Aldo Santos a deputado federal pelo PSOL em S\u00e3o Bernardo do Campo. Acompanhe! #Agenda #Equipe50", "63": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, esteve neste s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo e em tr\u00eas cidades do ABC, Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Caetano e S\u00e3o Bernardo, neste s\u00e1bado, dia 19 de julho. Na capital paulista, Luciana Genro participou da missa em mem\u00f3ria de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio. No ABC, a presidenci\u00e1vel realizou campanha de rua e de atividades com candidatos a deputado estadual e federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-vai-a-missa-em-memoria-de-plinio-e-faz-campanha-no-abc-paulista/ #Equipe50", "64": "\"N\u00f3s n\u00e3o vamos aceitar os atos fascist\u00f3ides da Pol\u00edcia Militar, que, assim como agrediu a nossa campanha hoje, tem cotidianamente agredido os movimentos sociais e o povo pobre das periferias. N\u00f3s vamos exigir do governador Alckmin explica\u00e7\u00f5es e estamos na nossa campanha pautando a necessidade da desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, do fim da criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais e da necessidade de ampliarmos a democracia, a participa\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de um verdadeiro poder popular.\"", "65": "Luciana Genro reafirma compromisso do PSOL com habita\u00e7\u00e3o popular, meio ambiente e \u00e1reas de lazer para a popula\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Caetano do Sul, SP. #Equipe50", "66": "Depois da anima\u00e7\u00e3o da feira no Crato, no Cear\u00e1, o acolhimento carinhoso na casa da tia av\u00f3 de Eduardo Campos, dona Almina, juntamente com suas tias e primas, que conheci na casa em que ele passava suas f\u00e9rias quando crian\u00e7a.", "67": NaN, "68": "Homenagem e solidariedade a Palestina em ato de lan\u00e7amento da candidatura de Z\u00e9 Maria \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em Fortaleza (CE) #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://goo.gl/eUt729:=:https://www.youtube.com/watch?v=FsaHj1Q2_uI&feature=share"}, "HowMany": {"46": "2/2", "47": "1/1", "48": "2/2", "49": "1/2", "50": "3/4", "51": "4/4", "52": "1/4", "53": "2/4", "54": "1/2", "55": "2/2", "56": "1/2", "57": "2/2", "58": "1/2", "59": "2/2", "60": "1/1", "61": "1/1", "62": "1/4", "63": "2/4", "64": "3/4", "65": "4/4", "66": "1/1", "67": "1/1", "68": "1/1"}, "Class": {"46": "TV Ad", "47": "TV Ad", "48": "TV Ad", "49": "TV Ad", "50": "TV Ad", "51": "TV Ad", "52": "TV Ad", "53": "TV Ad", "54": "TV Ad", "55": "TV Ad", "56": "TV Ad", "57": "TV Ad", "58": "FB Post", "59": "FB Post", "60": "FB Post", "61": "FB Post", "62": "FB Post", "63": "FB Post", "64": "FB Post", "65": "FB Post", "66": "FB Post", "67": "FB Post", "68": "FB Post"}, "Type": {"46": NaN, "47": NaN, "48": NaN, "49": NaN, "50": NaN, "51": NaN, "52": NaN, "53": NaN, "54": NaN, "55": NaN, "56": NaN, "57": NaN, "58": "Photo", "59": "Photo", "60": "YouTube", "61": "Link", "62": "Status", "63": "Link", "64": "Native Video", "65": "Native Video", "66": "Photo", "67": "Link", "68": "YouTube"}, "ToCode": {"46": 77, "47": 77, "48": 77, "49": 77, "50": 77, "51": 77, "52": 77, "53": 77, "54": 77, "55": 77, "56": 77, "57": 77, "58": 78, "59": 78, "60": 78, "61": 78, "62": 78, "63": 78, "64": 78, "65": 78, "66": 78, "67": 78, "68": 78}}