{"Date": {"0": "2014-08-20", "1": "2014-08-20", "2": "2014-08-20", "3": "2014-08-20", "4": "2014-08-20", "5": "2014-08-20", "6": "2014-08-20", "7": "2014-08-20", "8": "2014-08-20", "9": "2014-08-20", "10": "2014-08-20", "11": "2014-08-20", "12": "2014-08-20", "13": "2014-08-20", "14": "2014-08-20", "15": "2014-08-20", "16": "2014-08-20", "17": "2014-08-20", "18": "2014-08-20", "19": "2014-08-20", "20": "2014-08-20", "21": "2014-08-20", "22": "2014-08-20", "23": "2014-09-13", "24": "2014-09-13", "25": "2014-09-13", "26": "2014-09-13", "27": "2014-09-13", "28": "2014-09-13", "29": "2014-09-13", "30": "2014-09-13", "31": "2014-09-13", "32": "2014-09-13", "33": "2014-09-13", "34": "2014-09-13", "35": "2014-09-13", "36": "2014-09-13", "37": "2014-09-13", "38": "2014-09-13", "39": "2014-09-13", "40": "2014-09-13", "41": "2014-09-13", "42": "2014-09-13", "43": "2014-09-13", "44": "2014-09-13", "45": "2014-09-13", "46": "2014-09-13", "47": "2014-09-13", "48": "2014-09-13", "49": "2014-09-13", "50": "2014-09-13", "51": "2014-09-13", "52": "2014-09-13", "53": "2014-09-13"}, "ID": {"0": "FB_post_1290", "1": "FB_post_1291", "2": "FB_post_1292", "3": "FB_post_1293", "4": "FB_post_1294", "5": "FB_post_1295", "6": "FB_post_1296", "7": "FB_post_1297", "8": "FB_post_1298", "9": "FB_post_1299", "10": "FB_post_1300", "11": "FB_post_1301", "12": "FB_post_1302", "13": "FB_post_1303", "14": "FB_post_1304", "15": "FB_post_1305", "16": "FB_post_1306", "17": "FB_post_1307", "18": "FB_post_1308", "19": "FB_post_1309", "20": "FB_post_1310", "21": "FB_post_1311", "22": "FB_post_1312", "23": "TV_ad_14_122", "24": "TV_ad_14_122", "25": "TV_ad_14_122", "26": "TV_ad_14_122", "27": "TV_ad_14_123", "28": "TV_ad_14_124", "29": "TV_ad_14_124", "30": "TV_ad_14_125", "31": "TV_ad_14_125", "32": "TV_ad_14_125", "33": "TV_ad_14_125", "34": "TV_ad_14_125", "35": "TV_ad_14_126", "36": "TV_ad_14_126", "37": "TV_ad_14_126", "38": "TV_ad_14_126", "39": "TV_ad_14_126", "40": "TV_ad_14_126", "41": "TV_ad_14_126", "42": "TV_ad_14_126", "43": "TV_ad_14_126", "44": "TV_ad_14_126", "45": "TV_ad_14_127", "46": "TV_ad_14_127", "47": "TV_ad_14_128", "48": "TV_ad_14_129", "49": "TV_ad_14_129", "50": "TV_ad_14_130", "51": "TV_ad_14_130", "52": "TV_ad_14_130", "53": "TV_ad_14_130"}, "Candidate": {"0": "A\u00e9cio Neves", "1": "A\u00e9cio Neves", "2": "A\u00e9cio Neves", "3": "Dilma Rousseff", "4": "Dilma Rousseff", "5": "Dilma Rousseff", "6": "Dilma Rousseff", "7": "Dilma Rousseff", "8": "Eduardo Jorge", "9": "Luciana Genro", "10": "Luciana Genro", "11": "Luciana Genro", "12": "Luciana Genro", "13": "Marina Silva", "14": "Marina Silva", "15": "Pastor Everaldo", "16": "Pastor Everaldo", "17": "Pastor Everaldo", "18": "Rui Costa Pimenta", "19": "Rui Costa Pimenta", "20": "Rui Costa Pimenta", "21": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "22": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "23": "Marina Silva", "24": "Marina Silva", "25": "Marina Silva", "26": "Marina Silva", "27": "Mauro Iasi", "28": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "29": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "30": "A\u00e9cio Neves", "31": "A\u00e9cio Neves", "32": "A\u00e9cio Neves", "33": "A\u00e9cio Neves", "34": "A\u00e9cio Neves", "35": "Dilma Rousseff", "36": "Dilma Rousseff", "37": "Dilma Rousseff", "38": "Dilma Rousseff", "39": "Dilma Rousseff", "40": "Dilma Rousseff", "41": "Dilma Rousseff", "42": "Dilma Rousseff", "43": "Dilma Rousseff", "44": "Dilma Rousseff", "45": "Levy Fidelix", "46": "Levy Fidelix", "47": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "48": "Rui Costa Pimenta", "49": "Rui Costa Pimenta", "50": "Pastor Everaldo", "51": "Pastor Everaldo", "52": "Pastor Everaldo", "53": "Pastor Everaldo"}, "Message": {"0": "Bem-vindo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o! A\u00e9cio Neves e o governador Geraldo Alckmin visitam, no in\u00edcio da tarde de hoje, em S\u00e3o Paulo, o projeto Mulheres de Peito, que atua na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama. Fotos: Marcos Fernandes", "1": "#MudaBrasil", "2": "Bem-vindo \u00e0 a\u00e7\u00e3o conjunta para a constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor! O Rodrigo Baggio, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, tem um recado para voc\u00ea que quer participar da campanha de A\u00e9cio Neves! Acesse o site, cadastre-se, seja um volunt\u00e1rio, um agente de transforma\u00e7\u00e3o! #VamosAgir", "3": "Tirou uma foto com a Dilma e quer divulg\u00e1-la? Fez um #Rousselfie e quer mostrar para todo mundo? Mande pra gente! rousselfie@dilma.com.br", "4": "CORA\u00c7\u00c3O VALENTE Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a primeira presidente mulher do Brasil, aquela que ajudou o Brasil a atravessar a maior crise econ\u00f4mica internacional. #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO", "5": "#DILMANOBUZZFEED J\u00e1 viu a nova postagem da presidenta Dilma no Buzzfeed? Na publica\u00e7\u00e3o de hoje (20), mostramos as 13 previs\u00f5es furadas sobre o Brasil e como ela derrubou quase todas. Curte a\u00ed! #FacedaDilma", "6": "PRESIDENTA OTIMISTA Veja como o Brasil passou pela crise econ\u00f4mica internacional criando mais empregos, melhorando sal\u00e1rios e ampliando a infraestrutura do Pa\u00eds. Dilma \u00e9 #MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO!", "7": "#PRONATEC A presidenta Dilma visitou hoje (20) o Senai do Horto, em Belo Horizonte, e destacou a import\u00e2ncia do ensino t\u00e9cnico para o desenvolvimento do Pa\u00eds. Essa semana a presidenta anunciou que o Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego (Pronatec) havia ultrapassado a meta de 8 milh\u00f5es de matr\u00edculas, prevista para ser atingida no fim de 2014. Nos governos Lula e Dilma, foram implementados 422 institutos federais de ensino t\u00e9cnico, contra 11 na gest\u00e3o de FHC e 27 na de Itamar Franco.", "8": "Amanh\u00e3 irei me reunir com o Greenpeace e o Departamento Nacional de Aquecimento Solar (DASOL) para conversar sobre a amplia\u00e7\u00e3o da energia solar na matriz energ\u00e9tica brasileira. Queremos estabelecer metas para sua utiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds. Saiba mais no conte\u00fado do dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "9": "Perdeu a entrevista do Jornal Nacional com Luciana Genro? Assista aqui e comente o que achou! Em tempo, muita gente nas redes sociais est\u00e1 questionando a aus\u00eancia da Luciana Genro na entrevista de bancada do Jornal Nacional. Conforme publicamos ontem, o PSOL contestou oficialmente junto \u00e0 Rede Globo a decis\u00e3o da emissora de convidar apenas candidatos com mais de 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto na pesquisa Ibope. Aos demais presidenci\u00e1veis a Globo fez uma entrevista compensat\u00f3ria de apenas 40 segundos. Para voc\u00ea que quer a Luciana Genro na bancada do Jornal Nacional, com 15 minutos, para apresentar as propostas da verdadeira terceira via nessas elei\u00e7\u00f5es CURTA, COMENTE, COMPARTILHE! #Equipe50", "10": "Formada em Direito e com especializa\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal, Luciana Genro entende que \u201co sistema prisional \u00e9 uma f\u00e1brica de viol\u00eancia, porque as pessoas que l\u00e1 ingressam, ao sa\u00edrem, tornam-se ainda mais inimpreg\u00e1veis e sujeitas a um c\u00edrculo de viol\u00eancia e criminaliza\u00e7\u00e3o\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-debate-alternativas-ao-sistema-prisional-em-reuniao-com-a-rede-justica-criminal/ #Equipe50", "11": "Bom dia! Nesta quarta-feira (20/08), Luciana Genro est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, onde comparece \u00e0 sua aula de mestrado em Direito, participa de uma reuni\u00e3o com a Rede Justi\u00e7a Criminal e realiza um ato-debate com a Frente de Solidariedade ao MTST e \u00e0 Luta por Moradia. Acompanhe a agenda pelo site: http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "12": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou na tarde desta quarta-feira (20) de um ato-debate em solidariedade ao MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto) no v\u00e3o livre do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, na avenida Paulista. O ato \u00e9 contra a tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia. No final do m\u00eas passado, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo pediu \u00e0 Justi\u00e7a que pro\u00edba qualquer conv\u00eanio ou parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo com o MTST. Para a Promotoria de Habita\u00e7\u00e3o, as ocupa\u00e7\u00f5es de terra promovidas pela entidade s\u00e3o oportunistas e furam a fila do cadastro de pessoas que esperam casa pr\u00f3pria de programas como o Minha Casa Minha Vida. Mais de 10 mil trabalhadores ligados ao movimento estiveram no evento. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-critica-seletividade-da-justica-contra-os-movimentos-sociais-em-ato-de-apoio-ao-mtst/ #Equipe50", "13": "\u201cVamos levar adiante nossa miss\u00e3o. Devemos isso a Eduardo e ao povo brasileiro. N\u00e3o vamos desistir do Brasil\u201d, Marina Silva no an\u00fancio da candidatura do PSB Nacional 40 \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na noite desta quarta-feira, em Bras\u00edlia. A Coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil ter\u00e1 Marina como candidata \u00e0 Presid\u00eancia e Beto Albuquerque como vice. Baixe no site http://marinasilva.org.br/ os discursos de Marina e Beto.", "14": "Assista agora transmiss\u00e3o ao vivo da coletiva do PSB no site http://marinasilva.org.br/ #Equipe40 ", "15": "Para um Brasil forte, precisamos de fam\u00edlias fortes! Assista ao v\u00eddeo do programa eleitoral do Pastor Everaldo onde Silas Malafaia mostra seu apoio. ", "16": "O Pastor Everaldo viaja pelo Brasil para mostrar que tem f\u00e9 no Pa\u00eds e vai trazer a verdadeira mudan\u00e7a. Assista ao v\u00eddeo em que Everaldo participa da Reuni\u00e3o de Obreiros na Assembleia de Deus no Minist\u00e9rio de Bel\u00e9m, em S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m de um evento em Recife.", "17": "No programa de estreia, o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica, Pastor Everaldo contou sobre o drama de perder seu irm\u00e3o num assalto. Como Presidente, Pastor Everaldo vai lutar para combater o crime e a corrup\u00e7\u00e3o em nosso pa\u00eds. ", "18": "http://ow.ly/AydYY:=:http://ruicpimenta.com/2014/08/20/von-mises-o-guru-dos-imbecis/", "19": "ASSISTA ENTREVISTA AGORA NO G1: http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/entrevista-candidato-presidente-rui-costa-pimenta.html", "20": "Von Mises, o guru dos imbecis http://wp.me/p18tzC-hn", "21": ".", "22": "JINGLE DA CAMPANHA l Curta e compartilhe! T\u00f4 com Z\u00e9 Maria e n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o", "23": "la onu por defender causas sociais e ambientais marina tem experi\u00eancia para mudar o brasil sabe o que fazer e como fazer marina vai implantar em todo o brasil o programa ganha o mundo um interc\u00e2mbio cultural para alunos do ensino m\u00e9dio das escolas p\u00fablicas aprend", "24": "er um idioma no exterior o programa j\u00e1 funciona em pernambuco e atendeu a mais de 3.400 alunos j\u00falia lorena foi ao chile e aprendeu espanhol na escola e na casa de uma nova fam\u00edlia filha com sucesso com marina a juventude tem voz e t\u00eam vez ela agora \u00e9 facebook", "25": "os s\u00e3o n\u00e3o me abala vou fazer vai fazer a sua escolha anita ea de pina na silva enfatizou com 16 aos 26 se formou em hist\u00f3ria e n\u00e3o parou mais de estudar aos 36 foi eleita mais jovem senadora do brasil foi eleita e depois ministra do meio ambiente foi premiada pe", "26": " colocava a camisa do lula ea combater cada preconceito que ela pra ele se administrativo como governar o brasil a lei ea gente ia pra frente de batalha para defender olhe eu nunca imaginei que eles iriam usar os mesmos preconceitos as mesmas mentiras nem criativ", "27": " n\u00f3s somos comunistas por isso partilhamos nosso p\u00e3o em nossos sonhos e n\u00e3o nos dividem as fronteiras s\u00e3o os palestinos africanos acima de tudo latino-americano nossos companheiros de classe est\u00e3o nos estados unidos na comunidade europ\u00e9ia no oriente \u00e9 f\u00e1cil reconhecer s\u00e3o aqueles que est\u00e3o lutando contra todo e qualquer forma de opress\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o se renderam nem foram seduzidos por vantagens de postos de governo riquezas somos comunismo eu voto mauri reais e vinte e oito agora", "28": " esqueceremos amarilda leste douglas cl\u00e1udia silva e tantos outros \u00e9 preciso acabar com esse genoc\u00eddio desmilitarizar as pms foram fim a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e as upps o brasil precisa de um governo dos trabalhadores sem patr\u00f5es fortalecer essa luta bota 16.0 maria presidente pstu 16", "29": " \u00e9 o psp who construir nas lutas prazo para os trabalhadores a cada 25 minutos o jovem negro \u00e9 assassinado no brasil isso \u00e9 resultado do racismo da criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e da viol\u00eancia policial nas comunidades a exemplo das upps no rio de janeiro o racismo mata no brasil e no mundo n\u00e3o", "30": " os melhores economistas os mais experientes que com sua credibilidade vamos ajudar a fazer o brasil crescer a controlar a infla\u00e7\u00e3o ea voltar a gerar empregos aqui para os brasileiros na sa\u00fade a mesma coisa n\u00f3s reunimos os melhores especialistas e constru\u00edmos um projeto que vai fazer com que a sa\u00fade de qualidade chegue mais pr\u00f3ximo da sua casa como fiz em minas gerais quando fui governador elevou em minas a ter a sa\u00fade melhor qualidade de toda a regi\u00e3o sudeste vamos criar as cl\u00ednicas de especialidades para que voc\u00ea possa ter a sua consulta marcada com especialistas a ideli j\u00e1 com os exames feitos e com a medica\u00e7\u00e3o adequada \u00e9 poss\u00edvel fazer isso e n\u00f3s mostramos em minas como fazer na educa\u00e7\u00e3o nosso projeto extraordin\u00e1rio e aqui mais uma vez a nossa experi\u00eancia", "31": " vai estar a servi\u00e7o do brasil o minist\u00e9rio da educa\u00e7\u00e3o acaba de anunciar que minas gerais tem a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do brasil nas primeiras e agora tamb\u00e9m nas \u00faltimas s\u00e9ries isso \u00e9 gest\u00e3o n\u00f3s vamos fundar a nova escola brasileira uma escola atrativa uma escola onde o aluno tenha prazer em aprender uma escola adequadamente equipada eu vou resgatar hoje do esquecimento milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es que n\u00e3o conclu\u00edram o ensino fundamental o ensino m\u00e9dio eles receber\u00e3o uma bolsa de estudos para se qualificarem e voltar ao mercado de trabalho o mercado que no nosso governo vai ser ampliado enfim eu quero dividir com voc\u00eas queremos escrever uma nova p\u00e1gina na hist\u00f3ria do brasil porque o governo que est\u00e1 a\u00ed a candidata oficial fracassou fra", "32": " ol\u00e1 hoje eu queria convidar voc\u00ea para uma conversa muito franca olho no olho n\u00e3o quero aqui fazer um programa eleitoral nem mostrar outras cenas da nossa campanha na verdade eu quero dividir com voc\u00ea um sentimento que no fundo da minha alma um sentimento que eu colho nas in\u00fameras viagens que tem feito pelo brasil \u00e9 como eu tenho andado pelo brasil nesses \u00faltimos meses e nas in\u00fameras tamb\u00e9m reuni\u00f5es que eu tenho feito com todos aqueles que t\u00eam nos ajudado a construir nosso programa de governo na verdade qualquer que seja o pr\u00f3ximo presidente da rep\u00fablica vai enfrentar enormes dificuldades no ano que vem o quadro de recess\u00e3o infla\u00e7\u00e3o voltando e os empregos que deveriam estar sendo criados aqui no brasil est\u00e3o sendo criados fora do brasil para isso n\u00f3s reunimos", "33": "cassou na condu\u00e7\u00e3o da economia e fracassou na gest\u00e3o do estado brasileiro na verdade eu vejo hoje uma enorme semelhan\u00e7a entre a dilma de quatro anos atr\u00e1s ea marina de hoje que prop\u00f5e o mundo mas n\u00e3o sabe como faz\u00ea lo o brasil n\u00e3o est\u00e1 preparado para um novo improviso para novas experi\u00eancias e \u00e9 por isso que eu tenho enorme confian\u00e7a que no dia 5 de outubro quando apenas se inicia a mudan\u00e7a porque a mudan\u00e7a de verdade n\u00e3o se dar\u00e1 com o voto de protesto ela se dar\u00e1 a partir do primeiro dia do pr\u00f3ximo ano com um governo eficiente \u00e9tico e corajoso \u00e9 isso que eu tenho a oferecer a voc\u00ea e acredite voc\u00ea vai se orgulhar muito do governo que juntos n\u00f3s vamos fazer machado ae eu t\u00f4 esta elei\u00e7\u00e3o tem tr\u00eas principais candidatos a\u00e9cio dilma e marina marina foi ministra do", "34": " governo do pt junto com a dilma enquanto isso a\u00e9cio era oposi\u00e7\u00e3o e defende a mudan\u00e7a no esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o marina permaneceu no governo do pt e dilma tamb\u00e9m enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a quando lula escolheu dilma para ser sua candidata marina saiu do pt foi candidata pelo partido verde e perdeu a elei\u00e7\u00e3o marina ent\u00e3o saiu do partido verde para criar um outro partido a rede como n\u00e3o conseguiu marina foi para o psb \u00e9 um partido que apoiou o governo do pt at\u00e9 alguns meses atr\u00e1s enquanto isso a\u00e9cio defende a mudan\u00e7a agora marina e dilma s\u00e3o candidatas dilma promete as mudan\u00e7as que n\u00e3o fez e marina a nova pol\u00edtica que nem sempre praticou enquanto isso a isso segue defendendo a mudan\u00e7a \u00e0 s o presidente o caminho seguro para o brasil mudar de verdade", "35": "ifica voc\u00ea est\u00e1 no mundo sabe como \u00e9 que \u00e9 eu justifica a minha presen\u00e7a no mundo pelo que eu acredito eu achava que a revolu\u00e7\u00e3o socialista defende adelmir editar 24 horas por dia e se eu parasse de me irritar 24 horas por dia a revolu\u00e7\u00e3o socialista n\u00e3o sair se chegava e levando uma de manh\u00e3 e falou do som revolucion\u00e1rio mas nem est\u00e1 tudo aquilo que eu acho que tem um pouco disso nas manifesta\u00e7\u00f5es de junho por isso o chelsea t\u00e3o interessante \u00e9 preciso ter um processo a partir da participa\u00e7\u00e3o popular eo plebiscito neste momento tem esse papel muito mais do que institucional se vai ou n\u00e3o fazer constituinte ele tem o papel de envolver a sociedade no debate da constituinte envolver a sociedade no debate da reforma pol\u00edtica eu quero dizer para voc\u00eas o seguinte voc\u00eas t\u00eam da minha parte a convic\u00e7\u00e3o de que se a gente conseguir fazer plebiscito referendo e consulta popular n\u00f3s \u00e9 um passo imenso para tran", "36": "sformar politicamente esse pa\u00eds n\u00e3o s\u00f3 pelo que o povo vai escolher \u00e9 pela pr\u00f3pria participa\u00e7\u00e3o sua figura \u00e9 inspirar a juventude quando a gente v\u00ea aquela fotografia da senhora tanto depoimento n\u00e3o foi creditado por aqui um cora\u00e7\u00e3o valente aquilo \u00e9 o s\u00edmbolo eo cora\u00e7\u00e3o com o qual a gente se identifica n\u00f3s temos de ter capacidade de luta voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredito uma parte do caminho est\u00e1 feito depende de voc\u00ea depende de voc\u00ea depende de cada um de n\u00f3s mudar esses pa\u00edses ao redor do meu nome terra no brasil seu nome de deus destruir sua m\u00e3e com esse meio ai weiwei continua acreditando continuam a ditar dilma13 o voto dilma rousseff de uma sensibilidade para escutar o que a gente quer dizer e por isso o voto j\u00e1 n\u00e3o acredito muito que est\u00e1 acontecendo e nestas elei\u00e7\u00f5es o meu apoio vai para a presidenta dilma rousseff estamos com voc\u00ea dilma queremos voc\u00ea mais uma vez estamos junto", "37": "\u00e3o dilma tamb\u00e9m criou 15 novas escolas t\u00e9cnicas e cinco novos c\u00e2mpus universit\u00e1rios e n\u00edveis era tio mais de 15 mil bolsas no exterior com o ci\u00eancia sem fronteiras beneficiou 384 mil jovens com o prouni e abriu mais de 380 e duas mil vagas nos cursos do pronatec isso se \u00e9 compromisso com o brasil e com minas eu acho muito simb\u00f3lico que hoje 7 de setembro a gente converse 11 jovens que representam v\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es no movimento social quando a gente chega em junho de 2013 aquela explos\u00e3o n\u00e3o era uma explos\u00e3o despolitizada n\u00e3o era uma explos\u00e3o de nega\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica a gente conseguiu unificar os movimentos sociais do brasil em torno da reforma do sistema pol\u00edtico colocou em xeque o sistema pol\u00edtico a juventude tem mostrado que a gente tem opini\u00e3o sobre as quest\u00f5es do pa\u00eds e que a gente quer participar das decis\u00f5es pol\u00edticas t\u00eam um n\u00edvel de cren\u00e7a que a gente tem uma juventude que \u00e9 uma coisa que just", "38": "r\u00f3pria que abre as portas para o ensino t\u00e9cnico e profissionalizante enfim um brasil que est\u00e1 sendo constru\u00eddo com muito trabalho e n\u00e3o quer voltar atr\u00e1s nem dar um salto no escuro pelo contr\u00e1rio querem avan\u00e7ar cada vez mais n\u00f3s estaremos sempre ao lado desse brasil continuando que deu certo e corrigindo o que \u00e9 necess\u00e1rio o trabalho de dilma est\u00e1 em todo o brasil e minas gerais com dilma foram conclu\u00eddos o bnd move havia 210 eo boulevard arrudas tereza cristina pedro 2\u00ba iniciadas outras grandes obras como brt dom pedro 1\u00ba a via 710 ea t\u00e3o esperada duplica\u00e7\u00e3o da br 381 entre belo horizonte e governador valadares dilma tamb\u00e9m j\u00e1 garantiu recursos para expans\u00e3o do metr\u00f4 ea moderniza\u00e7\u00e3o do anel rodovi\u00e1rio com mais m\u00e9dicos de uma levou 1.235 profissionais para 463 munic\u00edpios beneficiando 4,3 muitos mil\u00eanios e com minha casa minha vida entregou mais de 211 mil moradias outras 137 mil est\u00e3o em constru\u00e7", "39": " cria oportunidades para o jovem empreenderem tem o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio e produzir o conhecimento cultura por isso dilma vai inviabilizar a banda larga e ao mesmo tempo um criar uma coisa estar r\u00e1pidos que funciona como incubadoras de empresas voltadas para a inova\u00e7\u00e3o a tecnologia eo desenvolvimento de softwares \u00e9 assim que o brasil est\u00e1 vivendo a maior revolu\u00e7\u00e3o digital da sua hist\u00f3ria hoje o brasil assumiu o protagonismo internacional na luta por uma internet multissetorial democr\u00e1tica e transparente prova disso foi a cria\u00e7\u00e3o do marco civil da internet que sancionei em abril quando o brasil recebeu o encontro net mundial somos o primeiro pa\u00eds do mundo a fazer isso o marco civil assumimos a vanguarda mundial na prote\u00e7\u00e3o da liberdade de express\u00e3o na defesa da privacidade e na garantia de igualdade de tratamento entre os usu\u00e1rios da internet criamos as garantias para que nenhum interesse econ\u00f4mico", "40": " pol\u00edtico religioso ou cultural prevale\u00e7a sobre a liberdade de express\u00e3o hage defendemos uma rede que garantem plenitude os direitos humanos e os direitos civis gilmak \u00f3 criou mais m\u00e9dicos mais de 14 mil profissionais em 3.785 cidade 50 milh\u00f5es de brasileiros beneficiados com ele a mudan\u00e7a clara s\u00f3 agora a proposta de dilma \u00e9 criar o programa mais especialidades para agilizar as consultas exames e tratamentos com especialistas s\u00e3o desde o brasil n\u00e3o deixe para denotar dilma tamb\u00e9m vai criar centros de comando e controle de seguran\u00e7a em todo o brasil integrando pol\u00edcia federal for\u00e7a nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica pol\u00edcia rodovi\u00e1ria federal e as pol\u00edcias estaduais civis e militares no combate ao crime organizado gil martins o brasil que queremos \u00e9 este quem nova que tem compromisso com uma educa\u00e7\u00e3o e uma sa\u00fade de qualidade que est\u00e1 criando um novo modelo para a seguran\u00e7a p\u00fablica que garante a casa p", "41": "aber os resultados \u00e9 s\u00f3 acessar a rede a porcentagem dos anos n\u00f3s conseguimos liberar o mesmo dia que o colaborador central na internet o bastante ent\u00e3o de 90% al\u00e9m daquilo que se pratica o vinho na rede privada a conquista tamb\u00e9m passou a ter internet gratuita em pra\u00e7a p\u00fablica e espa\u00e7os culturais como a esta\u00e7\u00e3o juventude quando voc\u00ea tem um programa comunidade digital que ele tem pra uma cidade de interior e ele se coloca numa situa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea tem internet de gra\u00e7a para se estudar pra voc\u00ea e sociabilizar s\u00f3 de total import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es como o organizado t\u00eam chegado nas pontas tem que chegar da juventude est\u00e1 na periferia na juventude que est\u00e1 na cidade onde o evento est\u00e1 na zona rural e isso muda a realidade porque a juventude a protagonista dos seus pr\u00f3prios direitos utilizando a internet e as redes sociais voc\u00ea viu a internet banda larga melhores servi\u00e7os p\u00fablicos amplia o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e", "42": " digo a presidenta mais mudan\u00e7as mais futuro hoje j\u00e1 somos 105 milh\u00f5es de brasileiros conectados na rede \u00e9 muita gente mas nem todo mundo tem acesso ao mesmo tipo de internet \u00e9 como se alguns viajassem para uma estrada de terra e outros por uma estrada de asfalto uma diferen\u00e7a que ser\u00e1 cada vez menor o programa banda larga para todos a internet j\u00e1 \u00e9 no mundo todo o principal canal de informa\u00e7\u00e3o de lazer e participa\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 mas aqui no brasil ela tem que melhorar muito em v\u00e1rios aspectos como pre\u00e7o e velocidade de conex\u00e3o e alcance por isso vou implantar banda larga para todos com esse programa quer garantir que a nossa popula\u00e7\u00e3o tenha direito a uma internet de boa qualidade sem pagar mais por isso ao mesmo tempo quero fazer da internet um instrumento para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos e reduzir a burocracia \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o por exemplo tem na internet uma poderosa ferramenta de d", "43": "8 ou com banda larga para todos dilma tamb\u00e9m vai criar as cidades digitais s\u00e3o cidades que v\u00e3o receber redes de fibra \u00f3tica para melhorar a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos 75 munic\u00edpios foram selecionados para participar do projeto piloto desse programa vit\u00f3ria da conquista no interior da bahia foi um deles vamos ver a chegada da banda larga em conquista mudou a rotina de muita gente e melhorou a qualidade dos servi\u00e7os p\u00fablicos o ensino \u00e0 dist\u00e2ncia chegou \u00e0 zona rural abrindo um mundo de oportunidades \u00e0 internet \u00e9 essencial sim na minha trajet\u00f3ria \u00e9 de estudo porque esse \u00e9 o sonho de cada um em sua fazer faculdade hoje ela veio n\u00e3o \u00e9 pra realmente mudar nossa vida o da vida do homem do campo da vida dos agricultores no d\u00e1 a vida das pessoas que querem nem fazer faculdade que querem um candidato diferente na sa\u00fade a banda larga facilitou a vida de quem faz exames no hospital municipal agora para s", "44": "ifus\u00e3o e de acesso democr\u00e1tico \u00e0 informa\u00e7\u00e3o a internet \u00e9 tamb\u00e9m instrumento decisivo de transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o nas decis\u00f5es de governo e de acesso do cidad\u00e3o \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de seu interesse enfim est\u00e1 mais do que na hora do brasil usar todo o potencial da internet para se tornar um pa\u00eds mais moderno mais inovador e mais inclusivo com o banda larga para todos dilma vai realizar uma ampla parceria p\u00fablico privada para levar fibra \u00f3tica todo o pa\u00eds o governo oferecer\u00e1 financiamentos baratos ao setor privado al\u00e9m de investir recursos pr\u00f3prios a meta \u00e9 levar redes de fibra \u00f3tica para 90% dos munic\u00edpios brasileiros para que todos tenham acesso a uma internet mais r\u00e1pida atender os 10% de munic\u00edpios distantes com os sistemas de r\u00e1dio ou sat\u00e9lite ampliar a velocidade m\u00e9dia da banda larga dos atuais 5,5 para 25 6 vezes por segundo e dobrar o n\u00famero de conex\u00f5es de 150 milh\u00f5es para 300 milh\u00f5es at\u00e9 201", "45": " chegou a hora de me referir a deus porque todo o povo reza e hora diariamente pedindo socorro ningu\u00e9m aguenta mais as pessoas nas portas dos hospitais ningu\u00e9m aguenta mais uma crian\u00e7a e n\u00e3o pode estudar um jovem que quer melhorar de vida algu\u00e9m que j\u00e1 esteja aposentado que reclama que n\u00e3", "46": "o pode comprar o rem\u00e9dio eu pergunto de consci\u00eancia tem voc\u00eas que consci\u00eancia tem o brasil pode n\u00e3o podemos prosseguir assim eu estou nesta campanha para si a consci\u00eancia do povo e mudarmos o agravante essa situa\u00e7\u00e3o vamos se acabar com a corrup\u00e7\u00e3o ent\u00e3o gente vou mudar por mudar me deres", "47": " nossos p\u00e9s a presidente \u00e9 bem 17 brasil r aconselhei patriotas corrup\u00e7\u00e3o milh\u00f5es de recursos p\u00fablicos desviados bilh\u00f5es que poderiam salvar brasileiros crian\u00e7as adultos e idosos condenados nos corredores da morte nos hospitais p\u00fablicos essa compet\u00eancia do mal tem que ser derrotada pela atitude dos brasileiros do bem pe\u00e7o a for\u00e7a do seu voto para que a constitui\u00e7\u00e3o seja comprando l\u00e1 que est\u00e1 com a emel presidente 27 juntos para o brasil que queremos e podemos", "48": "a\u00e7\u00f5es declaradas s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es doados na sua maioria por empresa se os demais candidatos se divide entre os que foram convidados a participar da festa e os que foram exclu\u00eddos deliberadamente esses \u00faltimos todos esquerda a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 decidida pelo poder dos banqueiros e empres\u00e1rios isso precisa mudar", "49": " esse \u00e9 o programa do partido da causa oper\u00e1ria n\u00famero 29 a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 controlada pelos banqueiros grandes empres\u00e1rios capitalistas da comunica\u00e7\u00e3o e 11 candidatos \u00e0 presid\u00eancia os milion\u00e1rios escolher 13 como principais dilma rousseff marina silva e a\u00e9cio neves os tr\u00eas receberam at\u00e9 agora 94 por cento das do", "50": "gulho nacional aonde isso vai parar ser\u00e1 que o brasil aguenta mais 4 anos dessa maneira chegou a hora de mudar mudar para um governo respons\u00e1vel voc\u00ea constr\u00f3i esse pa\u00eds tem que ser respeitado por isso se voc\u00ea votar no mesmo de 5 nada vai mudar o poder d", "51": "a verdadeira mudan\u00e7a est\u00e1 nas suas m\u00e3os como presidente voc\u00ea jamais vai me ouvir dizer a frase eu n\u00e3o sabia de nada sou pastor em geral pe\u00e7o seu voto para tirar o brasil do vermelho e come\u00e7ar um novo tempo de paz honestidade e prosperidade para o nosso", "52": " come\u00e7a agora o programa da fam\u00edlia brasileira o \u00e1cido de ver\u00e3o do presidente 20 lamentou igualmente no brasil de hoje milh\u00f5es de reais homem no ralo da corrup\u00e7\u00e3o o meu o seu o nosso dinheiro est\u00e1 sendo roubado por esse bando de ladr\u00f5es hoje fica claro ", "53": "o mensal\u00e3o foi apenas o come\u00e7o da maior roubalheira da hist\u00f3ria deste pa\u00eds agora novamente vemos membros ligados ao movimento do pt envolvidos em um esc\u00e2ndalo ainda maior eo mais triste desse epis\u00f3dio \u00e9 que atinge a maior empresa do pa\u00eds que j\u00e1 foi o or"}, "HowMany": {"0": "1/3", "1": "2/3", "2": "3/3", "3": "1/5", "4": "2/5", "5": "3/5", "6": "4/5", "7": "5/5", "8": "1/1", "9": "1/4", "10": "2/4", "11": "3/4", "12": "4/4", "13": "1/2", "14": "2/2", "15": "1/3", "16": "2/3", "17": "3/3", "18": "1/3", "19": "2/3", "20": "3/3", "21": "1/2", "22": "2/2", "23": "3/4", "24": "4/4", "25": "2/4", "26": "1/4", "27": "1/1", "28": "2/2", "29": "1/2", "30": "2/5", "31": "3/5", "32": "1/5", "33": "4/5", "34": "5/5", "35": "9/10", "36": "10/10", "37": "8/10", "38": "7/10", "39": "5/10", "40": "6/10", "41": "4/10", "42": "1/10", "43": "3/10", "44": "2/10", "45": "1/2", "46": "2/2", "47": "1/1", "48": "2/2", "49": "1/2", "50": "3/4", "51": "4/4", "52": "1/4", "53": "2/4"}, "Class": {"0": "FB Post", "1": "FB Post", "2": "FB Post", "3": "FB Post", "4": "FB Post", "5": "FB Post", "6": "FB Post", "7": "FB Post", "8": "FB Post", "9": "FB Post", "10": "FB Post", "11": "FB Post", "12": "FB Post", "13": "FB Post", "14": "FB Post", "15": "FB Post", "16": "FB Post", "17": "FB Post", "18": "FB Post", "19": "FB Post", "20": "FB Post", "21": "FB Post", "22": "FB Post", "23": "TV Ad", "24": "TV Ad", "25": "TV Ad", "26": "TV Ad", "27": "TV Ad", "28": "TV Ad", "29": "TV Ad", "30": "TV Ad", "31": "TV Ad", "32": "TV Ad", "33": "TV Ad", "34": "TV Ad", "35": "TV Ad", "36": "TV Ad", "37": "TV Ad", "38": "TV Ad", "39": "TV Ad", "40": "TV Ad", "41": "TV Ad", "42": "TV Ad", "43": "TV Ad", "44": "TV Ad", "45": "TV Ad", "46": "TV Ad", "47": "TV Ad", "48": "TV Ad", "49": "TV Ad", "50": "TV Ad", "51": "TV Ad", "52": "TV Ad", "53": "TV Ad"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Native Video", "4": "Native Video", "5": "Link", "6": "Native Video", "7": "Native Video", "8": "Link", "9": "Native Video", "10": "Link", "11": "Status", "12": "Link", "13": "Link", "14": "Link", "15": "YouTube", "16": "YouTube", "17": "YouTube", "18": "Link", "19": "Link", "20": "Link", "21": "Photo", "22": "Video", "23": NaN, "24": NaN, "25": NaN, "26": NaN, "27": NaN, "28": NaN, "29": NaN, "30": NaN, "31": NaN, "32": NaN, "33": NaN, "34": NaN, "35": NaN, "36": NaN, "37": NaN, "38": NaN, "39": NaN, "40": NaN, "41": NaN, "42": NaN, "43": NaN, "44": NaN, "45": NaN, "46": NaN, "47": NaN, "48": NaN, "49": NaN, "50": NaN, "51": NaN, "52": NaN, "53": NaN}, "ToCode": {"0": 76, "1": 76, "2": 76, "3": 76, "4": 76, "5": 76, "6": 76, "7": 76, "8": 76, "9": 76, "10": 76, "11": 76, "12": 76, "13": 76, "14": 76, "15": 76, "16": 76, "17": 76, "18": 76, "19": 76, "20": 76, "21": 76, "22": 76, "23": 77, "24": 77, "25": 77, "26": 77, "27": 77, "28": 77, "29": 77, "30": 77, "31": 77, "32": 77, "33": 77, "34": 77, "35": 77, "36": 77, "37": 77, "38": 77, "39": 77, "40": 77, "41": 77, "42": 77, "43": 77, "44": 77, "45": 77, "46": 77, "47": 77, "48": 77, "49": 77, "50": 77, "51": 77, "52": 77, "53": 77}}