{"Date": {"441": "2018-09-04", "442": "2018-09-04", "443": "2018-09-04", "444": "2018-09-04", "445": "2018-09-04", "446": "2018-09-04", "447": "2018-09-04", "448": "2018-09-04", "449": "2018-09-04", "450": "2018-09-04", "451": "2014-08-01", "452": "2014-08-01", "453": "2014-08-01", "454": "2014-08-01", "455": "2014-08-01", "456": "2014-08-01", "457": "2014-08-01", "458": "2014-08-01", "459": "2014-08-01", "460": "2014-08-01", "461": "2014-08-01", "462": "2014-08-01", "463": "2014-08-01", "464": "2014-08-01", "465": "2014-08-01", "466": "2014-08-01", "467": "2014-08-01", "468": "2014-08-01", "469": "2014-10-26", "470": "2014-10-26", "471": "2014-10-26", "472": "2014-10-26", "473": "2014-10-26", "474": "2014-10-26", "475": "2014-10-26", "476": "2014-10-26", "477": "2014-10-26", "478": "2014-10-26", "479": "2014-10-26", "480": "2014-10-26", "481": "2014-10-26", "482": "2014-10-26", "483": "2014-10-26", "484": "2014-10-26", "485": "2014-10-26", "486": "2014-10-26", "487": "2014-10-26", "488": "2014-10-26", "489": "2014-10-26", "490": "2014-10-26", "491": "2014-10-26", "492": "2014-08-04", "493": "2014-08-04", "494": "2014-08-04", "495": "2014-08-04", "496": "2014-08-04", "497": "2014-08-04", "498": "2014-08-04", "499": "2014-08-04", "500": "2014-08-04", "501": "2014-08-04", "502": "2014-08-04", "503": "2014-08-04", "504": "2014-08-04", "505": "2014-08-04", "506": "2014-08-04", "507": "2014-08-04", "508": "2014-08-04", "509": "2014-08-04", "510": "2014-08-04", "511": "2014-08-04", "512": "2014-08-04", "513": "2018-10-25", "514": "2018-10-25", "515": "2018-10-25", "516": "2018-10-25", "517": "2018-10-25", "518": "2018-10-25", "519": "2018-10-25", "520": "2018-10-25", "521": "2018-10-25", "522": "2018-10-25", "523": "2018-10-25", "524": "2018-10-25", "525": "2018-10-25", "526": "2018-10-25", "527": "2018-10-25", "528": "2018-10-25", "529": "2018-10-25", "530": "2018-10-25", "531": "2018-10-25", "532": "2018-10-25", "533": "2018-10-25", "534": "2018-10-25", "535": "2018-10-25", "536": "2018-10-25", "537": "2018-10-25", "538": "2018-10-25", "539": "2018-10-25", "540": "2018-10-25", "541": "2018-10-25", "542": "2018-10-25", "543": "2018-10-25", "544": "2018-10-25", "545": "2018-10-25", "546": "2018-10-25", "547": "2018-10-25", "548": "2018-10-25", "549": "2018-10-25", "550": "2018-10-25", "551": "2018-10-25", "552": "2018-10-25", "553": "2018-10-25", "554": "2018-10-25", "555": "2018-10-25", "556": "2018-10-25", "557": "2018-10-25", "558": "2018-10-25", "559": "2018-10-25", "560": "2018-10-25", "561": "2018-09-27", "562": "2018-09-27", "563": "2018-09-27", "564": "2018-09-27", "565": "2018-09-27", "566": "2018-09-27", "567": "2018-09-27", "568": "2018-09-27", "569": "2018-09-27", "570": "2018-09-27", "571": "2018-09-27", "572": "2018-09-27", "573": "2018-09-27", "574": "2018-09-27", "575": "2018-09-27", "576": "2018-09-27", "577": "2018-09-27", "578": "2018-09-27", "579": "2018-09-27", "580": "2018-09-27", "581": "2018-09-27", "582": "2018-09-27", "583": "2018-09-27", "584": "2018-09-27", "585": "2014-09-22", "586": "2014-09-22", "587": "2014-09-22", "588": "2014-09-22", "589": "2014-09-22", "590": "2014-09-22", "591": "2014-09-22", "592": "2014-09-22", "593": "2014-09-22", "594": "2014-09-22", "595": "2014-09-22", "596": "2014-09-22", "597": "2014-09-22", "598": "2014-09-22", "599": "2014-09-22", "600": "2014-09-22", "601": "2014-09-22", "602": "2014-09-22", "603": "2014-09-22", "604": "2014-09-22", "605": "2014-09-22", "606": "2014-09-22", "607": "2018-09-11", "608": "2018-09-11", "609": "2018-09-11", "610": "2018-09-11", "611": "2018-09-11", "612": "2018-09-11", "613": "2018-09-11", "614": "2018-09-11", "615": "2018-09-11", "616": "2018-09-11", "617": "2018-09-11", "618": "2018-09-11", "619": "2018-09-11", "620": "2018-09-11", "621": "2018-09-11", "622": "2018-09-11", "623": "2018-09-11", "624": "2018-09-11", "625": "2018-09-11", "626": "2018-09-11", "627": "2018-09-11", "628": "2018-09-11", "629": "2018-09-11", "630": "2018-09-18", "631": "2018-09-18", "632": "2018-09-18", "633": "2018-09-18", "634": "2018-09-18", "635": "2018-09-18", "636": "2018-09-18", "637": "2018-09-18", "638": "2018-09-18", "639": "2018-09-18", "640": "2018-09-18", "641": "2018-09-18", "642": "2018-09-18", "643": "2018-09-18", "644": "2018-09-18", "645": "2018-09-18", "646": "2018-09-18", "647": "2018-09-18", "648": "2018-09-18", "649": "2018-09-18", "650": "2018-09-18", "651": "2018-09-18", "652": "2018-09-18", "653": "2014-07-12", "654": "2014-07-12", "655": "2014-07-12", "656": "2014-07-12", "657": "2014-07-12", "658": "2014-07-12", "659": "2014-07-12", "660": "2014-07-12", "661": "2014-07-12", "662": "2014-07-12", "663": "2014-07-12", "664": "2014-07-12", "665": "2014-07-12", "666": "2014-07-12", "667": "2014-07-12", "668": "2014-07-12", "669": "2014-07-12", "670": "2018-09-28", "671": "2018-09-28", "672": "2018-09-28", "673": "2018-09-28", "674": "2018-09-28", "675": "2018-09-28", "676": "2018-09-28", "677": "2018-09-28", "678": "2018-09-28", "679": "2018-09-28", "680": "2018-09-28", "681": "2018-09-28", "682": "2018-09-28", "683": "2018-09-28", "684": "2018-09-28", "685": "2018-09-28", "686": "2018-09-28", "687": "2018-09-28", "688": "2018-09-28", "689": "2018-09-28", "690": "2018-09-28", "691": "2018-09-28", "692": "2018-09-28", "693": "2018-09-28", "694": "2018-09-28", "695": "2018-09-28", "696": "2018-09-28", "697": "2018-09-28", "698": "2018-09-28", "699": "2018-09-28", "700": "2018-09-28", "701": "2018-09-28", "702": "2018-09-28", "703": "2018-09-28", "704": "2018-09-28", "705": "2018-09-28", "706": "2018-09-28", "707": "2018-09-28", "708": "2018-09-28", "709": "2018-09-28", "710": "2018-09-28", "711": "2018-09-28", "712": "2018-09-28", "713": "2018-09-28", "714": "2018-09-28", "715": "2018-09-28", "716": "2018-09-28", "717": "2018-09-28", "718": "2018-09-28", "719": "2018-09-28", "720": "2018-09-28", "721": "2018-09-28", "722": "2018-09-28", "723": "2018-09-28", "724": "2018-09-28", "725": "2018-09-28", "726": "2018-09-28", "727": "2018-09-28", "728": "2018-09-28", "729": "2018-09-28", "730": "2018-09-28", "731": "2018-09-28", "732": "2018-09-28", "733": "2018-09-28", "734": "2018-09-28", "735": "2018-09-28", "736": "2018-09-28", "737": "2018-09-28", "738": "2018-09-28", "739": "2018-09-28", "740": "2018-09-28", "741": "2018-09-28", "742": "2018-09-28", "743": "2018-09-28", "744": "2018-09-28", "745": "2018-09-28", "746": "2018-09-28", "747": "2018-09-28", "748": "2018-09-28", "749": "2018-09-28", "750": "2018-09-28", "751": "2018-09-28", "752": "2018-09-28", "753": "2018-09-28", "754": "2018-09-28", "755": "2018-09-28", "756": "2018-09-28", "757": "2018-09-28", "758": "2018-09-28", "759": "2018-09-28", "760": "2018-09-28", "761": "2018-09-28", "762": "2018-09-28", "763": "2018-09-28", "764": "2018-09-28", "765": "2018-09-28", "766": "2018-09-28", "767": "2018-09-28", "768": "2018-09-28", "769": "2018-09-28", "770": "2018-09-28", "771": "2018-09-28", "772": "2018-09-28", "773": "2018-09-28", "774": "2018-09-28", "775": "2018-09-28", "776": "2018-09-28", "777": "2018-09-28", "778": "2018-09-28", "779": "2018-09-28", "780": "2018-09-28", "781": "2018-09-28", "782": "2018-09-28", "783": "2018-09-28", "784": "2018-09-28", "785": "2018-09-28", "786": "2018-09-28", "787": "2018-09-28", "788": "2018-09-28", "789": "2018-09-28", "790": "2018-09-28", "791": "2018-09-28", "792": "2018-09-28", "793": "2018-09-28", "794": "2018-09-28", "795": "2018-09-28", "796": "2018-09-28", "797": "2018-09-25", "798": "2018-09-25", "799": "2018-09-25", "800": "2018-09-25", "801": "2018-09-25", "802": "2018-09-25", "803": "2018-09-25", "804": "2018-09-25", "805": "2018-09-25", "806": "2018-09-25", "807": "2018-09-25", "808": "2018-09-25", "809": "2018-09-25", "810": "2018-09-25", "811": "2018-09-25", "812": "2018-09-25", "813": "2018-09-25", "814": "2018-09-25", "815": "2018-09-25", "816": "2018-09-25", "817": "2018-09-25", "818": "2018-09-25", "819": "2018-09-25", "820": "2014-07-09", "821": "2014-07-09", "822": "2014-07-09", "823": "2014-07-09", "824": "2014-07-09", "825": "2014-07-09", "826": "2014-07-09", "827": "2014-07-09", "828": "2014-07-09", "829": "2014-07-09", "830": "2014-07-09", "831": "2014-07-09", "832": "2014-07-09", "833": "2014-09-05", "834": "2014-09-05", "835": "2014-09-05", "836": "2014-09-05", "837": "2014-09-05", "838": "2014-09-05", "839": "2014-09-05", "840": "2014-09-05", "841": "2014-09-05", "842": "2014-09-05", "843": "2014-09-05", "844": "2014-09-05", "845": "2014-09-05", "846": "2014-09-05", "847": "2014-09-05", "848": "2014-09-05", "849": "2014-09-05", "850": "2014-09-05", "851": "2014-09-05", "852": "2014-09-05", "853": "2014-09-05", "854": "2014-09-05", "855": "2014-09-05", "856": "2014-09-05", "857": "2014-09-05", "858": "2014-09-05", "859": "2014-09-05", "860": "2014-09-05", "861": "2014-09-05", "862": "2014-09-05", "863": "2014-09-05", "864": "2014-07-02", "865": "2014-07-02", "866": "2014-07-02", "867": "2014-07-02", "868": "2014-07-02", "869": "2014-07-02", "870": "2014-07-02", "871": "2014-07-02", "872": "2014-07-02", "873": "2014-07-02", "874": "2014-07-02", "875": "2014-07-02", "876": "2014-07-02", "877": "2014-07-02", "878": "2014-07-02", "879": "2014-07-02", "880": "2014-07-02", "881": "2014-07-03"}, "Candidate": {"441": "Geraldo Alckmin", "442": "Geraldo Alckmin", "443": "Vera L\u00facia", "444": "Fernando Haddad", "445": "Fernando Haddad", "446": "Fernando Haddad", "447": "Fernando Haddad", "448": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "449": "Alvaro Dias", "450": "Jair Bolsonaro", "451": "Eduardo Jorge", "452": "Eduardo Jorge", "453": "Eduardo Jorge", "454": "Levy Fidelix", "455": "Luciana Genro", "456": "Luciana Genro", "457": "Luciana Genro", "458": "Luciana Genro", "459": "Marina Silva", "460": "Marina Silva", "461": "Marina Silva", "462": "Marina Silva", "463": "Marina Silva", "464": "Marina Silva", "465": "Pastor Everaldo", "466": "Rui Costa Pimenta", "467": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "468": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "469": "A\u00e9cio Neves", "470": "A\u00e9cio Neves", "471": "A\u00e9cio Neves", "472": "A\u00e9cio Neves", "473": "A\u00e9cio Neves", "474": "A\u00e9cio Neves", "475": "A\u00e9cio Neves", "476": "Dilma Rousseff", "477": "Dilma Rousseff", "478": "Dilma Rousseff", "479": "Dilma Rousseff", "480": "Dilma Rousseff", "481": "Dilma Rousseff", "482": "Dilma Rousseff", "483": "Dilma Rousseff", "484": "Dilma Rousseff", "485": "Dilma Rousseff", "486": "Dilma Rousseff", "487": "Dilma Rousseff", "488": "Luciana Genro", "489": "Luciana Genro", "490": "Pastor Everaldo", "491": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "492": "Dilma Rousseff", "493": "Eduardo Jorge", "494": "Eduardo Jorge", "495": "Luciana Genro", "496": "Luciana Genro", "497": "Luciana Genro", "498": "Luciana Genro", "499": "Marina Silva", "500": "Marina Silva", "501": "Marina Silva", "502": "Marina Silva", "503": "Marina Silva", "504": "Marina Silva", "505": "Marina Silva", "506": "Pastor Everaldo", "507": "Pastor Everaldo", "508": "Rui Costa Pimenta", "509": "Rui Costa Pimenta", "510": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "511": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "512": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "513": "Alvaro Dias", "514": "Alvaro Dias", "515": "Alvaro Dias", "516": "Alvaro Dias", "517": "Alvaro Dias", "518": "Fernando Haddad", "519": "Fernando Haddad", "520": "Fernando Haddad", "521": "Fernando Haddad", "522": "Fernando Haddad", "523": "Fernando Haddad", "524": "Fernando Haddad", "525": "Fernando Haddad", "526": "Fernando Haddad", "527": "Fernando Haddad", "528": "Fernando Haddad", "529": "Fernando Haddad", "530": "Fernando Haddad", "531": "Fernando Haddad", "532": "Fernando Haddad", "533": "Fernando Haddad", "534": "Fernando Haddad", "535": "Fernando Haddad", "536": "Fernando Haddad", "537": "Fernando Haddad", "538": "Fernando Haddad", "539": "Fernando Haddad", "540": "Fernando Haddad", "541": "Guilherme Boulos", "542": "Guilherme Boulos", "543": "Guilherme Boulos", "544": "Guilherme Boulos", "545": "Guilherme Boulos", "546": "Guilherme Boulos", "547": "Jair Bolsonaro", "548": "Jair Bolsonaro", "549": "Jair Bolsonaro", "550": "Jair Bolsonaro", "551": "Jair Bolsonaro", "552": "Jair Bolsonaro", "553": "Jair Bolsonaro", "554": "Jair Bolsonaro", "555": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "556": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "557": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "558": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "559": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "560": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "561": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "562": "Henrique Meirelles", "563": "Henrique Meirelles", "564": "Henrique Meirelles", "565": "Henrique Meirelles", "566": "Ciro Gomes", "567": "Guilherme Boulos", "568": "Geraldo Alckmin", "569": "Geraldo Alckmin", "570": "Geraldo Alckmin", "571": "Geraldo Alckmin", "572": "Geraldo Alckmin", "573": "Vera L\u00facia", "574": "Fernando Haddad", "575": "Fernando Haddad", "576": "Fernando Haddad", "577": "Fernando Haddad", "578": "Fernando Haddad", "579": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "580": "Alvaro Dias", "581": "Jair Bolsonaro", "582": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "583": "Marina Silva", "584": "Cabo Daciolo", "585": "A\u00e9cio Neves", "586": "A\u00e9cio Neves", "587": "A\u00e9cio Neves", "588": "A\u00e9cio Neves", "589": "A\u00e9cio Neves", "590": "A\u00e9cio Neves", "591": "Dilma Rousseff", "592": "Eduardo Jorge", "593": "Eduardo Jorge", "594": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "595": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "596": "Luciana Genro", "597": "Luciana Genro", "598": "Luciana Genro", "599": "Luciana Genro", "600": "Luciana Genro", "601": "Marina Silva", "602": "Pastor Everaldo", "603": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "604": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "605": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "606": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "607": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "608": "Alvaro Dias", "609": "Jair Bolsonaro", "610": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "611": "Marina Silva", "612": "Cabo Daciolo", "613": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "614": "Henrique Meirelles", "615": "Henrique Meirelles", "616": "Henrique Meirelles", "617": "Henrique Meirelles", "618": "Ciro Gomes", "619": "Guilherme Boulos", "620": "Geraldo Alckmin", "621": "Geraldo Alckmin", "622": "Geraldo Alckmin", "623": "Geraldo Alckmin", "624": "Geraldo Alckmin", "625": "Vera L\u00facia", "626": "Fernando Haddad", "627": "Fernando Haddad", "628": "Fernando Haddad", "629": "Fernando Haddad", "630": "Cabo Daciolo", "631": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "632": "Henrique Meirelles", "633": "Henrique Meirelles", "634": "Henrique Meirelles", "635": "Henrique Meirelles", "636": "Ciro Gomes", "637": "Guilherme Boulos", "638": "Geraldo Alckmin", "639": "Geraldo Alckmin", "640": "Geraldo Alckmin", "641": "Geraldo Alckmin", "642": "Geraldo Alckmin", "643": "Vera L\u00facia", "644": "Fernando Haddad", "645": "Fernando Haddad", "646": "Fernando Haddad", "647": "Fernando Haddad", "648": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "649": "Alvaro Dias", "650": "Jair Bolsonaro", "651": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "652": "Marina Silva", "653": "A\u00e9cio Neves", "654": "A\u00e9cio Neves", "655": "Dilma Rousseff", "656": "Eduardo Jorge", "657": "Levy Fidelix", "658": "Luciana Genro", "659": "Luciana Genro", "660": "Luciana Genro", "661": "Luciana Genro", "662": "Luciana Genro", "663": "Marina Silva", "664": "Marina Silva", "665": "Marina Silva", "666": "Marina Silva", "667": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "668": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "669": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "670": "Alvaro Dias", "671": "Alvaro Dias", "672": "Alvaro Dias", "673": "Alvaro Dias", "674": "Alvaro Dias", "675": "Alvaro Dias", "676": "Alvaro Dias", "677": "Alvaro Dias", "678": "Alvaro Dias", "679": "Alvaro Dias", "680": "Alvaro Dias", "681": "Alvaro Dias", "682": "Alvaro Dias", "683": "Alvaro Dias", "684": "Cabo Daciolo", "685": "Cabo Daciolo", "686": "Cabo Daciolo", "687": "Ciro Gomes", "688": "Ciro Gomes", "689": "Ciro Gomes", "690": "Ciro Gomes", "691": "Ciro Gomes", "692": "Ciro Gomes", "693": "Ciro Gomes", "694": "Ciro Gomes", "695": "Ciro Gomes", "696": "Ciro Gomes", "697": "Ciro Gomes", "698": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "699": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "700": "Fernando Haddad", "701": "Fernando Haddad", "702": "Fernando Haddad", "703": "Fernando Haddad", "704": "Fernando Haddad", "705": "Fernando Haddad", "706": "Fernando Haddad", "707": "Fernando Haddad", "708": "Fernando Haddad", "709": "Fernando Haddad", "710": "Fernando Haddad", "711": "Fernando Haddad", "712": "Fernando Haddad", "713": "Fernando Haddad", "714": "Fernando Haddad", "715": "Fernando Haddad", "716": "Fernando Haddad", "717": "Fernando Haddad", "718": "Fernando Haddad", "719": "Geraldo Alckmin", "720": "Geraldo Alckmin", "721": "Geraldo Alckmin", "722": "Geraldo Alckmin", "723": "Geraldo Alckmin", "724": "Geraldo Alckmin", "725": "Geraldo Alckmin", "726": "Geraldo Alckmin", "727": "Geraldo Alckmin", "728": "Geraldo Alckmin", "729": "Geraldo Alckmin", "730": "Geraldo Alckmin", "731": "Geraldo Alckmin", "732": "Geraldo Alckmin", "733": "Geraldo Alckmin", "734": "Geraldo Alckmin", "735": "Geraldo Alckmin", "736": "Geraldo Alckmin", "737": "Geraldo Alckmin", "738": "Guilherme Boulos", "739": "Guilherme Boulos", "740": "Guilherme Boulos", "741": "Guilherme Boulos", "742": "Guilherme Boulos", "743": "Guilherme Boulos", "744": "Guilherme Boulos", "745": "Guilherme Boulos", "746": "Guilherme Boulos", "747": "Guilherme Boulos", "748": "Guilherme Boulos", "749": "Guilherme Boulos", "750": "Guilherme Boulos", "751": "Guilherme Boulos", "752": "Guilherme Boulos", "753": "Guilherme Boulos", "754": "Guilherme Boulos", "755": "Guilherme Boulos", "756": "Guilherme Boulos", "757": "Henrique Meirelles", "758": "Henrique Meirelles", "759": "Henrique Meirelles", "760": "Henrique Meirelles", "761": "Jair Bolsonaro", "762": "Jair Bolsonaro", "763": "Jair Bolsonaro", "764": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "765": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "766": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "767": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "768": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "769": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "770": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "771": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "772": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "773": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "774": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "775": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "776": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "777": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "778": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "779": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "780": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "781": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "782": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "783": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "784": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "785": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "786": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "787": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "788": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "789": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "790": "Marina Silva", "791": "Marina Silva", "792": "Marina Silva", "793": "Marina Silva", "794": "Marina Silva", "795": "Marina Silva", "796": "Vera L\u00facia", "797": "Henrique Meirelles", "798": "Henrique Meirelles", "799": "Henrique Meirelles", "800": "Henrique Meirelles", "801": "Ciro Gomes", "802": "Guilherme Boulos", "803": "Geraldo Alckmin", "804": "Geraldo Alckmin", "805": "Geraldo Alckmin", "806": "Geraldo Alckmin", "807": "Geraldo Alckmin", "808": "Vera L\u00facia", "809": "Fernando Haddad", "810": "Fernando Haddad", "811": "Fernando Haddad", "812": "Fernando Haddad", "813": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "814": "Alvaro Dias", "815": "Jair Bolsonaro", "816": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "817": "Marina Silva", "818": "Cabo Daciolo", "819": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "820": "Dilma Rousseff", "821": "Dilma Rousseff", "822": "Eduardo Jorge", "823": "Eduardo Jorge", "824": "Eduardo Jorge", "825": "Luciana Genro", "826": "Luciana Genro", "827": "Marina Silva", "828": "Pastor Everaldo", "829": "Pastor Everaldo", "830": "Rui Costa Pimenta", "831": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "832": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "833": "A\u00e9cio Neves", "834": "A\u00e9cio Neves", "835": "A\u00e9cio Neves", "836": "A\u00e9cio Neves", "837": "A\u00e9cio Neves", "838": "A\u00e9cio Neves", "839": "A\u00e9cio Neves", "840": "Dilma Rousseff", "841": "Dilma Rousseff", "842": "Dilma Rousseff", "843": "Dilma Rousseff", "844": "Eduardo Jorge", "845": "Eduardo Jorge", "846": "Eduardo Jorge", "847": "Eduardo Jorge", "848": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "849": "Levy Fidelix", "850": "Levy Fidelix", "851": "Luciana Genro", "852": "Luciana Genro", "853": "Luciana Genro", "854": "Luciana Genro", "855": "Luciana Genro", "856": "Luciana Genro", "857": "Luciana Genro", "858": "Marina Silva", "859": "Marina Silva", "860": "Marina Silva", "861": "Pastor Everaldo", "862": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "863": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "864": "Dilma Rousseff", "865": "Eduardo Jorge", "866": "Luciana Genro", "867": "Luciana Genro", "868": "Luciana Genro", "869": "Marina Silva", "870": "Marina Silva", "871": "Pastor Everaldo", "872": "Pastor Everaldo", "873": "Rui Costa Pimenta", "874": "Rui Costa Pimenta", "875": "Rui Costa Pimenta", "876": "Rui Costa Pimenta", "877": "Rui Costa Pimenta", "878": "Rui Costa Pimenta", "879": "Rui Costa Pimenta", "880": "Rui Costa Pimenta", "881": "A\u00e9cio Neves"}, "Message": {"441": "ele o belo horizonte em enchente em s\u00e3o paulo seria bom se todo brasileiro tivesse tratamento de sa\u00fade perto de sua casa assim como eu tinha em s\u00e3o paulo eu era o melhor o tratado a minha filha perto de mim e da minha casa e ir melhor para minha fam\u00edlia [M\u00fasica] como m\u00e9dico fico feliz em ver que a ver\u00f4nica est\u00e1 vencendo c\u00e2ncer mas como homem p\u00fablico essa hist\u00f3ria me entristeceu profundamente uma menina de 13 anos e que viajar tr\u00eas mil quil\u00f4metros para buscar tratamento de sa\u00fade quantos casos iguais a esse n\u00e3o existem em nosso pa\u00eds o que os \u00faltimos governos fizeram com a", "442": " sa\u00fade p\u00fablica no brasil \u00e9 inaceit\u00e1vel falta m\u00e9dico faltou hospital falta cuidado com os que mais precisam boa tarde bota perone que est\u00e1 est\u00e1 nem o meu brasil vou ficar de bem com voc\u00ea voltar a sorrir o molde feliz de ouvir que voc\u00ea saiba com saudade do a\u00e7a\u00ed t\u00e3o trouxe um ouro j\u00e1 sa\u00ed pra voc\u00ea meu amigo tristeza precisa enfim sacode a poeira brasil vamos todos juntos os mudou brasileiros de todos os cantos que vem para s\u00e3o paulo em busca de tratamento s\u00e3o testemunhas do que geraldo alckmin fez e do que ser\u00e1 capaz de fazer como presidente do brasil com a cabe\u00e7a e com", "443": " o cora\u00e7\u00e3o 16 \u00e9 rebeli\u00e3o s\u00f3 uma farsa o brasil precisa de uma reuni\u00e3o da onu", "444": " sha decidiu lula pode ser candidato mesmo assim o registro foi negado a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo vai seguir lutando pelo direito de lula ser candidato e ser eleito presidente a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de promo\u00e7\u00f5es via esse povo comia ", "445": "e de povo trabalhava esse povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava ele sabe que n\u00f3s queremos um brasil melhor e isso \u00e9 poss\u00edvel a gente devolveu o fogo os que perseguem lula na verdade perseguem o povo brasileiro ele est\u00e1 preso enquanto o governo temer bagun\u00e7a o pa\u00eds corta direitos do povo e entrega nossas riquezas aos estrangeiros fa\u00e7o aqui um jur", "446": "amento de lealdade \u00e0 lua n\u00f3s n\u00e3o vamos descansar vamos libertar os brasileiros de todas as injusti\u00e7as [M\u00fasica] \u00e9 querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea t\u00f4 sofrendo toy pude ver e por todo canto choro \u00e9 o a de cora\u00e7\u00e3o gritei sofrimento essa tristeza meu povo i hoje a \u00e1gua \u00e9 estrela que pintaram a pagar n\u00e3o se apaga n\u00e3o gente \u00e9 o brilho dos olhos ", "447": "\u00e9 o jeito el a olha l\u00e1 uma ideia que pode aprisionar um sonho cada vez mais livre acesa a esperan\u00e7a fipe de olhar a chama que o povo chama chama que o treze da geira tudo chama futebol hoje \u00e9 o povo [Aplausos] os poderosos podem matar uma duas ou tr\u00eas rosas mas jamais conseguiram det\u00ea a chegada da vila velha a moeda de ao p\u00f3 \u00e9 um brasil feliz n\u00f3", "448": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30", "449": " [M\u00fasica] o nosso povo eu pedia o impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula que lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio igor porque operacional a jato est\u00e1 em perigo eu sou alvaro dias e fiz isso na defesa da maior v\u00edtima de tudo de errado que vem ocorrendo no brasil a maior v\u00edtima \u00e9 voc\u00ea chega [M\u00fasica]", "450": " abre o olho brasil acima de tudo deus acima de todas", "451": "Embora haja alguns resultados tradicionais em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 justifica\u00e7\u00e3o de um comportamento violento, a maioria das respostas s\u00e3o surpreendentes. Respaldam nossa proposta PV 2014 de desvincula\u00e7\u00f5es com ex\u00e9rcito, fus\u00e3o das policias militar e civil, novas forma\u00e7\u00f5es etc. Vejam a PEC 51 (http://bit.ly/1sdimMe:=:http://www25.senado.leg.br/web/atividade/materias/-/materia/114516) que estamos apoiando. http://bit.ly/1nTS0ha:=:http://www.revistaforum.com.br/blog/2014/07/73-dos-policiais-sao-favoraveis-desmilitarizacao-da-pm-aponta-pesquisa/", "452": "No pr\u00f3ximo domingo estarei em Ribeir\u00e3o Preto para inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea do PV na cidade. O evento ser\u00e1 espa\u00e7o para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e mobiliza\u00e7\u00e3o dos filiados. Todos est\u00e3o convidados. Saiba mais no Conte\u00fado do Dia do meu site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "453": "j\u00e1 assinei. E voc\u00ea? http://bit.ly/1qyF2Ud:=:http://www.legodesencaixedashell.org.br/?utm_source=facebook&utm_medium=ads&utm_campaign=Arctic_Lego&utm_content=Protection_Conexao_Britadeira", "454": "http://levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/:=:http://ww2.levyfidelix.com/fidelix-estreia-na-campanha-2014-com-grande-carreata-abcdm/", "455": "Bom dia! Hoje Luciana est\u00e1 em Florian\u00f3polis! Toma caf\u00e9 da manh\u00e3 com a Associa\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as do Estado de Santa Catarina, tem uma coletiva de imprensa \u00e0 tarde e, \u00e0s 17h participa de Caminhada pelo centro da cidade com candidatos e militantes do PSOL. Confirme presen\u00e7a no evento! https://www.facebook.com/events/328693353956686/?ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "456": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, foi a primeira presidenci\u00e1vel a reunir-se com os representantes da Associa\u00e7\u00e3o dos Pra\u00e7as de Santa Catarina, entidade dos a soldados e cabos da Pol\u00edcia Militar de Santa Catarina, em caf\u00e9 da manh\u00e3 nesta sexta-feira (31/07), em Florian\u00f3polis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/em-reuniao-com-associacao-de-policiais-luciana-genro-defende-mudancas-rumo-a-uma-policia-cidada/ #Equipe50", "457": "As recentes pesquisas estaduais divulgadas pelo Ibope j\u00e1 mostram que nossos candidatos a governador e senador cativam crescente parcela do eleitorado. Os resultados s\u00e3o animadores, com destaque para o fato de pontuarmos em todos os estados pesquisados. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/pesquisas-mostram-que-psol-se-firma-como-alternativa/ #Equipe50", "458": "Cerca de 200 pessoas realizaram caminhada no Centro de Florian\u00f3polis na largada das campanhas Luciana Genro Presidenta, Afr\u00e2nio Boppr\u00e9 Governador e Sargento Soares Senador. A atividade refor\u00e7ou o car\u00e1ter militante e de mobiliza\u00e7\u00e3o de rua da candidatura de Luciana Genro. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/largada-da-campanha-de-luciana-genro-presidenta-empolga-militancia-em-florianopolis/ #Equipe50", "459": "Morreu nesta quinta-feira Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara, o Almirante Ibsen, um dos mais brilhantes ambientalistas do Brasil. Dedicou sua vida \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais do planeta, em especial o mar e as florestas. Ajudou a criar in\u00fameras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias ONGs, entre elas a Funda\u00e7\u00e3o Brasileira para Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (FBCN), a mais antiga ONG ambientalista do pa\u00eds. Que Deus possa dar conforto a seus familiares, amigos e a tantos que militam pela causa ambiental \u2013 http://glo.bo/UQP3ln:=:http://epoca.globo.com/colunas-e-blogs/blog-do-planeta/noticia/2014/07/uma-vida-bdedicada-naturezab.html", "460": "#EduardoeMarina40 | Eduardo Campos e Marina Silva estar\u00e3o ao vivo na R\u00e1dio Ga\u00facha a partir das 8h10 desta sexta-feira. Acompanhem a entrevista \u2013 600 AM, 93,7 FM e http://bit.ly/1s9naRX:=:http://www.radios.com.br/aovivo/Radio-Gaucha-AM-600-FM-93.7/13176", "461": "Acompanhem ao vivo a primeira agenda em que eu e Eduardo Campos participamos nesta sexta-feira em Pelotas, no Rio Grande do Sul - www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "462": "#CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "463": "NAN", "464": "O radialista Moacyr Guizan e sua mulher, a assistente social Lourdes Mascarello, do munic\u00edpio de Serra, no Esp\u00edrito Santo, abriram sua casa para que seja mais uma Casa de Eduardo e Marina. Fa\u00e7a de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina. Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e se inscreva. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "465": "Amigos, ontem estive no 18\u00ba Congresso Pentecostal Brasileiro, na sede da Assembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo, junto com o querido amigo Pastor Silas Malafaia.", "466": "JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 805 http://wp.me/p18tzC-eG", "467": "Muito boa a atividade de campanha que realizamos agora a noite, em Congonhas, Minas Gerais. Um debate com mais de 130 pessoas, na sua grande maioria oper\u00e1rios e aposentados das minas da regi\u00e3o para discutir as propostas do PSTU para as elei\u00e7\u00f5es. Estavam presentes, al\u00e9m de mim, a Vanessa e o Valerio, candidatos a deputados do PSTU e o Geraldo Batata, candidato ao senado. Veja abaixo algumas fotos da atividade:", "468": "FLUXO com Z\u00c9 MARIA As quatro partes da entrevista que Z\u00e9 Maria, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSTU, concedeu a Bruno Torturra. Nela o candidato fala sobre como seu partido n\u00e3o se coloca nas elei\u00e7\u00f5es em busca de n\u00fameros ou alian\u00e7as. Mas enxerga a campanha como uma forma de ampliar a organiza\u00e7\u00e3o e a consci\u00eancia dos trabalhadores e dos mais pobres no Brasil na dire\u00e7\u00e3o de uma real revolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica orientada por uma vis\u00e3o muito ligada \u00e0 leitura marxista da economia e sociedade. Sua luta n\u00e3o \u00e9 por votos. \u00c9 a luta de classes. Socializar os meios de produ\u00e7\u00e3o, decretar morat\u00f3ria a bancos e credores da d\u00edvida p\u00fablica e abolir a propriedade privada. S\u00f3 assim, acredita, ser\u00e1 poss\u00edvel produzir reais melhoras na vida da maioria e criar uma economia que seja compat\u00edvel com as limita\u00e7\u00f5es ambientais. Em uma hora de conversa, dividida em quatro partes, ele fala sobre o estado do imagin\u00e1rio da esquerda no Brasil e no mundo. Sobre a pertin\u00eancia e a necessidade de retomar a terminologia e os princ\u00edpios do comunismo da revolu\u00e7\u00e3o bolchevique antes de Stalin. Comenta o governo do PT, sobre o que considera a capitula\u00e7\u00e3o de Lula aos empres\u00e1rios, o sequestro do processo eleitoral pelo capital e como encara a polariza\u00e7\u00e3o e acirramento da disputa ideol\u00f3gica no pa\u00eds. Metal\u00fargico por profiss\u00e3o, Z\u00e9 Maria milita e articula movimentos de trabalhadores desde os anos 70 em nome de um Brasil socialista. Um dos fundadores do PT, rompeu com o partido em 1992 para fundar o PSTU. C\u00e2meras: Carol Quintanilha e Fernanda Ligabue Produ\u00e7\u00e3o: Laura Escorel Apresenta\u00e7\u00e3o e montagem: Bruno Torturra Gravado no terre\u00e7o do Pr\u00e9dio Farol, onde fica o est\u00fadio Fluxo.", "469": "Agora \u00e9 A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "470": "Bom dia! Chegou a hora da grande decis\u00e3o!", "471": "#EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil Foto: Bruno Magalh\u00e3es", "472": "#EuVotoA\u00e9cio45 #MudaBrasil #A\u00e9cio45", "473": "NAN", "474": "Milhares de pessoas se reuniram, ontem, na Pra\u00e7a da Liberdade, em Belo Horizonte (MG) em uma grande manifesta\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea de apoio \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves \u00e0 Presid\u00eancia. Minas conhece e aprova A\u00e9cio! #EuVotoA\u00e9cio45 #A\u00e9cio45 #MudaBrasil", "475": "Queridos amigos, volunt\u00e1rios e agentes de mudan\u00e7a, O dia 25 foi hist\u00f3rico. Centenas de milhares de pessoas foram \u00e0s ruas, no Brasil inteiro, em mais de 250 cidades, para manifestar o seu apoio para a campanha #MudaBrasil, para lutarem contra a corrup\u00e7\u00e3o e em defesa de um governo mais eficiente e transparente. Quero agradecer muito a todos voc\u00eas que foram nossos volunt\u00e1rios, agentes de mudan\u00e7a, empreendedores c\u00edvicos, que h\u00e1 meses est\u00e3o lutando, com suor, fogo nos olhos e paix\u00e3o, para esse momento de transforma\u00e7\u00e3o. Muito obrigado a todos! N\u00f3s, do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado, estamos extremamente felizes e orgulhosos pela energia e entusiasmo de milh\u00f5es de brasileiros. A alian\u00e7a que desenvolvemos com o movimento #VemPraRua, na reta final da campanha, marca a import\u00e2ncia da uni\u00e3o e converg\u00eancia para a transforma\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds melhor. Hoje, vamos votar em A\u00e9cio, votar na grande mudan\u00e7a que o Brasil precisa! Obrigado, Brasil! - Rodrigo Baggio, coordenador do N\u00facleo Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o e Voluntariado da Campanha Muda Brasil #VamosAgir #A\u00e9cio45", "476": "#FaceDaDilma", "477": "NAN", "478": "#FaceDaDilma", "479": "#FaceDaDilma", "480": "#SomosTodosDilma", "481": "Vamos compartilhar o que nos fez apertar 13 e confirma? Conte para gente, use #FaceDaDilma em suas redes ou mande um e-mail para facedadilma@gmail.com. #SomosTodosDilma", "482": "#SomosTodosDilma A verdade vai vencer a mentira. A esperan\u00e7a vai vencer o \u00f3dio.", "483": "NAN", "484": "\"Mudamos o pa\u00eds para que ele possa mudar muito mais. O Brasil, com a ascens\u00e3o do seu povo, ascende tamb\u00e9m. Essa \u00e9 a grande e verdadeira mudan\u00e7a. Agora temos rumo.\"\n\nLeia o artigo da presidenta Dilma publicado hoje! ;D", "485": "\"Dilma \u00e9 um projeto que resgata o povo como sujeito e n\u00e3o como objeto da pol\u00edtica, que desenvolve o pa\u00eds do ponto de vista econ\u00f4mico com distribui\u00e7\u00e3o de renda e diminui\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as.\" Ol\u00edvio Dutra", "486": "Assista a esta bela homenagem com a participa\u00e7\u00e3o do ator Jos\u00e9 de Abreu! #SomosTodosDilma", "487": "Ao lado do governador Tarso Genro e com direito a chimarr\u00e3o, Dilma votou cedinho, em Porto Alegre. E voc\u00ea, j\u00e1 votou?", "488": "Luciana Genro vota em Porto Alegre. #Equipe50", "489": "Nesta vit\u00f3ria da Dilma o que mais me alegra \u00e9 ver os comentaristas da Globo se lamentando e saber que os reacion\u00e1rios viram os seus planos de ganhar mais for\u00e7a frustrados. Venceu o PT contra o retrocesso. Menos mal. Mas \u00e9 a esquerda que abandonou suas bandeiras que abriu espa\u00e7o para o PSDB crescer tanto. Por isso n\u00e3o abrimos m\u00e3o de ser oposi\u00e7\u00e3o e construir uma esquerda coerente. Nossas lutas n\u00e3o s\u00e3o decididas nas urnas mas sim nas ruas. \u00c9 l\u00e1 que estaremos sempre!", "490": "Agrade\u00e7o a todos que votaram em A\u00e9cio. Permanecerei na trincheira, em defesa da vida, da fam\u00edlia, no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e pelo Brasil. Pastor Everaldo", "491": "ELEITA, DILMA FALA EM MUDAN\u00c7AS MAS ESTENDE PONTES PARA A OPOSI\u00c7\u00c3O DE DIREITA, BANCOS E GRANDES EMPRESAS O discurso de presidenta reeleita, feito por Dilma Roussef ha pouco, \u00e9 emblem\u00e1tico da escolha feita pelo PT - de governar com os empres\u00e1rios e banqueiros. A presidenta falou em mudan\u00e7as, em reforma pol\u00edtica e at\u00e9 de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Mas fez quest\u00e3o de come\u00e7ar o discurso estendendo pontes para a oposi\u00e7\u00e3o de direita, falando em unidade e em buscar os \"pontos em comum\" (que, mostraram os debates, n\u00e3o s\u00e3o poucos quando se fala de modelo econ\u00f4mico). Por outro lado sinaliza com dialogo e amplia\u00e7\u00e3o do apoio aos setores econ\u00f4micos, seja industria ou bancos. Com o agravamento da situa\u00e7\u00e3o da economia, a candidata reeleita aponta que o novo governo dar\u00e1 ainda mais apoio \u00e0s grandes empresas e aos bancos. E sabemos todos que n\u00e3o h\u00e1 como fazer isso sem ampliar tamb\u00e9m os sacrif\u00edcios que j\u00e1 s\u00e3o impostos aos trabalhadores e jovens do nosso pa\u00eds. N\u00e3o teremos uma mudan\u00e7a de rumos, no novo governo de Dilma Roussef. Teremos mais do mesmo. Se fosse A\u00e9cio, do PSDB, o eleito, a situa\u00e7\u00e3o seria a mesma, ou ainda pior. N\u00e3o havia, portanto, para onde correr, e por isso mesmo defendi o voto nulo neste segundo turno. Agora \u00e9 preparar a luta e a resist\u00eancia para defender os direitos e interesses dos trabalhadores. E \u00e9 na luta da classe trabalhadora e da juventude brasileira que vamos construir as condi\u00e7\u00f5es para mudar, de fato, o nosso pa\u00eds.", "492": "Durante visita a Unidade de Sa\u00fade em Guarulhos (SP), a presidenta Dilma posou para fotos com funcion\u00e1rios e pacientes. Dilma afirmou que com o #MaisM\u00e9dicos houve uma melhoria significativa do atendimento na segunda maior cidade de S\u00e3o Paulo. Foto: Ichiro Guerra Confira mais imagens aqui: http://goo.gl/K79p0x:=:https://www.flickr.com/photos/saladeimprensadilma13/sets/72157645762844418/", "493": "Ajude a divulgar as ideias do Partido Verde e mostre para seus amigos que voc\u00ea quer um Brasil mais sustent\u00e1vel. Para isso, basta acrescentar meu twibbon na sua foto do perfil do Twitter e do Facebook. http://twibbon.com/Support/eduardo-jorge-43-5 #tomepartido", "494": "\u00c9 importante para o parlamento brasileiro que tenha gente comprometida com as ideias do PV. Mais qualidade do que quantidade para defender ideias que n\u00e3o s\u00e3o f\u00e1ceis de defender num ambiente t\u00e3o reacion\u00e1rio e conservador como \u00e9 o ambiente dos partidos socialistas e capitalistas brasileiros. Assista minha entrevista ao Est\u00fadio Fluxo. http://bit.ly/1mfo4Yc:=:https://www.youtube.com/watch?v=u2kmIcPtM8A&list=PLyeT62cd-aAvzZEvzW1Ea4Rvs-OVMHje5&index=5", "495": "7.877 km_semana4 \u00e9 a cr\u00f4nica da quarta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana4", "496": "Nossa semana de viagens pelo Brasil!", "497": "Formada em Direito, a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, concluiu em julho deste ano sua p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Direito Penal e Processo Penal pela UniRitter, em Porto Alegre. No trabalho de conclus\u00e3o de curso, ela defendeu o fim da chamada \u201cguerra \u00e0s drogas\u201d e a implementa\u00e7\u00e3o de um novo modelo de pol\u00edtica de drogas para o pa\u00eds. #LucianaGenro50 #Equipe50 ", "498": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, e o candidato da Frente de Esquerda ao governo do Rio Grande do Sul, Roberto Robaina, realizaram, na tarde desta segunda-feira (04/08), o primeiro ato de campanha na Esquina Democr\u00e1tica, em Porto Alegre. A atividade foi acompanhada por dezenas de militantes e candidatos do partido \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados e \u00e0 Assembleia Legislativa. #LucianaGenro50 #Equipe50", "499": "#AgendaEduardoeMarina | Eduardo Campos e Marina Silva anunciam o programa Passe Livre para estudantes durante o lan\u00e7amento da Carta da Juventude, compromisso que assumem na tarde desta segunda-feira, em S\u00e3o Paulo. O encontro vai ter transmiss\u00e3o ao vivo a partir das 15h na TV40: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "500": "#CoragemPraMudar | O primeiro dia de cobertura que o Jornal Nacional dedicou aos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica destacou que Eduardo Campos, ao lado de Marina Silva, falou para a juventude dos partidos da coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil, que entregaram a eles a Carta das Juventudes. Entre os compromissos assumidos, que constam no programa de governo de #EduardoeMarina40, est\u00e3o as escolas de tempo integral e o Passe Livre. Assista \u00e0 reportagem \u2013 http://bit.ly/1o8Xp48:=:http://globotv.globo.com/rede-globo/jornal-nacional/v/eduardo-campos-faz-campanha-em-sao-paulo/3542247/ www.eduardoemarina40.com.br", "501": "Acompanhe agora, ao vivo, pela TV40, o encontro com lideran\u00e7as jovens e representantes de movimentos sociais. Eles v\u00e3o apresentar a Carta das Juventudes, com as demandas, compromissos e propostas que dever\u00e3o fazer parte do programa de governo de Eduardo e Marina: www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #coragempramudar #eduardoemarina ", "502": "Apresentamos hoje, eu e Eduardo Campos, o caminho que nos leva ao Passe Livre para os estudantes, que est\u00e1 em nosso programa de governo. #Eduardo\u00c9PasseLivre #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "503": "#CoragemPraMudar | Mostre seu apoio \u00e0 coliga\u00e7\u00e3o Unidos pelo Brasil. Baixe nosso material de campanha: www.eduardoemarina40.com.br/material-de-campanha #EduardoeMarina40.com.br www.eduardoemarina40.com.br ", "504": "O jingle da campanha de Eduardo e Marina ganhou uma vers\u00e3o em ritmo t\u00edpico do Rio Grande do Sul, o vaner\u00e3o. Viva a diversidade cultural brasileira! bit.ly/1s5nPpY:=:https://www.youtube.com/watch?v=mXDly-kV7iE #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "505": "NAN", "506": "Escolhi me candidatar a presidente da Rep\u00fablica porque tenho #F\u00e9NoBrasi, mas para entender a minha resposta quero que voc\u00eas voltem comigo no tempo e conhe\u00e7am um pouco da minha hist\u00f3ria! ", "507": "Bom dia ! Uma semana vitoriosa a todos. Compartilhe o video sobre algumas de nossas propostas para # UmNovoCaminho com #F\u00e9NoBrasil", "508": "QUAL A POSI\u00c7\u00c3O MARXISTA DIANTE DA QUEST\u00c3O DAS DROGAS? http://wp.me/p18tzC-eR", "509": "NAS RUAS, JORNAL CAUSA OPER\u00c1RIA N\u00ba 806 http://wp.me/p18tzC-eO", "510": "\"At\u00e9 agora o que sei e fa\u00e7o com muito orgulho \u00e9 embolar roda \u00e9 o que gosto de fazer. Eu dediquei a minha vida todinha pra dirigi e vi meu patr\u00e3o pelas costas crescendo, crescendo, crescendo...\" Veja o depoimento de vida de Josival Costa, motorista que foi \u00e0 luta por n\u00e3o aguentar mais a explora\u00e7\u00e3o e cruzou os bra\u00e7os na heroica greve dos rodovi\u00e1rios de Pernambuco. Ele foi na inaugura\u00e7\u00e3o do novo comit\u00ea do PSTU em e fez seu relato. Josival t\u00e1 com o PSTU! #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 https://www.youtube.com/watch?v=9XAtGjQYT9Q&feature=youtu.be (assessoria) ", "511": "UM MENSAL\u00c3O INSTITUCIONALIZADO ELES NEM SE PREOCUPAM EM DISFAR\u00c7AR Veja no link abaixo como os grandes empres\u00e1rios organizam a compra de apoio de presidentes e parlamentares a seus interesses. \u00c9 assim que os grandes empres\u00e1rios controlam o sistema eleitoral brasileiro. Compartilhe. Ajude a denunciar essa bandalheira. <http://www1.folha.uol.com.br/poder/2014/08/1495307-empresarios-vao-reduzir-doacoes-a-parlamentares-nas-eleicoes-deste-ano.shtml>", "512": "OS RICOS CADA VEZ MAIS RICOS. OS POBRES... Veja na reportagem abaixo resultado da pol\u00edtica econ\u00f4mica que o governo do PT herdou do governo FHC e mantem at\u00e9 hoje em nosso pa\u00eds. A concentra\u00e7\u00e3o de riqueza aumenta e, portanto, a desigualdade social tamb\u00e9m. <http://www1.folha.uol.com.br/saopaulo/2014/08/1494444-1-mais-rico-de-sp-abocanha-20-da-renda-da-cidade-ha-dez-anos-eram-13.shtml>", "513": "O Brasil exige um futuro melhor. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "514": "Charge do Cazo publicada no site www.chargeonline.com.br #ADComunica\u00e7\u00e3o", "515": "Em 2011, em uma CPI no Senado, Alvaro Dias foi enf\u00e1tico: \"n\u00e3o estou aqui para contemporizar, estou aqui para radicalizar sim em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 quest\u00e3o \u00e9tica porque \u00e9 essencial para o pa\u00eds\". O senador sempre foi um combatente implac\u00e1vel da corrup\u00e7\u00e3o e dos corruptos. Veja mais no v\u00eddeo de 2011. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "516": "Nossos parab\u00e9ns a toda a equipe do Jornal do Senado, que nesta quinta-feira atingiu a marca de cinco mil edi\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #ADComunica\u00e7\u00e3o", "517": "Parab\u00e9ns aos dentistas brasileiros. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "518": "H\u00e1 43 anos, Vladimir Herzog foi assassinado pela ditadura no DOI-CODI. Essa mesma ditadura que Bolsonaro defende com convic\u00e7\u00e3o, sem remorso algum. Definitivamente, o Brasil n\u00e3o pode voltar para tr\u00e1s, como quer o deputado. N\u00f3s queremos construir um futuro sem viol\u00eancia e com esperan\u00e7a.", "519": "A virada j\u00e1 come\u00e7ou. Assista ao nosso programa in\u00e9dito. #ViraVoto #Haddad13", "520": "Ato pela Virada em Pernambuco com Fernando Haddad #Haddad13 #ViraVoto", "521": "Quanto carinho e energia positiva recebi hoje no Ato da Virada em S\u00e3o Paulo. Agrade\u00e7o a todos e todas que est\u00e3o nas ruas e nas redes promovendo a onda da virada com empolga\u00e7\u00e3o, respeito e muito debate.", "522": "Hoje \u00e9 dia de agenda cheia com entrevistas para apresentar as propostas que ser\u00e3o base da unidade nacional e ampla. No final do dia estarei em Recife em mais um ato da onda da virada. #HaddadPresidente13", "523": "Eu tenho propostas para a seguran\u00e7a p\u00fablica e s\u00e3o muito diferentes da proposta do meu opositor que \u00e9 somente armar as pessoas para que elas se matem. Farei o Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a para agir com intelig\u00eancia contra o crime e deixar as fam\u00edlias em paz. Essa ser\u00e1 minha prioridade.", "524": "Na Lapa, um menino chegou at\u00e9 mim para trazer estas palavras de sensibilidade e de for\u00e7a: \u201cEstudo em escola p\u00fablica. Vim ver o professor que quer me ver doutor!!!\u201d. Foto: Tom\u00e1s Soares", "525": "A nossa onda cresce a cada dia e a virada est\u00e1 chegando. Compartilhe nossas mensagens com os amigos, converse com os familiares. Com o apoio de todos e todas, n\u00f3s vamos ganhar as elei\u00e7\u00f5es no domingo.", "526": "Marieta Severo, Osmar Prado, Ant\u00f4nio Pitanga e diversos artistas se somam \u00e0 nossa campanha por um Brasil sem \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "527": "O momento \u00e9 determinante. Vamos dialogar com todos e todas. Ainda h\u00e1 tempo para mostrar que o que est\u00e1 em jogo \u00e9 a nossa democracia, o Brasil e a vida dos brasileiros. Vamos juntos, nas ruas e nas redes, construir essa virada! #haddad13", "528": "Aprendendo uma m\u00fasica nova ao lado de amigos e amigas. \u00c9 a onda da virada. \u00c9 importante intensificar a agenda de atividades e conquistar mais votos para o Brasil sair da crise e voltar a ser feliz de novo. #Haddad13 #ViraVoto V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "529": "N\u00f3s apoiamos o trabalho que as igrejas fazem. O Estado Laico tem que proteger todas as religi\u00f5es, respeitar todas as cren\u00e7as.", "530": "Nosso advers\u00e1rio representa um retrocesso enorme, e isso aumenta ainda mais a nossa responsabilidade. N\u00e3o vamos deixar o Brasil perder conquistas de uma gera\u00e7\u00e3o inteira. Tem muita coisa em jogo nesse momento, e eu tenho certeza de que estou do lado certo da hist\u00f3ria. #Haddad13 #HaddadPresidente", "531": "Nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a, olhar nos olhos do povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua!", "532": "No DataFolha, em 3 dias, a dist\u00e2ncia entre n\u00f3s caiu 6 pontos. O Bolsonaro disse no domingo que vai varrer a oposi\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o vai ter oposi\u00e7\u00e3o, porque ele n\u00e3o vai ser governo. N\u00f3s vamos virar!", "533": "Est\u00e1 muito claro por que Bolsonaro foge dos debates: quanto menos ele falar, menos mostra o que realmente pensa, quem realmente \u00e9.", "534": "A virada \u00e9 real e est\u00e1 nas ruas e nas redes. Nestes \u00faltimos dias de campanha, converse com todos e todas e ajude a gente a conquistar os votos necess\u00e1rios para ganhar essas elei\u00e7\u00f5es e fazer o Brasil feliz de novo. Conto com voc\u00ea!", "535": "O mundo inteiro observa com apreens\u00e3o os rumos da democracia no Brasil. O empenho do nosso advers\u00e1rio em manipular a vontade do povo com mentiras segue surpreendendo. Temos at\u00e9 domingo pra fazer valer a verdade. Vamos juntos.", "536": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad #ViraVoto", "537": "Lindo ato no Recife! Tudo que fizemos nos trouxe at\u00e9 esse momento. Toda nossa luta pela democracia e pelos direitos do povo nos fizeram chegar at\u00e9 aqui. Agora \u00e9 chegada a hora da virada. E ela depende muito de voc\u00ea. Vamos colorir as ruas de sonhos e esperan\u00e7a. Olhar nos olhos do nosso povo e falar sobre o Brasil dos nossos melhores e mais generosos sonhos. Agora \u00e9 rua! Vamos virar! #HoraDaVirada Foto: Ricardo Stuckert", "538": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que 7 ministros de Temer j\u00e1 demonstraram apoio a Bolsonaro. Bolsonaro votou com Temer para congelar o teto de investimento em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, e pela Reforma Trabalhista. O soldadinho de araque quer aprofundar as pol\u00edticas econ\u00f4micas de Temer. Temer \u00e9 Bolsonaro. Bolsonaro \u00e9 Temer.", "539": "Sobre o Datafolha: bora ganhar essa elei\u00e7\u00e3o! #ViraVoto #Haddad13 V\u00eddeo: Ricardo Stuckert", "540": "Coletiva de imprensa com Fernando Haddad em S\u00e3o Paulo #Haddad13 #ViraVoto", "541": "Mais de 2 mil pessoas hoje em Porto Alegre contra o fascismo e construindo as brigadas pela democracia. Muito bom estar na terra de Leonel Brizola e da rede pela legalidade junto com Tarso Genro , Fernanda Melchionna, Maria do Ros\u00e1rio, Raul Pont e Berna Menezes. Vamos sem medo!", "542": "Vamos sem medo! #Haddad13", "543": "\u00c9 hoje em Porto Alegre. Confirmado! Vamos sem medo!", "544": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "545": "#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!", "546": "Escandalosa a postura da ju\u00edza que determinou a pris\u00e3o do diretor da faculdade da direito da UFF caso n\u00e3o retire faixa contra o fascismo. Toda solidariedade ao diretor! #antifascismo", "547": "- O PT \u00c9 O BRASIL \u00c0 BEIRA DO ABISMO! . Link no youtube: https://youtu.be/VwulE6f47pc:=:https://www.youtube.com/watch?v=VwulE6f47pc&feature=youtu.be", "548": "- Entrevista para o Ter\u00e7a Livre TV sobre o bolivarianismo e o Foro de SP. Assista:", "549": "- Para combater o desemprego o Brasil precisa de confian\u00e7a e seguran\u00e7a. Investidores n\u00e3o confiam no Brasil, milhares de empresas fecharam devido a viol\u00eancia, altos impostos, burocracia, corrup\u00e7\u00e3o e crise, tudo heran\u00e7a do PT. N\u00f3s mudaremos esse quadro. Seremos o governo do emprego! - Pa\u00edses com mais liberdade econ\u00f4mica no mundo possuem taxas baix\u00edssimas de desemprego. N\u00f3s seguiremos este rumo. N\u00f3s criaremos emprego como nunca! O Norte e o Nordeste crescer\u00e3o! Sul, Sudeste e Centro-Oeste voltar\u00e3o a crescer! O Brasil ser\u00e1 uma grande na\u00e7\u00e3o!", "550": "- Agrade\u00e7o a considera\u00e7\u00e3o do Empres\u00e1rio Roberto Justus!", "551": "...", "552": "- Ainda aguardo o mea-culpa de parte da imprensa e advers\u00e1rios que por dias associaram a mim um falso ataque contra eleitora do PT no Rio Grande do Sul desmascarado pela per\u00edcia, que provou que a pr\u00f3pria \"v\u00edtima\" produziu a su\u00e1stica em seu corpo. O preju\u00edzo precisa ser reparado!", "553": "- A melhor forma de mostrar respeito \u00e0s pessoas \u00e9 tratando-as de igual pra igual, valorizando-as por seu car\u00e1ter e compet\u00eancia, n\u00e3o cor ou sexualidade, nem como se fossem mais fr\u00e1geis e incapazes. Ningu\u00e9m gosta de ser tratado como coitadinho. O Brasil \u00e9 um s\u00f3! \u00c9 de todos n\u00f3s! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "554": "\u2022 Somente em 2017, mais de 800 milho\u0303es de toneladas de cargas foram movimentadas nos 37 portos brasileiros. \u2022 E\u0301 necessa\u0301rio melhorar a eficie\u0302ncia portua\u0301ria e reduzir custos, ale\u0301m de atrair mais investimentos para atender a demanda crescente do pai\u0301s e GERAR EMPREGOS. \u2022 A melhoria neste setor vai ale\u0301m das estruturas portua\u0301rias e deve ter integrac\u0327a\u0303o com uma vasta malha ferrovia\u0301ria e rodovia\u0301ria ligando as principais regio\u0303es, assim como e\u0301 feito em outros pai\u0301ses. \u2022 Devemos ter como objetivo a reduc\u0327a\u0303o de custos e prazos para embarque e desembarque. \u2022 Com este entendimento, agregamos muito mais for\u00e7a para o desenvolvimento social e econ\u00f4mico para o Brasil, ou seja, emprego para o cidad\u00e3o e progresso para todos!", "555": "N\u00e3o podemos mais atrasar os investimentos necess\u00e1rios em infraestrutura para o Brasil voltar a crescer. O NOVO e nossos 20 deputados ir\u00e3o lutar pelas privatiza\u00e7\u00f5es e concess\u00f5es necess\u00e1rias para o Brasil se desenvolver.", "556": "Estas s\u00e3o algumas medidas para termos um Governo que n\u00e3o pese tanto nos nossos bolsos.", "557": "O Brasil precisa deixar de ser um pa\u00eds de privil\u00e9gios e virar um pa\u00eds de oportunidades. Os pol\u00edticos devem dar o exemplo e abrir m\u00e3o dos pr\u00f3prios privil\u00e9gios. Esse \u00e9 o compromisso e a primeira medida dos eleitos do NOVO.", "558": "Faz sentido um pol\u00edtico preso representar a popula\u00e7\u00e3o no Congresso? N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para essa Bancada da Grade no NOVO Brasil.", "559": "NAN", "560": "NAN", "561": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a porta financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais t\u00e3o", "562": " perigoso quanto atravessar uma rua movimentada sem enxergar nada \u00e9 votar com os olhos cegos pela indigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixe sua indigna\u00e7\u00e3o de hoje se transformar em preocupa\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 hoje a gente vai falar de verdade e conseq\u00fc\u00eancia o bolsonaro \u00e9 fruto da indigna\u00e7\u00e3o que muitos brasileiros sentem atomic ravache ago", "563": "ra vamos falar da consequ\u00eancia de votar proporcionar a primeira ele j\u00e1 disse que n\u00e3o entende nada de economia a segunda conseq\u00fc\u00eancia o pa\u00eds e j\u00e1 est\u00e1 dividido vai ceder ainda mais agora o pt a economia no governo lula quando eu fui presidente do banco central funcionava rabat mas \u00e9 as consequ\u00eancias de colocar", "564": " de novo o pt no poder o pt nunca feito um auto cr\u00edtica pelo fracasso do governo dilma e pela corrup\u00e7\u00e3o o governo pode ser melhor se n\u00e3o consegue nem reconhecer seus pr\u00f3prios erros agora eu vou te falar a minha verdade nunca tive uma \u00fanica den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o tenho preparar para fazer esse pa\u00eds crescer e cr", "565": "iar empregos como j\u00e1 fiz antes como presidente do banco central e ministro da fazenda a consequ\u00eancia disso o brasil muito melhor pra todos eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o pr\u00f3ximo lote 15 pote meirelles o", "566": " presidente disse o presidente para n\u00e3o se arrepender depois eu tenho propostas para gerar empregos e melhorar a economia limpar o nome de quem est\u00e1 no spc fazer creche de tempo integral leva curso profissionalizante para o ensino m\u00e9dio mas s\u00f3 tem 38 segundos de tv n\u00e3o d\u00e1 para explicar tudo por isso convido voc\u00ea a ir no meu site cirogomes.com ponto br l\u00e1 voc\u00ea vai encontrar todos os detalhes nem a nem b [M\u00fasica] nem a nem b \u00e9 ser preciso orth seus presidentes para n\u00e3o se arrepender depois", "567": " lance n\u00f3s mulheres estamos em guerra contra bolsonaro n\u00e3o vamos recuar e nem negociar o direito de decidir sobre nossos corpos n\u00f3s estamos agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook que vai l\u00e1 agora \u00e9 bom 50 come\u00e7a agora o programa", "568": " geraldo alckmin presidente est\u00e1 ficando cada vez mais claro que o risco do pt voltar ao poder \u00e9 real e tamb\u00e9m est\u00e1 ficando claro que quem volta no bolsonaro para derrotar o pt pode estar cometendo um grande equ\u00edvoco tanto tiro no p\u00e9 j\u00e1 percebeu que o pt n\u00e3o atava o funcion\u00e1rio sabe porqu\u00ea porque eles querem enfrentar o bolsonaro no segundo turno porque o pt sabe que vence o bolsonaro f\u00e1cil a rejei\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio \u00e9 t\u00e3o alta que ele perde o pt no segundo turno se voc\u00ea n\u00e3o quer entregar o pa\u00eds o pt ou por algu\u00e9m da turma dele o seu candidato n\u00e3o pode ser o funcion\u00e1rio por mais que voc\u00ea simpatiza com ele para vencer o pt e sua turma no segundo turno o candidato \u00e9 geraldo alckmin mesmo que voc\u00ea n\u00e3o simpatize tanto com ele a quest\u00e3o agora n\u00e3o \u00e9 de simpatia a quest\u00e3o", "569": " \u00e9 n\u00e3o deixar o pt voltar se voc\u00ea n\u00e3o quer que o pt volte volte voc\u00ea por 45 esse \u00e9 o \u00fanico jeito do brasil n\u00e3o da pt porque o pt n\u00e3o pode voltar e \u00e9 o partido do mensal\u00e3o do pt o lam o ex-presidente que est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o o pt do dinheiro do bnds para cuba e venezuela o pt das empresas fechadas da fuga dos investimentos decomposto nada o pt de volta porque n\u00e3o votarem do senado porque j\u00e1 demonstrou preconceito contra minorias por que ele desrespeita mulheres dottie outra data de 12 para morar e principalmente porque ele \u00e9 um passaporte para a volta do pt a rejei\u00e7\u00e3o a ele s\u00f3 aumenta como nunca se viu uma elei\u00e7\u00e3o por isso ele n\u00e3o vence o pt nem no primeiro turno e nem no segundo hoje posicionar o elegi mim o pt \u00e9 bom somar perde para todos os outros candidatos", "570": " que est\u00e3o no p\u00e1reo no segundo turno datafolha e ibope j\u00e1 provaram bonsonaro perde para se empata com marina perde para ao time e principalmente bolsonaro perde f\u00e1cil para o pt a campanha de bolsonaro vai querer te convencer que ele pode vencer o pt mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade nas redes sociais sua campanha vive inventando hist\u00f3rias pequeninos inventa que tem pessoas famosas que v\u00e3o votar nele mas que na verdade n\u00e3o voltam inventa capas de revista que nunca existiram faz montagem com imagens de apoio de mulheres estrangeiras como se fossem brasileiros fique esperto porque j\u00e1 j\u00e1 eles v\u00e3o inventar algum fique tentado convencer voc\u00ea que o bolsonaro \u00e9 quem vence o pt n\u00e3o caia nessa desconfie de tudo o que voc\u00ea recebe pelo whatsapp a internet virou territ\u00f3rio sem lei onde v", "571": "ale tudo onde a mentira interna a verdade \u00e9 que se voc\u00ea votar bolso agora no segundo turno quem venceu pt 51 por cento das mulheres ainda n\u00e3o decidiram em quem v\u00e3o votar bolsonaro j\u00e1 demonstrou que n\u00e3o respeita as mulheres agora elas est\u00e3o dando o troco e dizendo n\u00e3o ao emocionar no s\u00e1bado milhares de mulheres do brasil inteiro e em capitais de v\u00e1rios pa\u00edses v\u00e3o se reunir para protestar contra ele e tudo que ele representa geraldo alckmin \u00e9 um especialista em derrotar o pt em s\u00e3o paulo venceu o pt para o governo do estado tr\u00eas vezes as \u00faltimas duas vezes geraldo venceu no primeiro turno em 2014 dos 645 munic\u00edpios do estado geral do the who ton pt em 644 daqui a poucos dias do brasil vai escolher quem vai disputar a presid\u00eancia contra o pt os n\u00fameros n\u00e3o mentem o c", "572": "elular de segundo turno est\u00e1 se definido por todas as pesquisas se for entre bolsonaro e pt o pt vence por outro lado essas mesmas pesquisas mostram que eu derrota o pt no segundo turno nesta campanha tenho mostrado e 10 concretas e consistentes para tirar o brasil e sua maior crise tem mostrado tamb\u00e9m que o voto errado pode nos trazer muitos anos de preju\u00edzo assim como aconteceu com dilma tem experi\u00eancia prepara para mudar o brasil para resolver nossos grandes desafios como fiz no estado de s\u00e3o paulo n\u00e3o podemos andar para tr\u00e1s nem errado de novo se voc\u00ea n\u00e3o quer eleger o pt n\u00e3o vota errado no primeiro turno xutos vamos derrotar o pt urgente campanha de bolsonaro \u00e9 contra o 13\u00ba sal\u00e1rio se ouve se declara que contra o 13\u00ba prepare seu bolso ele n\u00e3o 13\u00ba sim 16 \u00e9", "573": " rebeli\u00e3o vamos para a internet debater a d\u00edvida p\u00fablica n a equipe come\u00e7a agora o", "574": " programa haddad presidente 13 o ministro de lula que abriu as portas da universidade para todos o prefeito que humanizou a cidade de s\u00e3o paulo o presidente que vai fazer o brasil feliz de novo e as amigas e meus amigos n\u00f3s j\u00e1 provamos que um pa\u00eds melhor \u00e9 poss\u00edvel nos nossos governos a vida do povo melhorou muito criamos oportunidade para que mais de 36 milh\u00f5es de pessoas sa\u00edssem da mis\u00e9ria 20 milh\u00f5es de empreg", "575": "os foram gerados no brasil chegou a ser considerado o pa\u00eds mais otimista do mundo o brasileiro passou a andar de cabe\u00e7a erguida e conquistamos respeito no cen\u00e1rio mundial foi um tempo de oportunidades esperan\u00e7a para todo o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 bobo o povo sabe o que aconteceu no per\u00edodo em que o governo desse pa\u00eds e de povo sorria esse povo comia e de povo trabalhava este povo receber sal\u00e1rio e de povo estudava", "576": " e charme que n\u00f3s queremos um brasil melhor durante 12 anos e isso \u00e9 poss\u00edvel desenvolver como voc\u00ea se lembra foram 12 anos de prosperidade ent\u00e3o eles se juntaram e tra\u00edram a vontade do povo deram um golpe na democracia condenaram injustamente o maior presidente da nossa hist\u00f3ria e condenar o povo a pagar a conta da crise que eles criaram que eles congelaram os investimentos em seguran\u00e7a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o aprovar", "577": "am a terceiriza\u00e7\u00e3o trabalhista e j\u00e1 avisaram que v\u00e3o mexer na sua aposentadoria o que est\u00e3o falando at\u00e9 em aumentar os impostos para os pobres ea classe m\u00e9dia o que a gente prop\u00f5e \u00e9 o oposto disso o meu governo quem ganha at\u00e9 cinco sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o vai mais pagar imposto de renda ea classe m\u00e9dia vai pagar menos do que pagar hoje \u00e9 um justo \u00e9 como tem que ser o dinheiro vai voltar a circular na m\u00e3o do povo o ", "578": "emprego sal\u00e1rio e rimo forte e o cr\u00e9dito a juro baixo vai colocar a roda da economia girar tamb\u00e9m vamos garantir o di\u00e1logo a paz ea democracia como fizemos em nosso clube j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel e vamos fazer o brasil feliz pe\u00e7o a voc\u00ea ea 7 de outubro vote do haddad continua crescendo e j\u00e1 venci no segundo tudo dote estrela no peito vamos para as ruas conversar com o povo do brasil ser feliz de novo n\u00e3o se", "579": " arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote jo\u00e3o amoedo 30 o prazo n\u00e3o vai", "580": " aceitar o lan\u00e7amento de uma candidatura \u00e0 presid\u00eancia na porta da penitenci\u00e1ria o brasil n\u00e3o pode aceitar mais \u00e9 comandado por organiza\u00e7\u00f5es criminosas ser comandado pela organiza\u00e7\u00e3o da incompet\u00eancia da intoler\u00e2ncia e da irresponsabilidade p\u00fablica e os pol\u00edticos da lava jato n\u00e3o tem coragem de andar na tua o teu nosso lado s\u00f3 ent\u00e3o as pessoas que v\u00eam a pessoa correta at\u00e9 boa figura [Aplausos]", "581": " \u00f3 [Aplausos]", "582": " a presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "583": " nele quem sofreu justi\u00e7a sabe o valor da justi\u00e7a quem \u00e9 m\u00e3e sabe a urg\u00eancia de creche sa\u00fade prote\u00e7\u00e3o ae o vate marina silva 18 uma mulher do povo na presid\u00eancia a deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s", "584": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria [M\u00fasica]", "585": "Um convite de A\u00e9cio Neves para voc\u00ea! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "586": "Hoje, vamos come\u00e7ar o dia com uma visita \u00e0 principal pra\u00e7a dos mineiros? A Pra\u00e7a da Liberdade, que j\u00e1 foi o centro do poder do estado, abriga hoje um dos mais importantes circuitos culturais do Brasil. Essa transforma\u00e7\u00e3o ocorreu na gest\u00e3o de A\u00e9cio Neves. Esse foi um grande projeto de valoriza\u00e7\u00e3o da cultura que pode ser adotado em v\u00e1rios locais no Brasil. Voc\u00ea gostou? Compartilhe, ent\u00e3o! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "587": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram de uma caminhada, hoje, em Contagem (MG). #MudaBrasil #Virada45", "588": "Quer acompanhar alguns momentos da visita de A\u00e9cio Neves \u00e0 Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, no Rio de Janeiro? A\u00e9cio entrou no clima e cantou um repente! Se gostar, compartilhe! #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "589": "A\u00e9cio Neves, Pimenta da Veiga e Antonio Anastasia participaram, hoje, da Carreata 45 em Betim (MG). Leia mais: http://bit.ly/1wGLGeO:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas.html?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas?utm_source=portal-aecio-neves&utm_medium=home_noticias_destaque_principal&utm_campaign=&utm_content=aecio-reafirma-confianca-na-vitoria-nas-urnas #MudaBrasil #Carreata45 #Virada45 #PraMudarOBrasil", "590": "#MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil #VamosAgir", "591": "\"A gente entrar com as nossas pr\u00f3prias pernas, que s\u00e3o os bra\u00e7os, tocando a cadeira, sem ningu\u00e9m empurrando, foi uma maravilha. Hoje, eu posso deitar na minha cama aliviada por ter um canto para criar meu filho\", conta Magn\u00f3lia. Ela e Jairo receberam uma das 916.763 casas adaptadas do #MinhaCasaMinhaVida. Veja o que j\u00e1 feito pelo Programa #ViverSemLimites e celebre com a gente o #DiaNacionaldeLutadaPessoacomDefici\u00eancia.", "592": "J\u00e1 estou em Nova York para participar como jurado da premia\u00e7\u00e3o, promovida pelo C40, das dez cidades l\u00edderes em a\u00e7\u00f5es para mitigar e adaptar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Ontem, v\u00e1rias cidades do mundo se manifestaram contra a crise clim\u00e1tica e cobraram dos seus governantes a\u00e7\u00f5es efetivas no combate ao aquecimento global. Em Nova York o evento reuniu cerca de 300 mil pessoas. No Brasil o assunto ainda \u00e9 arrastado para debaixo do tapete. http://bit.ly/1r0dHOZ:=:http://globoplay.globo.com/v/3645105/", "593": "Reconhecer e valorizar a diversidade e a identidade cultural e promover o uso estrat\u00e9gico da cultura como fator de desenvolvimento social e econ\u00f4mico. Fomentar a cria\u00e7\u00e3o de centros multiuso de educa\u00e7\u00e3o, cultura e lazer em \u00e1reas carentes destes espa\u00e7os, promovendo forma\u00e7\u00e3o e o potencial transformador da cultura, fomentando a criatividade e o empreendedorismo. http://bit.ly/1raVhJ2:=:http://iradus.com.br/famosos-tv/entrevistas/noticia/671/eduardo-jorge-sobre-a-maconha-promover-a-legalizacao-e-orientar-sobre-os-maleficios-a-saude", "594": "Pergunta ao candidato Eymael quanto a libera\u00e7\u00e3o das drogas. Assistam!", "595": "Boa tarde povo brasileiro, vamos votar na enquete e divulgar! Se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, em quem voc\u00ea votaria? ", "596": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, oficializar\u00e1 o lan\u00e7amento de seu Programa de Governo nesta ter\u00e7a-feira (23), em S\u00e3o Paulo. O evento ser\u00e1 \u00e0s 16h no Hotel S\u00e3o Paulo Inn, no centro de capital paulista. O professor da USP, Vladimir Safatle, far\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o do programa ao lado de Luciana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-lanca-programa-de-governo-em-sao-paulo/ #Equipe50", "597": "Confira a participa\u00e7\u00e3o de Luciana Genro no P\u00e2nico na Band do \u00faltimo domingo (21/09)! #Equipe50", "598": "Nessas elei\u00e7\u00f5es, proteste. Vote Luciana Genro presidente. #Equipe50", "599": "Nesta segunda-feira (22), a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, participou de uma caminhada com a milit\u00e2ncia na Rua dos Andradas, no Centro de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do RS, Roberto Robaina (PSOL) e de candidatos a deputado, Luciana dialogou com eleitores, posou para fotos e defendeu propostas do partido. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-participa-de-caminhada-e-propoe-cassar-concessoes-de-midia-que-estao-nas-maos-de-politicos/ #Equipe50", "600": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na \u00faltima segunda-feira (15) o seu programa para a reforma agr\u00e1ria no pa\u00eds. O documento, elaborado em parceria com movimentos de luta de pequenos agricultores, usa como refer\u00eancia tamb\u00e9m as ideias de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que foi relator o projeto de reforma agr\u00e1ria do presidente Jo\u00e3o Goulart e teve uma trajet\u00f3ria de milit\u00e2ncia pela igualdade no campo at\u00e9 sua morte, em 2014. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-lanca-programa-para-reforma-agraria/ #Equipe50", "601": "Chegamos a 2 milh\u00f5es de amigos aqui no Facebook! Quero agradecer voc\u00eas por serem as ra\u00edzes mais profundas do nosso processo pol\u00edtico nas redes sociais. #SouMarina40", "602": "O candidato do PSC Nacional \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Pastor Everaldo, defendeu, neste s\u00e1bado (20), em Bras\u00edlia, o fim do fator previdenci\u00e1rio como forma de recuperar o poder de compra e restabelecer a dignidade do aposentado brasileiro. \"N\u00f3s, do PSC, sempre nos colocamos a favor do fim do fator previdenci\u00e1rio. Ent\u00e3o, nossa proposta \u00e9, a m\u00e9dio e longo prazo, trabalhar pela cria\u00e7\u00e3o de uma previd\u00eanca complementar de capitaliza\u00e7\u00e3o. O trabalhador brasileiro que deu o seu sangue, seu suor, e hoje v\u00ea sua aposentadoria derretendo, minguada, n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de viver os dias da sua vida de aposentadoria com dignidade\u201d, assinalou o Pastor. Fonte: Imprensa PSC", "603": "NAN", "604": "CAMPANHA NA RUA l Z\u00e9 Maria esteve em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ) na manh\u00e3 desta segunda-feira. O candidato do PSTU levou propostas de mudan\u00e7a para o pa\u00eds no cortejo c\u00edvico de comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da cidade. Ao lado dos candidatos do partido no Estado, Z\u00e9 Maria conversou com a popula\u00e7\u00e3o e reafirmou que as mudan\u00e7as que o Brasil precisa vir\u00e3o da luta do povo e de um governo dos trabalhadores, sem empreiteiras, multinacionais e banqueiros. \"S\u00e3o os trabalhadores que fazem este pa\u00eds funcionar. N\u00f3s podemos e devemos governar\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "605": "Hoje, ainda bem cedinho, Z\u00e9 Maria fez campanha para os oper\u00e1rios e oper\u00e1rias do Estaleiro Inha\u00fama no Rio de Janeiro.", "606": "Veja a mensagem que Z\u00e9 Maria deixou ap\u00f3s Sabatina \"Debate e Movimento\" com os coletivos de m\u00eddias independentes! Vote 16! \"\u00c9 com a nossa luta que vamos transformar o pa\u00eds\". #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria) ", "607": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente o meu", "608": " trabalho foi combater corrup\u00e7\u00e3o a vida inteira contestando sempre n\u00e3o aceitando n\u00e3o compactuando indignado sempre a minha principal prop\u00f3sito \u00e9 exatamente romper com esse sistema e sistema leva o pa\u00eds a desgra\u00e7a esse sistema leva o pa\u00eds ao caos administrativo n\u00e3o tem sa\u00fade n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o se gera emprego h\u00e1 desigualdades sociais porque n\u00e3o se oferece igualdade de oportunidade \u00e9 preciso que o povo brasileiro acorda por isso n\u00e3o estamos dizendo", "609": " o povo brasileiro caminho n\u00edvel e ora\u00e7\u00e3o pela vida do nosso jair messias mocinha", "610": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele n\u00e3o", "611": " \u00e9 o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente gl\u00f3ria view chega de", "612": " escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 cloro", "613": " venha comigo estou viu agora na tv meo respondendo \u00e0s suas perguntas participe e mael em roma \u00e9 oficial", "614": " diziam que era imposs\u00edvel criar 10 milh\u00f5es de empregos meirelles provou que era poss\u00edvel que era imposs\u00edvel fazer o brasil crescer por oito anos seguidos meirelles provou que era poss\u00edvel que era imposs\u00edvel cuidar do dinheiro de todo o pa\u00eds s\u00e3o se envolver em esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o provou que era poss\u00edvel voc\u00ea deve estar ouvindo muito candidato dizer que o brasil precisa de sa\u00fade s", "615": "eguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o tudo vem abaixo mas o que eles n\u00e3o v\u00e3o dizer \u00e9 que para tudo isso funcionar a economia precisa crescer diferente dos outros candidatos eu n\u00e3o vou prometer muita coisa posso at\u00e9 ter ver se eu volto por isso mas prefiro ganhar o seu respeito o que eu posso oferecer a voc\u00ea \u00e9 o que sempre ofere\u00e7o quando me chamam para grandes desafios o trabalho e resultados quer ver ", "616": "os americanos chamaram ele para comandar um dos maiores bancos do mundo meirelles foi l\u00e1 e mostrou a for\u00e7a do brasileiro lula chamou ele para tirar o brasil da crise e assumir a economia meireles tocou com uma condi\u00e7\u00e3o a pol\u00edtica tem que ficar longe da economia o lula tocou e sabe qual foi o resultado dez milh\u00f5es de empregos criados a infla\u00e7\u00e3o controlada comida na mesa geladeira e tv", "617": " novas dignidade meirelles deixou o governo em 2010 junto com lula dilma assumiu e deu no que deu mais uma vez meirelles foi chamado em 2016 para dar um jeito na economia em dois anos mas ch\u00e3o infla\u00e7\u00e3o de mais de 10 por cento para menos de 3% retirou o pa\u00eds da rota do colapso posso lhe garantir que naquilo que \u00e9 importante pra voc\u00ea eu vou fazer a diferen\u00e7a chama meireles presidente", "618": " hoje voc\u00ea quer meu pai gostaria de ver seu filho cursando o ensino m\u00e9dio em tempo integral na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passando o dia inteiro na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio profissional empresas paga pelo governo isso \u00e9 poss\u00edvel e j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o brasil confira no meu site cirogomes.com ponto br eu tenho pouco tempo de tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil", "619": " as mulheres ganham menos que os homens pelo mesmo placar n\u00f3s podemos mudar isso vamos criar a lista suja do macho quer saber mais voltou agora ao vivo na minha p\u00e1gina do fisco vai l\u00e1 at\u00e9 \u00e9 bom e 50", "620": " come\u00e7a agora o programa geraldo alckmin presidente se algu\u00e9m que viesse ao mundo agora abrir seus olhos aqui no brasil vire um pa\u00eds com pessoas cegas pelo \u00f3dio um pa\u00eds dividido onde um lado incita a viol\u00eancia contra o outro um \u00f3leo que se espalha e amea\u00e7a deixar o pa\u00eds a fonte de explodir e n\u00f3s que n\u00e3o somos nem de um lado nem do outro temos o dever de n\u00e3o deixar o nosso pa\u00eds ser entregue ao caos do \u00f3leo sempre precisamos fazer um pa\u00eds onde as ideias tem mais poder que as \u00e1guas onde o di\u00e1logo tenha mais for\u00e7a que a agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 na bala nem na faca que vamos ter um pa\u00eds melhor nesses tempos dif\u00edceis pelo qual passa o nosso pa\u00eds muitas pessoas podem achar que para melhorar a seguran\u00e7a p\u00fablica basta usar mais e mais viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 por a\u00ed falo isso com a experi\u00eancia que tive como gove", "621": "rnador do estado de s\u00e3o paulo conseguimos reduzir em 70% o n\u00famero de homic\u00eddios usando as melhores e mais eficazes armas para combater a viol\u00eancia intelig\u00eancia o uso da tecnologia e qualifica\u00e7\u00e3o do policial enquanto nos \u00faltimos anos a seguran\u00e7a p\u00fablica do brasil a dupla atr\u00e1s com geraldo alckmin a seguran\u00e7a p\u00fablica em s\u00e3o paulo fez grandes avan\u00e7os o estado que era o pen\u00faltimo no ranking da seguran\u00e7a hoje \u00e9 o mais seguro do pa\u00eds o n\u00famero de homic\u00eddios caiu 70% o roubo de ve\u00edculos diminuiu 34 por cento 29 pres\u00eddios foram constru\u00eddos quinze mil e 800 novas viaturas foram compradas geral do toucinho detecta o mesmo sistema de monitoramento usado pela pol\u00edcia antiterrorista de nova york geraldo tamb\u00e9m contratou mais de 32 mil novos policiais que al\u00e9m de treinamento e capacita\u00e7\u00e3o ganharam i", "622": "ncentivos como o aumento do seguro de vida e bonifica\u00e7\u00e3o por metas atingidas se existe um candidato a presidente pronto para mudar a seguran\u00e7a p\u00fablica no brasil \u00e9 geraldo alckmin tem muito orgulho dos avan\u00e7os que conseguimos na seguran\u00e7a p\u00fablica do meu estado agora quero colocar a servi\u00e7o do brasil aquilo que deu certo em s\u00e3o paulo no meu governo a luta contra o crime vai ser di\u00e1ria e sem tr\u00e9gua e vai come\u00e7ar no primeiro dia do meu mandato essas s\u00e3o algumas das novas a\u00e7\u00f5es que geraldo alckmin vai implantar para mudar a seguran\u00e7a p\u00fablica em nosso pa\u00eds a cria\u00e7\u00e3o do gps grupo de pol\u00edticas de seguran\u00e7a uma for\u00e7a-tarefa de elite nos moldes das existentes no fbi cada gps ser\u00e1 formado por pelo menos um delegado da pol\u00edcia federal um especialista em intelig\u00eancia um analista criminal um t\u00e9cnic", "623": "o da fazenda e um consultor em gest\u00e3o que trabalharam junto \u00e0s pol\u00edcias estaduais os primeiros gps ser\u00e3o enviados aos estados com os maiores \u00edndices de criminalidade cria\u00e7\u00e3o da guarda nacional um efetivo de 5 mil homens subordinada ao minist\u00e9rio da defesa que atuar\u00e1 nas opera\u00e7\u00f5es de garantia da lei e da ordem apoiando for\u00e7as policiais estaduais em situa\u00e7\u00f5es de crise a guarda nacional tamb\u00e9m auxiliar\u00e1 o ex\u00e9rcito brasileiro na vigil\u00e2ncia de nossas fronteiras eu estou aqui em ponta por\u00e3 cidade do mato grosso do sul faz divisa com o paraguai estou na linha que divide os dois pa\u00edses do lado de c\u00e1 da avenida \u00e9 brasil onde n\u00f3s estamos do outro lado \u00e9 o paraguai s\u00f3 o mato grosso do sul tem 1.500 quil\u00f4metros de fronteira com o paraguai e com a bol\u00edvia por onde entra droga arma contrabando eu n", "624": "unca vi nenhum posto de fiscaliza\u00e7\u00e3o aqui na linha internacional aqui \u00e9 uma terra sem lei n\u00f3s nos sentimos abandonados ent\u00e3o a popula\u00e7\u00e3o sofre com os crimes mais comuns s\u00e3o o tr\u00e1fico de drogas assaltos e \u00e0s vezes as execu\u00e7\u00f5es que normalmente t\u00eam liga\u00e7\u00e3o com tr\u00e1fico de drogas aqui na fronteira gente pede todos os dias a deus que nos proteja que \u00e9 perigoso al\u00e9m da integra\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o e da intelig\u00eancia e da guarda nacional n\u00f3s vamos endurecer as leis com o programa linha dura geraldo alckmin vai combater a impunidade aumentando o tempo de pris\u00e3o para bandidos e corruptos acabando com benef\u00edcios e com as redu\u00e7\u00f5es de pena para quem comete crimes violentos ser o comandante da seguran\u00e7a trabalhar sem descanso na prote\u00e7\u00e3o da sua vida e da sua fam\u00edlia essa \u00e9 uma miss\u00e3o para a qual estou", "625": " absolutamente coco 16 \u00e9 rebeli\u00e3o basta de desemprego em explora\u00e7\u00e3o rebele ontem", "626": " nosso site voc\u00ea j\u00e1 sabe que cometeram mais uma injusti\u00e7a contra lula um ato de viol\u00eancia que contrariou a onu e tirou o direito do povo eleger seu candidato preferido mas lula n\u00e3o vai desistir de lutar pelo brasil lula pediu vamos seguir juntos unidos lula agora \u00e9 a da de 13 a v\u00e3o da minha vida n\u00e3o t\u00e1 sonhando em conquistar coisas principais disso tentar provar que \u00e9 poss\u00edvel melhorar a vida das pessoas e ningu\u00e9m a n\u00e3o ser deus vai fazer com", "627": " que eu pare de fazer meu querido do brasil o que fizeram com voc\u00ea estou sofrendo tanto um curte ver assim [M\u00fasica] lula foi o melhor presidente que o brasil j\u00e1 teve n\u00f3s sabemos que ele ganharia a elei\u00e7\u00e3o infelizmente insistem em tirar o ou contrariando a onu ea vontade do povo brasileiro lula pediu vamos continuar juntos unidos vamos todos votar no 13 para vencer as injusti\u00e7as e fazer o brasil feliz de novo me formando na faculdade e n\u00e3o foi", "628": " f\u00e1cil na verdade nada nunca foi f\u00e1cil para mim sou o primeiro da minha fam\u00edlia onde a gente morava a crian\u00e7a tinha vergonha de dizer que queria ser m\u00e9dico advogado engenheiro era para os outros n\u00e3o era pra mim mas a vontade foi maior o sonho foi maior menino pobre tamb\u00e9m tem sonhos ent\u00e3o minha m\u00e3e recebeu ajuda para me manter na escola tive merenda m\u00e9dico dentista gratuitos e t\u00eam na escola t\u00e9cnica perto de casa ingressei na universidade pelo", "629": " enem tr\u00eas vezes mostrei meu valor e agora eu t\u00f4 aqui sim eu t\u00f4 aqui pra dizer a voc\u00eas pra dizer ao brasil pra dizer ao mundo que sim \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 poss\u00edvel sonhar \u00e9 preciso olhar oportunidades para todos ningu\u00e9m ningu\u00e9m mesmo que aprisionar os nossos sonhos meu nome \u00e9 matheus o brasileiro minha m\u00e3e \u00e9 dom\u00e9stica amo meu pa\u00eds vive no brasil e n\u00e3o s\u00e3o paulo que timo isso welinton viva minha terra e itapetinga curitiba luiz in\u00e1cio lula da silva", "630": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "631": " democracia crist\u00e3 o primeiro ato de governo casa vota financiamento 100% entradas eram sinais", "632": " fortes nesta elei\u00e7\u00e3o h\u00e1 13 candidatos a presidente na d\u00favida \u00e9 melhor se perguntar quem j\u00e1 tem experi\u00eancia comprovada de governo restam apenas seis quem nunca teve um processo na vida restam apenas tr\u00eas e qual \u00e9 o \u00fanico que j\u00e1 conseguiu tirar o brasil de crises baixar a infla\u00e7\u00e3o controlar o d\u00f3lar arrumar dinheiro para programas sociais e agora sabe exatamente como criar 10 mil", "633": "h\u00f5es de empregos conhece aquele de tabu falar \u00e9 f\u00e1cil dif\u00edcil \u00e9 fazer a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 um momento perfeito para as pessoas se lembrarem dele por que de uma hora pra outra surge solu\u00e7\u00e3o para tudo elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muita promessa para pouco compromisso e \u00e9 por isso que eu n\u00e3o prometo eu me comprometo que apesar das palavras serem parecidas uma coisa \u00e9 muito diferente da outra quer ver sempre ", "634": "que me chamaram para grandes desafios eu n\u00e3o prometi nada al\u00e9m de trabalho e resultado foi assim quando trabalhei empresa lances que no setor p\u00fablico nos comprometemos com que era poss\u00edvel e real deu certo criamos 10 milh\u00f5es de empregos baixamos a infla\u00e7\u00e3o e voc\u00ea teve mais dinheiro no bolso e comida na mesa da minha boca voc\u00ea nunca vai ouvir uma mentira para conseguir voto meu ", "635": "compromisso sempre foi com a verdade a verdade que te ofere\u00e7o \u00e9 a minha capacidade de trabalho e de entregar resultados minha experi\u00eancia internacional minha honestidade nunca tive uma den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o na vida ea certeza de que podemos criar 10 milh\u00f5es de empregos o futuro do brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os eu quero merecer o seu voto chama meireles presidente ciro gomes \u00e9 ficha", "636": " limpa esse prefeito de fortaleza e governador do cear\u00e1 que reduziu a mortalidade infantil ministro da fazenda ajudou a fazer o real ministro de lula iniciou a transposi\u00e7\u00e3o do rio s\u00e3o francisco voc\u00ea quer seu filho cursando o ensino m\u00e9dio na escola p\u00fablica e ao mesmo tempo aprendendo uma profiss\u00e3o passam o dia na escola fazendo tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es e com est\u00e1gio em empresas pago pelo governo isso j\u00e1 existe no cear\u00e1 minha proposta \u00e9 levar para todo o pa\u00eds veja no meu site eu tenho um pouco tempo", "637": " na tv mas muitas id\u00e9ias para mudar o brasil parte 11 embates eiro na tv o jogo n\u00e3o \u00e9 justo o tempo \u00e9 desigual e tem muita falsidade vamos debater olho no olho eu t\u00f4 agora ao vivo na minha p\u00e1gina do facebook o tema hoje \u00e9 sa\u00fade vai l\u00e1", "638": " come\u00e7a agora o programa geraldo alckmin presidente daqui a algumas semanas voc\u00ea vai decidir o futuro que quer por nosso pa\u00eds para a sua vida e para a vida da sua fam\u00edlia de um lado n\u00f3s temos a turma de vermelho que quer o fim da opera\u00e7\u00e3o lava-jato a encobrir por maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o do mundo a turma da dilma que cortou o dinheiro para o bolsa fam\u00edlia o dinheiro para a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o e agora p\u00f5e a culpa nos outros a turma que colocou o brasil na sua maior crise de outro lado temos a turma do preconceito que persegue as mulheres at\u00e9 nas redes sociais a turma da revolta da intoler\u00e2ncia do \u00f3dio a tudo ea todos a turma que n\u00e3o parou para pensar que n\u00e3o se governa sem apoio pol\u00edtico que quer um deputado despreparados em propostas que acha que vai", "639": " resolver tudo na bala essas duas turmas n\u00e3o v\u00e3o levar o brasil a lugar nenhum a n\u00e3o ser o fundo do po\u00e7o eles n\u00e3o t\u00eam proposta n\u00e3o t\u00eam seriedade e muito menos experi\u00eancia rombo no or\u00e7amento o maior desemprego da hist\u00f3ria o caos na sa\u00fade \u00e9 cor de assassinatos o brasil n\u00e3o pode errar de novo [M\u00fasica] nenhum pa\u00eds do mundo prosperou embarcando numa aventura o brasil n\u00e3o pode de novo dar um salto no escuro os brasileiros j\u00e1 elegeram o poste vermelho e n\u00e3o deu certo se n\u00e3o deu certo o primeiro n\u00e3o vai dar com o segundo tamb\u00e9m j\u00e1 ca\u00edmos no conto do vig\u00e1rio o presidente sem apoio que se dizia o novo contrato de compra todos deu no que deu e pitman duas vezes n\u00e3o podemos repetir os mesmos erros eu convido voc\u00ea a agir com sabedoria n\u00e3o escolha com raiva e nem c", "640": "om intoler\u00e2ncia nossos problemas j\u00e1 s\u00e3o grandes demais temos que trabalhar para sair logo da crise primeiro passo \u00e9 criar empregos para voc\u00ea e para sua fam\u00edlia oportunidades para novos neg\u00f3cios destravar a economia e atrair investimentos eu sei o que fazer e como fazer para melhorar a sua vida o brasil precisa de emprego na veia o emprego na veia \u00e9 retomar as mais de sete mil obras paradas que o pt de dilma eo governo temer deixaram em todo o pa\u00eds o emprego na veia \u00e9 facilitar a vida de quem quer empreender diminuindo a burocracia facilitando o cr\u00e9dito emprego na veia \u00e9 apoiar o agroneg\u00f3cio melhorar estradas criar condi\u00e7\u00f5es para escoar a produ\u00e7\u00e3o e abrir novos mercados emprego na veia \u00e9 acabar e reduzir impostos facilitar a vida de quem produz emprego", "641": " na veia \u00e9 combater a corrup\u00e7\u00e3o para que o pa\u00eds tenha mais dinheiro para novos investimentos para gerar mais empregos \u00e9 preciso aumentar a confian\u00e7a no brasil dinheiro no mundo existe e muito \u00e9 preciso que os investidores estrangeiros possam se sentir seguros com quem est\u00e1 no comando geraldo j\u00e1 provou qu\u00ea faz de 2002 at\u00e9 agora geraldo alckmin eo psdb geraram em s\u00e3o paulo mais de tr\u00eas milh\u00f5es e setecentos mil novos empregos com carteira assinada para ter uma ideia isso \u00e9 mais do que a popula\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds inteiro como uruguai esse n\u00famero poderia ser ainda maior se n\u00e3o fossem os governos do pt mesmo com a falta de investimentos do governo federal e com a crise s\u00e3o paulo n\u00e3o parou geraldo tocou as obras em frente estradas moradias transporte gerando milh", "642": "ares de postos de trabalho o brasil precisa come\u00e7ar a sair do atoleiro a partir de janeiro no meu primeiro dia ou funcionar tenho experi\u00eancia e conhecimento para fazer isso foi governador de s\u00e3o paulo quatro vezes o estado com a maior popula\u00e7\u00e3o de brasileiros me sinto preparado para tirar o brasil da sua maior crise quero ver ele pronto pra trabalhar e pronto pra resolver j\u00e1 mostrou que \u00e9 capaz barriga pra fazer geral de ana am\u00e9lia estou viajando por todo o brasil mostrando que tem propostas que \u00e9 preciso experi\u00eancia e firmeza para o brasil voltar a crescer mostrando que geraldo \u00e9 o \u00fanico que est\u00e1 pronto para resolver \u00e9 expor cidade o brasil tem pressa se crescer acredita que voc\u00ea a tira do sap\u00e3o o brasil vai mudar com essa vis\u00e3o mudou do paraguai", "643": " dezesseis rebeli\u00e3o vem agora conversar com a gente sobre racismo explora\u00e7\u00e3o", "644": " dessa cara eu programa h de beleza [M\u00fasica] em 500 anos de brasil n\u00f3s nunca tivemos algu\u00e9m da capacidade do haddad pra fazer o que foi feito para a educa\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds eu t\u00f4 cansado de encontrar gente dizia de pequeno produtor formado em medicina formado em engenharia e psicologia e filosofia e \u00e9 esse homem \u00e9 o respons\u00e1vel por isso eu tenho muito orgulho de ter sido ministro da educa\u00e7\u00e3o de lula no melhor momento do brasil fiquei sete anos no minist\u00e9rio e juntos ", "645": "fizemos a maior revolu\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o ele \u00e9 fernando somos casados h\u00e1 30 anos temos dois filhos e compartilham os mesmos sonhos e as mesmas lutas ele sempre lutou para que todas as pessoas tivessem oportunidades por isso que ele fez tantos programas e abriu as portas da educa\u00e7\u00e3o pra todos haddad cria um prouni que j\u00e1 beneficiou 2 milh\u00f5es de estudantes de baixa renda fez um novo enem o sisu e o fies sem fiador garantiu recursos para as creches de todo ", "646": "o brasil construindo 214 escolas t\u00e9cnicas e levou a universidade federal para 126 munic\u00edpios haddad triplicou o investimento em educa\u00e7\u00e3o no brasil em 12 anos e demais escola t\u00e9cnica que eles fizeram foi anos em 12 anos colocando mais alguma universidade o que eles colocaram 100 anos do ator que o haddad ficou sete anos no minist\u00e9rio e se transformou no m\u00ednimo mais importantes pa\u00edses \u00e0 tarde foi o prefeito de s\u00e3o paulo que recuperou as finan\u00e7as da cidade sua gest\u00e3", "647": "o inovadora foi reconhecida internacionalmente o fazer de s\u00e3o paulo uma cidade mais humana a minha luta \u00e9 a mesma do haddad \u00e9 a luta de lula por um pa\u00eds mais digno com mais igualdade e respeito por isso estamos juntos nessa caminhada e vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o junto com o povo vamos fazer o brasil ser feliz de novo n\u00f3s recebemos todos uma miss\u00e3o do presid\u00eancia \u00e9 hora de sair para a rua de cabe\u00e7a erguida e ganhar essa elei\u00e7\u00e3o n\u00f3s vamos ganhar a elei\u00e7\u00e3o [M\u00fasica]", "648": " a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem vote 30 jo\u00e3o e do presidente \u00e1lvaro dias", "649": " \u00e9 experiente foi governador do paran\u00e1 com mais de 90% de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00f3timo ver na boa \u00e1lvaro dias \u00e9 decente prendeu servidores corruptos e cortou os pr\u00f3prios privil\u00e9gios \u00e1lvaro dias \u00e9 decidido vai cortar o n\u00famero de minist\u00e9rios pela metade combater a corrup\u00e7\u00e3o e as mordomias sem roubalheira d\u00e1 prazer a china da sa\u00fade equipar as pol\u00edcias e gerar os empregos que o brasil precisa [Aplausos]", "650": " n\u00e3o v\u00e3o conseguir parar a for\u00e7a de um brasil que quer mudar a esperan\u00e7a est\u00e1 mais viva do que nunca [Aplausos]", "651": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele a", "652": " gente pode discordar em muitas coisas mas de uma coisa n\u00f3s concordamos a educa\u00e7\u00e3o muda o pa\u00eds como professora meu compromisso \u00e9 da educa\u00e7\u00e3o de qualidade para todos come\u00e7ando com total aten\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as de 0 a 6 anos o futuro que n\u00f3s queremos marina silva 18 presidente", "653": "A presidente Dilma nos informou hoje, pelo Twitter, que n\u00e3o vai criar a \"Futebras\". Talvez isso entriste\u00e7a alguns de seus companheiros, mas traz enorme al\u00edvio para milh\u00f5es de brasileiros. Afinal, seria a 14\u00aa estatal criada pelo governo do PT, a s\u00e9tima s\u00f3 no seu governo. Os cofres p\u00fablicos agradecem! - A\u00e9cio Neves", "654": "For\u00e7a Sele\u00e7\u00e3o, Felip\u00e3o, Parreira e Comiss\u00e3o T\u00e9cnica: a torcida vai jogar junto! - A\u00e9cio Neves", "655": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "656": "Me acompanhem tamb\u00e9m no twitter: @EduardoJorge43", "657": "http://levyfidelix.com/instituto-de-pesquisa-data-az-aponta-fidelix-em-quarto-lugar-em-teresinapi/:=:http://ww2.levyfidelix.com/instituto-de-pesquisa-data-az-aponta-fidelix-em-quarto-lugar-em-teresinapi/", "658": "Artigo de Alexandre Vidal Porto, na Folha de hoje, sobre a falta de compromisso do governo com os direitos LGBT. #Equipe50", "659": "Bom dia! Nesse domingo Luciana estar\u00e1 com Roberto Robaina e a milit\u00e2ncia do PSOL de Porto Alegre no Brique da Reden\u00e7\u00e3o. A partir das 10h, com direito a chimarr\u00e3o! Hoje Luciana n\u00e3o tem agenda p\u00fablica. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50 ", "660": "Esse filho que ele fala \u00e9 meu tamb\u00e9m! Fernando Genro Robaina!", "661": "O desastre da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira na Copa do Mundo pode servir a uma causa nobre: \u00e9 a hora de democratizar a CBF e dar adeus a Marin e seus amigos. Agora todos v\u00e3o debater sobre o que, afinal, aconteceu. Foi um apag\u00e3o? Um momento excepcional ou uma express\u00e3o de problemas estruturais? Resposta do jogador Paulo Andr\u00e9, l\u00edder do Bom Senso FC: \u201cO buraco \u00e9 mais embaixo\u201d. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/do-apagao-do-futebol-ao-apagao-da-politica-o-sistema-e-o-mesmo/ #Equipe50", "662": "NOTA DE REP\u00daDIO \u00c0S PRIS\u00d5ES ARBITR\u00c1RIAS NO RIO DE JANEIRO. Assine tamb\u00e9m! #Equipe50", "663": "\u201cA virada do Brasil ocorrer\u00e1 com a educa\u00e7\u00e3o\u201d. Em entrevista realizada em Natal (RN), o ex-governador pernambucano Eduardo Campos afirmou que seu governo far\u00e1 \u201cescola de tempo integral para todos os brasileiros\u201d e que \u00e9 preciso acabar com \u201cessa diferen\u00e7a da escola do rico e da escola do pobre\u201d. Segundo Eduardo, \u00e9 preciso fazer escolas em per\u00edodo integral da creche ao ensino t\u00e9cnico. \u201cE quem est\u00e1 falando \u00e9 quem fez. Eu fiz num Estado pobre do Nordeste brasileiro a maior rede de ensino em tempo integral do Brasil. Mais escola em tempo integral e mais aluno do que S\u00e3o Paulo, Minas e Rio de Janeiro juntos. Se foi poss\u00edvel fazer no Estado, ser\u00e1 poss\u00edvel fazer na Na\u00e7\u00e3o\u201d, disse. O ex-governador disse que sua candidatura, junto com a ex-senadora Marina Silva, oferece um caminho para que o pa\u00eds seja governado de outra forma. \u201c\u00c9 isso que eu e Marina estamos fazendo, de forma civilizada, tranquila e apresentando as nossas propostas\u201d. Aos jornalistas, afirmou que o Brasil precisa voltar se desenvolver econ\u00f4mica e socialmente. \u201c\u00c9 preciso uma energia renovadora, capaz de implantar novos m\u00e9todos, de encantar a sociedade, de trazer a sociedade para junto do Estado para fazer um novo ciclo de mudan\u00e7as.\u201d Ou\u00e7a a entrevista na \u00edntegra: http://mudan.do/1mo60yT:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/coletiva-eduardo-campos-natal-rn", "664": "N\u00f3s queremos unir o Brasil. #eduardoemarina40 ", "665": "Acompanhe ao vivo pelo portal UOL. ", "666": "#EduardoeMarina40 | Este v\u00eddeo traz um resumo da minha trajet\u00f3ria e tamb\u00e9m a de Eduardo Campos. bit.ly/coragempramudar:=:https://www.youtube.com/watch?v=X1nr837SqT4&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA ", "667": "PRIS\u00d5ES NO RIO E EM S\u00c3O PAULO MOSTRAM A VERDADEIRA CARA DA \"DEMOCRACIA\" NO CAPITALISMO Est\u00e1 preso em S\u00e3o Paulo,j\u00e1 ha 15 dias, o jovem Fabio Hideki. Ele foi detido inicialmente, e de forma completamente arbitraria pela PM acusado de ser um Black Bloc, e depois processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico. As acusa\u00e7\u00f5es n\u00e3o tem nenhuma base na realidade e em fato algum. Fabio \u00e9 um trabalhador, servidor p\u00fablico da USP e militante sindical do Sindicato dos funcion\u00e1rios daquela universidade. Quando foi preso ele estava na manifesta\u00e7\u00e3o exercendo legitima e legalmente, o seu direito de participar de uma manifesta\u00e7\u00e3o, de lutar em defesa de seus interesses. \u00c9 evidente a decis\u00e3o pol\u00edtica de criminalizar um militante de movimentos sociais como forma de atacar o direito \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o. De forma a buscar amedrontar e afastar as pessoas das manifesta\u00e7\u00f5es que contestem as pol\u00edticas governamentais. Esta mesma decis\u00e3o pol\u00edtica - criminalizar aqueles que lutam em defesa de seus direitos - est\u00e1 presente tamb\u00e9m nas pris\u00f5es realizadas no dia de hoje no Rio de Janeiro. Uma pistola encontrada na casa de um dos jovens presos (que seria do seu pai e estaria com porte vencido) est\u00e1 sendo usada como argumento para acus\u00e1-los a todos de organiza\u00e7\u00e3o de quadrilha armada. Um verdadeiro escarnio. N\u00e3o se trata de incompet\u00eancia ou simples ma-f\u00e9 dos policiais e procuradores envolvidos. Trata-se de uma pol\u00edtica definida e executada de forma consciente pelos governantes (em conluio com o poder judici\u00e1rio). No Rio \u00e9 o governo do PMDB, em S\u00e3o Paulo, do PSDB. No Rio Grande do Sul, onde h\u00e1 v\u00e1rios ativistas amea\u00e7ados de pris\u00e3o, o governo \u00e9 do PT. \u00c9 uma mesma pol\u00edtica, e ela atende aos interesses das grandes empresas que, com o avan\u00e7o das greves, das manifesta\u00e7\u00f5es e das lutas dos trabalhadores sentem seus privil\u00e9gios amea\u00e7ados. Foi a servi\u00e7o desta pol\u00edtico que, com apoio do governo federal da presidenta Dilma, o Congresso Nacional aprovou no ano passado a \"Lei das organiza\u00e7\u00f5es criminosas\". S\u00e3o todos presos pol\u00edticos, portanto. Os governo reagem assim porque, para atender as reivindica\u00e7\u00f5es dos trabalhadores e da juventude, teriam de tirar dos privil\u00e9gios que d\u00e3o aos bancos e grandes empresas que mandam neste pa\u00eds (e que financiam as campanhas eleitorais dos pol\u00edticos destes partidos). Para n\u00e3o atender as reivindica\u00e7\u00f5es, portanto, tentam conter as lutas pela repress\u00e3o (cada vez mais brutal da pol\u00edcia \u00e0s greves e manifesta\u00e7\u00f5es) e atrav\u00e9s da criminaliza\u00e7\u00e3o daqueles que lutam. Alguns acham que isto seria a volta da Ditadura. Mas n\u00e3o \u00e9. \u00c9 esta mesmo a Democracia que o capitalismo reserva aos trabalhadores e jovens. N\u00e3o nos iludamos, trata-se de uma democracia apenas para os ricos, aos pobres cabe s\u00f3 a obedi\u00eancia. E \u00e9 isso que n\u00e3o aceitamos e n\u00e3o vamos aceitar nunca. Por isso lutamos por uma outra sociedade, uma sociedade socialista. A brutalidade que se abate sobre os jovens que est\u00e3o sendo presos neste momento \u00e9, portanto, um ataque contra todos que lutam por seus direitos neste pa\u00eds. \u00c9 um ataque ao direito de todos os trabalhadores e jovens de lutar em defesa de seus interesses. \u00c9 preciso, ent\u00e3o, que todos e todas lutemos para libert\u00e1-los. Todos devem manifestar-se, os sindicatos, as organiza\u00e7\u00f5es da juventude, as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas, vamos todos exigir: Liberdade imediata de todos os presos pol\u00edticos! Chega de repress\u00e3o! Chega de criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais!", "668": "#Z\u00e9naImprensa l Candidato do PSTU defende que o governo brasileiro rompa as rela\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas, comerciais e militares com o governo israelense que massacra o povo palestino. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 ", "669": "POLICIA PRENDE ATIVISTAS NO RIO DE JANEIRO Mais uma vez a policia, agora do Rio de Janeiro, investe contra o direito de manifesta\u00e7\u00e3o dos trabalhadores e da juventude. Dezenas de ativistas forma e est\u00e3o sendo presos desde a manh\u00e3 de hoje pela pol\u00edcia, devido sua participa\u00e7\u00e3o em atos e manifesta\u00e7\u00f5es que ocorreram nos \u00faltimos meses naquele estado. Mais uma express\u00e3o de que, na sociedade em que vivemos, a democracia \u00e9 s\u00f3 para os ricos. Porque \u00e9 que a pol\u00edcia n\u00e3o tem esta presteza toda para prender os corruptos que est\u00e3o no governo Sergio Cabral (a come\u00e7ar pelo pr\u00f3prio governador) enrolado em dezenas de denuncias de falcatruas juntamento com os donos da Delta Engenharia? Liberta\u00e7\u00e3o imediata de todos os presos! Pelo direito de organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o! Veja abaixo reportagem publicada no portal UOL. <http://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2014/07/12/policia-civil-do-rj-prende-19-manifestantes-um-dia-antes-da-final-da-copa.htm>", "670": "Site Canaltech destacou as propostas do candidato Alvaro Dias para a tecnologia, a ci\u00eancia e a inova\u00e7\u00e3o. Confira! #AlvaroDias19", "671": "Alvaro Dias \u00e9 ficha limpa desde sempre. E nas caminhadas que vem fazendo pelo Brasil, est\u00e1 sempre acompanhado de pol\u00edticos de bem, ficha limpa como ele. Em Goi\u00e2nia n\u00e3o foi diferente. Confira! #AlvaroDias19", "672": "Na hora da decis\u00e3o.", "673": "Palestra no Fecom\u00e9rcio GO.", "674": "Em Palmas, com Amastha 40 Governador #AlvaroDias19", "675": "NAN", "676": "Se voc\u00ea concorda, compartilhe! #AlvaroDias", "677": "Oportuna e inteligente reflex\u00e3o do Promotor de Justi\u00e7a, idealizador e presidente do Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o, Roberto Livianu. Vale a leitura ! #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "678": "Em Goi\u00e2nia, Alvaro Dias afirmou que a elei\u00e7\u00e3o serve para que os brasileiros escolham que caminho querem para o Pa\u00eds. E certamente o caminho n\u00e3o \u00e9 pelos extremos. Veja o que Alvaro Dias falou nas ruas de Goi\u00e2nia. #AlvaroDias19", "679": "O Brasil merece respeito e n\u00e3o pode aceitar uma candidatura lan\u00e7ada e comandada de dentro da pris\u00e3o. \u00c9 hora de mostrar o Brasil que desejamos para as futuras gera\u00e7\u00f5es, \u00e9 hora de abrir o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "680": "Vamos continuar mergulhados nesse oceano de dificuldades alimentado pelo sistema corrupto de governo, ou vamos apostar na ruptura com o toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1, com a incompet\u00eancia e com os privil\u00e9gios abusivos das autoridades? Confira o que disse Alvaro Dias. #AlvaroDias19", "681": "Em 2013, Alvaro Dias, l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o ao governo do PT, impediu a a aprova\u00e7\u00e3o do perd\u00e3o que a presidente Dilma queria dar \u00e0s d\u00edvidas de alguns pa\u00edses africanos com o Brasil. As d\u00edvidas s\u00e3o de dezenas de milh\u00f5es de d\u00f3lares. d\u00edvidas. \"Eu considero um absurdo, considero esbofetear a pobreza nacional\", criticou o senador. Confira! #AlvaroDias19", "682": "Entrevista ao Jornal O Popular em Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s #AlvaroDias19", "683": "Na noite desta sexta-feira, a festa da virada do #AlvaroDias19 acontece em Palmas, com Carlos Amastha, candidato a governador. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "684": "Obrigado pelas ora\u00e7\u00f5es e intercess\u00f5es", "685": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, SEXTA-FEIRA, \u00c0S 19H30 OBRIGADO PELAS INTERCESS\u00d5ES E ORA\u00c7\u00d5ES Daqui a poucas horas entraremos em uma grande transmiss\u00e3o ao vivo com YOUTUBERS DO BRASIL. Louvamos a DEUS pela oportunidade que temos de levar a nossa mensagem por meio da internet a milhares de brasileiros no Brasil e que vivem em outros pa\u00edses. Fiquem atentos e participem conosco. Venham somar para a VIT\u00d3RIA E AVIVAMENTO DA NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA. JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "686": "CABO DACIOLO 51 ELEITO EM PRIMEIRO TURNO, PARA HONRA E GL\u00d3RIA DO SENHOR JESUS CRISTO VOC\u00ca CR\u00ca? \"Cla\u00adme a mim e eu responderei e direi a voc\u00ea coisas grandiosas e insond\u00e1veis que voc\u00ea n\u00e3o conhece\", Jeremias 33:3 O momento \u00e9 de TRANSFORMA\u00c7\u00c3O e de ACREDITARMOS no Brasil. J\u00e1 estamos cansados da mesmice, das promessas que NUNCA se cumprem, dos pol\u00edticos profissionais que NUNCA fizeram nada por este pa\u00eds. CHEGA! Tenho sonhos maiores para esta NA\u00c7\u00c3O, VIGOR E INDEPEND\u00caNCIA para agir e F\u00c9 em Deus que move montanhas. N\u00c3O se abstenha nestas elei\u00e7\u00f5es, nem vote branco ou nulo. Precisamos do seu VOTO para mudar o Brasil. Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a! DESPERTA, \u00d3 TU QUE DORMES JUNTOS SOMOS FORTES NEM UM PASSO DAREMOS ATR\u00c1S DEUS EST\u00c1 NO CONTROLE", "687": "Todos e todas por um Brasil de paz, respeito \u00e0s diferen\u00e7as e toler\u00e2ncia.", "688": "Com a PEC do Teto, ser\u00e1 imposs\u00edvel retomar o investimento na educa\u00e7\u00e3o federal. Precisamos colocar toda a nossa for\u00e7a na revoga\u00e7\u00e3o dessa lei absurda. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "689": "Minha proposta \u00e9 clara: tirar o seu nome do SPC e gerar 2 milh\u00f5es de empregos j\u00e1 no 1o ano de governo. Nome limpo, trabalho e sal\u00e1rio! #Ciro12 #CiroPresidente", "690": "Domingo tem Ciro no pen\u00faltimo debate antes do primeiro turno. Assista e nos ajude a espalhar a not\u00edcia! #CiroNaRecord #DebateRecord #Ciro12", "691": "Acompanhe Ciro #aovivo, em entrevista por telefone, no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba do RS.", "692": "O Brasil est\u00e1 destruindo o seu parque industrial. Como reverter esse quadro e fazer o pa\u00eds gerar mais empregos? Veja a resposta de Ciro. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "693": "Com seu voto vamos chegar ao segundo turno e colocar um fim nessa polariza\u00e7\u00e3o que est\u00e1 machucando nosso pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente", "694": "Muito obrigado pelo apoio, querida Ana de Hollanda. Pode contar comigo. Juntos, a gente vai transformar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente", "695": "Obrigado pelo apoio, querido amigo Alessandro Molon. \u00c9 de pessoas como voc\u00ea que eu quero ao meu lado para defender o Brasil dos graves ataques que o nosso povo tem sofrido. #Ciro12 #CiroPresidente", "696": "Turma boa, vou dar entrevista daqui a pouco no programa Esfera P\u00fablica na R\u00e1dio Gua\u00edba do RS. \u00c9 j\u00e1 j\u00e1 \u00e0s 13h10. #Ciro12", "697": "Obrigado pelo apoio, meu amigo Alexandre Kalil. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente", "698": "NAN", "699": "A nova PESQUISA DATA FOLHA, publicada dia 29/09/2018, confirma: 1- Haddad mantem 22%! 2 - Bolsonaro estacionou em 28% e n\u00e3o vence Haddad no 2\u00ba Turno! De outro lado, nas REDES SOCIAIS, e em todo o Brasil, EYMAEL \u00e9 apontado como o \u00fanico que pode derrotar o PT, uma vez que \u00e9 o autor de todas as conquistas sociais dos Trabalhadores na Constitui\u00e7\u00e3o, como o Aviso Pr\u00e9vio Proporcional ao Tempo de Servi\u00e7o e no m\u00ednimo de 30 dias! A escolha \u00e9 \u00fanica e simples: \u00c9 EYMAEL 27 ou vai ser PT 13!", "700": "Ana Estela Haddad responde: quem \u00e9 Fernando Haddad? #vote13", "701": "Hoje estaremos em Goi\u00e2nia e Bel\u00e9m! #HaddadPresidente", "702": "Temos nove dias para conversar com cada amigo, cada vizinho, cada familiar e levar nossas propostas para um Brasil justo e soberano. #Vote13 #HaddadPresidente", "703": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #Haddadpresidente", "704": "Hoje em Goi\u00e1s! Mais um dia de caminhada pela democracia e pelo Brasil. N\u00f3s temos que fazer as pessoas acreditarem na pol\u00edtica e fazemos isso com propostas, resgatando a mem\u00f3ria das pessoas de um pa\u00eds que foi muito bem durante os governos do PT. Vamos rumo ao dia 7! #Vote13 #HaddadPresidente Fotos: Ricardo Stuckert", "705": "A agricultura brasileira \u00e9 uma das que mais consome agrot\u00f3xicos do mundo. N\u00f3s vamos mudar isso e trazer sa\u00fade para a mesa do brasileiro. Conhe\u00e7a esta e outras propostas do nosso plano de governo: bit.ly/PlanoHaddad #Vote13 #HaddadPresidente", "706": "Haddad, candidato de Lula, em entrevista coletiva em Bel\u00e9m com Paulo Rocha governador. #HaddadPresidente", "707": "Haddad \u00e9 Lula! No dia 7 de outubro, #Vote13. #HaddadPresidente", "708": "NAN", "709": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, em caminhada e ato com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente", "710": "Nossa campanha n\u00e3o para de crescer. Venceremos! #Vote13 #HaddadPresidente", "711": "Faltam 9 dias para a elei\u00e7\u00e3o! Conhe\u00e7a e ajude a divulgar nossas propostas para tirar o Brasil da crise. #Vote13 #HaddadPresidente", "712": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, em caminhada e ato com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente", "713": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #Haddadpresidente", "714": "Passamos por Caxias do Sul-RS e Porto Alegre-RS nesta quinta e refor\u00e7amos ao povo ga\u00facho o que temos dito em todo pa\u00eds: s\u00f3 o povo unido poder\u00e1 vencer o discurso de \u00f3dio e trabalhar para fazermos o Brasil voltar a crescer. #Vote13 #HaddadPresidente", "715": "N\u00f3s podemos fazer o Brasil Feliz de Novo! #HaddadPresidente", "716": "Datafolha: Haddad 1\u20e33\u20e3 salta 6 pontos e chega a 22%. #Vote13 #HaddadPresidente", "717": "O povo nordestino est\u00e1 com a gente. #Vote13 #HaddadPresidente", "718": "Haddad, candidato de Lula, em Bel\u00e9m com Paulo Rocha governador. #Haddadpresidente", "719": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "720": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "721": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "722": "De leste o oeste, de norte a sul, a galera est\u00e1 se unindo para colocar Geraldo Alckmin no segundo turno e mudar o nosso pa\u00eds pra MUITO melhor. Junte-se a n\u00f3s. Participe da #Virada45 \u27a1 http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ e vote #GeraldoPresidente! #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice", "723": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "724": "#Arrancada45 - S\u00e3o Miguel Paulista", "725": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "726": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "727": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "728": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "729": "A cultura transforma. E Geraldo sabe disso. O Projeto Guri oferece cursos de m\u00fasica para crian\u00e7as e adolescentes de gra\u00e7a! S\u00f3 nos \u00faltimos anos, mais de 360 mil alunos participaram, inclusive em v\u00e1rias unidades da Funda\u00e7\u00e3o Casa. Quer um presidente que v\u00ea a cultura como inclus\u00e3o social? Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vote 45! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "730": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "731": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "732": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "733": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "734": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/virada-45-29-e-3009/ a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "735": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "736": "Agora \u00e9 a hora da #Virada45! Nossa Mobiliza\u00e7\u00e3o continua neste fim de semana com caminhadas, planfletagens, adesiva\u00e7os, bandeira\u00e7os e muitos eventos para levar Geraldo e Ana Am\u00e9lia ao segundo turno! Vamos tomar as ruas e fazer a maior festa por todo o Brasil! Participe! Leve os amigos e familiares! Vamos todos juntos com 45! Confira no http://alckm.in/virada45 a programa\u00e7\u00e3o completa. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato no (11) 99351-1133 #Geraldo45 #GeralDoGeraldo #EquipeGA", "737": "Datena fala a verdade sobre Geraldo Alckmin. #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "738": "Ditadura nunca mais! #EleN\u00e3o #BoulosESonia50", "739": "\u00c9 amanh\u00e3! Nas ruas de todo o Brasil Ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o! Lindo o canto que unificada todas as vozes amanh\u00e3! #EleNao #EleNunca #EleJamais", "740": "Nesta elei\u00e7\u00e3o, escolha quem defende os direitos das trabalhadoras e trabalhadores, vote no que voc\u00ea acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "741": "\u00c9 50 no peito! T\u00e1 na hora de virar esse jogo! Na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 3, estaremos juntas e juntos para um encontro de luta e celebra\u00e7\u00e3o em torno do projeto pol\u00edtico que constru\u00edmos. O fechamento desta caminhada rumo ao 7 de Outubro ser\u00e1 nos Arcos da Lapa, local que tantas estivemos reunidos para afirmar: Mudar \u00e9 Poss\u00edvel! Nossas candidatas e candidatos a deputado federal e estadual estar\u00e3o junto a Boulos, S\u00f4nia, Chico, Marta, Ivanete e Tarc\u00edsio pra fazer Vote no que voc\u00ea acredita! Vote 50 !", "742": "Hoje \u00e0s 12h30 participo do P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan. Acompanhe ao vivo! #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "743": "A pol\u00edtica de drogas no Brasil \u00e9 uma insanidade. T\u00e1 matando jovens negros na periferia, t\u00e1 encarcerando a nossa juventude e o resultado \u00e9 que o tr\u00e1fico s\u00f3 cresceu e as pessoas n\u00e3o deixaram de usar por isso. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "744": "Bolsonaro cometeu crime de racismo, de apologia ao estupro, de apologia \u00e0 tortura, fomenta o \u00f3dio no pa\u00eds. Representa o que tem de mais velho na pol\u00edtica brasileira e tenta se apresentar como novidade. #EleN\u00e3o! #EleNunca #BoulosESonia50 #Psol", "745": "Bolsonaro \u00e9 retrocesso \u00e0 democracia! #EleN\u00e3o #BoulosESonia50", "746": "O nosso encontro com Minas Gerais foi lindo! Cheio de energia e diversidade, BH se encheu com a for\u00e7a de um povo que acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NINJA", "747": "N\u00f3s lutamos por uma reforma urbana no Brasil, para que as pessoas tenham direito \u00e0 cidade, com moradia, trabalho, transporte publico, lazer e todos os direitos garantidos na constitui\u00e7\u00e3o! #BoulosNoP\u00e2nico #BoulosESonia50 #PSOL", "748": "Nosso compromisso \u00e9 com a luta! Estamos juntas e juntos para derrotar o fascismo! Nossa campanha na Tv tem pouco tempo, mas foi o suficiente para dar visibilidade a luta das mulheres contra Bolsonaro! Saudamos e apoiamos esse movimento que estar\u00e1 forte e ocupando as ruas de todo o Brasil amanh\u00e3! #EleN\u00e3o #EleNunca", "749": "O MTST n\u00e3o vai ocupar sua casa, nem a casa de ningu\u00e9m. O movimento s\u00f3 ocupa im\u00f3veis abandonados e sem fun\u00e7\u00e3o social! #BoulosESonia50 #Psol", "750": "Ningu\u00e9m ocupa porque quer, quem faz isso \u00e9 porque n\u00e3o tem outra alternativa e todo m\u00eas tem que fazer a dura escolha entre pagar aluguel e botar comida na mesa. N\u00f3s vamos mudar isso, vamos fazer valer a lei e garantir moradia digna. #BoulosESonia50 #Psol", "751": "#AoVivo Guilherme Boulos em entrevista no P\u00e2nico no R\u00e1dio - Jovem Pan.", "752": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m concorda que este sistema t\u00e1 podre, vem com a gente! Vote Boulos 50 #BoulosESonia50 #Psol50", "753": "Ele n\u00e3o, democracia sim! #EleN\u00e3o #EleNunca #EleJamais #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol", "754": "Estamos na reta final antes das elei\u00e7\u00f5es e Guilherme Boulos ir\u00e1 participar do pen\u00faltimo debate entre presidenci\u00e1veis, na TV Record. Convide suas amigas, amigos, parentes, toda a fam\u00edlia para assistir esse encontro entre quem est\u00e1 concorrendo a presid\u00eancia do pa\u00eds.", "755": "As mulheres v\u00e3o salvar o Brasil do retrocesso #BoulosNoPanico #BoulosESonia50 #Psol50", "756": "#AoVivo acompanhe Sonia Guajajara no debate das vice presidenci\u00e1veis no El Pa\u00eds.", "757": "N\u00e3o d\u00ea o seu voto a quem n\u00e3o \u00e9 de confian\u00e7a. #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa #ElesN\u00e3o", "758": "Visita ao Instituto Butantan, em S\u00e3o Paulo. #TamoJunto #VoteMeirelles15 #ChamaOMeirelles15", "759": "\u00c9 preciso acabar com a depend\u00eancia do tr\u00e1fego rodovi\u00e1rio. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "760": "Faltam 9 dias para voc\u00ea decidir se o Brasil ter\u00e1 um sistema de seguran\u00e7a integrado entre as pol\u00edcias. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "761": "- Estamos na reta final para as elei\u00e7\u00f5es. Mais uma vez parte da m\u00eddia de sempre lan\u00e7a seus \u00faltimos ataques na v\u00e3 tentativa de me desconstruir. O sistema agoniza, vamos venc\u00ea-lo.", "762": "Jos\u00e9 Dirceu / ex-presidente do PT (condenado por corrup\u00e7\u00e3o e influenciador da campanha de Haddad, assim como Lulla) s\u00f3 que um est\u00e1 preso e o outro cumpre pena em liberdade.", "763": "- APRESENTAMOS PERANTE PROCURADOR GERAL DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO RJ NOT\u00cdCIA DE CRIME PRATICADO PELA Revista Veja (Editora Abril).", "764": "Muito bom o dia hoje no Rio Grande do Sul. De manh\u00e3, participamos de um almo\u00e7o com filiados e apoiadores, ao lado de Mateus Bandeira, candidato ao governo do Rio Grande do Sul. Em seguida, ao lado de Bernardinho, realizamos uma apresenta\u00e7\u00e3o no CTG Lalau Miranda, em Passo Fundo, para falar sobre as nossas propostas para um NOVO Brasil. Obrigado pela presen\u00e7a de todos. \u00c9 com a for\u00e7a de voc\u00eas que vamos chegar l\u00e1 no dia 07 de outubro. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "765": "\u00c9 isso a\u00ed, Cristiane. Para mudar o Brasil, a gente tem que se envolver na pol\u00edtica e renovar tudo! Muito obrigado pelo apoio. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "766": "O SBT destacou alguns pontos do nosso plano de governo. Voc\u00ea que ainda n\u00e3o decidiu o seu voto, confira por que a nossa candidatura \u00e9 a que melhor representa a mudan\u00e7a que a gente quer para o Brasil: \u25b6 Redu\u00e7\u00e3o de gastos p\u00fablicos. \u00c9 o \u00fanico partido que n\u00e3o usa dinheiro p\u00fablico para campanha . Prop\u00f5e acabar com o fundo partid\u00e1rio e eleitoral e tamb\u00e9m com a obrigatoriedade de voto. \u25b6 Reforma da Lei Penal para termos menos impunidade. \u25b6 Parcerias p\u00fablico-privadas uma sa\u00edda para melhorar a gest\u00e3o dos hospitais. \u25b6 Uso de tecnologia para aprimorar o sistema de sa\u00fade e os cadastros em programas sociais. \u25b6 Prioriza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica na distribui\u00e7\u00e3o de recursos. \u25b6 Cria\u00e7\u00e3o de bolsas de estudo em escolas particulares para alunos da rede p\u00fablica. \u25b6 Estado menos intervencionista, com menos impostos e menos burocracia que atrapalha a vida do brasileiro. \u25b6 Privatiza\u00e7\u00e3o de todas as estatais. \u25b6 Redu\u00e7\u00e3o das barreiras ao com\u00e9rcio e investimento internacional.", "767": "Seguimos na contagem regressiva e ainda tem muita gente que n\u00e3o conhece as nossas propostas por um NOVO Brasil. Fale delas para os seus amigos, familiares, colegas de trabalho. Dessa forma, a gente pode atingir 6% na pesquisa de hoje do Datafolha e participar do Debate da Globo. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "768": "Pessoal, com a for\u00e7a da Onda Laranja chegamos a um milh\u00e3o de assinaturas pela minha participa\u00e7\u00e3o nos debates! E \u00e9 com a mesma for\u00e7a que vamos eleger representantes que v\u00e3o mudar esse sistema que faz de tudo para impedir a renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "769": "Vote sem medo em quem tem capacidade e propostas para renovar o Brasil de verdade. Vote 30.", "770": "A Onda Laranja tamb\u00e9m invadiu Uberl\u00e2ndia! Obrigado a todos que estiveram junto com a gente por um NOVO Brasil. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "771": "Pessoal, infelizmente as pesquisas n\u00e3o apontaram o crescimento que vemos nas redes, nos eventos e nas ruas. Com isso, mesmo com 1 milh\u00e3o de assinaturas no nosso abaixo-assinado ficaremos de fora do debate da Globo. Mas n\u00e3o vamos nos abalar e nem parar de acreditar. Agora, mais do que nunca, temos que manter o foco. Esse domingo faremos uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o em todo Brasil e contamos mais uma vez com o empenho de cada um de voc\u00eas. Temos que ir para as ruas e divulgar o NOVO Brasil que queremos construir. Nosso debate \u00e9 no dia a dia, conversando, convencendo e conquistando os votos de quem n\u00e3o aguenta mais os velhos pol\u00edticos de sempre. E a pesquisa que vale \u00e9 a das urnas. Acesse https://novo.org.br/agenda-da-campanha/ e confira onde ser\u00e1 cada evento.", "772": "Muito obrigado a todos que j\u00e1 assinaram a nossa peti\u00e7\u00e3o. \u00c9 com a for\u00e7a dessa Onda Laranja que vamos construir um NOVO Brasil. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o assinou, \u00e9 s\u00f3 acessar esse link: http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato Vamos continuar fazendo barulho. Se atingirmos 6% na pesquisa Datafolha de hoje, estaremos no debate da Globo! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "773": "\"Prezado Jo\u00e3o Amo\u00eado, Escrevo para parabeniz\u00e1-lo pela digna vit\u00f3ria ! A vit\u00f3ria da coragem de dizer com sinceridade o que este Pa\u00eds tanto precisa ouvir. A vit\u00f3ria da intelig\u00eancia a penetrar numa sociedade prisioneira do pensamento enlatado do estatismo e da degenera\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 imprescind\u00edvel seguir em frente ! Uma semente est\u00e1 plantada. Seus 4 milh\u00f5es de adeptos h\u00e3o de se multiplicar, a Onda Laranja ainda ser\u00e1 uma tsunami. Se cada um dos eleitores do NOVO em 2018 se transformar num agente multiplicador e conquistar, a cada ano, mais um adepto da ideia liberal, ser\u00e3o 8 milh\u00f5es em 2019. E se, de novo, cada um deles conquistar mais um a cada ano, ser\u00e3o 16 milh\u00f5es em 2020 e 32 milh\u00f5es em 2021, e 64 milh\u00f5es em 2022. J\u00e1 passei dos 80 anos de vida, n\u00e3o sei se ainda estarei aqui para ver essa gl\u00f3ria, mas guardo comigo agora a gratid\u00e3o pelos momentos de \u00e2nimo e esperan\u00e7a que voc\u00ea e o Partido NOVO me proporcionaram neste ano. Esperei por quase 30 anos para reencontrar algu\u00e9m com a mensagem liberal, desde que votei em Afif Domingos em 1989... Quero tamb\u00e9m parabeniz\u00e1-lo pelo sentido de Institui\u00e7\u00e3o dado a esse Partido, e penso que \u00e9 por esse exemplo que ele vai prosperar. Foi assim que, al\u00e9m do meu, convenci v\u00e1rios votos \"no bloco 30\" em candidatos de \u00f3timo padr\u00e3o. N\u00e3o sei se esta mensagem chegar\u00e1 at\u00e9 voc\u00ea, certamente h\u00e1 filtros no percurso, mas, se chegar, pe\u00e7o-lhe apenas que retorne com um \"chegou !\". Desejo-lhe a sa\u00fade e o \u00e2nimo necess\u00e1rios para a longa jornada. Seu novo amigo e admirador, Fernando Ewerton Fernandez (filiado 39.745)\" S\u00e3o mensagens assim, como a de Seu Fernando, que me fazem ter certeza de estarmos trilhando o caminho certo, com princ\u00edpios e valores para construir um NOVO Brasil. Muito obrigado pelo apoio.", "774": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer um NOVO Brasil espalhe essa mensagem para todos os seus amigos! Com esse apoio, podemos atingir 6% na pesquisa do Datafolha que ser\u00e1 realizada hoje e participar do Debate da Globo. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar por todo pa\u00eds! Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "775": "NAN", "776": "O n\u00famero de pessoas que se filiam ao NOVO n\u00e3o para de crescer. Cidad\u00e3os de mais de 1.000 cidades do Brasil, que acreditam nas nossas ideias, princ\u00edpios e valores para fazer desse pa\u00eds um lugar mais seguro, simples e livre, onde todos possam chegar l\u00e1. Filie-se voc\u00ea tamb\u00e9m: https://novo.org.br/filie-se/", "777": "\u00c9 assim que a gente transforma indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o. O ministro Fux acabar de deferir em favor do NOVO e impedir a entrevista do Lula. N\u00e3o podemos aceitar que um ex-presidente condenado e preso por corrup\u00e7\u00e3o fa\u00e7a o que bem entender e conduza uma campanha de dentro do cadeia.", "778": "S\u00f3 em 2017, o governo brasileiro deixou de arrecadar R$ 9,7 bilh\u00f5es de impostos gra\u00e7as ao mercado ilegal de mercadorias. Falei \u00e0 Veja sobre algumas medidas que propomos para combater o contrabando e diminuir os incentivos a essa pr\u00e1tica criminosa. \u27a1 Nossos produtos precisam ser competitivos, por isso iremos simplificar e reduzir a carga tribut\u00e1ria \u27a1 Iremos aumentar o controle das fronteiras \u27a1 Valorizaremos o policial que arrisca sua vida diariamente \u27a1 Utilizaremos intelig\u00eancia e tecnologia para combater o crime organizado \u27a1 Combateremos a impunidade com o endurecimento da Lei de execu\u00e7\u00e3o penal No dia 07 de outubro, vote sem por um pa\u00eds mais seguro, simples e livre. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "779": "Pessoal, chegamos agora a 1 milh\u00e3o de assinaturas na nossa peti\u00e7\u00e3o! Muito obrigado a todos que participaram. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que as emissoras continuem fingindo que n\u00e3o existimos! Vamos continuar o nosso movimento e mostrar a for\u00e7a dessa Onda Laranja tamb\u00e9m nas urnas. \u00c9 com esse desejo de renova\u00e7\u00e3o que a gente vai mudar o pa\u00eds no dia 7 de outubro. Assine: http://bit.ly/2Mi2O8F Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "780": "No NOVO, discurso e pr\u00e1ticas andam juntos. Por isso, transformamos a nossa indigna\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o e recorremos ao STF contra entrevista de Lula. \u00c9 uma falta de respeito com os brasileiros que um ex-presidente condenado e preso por corrup\u00e7\u00e3o possa fazer campanha de dentro do pres\u00eddio.", "781": "Falta pouco para a gente chegar a um milh\u00e3o de assinaturas para que o eu participe dos debates. Assine \u27a1 http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato e compartilhe com os seus amigos. Vamos mostrar a for\u00e7a da Onda Laranja.", "782": "No dia 7 de Outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado. Obrigado a todos os volunt\u00e1rios de Goi\u00e2nia pelo v\u00eddeo.", "783": "Para fazer as mudan\u00e7as que a gente quer, primeiro \u00e9 preciso arrumar a casa. N\u00e3o faz sentido a quantidade enorme de congressistas que vivem \u00e0s custas do dinheiro p\u00fablico. Hoje o congresso custa 29 milh\u00f5es de reais por dia aos cofres p\u00fablicos. \u00c9 muito dinheiro sendo torrado com privil\u00e9gios e mordomias para muita gente que sequer nos representa de fato. Dia 7 de outubro, vote pela redu\u00e7\u00e3o do congresso e pelo corte de privil\u00e9gio. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "784": "Essa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas contra o PT, mas contra o sistema pela renova\u00e7\u00e3o.", "785": "Ajuste fiscal para quem? S\u00f3 corta no holerite do trabalhador. Chega! Nosso compromisso \u00e9 dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo, distribuir renda, fortalecer o Estado para expandir o mercado interno e assim enfrentar a crise. #JangoFilhoPresidente", "786": "\u201cJo\u00e3o Goulart Filho \u00e9 um homem da maior dignidade, compet\u00eancia e honestidade. Faz parte da hist\u00f3ria desse pa\u00eds. Em 1964 eu tinha 15 anos, era um estudante, e mesmo assim fui perseguido pelo arb\u00edtrio da \u00e9poca. Mas guardo daqueles momentos uma recorda\u00e7\u00e3o muito terna que era da fam\u00edlia Goulart. Hoje \u00e9 com muito prazer que estou participando da campanha do Jo\u00e3o Goulart Filho e dizendo que vou votar nele!\u201d O maestro e dramaturgo Marcus Vin\u00edcius de Andrade \u00e9 Jo\u00e3o Goulart Filho nas Elei\u00e7\u00f5es 2018. #EuApoioJangoFilho", "787": "Estamos a poucos dias das elei\u00e7\u00f5es e os candidatos mais bem colocados nas pesquisas apresentam s\u00e9rias limita\u00e7\u00f5es. Bolsonaro? \u00c9 a volta da ditadura. E sobre a ditadura, ficamos com as palavras de Ulysses Guimar\u00e3es: \u201cTemos \u00f3dio \u00e0 ditadura. \u00d3dio e nojo!\u201d Haddad? \u00c9 a manuten\u00e7\u00e3o da engana\u00e7\u00e3o, da corrup\u00e7\u00e3o tolerada. Da crise que condenou milh\u00f5es ao desemprego. Ciro e Marina? N\u00e3o conseguem sequer se comprometer com o aumento real do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Alckimin? Mais parece um fantasma de si pr\u00f3prio. Nenhum deles tem um programa capaz de tirar o Brasil da crise. Para o pa\u00eds voltar a crescer \u00e9 preciso distribuir a renda, come\u00e7ando pelo aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ningu\u00e9m quer saber de investir e produzir se n\u00e3o tiver para quem vender. Al\u00e9m disso, se cuidarmos bem do que o governo desperdi\u00e7a com juros astron\u00f4micos, desonera\u00e7\u00f5es e mordomias para bilion\u00e1rios n\u00e3o faltar\u00e3o recursos para o investimento p\u00fablico. No dia 7 de outubro, me deem um voto de confian\u00e7a! Agora \u00e9 hora de indicar o melhor para o Brasil. Escolher o menos ruim, se for o caso, \u00e9 miss\u00e3o para o 2\u00ba turno! #JangoFilhoPresidente #QuemGostaDoBrasilVota54", "788": "Amanh\u00e3 teremos uma agenda com encontros importantes em Bras\u00edlia. Aguardo os amigos da capital federal. Avante, P\u00e1tria Livre!", "789": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo em dobro, distribui\u00e7\u00e3o de renda, fortalecimento do Estado e expans\u00e3o do mercado interno. \u00c9 assim que vamos superar a crise. Compartilhe essa ideia! #JangoFilhoPresidente #QuemGostadoBrasilVota54", "790": "NAN", "791": "Numa democracia, quem participa do processo eleitoral aceita os seus resultados. Declara\u00e7\u00f5es como a de Bolsonaro ao Datena s\u00e3o t\u00edpicas de quem est\u00e1 sentindo o cheiro da derrota", "792": "#MarinaSilva18 | Manaus - AM | Visita a Associa\u00e7\u00e3o das Donas de Casa do Amazonas - ADCEA #ElaSim #Vote18", "793": "Assista e compartilhe o depoimento emocionante de Moara e Shalon, filhas da Marina Silva #ElaSim #VoteMarina18", "794": "#MarinaSilva18 | Coletiva Manaus - AM #ElaSim", "795": "Hoje recebemos o apoio de Arthur Virg\u00edlio Neto, prefeito de Manaus. \"Eu vou votar na melhor candidata, uma pessoa digna, limpa e que tem uma boa orienta\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Tem tempo pra ganhar e n\u00f3s vamos ganhar\" #ElaSim #VoteMarina18", "796": "NAN", "797": " o jornal nacional ao que nem contra bolsonaro o pps bolsonaro contra qualquer coisa filho contra haddad e contra lava-jato todos brigam contra todos e ningu\u00e9m brilha por aquilo que \u00e9 essencial pra voc\u00ea emprego renda e dignidade nem 2014 terminamos a elei\u00e7\u00e3o um pa\u00eds dividido quatro anos depois o nosso pa\u00eds est\u00e1 dividido mais uma ve", "798": "z botavam funcionado pode parecer a solu\u00e7\u00e3o para tudo mas esse voto de protesto na verdade n\u00e3o resolve os nossos problemas quer ver te dou cinco segundos para voc\u00ea me dizer a proposta do bolsonaro para criar empregos provavelmente voc\u00ea n\u00e3o se lembra e sabe porqu\u00ea porque falta ele preparo do outro lado o haddad um candidato rec\u00e9m cr", "799": "iado pra ficar no lugar do lula e fica o que estamos vendo hoje s\u00e3o milh\u00f5es de brasileiros escolheram um candidato simplesmente porque o outro n\u00e3o seja eleito vi posso afirmar que o resultado disso \u00e9 uma nova crise n\u00e3o sou profeta do apocalipse sou apenas um brasileiro filho de escola p\u00fablica que trabalhou 33 anos e empresas chegou", "800": " a presidente de um grande grupo nos estados unidos foi presidente do banco central ministro da fazenda e que nunca teve uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o na vida eu comecei a campanha falando que queria ganhar o seu respeito espero ter conseguido isso agora quer ganhar o seu voto pra gente mudar o brasil vote 15 pote meireles presidente", "801": " abed um \u00e9 de 2 partes e os residentes para n\u00e3o se arrepender depois nem parece verdade mas \u00e9 voc\u00ea pode ter consultas com especialistas e fazer exames como ultrassonografia sem pagar nada sem esperar e com hora marcada \u00e9 assim que funciona as policl\u00ednicas do cear\u00e1 criadas por n\u00f3s meu plano \u00e9 fazer 617 em todo o pa\u00eds veja no meu site como funciona se o cear\u00e1 fez o brasil pode fazer muito mais nem a nem b nem a nem p efe", "802": " o terceiro s\u00f3 se a tv n\u00e3o aprender fpb na internet no celular o computador todo esperando l\u00e1 agora ao vivo aqui tem pouco tempo agora vou devolv\u00ea la ao vivo no facebook come\u00e7a agora um programa", "803": " geraldo alckmin presidente ana am\u00e9lia disse muitas pessoas que eu conhe\u00e7o tem recebido not\u00edcias falsas pelas redes sociais pelo whatsapp uma dessas mentiras deslavadas diz que eu e geraldo alckmin estar\u00edamos dispostos a dar apoio ao pt isso \u00e9 um absurdo logo eu que fui uma das maiores defensores do impeachment que lutei contra o pt e \u00e9 querer o partido da dilma de volta o mais grave \u00e9 que esses boatos mexem muito com as pessoas repito eu e geraldo \u00f3culo somos contra o pt n\u00e3o queremos de volta o partido do pt o lam dos esc\u00e2ndalos dos desvios do dinheiro p\u00fablico continua lutando por um brasil limpo eu e geraldo somos mais que ficha limpa que temos vida limpa 30 milh\u00f5es de fam\u00edlias brasileiras s\u00e3o chefiadas por mulheres que cuidam de seus filhos muitas vezes sozinhas para o v\u00edcio de bolson", "804": "aro fam\u00edlia s\u00f3 com m\u00e3e e av\u00f3s s\u00e3o f\u00e1bricas de elementos desajustados eu n\u00e3o escolhi onde nascer n\u00e3o escolhi meu nome n\u00e3o escolhi seria rica o cobre se seria negra branca ou \u00edndia pra muita coisa na vida \u00e9 um tive escolha para votar para presidente eu tenho porque se tem uma coisa que o presidente jamais deveria poder escolher para quem vai governar \u00e9 escolher ricos e n\u00e3o pobres escolher homens e n\u00e3o mulheres eu n\u00e3o posso escolher algu\u00e9m que d\u00edvida assim o pa\u00eds um presidente precisa governar para todos diante dessa briga toda eu j\u00e1 fiz a minha escolha e ele n\u00e3o geraldo alckmin sim escolhas fazem parte da vida e uma escolha que a gente faz hoje pode ter efeito a nossa vida por muito tempo se voc\u00ea \u00e9 a mulher como eu tem ainda mais motivos para dar muita aten\u00e7\u00e3o a escolha que vai fazer \u00e9 pre", "805": "ciso ter cuidado para n\u00e3o escolher quem trata as mulheres assim dotes do idoso e vagabunda analfabeta e n\u00e3o tava vindo pra voc\u00ea carrega na mesa quem tem apoiadores que atacam e querem tirar do ar das redes sociais o perfil mulheres unidas contra bolsonaro ter cuidado para n\u00e3o escolher algu\u00e9m que expressa preconceitos eu n\u00e3o gostaria teve o meu o casal homossexual morando ali com meu filho pequeno em casa eu gosto de voc\u00ea s\u00f3 ningu\u00e9m gosta de suporta ter cuidado para n\u00e3o escolher um candidato que teve apoio de grupos neonazistas \u00e9 hora de escolher muito bem porque depois n\u00e3o tem volta o brasil est\u00e1 diante de uma escolha hist\u00f3rica e o seu voto decide para onde vamos o seu voto pode evitar o caminho do caos voc\u00ea pode evitar que os pobres pague mais imposto do que os ricos pode evitar que o p", "806": "a\u00eds mergulhe na escurid\u00e3o - direitos para as mulheres com discrimina\u00e7\u00e3o pela cor pelo sexo e pela religi\u00e3o est\u00e1 tamb\u00e9m em suas m\u00e3os evitar que a corrup\u00e7\u00e3o ea roubalheira volte a comandar o pa\u00eds evitar a volta do petr\u00f3leo v\u00e3o evitar o fim da lava jato \u00e9 voc\u00ea que pode evitar que o preso condenado de corrup\u00e7\u00e3o seja solto evitar que o pt volte a quebrar o pa\u00eds seu voto pode evitar um novo desastre para o brasil para n\u00f3s brasileiros para nossos filhos e netos eu j\u00e1 fiz uma escolha sou contra os radicais de direita e de esquerda eles n\u00e3o t\u00eam experi\u00eancia e n\u00e3o oferecem solu\u00e7\u00f5es que podem fazer com que o nosso brasil fique sem escolha o brasil tem uma escolha segura geraldo alckmin m\u00e9dico governador de s\u00e3o paulo por quatro vezes fez o estado crescer e se desenvolver homem de vida limpa construiu", "807": " hospitais rodovias escolas de ensino t\u00e9cnico restaurante popular com comida mundial baixou o \u00edndice de criminalidade respeitou o dinheiro p\u00fablico o brasil tem muitos problemas para resolver geraldo alckmin \u00e9 solu\u00e7\u00e3o em todo o brasil cresce o apoio e milhares de pessoas v\u00e3o para as ruas para ouvir geral william am\u00e9lia esse encontro [M\u00fasica] n\u00fameros voc\u00eas \u00e9 que v\u00e3o decidir venceu o ibope datafolha confirmam geraldo alckmin derrota o pt no segundo turno bolsonaro perde para a da ti com a proposta de pobre pagar mais imposto do que o ipo a rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 bolsonaro continua aumenta a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o acaba no primeiro turno nem ele vence o pt do segundo se voc\u00ea realmente n\u00e3o quer que o pt volte agora seu voto e geraldo na hora de acordar para derrotar o pt n\u00e3o \u00e9 com o funcion\u00e1rio \u00e9 com geraldo 45", "808": " dezesseis \u00e9 rebeli\u00e3o a d\u00edvida p\u00fablica \u00e9 o maior roubo do brasil 16 come\u00e7a agora", "809": " o programa haddad presidente o m\u00eas de rua \u00e9 do povo brasileiro [Aplausos] antes dos nossos governos brasil estava mergulhado num vergonhoso mapa da fome e todos os anos milhares de crian\u00e7as morriam desnutridas o pa\u00eds desde o final do meu mandato todos os brasileiros tiverem a possibilidade de tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 almo\u00e7ar e jantar terei cumprido a miss\u00e3o de acabar com a fome no pa\u00eds \u00e9 imensa mas n\u00e3o recuamos por todo o brasil come\u00e7amos programas soci", "810": "ais que resgataram 36 milh\u00f5es de brasileiros da mis\u00e9ria a terra era at\u00e9 aqui os fechar a via o pai n\u00e3o dava jeito aqui nove vinhos o lado de uma balan\u00e7a campe\u00e3o do iter se achava de comer aquilo que aparece n\u00e3o tinha depois que veio presidente lula favoreceu muito e tem a bolsa fam\u00edlia tomando tudo bonito id\u00e9ia crian\u00e7a com o bolsa-fam\u00edlia mapeamos a desigualdade no brasil e descobrimos que ela tinha uma fazenda mais perversa as crian\u00e7as n\u00e3o tinha op", "811": "ortunidade sobreviv\u00eancia nem de crescimento ent\u00e3o colocamos o poder de decis\u00e3o na m\u00e3o das mulheres e abrimos um caminho de oportunidades para elas e os seus filhos lula mostrou como o face eu vou resgatar e ampliar esses programas v\u00e3o recuperar o bolsa fam\u00edlia e para afastar de vez o fantasma da fome circular o dinheiro na m\u00e3o do povo e fazer a economia girar vou resgatar o farm\u00e1cia popular rem\u00e9dio barato e at\u00e9 de gra\u00e7a vou retomar o programa minha ", "812": "casa minha vida gerar milh\u00f5es de empregos na constru\u00e7\u00e3o civil e reconstruir o sonho da casa pr\u00f3pria por todo o brasil n\u00f3s j\u00e1 provamos que \u00e9 poss\u00edvel construir um pa\u00eds a todos n\u00f3s temos a experi\u00eancia dos 12 melhores anos da nossa hist\u00f3ria o brasil j\u00e1 foi feliz uma vez e n\u00f3s sabemos fazer esse pa\u00eds ser feliz de novo vem com a gente vote 13 ibope confirma haddad \u00e9 o \u00fanico candidato que continua crescendo e j\u00e1 ultrapassou o advers\u00e1rio no segundo turno", "813": " u\u00e9 n\u00e3o se arrependa vote no melhor pra voc\u00ea vote sem medo vote uma mulher de 30 al\u00e9m de haddad", "814": " dizem que voc\u00ea vem parece a campanha como o porta-voz da trag\u00e9dia o representante do caos ea milh\u00f5es de brasileiros sofrendo em raz\u00e3o de um sistema corrupto incompetente que foi conduzido pelo pt nos \u00faltimos anos porque o minist\u00e9rio p\u00fablico denunciou agora 2 bilh\u00f5es e 500 milh\u00f5es de reais e desvio do bolsa fam\u00edlia roubando os pobres deste pa\u00eds se especializou em distribuir a pobreza para todos ea riqueza para alguns dos seus l\u00edderes este \u00e9 o legado que o pt nos oferece", "815": " [Aplausos]", "816": " o presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota", "817": " nele do jeito que est\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais para uma vida melhor s\u00f3 um lindo pa\u00eds andr\u00e9 lara resende um dos criadores do plano real eduardo jorge um dos idealizadores do sus e da lei dos gen\u00e9ricos ricardo paes de barros um dos criadores do bolsa fam\u00edlia est\u00e3o todos com marinho marina silva 18 presidente", "818": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "819": " democracia crist\u00e3 primeiro ato de governo caso a bota financiamento 100% entradas eram sinais fortes sinais", "820": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "821": "#FACEDADILMA", "822": "No nosso caso, vale o ditado popular: n\u00e3o leu e n\u00e3o gostou. Leiam nossas diretrizes para o Brasil: http://goo.gl/8LS0Ql:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "823": "Esperamos que este grande conjunto de trabalhadores de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das condi\u00e7\u00f5es dignas de sal\u00e1rios, trabalho e boa forma\u00e7\u00e3o, sejam um fator decisivo de coes\u00e3o e solidariedade nacional. E dever\u00e3o ter o devido respeito e reconhecimento por isto. S\u00e3o uma esperan\u00e7a de difus\u00e3o de valores e exemplo pela sua postura, capazes de inspirar as novas gera\u00e7\u00f5es que ter\u00e3o contato com eles. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/kAPQui:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf", "824": "A interrup\u00e7\u00e3o da gravidez \u00e9 falta ou falha no planejamento familiar. N\u00f3s n\u00e3o estimulamos a pr\u00e1tica do aborto, por\u00e9m n\u00f3s n\u00e3o podemos ignorar esta realidade de sofrimento de muitas mulheres que, por algum motivo muito forte, recorrem a ele a cada ano. N\u00e3o concordamos em criminaliz\u00e1-las. Infelizmente o primeiro hospital do Brasil, que em 1989 teve um servi\u00e7o espec\u00edfico voltado para o atendimento dos casos de abortos considerados legais no pa\u00eds, est\u00e1 atualmente com o trabalho de atendimento suspenso, aparentemente por falta de pessoal. Trata-se do hospital municipal de Jabaquara, de S\u00e3o Paulo, e o servi\u00e7o foi inaugurado na prefeitura de Luisa Erundina, na minha gest\u00e3o \u00e0 frente da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. ", "825": "Mais de mil pessoas estiveram hoje pela manh\u00e3, dia 9 de julho, no vel\u00f3rio de Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, que faleceu ontem, em S\u00e3o Paulo, em consequ\u00eancia de um c\u00e2ncer \u00f3sseo. Al\u00e9m de Marietta Ribeiro de Azevedo, esposa de Pl\u00ednio, e seus seis filhos, a Igreja dos Dominicanos recebeu a presen\u00e7a de militantes do PSOL, de movimentos sociais, de partidos pol\u00edticos, intelectuais, amigos e demais familiares. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-movimentos-sociais-politicos-amigos-e-familiares-rendem-homenagens-a-plinio-de-arruda-sampaio/ #Equipe50", "826": "\"Tudo come\u00e7ou em 8 de julho de 1994. O evento era o lan\u00e7amento da minha candidatura a deputada estadual. Eu tinha 23 anos e era a minha primeira campanha como candidata, depois de v\u00e1rias como militante. Eu e o S\u00e9rgio t\u00ednhamos nos conhecido h\u00e1 alguns meses, nos corredores da escola de ingl\u00eas Cultura Inglesa, onde eu era professora e ele era aluno, n\u00e3o meu, de um outro professor que acabou sendo o padrinho da nossa primeira sa\u00edda para jantar...\"", "827": "#CoragemPraMudar | O jornal O Globo perguntou a Eduardo Campos: \u201cPor que voc\u00ea quer ser Presidente da Rep\u00fablica?\u201dAssista ao v\u00eddeo com a resposta e conhe\u00e7a as motiva\u00e7\u00f5es de Eduardo Campos. http://mudan.do/1r8M03Q:=:http://oglobo.globo.com/videos/t/todos-os-videos/v/eduardo-campos-candidatura-a-presidencia/3477323/", "828": "Pastor Everaldo \u00e9 a verdadeira mudan\u00e7a que o Brasil precisa. Ele sempre acreditou na pol\u00edtica feita por cidad\u00e3os de f\u00e9, e deseja um Brasil justo, com ordem e paz. Seguir o caminho do bem e da mudan\u00e7a, \u00e9 a chave para melhorar o presente e construir um futuro ainda melhor. #F\u00e9NoBrasil", "829": "O Pr. Cl\u00e1udio Duarte tamb\u00e9m apoia a escolha de um novo caminho para um Brasil melhor. #F\u00e9NoBrasil", "830": "AN\u00c1LISE POL\u00cdTICA DA SEMANA http://wp.me/p18tzC-dC", "831": "TODA SOLIDARIEDADE AO POVO PALESTINO! FIM IMEDIATO DAS AGRESS\u00d5ES MILITARES ISRAELENSES! \u00c9 preciso que as organiza\u00e7\u00f5es da classe trabalhadora e as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas de todo o mundo repudiem mais este ato de viol\u00eancia do Estado de Israel e apoiem o povo palestino. Reproduzo abaixo, informa\u00e7\u00f5es divulgadas hoje em reportagem do site Opera Mundi: \"Primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o \"Margem Protetora\" de Israel mata mais de 20 palestinos em Gaza Em resposta, grupos palestinos dispararam dezenas de foguetes contra cidades israelenses -- um foi interceptado no c\u00e9u de Tel Aviv Enquanto a aten\u00e7\u00e3o internacional se voltava para o primeiro jogo da semi-final da Copa do Mundo, Israel lan\u00e7ou uma s\u00e9rie de bombardeios contra a Faixa de Gaza, no primeiro dia da opera\u00e7\u00e3o \"Margem Protetora\". Pelo menos 27 pessoas foram mortas e 100 ficaram feridas -- dentre elas mulheres e crian\u00e7as. Em resposta, grupos palestinos dispararam dezenas de foguetes contra cidades israelenses -- um foi interceptado no c\u00e9u de Tel Aviv. A pol\u00edcia de Jerusal\u00e9m disse que um m\u00edssil atingiu um campo nos arredores da cidade, enquanto outros n\u00e3o chegaram a atingir seus alvos. A viol\u00eancia na regi\u00e3o se intensificou desde a morte de tr\u00eas jovens israelenses na Cisjord\u00e2nia no m\u00eas passado, seguida do assassinato de um adolescente palestino, incendiado com gasolina enquanto ainda estava vivo. O governo israelense culpa o Hamas pela morte dos jovens, fato que foi negado pelo grupo. O crime aconteceu poucas semanas ap\u00f3s o Hamas e o Fatah definirem um acordo hist\u00f3rico de reconcilia\u00e7\u00e3o -- criticado por Israel. Poucas horas depois do in\u00edcio da terceira opera\u00e7\u00e3o contra o Hamas desde que o grupo assumiu o controle de Gaza, em 2007, o primeiro-ministro israelense, Benjamin Netanyahu, confirmou a escalada, ao afirmar que prev\u00ea uma campanha b\u00e9lica \"conscienciosa, longa, cont\u00ednua e dura\". O chefe do governo se reuniu em Tel Aviv com os principais respons\u00e1veis de Seguran\u00e7a para avaliar as diferentes op\u00e7\u00f5es e destacou a possibilidade de uma opera\u00e7\u00e3o terrestre de grande escala. Al\u00e9m disso, o governo j\u00e1 havia autorizado a mobiliza\u00e7\u00e3o de 40 mil reservistas para a fronteira com Gaza, territ\u00f3rio palestino cercado por Israel e alvo frequente de investidas militares. A pior delas, no final de 2008 e in\u00edcio de 2009, deixou mais de 1,4 mil palestinos mortos. Treze israelenses, sendo 10 soldados, perderam a vida.\"", "832": "MAIS UMA EXPRESS\u00c3O DA BARB\u00c1RIE CAPITALISTA. VEJAM ESTA REPORTAGEM PUBLICADA NO PORTAL UOL Na Bol\u00edvia, crian\u00e7as lutam pelo seu \"direito\" de trabalhar. E tem apoio do presidente Evo Morales. Sem coment\u00e1rios.... <http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2014/07/08/criancas-formam-sindicato-na-bolivia-e-mudam-lei-para-permitir-trabalho-aos-10-anos.htm>", "833": "O dia j\u00e1 come\u00e7ou na estrada para milhares de brasileiros. E para os que passam por Minas, o trajeto ficou mais seguro e r\u00e1pido. No governo de A\u00e9cio Neves, mais de 2 milh\u00f5es de mineiros foram beneficiados com o Proacesso, o maior programa de pavimenta\u00e7\u00e3o de estradas da hist\u00f3ria do estado. Mais de 5 mil km de rodovias foram asfaltados, possibilitando o acesso a 220 munic\u00edpios. O produtor rural Jos\u00e9 Maria Guimar\u00e3es, da cidade de Carrancas, sentiu bem essa transforma\u00e7\u00e3o. Veja essa hist\u00f3ria e compartilhe! #MudaBrasil", "834": "BEM-VINDO \u00c0 VERDADE E \u00c0 COER\u00caNCIA A\u00e9cio Neves respondeu a diversas perguntas elaboradas pelo G1, usando apenas 140 caracteres (ou um tweet). Ele falou sobre o controle da infla\u00e7\u00e3o, gastos p\u00fablicos, a rela\u00e7\u00e3o com o Congresso, a nomea\u00e7\u00e3o de ministros do STF, pol\u00edtica externa e muitos outros temas. N\u00e3o fugiu de nenhuma resposta. Suas principais concorrentes n\u00e3o aceitaram responder \u00e0s mesmas quest\u00f5es. Uma provavelmente n\u00e3o tem o que mostrar e a outra pode ter ficado com receio de mudar de ideia entre uma resposta e outra. #MudaBrasil Veja as respostas de A\u00e9cio: http://glo.bo/1vYR2V7:=:http://g1.globo.com/politica/politico/aecio-neves.html E a falta de respostas das outras candidatas: http://glo.bo/1kacxNa:=:http://g1.globo.com/politica/politico/dilma.html e http://glo.bo/1tzRdFI:=:http://g1.globo.com/politica/politico/marina-silva.html ", "835": "BEM-VINDO AO PARAN\u00c1 Em Cascavel, ao lado do governador Beto Richa, que disputa a reelei\u00e7\u00e3o, e do senador Alvaro Dias, A\u00e9cio Neves garantiu que, em seu governo, estados e munic\u00edpios ter\u00e3o maior poder, verbas e autonomia. #MudaBrasil Leia Mais: http://bit.ly/1o8O2hb:=:http://aecioneves.com.br/noticia-aecio-anuncia-mais-recursos-e-maior-autonomia-a-estados-e-municipios.html?utm_medium=noticias_destaque_1", "836": "Recebi, com alegria, a not\u00edcia de que Minas Gerais se destacou, mais uma vez, nos resultados do Ideb. O estado teve o melhor desempenho nos anos iniciais e finais do Ensino Fundamental (1\u00ba ao 9\u00ba ano). Em S\u00e3o Paulo, Paran\u00e1 e Goi\u00e1s tamb\u00e9m tivemos grandes avan\u00e7os em busca de uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade. Essa \u00e9 uma prova do compromisso que o PSDB tem com a educa\u00e7\u00e3o. Por outro lado, lamento que o pa\u00eds n\u00e3o tenha alcan\u00e7ado as metas propostas pelo MEC. Frente a todos os dados, temos que garantir uma urg\u00eancia: o Ensino M\u00e9dio no Brasil precisa mudar imediatamente, pois n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o resultado tenha piorado em mais de 20 estados. Nossa prioridade absoluta ser\u00e1 sempre a Educa\u00e7\u00e3o. - A\u00e9cio Neves", "837": "Ao lado de Ana Am\u00e9lia Lemos, A\u00e9cio Neves visitou, hoje, as cidades de S\u00e3o Leopoldo e Esteio, no Rio Grande do Sul. #MudaBrasil Leia mais: http://bit.ly/1AgDbat:=:http://campanha2014.aecioneves.com.br/noticia-aecio-afirma-que-agronegocio-e-o-setor-mais-produtivo-do-pais.html?utm_medium=noticias_b4?utm_medium=noticias_b4", "838": "Jos\u00e9 Serra, Arthur Virg\u00edlio, Antonio Anastasia, Fernando Henrique Cardoso, Alvaro Dias, Antonio Carlos Magalh\u00e3es Neto, Beto Richa, Marconi Perillo contam quem \u00e9 A\u00e9cio Neves. Se voc\u00ea gostou, compartilhe! #MudaBrasil", "839": "Voc\u00ea conhece a trajet\u00f3ria de A\u00e9cio Neves? Compartilhe! #MudaBrasil", "840": "Sabe o que \u00e9 novo de verdade? V\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es de brasileiros tendo oportunidade por meio da educa\u00e7\u00e3o e da qualifica\u00e7\u00e3o! Veja a hist\u00f3ria da C\u00e1rita, que fez o Pronatec, est\u00e1 trabalhando e j\u00e1 partiu para o curso de engenharia. \"O Pronatec foi um divisor de \u00e1guas na nossa vida. N\u00f3s somos a imagem de um novo Brasil, a gente tem uma casa, um carro, um emprego. E \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o\", disse.", "841": "DIlma e Lula participaram de com\u00edcio em Bras\u00edlia Teimosa, no Recife. \u201cPodem dizer o que quiserem de n\u00f3s, mas n\u00f3s n\u00e3o mudamos de lado. N\u00f3s mudamos este Pa\u00eds!\u201d, afirmou Dilma. Veja mais: http://goo.gl/096Ulf:=:http://dilma.com.br/noticia/dilma-e-lula-em-recife-nos-nao-mudamos-de-lado-nos-mudamos-o-brasil-324", "842": "Confira quais s\u00e3o as cinco prioridades de Dilma para uma pol\u00edtica educacional cada vez mais integrada e de qualidade, da creche \u00e0 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. #MaisMudan\u00e7asMaisFuturo", "843": "#DILMANAESTRADA Veja o que a filha de Chico Mendes, \u00c2ngela Mendes, tem a dizer sobre a Dilma e sobre os governos do Partido dos Trabalhadores. #MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO", "844": "NAN", "845": "Veja a entrevista que eu dei ao Jornal da Globo onde falo sobre o Sa\u00fade da Fam\u00edlia, programa nacional que ajudei a implantar em S\u00e3o Paulo. \u00c9 preciso valorizar a rela\u00e7\u00e3o entre os profissionais dessa \u00e1rea e a popula\u00e7\u00e3o. http://glo.bo/1BgCOPG:=:http://g1.globo.com/jornal-da-globo/noticia/2014/09/eduardo-jorge-e-entrevistado-no-jornal-da-globo.html", "846": "\u00c9 inconceb\u00edvel que a gente viva nos dias de hoje discriminando o ser humano por causa de cor da pele ou orienta\u00e7\u00e3o sexual. Se um homem quer se casar com outro e uma mulher com outra mulher, isso n\u00e3o devia incomodar as outras pessoas. No meu programa de governo propomos a aprova\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o que criminalize homofobia e eu garanto que n\u00e3o mudo de ideia sobre isso. Respeito as manifesta\u00e7\u00f5es religiosas do pa\u00eds, mas n\u00e3o podemos alterar nosso programa cada vez que algu\u00e9m bater na mesa pressionando. http://glo.bo/Wog4hl:=:http://g1.globo.com/al/alagoas/eleicoes/2014/noticia/2014/09/nao-mudo-de-ideia-afirma-eduardo-jorge-sobre-criminalizar-homofobia.html", "847": "NAN", "848": "www.eymaelpresidente27.com.br", "849": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "850": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "851": "Foi a primeira passagem de Luciana Genro \u00e0 Universidade de Bras\u00edlia, nessas elei\u00e7\u00f5es. Centenas de jovens lotaram a Pra\u00e7a Chico Mendes, espa\u00e7o que al\u00e9m de homenagear importante ativista nos direitos humanos dos trabalhadores seringalistas da Amaz\u00f4nia faz refer\u00eancia a uma das primeiras lutas do movimento social que adentrou o espa\u00e7o da UnB na redemocratiza\u00e7\u00e3o em 1985. Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira ser\u00e1 lan\u00e7ado o \u201cComit\u00ea Universit\u00e1rio da Campanha de Luciana Genro Presidenta\u201d com objetivo de reunir todos aqueles que querem apoiar a sua candidatura e discutir mais ideias transformadoras para o Brasil nessas elei\u00e7\u00f5es.", "852": "Bom dia, Brasil! Luciana passa esta sexta-feira em Goi\u00e2nia. Ao meio dia, concede entrevista ao vivo ao Jornal Metr\u00f3pole. \u00c0s 13:00, participa do debate \"Mulheres, negros, LGBTs e juventudes com Luciana Genro por mais direitos\" promovido pelo CAXIM, centro acad\u00eamico de direito da UFG. \u00c0s 14:30, grava participa\u00e7\u00e3o no programa de TV Paulo Beringhs. \u00c0s 16:00, visita a sede da CPT (Comiss\u00e3o Pastoral da Terra) e o F\u00f3rum Estadual de Reforma Agr\u00e1ria e Justi\u00e7a no Campo. Acompanhe a agenda semanal em http://lucianagenro.com.br/agenda/ #Agenda #Equipe50", "853": "#LucianaNoSBT (Considera\u00e7\u00f5es finais): \"As lutas do nosso povo, principalmente da juventude, tem mostrado que todos querem mais direitos. N\u00e3o se aceita mais casos como o do Amarildo e da Cl\u00e1udia, n\u00e3o se aceita mais a criminaliza\u00e7\u00e3o da nossa juventude, n\u00e3o se aceita mais meios direitos para a comunidade LGBT. Pe\u00e7o seu voto e pe\u00e7o que voc\u00ea d\u00ea uma oportunidade para uma esquerda coerente. O PSOL tem os melhores deputados federais no Congresso Nacional, que tem compromisso com as causas mais importantes do nosso povo, da nossa juventude. Jogar o voto fora \u00e9 votar num candidato que pode ganhar e que vai te decepcionar. Direitos humanos n\u00e3o se negocia. Direitos sociais n\u00e3o se entrega. \u00c9 preciso ter lado. O lado do PSOL \u00e9 o lado do povo. N\u00f3s estamos juntos com a juventude, os trabalhadores, os aposentados, os servidores p\u00fablicos em defesa de mais direitos e pedimos o seu voto no 50.\" #Equipe50", "854": "\u00c9 poss\u00edvel (Campanha PSOL 2014 / Produ\u00e7\u00e3o Molotov Filmes) #Equipe50", "855": "Confira a entrevista de Luciana Genro ao Correio da Cidadania: \"N\u00e3o h\u00e1 mudan\u00e7a sem enfrentar e contrariar interesses\"! #Equipe50", "856": "\u201cQueremos uma reforma agr\u00e1ria que seja efetivamente realizada limitando o tamanho da propriedade da terra e valorizando a pequena e a m\u00e9dia agricultura, que s\u00e3o as que realmente produzem alimentos para as cidades\u201d, disse a candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, nesta sexta-feira (5) ao visitar a sede nacional da CPT (Comiss\u00e3o Pastoral da Terra), em Goi\u00e2nia, onde participou do F\u00f3rum Estadual de Reforma Agr\u00e1ria e Justi\u00e7a no Campo. No encontro, a candidata se comprometeu com as pautas dos pequenos agricultores apresentadas pela Pastoral a todos os presidenci\u00e1veis. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-goiania-luciana-genro-visita-cpt-em-apoio-a-reforma-agraria/ #Equipe50", "857": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, lan\u00e7ou nesta sexta-feira (5) outros dois eixos de seu programa de governo. Desta vez, as propostas s\u00e3o sobre sa\u00fade e transporte, duas \u00e1reas fundamentais para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/luciana-genro-divulga-propostas-nas-areas-de-saude-e-transporte/ #Equipe50", "858": "NAN", "859": "AO VIVO na #TV40 inaugura\u00e7\u00e3o de mais uma casa de Beto e Marina. http://tv40.marinasilva.org.br/", "860": "Marina Silva participa agora de entrevista para a Rede CBN de R\u00e1dio. Acompanhem - http://cbn.globoradio.globo.com/Player/playerAoVivoSP.htm", "861": "Assista ao v\u00eddeo e confira como foi a visita do Pastor Everaldo \u00e0 Santa Casa em S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso. L\u00e1, Everaldo falou de suas propostas para a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a.", "862": "#Z\u00e9naImprensa l O l\u00edder seringueiro Osmarino Am\u00e2ncio, que atuou contra latifundi\u00e1rios na floresta amaz\u00f4nica nas d\u00e9cadas de 1970 e 1980 ao lado de Chico Mendes, participou da propaganda eleitoral do PSTU desta quinta-feira (4) para criticar a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSB, Marina Silva, e rebater declara\u00e7\u00f5es da presidenci\u00e1vel. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "863": "#Z\u00e9naImprensa l Enquanto o governo reduz o IPI [Imposto sobre Produtos Industrializados], destinando R$ 7 bilh\u00f5es nos \u00faltimos 10 anos a empresas multinacionais, os trabalhadores continuam sendo demitidos. Quero proibir a remessa de lucros ao exterior, reduzir a jornada, al\u00e9m de estatizar as montadoras\u201d, disse Z\u00e9 Maria. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "864": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "865": "Vejam como as coisas evoluem, at\u00e9 a Jamaica e at\u00e9 o jornal O Globo come\u00e7am a se mover em nossa dire\u00e7\u00e3o. A busca de novas pol\u00edticas de redu\u00e7\u00e3o de danos baseadas em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade avan\u00e7am para substituir a fracassada e repressiva \"guerra militar/policial \u00e0s drogas\", que ao longo destes 50 anos s\u00f3 teve uma benefici\u00e1ria: a economia do crime, da viol\u00eancia e dos criminosos.", "866": "Bom dia, Brasil! Luciana j\u00e1 est\u00e1 na concentra\u00e7\u00e3o dos Cortejos do Dia da Independ\u00eancia, em Salvador, junto com os membros do PSOL e o povo baiano! O 2 de julho \u00e9 um dia de luta da popula\u00e7\u00e3o que passou usar esse momento para reivindicar seus direitos. Hoje, \u00e0s 16h, ela segue de volta para Porto Alegre. #Agenda #Equipe50", "867": "O PSOL protocolou nessa tarde o registro da candidatura de Luciana Genro \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica junto ao Tribunal Superior Eleitoral. Agora \u00e9 continuar nas ruas conversando com a popula\u00e7\u00e3o e construindo essa candidatura para mudar o Brasil! #Equipe50", "868": "Luciana concedeu entrevista ao jornalista Bruno Torturra, do projeto Fluxo, e falou sobre v\u00e1rios temas que ir\u00e1 defender em sua campanha. Confira a primeira parte. #Equipe50", "869": "Leiam o artigo da educadora Neca Setubal sobre o editorial do jornal O Estado de S. Paulo, publicado no \u00faltimo domingo: \"No momento em que a sociedade brasileira chega ao consenso sobre a import\u00e2ncia de alcan\u00e7armos uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade para que o Brasil possa atingir um n\u00edvel de desenvolvimento compat\u00edvel com sua posi\u00e7\u00e3o de 8\u00aa economia do mundo, parece-me estranho que o jornal O Estado de S. Paulo publique editorial questionando os resultados, o processo e a vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria aprovada com o PNE.\" bit.ly/1kdYjqd:=:http://www.necasetubal.com.br/educacao-mais-recursos-com-gestao-de-qualidade/ ", "870": "NAN", "871": "A Deputada Estadual Thaise Guedes \u00e9 um exemplo de pessoa e possui uma hist\u00f3ria muito bonita de vida. Assista ao v\u00eddeo em que ela declara seu apoio \u00e0 minha pr\u00e9-candidatura. Aproveite para curtir o meu canal no youtube: youtube.com/BlogdoEveraldo:=:https://www.youtube.com/user/BlogdoEveraldo.", "872": "O Presidente da C\u00e2mara Federal, Henrique Alves, declarou o seu apoio a minha pr\u00e9-candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Assista ao v\u00eddeo! ", "873": "NAN", "874": "NAN", "875": "NAN", "876": "NAN", "877": "NAN", "878": "NAN", "879": "Nosso candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia", "880": "NAN", "881": "Reuni\u00e3o com o governador Antonio Anastasia para discuss\u00e3o final das diretrizes de nosso plano de governo. Minha filha, Gabriela, acompanhou a reuni\u00e3o. Como brinquei durante a entrevista, ela \u00e9 a \"ministra do meu bem-estar pessoal\" - A\u00e9cio Neves Fotos: Igo Estrela"}, "HowMany": {"441": "4/5", "442": "5/5", "443": "1/1", "444": "1/4", "445": "2/4", "446": "3/4", "447": "4/4", "448": "1/1", "449": "1/1", "450": "1/1", "451": "1/3", "452": "2/3", "453": "3/3", "454": "1/1", "455": "1/4", "456": "2/4", "457": "3/4", "458": "4/4", "459": "1/6", "460": "2/6", "461": "3/6", "462": "4/6", "463": "5/6", "464": "6/6", "465": "1/1", "466": "1/1", "467": "1/2", "468": "2/2", "469": "1/7", "470": "2/7", "471": "3/7", "472": "4/7", "473": "5/7", "474": "6/7", "475": "7/7", "476": "1/12", "477": "2/12", "478": "3/12", "479": "4/12", "480": "5/12", "481": "6/12", "482": "7/12", "483": "8/12", "484": "9/12", "485": "10/12", "486": "11/12", "487": "12/12", "488": "1/2", "489": "2/2", "490": "1/1", "491": "1/1", "492": "1/1", "493": "1/2", "494": "2/2", "495": "1/4", "496": "2/4", "497": "3/4", "498": "4/4", "499": "1/7", "500": "2/7", "501": "3/7", "502": "4/7", "503": "5/7", "504": "6/7", "505": "7/7", "506": "1/2", "507": "2/2", "508": "1/2", "509": "2/2", "510": "1/3", "511": "2/3", "512": "3/3", "513": "1/5", "514": "2/5", "515": "3/5", "516": "4/5", "517": "5/5", "518": "1/23", "519": "2/23", "520": "3/23", "521": "4/23", "522": "5/23", "523": "6/23", "524": "7/23", "525": "8/23", "526": "9/23", "527": "10/23", "528": "11/23", "529": "12/23", "530": "13/23", "531": "14/23", "532": "15/23", "533": "16/23", "534": "17/23", "535": "18/23", "536": "19/23", "537": "20/23", "538": "21/23", "539": "22/23", "540": "23/23", "541": "1/6", "542": "2/6", "543": "3/6", "544": "4/6", "545": "5/6", "546": "6/6", "547": "1/8", "548": "2/8", "549": "3/8", "550": "4/8", "551": "5/8", "552": "6/8", "553": "7/8", "554": "8/8", "555": "1/5", "556": "2/5", "557": "3/5", "558": "4/5", "559": "5/5", "560": "1/1", "561": "1/1", "562": "1/4", "563": "2/4", "564": "3/4", "565": "4/4", "566": "1/1", "567": "1/1", "568": "1/5", "569": "2/5", "570": "3/5", "571": "4/5", "572": "5/5", "573": "1/1", "574": "1/5", "575": "2/5", "576": "3/5", "577": "4/5", "578": "5/5", "579": "1/1", "580": "1/1", "581": "1/1", "582": "1/1", "583": "1/1", "584": "1/1", "585": "1/6", "586": "2/6", "587": "3/6", "588": "4/6", "589": "5/6", "590": "6/6", "591": "1/1", "592": "1/2", "593": "2/2", "594": "1/2", "595": "2/2", "596": "1/5", "597": "2/5", "598": "3/5", "599": "4/5", "600": "5/5", "601": "1/1", "602": "1/1", "603": "1/4", "604": "2/4", "605": "3/4", "606": "4/4", "607": "1/1", "608": "1/1", "609": "1/1", "610": "1/1", "611": "1/1", "612": "1/1", "613": "1/1", "614": "1/4", "615": "2/4", "616": "3/4", "617": "4/4", "618": "1/1", "619": "1/1", "620": "1/5", "621": "2/5", "622": "3/5", "623": "4/5", "624": "5/5", "625": "1/1", "626": "1/4", "627": "2/4", "628": "3/4", "629": "4/4", "630": "1/1", "631": "1/1", "632": "1/4", "633": "2/4", "634": "3/4", "635": "4/4", "636": "1/1", "637": "1/1", "638": "1/5", "639": "2/5", "640": "3/5", "641": "4/5", "642": "5/5", "643": "1/1", "644": "1/4", "645": "2/4", "646": "3/4", "647": "4/4", "648": "1/1", "649": "1/1", "650": "1/1", "651": "1/1", "652": "1/1", "653": "1/2", "654": "2/2", "655": "1/1", "656": "1/1", "657": "1/1", "658": "1/5", "659": "2/5", "660": "3/5", "661": "4/5", "662": "5/5", "663": "1/4", "664": "2/4", "665": "3/4", "666": "4/4", "667": "1/3", "668": "2/3", "669": "3/3", "670": "1/14", "671": "2/14", "672": "3/14", "673": "4/14", "674": "5/14", "675": "6/14", "676": "7/14", "677": "8/14", "678": "9/14", "679": "10/14", "680": "11/14", "681": "12/14", "682": "13/14", "683": "14/14", "684": "1/3", "685": "2/3", "686": "3/3", "687": "1/11", "688": "2/11", "689": "3/11", "690": "4/11", "691": "5/11", "692": "6/11", "693": "7/11", "694": "8/11", "695": "9/11", "696": "10/11", "697": "11/11", "698": "1/2", "699": "2/2", "700": "1/19", "701": "2/19", "702": "3/19", "703": "4/19", "704": "5/19", "705": "6/19", "706": "7/19", "707": "8/19", "708": "9/19", "709": "10/19", "710": "11/19", "711": "12/19", "712": "13/19", "713": "14/19", "714": "15/19", "715": "16/19", "716": "17/19", "717": "18/19", "718": "19/19", "719": "1/19", "720": "2/19", "721": "3/19", "722": "4/19", "723": "5/19", "724": "6/19", "725": "7/19", "726": "8/19", "727": "9/19", "728": "10/19", "729": "11/19", "730": "12/19", "731": "13/19", "732": "14/19", "733": "15/19", "734": "16/19", "735": "17/19", "736": "18/19", "737": "19/19", "738": "1/19", "739": "2/19", "740": "3/19", "741": "4/19", "742": "5/19", "743": "6/19", "744": "7/19", "745": "8/19", "746": "9/19", "747": "10/19", "748": "11/19", "749": "12/19", "750": "13/19", "751": "14/19", "752": "15/19", "753": "16/19", "754": "17/19", "755": "18/19", "756": "19/19", "757": "1/4", "758": "2/4", "759": "3/4", "760": "4/4", "761": "1/3", "762": "2/3", "763": "3/3", "764": "1/21", "765": "2/21", "766": "3/21", "767": "4/21", "768": "5/21", "769": "6/21", "770": "7/21", "771": "8/21", "772": "9/21", "773": "10/21", "774": "11/21", "775": "12/21", "776": "13/21", "777": "14/21", "778": "15/21", "779": "16/21", "780": "17/21", "781": "18/21", "782": "19/21", "783": "20/21", "784": "21/21", "785": "1/5", "786": "2/5", "787": "3/5", "788": "4/5", "789": "5/5", "790": "1/6", "791": "2/6", "792": "3/6", "793": "4/6", "794": "5/6", "795": "6/6", "796": "1/1", "797": "1/4", "798": "2/4", "799": "3/4", "800": "4/4", "801": "1/1", "802": "1/1", "803": "1/5", "804": "2/5", "805": "3/5", "806": "4/5", "807": "5/5", "808": "1/1", "809": "1/4", "810": "2/4", "811": "3/4", "812": "4/4", "813": "1/1", "814": "1/1", "815": "1/1", "816": "1/1", "817": "1/1", "818": "1/1", "819": "1/1", "820": "1/2", "821": "2/2", "822": "1/3", "823": "2/3", "824": "3/3", "825": "1/2", "826": "2/2", "827": "1/1", "828": "1/2", "829": "2/2", "830": "1/1", "831": "1/2", "832": "2/2", "833": "1/7", "834": "2/7", "835": "3/7", "836": "4/7", "837": "5/7", "838": "6/7", "839": "7/7", "840": "1/4", "841": "2/4", "842": "3/4", "843": "4/4", "844": "1/4", "845": "2/4", "846": "3/4", "847": "4/4", "848": "1/1", "849": "1/2", "850": "2/2", "851": "1/7", "852": "2/7", "853": "3/7", "854": "4/7", "855": "5/7", "856": "6/7", "857": "7/7", "858": "1/3", "859": "2/3", "860": "3/3", "861": "1/1", "862": "1/2", "863": "2/2", "864": "1/1", "865": "1/1", "866": "1/3", "867": "2/3", "868": "3/3", "869": "1/2", "870": "2/2", "871": "1/2", "872": "2/2", "873": "1/8", "874": "2/8", "875": "3/8", "876": "4/8", "877": "5/8", "878": "6/8", "879": "7/8", "880": "8/8", "881": "1/2"}, "Type": {"441": "TV", "442": "TV", "443": "TV", "444": "TV", "445": "TV", "446": "TV", "447": "TV", "448": "TV", "449": "TV", "450": "TV", "451": "Link", "452": "Link", "453": "Link", "454": "Link", "455": "Link", "456": "Link", "457": "Link", "458": "Link", "459": "Link", "460": "Link", "461": "Link", "462": "Link", "463": "Photo", "464": "YouTube", "465": "Photo", "466": "Link", "467": "Photo", "468": "YouTube", "469": "Native Video", "470": "Native Video", "471": "Photo", "472": "Link", "473": "Photo", "474": "Native Video", "475": "Native Video", "476": "Link", "477": "Photo", "478": "Link", "479": "Link", "480": "Photo", "481": "Photo", "482": "Photo", "483": "Photo", "484": "Link", "485": "Native Video", "486": "Native Video", "487": "Native Video", "488": "Link", "489": "Status", "490": "Status", "491": "Status", "492": "Photo", "493": "Link", "494": "YouTube", "495": "Native Video", "496": "Native Video", "497": "Link", "498": "Link", "499": "Link", "500": "Link", "501": "Link", "502": "Link", "503": "Link", "504": "YouTube", "505": "Photo", "506": "YouTube", "507": "Native Video", "508": "Link", "509": "Link", "510": "YouTube", "511": "Link", "512": "Status", "513": "Photo", "514": "Photo", "515": "Native Video", "516": "Photo", "517": "Photo", "518": "Native Video", "519": "Live Video Complete", "520": "Live Video Complete", "521": "Photo", "522": "Photo", "523": "Photo", "524": "Photo", "525": "Photo", "526": "Native Video", "527": "Photo", "528": "Native Video", "529": "Native Video", "530": "Native Video", "531": "Photo", "532": "Photo", "533": "Native Video", "534": "Photo", "535": "Link", "536": "Live Video Complete", "537": "Photo", "538": "Photo", "539": "Native Video", "540": "Live Video Complete", "541": "Photo", "542": "Photo", "543": "Link", "544": "Live Video Complete", "545": "Live Video Complete", "546": "Photo", "547": "Native Video", "548": "Native Video", "549": "Status", "550": "Native Video", "551": "Photo", "552": "Status", "553": "Status", "554": "Status", "555": "Link", "556": "Photo", "557": "Native Video", "558": "Link", "559": "Photo", "560": "Photo", "561": "TV", "562": "TV", "563": "TV", "564": "TV", "565": "TV", "566": "TV", "567": "TV", "568": "TV", "569": "TV", "570": "TV", "571": "TV", "572": "TV", "573": "TV", "574": "TV", "575": "TV", "576": "TV", "577": "TV", "578": "TV", "579": "TV", "580": "TV", "581": "TV", "582": "TV", "583": "TV", "584": "TV", "585": "Native Video", "586": "Native Video", "587": "Photo", "588": "Native Video", "589": "Photo", "590": "Native Video", "591": "Native Video", "592": "Link", "593": "Link", "594": "Native Video", "595": "Link", "596": "Link", "597": "Native Video", "598": "Native Video", "599": "Link", "600": "Link", "601": "Native Video", "602": "Photo", "603": "Photo", "604": "Photo", "605": "Native Video", "606": "YouTube", "607": "TV", "608": "TV", "609": "TV", "610": "TV", "611": "TV", "612": "TV", "613": "TV", "614": "TV", "615": "TV", "616": "TV", "617": "TV", "618": "TV", "619": "TV", "620": "TV", "621": "TV", "622": "TV", "623": "TV", "624": "TV", "625": "TV", "626": "TV", "627": "TV", "628": "TV", "629": "TV", "630": "TV", "631": "TV", "632": "TV", "633": "TV", "634": "TV", "635": "TV", "636": "TV", "637": "TV", "638": "TV", "639": "TV", "640": "TV", "641": "TV", "642": "TV", "643": "TV", "644": "TV", "645": "TV", "646": "TV", "647": "TV", "648": "TV", "649": "TV", "650": "TV", "651": "TV", "652": "TV", "653": "Status", "654": "Status", "655": "YouTube", "656": "Link", "657": "Link", "658": "Link", "659": "Photo", "660": "Link", "661": "Link", "662": "Link", "663": "Video", "664": "Link", "665": "Photo", "666": "YouTube", "667": "Status", "668": "Link", "669": "Status", "670": "Link", "671": "Native Video", "672": "Live Video Complete", "673": "Live Video Complete", "674": "Live Video Complete", "675": "Live Video Complete", "676": "Photo", "677": "Link", "678": "Native Video", "679": "Native Video", "680": "Native Video", "681": "Native Video", "682": "Live Video Complete", "683": "Native Video", "684": "Live Video Complete", "685": "Photo", "686": "Native Video", "687": "Native Video", "688": "Native Video", "689": "Native Video", "690": "Photo", "691": "Native Video", "692": "Native Video", "693": "Native Video", "694": "Native Video", "695": "Native Video", "696": "Status", "697": "Link", "698": "Native Video", "699": "Photo", "700": "Native Video", "701": "Photo", "702": "Native Video", "703": "Live Video Complete", "704": "Photo", "705": "Photo", "706": "Live Video Complete", "707": "Photo", "708": "Live Video Complete", "709": "Live Video Complete", "710": "Photo", "711": "Link", "712": "Live Video Complete", "713": "Live Video Complete", "714": "Native Video", "715": "Photo", "716": "Link", "717": "Link", "718": "Live Video Complete", "719": "Photo", "720": "Photo", "721": "Photo", "722": "Native Video", "723": "Photo", "724": "Live Video Complete", "725": "Photo", "726": "Photo", "727": "Photo", "728": "Photo", "729": "Photo", "730": "Photo", "731": "Photo", "732": "Photo", "733": "Photo", "734": "Photo", "735": "Photo", "736": "Photo", "737": "Native Video", "738": "Photo", "739": "Native Video", "740": "Photo", "741": "Link", "742": "Photo", "743": "Native Video", "744": "Native Video", "745": "Photo", "746": "Photo", "747": "Photo", "748": "Native Video", "749": "Native Video", "750": "Native Video", "751": "Live Video Complete", "752": "Photo", "753": "Photo", "754": "Link", "755": "Photo", "756": "Live Video Complete", "757": "Native Video", "758": "Photo", "759": "Native Video", "760": "Photo", "761": "Status", "762": "Photo", "763": "Native Video", "764": "Photo", "765": "Native Video", "766": "Link", "767": "Photo", "768": "Native Video", "769": "Native Video", "770": "Native Video", "771": "Photo", "772": "Link", "773": "Photo", "774": "Native Video", "775": "Photo", "776": "Photo", "777": "Photo", "778": "Link", "779": "Photo", "780": "Link", "781": "Native Video", "782": "Native Video", "783": "Photo", "784": "Link", "785": "Photo", "786": "Native Video", "787": "Native Video", "788": "Photo", "789": "Native Video", "790": "Native Video", "791": "Status", "792": "Live Video Complete", "793": "Native Video", "794": "Live Video Complete", "795": "Native Video", "796": "Native Video", "797": "TV", "798": "TV", "799": "TV", "800": "TV", "801": "TV", "802": "TV", "803": "TV", "804": "TV", "805": "TV", "806": "TV", "807": "TV", "808": "TV", "809": "TV", "810": "TV", "811": "TV", "812": "TV", "813": "TV", "814": "TV", "815": "TV", "816": "TV", "817": "TV", "818": "TV", "819": "TV", "820": "YouTube", "821": "YouTube", "822": "Link", "823": "Link", "824": "Link", "825": "Link", "826": "Link", "827": "Video", "828": "YouTube", "829": "YouTube", "830": "Link", "831": "Status", "832": "Link", "833": "Native Video", "834": "Link", "835": "Photo", "836": "Status", "837": "Photo", "838": "Native Video", "839": "Native Video", "840": "Native Video", "841": "Photo", "842": "Native Video", "843": "Native Video", "844": "Photo", "845": "Link", "846": "Link", "847": "Photo", "848": "Native Video", "849": "Photo", "850": "Photo", "851": "Photo", "852": "Status", "853": "YouTube", "854": "Native Video", "855": "Link", "856": "Link", "857": "Link", "858": "Photo", "859": "Link", "860": "Link", "861": "YouTube", "862": "Link", "863": "Link", "864": "YouTube", "865": "Link", "866": "Photo", "867": "Link", "868": "YouTube", "869": "Link", "870": "Photo", "871": "YouTube", "872": "YouTube", "873": "Photo", "874": "Photo", "875": "Photo", "876": "Photo", "877": "Photo", "878": "Photo", "879": "Link", "880": "Link", "881": "Photo"}, "ToCode": {"441": 35, "442": 35, "443": 35, "444": 35, "445": 35, "446": 35, "447": 35, "448": 35, "449": 35, "450": 35, "451": 36, "452": 36, "453": 36, "454": 36, "455": 36, "456": 36, "457": 36, "458": 36, "459": 36, "460": 36, "461": 36, "462": 36, "463": 36, "464": 36, "465": 36, "466": 36, "467": 36, "468": 36, "469": 37, "470": 37, "471": 37, "472": 37, "473": 37, "474": 37, "475": 37, "476": 37, "477": 37, "478": 37, "479": 37, "480": 37, "481": 37, "482": 37, "483": 37, "484": 37, "485": 37, "486": 37, "487": 37, "488": 37, "489": 37, "490": 37, "491": 37, "492": 38, "493": 38, "494": 38, "495": 38, "496": 38, "497": 38, "498": 38, "499": 38, "500": 38, "501": 38, "502": 38, "503": 38, "504": 38, "505": 38, "506": 38, "507": 38, "508": 38, "509": 38, "510": 38, "511": 38, "512": 38, "513": 39, "514": 39, "515": 39, "516": 39, "517": 39, "518": 39, "519": 39, "520": 39, "521": 39, "522": 39, "523": 39, "524": 39, "525": 39, "526": 39, "527": 39, "528": 39, "529": 39, "530": 39, "531": 39, "532": 39, "533": 39, "534": 39, "535": 39, "536": 39, "537": 39, "538": 39, "539": 39, "540": 39, "541": 39, "542": 39, "543": 39, "544": 39, "545": 39, "546": 39, "547": 39, "548": 39, "549": 39, "550": 39, "551": 39, "552": 39, "553": 39, "554": 39, "555": 39, "556": 39, "557": 39, "558": 39, "559": 39, "560": 39, "561": 40, "562": 40, "563": 40, "564": 40, "565": 40, "566": 40, "567": 40, "568": 40, "569": 40, "570": 40, "571": 40, "572": 40, "573": 40, "574": 40, "575": 40, "576": 40, "577": 40, "578": 40, "579": 40, "580": 40, "581": 40, "582": 40, "583": 40, "584": 40, "585": 41, "586": 41, "587": 41, "588": 41, "589": 41, "590": 41, "591": 41, "592": 41, "593": 41, "594": 41, "595": 41, "596": 41, "597": 41, "598": 41, "599": 41, "600": 41, "601": 41, "602": 41, "603": 41, "604": 41, "605": 41, "606": 41, "607": 42, "608": 42, "609": 42, "610": 42, "611": 42, "612": 42, "613": 42, "614": 42, "615": 42, "616": 42, "617": 42, "618": 42, "619": 42, "620": 42, "621": 42, "622": 42, "623": 42, "624": 42, "625": 42, "626": 42, "627": 42, "628": 42, "629": 42, "630": 43, "631": 43, "632": 43, "633": 43, "634": 43, "635": 43, "636": 43, "637": 43, "638": 43, "639": 43, "640": 43, "641": 43, "642": 43, "643": 43, "644": 43, "645": 43, "646": 43, "647": 43, "648": 43, "649": 43, "650": 43, "651": 43, "652": 43, "653": 44, "654": 44, "655": 44, "656": 44, "657": 44, "658": 44, "659": 44, "660": 44, "661": 44, "662": 44, "663": 44, "664": 44, "665": 44, "666": 44, "667": 44, "668": 44, "669": 44, "670": 45, "671": 45, "672": 45, "673": 45, "674": 45, "675": 45, "676": 45, "677": 45, "678": 45, "679": 45, "680": 45, "681": 45, "682": 45, "683": 45, "684": 45, "685": 45, "686": 45, "687": 45, "688": 45, "689": 45, "690": 45, "691": 45, "692": 45, "693": 45, "694": 45, "695": 45, "696": 45, "697": 45, "698": 45, "699": 45, "700": 45, "701": 45, "702": 45, "703": 45, "704": 45, "705": 45, "706": 45, "707": 45, "708": 45, "709": 45, "710": 45, "711": 45, "712": 45, "713": 45, "714": 45, "715": 45, "716": 45, "717": 45, "718": 45, "719": 45, "720": 45, "721": 45, "722": 45, "723": 45, "724": 45, "725": 45, "726": 45, "727": 45, "728": 45, "729": 45, "730": 45, "731": 45, "732": 45, "733": 45, "734": 45, "735": 45, "736": 45, "737": 45, "738": 45, "739": 45, "740": 45, "741": 45, "742": 45, "743": 45, "744": 45, "745": 45, "746": 45, "747": 45, "748": 45, "749": 45, "750": 45, "751": 45, "752": 45, "753": 45, "754": 45, "755": 45, "756": 45, "757": 45, "758": 45, "759": 45, "760": 45, "761": 45, "762": 45, "763": 45, "764": 45, "765": 45, "766": 45, "767": 45, "768": 45, "769": 45, "770": 45, "771": 45, "772": 45, "773": 45, "774": 45, "775": 45, "776": 45, "777": 45, "778": 45, "779": 45, "780": 45, "781": 45, "782": 45, "783": 45, "784": 45, "785": 45, "786": 45, "787": 45, "788": 45, "789": 45, "790": 45, "791": 45, "792": 45, "793": 45, "794": 45, "795": 45, "796": 45, "797": 46, "798": 46, "799": 46, "800": 46, "801": 46, "802": 46, "803": 46, "804": 46, "805": 46, "806": 46, "807": 46, "808": 46, "809": 46, "810": 46, "811": 46, "812": 46, "813": 46, "814": 46, "815": 46, "816": 46, "817": 46, "818": 46, "819": 46, "820": 47, "821": 47, "822": 47, "823": 47, "824": 47, "825": 47, "826": 47, "827": 47, "828": 47, "829": 47, "830": 47, "831": 47, "832": 47, "833": 48, "834": 48, "835": 48, "836": 48, "837": 48, "838": 48, "839": 48, "840": 48, "841": 48, "842": 48, "843": 48, "844": 48, "845": 48, "846": 48, "847": 48, "848": 48, "849": 48, "850": 48, "851": 48, "852": 48, "853": 48, "854": 48, "855": 48, "856": 48, "857": 48, "858": 48, "859": 48, "860": 48, "861": 48, "862": 48, "863": 48, "864": 49, "865": 49, "866": 49, "867": 49, "868": 49, "869": 49, "870": 49, "871": 49, "872": 49, "873": 49, "874": 49, "875": 49, "876": 49, "877": 49, "878": 49, "879": 49, "880": 49, "881": 50}}