{"Date": {"410": "2018-08-09", "411": "2018-08-09", "412": "2018-08-09", "413": "2018-08-09", "414": "2018-08-09", "415": "2018-08-09", "416": "2018-08-09", "417": "2018-08-09", "418": "2018-08-09", "419": "2018-08-09", "420": "2018-08-09", "421": "2018-08-09", "422": "2018-08-09", "423": "2018-08-09", "424": "2018-08-09", "425": "2018-08-09", "426": "2018-08-09", "427": "2018-08-09", "428": "2018-08-09", "429": "2018-08-09", "430": "2018-08-09", "431": "2018-08-09", "432": "2018-08-09", "433": "2018-08-09", "434": "2018-08-09", "435": "2018-08-09", "436": "2018-08-09", "437": "2018-08-09", "438": "2018-08-09", "439": "2018-08-09", "440": "2018-08-09", "441": "2018-08-09", "442": "2018-08-09", "443": "2018-08-09", "444": "2018-08-09", "445": "2018-08-09", "446": "2018-08-09", "447": "2018-08-09", "448": "2018-08-09", "449": "2018-08-09", "450": "2018-08-09", "451": "2018-08-09", "452": "2018-08-09", "453": "2018-08-09", "454": "2018-08-09", "455": "2018-08-09", "456": "2018-08-09", "457": "2018-08-09", "458": "2018-08-09", "459": "2018-08-09", "460": "2018-08-09", "461": "2018-08-09", "462": "2018-08-09", "463": "2018-08-09", "464": "2018-08-09", "465": "2018-08-09", "466": "2018-08-09", "467": "2018-08-09", "468": "2018-08-09", "469": "2018-08-09", "470": "2018-08-09", "471": "2018-08-09", "472": "2018-08-09", "473": "2018-08-09", "474": "2018-08-09", "475": "2018-08-09", "476": "2018-08-09", "477": "2018-08-09", "478": "2018-08-09", "479": "2018-08-09", "480": "2018-08-09", "481": "2018-08-09", "482": "2018-08-09", "483": "2018-08-09", "484": "2018-08-09", "485": "2018-08-09", "486": "2018-08-09", "487": "2018-08-09", "488": "2018-08-09", "489": "2018-08-09", "490": "2018-08-09", "491": "2018-08-09", "492": "2018-08-09", "493": "2018-08-09", "494": "2018-08-09", "495": "2018-08-09", "496": "2018-08-09", "497": "2018-08-09", "498": "2014-09-28", "499": "2014-09-28", "500": "2014-09-28", "501": "2014-09-28", "502": "2014-09-28", "503": "2014-09-28", "504": "2014-09-28", "505": "2014-09-28", "506": "2014-09-28", "507": "2014-09-28", "508": "2014-09-28", "509": "2014-09-28", "510": "2014-09-28", "511": "2014-09-28", "512": "2014-09-28", "513": "2014-09-28", "514": "2014-09-28", "515": "2014-09-28", "516": "2014-09-28", "517": "2014-09-28", "518": "2014-09-28", "519": "2014-09-28", "520": "2014-09-28", "521": "2014-09-28", "522": "2014-09-28", "523": "2014-09-28", "524": "2018-09-06", "525": "2018-09-06", "526": "2018-09-06", "527": "2018-09-06", "528": "2018-09-06", "529": "2018-09-06", "530": "2018-09-06", "531": "2018-09-06", "532": "2018-09-06", "533": "2018-09-06", "534": "2018-09-06", "535": "2018-09-06", "536": "2018-09-06", "537": "2018-09-06", "538": "2018-09-06", "539": "2018-09-06", "540": "2018-09-06", "541": "2018-09-06", "542": "2018-09-06", "543": "2018-09-06", "544": "2018-09-06", "545": "2018-09-06", "546": "2018-09-06", "547": "2014-09-10", "548": "2014-09-10", "549": "2014-09-10", "550": "2014-09-10", "551": "2014-09-10", "552": "2014-09-10", "553": "2014-09-10", "554": "2014-09-10", "555": "2014-09-10", "556": "2014-09-10", "557": "2014-09-10", "558": "2014-09-10", "559": "2014-09-10", "560": "2014-09-10", "561": "2014-09-10", "562": "2014-09-10", "563": "2014-09-10", "564": "2014-09-10", "565": "2014-09-10", "566": "2014-09-10", "567": "2014-09-10", "568": "2014-09-10", "569": "2014-09-10", "570": "2014-09-10", "571": "2014-09-10", "572": "2014-08-11", "573": "2014-08-11", "574": "2014-08-11", "575": "2014-08-11", "576": "2014-08-11", "577": "2014-08-11", "578": "2014-08-11", "579": "2014-08-11", "580": "2014-08-11", "581": "2014-08-11", "582": "2014-08-11", "583": "2014-08-11", "584": "2014-08-11", "585": "2014-08-11", "586": "2014-08-11", "587": "2014-08-11", "588": "2014-08-11", "589": "2014-08-11", "590": "2014-08-11", "591": "2014-08-11", "592": "2014-08-11", "593": "2014-08-11", "594": "2014-08-11", "595": "2014-08-11", "596": "2014-08-11", "597": "2018-10-24", "598": "2018-10-24", "599": "2018-10-24", "600": "2018-10-24", "601": "2018-10-24", "602": "2018-10-24", "603": "2018-10-24", "604": "2018-10-24", "605": "2018-10-24", "606": "2018-10-24", "607": "2018-10-24", "608": "2018-10-24", "609": "2018-10-24", "610": "2018-10-24", "611": "2018-10-24", "612": "2018-10-24", "613": "2018-10-24", "614": "2018-10-24", "615": "2018-10-24", "616": "2018-10-24", "617": "2018-10-24", "618": "2018-10-24", "619": "2018-10-24", "620": "2018-10-24", "621": "2018-10-24", "622": "2018-10-24", "623": "2018-10-24", "624": "2018-10-24", "625": "2018-10-24", "626": "2018-10-24", "627": "2018-10-24", "628": "2018-10-24", "629": "2018-10-24", "630": "2018-10-24", "631": "2018-10-24", "632": "2018-10-24", "633": "2018-10-24", "634": "2018-10-24", "635": "2018-10-24", "636": "2018-10-24", "637": "2018-10-24", "638": "2018-10-24", "639": "2018-10-24", "640": "2018-10-24", "641": "2018-10-24", "642": "2018-10-24", "643": "2018-10-24", "644": "2018-10-24", "645": "2018-10-24", "646": "2018-10-24", "647": "2018-10-24", "648": "2018-10-24", "649": "2018-10-24", "650": "2014-07-05", "651": "2014-07-05", "652": "2014-07-05", "653": "2014-07-05", "654": "2014-07-05", "655": "2014-07-05", "656": "2014-07-05", "657": "2014-07-05", "658": "2014-07-05", "659": "2014-07-05", "660": "2014-07-05", "661": "2014-07-05", "662": "2014-07-05", "663": "2014-07-05", "664": "2014-07-05", "665": "2014-07-25", "666": "2014-07-25", "667": "2014-07-25", "668": "2014-07-25", "669": "2014-07-25", "670": "2014-07-25", "671": "2014-07-25", "672": "2014-07-25", "673": "2014-07-25", "674": "2014-07-25", "675": "2014-07-25", "676": "2014-07-25", "677": "2014-07-25", "678": "2014-07-25", "679": "2014-07-25", "680": "2014-07-25", "681": "2014-07-25", "682": "2014-07-25", "683": "2014-07-25", "684": "2014-07-25", "685": "2014-07-25", "686": "2018-09-24", "687": "2018-09-24", "688": "2018-09-24", "689": "2018-09-24", "690": "2018-09-24", "691": "2018-09-24", "692": "2018-09-24", "693": "2018-09-24", "694": "2018-09-24", "695": "2018-09-24", "696": "2018-09-24", "697": "2018-09-24", "698": "2018-09-24", "699": "2018-09-24", "700": "2018-09-24", "701": "2018-09-24", "702": "2018-09-24", "703": "2018-09-24", "704": "2018-09-24", "705": "2018-09-24", "706": "2018-09-24", "707": "2018-09-24", "708": "2018-09-24", "709": "2018-09-24", "710": "2018-09-24", "711": "2018-09-24", "712": "2018-09-24", "713": "2018-09-24", "714": "2018-09-24", "715": "2018-09-24", "716": "2018-09-24", "717": "2018-09-24", "718": "2018-09-24", "719": "2018-09-24", "720": "2018-09-24", "721": "2018-09-24", "722": "2018-09-24", "723": "2018-09-24", "724": "2018-09-24", "725": "2018-09-24", "726": "2018-09-24", "727": "2018-09-24", "728": "2018-09-24", "729": "2018-09-24", "730": "2018-09-24", "731": "2018-09-24", "732": "2018-09-24", "733": "2018-09-24", "734": "2018-09-24", "735": "2018-09-24", "736": "2018-09-24", "737": "2018-09-24", "738": "2018-09-24", "739": "2018-09-24", "740": "2018-09-24", "741": "2018-09-24", "742": "2018-09-24", "743": "2018-09-24", "744": "2018-09-24", "745": "2018-09-24", "746": "2018-09-24", "747": "2018-09-24", "748": "2018-09-24", "749": "2018-09-24", "750": "2018-09-24", "751": "2018-09-24", "752": "2018-09-24", "753": "2018-09-24", "754": "2018-09-24", "755": "2018-09-24", "756": "2018-09-24", "757": "2018-09-24", "758": "2018-09-24", "759": "2018-09-24", "760": "2018-09-24", "761": "2018-09-24", "762": "2018-09-24", "763": "2018-09-24", "764": "2018-09-24", "765": "2018-09-24", "766": "2018-09-24", "767": "2018-09-24", "768": "2018-09-24", "769": "2018-09-24", "770": "2018-09-24", "771": "2018-09-24", "772": "2018-09-24", "773": "2018-09-24", "774": "2018-09-24", "775": "2018-09-24", "776": "2018-09-24", "777": "2018-09-24", "778": "2018-09-24", "779": "2018-09-24", "780": "2018-09-24", "781": "2018-09-24", "782": "2018-09-24", "783": "2018-09-24", "784": "2018-09-24", "785": "2018-09-24", "786": "2018-09-24", "787": "2018-09-24", "788": "2018-09-24", "789": "2018-09-24", "790": "2014-09-21", "791": "2014-09-21", "792": "2014-09-21", "793": "2014-09-21", "794": "2014-09-21", "795": "2014-09-21", "796": "2014-09-21", "797": "2014-09-21", "798": "2014-09-21", "799": "2014-09-21", "800": "2014-09-21", "801": "2014-09-21", "802": "2014-09-21", "803": "2014-09-21", "804": "2014-09-21", "805": "2014-09-21", "806": "2014-09-21", "807": "2014-07-15", "808": "2014-07-15", "809": "2014-07-15", "810": "2014-07-15", "811": "2014-07-15", "812": "2014-07-15", "813": "2014-07-15", "814": "2014-07-15", "815": "2014-07-15", "816": "2014-07-15", "817": "2014-07-15", "818": "2014-07-15", "819": "2014-07-15"}, "Candidate": {"410": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "411": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "412": "Fernando Haddad", "413": "Fernando Haddad", "414": "Fernando Haddad", "415": "Fernando Haddad", "416": "Fernando Haddad", "417": "Fernando Haddad", "418": "Fernando Haddad", "419": "Geraldo Alckmin", "420": "Geraldo Alckmin", "421": "Geraldo Alckmin", "422": "Geraldo Alckmin", "423": "Geraldo Alckmin", "424": "Geraldo Alckmin", "425": "Guilherme Boulos", "426": "Guilherme Boulos", "427": "Guilherme Boulos", "428": "Guilherme Boulos", "429": "Guilherme Boulos", "430": "Guilherme Boulos", "431": "Guilherme Boulos", "432": "Guilherme Boulos", "433": "Guilherme Boulos", "434": "Guilherme Boulos", "435": "Guilherme Boulos", "436": "Guilherme Boulos", "437": "Guilherme Boulos", "438": "Guilherme Boulos", "439": "Guilherme Boulos", "440": "Guilherme Boulos", "441": "Guilherme Boulos", "442": "Guilherme Boulos", "443": "Guilherme Boulos", "444": "Guilherme Boulos", "445": "Guilherme Boulos", "446": "Henrique Meirelles", "447": "Henrique Meirelles", "448": "Henrique Meirelles", "449": "Henrique Meirelles", "450": "Henrique Meirelles", "451": "Henrique Meirelles", "452": "Henrique Meirelles", "453": "Henrique Meirelles", "454": "Henrique Meirelles", "455": "Henrique Meirelles", "456": "Jair Bolsonaro", "457": "Jair Bolsonaro", "458": "Jair Bolsonaro", "459": "Jair Bolsonaro", "460": "Jair Bolsonaro", "461": "Jair Bolsonaro", "462": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "463": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "464": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "465": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "466": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "467": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "468": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "469": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "470": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "471": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "472": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "473": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "474": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "475": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "476": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "477": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "478": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "479": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "480": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "481": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "482": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "483": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "484": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "485": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "486": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "487": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "488": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "489": "Marina Silva", "490": "Marina Silva", "491": "Marina Silva", "492": "Marina Silva", "493": "Marina Silva", "494": "Marina Silva", "495": "Vera L\u00facia", "496": "Vera L\u00facia", "497": "Vera L\u00facia", "498": "A\u00e9cio Neves", "499": "A\u00e9cio Neves", "500": "Dilma Rousseff", "501": "Dilma Rousseff", "502": "Dilma Rousseff", "503": "Dilma Rousseff", "504": "Eduardo Jorge", "505": "Eduardo Jorge", "506": "Eduardo Jorge", "507": "Levy Fidelix", "508": "Luciana Genro", "509": "Luciana Genro", "510": "Luciana Genro", "511": "Luciana Genro", "512": "Luciana Genro", "513": "Luciana Genro", "514": "Luciana Genro", "515": "Luciana Genro", "516": "Luciana Genro", "517": "Marina Silva", "518": "Marina Silva", "519": "Rui Costa Pimenta", "520": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "521": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "522": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "523": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "524": "Jair Bolsonaro", "525": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "526": "Marina Silva", "527": "Cabo Daciolo", "528": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "529": "Henrique Meirelles", "530": "Henrique Meirelles", "531": "Henrique Meirelles", "532": "Henrique Meirelles", "533": "Ciro Gomes", "534": "Guilherme Boulos", "535": "Geraldo Alckmin", "536": "Geraldo Alckmin", "537": "Geraldo Alckmin", "538": "Geraldo Alckmin", "539": "Geraldo Alckmin", "540": "Vera L\u00facia", "541": "Fernando Haddad", "542": "Fernando Haddad", "543": "Fernando Haddad", "544": "Fernando Haddad", "545": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "546": "Alvaro Dias", "547": "A\u00e9cio Neves", "548": "A\u00e9cio Neves", "549": "A\u00e9cio Neves", "550": "Dilma Rousseff", "551": "Dilma Rousseff", "552": "Dilma Rousseff", "553": "Dilma Rousseff", "554": "Eduardo Jorge", "555": "Eduardo Jorge", "556": "Eduardo Jorge", "557": "Eduardo Jorge", "558": "Eduardo Jorge", "559": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "560": "Levy Fidelix", "561": "Luciana Genro", "562": "Luciana Genro", "563": "Luciana Genro", "564": "Marina Silva", "565": "Marina Silva", "566": "Marina Silva", "567": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "568": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "569": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "570": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "571": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "572": "A\u00e9cio Neves", "573": "Dilma Rousseff", "574": "Dilma Rousseff", "575": "Eduardo Jorge", "576": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "577": "Levy Fidelix", "578": "Levy Fidelix", "579": "Levy Fidelix", "580": "Levy Fidelix", "581": "Luciana Genro", "582": "Luciana Genro", "583": "Luciana Genro", "584": "Luciana Genro", "585": "Luciana Genro", "586": "Luciana Genro", "587": "Marina Silva", "588": "Marina Silva", "589": "Marina Silva", "590": "Marina Silva", "591": "Marina Silva", "592": "Pastor Everaldo", "593": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "594": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "595": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "596": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "597": "Alvaro Dias", "598": "Alvaro Dias", "599": "Alvaro Dias", "600": "Alvaro Dias", "601": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "602": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "603": "Fernando Haddad", "604": "Fernando Haddad", "605": "Fernando Haddad", "606": "Fernando Haddad", "607": "Fernando Haddad", "608": "Fernando Haddad", "609": "Fernando Haddad", "610": "Fernando Haddad", "611": "Fernando Haddad", "612": "Fernando Haddad", "613": "Fernando Haddad", "614": "Fernando Haddad", "615": "Fernando Haddad", "616": "Fernando Haddad", "617": "Fernando Haddad", "618": "Fernando Haddad", "619": "Fernando Haddad", "620": "Fernando Haddad", "621": "Guilherme Boulos", "622": "Guilherme Boulos", "623": "Guilherme Boulos", "624": "Guilherme Boulos", "625": "Guilherme Boulos", "626": "Guilherme Boulos", "627": "Guilherme Boulos", "628": "Guilherme Boulos", "629": "Henrique Meirelles", "630": "Jair Bolsonaro", "631": "Jair Bolsonaro", "632": "Jair Bolsonaro", "633": "Jair Bolsonaro", "634": "Jair Bolsonaro", "635": "Jair Bolsonaro", "636": "Jair Bolsonaro", "637": "Jair Bolsonaro", "638": "Jair Bolsonaro", "639": "Jair Bolsonaro", "640": "Jair Bolsonaro", "641": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "642": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "643": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "644": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "645": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "646": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "647": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "648": "Marina Silva", "649": "Vera L\u00facia", "650": "Dilma Rousseff", "651": "Dilma Rousseff", "652": "Dilma Rousseff", "653": "Dilma Rousseff", "654": "Eduardo Jorge", "655": "Eduardo Jorge", "656": "Levy Fidelix", "657": "Luciana Genro", "658": "Luciana Genro", "659": "Luciana Genro", "660": "Marina Silva", "661": "Marina Silva", "662": "Pastor Everaldo", "663": "Rui Costa Pimenta", "664": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "665": "A\u00e9cio Neves", "666": "A\u00e9cio Neves", "667": "A\u00e9cio Neves", "668": "Eduardo Jorge", "669": "Eduardo Jorge", "670": "Eduardo Jorge", "671": "Luciana Genro", "672": "Luciana Genro", "673": "Luciana Genro", "674": "Luciana Genro", "675": "Luciana Genro", "676": "Marina Silva", "677": "Marina Silva", "678": "Marina Silva", "679": "Pastor Everaldo", "680": "Pastor Everaldo", "681": "Pastor Everaldo", "682": "Pastor Everaldo", "683": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "684": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "685": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "686": "Alvaro Dias", "687": "Alvaro Dias", "688": "Alvaro Dias", "689": "Alvaro Dias", "690": "Alvaro Dias", "691": "Alvaro Dias", "692": "Alvaro Dias", "693": "Alvaro Dias", "694": "Alvaro Dias", "695": "Alvaro Dias", "696": "Alvaro Dias", "697": "Alvaro Dias", "698": "Alvaro Dias", "699": "Ciro Gomes", "700": "Ciro Gomes", "701": "Ciro Gomes", "702": "Ciro Gomes", "703": "Ciro Gomes", "704": "Ciro Gomes", "705": "Ciro Gomes", "706": "Ciro Gomes", "707": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "708": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "709": "Fernando Haddad", "710": "Fernando Haddad", "711": "Fernando Haddad", "712": "Fernando Haddad", "713": "Fernando Haddad", "714": "Fernando Haddad", "715": "Fernando Haddad", "716": "Fernando Haddad", "717": "Fernando Haddad", "718": "Fernando Haddad", "719": "Fernando Haddad", "720": "Fernando Haddad", "721": "Fernando Haddad", "722": "Geraldo Alckmin", "723": "Geraldo Alckmin", "724": "Geraldo Alckmin", "725": "Geraldo Alckmin", "726": "Geraldo Alckmin", "727": "Geraldo Alckmin", "728": "Guilherme Boulos", "729": "Guilherme Boulos", "730": "Guilherme Boulos", "731": "Guilherme Boulos", "732": "Guilherme Boulos", "733": "Guilherme Boulos", "734": "Guilherme Boulos", "735": "Guilherme Boulos", "736": "Guilherme Boulos", "737": "Guilherme Boulos", "738": "Guilherme Boulos", "739": "Guilherme Boulos", "740": "Guilherme Boulos", "741": "Guilherme Boulos", "742": "Guilherme Boulos", "743": "Guilherme Boulos", "744": "Guilherme Boulos", "745": "Henrique Meirelles", "746": "Henrique Meirelles", "747": "Henrique Meirelles", "748": "Henrique Meirelles", "749": "Henrique Meirelles", "750": "Jair Bolsonaro", "751": "Jair Bolsonaro", "752": "Jair Bolsonaro", "753": "Jair Bolsonaro", "754": "Jair Bolsonaro", "755": "Jair Bolsonaro", "756": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "757": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "758": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "759": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "760": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "761": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "762": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "763": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "764": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "765": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "766": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "767": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "768": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "769": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "770": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "771": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "772": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "773": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "774": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "775": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "776": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "777": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "778": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "779": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "780": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "781": "Marina Silva", "782": "Marina Silva", "783": "Marina Silva", "784": "Marina Silva", "785": "Marina Silva", "786": "Marina Silva", "787": "Marina Silva", "788": "Vera L\u00facia", "789": "Vera L\u00facia", "790": "A\u00e9cio Neves", "791": "A\u00e9cio Neves", "792": "Dilma Rousseff", "793": "Dilma Rousseff", "794": "Dilma Rousseff", "795": "Dilma Rousseff", "796": "Dilma Rousseff", "797": "Dilma Rousseff", "798": "Dilma Rousseff", "799": "Eduardo Jorge", "800": "Eduardo Jorge", "801": "Luciana Genro", "802": "Luciana Genro", "803": "Luciana Genro", "804": "Luciana Genro", "805": "Marina Silva", "806": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "807": "A\u00e9cio Neves", "808": "Dilma Rousseff", "809": "Dilma Rousseff", "810": "Eduardo Jorge", "811": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "812": "Levy Fidelix", "813": "Levy Fidelix", "814": "Luciana Genro", "815": "Luciana Genro", "816": "Luciana Genro", "817": "Luciana Genro", "818": "Luciana Genro", "819": "Marina Silva"}, "Message": {"410": "O anuncio da TV Bandeirantes n\u00e3o est\u00e1 correto: \" Debate entre os Candidatos a Presidente\" ! N\u00e3o est\u00e1 correto por induz o eleitor a concluir que s\u00f3 os participantes do \" Debate\", s\u00e3o efetivamente Candidatos a Presidente! Sou Candidato a Presidente da Rep\u00fablica e um dos Constituintes com maior n\u00famero de propostas aprovadas e inclu\u00eddas na Constitui\u00e7\u00e3o do Brasil, que agora completa 30 anos! Mas n\u00e3o fui autorizado pela TV Bandeirantes a participar! Simplesmente n\u00e3o permitiram que eu participasse do Debate! Que nome voc\u00ea d\u00e1 a essa viol\u00eancia? A essa odiosa discrimina\u00e7\u00e3o? A resposta dos brasileiros ser\u00e1 nas urnas!", "411": "Confirmado! A TV Bandeirantes n\u00e3o incluiu meu nome entre os Candidatos a Presidente que participar\u00e3o do Debate de hoje, promovido por ela! Ao negar-me a participa\u00e7\u00e3o, em minha vis\u00e3o de Jurista e Constituinte, a TV Bandeirantes afrontou os princ\u00edpios constitucionais do Pluralismo Pol\u00edtico e o Direito a Igualdade! As for\u00e7a que querem me deter, n\u00e3o conseguir\u00e3o. Junto com os brasileiros, nada me deter\u00e1! \u00c0 Luta! \u00c0 Vit\u00f3ria!", "412": "Minha posse no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - H\u00e1 13 anos, Lula e eu inici\u00e1vamos uma profunda revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o brasileira. #tbt #OBrasilFelizDeNovo Foto: Ricardo Stuckert", "413": "NAN", "414": "Representei o Lula na sabatina do Banco BTG Pactual nesta quinta-feira. Foto: Ricardo Stuckert", "415": "Haddad, Manuela, Gleisi e Gabrielli participam do #DebatecomLula", "416": "NAN", "417": "Agrade\u00e7o ao UOL pela corre\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo da reportagem.", "418": "#DebateComLula #DebateBand Foto: Ricardo Stuckert", "419": "Um bom governo se constr\u00f3i com gente interessada, boas ideias e uni\u00e3o. \u00c9 fundamental que todos tenham representantes e participem de perto do que acontece no pa\u00eds. Geraldo esteve com o pessoal animado do Tucanafro Brasil e recebeu do presidente nacional, Juvenal Araujo, um documento com 46 sugest\u00f5es para serem incorporadas ao plano de governo. D\u00ea o play e veja como foi esse momento! \ud83d\ude09 Voc\u00ea tamb\u00e9m tem uma proposta para mudar o Brasil pra melhor? Envie pra gente \u27a1 http://alckm.in/ideias:=:https://ideias.geraldoalckmin.com.br/ #EquipePSDB #GeraldoPeloBrasil", "420": "Aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acredite nas fake news! Espalhe a verdade! Geraldo Alckmin nunca disse que professor deve \"trabalhar por amor\". #EquipePSDB #CompartilheAVerdade", "421": "Nosso pa\u00eds \u00e9 famoso mundialmente por nossa diversidade cultural, nosso povo colorido e nossa alegria. Hoje, Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas, queremos lembrar a import\u00e2ncia do povo que lutou muito, que resistiu e que merece ter suas tradi\u00e7\u00f5es preservadas. Seguindo essa premissa, durante o governo Geraldo Alckmin, a Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano (CDHU) de S\u00e3o Paulo, desenvolveu o programa \"Moradias Ind\u00edgenas\". O objetivo do programa \u00e9 resgatar valores hist\u00f3ricos, estimular o desenvolvimento da consci\u00eancia cidad\u00e3 e preservar os costumes. Todas as unidades s\u00e3o compat\u00edveis com a cultura de cada etnia. Respeitamos os \u00edndios e para n\u00f3s n\u00e3o h\u00e1 \u201cindol\u00eancia nos ind\u00edgenas\". Defendemos um pa\u00eds plural, unido, gigante. Um Brasil que se orgulha de seu passado, e cujas dificuldades no momento presente s\u00f3 poder\u00e3o ser resolvidas com di\u00e1logo, respeito e integra\u00e7\u00e3o das diferen\u00e7as. #EquipePSDB #GeraldoFez", "422": "Governar um pa\u00eds em crise e com as pessoas desacreditadas n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil, Fernando Henrique Cardoso sabe bem disso. Para ele, Geraldo tem as caracter\u00edsticas de um bom presidente: simples, atencioso e com experi\u00eancia pol\u00edtica. Um grande l\u00edder n\u00e3o gera conflitos, ele sabe ouvir os problemas e traz as solu\u00e7\u00f5es para resolv\u00ea-los, e \u00e9 isso que Geraldo faz. Confira os melhores momentos da #Conven\u00e7\u00e3oPSDB: \u27a1 http://alckm.in/convencaopsdb:=:https://www.youtube.com/watch?v=KF5zPExojfw&feature=youtu.be Vem com a gente fazer a mudan\u00e7a! \u27a1 http://alckm.in/apoio:=:https://euapoio.geraldoalckmin.com.br/", "423": "No 1\u00ba bloco do #DebateBand, Geraldo Alckmin respondeu \u00e0 pergunta dos eleitores do Metro Jornal sobre medidas para combater o desemprego. Assista aqui \u00e0 sua resposta! #EquipePSDB #GeraldoNaBand", "424": "No #DebateBand, Geraldo Alckmin fala sobre a diminui\u00e7\u00e3o de homic\u00eddios durante seus mandatos como governador, e as medidas que tomar\u00e1 para combater o crime organizado. #EquipePSDB #GeraldoNaBand", "425": "Um pouco antes de come\u00e7ar o debate na Band, vamos agitar as redes e fazer um grande tuita\u00e7o com a tag #BoulosNaBand. Participe!", "426": "\"Deputado Bolsonaro, o Brasil ja\u0301 conhece e sabe que voce\u0302 e\u0301 racista, machista, homofo\u0301bico, mas uma coisa o Brasil na\u0303o conhece: quem e\u0301 a Wal?\" #DebateBand #BoulosNaBand", "427": "#AoVivo chegando com o povo na Band para o primeiro debate de presidenci\u00e1veis. #DebateBand #BoulosNaBand", "428": "Conhe\u00e7a quem \u00e9 Guilherme Boulos. O candidato mais jovem da hist\u00f3ria do pa\u00eds que come\u00e7ou sua vida lutando por moradia digna para milhares de pessoas e assumiu ao lado de Sonia Bone Guajajara o desafio de ser candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #BoulosESonia #VamosSemMedo", "429": "#AoVivo minha entrevista para a Globo News.", "430": "N\u00f3s n\u00e3o somos um pa\u00eds pobre, dinheiro tem, mas est\u00e1 mal investido. #BoulosNaBand #PerguntaProBoulos", "431": "Num dia especial como esse na Am\u00e9rica Latina, quero parabenizar todas as mulheres por essa mobiliza\u00e7\u00e3o gigante na Argentina que re\u00fane mais de 2 milh\u00f5es de pessoas nas ruas durante a Vigilia por el aborto. Minha compaheira de chapa, Sonia Bone Guajajara est\u00e1 l\u00e1 em Buenos Aires agora representando nosso compromisso com a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto para que nenhuma mulher mais morra ou seja presa por suas escolhas. Pra n\u00f3s, aborto n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o do c\u00f3digo penal, mas uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. Esse \u00e9 o compromisso da nossa candidatura, sem medo de tabu e sem medo de colocar o dedo na ferida. Contem com a gente nessa luta! \ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffe #SeraLey #AbortoLegalYa #AbortoLegalJ\u00e1", "432": "Nosso primeiro compromisso \u00e9 revogar as medidas de Temer. #DebateBand #BoulosNaBand", "433": "N\u00f3s vamos defender o direito das mulheres. #BoulosNaBand #DebateBand", "434": "\"Boa noite ao ex-presidente Lula que deveria estar aqui mas est\u00e1 preso em Curitiba enquanto temer est\u00e1 solto em Bras\u00edlia.\" #DebateBand #BoulosNaBand", "435": "O dia B est\u00e1 chegando... se prepare! Confirme sua presen\u00e7a que amanh\u00e3 teremos novidades: http://bit.ly/2Mb3TCm", "436": "DE QUE LADO VOC\u00ca SAMBA? Nesse s\u00e1bado vamos juntos sambar, cantar e dan\u00e7ar em um dia de festa junto com voc\u00ea que acredita que cultura tamb\u00e9m \u00e9 pol\u00edtica. Vamos juntos! #VamosSemMedo #BoulosESonia Compare\u00e7a: http://bit.ly/2vToDVf", "437": "Participe do nosso WhatsApp e acompanhe as nossas novidades! Acesse: http://bit.ly/whatsapp-boulos-e-sonia-2018", "438": "Tem quem chega de limousine para o #DebateBand, eu chego com o povo! #BoulosNaBand Fotos: M\u00eddia NINJA", "439": "Hoje \u00e9 dia de #DebateBand e estaremos l\u00e1 para apresentar nossas propostas para o Brasil. Se fosse voc\u00ea no debate, qual pergunta faria para os outros candidatos? #BoulosNaBand #GuilhermeBoulos", "440": "Hoje \u00e9 dia de #DebateBand e eu n\u00e3o vou sozinho, vou em marcha com o povo at\u00e9 a porta da emissora. #BoulosNaBand", "441": "2 milh\u00f5es de pessoas nas ruas de Buenos Aires e mais de 30 pa\u00edses mobilizados para pressionar a aprova\u00e7\u00e3o da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto na Argentina. Incr\u00edvel a for\u00e7a e a mobiliza\u00e7\u00e3o das mulheres em defesa dos seus direitos! #SeraLey #AbortoLegalYa #AbortoLegalJ\u00e1", "442": "A poeta e slamer Kimani deu a letra ontem no nosso programa Bolol\u00f4 sobre o que significa o aborto para as mulheres negras e explica porque n\u00e3o ficar\u00e3o mais caladas, recatadas e nem silenciadas. Parab\u00e9ns Kimani, toda for\u00e7a nessa luta, conte conosco! #Bolol\u00f4 #BoulosESonia", "443": "No Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas refor\u00e7o a honra que \u00e9 estar ao lado de Sonia Bone Guajajara, a primeira lideran\u00e7a ind\u00edgena em uma chapa presidencial. Estamos fazendo hist\u00f3ria, junto dos movimentos sociais e dos povos origin\u00e1rios do nosso pa\u00eds vamos reencantar a esperan\u00e7a das pessoas na pol\u00edtica. Vamos juntos! Arte @designersunivos #BoulosESonia", "444": "Irei participar do primeiro debate presidencial da TV hoje, na Band. As redes sociais s\u00e3o nosso espa\u00e7o de difundir ideias e propostas e para chegar ainda mais longe precisamos de voc\u00ea! Fa\u00e7a parte da nossa Brigada Digital preenchendo o formul\u00e1rio abaixo e entraremos em contato. https://bit.ly/2AJhlZO", "445": "#AoVivo subindo para o debate com o Povo, que acompanhar\u00e3o do lado de fora o #DebateBand", "446": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "447": "#ChamaOMeirelles #DebateBand http://bit.ly/2KJc6sJ", "448": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "449": "#ChamaOMeirelles #DebateBand http://bit.ly/2vYvtc6", "450": "Temos muito trabalho a ser feito. Vamos voltar l\u00e1 e resolver. #ChamaOMeirelles #DebateBand", "451": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "452": "Estarei no debate na Band hoje \u00e0s 22h. Assista! #ChamaOMeirelles #DebateBand", "453": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "454": "Todas as vezes que fui chamado, trabalhei pelo pa\u00eds. Meu compromisso p\u00fablico est\u00e1 acima de paix\u00f5es partid\u00e1rias. #ChamaOMeirelles", "455": "#ChamaOMeirelles #DebateBand", "456": "- Luciano Huck e as escolas militares.", "457": "Daqui a pouco, \u00e0s 22H, debate na Bandeirantes. Conto com o apoio de todos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EstouComBolsonaro #Bolsonaro2018 #BolsonaroNaBand", "458": "- Por que n\u00e3o fico surpreso?", "459": "CENSURA NAS REDES SOCIAIS: Ap\u00f3s facebook agora \u00e9 a vez do twitter passar a foice na direita e n\u00e3o s\u00f3 no Brasil! Contas internacionais como a do Infowars LIVE, de Alex Jones, tamb\u00e9m foram bloqueadas. SOCIAL NETWORKS CENSORSHIP After facebook now it's twitter's turn to pass the sickle on the rightwings and not only in Brazil! International accounts such as Infowars, of Alex Jones, also got blocked. Eduardo Bolsonaro", "460": "\u00c9 sempre muito bacana! Obrigado! \ud83c\udf37\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "461": "Voc\u00ea sabia que o vice de Marina Silva \u00e9 a favor do aborto, legaliza\u00e7\u00e3o da maconha e criminaliza\u00e7\u00e3o da \u201chomofobia\u201d? Pesquise e tire suas conclus\u00f5es!", "462": "As apresenta\u00e7\u00f5es iniciais dos candidatos no #DebateBand n\u00e3o deixam d\u00favidas: a mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. #BandElei\u00e7\u00f5es e #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto", "463": "Debate deixa claro; quem tem alguma proposta n\u00e3o tem credibilidade, quem tem alguma credibilidade n\u00e3o tem proposta e tem um terceiro grupo que n\u00e3o tem nem uma coisa nem outra. A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem.", "464": "Queremos um governo digital e com menos papel. A tecnologia \u00e9 a ferramenta para tirar o poder das m\u00e3os dos pol\u00edticos e dar para o cidad\u00e3o. As pessoas do governo est\u00e3o dispostas a perder esse poder? \u25b6 Defendemos a cria\u00e7\u00e3o da Identidade Digital, para diminuir as burocracias e facilitar a vida dos brasileiros. \u25b6 Queremos servi\u00e7os p\u00fablicos digitais, como agendamento de consultas m\u00e9dicas, matr\u00edcula na escola, pagamento de impostos e muito mais. \u25b6 Com mais dados \u00e9 poss\u00edvel aplicar pol\u00edticas p\u00fablicas mais eficientes. \u25b6 Para termos um governo digital moderno e transparente precisamos adotar tecnologias seguras, como o blockchain.", "465": "Partido pol\u00edtico tem que ser mantido por seus filiados e apoiadores. O dinheiro p\u00fablico deve ir para sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. Queremos o fim do fundo partid\u00e1rio e do fundo eleitoral. #TemQueAcabar", "466": "Se voc\u00ea quer entender como o Brasil chegou nesse ponto ligue no #DebateBand #BandElei\u00e7\u00f5es #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto", "467": "Estive hoje no BTG Pactual, falando sobre a atual situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e sobre caminhos para construir um NOVO Brasil. A transmiss\u00e3o completa voc\u00ea pode ver neste link: http://bit.ly/2AW5vvt.:=:https://www.youtube.com/watch?v=1kdV_RYCrB4&utm_source=facebook&utm_medium=album com link&utm_campaign=joaonobtg", "468": "O candidato Geraldo Alckmin quer cl\u00e1usula de barreira para impedir a concorr\u00eancia e continuar usando dinheiro p\u00fablico para se perpetuar no poder e preservar o #centrol\u00e3o do PSDB, do Roberto Jefferson e do Valdemar da Costa Neto. Ele fala sobre a Reforma Pol\u00edtica, mas n\u00e3o fala uma palavra sobre os mais de R$3,5 bilh\u00f5es que pagaremos com dinheiro dos nossos impostos aos partidos e pol\u00edticos. #Jo\u00e3oNaBand #DebateBand", "469": "Esse ano o Centrol\u00e3o vai receber R$828 milh\u00f5es, metade do fundo eleitoral destinado a campanhas pol\u00edticas. Esse pre\u00e7o \u00e9 pago por todos n\u00f3s, brasileiros, que trabalhamos 5 meses por ano para pagar impostos e n\u00e3o temos sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o nem seguran\u00e7a.\u202c Que sofremos com a p\u00e9ssima gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos, com o aparelhamento das nossas institui\u00e7\u00f5es e com o sistema que faz de tudo para perpetuar os mesmos pol\u00edticos no poder. \u202aVoc\u00ea gostaria que seu dinheiro fosse destinado para as campanhas dos mesmos pol\u00edticos que nos levaram a essa situa\u00e7\u00e3o? O NOVO \u00e9 contra a destina\u00e7\u00e3o de recursos p\u00fablicos para pol\u00edticos e partidos e somos o \u00fanico partido financiado exclusivamente por nossos apoiadores.", "470": "Democracia se faz com di\u00e1logo e participa\u00e7\u00e3o. Por isso \u00e9 importante que todos os candidatos estejam presentes nos debates. Participe da nossa manifesta\u00e7\u00e3o contra a atitude da Band de n\u00e3o me incluir no debate desta quinta-feira. \u00c9 hoje, \u00e0s 21h, em frente a TV Bandeirantes de S\u00e3o Paulo. Se voc\u00ea mora longe, tamb\u00e9m pode mostrar a sua indigna\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da hashtag #Jo\u00e3onaBand em suas redes sociais. Compartilhe com os seus amigos!", "471": "Os ministros do STF aumentaram o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, o que vai custar pelo menos R$ 720 milh\u00f5es para os brasileiros. Esse tipo de privil\u00e9gio tem que acabar. Se o trabalhador comum n\u00e3o pode determinar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, por que um ministro do STF pode?", "472": "O Valor confirmou: s\u00f3 a gente tem uma posi\u00e7\u00e3o clara e objetiva sobre as privatiza\u00e7\u00f5es, em especial a da Petrobras. Um Estado que controla tudo \u00e9 um pesadelo para a economia e para os cidad\u00e3os. Defender a estatiza\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 interessante para quem est\u00e1 no governo e se beneficia com nomea\u00e7\u00f5es e indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Isso n\u00e3o \u00e9 novo. NOVO \u00e9 uma economia mais livre para gerar melhores servi\u00e7os a menores custos, mais empreendedorismo e mais inova\u00e7\u00e3o.", "473": "\"O nosso maior desafio \u00e9 divulgar a nossa mensagem porque quando as pessoas recebem a mensagem do NOVO, elas gostam. A maior dificuldade \u00e9 ter espa\u00e7o nesse sistema que faz de tudo para perpetuar a velha pol\u00edtica no poder.\" Hoje estive ao vivo, no BTG Pactual, falando sobre a situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e os caminhos que precisamos seguir na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Assista a entrevista completa: http://bit.ly/2AW5vvt:=:https://www.youtube.com/watch?v=1kdV_RYCrB4&utm_source=facebook&utm_medium=album com link&utm_campaign=joaonobtg .", "474": "O candidato Daciolo falou muitas coisas estranhas, mas em uma ele acertou: \u201cO momento \u00e9 do NOVO\u201d", "475": "O candidato Ciro Gomes diz \u201cN\u00e3o vamos introduzir inseguran\u00e7a jur\u00eddica\u201d e depois diz \u201cVou revogar as medidas aprovadas pelo Congresso\u201d Se isso n\u00e3o \u00e9 inseguran\u00e7a jur\u00eddica, o que \u00e9? #JoaoNaBand #BandEleicoes", "476": "NAN", "477": "\u00c9 justo e democr\u00e1tico que o cidad\u00e3o possa ouvir as ideias de todos os candidatos nos debates de TV. Ajude a Onda Laranja a chegar a cada vez mais pessoas! Assine a nossa peti\u00e7\u00e3o e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil, a gente faz junto. \u27a1 http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "478": "Justificar o reajuste do pr\u00f3prio sal\u00e1rio com os valores recuperados pela justi\u00e7a - como na opera\u00e7\u00e3o Lava Jato - \u00e9 absurdo. Combater a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de todos os agentes p\u00fablicos, principalmente do Judici\u00e1rio. O povo n\u00e3o merece pagar mais essa conta, que deve passar dos R$ 4 bilh\u00f5es com o efeito cascata. S\u00f3 o NOVO quer acabar com esse tipo de privil\u00e9gio.", "479": "O debate da Band come\u00e7ou. Vamos utilizar as hashtags oficiais #DebateBand #BandElei\u00e7\u00f5es e #OlhoNoCandidatoOlhoNoVoto no Facebook e Twitter para perguntar o que todos querem saber: Cad\u00ea o Jo\u00e3o Amo\u00eado?", "480": "No #DebateBand Bolsonaro perguntou ao Alvaro Dias, sobre o BNDES e o candidato n\u00e3o apresentou propostas. No NOVO Governo iremos aproveitar o corpo t\u00e9cnico e qualificado do BNDES e o transformar em uma ag\u00eancia de an\u00e1lise de projetos, especialmente de infraestrutura. Dessa forma o BNDES poderia auxiliar munic\u00edpios, estados e governo federal em suas decis\u00f5es de investimento, funcionando assim com mais transpar\u00eancia, solidez fiscal sem financiar empresas amigas do governo e ditaduras.", "481": "NAN", "482": "Trecho da nossa entrevista \u00e0 GloboNews nesta quinta-feira, 9 de agosto. #joaogoulartfilhopresidente #ppl54 #jangovive #joaogoulart #2018", "483": "NAN", "484": "Chamada de capa da entrevista no Globo desta quinta-feira, 9 de agosto", "485": "NAN", "486": "NAN", "487": "Entrevista no Globo desta quinta-feira - 9 de agosto", "488": "NAN", "489": "Candidato Geraldo Alckmin, o senhor diz que \u00e9 o candidato pra mudar o Brasil. No entanto, fez alian\u00e7a com o centr\u00e3o, que tem sido respons\u00e1vel pela maior parte das mazelas que esse pa\u00eds enfrenta e tem v\u00e1rios que assaltaram os cofres p\u00fablicos. Isso \u00e9 fazer a mudan\u00e7a? #DebateBand", "490": "Eu e Eduardo Jorge chegamos ao #DebateBand", "491": "Eduardo Jorge Ao Vivo: TOLERAR IMPUNIDADE E PRIVIL\u00c9GIOS. N\u00c3O D\u00c1 MAIS. 2018. O FIM DO FORO PRIVILEGIADO CHEGOU. #2018chegou Ajude a levar essa mensagem para mais brasileiros. Compartilhe agora.", "492": "Estou muito feliz por alcan\u00e7armos a meta de R$ 200 mil no financiamento coletivo da nossa campanha \u00e0 Presid\u00eancia. Vamos seguir mobilizados para equilibrar essa disputa eleitoral - www.doemarina.com.br?/ref=200k", "493": "Hoje, \u00e0s 22h, participo do #DebateBand. Espero que seja um encontro civilizado, sem baixarias e com propostas para o Brasil. O cidad\u00e3o brasileiro merece respeito e j\u00e1 est\u00e1 cansado dessa briga que n\u00e3o nos levar\u00e1 a lugar nenhum.", "494": "Eu sei o que \u00e9 n\u00e3o ter um emprego. Tenho compromisso de vida em fazer esse pa\u00eds voltar a crescer. Pra ter emprego \u00e9 preciso ter investimento, pra ter investimento \u00e9 preciso ter credibilidade. Aqueles que criaram o problema n\u00e3o v\u00e3o resolver o problema. #DebateBand", "495": "Vera comenta #DebateBand", "496": "Vera no debate da band parte 2", "497": "Vera comenta o debate da Band", "498": "NAN", "499": "Bom dia! Cante conosco a m\u00fasica da vit\u00f3ria! #MudaBrasil #Virada45 #EuVotoA\u00e9cio45", "500": "\"Vou votar na Dilma porque eu gosto da Dilma: guerreira e trabalhadora!\". Alcione Marrom est\u00e1 com #Dilma13! ;D", "501": "O meu programa \u00e9 uma estrutura composta pelo alicerce, que \u00e9 o meu governo, pelas diretrizes que registrei para poder ser candidata e por todas as novas propostas. \u00c9 isso que eu estou apresentando. Nada meu \u00e9 te\u00f3rico, nada meu n\u00e3o \u00e9 quantificado, n\u00e3o \u00e9 dito como faz, de onde sai o dinheiro. N\u00e3o vou flexibilizar a CLT nem que a vaca tussa. N\u00e3o vou dar independ\u00eancia ao Banco Central. Isso n\u00e3o \u00e9 minha pol\u00edtica. Os bancos p\u00fablicos? Sou a favor dos bancos p\u00fablicos. A mim, interessa comunicar com o povo brasileiro, que \u00e9 quem vai votar nesta elei\u00e7\u00e3o e quem decidir\u00e1 que caminho quer percorrer.", "502": "#DebateNaRecord #Dilma13MaisBrasil\n\nNa verdade, uma coisa tem de ficar clara: quem demitiu o Paulo Roberto fui eu. A Pol\u00edcia Federal, do meu governo, foi quem investigou todos esses malfeitos, crimes e il\u00edcitos. Quero dizer que sou a \u00fanica candidata que apresentei propostas concretas de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e, principalmente, \u00e0 impunidade, como tornar o caixa dois crime eleitoral.", "503": "#DilmaNaRecord Mudar de opini\u00e3o \u00e9 uma coisa. Falar que fez o que n\u00e3o fez tem outro nome. #Dilma13MaisBrasil", "504": "Hoje \u00e9 Dia de luta pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto na Am\u00e9rica Latina. Neste momento h\u00e1 na Avenida Paulista, em S\u00e3o Paulo, um \u201cCortejo da mulher morta em aborto clandestino\u201d, onde ser\u00e1 velado simbolicamente o corpo que representa todas as clandestinas que abortaram e morreram, desapareceram, foram maltratadas, extorquidas e julgadas. Eduardo Jorge j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1.", "505": "Ao defender certos assuntos tenho a consci\u00eancia de que perco votos, mas n\u00e3o temos como fugir da realidade. Nesta entrevista ao jornal O Globo falo sobre democracia dentro dos partidos, aborto e aponto acertos e falhas do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), programa que ajudei a implementar. http://glo.bo/1CvURCb:=:http://oglobo.globo.com/brasil/descriminalizar-aborto-acabar-com-lei-medieval-diz-eduardo-jorge-14061212", "506": "Hoje \u00e9 dia de debate na TV Record, a partir das 22h. Nessa reta final para as elei\u00e7\u00f5es \u00e9 importante e urgente que os eleitores e eleitoras conhe\u00e7am as ideias e propostas dos candidatos. http://bit.ly/1voxqGF:=:http://noticias.r7.com/eleicoes-2014/r7-transmite-ao-vivo-debate-com-candidatos-a-presidencia-neste-domingo-28092014", "507": "FORO DE S\u00c3O PAULO, O MAIOR INIMIGO DO BRASIL Levy Fidelix em debate presidencial promovido pela TV Record, em 28 de setembro de 2014. Video/Reprodu\u00e7\u00e3o: TV Record Acesse: http://goo.gl/5BG5xB:=:http://www.levyfidelix.com.br/?utm_source=facebook&utm_medium=post&utm_content=janeiro07&utm_campaign=janeiro", "508": "NAN", "509": "#LucianaNaRecord: \"N\u00e3o entendi o teu risinho, Eduardo. Eu posso, sim, ser presidente. Eu me preocupo com a necessidade de termos um combate ao desmatamento, que \u00e9 uma das maiores fontes de polui\u00e7\u00e3o no Brasil. Em 2013, o desmatamento na Amaz\u00f4nia aumentou em 28%. A agropecu\u00e1ria \u00e9 um dos mais relevantes vetores de desmatamento.\" Confira nosso programa para o meio ambiente: http://lucianagenro.com.br/programa/meio-ambiente/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "510": "NAN", "511": "#LucianaNaRecord: \"O PSOL nasceu da luta por uma esquerda coerente no Brasil.\" Al\u00e9m de votar Luciana Genro 50 para presidente, vote nos candidatos do PSOL do seu estado. Fortale\u00e7a nosso projeto votando 50 de ponta a ponta! Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "512": "Mesmo com a criminaliza\u00e7\u00e3o, 205 mil mulheres foram internadas no ano passado na rede p\u00fablica por complica\u00e7\u00f5es decorrentes do fim de uma gesta\u00e7\u00e3o. J\u00e1 um estudo da Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ) estima o total aproximado de at\u00e9 865 mil procedimentos ilegais em 2013 no pa\u00eds. A estimativa \u00e9 que a cada dois dias morre uma mulher v\u00edtima de um aborto clandestino mal assistido. Dia 28 de setembro \u00e9 o dia latino-americano e caribenho pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/pela-vida-das-mulheres/ #Equipe50", "513": "#LucianaNaRecord: \"Marina diz que defende uma nova pol\u00edtica, mas essa nova pol\u00edtica \u00e9 muito parecida com a do PSDB, que vai gerar mais desemprego. A nova pol\u00edtica da Marina \u00e9 assim: ela recebe a press\u00e3o do agroneg\u00f3cio e cede: diz que nunca foi contra os transg\u00eanicos. Ela recebe a press\u00e3o dos bancos e cede: vai conceder autonomia ao Banco Central. \u00c9 uma nova pol\u00edtica que beneficia os bancos e as empreiteiras, que s\u00e3o financiadores da sua campanha. Ela recebe as press\u00f5es da bancada fundamentalista do Congresso, cede e muda seu programa de governo LGBT. Essa nova pol\u00edtica \u00e9 mais velha que a hist\u00f3ria.\" Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "514": "#LucianaNaRecord: \"Os aposentados no nosso pa\u00eds v\u00eam sendo massacrados. Aqueles que mais se dedicaram e mais produziram est\u00e3o numa situa\u00e7\u00e3o de pen\u00faria e mis\u00e9ria. A maioria dos aposentados ganha um sal\u00e1rio m\u00ednimo porque FHC desvinculou o reajuste das aposentadorias com o do sal\u00e1rio.\" Confira nosso programa sobre Previd\u00eancia Social e aposentadorias: http://lucianagenro.com.br/programa/previdencia/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "515": "#LucianaNaRecord: \"O Estado brasileiro n\u00e3o oferece apoio a mulher que est\u00e1 com uma gravidez indesejada e, muitas vezes, desesperada. Independente da religi\u00e3o, as mulheres, num momento de desespero, praticam o aborto. Precisamos defender a vida delas.\" Hoje \u00e9 dia latino-americano e caribenho pela descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto: http://lucianagenro.com.br/2014/09/pela-vida-das-mulheres/ Leia tamb\u00e9m nosso programa sobre os direitos das mulheres: http://lucianagenro.com.br/programa/mulheres/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "516": "#LucianaNaRecord: \"O Eduardo faltou \u00e0 aula de sociologia, nas quais aprendemos que existem classes sociais. N\u00e3o d\u00e1 para defender pol\u00edticas progressistas estando aliado com a direita. Temos um \u00edndice de desemprego entre jovens de 18 a 25 anos que chega a 14%. As empresas est\u00e3o especulando no mercado financeiro, ao inv\u00e9s de investir na produ\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode fazer essa pol\u00edtica de segurar a infla\u00e7\u00e3o com altas taxas de juros. Isso s\u00f3 resulta no Brasil e no povo se endividando cada vez mais, com os bancos lucrando.\" Confira nosso programa para a economia: http://lucianagenro.com.br/programa/economia/ Acompanhe o debate ao vivo: http://lucianagenro.com.br/aovivo/:=:http://lucianagenro.com.br/participe/ #Equipe50", "517": "O incr\u00edvel #Hulk est\u00e1 com a gente! Mark Ruffalo #EuVotoMarina40", "518": "#PorQueMarinaSilva", "519": "PROGRAMA PRESIDENCIAL N\u00ba 6 http://wp.me/p18tzC-jl", "520": "|| Z\u00e9 Maria responde ao #TrucoPopular || O candidato Z\u00e9 Maria (PSTU) respondeu por v\u00eddeo ao Truco Popular! A pergunta mais votada foi feita por Cl\u00e1udia Fragozo: \u201cZ\u00e9 Maria, em sua opini\u00e3o, porque ser\u00e1 que os jovens e trabalhadores que foram para as ruas em 2013 v\u00e3o eleger pol\u00edticos tradicionais para governar o pa\u00eds e, inclusive, para comp\u00f4r o Congresso? O que falta para a insatisfa\u00e7\u00e3o com a pol\u00edtica praticada no pa\u00eds se manifestar nas urnas?\u201d ", "521": "VEJA MAIS UMA EXPRESS\u00c3O DO DRAMA VIVIDO PELOS GUARANI-KAIOWAS NO MATO GROSSO DO SUL <http://www.youtube.com/watch?v=TL0aoEFULns&feature=youtu.be:=:https://www.youtube.com/watch?v=TL0aoEFULns&feature=youtu.be>", "522": "NAN", "523": "O PSTU TEM LADO l Nestas elei\u00e7\u00f5es, vote em quem est\u00e1 do lado dos trabalhadores! Vote Z\u00e9 Maria 16! #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "524": " a fam\u00edlia \u00e9 a base da sociedade vamos juntos mudar o destino do brasil um forte abra\u00e7o a todos e foi com o meu", "525": " presidente jo\u00e3o goulart filho 54 p\u00e1tria livre quem gosta do brasil vota nele um", "526": " sistema injusto e gananciosos sacrifica os recursos de milhares de anos pelo lucro imediato para poucos esse sistema do poder pelo poder do dinheiro pelo dinheiro est\u00e1 criando um ex\u00e9rcito de exterminadores do futuro n\u00e3o d\u00e1 nada o futuro que n\u00f3s teremos marina silva 18 presidente", "527": " gl\u00f3ria a deus chega de escravid\u00e3o chega de corrup\u00e7\u00e3o cabo daciolo 51 gl\u00f3ria", "528": " [M\u00fasica] ei 30 anos colocar na constitui\u00e7\u00e3o a defesa da vida crist\u00e3 sinais fortes de", "529": " ser\u00e1 posso fazer uma pergunta qual \u00e9 a cor do desemprego azul ou vermelho ea pobreza \u00e9 de esquerda ou de direita ea viol\u00eancia na hora de atirar o bandido perguntem quem a v\u00edtima votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o se os problemas n\u00e3o tem cor pol\u00edtica as solu\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o podem ter \u00e9 hora de trabalhar juntos para o pa\u00eds crescer o que mais me preocupa \u00e9 a divis\u00e3o entre n\u00f3s brasilei", "530": "ros acho triste ver amigos e fam\u00edlias separados por ideologia quando lula me chamou pra comandar a economia e eu aceitei mesmo n\u00e3o tendo votado nele depois me chamaram pra uma bagun\u00e7a que a dilma fez na economia e tamb\u00e9m fui s\u00f3 porque o que para mim o mundo n\u00e3o se divide entre quem gosta e quem n\u00e3o gosta do lula do tema ou do fhc para mim o mundo se divide entre quem aju", "531": "da quando o brasil precisa e quem n\u00e3o ajuda voc\u00ea pode pensar em tal merece o que voc\u00ea oferece eu te ofere\u00e7o a minha experi\u00eancia como presidente de uma grande institui\u00e7\u00e3o americana ofere\u00e7o dez anos de vida p\u00fablica como presidente do banco central ministro da fazenda ofere\u00e7o minha integridade nunca tive um processo na vida nenhuma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o ofere\u00e7a um plano de", "532": " governo realize pra gente criar 10 milh\u00f5es de empregos e voc\u00ea poupar\u00e1 sentir orgulho do brasil e para unir o brasil eu te garanto que vou trabalhar com a mesma dedica\u00e7\u00e3o para quem votar em mim e para quem n\u00e3o o farei ofere\u00e7o aquilo que posso entregar \u00e0 final ou seja est\u00e1 cansado de promessas se voc\u00ea achar que posso ajudar \u00e9 s\u00f3 me chamar chamam meireles presidente s\u00f3 tem", "533": " um jeito de tirar o brasil da crise emprego na veia por isso criei um plano emergencial para gerar muitos empregos j\u00e1 no primeiro ano reativar milhares de obras p\u00fablicas que est\u00e3o paradas em todo o pa\u00eds iniciar um grande programa de saneamento b\u00e1sico empregando de prefer\u00eancia os moradores dos bairros beneficiados retomar a constru\u00e7\u00e3o do minha casa minha vida isso vai dar um grande empurr\u00e3o na nossa economia e quando a economia melhora tudo melhor do que n\u00f3s e pode hoje a tv", "534": " n\u00e3o pega o celular computador todo esperando l\u00e1 agora ao vivo aqui tem pouco tempo agora vamos debat\u00ea la ao vivo no facebook", "535": " [M\u00fasica] sete de setembro tinha que nosso pa\u00eds comemora a independ\u00eancia infelizmente milh\u00f5es de brasileiros n\u00e3o t\u00eam o que comemorar em especial n\u00f3s mulheres brasileiras que sofremos todos os dias com a desigualdade o preconceito ea viol\u00eancia isso tem que acabar estou nessa elei\u00e7\u00e3o para ajudar a mudar essa realidade por isso escolhi estar ao lado de algu\u00e9m experiente sens\u00edvel capaz de fazer as mudan\u00e7as que o brasil tanto precisa geraldo alckmin m\u00e9dico e homem p\u00fablico de grande experi\u00eancia governo s\u00e3o paulo por quatro vezes e governar s\u00e3o paulo \u00e9 aprender a governar para todos os brasileiros em especial para as mulheres brasileiras geraldo \u00e9 um cara que faz e com o governador fez muito para melhor", "536": "ar a vida das mulheres geraldo triplicou o n\u00famero de delegacias da mulher em s\u00e3o paulo criou o programa mulheres defeito carretas que v\u00e3o at\u00e9 os bairros e que j\u00e1 realizaram mais de 223 mil mamografias geraldo tamb\u00e9m ampliou a maior rede de combate ao c\u00e2ncer do brasil que trata pacientes do pa\u00eds inteiro e para garantir tranq\u00fcilidade para as m\u00e3es que precisam trabalhar geraldo foi o governador que mais investiu em creches 1 1 bilh\u00e3o de reais o presidente da abeso e costa n\u00e3o \u00e9 por acaso que eu escolhi ter como vice uma mulher ana m\u00e9dia ao longo dos meus 45 anos de vida p\u00fablica minha grande companheira de jornada foi continua sendo uma mulher aluko minha esposa e parceira respons\u00e1vel por grandes pro", "537": "jetos de inclus\u00e3o social que ajudaram uma independ\u00eancia financeira de muita gente a mim foi assim que eu lembro \u00e9 uma face muito pobre [M\u00fasica] o nome ailton jesus da silva mais conhecido como chefe brown na minha for\u00e7a todo nunca ficando sempre dormi papel\u00e3o [M\u00fasica] meu encontro e reencontro com a minha vida foi um projeto avan\u00e7ado que no guaruj\u00e1 padaria artesanal uma padaria da comunidade quando cheguei l\u00e1 na porta naquele mesmo instante que eu entrando um seguran\u00e7a comparou eu falei 'n\u00e3o n\u00e3o queria falar com a senhora mesmo por amor quando a mulher lhe que eu quero um p\u00e3o e imediatamente olhou e do amor fala assim eu deixe entrar foi a pr\u00f3pria lu alckmin eu fui inaugurar uma padaria no guaruj", "538": "\u00e1 na vila r\u00e3 e tinha muita gente o franc\u00e3o tava l\u00e1 o local estava aqui inaugurar uma padaria onde essa padaria vai qualificar pessoas esse curso a oportunidade para voc\u00ea mudar de vida foi a palavra que ela me falou quem \u00e9 esse senhor orgulho enorme dele eu estou muito feliz hoje eu vou n\u00f3s vamos fazer uma surpresa para ele est\u00e1 sabendo que eu l\u00e1 quero agradecer a dona aluna por tudo que me proporcionou na minha vida hoje o bloco foi resgatado h\u00e1 17 anos atr\u00e1s que praticamente n\u00e3o tinha oportunidade nenhuma no mercado de trabalho que n\u00e3o tinha oportunidade alguma hoje eu quero agradecer ningu\u00e9m me movimentar seus p\u00e3ezinhos lugar [M\u00fasica] minha voz n\u00e3o \u00e9 de tristeza e alegria eu quero mais e mais p", "539": "oder chorar realidade quando os amigos transformando como \u00e9 bonita essa hist\u00f3ria do chef brown sempre acreditei que essa \u00e9 a principal fun\u00e7\u00e3o de um governante mudar a vida das pessoas para melhor combater desigualdades criar oportunidade para quem mais precisa mais do que apenas dar o p\u00e3o ensinar a fazer como governador sempre trabalhei nesse sentido como presidente vou seguir na mesma dire\u00e7\u00e3o \u00e0 cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o meu presidente \u00e9 diferente de cabe\u00e7a e costas outro dia eu ouvi o bolsonaro dizer que n\u00e3o contrataria uma mulher pelo mesmo sal\u00e1rio de um homem ou seja proporcionar seria normal amanda ganhar menos que o vin\u00edcius mesmo os dois fazendo o mesm\u00edssimo trabalho amanda vin\u00edcius algum recadinho", "540": " promocional 16 \u00e9 rebeli\u00e3o por uma segunda pela rebellion siga pela internet", "541": " a coliga\u00e7\u00e3o o povo feliz de novo 13 e as amigas e meus amigos n\u00f3s fizemos no pa\u00eds e que cabia tudo ele der um copy para fazer um pa\u00eds em que s\u00f3 ele escape nesse governo no egito o trabalhador n\u00e3o cabe na folha de pagamento que o aposentado n\u00e3o cabe nas contas da previd\u00eancia eles acham que o povo o problema eu continuo afirmando que o povo \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o o povo sabe o que \u00e9 bom carro que est\u00e1 lutando pelo realmente pela gente quando lula entrou ", "542": "tinha esse benef\u00edcio foi na gest\u00e3o michel temer eu n\u00e3o t\u00f4 tendo amigos meus perdendo fi\u00e9is perdendo pra \u00fanico roteiro organizado do nosso pa\u00eds \u00e9 chantagem infelizmente estamos sofrendo com o projeto desastroso do governo temer eles tomaram o poder sem voto est\u00e3o acabando com o pa\u00eds aumentar a gasolina o diesel g\u00e1s de cozinha e at\u00e9 o bolsa fam\u00edlia j\u00e1 est\u00e1 sendo cortado tiram dos mais pobres para atender aos mais ricos \u00e9 pra isso que tomaram o ", "543": "poder querem destruir tudo nossa educa\u00e7\u00e3o nossa cultura nosso patrim\u00f3nio nossa hist\u00f3ria \u00e9 esse o projeto deles apoiaram temer agora vem pedir seu voto nosso projeto oposto disso nosso projeto o projeto de lula e como disse lula o povo n\u00e3o \u00e9 problema o povo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o queremos a faculdade de volta nosso direito de estudar original sem mudar qualquer situa\u00e7\u00e3o de pa\u00eds \u00e9 investir em educa\u00e7\u00e3o e emprego quer dizer comida na mesa do trabalhador e eu ", "544": "acredito que a gente consegue resolver esses problemas como a gente ou seja do lado pouco eu tenho certeza de que n\u00f3s podemos retomar o caminho do crescimento do emprego e das cenas para sair da crise tem que distribuir renda garantir sal\u00e1rio emprego fazer o dinheiro circular na m\u00e3o do povo lula j\u00e1 fez isso no j\u00e1 provou que d\u00e1 certo juntos vamos trazer aquele brasil de volta pra voc\u00ea ser feliz de novo lote 13 [M\u00fasica] chama que 13 [M\u00fasica]", "545": " se depender de mim essa \u00e9 a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o com um programa eleitoral obrigat\u00f3rio vote um amoedo 30 eu pedir o", "546": " impeachment da dilma porque era preciso parar o pt eu pedia a cassa\u00e7\u00e3o do temer porque \u00e9 preciso parar a corrup\u00e7\u00e3o defende a pris\u00e3o do lula porque lugar de corrupto \u00e9 na cadeia defendo s\u00e9rgio burro porque operacional a jato est\u00e1 em perigo ol\u00e1 muito prazer eu sou alvaro dias voc\u00ea pode ainda n\u00e3o me conhecer mas eu sou seu candidato para conhecer a minha hist\u00f3ria as minhas propostas acesse as minhas redes [M\u00fasica] abre o olho", "547": "Est\u00e1 na hora de darmos um basta em tanta corrup\u00e7\u00e3o e desrespeito! - #MudaBrasil", "548": "A boa pol\u00edtica se faz com coer\u00eancia e convic\u00e7\u00e3o. A\u00e9cio Neves explica sua posi\u00e7\u00e3o sobre as irregularidades do governo do PT. Se concordar, compartilhe! #MudaBrasil", "549": "Ap\u00f3s uma mudan\u00e7a muito r\u00e1pida no quadro eleitoral, segundo as pesquisas, houve agora uma estabiliza\u00e7\u00e3o. Continuo absolutamente confiante de que, nas pr\u00f3ximas semanas, teremos todas as condi\u00e7\u00f5es de voltar a crescer para estarmos no segundo turno e vencermos as elei\u00e7\u00f5es - A\u00e9cio Neves", "550": "Marina defende a autonomia do Banco Central. Parece algo distante da vida da gente, mas n\u00e3o \u00e9. O que isso tem a ver com voc\u00ea? Confira no v\u00eddeo!", "551": "Hoje se combate mais a corrup\u00e7\u00e3o do que no passado. Assista e compartilhe! #VerdadeVaiVencerAMentira", "552": "\"Quando se oculta, se abafa e se engaveta, se cria a ilus\u00e3o de que a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o existe. Na verdade, \u00e9 o contr\u00e1rio. Nos regimes fechados e nos governos corruptos, onde n\u00e3o existe controle interno ou externo da corrup\u00e7\u00e3o, prevalece a falsa ideia de que n\u00e3o existe nada de errado\", explicou Dilma. A presidenta afirmou que o Brasil vive hoje um novo tempo no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. \"A gente n\u00e3o tem que ter medo de ir fundo, porque a verdade liberta, enquanto a mentira cria a falsa ilus\u00e3o de que tudo est\u00e1 bem. Mas tamb\u00e9m precisamos ficar atentos, porque a demagogia cria a falsa impress\u00e3o de que tudo piora\", continuou. \"Precisamos ter a coragem de enfrentar as dores do nascimento de um novo Brasil. \u00c9 isso o que estamos fazendo, doa a quem doer. \u00c9 assim que vou continuar trabalhando porque tenho as m\u00e3os limpas e exijo de todos o mesmo respeito com o dinheiro p\u00fablico\".", "553": "#MAISMUDAN\u00c7ASMAISFUTURO Os paulistas precisam saber das principais a\u00e7\u00f5es do governo federal para o estado em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, infraestrutura e na \u00e1rea social! Compartilhe!", "554": "Hoje assinei o manifesto \u201cA EDUCA\u00c7\u00c3O TEM QUE SER COMPROMISSO PRIORIT\u00c1RIO\u201d. O documento foi elaborado e aprovado na Plen\u00e1ria Nacional de Educa\u00e7\u00e3o em agosto deste ano, e representa a posi\u00e7\u00e3o de mais de 4 milh\u00f5es de trabalhadores em educa\u00e7\u00e3o dos setores p\u00fablico e privado e quase 70 milh\u00f5es de estudantes. Nele me comprometo com as principais demandas da educa\u00e7\u00e3o nacional, sobretudo o fortalecimento da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de qualidade, gratuita, laica, democr\u00e1tica e isenta de qualquer forma de discrimina\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es no site: http://www.eduardojorgepv.com.br/", "555": "No primeiro turno n\u00e3o vote no menos ruim, mas sim naquele que a sua cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 o melhor, e se voc\u00ea se identificar com as ideias que o Partido Verde defende, pe\u00e7o seu voto para que haja uma for\u00e7a ambientalista capaz de influenciar o segundo turno e os outros anos. O Brasil n\u00e3o acaba numa elei\u00e7\u00e3o. Vote no primeiro turno se voc\u00ea concorda com as minhas ideias, n\u00e3o jogue seu voto fora. http://bit.ly/1lRysuR:=:http://www.paraiba.com.br/2014/09/08/00965-nao-e-para-votar-no-menos-ruim-mas-naquele-que-seu-coracao-diz-pede-eduardo-jorge", "556": "O candidato do Partido Verde Eduardo Jorge disse ontem no programa Papo Reto que implementar o bem-estar dos animais, seja os de produ\u00e7\u00e3o (para consumo humano), os de estima\u00e7\u00e3o (geralmente c\u00e3es e gatos), os de trabalho, os selvagens e os de laborat\u00f3rio, \u00e9 um investimento que vai impactar tamb\u00e9m na sa\u00fade p\u00fablica, na sa\u00fade dos animais e no meio ambiente. #EduardoJorge43", "557": "Voc\u00ea assistiu o Papo Reto de ontem com Eduardo Jorge? Durante a conversa de mais de uma hora, o candidato respondeu as perguntas dos internautas e destacou que a democracia, o respeito aos direitos humanos e a cultura de paz s\u00e3o os componentes necess\u00e1rios para um ambiente favor\u00e1vel ao #desenvolvimentosustentavel. Assista! #EduardoJorge43", "558": "Desde 2005 procuramos situar o munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo neste caminho. Fomos uma das cidades que fundou o grupo C40 - as quarenta maiores cidades do mundo comprometidas com o combate ao aquecimento global. Aprovamos em 2009 a primeira lei clim\u00e1tica municipal do Brasil e tivemos a\u00e7\u00f5es de mitiga\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es e adapta\u00e7\u00e3o em todas as pol\u00edticas p\u00fablicas. Por isso podemos dizer que o Brasil como pa\u00eds precisa fazer mais para enfrentar a crise clim\u00e1tica. http://bit.ly/1ou2VdY:=:http://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2014/09/1513588-empresas-darao-forca-a-acordo-contra-aquecimento-global-diz-chefe-do-painel-do-clima.shtml", "559": "www.eymaelpresidente27.com.br", "560": "Aqui voc\u00ea confere os principais termos utilizados na economia de forma simples e direta, sem rodeios.", "561": "Dilma adota o discurso do PSOL ao acusar Marina de entregar o Banco Central aos banqueiros. O problema \u00e9 que ela j\u00e1 faz o mesmo, na pr\u00e1tica! O Brasil tem a taxa de juros reais mais alta do planeta e Dilma quer que o povo acredite que ela n\u00e3o governa a servi\u00e7o dos bancos! O Ita\u00fa, da amiga de Marina, aumentou os lucros em 35%. O pa\u00eds ter\u00e1 17 mil milion\u00e1rios a mais em 2014. 60% das familias est\u00e3o endividadas! O sujo falando do mal lavado. Marina esteve com Dilma no governo por 7 anos, dando aos bancos lucros hist\u00f3ricos. Agora se veste de nova politica! Quem quer um Brasil livre do dom\u00ednio dos Bancos e com justi\u00e7a tribut\u00e1ria vota 50!", "562": "\u00c9 um orgulho para mim ser a \u00fanica candidata mencionada pelo MTST e compartilho com o movimento a certeza de que \u00e9 na luta que vamos fazer as grandes transforma\u00e7\u00f5es que o Brasil precisa!", "563": "Oi, pessoal! Amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30, n\u00f3s vamos fazer um hangout, um bate-papo comigo. Voc\u00ea pode mandar perguntas, manifesta\u00e7\u00f5es, d\u00favidas e contribui\u00e7\u00f5es pelo e-mail falaluciana@lucianagenro.com.br ou pelo Twitter com a hashtag #FalaLuciana. Acompanhe pelo nosso site, lucianagenro.com.br. Te espero l\u00e1, amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 21h30! Confirme presen\u00e7a no Facebook: https://www.facebook.com/events/1480015448921523/", "564": "NAN", "565": "\"Se a escola for boa para todo mundo, a gente muda a realidade do povo da gente\" #SouMarina40", "566": "#SouMarina40", "567": "O ROTO FALANDO DO RASGADO... Chega a ser engra\u00e7ada a campanha que o PT e a candidatura da Dilma est\u00e1 fazendo contra a candidatura de Marina Silva, por ela estar propondo a independ\u00eancia do banco Central... Alegam que, com esta medida, Marina entrega o controle da pol\u00edtica econ\u00f4mica do pa\u00eds diretamente ao sistema financeiro.E \u00e9 verdade, \u00e9 isso mesmo que Marina est\u00e1 propondo, coerente com ter escolhido para seus assessores na \u00e1rea econ\u00f4mica os t\u00e9cnicos do PSDB que foram assessores de FHC. E esta \u00e9 sim, uma raz\u00e3o de peso para n\u00e3o votar em Marina. Mas e a pol\u00edtica econ\u00f4mica (incluindo a\u00ed o banco central) nos governo do PT (Lula e Dilma)? Tamb\u00e9m n\u00e3o estava sob controle do sistema financeiro? O que explica que este pa\u00eds destine mais de 40% do seu or\u00e7amento todos os anos para engordar os lucros dos bancos, enquanto investe menos de 4% do mesmo or\u00e7amento na sa\u00fade ou na educa\u00e7\u00e3o? Est\u00e1 a\u00ed tamb\u00e9m uma boa raz\u00e3o para n\u00e3o se votar na Dilma.", "568": "OS BANQUEIROS J\u00c1 MANDAM EM TUDO | Dilma diz que Marina quer entregar o Banco Central aos banqueiros. J\u00e1 Marina acusa Dilma de criar o \"bolsa banqueiro\". Essas duas candidaturas, na verdade, s\u00e3o financiadas pelos pr\u00f3prios bancos tem um s\u00f3 projeto para o pa\u00eds: seguir com uma pol\u00edtica econ\u00f4mica que privilegia os banqueiros e tamb\u00e9m os empres\u00e1rios e empreiteiros #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://www.pstu.org.br/pstu16/20995", "569": "Punir os respons\u00e1veis, torturadores e os financiadores da Ditadura Militar no Brasil n\u00e3o tem nada a ver com revanchismo ou revirar o passado. Tem a ver com garantir o presente e o futuro!", "570": "A juventude que luta e sonha t\u00e1 com Z\u00e9 Maria #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "571": "NAN", "572": "Bem-vindo a um novo jeito de governar, com efici\u00eancia e verdade! #MudaBrasil", "573": "ZIRALDO: \"EU AMO A DILMA!\" O v\u00eddeo de hoje, embora n\u00e3o tenha sido gravado especialmente para a presidenta Dilma, \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e muito bonita. Em entrevista ao programa ENot\u00edcia, Ziraldo deveria opinar, brevemente, sobre temas expostos pela entrevistadora. Ao ouvir o nome Dilma, o desenhista disparou: \"Eu amo a Dilma!\". Surpreendida, a entrevistadora pede explica\u00e7\u00f5es, o que ele faz com muito carinho, al\u00e9m de criticar o comportamento do candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, A\u00e9cio Neves. Na entrevista, Ziraldo mostra convic\u00e7\u00e3o na reelei\u00e7\u00e3o e aconselha: \"N\u00e3o falem mal da Dilma porque voc\u00eas v\u00e3o se estrepar\". Assista! #VOTODILMAIS Veja a \u00edntegra da entrevista em http://bit.ly/1lP05zn:=:https://www.ocafezinho.com/2014/04/23/a-entrevista-de-ziraldo-para-o-enoticia/", "574": "Em encontro com a juventude realizado neste #DiaDoEstudante (11), em S\u00e3o Paulo, Dilma destacou o papel da educa\u00e7\u00e3o como meio de tornar permanentes as transforma\u00e7\u00f5es sociais proporcionadas a milh\u00f5es de brasileiros pelos governos Lula e Dilma A presidenta citou a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e profissional oferecida pelo #Pronatec como uma das maneiras de, capacitando jovens e adultos, gerar melhoria de empregos e sal\u00e1rios. De acordo com a presidenta, o programa \u00e9 o reconhecimento de que a classe trabalhadora e batalhadora deve ter hora e vez. http://goo.gl/w0qWjX:=:http://www.saladeimprensadilma.com.br/2014/08/11/dilma-convoca-a-juventude-a-garantir-mais-avancos-para-o-brasil/", "575": "Saiba um pouco mais da minha hist\u00f3ria: http://www.eduardojorgepv.com.br/biografia/biografia-completa/", "576": "Eymael \u00e9 avan\u00e7o do trabalhador, menos impostos e a maior parte das conquistas de nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Para o Brasil que queremos, Eymael Presidente! Candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo Partido Social Democrata Crist\u00e3o (PSDC) o Contituinte Eymael, que tem a seu lado Roberto Lopes, prioriza como uma de suas metas de governo, a cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Fam\u00edlia. Eymael tem a clara dimens\u00e3o da exorbit\u00e2ncia do atual n\u00famero de pastas ministeriais e sua diminui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 uma das metas em seu governo. No entanto a cria\u00e7\u00e3o de um minist\u00e9rio que visa os direitos e o bem estar das fam\u00edlias \u00e9 um dos pontos de que nunca abrira m\u00e3o o Democrata Crist\u00e3o... Abaixo algumas imagens da caminhada vitoriosa de Eymael pelo cal\u00e7ad\u00e3o de Guarulhos, neste \u00faltimo s\u00e1bado, 9 de agosto. PSDC: Juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es2014", "577": "NAN", "578": "NAN", "579": "NAN", "580": "NAN", "581": "Em entrevista \u00e0 r\u00e1dio Ga\u00facha nesta segunda-feira (11), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, Luciana Genro, criticou a manuten\u00e7\u00e3o da alta taxa de juros como medida de controle inflacion\u00e1rio. \u201cA alta taxa de juros \u00e9 o que beneficia o banco e os especuladores. Para a gente controlar, \u00e9 preciso olhar os pre\u00e7os administrados pelo governo, como a telefonia, a gasolina, a energia el\u00e9trica, a \u00e1gua e os alimentos\u201d, defendeu a presidenci\u00e1vel, que estava acompanhada no est\u00fadio por Roberto Robaina, candidata a governador do Rio Grande do Sul. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/08/luciana-genro-afirma-que-controlar-a-inflacao-com-alta-taxa-de-juros-so-beneficia-bancos-e-especuladores/ #LucianaGenro50 #Equipe50", "582": "Bom dia! Luciana acordou em Porto Alegre. \u00c0s 8:10, ela dar\u00e1 entrevista ao vivo para a R\u00e1dio Ga\u00facha. No Rio Grande do Sul, sintonize 600 AM ou 93.7 FM. Em outros cantos do Brasil, voc\u00ea pode escutar online em http://gaucha.clicrbs.com.br/rs/ \u00c0s 12:00, participar\u00e1 de panfletagem em frente ao Restaurante Universit\u00e1rio da UFRGS com Roberto Robaina (candidato a governador do RS pelo PSOL) e a juventude. \u00c0s 18:30, estar\u00e1 no lan\u00e7amento da edi\u00e7\u00e3o comemorativa do livro \"Uma vis\u00e3o pela esquerda - a socialdemocracia, o Estado e o PT\", de autoria de Roberto Robaina, com pref\u00e1cio de Luciana Genro, no Tuyuty Pub Caf\u00e9. Acompanhe as atividades pelas nossas redes durante o dia! Site: http://lucianagenro.com.br/ Twitter: http://twitter.com/lucianagenro:=:https://twitter.com/lucianagenro Instagram: http://instagram.com/lucianagenro:=:https://instagram.com/lucianagenro/ Facebook: http://facebook.com/LucianaGenroPSOL:=:https://www.facebook.com/LucianaGenroPSOL?_rdr=p #Agenda #PortoAlegre #LucianaGenro50 #Equipe50", "583": "Recado da Luciana Genro no #DiaDoEstudante! #Equipe50", "584": "\"Minha vida pol\u00edtica come\u00e7ou cedo, aos 14 anos de idade, no col\u00e9gio J\u00falio de Castilhos (Julinho), em Porto Alegre, escola estadual que sempre foi um reduto da milit\u00e2ncia estudantil. N\u00e3o foi por acaso que fui parar l\u00e1.\" Saiba mais sobre a trajet\u00f3ria de Luciana Genro! #Equipe50", "585": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Curtiu? Manda sua opini\u00e3o e sugest\u00f5es, s\u00e3o sempre bem-vindas! #LucianaGenro50 #PorMaisDireitos #semana5", "586": "Aquele abra\u00e7o_semana5 \u00e9 a cr\u00f4nica da quinta semana da campanha Luciana Genro Presidenta 50. Confira no YouTube! #LucianaGenro50 #Equipe50", "587": "\u201cVamos fazer a reforma tribut\u00e1ria, que entrar\u00e1 em vigor de maneira fatiada. N\u00f3s tomamos uma decis\u00e3o: n\u00e3o aumentar tributos no Brasil. Somos a \u00fanica candidatura que oferece o compromisso de que n\u00e3o haver\u00e1 aumento de carga tribut\u00e1ria\u201d, afirma Eduardo Campos em entrevista ap\u00f3s a sabatina realizada pelo Portal G1. Ainda durante a conversa com jornalistas, ele cita PIS e Cofins como exemplos de impostos que podem ser revistos em uma reforma tribut\u00e1ria. Ou\u00e7a aqui: http://mudan.do/1r5olon:=:https://soundcloud.com/eduardocamposbr/entrevista-eduardo-campos-pos-sabatina-g1-sp", "588": "O portal G1 realiza uma s\u00e9rie de entrevistas com os candidatos \u00e0 presid\u00eancia. Hoje, logo mais \u00e0s 11h, \u00e9 a vez de Eduardo Campos mostrar as propostas para mudar o Brasil. Transmiss\u00e3o ao vivo pelo site www.eduardoemarina40/aovivo. Compartilhe com seus amigos e n\u00e3o perca. http://glo.bo/1uFS7hc:=:http://g1.globo.com/politica/eleicoes/2014/noticia/2014/08/envie-perguntas-para-o-candidato-eduardo-campos-do-psb.html #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 ", "589": "Come\u00e7a agora a entrevista de Eduardo Campos ao G1. Acompanhe ao vivo no www.eduardoemarina40.com.br/aovivo #EduardoMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "590": "#DNAdaRede | O engenheiro ambiental Francineudo Costa (PV \u2013 4377) \u00e9 nosso candidato a deputado estadual l\u00e1 do meu Estado natal, o Acre, e faz parte da ala jovem da Rede. Come\u00e7ou sua atua\u00e7\u00e3o no movimento estudantil, \u00e9 ativista ambiental e tamb\u00e9m milita pela educa\u00e7\u00e3o e pol\u00edticas sociais. Conhe\u00e7a um pouco mais sobre Francineudo \u2013 http://bit.ly/1lIf2Dj:=:http://redesustentabilidade.org.br/exemplo-de-superacao-francineudo-quer-ajudar-jovens-do-acre-a-enfrentar-os-desafios/ #CoragemPraMudar #EduardoeMarina40 www.eduardoemarina40.com.br ", "591": "\"Os jovens v\u00e3o renovar a pol\u00edtica do Brasil.\" diz Marina, ao lado de Eduardo Campos, em encontro com a juventude. Veja: http://mudan.do/1pXL1R2:=:https://www.youtube.com/watch?v=0ebJDpPAFMI&feature=youtu.be #CoragemPraMudar #EduardoEMarina40 www.eduardoemarina40.com.br", "592": "Saiba as raz\u00f5es que levam o Reverendo Hernandes Dias Lopes a apoiar a candidatura do Pastor Everaldo \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #F\u00e9NoBrasil", "593": "#Z\u00e9naImprensa l \u201cO governo brasileiro repassou o controle desse sistema para empresas privadas, num regime de concess\u00e3o que \u00e9 um absurdo completo. As empresas se comprometem com o fornecimento de energia, se n\u00e3o conseguirem, elas ligam as termel\u00e9tricas, que n\u00e3o s\u00f3 aumentam a polui\u00e7\u00e3o, mas aumentam o pre\u00e7o. A\u00ed o governo banca atrav\u00e9s de empr\u00e9stimos banc\u00e1rios os recursos que as empresas precisam para isso. E quem paga? N\u00f3s\u201d, discorreu. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 (assessoria)", "594": "#Z\u00e9naImprensa l De acordo com Z\u00e9 Maria \u00e9 preciso \u201catacar o machismo, racismo, homofobia e a viol\u00eancia policial contra os pobres e negros nas periferias dos grandes centros urbanos\u201d. No domingo (10), tamb\u00e9m em Sergipe, ele participou de uma passeata na feira de Carm\u00f3polis, No evento, defendeu uma Petrobras inteiramente estatal. \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras\u201d, declarou. #T\u00f4ComZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "595": "SITE Z\u00c9 MARIA PRESIDENTE l \"N\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como forma de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defende o candidato. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "596": "#Z\u00e9NaImprensa l Portal destaca presen\u00e7a de Z\u00e9 Maria em Sergipe. Na sua presen\u00e7a no Estado, Z\u00e9 Maria reafirmou a sua defesa de uma Petrobr\u00e1s 100% Estatal a servi\u00e7o dos interesses e sob o controle dos trabalhadores! \u201cN\u00e3o podemos deixar que a maior empresa do nosso pa\u00eds esteja a servi\u00e7o dos lucros dos acionistas. Defendemos a volta do monop\u00f3lio estatal do petr\u00f3leo como for\u00e7a de fortalecer a Petrobras. Assim, seus lucros n\u00e3o estar\u00e3o direcionados aos grandes investidores internacionais, mas sim para atender as necessidades mais sentidas pelo povo pobre do Brasil\u201d, defendeu o candidato do PSTU na inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de campanha em Carm\u00f3polis, a maior cidade petroleira de Sergipe. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria) ", "597": "Um bom dia para todos! #ADComunica\u00e7\u00e3o", "598": "Nossos parab\u00e9ns aos moradores de Manaus e de Goi\u00e2nia, capitais que hoje fazem anivers\u00e1rio. Que as cidades continuem se desenvolvendo e prosperando sempre. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "599": "Mais de cinco milh\u00f5es de aposentados enfrentam dificuldades cada vez maiores para conseguir pagar suas contas, comprar rem\u00e9dios ou mesmo para manter suas moradias, devido ao aumento dos pre\u00e7os acima da infla\u00e7\u00e3o. Confira na reportagem do \"Bom dia Brasil\". #ADComunica\u00e7\u00e3o", "600": "O senador Alvaro Dias desde o ano de 1999 vem apresentando projetos para reduzir o n\u00famero de Senadores, de Deputados Federais, de Deputados Estaduais e de Vereadores. Essa redu\u00e7\u00e3o causaria uma economia de bilh\u00f5es e bilh\u00f5es de reais aos cofres p\u00fablicos. Voc\u00ea \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos projetos de Alvaro Dias para redu\u00e7\u00e3o do Congresso Nacional, das Assembleias Legislativas e das C\u00e2maras de Vereadores? Participe! Queremos saber a sua opini\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "601": "NAN", "602": "JOVENS DO MEU PA\u00cdS! H\u00e1 um novo tempo pela frente! Um novo e melhor Brasil a ser descoberto em seu imenso potencial, pelos jovens do nosso Pa\u00eds! \u00c8 para essa GRANDE TRAVESSIA que eu te convido!, jovem de todo os cantos do Brasil! Venha junto, com sua garra, coragem e vis\u00e3o de um novo e melhor Brasil! Sinais! Fortes Sinais!", "603": "Bolsonaro disse mais uma de suas atrocidades. Depois de defender a ditadura, a tortura, o exterm\u00ednio de quem pensa diferente dele, agora chamou o preconceito a negros, mulheres, nordestinos de \"coitadismo\". Para ele, um problema hist\u00f3rico que atinge milh\u00f5es de pessoas \u00e9 apenas frescura. O pior de tudo \u00e9 que ele realmente pensa isso, e \u00e9 por isso que ele foge aos debates: pra n\u00e3o mostrar a sua verdadeira face, o que realmente pensa. \u00c9 um n\u00edvel de desumanidade nunca antes visto. Bolsonaro \u00e9 um perigo \u00e0 democracia e ao povo brasileiro.", "604": "Tomarei 3 medidas imediatas no dia 1\u00ba de janeiro: aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo acima da infla\u00e7\u00e3o, o Bolsa Fam\u00edlia em 20% e fazer com que o g\u00e1s custe apenas R$ 49 reais em todo o pa\u00eds. Eu j\u00e1 fiz as contas, e a decis\u00e3o est\u00e1 tomada. Agora \u00e9 com voc\u00eas!", "605": "Fernando Haddad em grande ato da virada em S\u00e3o Paulo. Onde Haddad governou ele j\u00e1 lidera a elei\u00e7\u00e3o e vai virar em todo o Brasil. #democracia #voteHaddad13 #Haddad13 #viradademocratica", "606": "\u00c9 uma grande satisfa\u00e7\u00e3o estar na frente nas elei\u00e7\u00f5es na cidade onde fui prefeito. Estamos sentindo no ar uma virada. N\u00f3s come\u00e7amos a crescer, ele come\u00e7ou a cair e j\u00e1 est\u00e1 tremendo. N\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "607": "Vai virar! Eu acredito e sei que, com a sua ajuda e apoio, n\u00f3s vamos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. #VaiVirar #HaddadPresidente13", "608": "Bolsonaro defende a ditadura, a tortura, o \u00f3dio, o fim dos advers\u00e1rios. N\u00f3s, a uni\u00e3o, o di\u00e1logo, a paz. E \u00e9 s\u00f3 com democracia e oportunidades para todos que o Brasil vai avan\u00e7ar.", "609": "Fernando Haddad fala com a imprensa em S\u00e3o Paulo. Diferente do outro candidato cuja campanha amea\u00e7a jornais e jornalistas. #democracia #voteHaddad #Haddad13 #viradademocratical", "610": "H\u00e1 diferen\u00e7as totalmente antag\u00f4nicas entre as nossas ideias e projetos e as ideias e projetos de Bolsonaro. Uma delas \u00e9 que a gente n\u00e3o quer eliminar quem nos critica. A gente ouve, dialoga. Ele vocifera, amea\u00e7a.", "611": "Ato da virada na Lapa, no Rio. Os irm\u00e3os que se separaram, as fam\u00edlias que se separaram, precisam se reunir. N\u00f3s defendemos um projeto de uni\u00e3o nacional e assim sairemos dessa crise. O brasileiro precisa de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. Vamos voltar a sonhar com um Brasil grande e poss\u00edvel. #HaddadSim Fotos: Ricardo Stuckert", "612": "O ato ontem no Rio de Janeiro foi vibrante e demonstrou que \u00e9 poss\u00edvel virar esta elei\u00e7\u00e3o. Nossos projeto \u00e9 de uni\u00e3o nacional para o Brasil sair da crise. Os brasileiros precisam de esperan\u00e7a e n\u00e3o de armas. #HaddadPresidente13", "613": "O que est\u00e1 em jogo \u00e9 a democracia.", "614": "Enquanto Bolsonaro foge, Fernando Haddad participa de entrevista na CBN que deveria ser um debate entre ele e Bolsonaro. Mas Bolsonaro fugiu, mesmo podendo participar por telefone. #Haddadnacbn #vemprodebate #voteHaddad #vote13", "615": "Cada dia o Bolsonaro solta uma. Ontem, ele falou que tem que acabar com o \u201ccoitadismo\u201d dos nordestinos, negros, mulheres e gays. Coitado \u00e9 ele que em 28 anos como deputado n\u00e3o fez nada pelo Brasil.", "616": "Ato emocionante nas escadarias do Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo. As manifesta\u00e7\u00f5es em apoio a nossa candidatura cresce a cada dia. N\u00f3s vamos virar esse jogo, n\u00f3s vamos ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "617": "A onda da virada est\u00e1 crescendo. A paz, a democracia e a verdade v\u00e3o vencer essas elei\u00e7\u00f5es.", "618": "N\u00f3s n\u00e3o temos medo de debate, porque temos o melhor projeto e as melhores propostas para fazer o Brasil retomar o caminho certo. Enquanto Bolsonaro quer seguir a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica desastrosa de Temer, que exclui o trabalhador, n\u00f3s queremos mais poder de compra para o povo, porque \u00e9 o povo quem faz a economia girar.", "619": "O ato de ontem, no Rio de Janeiro, refor\u00e7ou o otimismo pela virada nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje, em S\u00e3o Paulo, vamos mostrar novamente que a nossa onda est\u00e1 cada vez mais forte. Participe, compartilhe, convide a todos e todas.", "620": "O ato no Tuca, em S\u00e3o Paulo, foi emocionante e reuniu artistas, juristas, l\u00edderes religiosos e torcidas organizadas que lotaram o teatro e os seus arredores. Agrade\u00e7o o engajamento n\u00e3o s\u00f3 de todos e todas que participaram, mas tamb\u00e9m de todo mundo que vem fortalecendo a nossa campanha nesta reta final.", "621": "\u00c9 hoje em S\u00e3o Paulo. Vamos sem medo! #Haddad13", "622": "\u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil?", "623": "N\u00e3o nos calar\u00e3o! Evento confirmado amanh\u00e3 em Porto Alegre. Confirme sua presen\u00e7a!", "624": "#AoVivo Absurda tentativa de censura! Nosso evento em Porto Alegre amanh\u00e3 est\u00e1 MANTIDO, com altera\u00e7\u00e3o de local.", "625": "Ato da Virada em SP com Haddad e Boulos.", "626": "Ato da virada hoje em S\u00e3o Paulo reuniu multid\u00e3o no largo da Batata. Vamos sem medo! Fotos: M\u00eddia Ninja.", "627": "Absurdo! Justi\u00e7a tenta censurar nosso encontro em Porto Alegre. O EVENTO EST\u00c1 MANTIDO, COM LOCAL ALTERADO! Novo local: \"Brooklyn\", no v\u00e3o do viaduto Imperatriz Dona Leopoldina, na Avenida Jo\u00e3o Pessoa - Porto Alegre. Vamos sem medo!", "628": "O povo que tem coragem e que sonha \u00e9 imbat\u00edvel. Vamos derrotar o fascismo nesse domingo e eleger Fernando Haddad. #viravoto V\u00eddeo M\u00eddia Ninja", "629": "\u202aMorreu o jornalista Raymundo Costa, exemplo de equil\u00edbrio e integridade. Tinha como poucos a curiosidade genu\u00edna, a vontade de entender os fatos e a capacidade de observ\u00e1-los com um olhar sem preconceitos. Far\u00e1 muita falta.\u202c", "630": "- Entrevista a TV Cidade Verde: Infraestrutura, log\u00edstica, educa\u00e7\u00e3o, economia, turismo e pontos que realmente importam. - contra bravatas e mentiras, a verdade! . Link no youtube: https://youtu.be/aiC3wFEyY3U:=:https://www.youtube.com/watch?v=aiC3wFEyY3U&feature=youtu.be", "631": "- Novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas a meu respeito! . Link no youtube: https://youtu.be/a3DFyl6E1BE:=:https://www.youtube.com/watch?v=a3DFyl6E1BE&feature=youtu.be", "632": "Logo mais, \u00e0s 20:00, quarta-feira,(24/10/2018), faremos nova live no facebook com novas informa\u00e7\u00f5es e mentiras que est\u00e3o sendo difundidas pelo PT a meu respeito! At\u00e9 logo!", "633": "\u202a- Brasil t\u00e1 de vento em popa? Educa\u00e7\u00e3o e respeito s\u00e3o as maiores heran\u00e7as deixadas do PT. Meu Deus! Via Sikera junior", "634": "- Segundo o Global Competitiveness Report de 2017 do World Economic Forum, a posic\u0327a\u0303o do Brasil em relac\u0327a\u0303o a de outros 136 pai\u0301ses em termos da eficie\u0302ncia de sua INFRAESTRUTURA e\u0301: Ferrovias 88\u2022; Aeroportos 95\u2022; Rodovias 103\u2022; Portos 106\u2022. O ranking Brasileiro de sua qualidade de oferta de energia e\u0301 84\u2022. -Desburocratizar, simplificar, privatizar, pensar de forma estrate\u0301gica e integrada; o setor pode deixar de ser um gargalo para se transformar em soluc\u0327a\u0303o. Havendo baixo risco regulato\u0301rio, o Brasil podera\u0301 atrair uma grande quantidade de investimentos, gerando empregos e reduzindo o custo para seus usua\u0301rios.", "635": "- BRASIL ACIMA DE TUDO...", "636": "Subindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "637": "- A agricultura familiar \u00e9 respons\u00e1vel por cerca de 70% da produ\u00e7\u00e3o do que \u00e9 consumido no Brasil al\u00e9m de garantir a pr\u00f3pria alimenta\u00e7\u00e3o e renda da fam\u00edlia. Todo e qualquer pa\u00eds do mundo busca sua seguran\u00e7a alimentar. A\u00ed est\u00e1 a import\u00e2ncia de sua prote\u00e7\u00e3o!", "638": "- FANTOCHE DO LULA PEGO NA MENTIRA AO VIVO MAIS UMA VEZ - O maior fabricante de Fake News das elei\u00e7\u00f5es afirmou diversas vezes que meu Vice, General Mour\u00e3o, teria torturado um militante comunista em 1969. Ele s\u00f3 n\u00e3o imaginou que algu\u00e9m pesquisaria um pouco e descobriria que Mour\u00e3o tinha 16 anos e sequer era militar nesta data. Ap\u00f3s ser desmascarado, restou fazer o que sempre fazem: desviar o assunto e n\u00e3o se responsabilizarem por enganar a popula\u00e7\u00e3o. J\u00e1 era esperado, se eles sequer reconhecem seus crimes de corrup\u00e7\u00e3o, quem dir\u00e1 mentiras deslavadas...", "639": "- Quem espalha not\u00edcias falsas? CANALHAS! VAGABUNDOS! Sem mentir o PT n\u00e3o existe! - V\u00e3o cobrar resposta sobre mais essa atitude suja ou fingir que nada aconteceu? Chamaram nossos apoiadores, homens, mulheres, idosos, pessoas de fam\u00edlia, de nazistas a semana inteira e vai ficar por isso mesmo?", "640": "Concordo com o mano brown \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "641": "Romeu Zema \u00e9 o NOVO em Minas Gerais. O estado de Minas Gerais enfrenta uma grave crise fiscal, mas Romeu Zema est\u00e1 no segundo turno e em primeiro lugar nas pesquisas. Ele far\u00e1 os ajustes necess\u00e1rios para Minas voltar a crescer. Enquanto o atual governador do PT parcela o sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos em 3 vezes, Zema assumiu o compromisso de que ele e seus secret\u00e1rios s\u00f3 receber\u00e3o sal\u00e1rios quando todo os funcion\u00e1rios p\u00fablicos tiverem recebido. O NOVO Brasil j\u00e1 come\u00e7ou.", "642": "Voc\u00ea sabia que seus impostos est\u00e3o indo para partidos e campanhas pol\u00edticas? O NOVO \u00e9 o \u00fanico partido que n\u00e3o utiliza esses recursos. \u00c9 por isso que somos mantidos apenas pelos nossos filiados e doadores de forma volunt\u00e1ria. Entenda na s\u00e9rie Pol\u00edtica em 1 minuto.", "643": "Enquanto aluns grupos continuarem a demandar privil\u00e9gios, o Brasil n\u00e3o vai conseguir fechar as contas e reduzir os impostos para toda a sociedade.", "644": "Ao tentar fazer tudo, o governo n\u00e3o consegue entregar o b\u00e1sico. O NOVO acredita que o governo deve priorizar o essencial: seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade.", "645": "Desde a crise de 2009 o mundo, outros pa\u00edses emergentes e nossos vizinhos na Am\u00e9rica Latina cresceram mais do que o Brasil. Isso significa menos emprego, renda e qualidade de vida para os brasileiros. Estes s\u00e3o alguns passos necess\u00e1rios para o Brasil voltar a crescer: \u2705Ajustar as contas p\u00fablicas \u2705Reduzir burocracias, especialmente para gera\u00e7\u00e3o de empregos \u2705Reforma tribut\u00e1ria, reduzindo e simplificando impostos \u2705Abertura comercial \u2705Privatiza\u00e7\u00f5es O NOVO e nossos eleitos lutar\u00e3o por essas medidas.", "646": "\"Por que isso \u00e9 t\u00e3o importante e t\u00e3o positivo? Muito simples: menos burocracia significa mais gera\u00e7\u00e3o de riqueza e melhor qualidade de vida.\" A luta contra a burocracia \u00e9 uma das prioridades do NOVO.", "647": "NAN", "648": "Lament\u00e1vel que servidores p\u00fablicos sejam amea\u00e7ados e que o patrim\u00f4nio p\u00fablico seja destru\u00eddo em ataques de viol\u00eancia. Toda a minha solidariedade aos servidores do IBAMA e ICMBIO que lutam incansavelmente para proteger nossas florestas e preservar nosso meio ambiente. Isso aconteceu porque tem gente que estimula o \u00f3dio e o desrespeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil. Querem eliminar direitos e ganhos institucionais a duras penas conquistados, ao longo de v\u00e1rios governos e v\u00e1rias d\u00e9cadas. Esse \u00e9 o mau exemplo dado por gente irrespons\u00e1vel que inclusive pretende ocupar os postos mais altos do pa\u00eds. E pior \u00e9 que esse discurso de \u00f3dio tamb\u00e9m se dirige a alguns dos segmentos mais vulner\u00e1veis da sociedade, como \u00edndios, negros, mulheres e popula\u00e7\u00e3o LGBT, correndo o risco de desencadear casos de viol\u00eancia reais, pol\u00edticos e simb\u00f3licos contra essas pessoas.", "649": "VERA | O segundo turno e as tarefas dos trabalhadores", "650": "#MOMENTOTORCEDOR A torcida est\u00e1 cada vez mais animada e bonita! Confira as fotos que os torcedores mandaram. ", "651": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca ", "652": "#FOR\u00c7ANEYMAR Seu sonho ainda n\u00e3o acabou, Neymar Jr. Nem o nosso. Vamos juntos com a #sele\u00e7\u00e3obrasileira, pelo Neymar e pelo povo brasileiro. Confira a declara\u00e7\u00e3o do atacante:", "653": "Brasil x Col\u00f4mbia", "654": "Estudos europeus recentes sobre novas pol\u00edticas para reduzir os danos nos casos de uso de drogas psicoativas e superar o impasse e fracasso da atual pol\u00edtica de guerra baseada em pol\u00edcia e penitenci\u00e1ria. ", "655": "A Carta da Terra \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de princ\u00edpios \u00e9ticos fundamentais para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade global justa, sustent\u00e1vel e pac\u00edfica. E se preocupa com a transi\u00e7\u00e3o para maneiras sustent\u00e1veis de vida e desenvolvimento humano. Usar a Carta da Terra como material b\u00e1sico nas escolas \u00e9 algo que devemos adotar em larga escala. Mas n\u00f3s queremos mais. Queremos que o Congresso Nacional debata seu conte\u00fado e, se concordar com o mesmo, incorpore como um documento anexo \u00e0 nossa Constitui\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a a Carta da Terra: ", "656": "NAN", "657": "Tem gente que nunca dormiu. Outro dia, o povo levantou. Teve o dia em que todo mundo na rua se uniu. E o Brasil inteiro, por mais direitos, despertou. #Largada50 Domingo, 6 de julho, 20h.", "658": "Luciana Genro inicia campanha presidencial no Rio com Marcelo Freixo, Chico Alencar e Jean Wyllys. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-inicia-campanha-presidencial-no-rio-com-marcelo-freixo-chico-alencar-e-jean-wyllys/ #Rio #Equipe50", "659": "Bom dia, Brasil! Hoje Luciana est\u00e1 em Porto Alegre e dar\u00e1 entrevista para a Revista Basti\u00e3o, al\u00e9m de fechar os preparativos para amanh\u00e3, quando ir\u00e1 ao Rio de Janeiro para o primeiro dia de campanha! #Agenda #Equipe50", "660": "A sustentabilidade n\u00e3o \u00e9 apenas na sua dimens\u00e3o ambiental, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o social, ela \u00e9 na sua dimens\u00e3o econ\u00f4mica e tamb\u00e9m cultural - bit.ly/1pQaIZA:=:https://www.youtube.com/watch?v=rQZmNJIeldQ&feature=youtu.be ", "661": "A Educa\u00e7\u00e3o, que pode gerar igualdade de oportunidade, \u00e9 o terceiro eixo das diretrizes do programa de governo da alian\u00e7a PSB-REDE-PPS-PPL-PRP-PHS - http://bit.ly/1mqCkBM #CoragemParaMudar o Brasil", "662": "O PSC acredita que \u00e9 poss\u00edvel governar um Brasil com menos impostos e mais investimentos. Assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a um pouco mais sobre as propostas do partido para a economia do pa\u00eds. Um novo caminho por um Brasil melhor! ", "663": "DIREITA BRASILEIRA: DO \u201cN\u00c3O VAI TER COPA\u201d AO \u201cN\u00c3O VAI TER HEXA\u201d http://wp.me/p18tzC-dd", "664": "NOVA AGRESS\u00c3O DO ESTADO DE ISRAEL CONTRA O POVO PALESTINO Est\u00e1 em curso mais uma ofensiva do Estado israelense contra os palestinos. A viol\u00eancia sionista, que j\u00e1 assassinou dois jovens palestinos em Hebron, ocorre nos bairros \u00e1rabes em Jerusalem, na Cisjordania e Faixa de Gaza. Centenas foram presos e casas de palestinos destru\u00eddas. Israel apresenta, desta vez, como justificativa para mais esta agress\u00e3o contra o povo palestino, o sequestro e a morte de tr\u00eas jovens israelenses, acusando o Hamas pelo ocorrido (o Hamas nega responsabilidade no epis\u00f3dio). Para alem da instrumentaliza\u00e7\u00e3o que o governo Israelense faz da morte dos tr\u00eas jovens (acontecimento lament\u00e1vel de qualquer forma, pois eram civis), a verdade \u00e9 que isto acaba por ser apenas mais um pretexto. Um pretexto utilizado pelo governo sionista para tentar legitimar a viol\u00eancia extrema que t\u00eam utilizado para manter a ocupa\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino. Ha d\u00e9cadas o Estado sionista ataca os territ\u00f3rios palestinos, com for\u00e7as militares incomparavelmente mais fortes do que as for\u00e7as de que disp\u00f5em os palestinos. Contam-se n\u00e3o em unidades, mas em dezenas ou centenas de milhares os jovens civis palestinos que foram assassinados pelo exercito israelense nas ruas ou, muitas vezes, por bombardeio enquanto se encontravam dentro de suas pr\u00f3prias casas. Na verdade a solu\u00e7\u00e3o para este conflito, que se arrasta desde meados do s\u00e9culo passado, \u00e9 a devolu\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio palestino para seu povo, onde possa se constituir um estado palestino laico e democr\u00e1tico, onde todos (judeus que assim o queiram, inclusive) possam viver em paz. Isso implica, por \u00f3bvio, no fim do Estado sionista de Israel.", "665": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, um espa\u00e7o criado pelo AfroReggae, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro.", "666": "Hoje, A\u00e9cio Neves visita o Centro Cultural Waly Salom\u00e3o, em Vig\u00e1rio Geral, no Rio de Janeiro. No governo de Minas, A\u00e9cio desenvolveu com o Afroreggae uma grande parceria. Agora, vamos receber desse grupo as suas boas ideias para mudar o Brasil. #MudaBrasil", "667": "Deputado Marcus Pestana (PSDB-MG) responde aos ataques do ministro da Sa\u00fade a A\u00e9cio Neves: O centro da nossa preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o usu\u00e1rio do SUS. Garantir o atendimento de qualidade deve nortear todo o debate. Infelizmente, mais uma vez, o PT, Dilma e seus ministros tentam aparelhar pol\u00edticas p\u00fablicas com objetivos eleitorais. As declara\u00e7\u00f5es do ministro da Sa\u00fade seguem o tom da presidente Dilma, que mentiu deslavadamente ao afirmar que o PSDB votou contra a Medida Provis\u00f3ria que criou o Mais M\u00e9dicos. Todos n\u00f3s somos a favor de mais m\u00e9dicos para o povo brasileiro. A\u00e9cio em seus oito anos de governo expandiu de 2,5 mil para 4 mil equipes o programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia, construindo o maior programa desse tipo no Brasil. O PSDB votou na C\u00e2mara e no Senado a favor do Mais M\u00e9dicos. E n\u00e3o s\u00f3 isso, liderou a constru\u00e7\u00e3o de um acordo para aprimorar o programa, garantindo, em 2017, a introdu\u00e7\u00e3o da Carreira M\u00e9dica Nacional, com concurso p\u00fablico e revalida\u00e7\u00e3o dos diplomas, sem nenhum xenofobismo quanto ao papel complementar dos m\u00e9dicos estrangeiros. Infelizmente, o acordo que eu fiz, em nome do PSDB com o ent\u00e3o ministro da Sa\u00fade Alexandre Padilha foi rompido, em mais uma demonstra\u00e7\u00e3o clara de desprest\u00edgio aos m\u00e9dicos brasileiros, com o veto imposto pela presidente Dilma. N\u00f3s estamos convencidos que s\u00f3 uma carreira estruturada, com perspectiva de crescimento profissional pode dar seguran\u00e7a aos m\u00e9dicos e lev\u00e1-los ao interior. Ju\u00edzes e promotores v\u00e3o para o interior porque existe uma carreira organizada. A obriga\u00e7\u00e3o de um governo brasileiro \u00e9 valorizar e prestigiar os profissionais brasileiros, que devem participar de solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis. Os estrangeiros ser\u00e3o bem-vindos, mas em papel complementar. Como ex-presidente do Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Sa\u00fade, fico estupefato de ver um partido que se diz dos trabalhadores aceitar a precariza\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es do trabalho. E aceitar atalhos que n\u00e3o garantam a continuidade da pol\u00edtica, mesmo que no curto prazo deem um m\u00ednimo de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade de quem n\u00e3o tinha m\u00e9dico. Me espanta o PT abrir m\u00e3o da qualidade. O Revalida \u00e9 uma garantia de qualidade para o usu\u00e1rio. Sabemos que o exame teve problemas de calibragem na exig\u00eancia, mas merece ser aperfei\u00e7oado e n\u00e3o ignorado. O governo A\u00e9cio n\u00e3o ser\u00e1 subserviente a uma pol\u00edtica bolivariana. Teremos uma postura altiva diante dos organismos internacionais e dos outros governos. Trataremos os m\u00e9dicos cubanos com a dignidade merecida. Mas o mais importante \u00e9 aprimorar a carreira dos m\u00e9dicos brasileiros e garantir condi\u00e7\u00f5es de trabalho adequadas para que eles trabalhem nas regi\u00f5es distantes e mais carentes. Manteremos o Mais M\u00e9dicos. E, tratando com respeito e dignidade os m\u00e9dicos brasileiros, teremos mais Sa\u00fade.", "668": "Se o Brasil quer contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma futura fraternidade de na\u00e7\u00f5es baseada nos alicerces da ONU tem que atentar mais para alguns valores que queremos ver sustentar este mundo mais unido e mais justo. Al\u00e9m da economia, al\u00e9m das trocas comerciais, n\u00e3o se pode perder de vista preciosidades como democracia, respeito aos direitos humanos, pacifismo, ecologia, toler\u00e2ncia religiosa. Em tempo: voltando ao aspecto estritamente econ\u00f4mico de trocas comerciais, se nos repugna ser col\u00f4nia dos Estados Unidos, por que o Brasil se joga numa rela\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m colonial com a China, que nos reduz a um fornecedor de mat\u00e9rias primas brutas como petr\u00f3leo, ferro e soja n\u00e3o processados e nos vende seus produtos industrializados fabricados com superexplora\u00e7\u00e3o de seus trabalhadores e que quebram nossa ind\u00fastria, que tem que observar uma legisla\u00e7\u00e3o mais abrangente no campo trabalhista e de seguridade? http://bit.ly/1tJyy7j:=:http://brasil.elpais.com/brasil/2014/07/23/opinion/1406073930_521240.html", "669": "Hoje promovemos uma caminhada verde no Centro de Santo Amaro, em S\u00e3o Paulo. http://bit.ly/1rS4bLH:=:http://natalini.com.br/slide-view/caminhada-verde-no-largo-treze-reune-dezenas-de-pessoas-em-apoio-a-natalini/", "670": "O Brasil precisa de coragem para, em vez de investir em pol\u00edcia ou cadeia, usar os recursos para diminuir o preju\u00edzo que a maconha traz. Ao legalizar, descriminalizar e regular o consumo, o governo vai dizer tr\u00eas coisas: se poss\u00edvel, n\u00e3o use essa droga psicoativa. Se voc\u00ea usar, use o m\u00ednimo poss\u00edvel, como faz com tabaco e \u00e1lcool. Terceiro, se voc\u00ea e sua fam\u00edlia perceberem sinais de depend\u00eancia, vamos te ajudar. Leia o documento do Global Drug Policy Observatory: http://www.druglawreform.info/en/rise-and-decline", "671": "A presidenci\u00e1vel do PSOL destacou a import\u00e2ncia de espa\u00e7os como esse para construirmos juntos o projeto de mudan\u00e7a para o Brasil. Afirmou que se sentia privilegiada em poder ter esse dialogo direto de trocas e apresenta\u00e7\u00e3o de demandas com as juventudes. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-participa-de-bate-papo-com-as-juventudes/ #Equipe50", "672": "A candidata do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou a sede do Greenpeace, a convite da entidade, para receber propostas elaboradas no tema de meio ambiente, energia e mobilidade urbana. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-recebe-as-propostas-do-greenpeace/ #Equipe50", "673": "LUCIANA POR JUCA KFOURI: \"Luciana Genro queria ouvir e ouviu o que idealizo como uma verdadeira Pol\u00edtica Esportiva para o Brasil, coisa que n\u00e3o temos h\u00e1 mais de 500 anos. [...]Uma pol\u00edtica, em resumo, que v\u00ea o papel do Estado como respons\u00e1vel pela democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 pr\u00e1tica esportiva, fator de sa\u00fade p\u00fablica e n\u00e3o voltada aos esportes de rendimento, tarefa da iniciativa privada. Luciana Genro reaqueceu minha permanente chama de esperan\u00e7a.\"", "674": "Luciana critica governo tucano em lan\u00e7amento de Maringoni ao governo paulista: \u201cA crise do sistema cantareira \u00e9 o retrato da incompet\u00eancia do modelo de gest\u00e3o tucano\u201d. #Equipe50", "675": "Bom dia, S\u00e3o Paulo! Hoje Luciana continua por aqui e a tarde tem um encontro marcado com o Greenpeace para debater o programa de governo na \u00e1rea do Meio Ambiente. #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "676": "Mande e-mail para casas@equipe40.com.br e cadastre-se para fazer de sua casa uma Casa de Eduardo e Marina - http://bit.ly/Us5QeP:=:https://www.youtube.com/watch?v=oP1bJiW_72c&list=UU9uefWa6TXIPDRWGZYMcTuA - com Eduardo Campos #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br ", "677": "#AgendaMarina | A Rede Sustentabilidade de S\u00e3o Paulo lan\u00e7a hoje, com a presen\u00e7a de Eduardo Campos e Marina Silva, seus candidatos a deputado estadual e federal. Batizado de \u201cRede de Sonhos para S\u00e3o Paulo e para o Brasil\u201d, o ato, que ter\u00e1 ainda interven\u00e7\u00f5es culturais, tem in\u00edcio \u00e0s 20h30 na sede estadual do partido, que fica na Rua da Gl\u00f3ria, 152, 7\u00ba andar, bairro Liberdade, S\u00e3o Paulo. #EduardoeMarina40 #CoragemPraMudar www.eduardoemarina40.com.br", "678": "#CoragemPraMudar com #EduardoeMarina40", "679": "Tive o prazer de encontrar meus preciosos amigos Kleber Lucas e Dr. Myles Munroe na #Confer\u00eanciaGlobal2014. #F\u00e9NoBrasil", "680": "Durante reuni\u00e3o com apoiadores como o deputado federal Jair Messias Bolsonaro e o Senador Magno Malta, o companheiro de chapa do Pastor Everaldo, Leonardo Gadelha fala sobre os motes da campanha da verdadeira mudan\u00e7a. Assista e compartilhe com seus amigos!", "681": "Marco Feliciano fala sobre a import\u00e2ncia do apoio \u00e0 candidatura do Pastor Everaldo. Assista ao v\u00eddeo! ", "682": "Em entrevista para o jornal Zero Hora, do Rio Grande do Sul, o Pastor Everaldo refor\u00e7ou o seu discurso sobre a import\u00e2ncia da democracia e criticou o incha\u00e7o da m\u00e1quina p\u00fablica. Confira! Link: http://bit.ly/1rS5N82:=:http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/eleicoes-2014/noticia/2014/07/gracas-a-deus-aqui-nao-e-cuba-diz-pastor-everaldo-4559313.html ", "683": "Viva a luta das mulheres negras! Lutemos por uma sociedade livre da opress\u00e3o e da explora\u00e7\u00e3o! ", "684": "#Z\u00e9naImprensa | Z\u00e9 Maria esteve nesse dia 25 em Belo Horizonte, onde participou do Congresso da Federa\u00e7\u00e3o Democr\u00e1tica dos Metal\u00fargicos de Minas Gerais. Em entrevista \u00e0 Ag\u00eancia Estado, Z\u00e9 Maria criticou o que \u00e9 gasto com o Bolsa Fam\u00edlia em rela\u00e7\u00e3o ao que se repassa aos bancos todos anos. \"Porque o PT faz uma propaganda que a prioridade \u00e9 o pobre, mulher, negro, mas vamos \u00e0s coisas concretas: gasta-se menos no Bolsa Fam\u00edlia do que nos bancos\" #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 http://politica.estadao.com.br/noticias/geral,pstu-gasta-se-menos-no-bolsa-familia-do-que-nos-bancos,1534161", "685": "#FalaZ\u00e9 l Candidato do PSTU \u00e1 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica participa de ato pol\u00edtico da Frente de Esquerda (PSTU/PSOL) de S\u00e3o Paulo e defende um programa classista e socialista em defesa de um Brasil para os Trabalhadores. \"Um programa que aponte mudan\u00e7as profundas no nosso pa\u00eds que rompa com os banqueiros e grandes empresas, que rompa com o pagamento da d\u00edvida externa, ponha o fim nas privatiza\u00e7\u00f5es. Mudan\u00e7as profundas, mas necess\u00e1rias\", afirma Z\u00e9 Maria. #T\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "686": "NAN", "687": "Alvaro Dias, em entrevista ao site LANCE e Terra, afirmou que o legado da Copa do Mundo de 2014 est\u00e1 parcialmente perdido, e disse que em seu governo, promover\u00e1 um estudo de rentabilidade social para cada grupo de instala\u00e7\u00f5es constru\u00eddas ou reformadas na \u00e9poca da competi\u00e7\u00e3o. O senador tamb\u00e9m falou de seus planos para desenvolver o esporte no Brasil. #AlvaroDias19", "688": "A caminhada hoje foi em Perus, Sao Paulo, Brazil. Muita alegria e carinho dos moradores da ZN. Obrigado a todos pela acolhida ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Abre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "689": "\u2705 A Petrobras deve ser devolvida ao povo brasileiro, e a Reforma Tribut\u00e1ria vai baratear a Gasolina e o Diesel. Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "690": "NAN", "691": "O que \u00e9 a Refunda\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica? \u2705 Conjunto de reformas estruturais a serem implementadas desde o primeiro dia de governo. \u2705 Pol\u00edtica \u2705 Administrativa \u2705 Tribut\u00e1ria \u2705 Previdenciaria \u2705 Abra o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ! #AlvaroDias19", "692": "Esperamos voc\u00ea no nosso Whats. Participe dos nossos grupos, com suas ideias, sugest\u00f5es, cr\u00edticas e coment\u00e1rios. Abre o \ud83d\udc41 Brasil! #AlvaroDias19 #AD19", "693": "Vejam s\u00f3 esta mat\u00e9ria da Ag\u00eancia Senado de setembro de 2003. O senador Alvaro Dias, um dos l\u00edderes da oposi\u00e7\u00e3o, no come\u00e7o do governo Lula j\u00e1 alertava para os problemas que a administra\u00e7\u00e3o petista iria trazer para o Brasil. Pouco tempo depois, o esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o, e todos os outros esc\u00e2ndalos depois mostraram que Alvaro Dias estava certo. #AlvaroDias19", "694": "Ao vivo de S\u00e3o Paulo para mais um dia de campanha eleitoral, e com amea\u00e7as na internet #AlvaroDias19", "695": "Diferente de todas as outras candidaturas, a chapa Alvaro Dias e Paulo Rabello tem o que mostrar. Confira o que o economista do ano disse para a Mariana Godoy. #AlvaroDias19 #EquipeAD19", "696": "Bom dia. J\u00e1 conhece o nosso Plano de Metas? L\u00e1 apresentamos propostas como essas, para o meio ambiente e a preserva\u00e7\u00e3o. Quer conhecer um pouco mais das nossas propostas de governo? Entre no link www.alvaro19.com.br #AlvaroDias19", "697": "Caminhada em Perus, zona norte de S\u00e3o Paulo. #AlvaroDias19", "698": "Nossos agradecimentos ao estudante Oziris Sanches, que cursa Direito na PUC-SP, e que escreveu um belo artigo em apoio \u00e0 candidatura de Alvaro Dias a presidente. O artigo foi publicado no site Terra\u00e7o Econ\u00f4mico. Convidamos voc\u00ea, que vota em Alvaro Dias, a ler, curtir e compartilhar o artigo de Oziris Sanches. #AlvaroDias19", "699": "Joanna Maranh\u00e3o e T\u00falio Gad\u00ealha fazem parte da juventude t\u00e3o guerreira de Recife. O povo de Pernambuco quer uni\u00e3o e mudan\u00e7as. Ent\u00e3o, meu meu irm\u00e3o, \u00e9 Ciro 12!", "700": "Ciro foi muito bem recebido em Madureira, no Rio de Janeiro. Ao lado de Pedro Fernandes, candidato a governador, e de Jos\u00e9 Bonifacio, candidato ao Senado, Cir\u00e3o falou sobre a base de seu plano: garantir trabalho para pais e m\u00e3es e escola e creche de qualidade para as crian\u00e7as. Fotos: Leo Canabarro", "701": "A juventude do Rio j\u00e1 decidiu! Quer Ciro Gomes presidente do Brasil!! #Ciro12 #CiroPresidente", "702": "Em reuni\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros da Petrobras, Ciro fala sobre o que pensa em fazer para resgatar um dos maiores s\u00edmbolos do crescimento do pa\u00eds. Fotos: Ciro Saboya", "703": "Agora no Teatro Vannucci Ciro se encontra com artistas para falar sobre cultura, pol\u00edticas p\u00fablicas e as necessidades desse setor t\u00e3o importante para a identidade do pa\u00eds. Fotos: Leo Canabarro", "704": "Quarta-feira tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Marque na agenda e nos ajude a divulgar. #DebateSBT #UolnasUrnas #Ciro12", "705": "Cultura \u00e9 sin\u00f4nimo de identidade nacional e um dos nossos bens mais preciosos. Nosso governo vai tratar a cultura do povo brasileiro com o incentivo e a rever\u00eancia que ela merece. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "706": "As pessoas est\u00e3o assustadas, mas elas precisam saber que existe uma alternativa de mudan\u00e7a segura para o Brasil. Ciro \u00e9 ficha limpa, experiente e tem o preparo e a coragem necess\u00e1ria para guiar o pa\u00eds nesse momento. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12", "707": "Helvio Costa, nosso candidato a vice-presidente da Rep\u00fablica, esteve em prega\u00e7\u00e3o na Marcha para Jesus.", "708": "Nosso candidato a vice-presidente do Brasil, Helvio Costa, esteve em campanha no Amap\u00e1.", "709": "Faltam 13 dias! Participe e #Vote13! #HaddadPresidente", "710": "Estive hoje com o presidente Lula em Curitiba. Ele est\u00e1 cada dia mais ansioso pela volta do povo brasileiro ao poder. N\u00e3o h\u00e1 como gerar emprego sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como matar a fome das pessoas sem democracia, n\u00e3o h\u00e1 como garantir educa\u00e7\u00e3o de qualidade sem democracia. Vamos \u00e0s urnas fazer o Brasil soberano outra vez! #Vote13 Foto: Ricardo Stuckert", "711": "Fernando Haddad, candidato de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, conversa com blogueiros. #HaddadPresidente", "712": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "713": "Estamos a apenas seis pontos da lideran\u00e7a! Faltam 13 dias para votar 13! #HaddadPresidente", "714": "O primeiro turno est\u00e1 chegando. Seguimos fortes na campanha. #Vote13 #HaddadPresidente", "715": "Bom dia! Vamos come\u00e7ar o dia com uma visita ao presidente Lula em Curitiba. E para quem for de SP, hoje \u00e0 noite tem ato nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "716": "Estivemos em Recife e em Caruaru, em Pernambuco, e com a ajuda do povo, tenho certeza que trabalharemos para transformar o Brasil novamente. #Vote13 #HaddadPresidente", "717": "Nossa campanha cresce em todo o Brasil. Vamos juntos! #Vote13 #HaddadPresidente", "718": "\u00c9 o povo rumo ao poder com #HaddadPresidente! #Vote13", "719": "Fernando Haddad participa de Ato Nacional em defesa da Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia. #HaddadPresidente", "720": "Coletiva de Fernando Haddad para a imprensa em Curitiba ap\u00f3s visita ao ex-presidente Lula. #HaddadPresidente", "721": "Ato Nacional com Fernando Haddad pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia & Tecnologia. #HaddadPresidente", "722": "O que voc\u00ea faz com R$ 1? No Bom Prato, restaurante popular que Geraldo Alckmin multiplicou em S\u00e3o Paulo, voc\u00ea tem uma refei\u00e7\u00e3o completa por esse pre\u00e7o. \ud83e\udd57\ud83c\udf5b\ud83c\udf49 Comida bem-feita, saud\u00e1vel e muito gostosa! Ele vai levar o Bom Prato Brasileiro para todo o pa\u00eds. \u00c9 por essas e outras que a gente pode falar de boca cheia: Geraldo \u00e9 o melhor presidente que o Brasil pode ter! Assista. \u25b6 #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice", "723": "Geraldo Alckmin: \"n\u00e3o vou ser pau mandado de banqueiro!\". Assista! #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente", "724": "Bom dia! \ud83d\ude00 Segunda-feira come\u00e7ando com Geraldo Alckmin AO VIVO na R\u00e1dio Bandeirantes. Assista e participe com a gente! #EquipeGA #Geraldo45", "725": "Ana Am\u00e9lia Lemos tem certeza que o Brasil pode ter um futuro seguro nas m\u00e3os de quem tem experi\u00eancia e equil\u00edbrio. Por isso ela est\u00e1 com Geraldo Alckmin. N\u00e3o \u00e9 hora para experi\u00eancias, aventuras ou radicalismos. O Brasil n\u00e3o pode errar de novo. Assista. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "726": "Muita gente entra na pol\u00edtica para enriquecer. Mas no meio dessa lama toda tem algu\u00e9m que se salva. #GeraldoAlckmin abriu m\u00e3o de sua aposentadoria parlamentar, tem o mesmo patrim\u00f4nio h\u00e1 30 anos e entrou para a vida p\u00fablica na \u00e9poca em que vereador n\u00e3o ganhava 1 centavo. Entrou por voca\u00e7\u00e3o. Por querer fazer a diferen\u00e7a na vida das pessoas. Quer um presidente honesto e que est\u00e1 na pol\u00edtica para servir? Divulgue essa mensagem no WhatsApp, compartilhe no Facebook e mude o Brasil com a gente. #EquipeGA #Geraldo45 #AnaAm\u00e9liaVice #GeraldoPresidente", "727": "A \u00faltima pesquisa Ibope n\u00e3o deixa d\u00favidas: \ud83d\udc49 Bolsonaro perde para o PT no segundo turno e continua sendo o candidato mais rejeitado. N\u00e3o jogue seu voto fora! No dia 7 de outubro, fa\u00e7a uma escolha que represente di\u00e1logo, uni\u00e3o e mudan\u00e7a: vote 45 e v\u00e1 de Geraldo Alckmin e Ana Am\u00e9lia Lemos. #EquipeGA #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice #Geraldo45", "728": "No \u00faltimo s\u00e1bado a turma foi pra rua agitar nossa campanha e levantar as bandeiras que defendemos. Foram quase 100 cidades com mobiliza\u00e7\u00f5es, panfletagens e muito mais. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "729": "Confira os melhores momentos do #DebateAparecida e aproveite para aquecer os motores para o pr\u00f3ximo, que vai ser Boulos no Debate SBT nessa quarta-feira. Participe! #BoulosESonia50 #PSOL", "730": "Bolsonaro \u00e9 um dos 50 tons de Temer! #Boulos50 #Psol50 #EleN\u00e3o", "731": "Estamos nas duas \u00faltimas semanas antes das elei\u00e7\u00f5es e vamos para mais um debate com presidenci\u00e1veis! Nosso encontro ser\u00e1 no debate do SBT, convide suas amigas e amigos para assistir em casa, no bar. Vamos juntos!", "732": "Programa Brasil em Rede: Internet como Direito B\u00e1sico \u00e9 uma das nossas propostas! A internet \u00e9 hoje o principal meio democr\u00e1tico e democratizante e, por isso, criar o Bolsa Fam\u00edlia Digital - cr\u00e9ditos para que as fam\u00edlias desconectadas - \u00e9 um exemplo de como fazer uma nova forma participa\u00e7\u00e3o social. #BoulosESonia50 #PSOL #VoteNoQueAcredita", "733": "Est\u00e1 no ar a Vakinha constru\u00edda pelas \"Mulheres contra Bolsonaro\" que est\u00e3o preparando o ato do dia 29/09 em S\u00e3o Paulo. Contribua com a organiza\u00e7\u00e3o das mulheres. Ajude nesta luta contra o coiso e o fascismo! #EleN\u00e3o #EleNunca", "734": "Vladimir Brichta doou pra nossa campanha porque sabe da import\u00e2ncia em levar nosso projeto de futuro para o m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edveis at\u00e9 7 de outubro. Todo dinheiro que entrar nesta semana ser\u00e1 destinado para a realiza\u00e7\u00e3o do com\u00edcio no Rio de Janeiro, no pr\u00f3ximo dia 3. Qualquer contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental. Contribua em http://doeboulos.com.br", "735": "\u00c9 hora de fortalecer nossas causas, nossa resist\u00eancia nas ruas, fortalecer o projeto que acredita! N\u00e3o deixe o fascismo definir o seu voto, vamos derrota-lo erguendo nossas bandeiras e votando em quem nos representa! Dia 7 de outubro Vote PSOL 50, Vote Boulos 50. Compartilhe! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia", "736": "Mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos come\u00e7a agora, acompanhe #aovivo!", "737": "Ontem na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso tivemos o Encontro das Causas, com a presen\u00e7a de parceiras e parceiros de todas as causas que levantamos bandeiras, e seguimos afirmando que vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol Fotos: M\u00eddia NIINJA + Marcelo Rocha / M\u00eddia NINJA + Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA", "738": "Acompanhe a nossa campanha no zap! Se inscreva: http://bit.ly/whatsapp-boulos-50", "739": "O momento \u00e9 de reafirmar nossas bandeiras de luta. Se voc\u00ea \u00e9 contra o genoc\u00eddio do povo negro, vote 50! #BoulosESonia50 #VoteNoQueAcredita #PSOL", "740": "Os debates s\u00e3o momentos de forte mobiliza\u00e7\u00e3o nas redes e hora de defendermos as nossas causas em cadeia nacional. Por isso vamos acompanhar juntos e vibrar a cada interven\u00e7\u00e3o do Boulos no debate da SBT. Venha assistir com a gente na rua Cardeal Arcoverde, 2929, em Pinheiros - S\u00e3o Paulo.", "741": "Estive hoje com sindicalistas, que lotaram o audit\u00f3rio da APEOESP e apoiam nossa candidatura e seguem conosco na luta, como a Intersindical , CSP Conlutas, Unidade Classista, CUT e CTB. Muito importante ver o setor se mobilizando para votar no que acredita. Fotos: M\u00eddia NINJA #BoulosESonia50 #Psol", "742": "Perdeu o debate na Tv Aparecida? Confira a pergunta de Boulos para \u00c1lvaro Dias! Quarta feira tem debate no SBT, n\u00e3o perca! Pesquise antes de dar seu voto. Vote em quem te representa. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL", "743": "Com mais t\u00edtulos que Cristiano Ronaldo e Messi, Marta ganha hoje o seu 6\u00ba pr\u00eamio como melhor jogadora do mundo no #TheBest da Fifa. Uma guerreira que inspira e orgulha a todas e todos os brasileiros. Parab\u00e9ns Marta, sua garra \u00e9 um exemplo para o Brasil. #ElaSim #BoulosESonia50 #PSOL", "744": "Dirigentes sindicais e lutadores sociais tamb\u00e9m est\u00e3o com a gente nessa! Hoje vou me encontrar com eles a partir das 19h na sede da APEOESP, em S\u00e3o Paulo. #AgendaBoulos #BoulosESonia50 #PSOL", "745": "#ChamaOMeirelles15 para diminuir a burocracia, garantir mais transpar\u00eancia e produtividade de quem compra, vende e produz. \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "746": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "747": "O \u00fanico que j\u00e1 tirou o Brasil de duas crises, sabe baixar a infla\u00e7\u00e3o, controlar o d\u00f3lar, arrumar fundos para programas sociais e ainda criar 10 milh\u00f5es de empregos. Pesquise e Compare. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "748": "Tudo isso vai acontecer de novo. #ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "749": "#ChamaOMeirelles15 \ud83d\udcaa #VoteMeirelles15", "750": "- Jair Bolsonaro recebe visita de seu candidato ao Senado em S\u00e3o Paulo, Major Olimpio Senador 177", "751": "https://tinyurl.com/y9aumq73:=:https://www.oantagonista.com/brasil/delegado-que-comanda-inquerito-de-adelio-foi-assessor-de-pimentel/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=3", "752": "\u202aAssista \u00e0 entrevista com #BolsonaroNaJovemPan \u00e0s 18h30 em #OsPingoNosIs, em jp.com.br/pingos:=:https://www.youtube.com/channel/UCzjtGnD7qqeaHW3nvDVrjQA/live. \u202c", "753": "- Carlos Verezza visita Jair Bolsonaro.", "754": "www.bolsonaro.com.br", "755": "EDUCA\u00c7\u00c3O: - Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Continuada, Alfabetiza\u00e7\u00e3o e Diversidade (Secad/MEC), Andr\u00e9 L\u00e1zaro, foi empossado em 2007 pelo ent\u00e3o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Fernando Haddad. - Assista o que ele falou como conte\u00fado program\u00e1tico, via filmetes, a serem mostrados par crian\u00e7as nas escolas p\u00fablicas, sob aplausos do ent\u00e3o deputado federal Chico Alencar (PSOL), e hoje candidato a senador no RJ. - Junto com outros parlamentares, principalmente da bancada evang\u00e9lica, conseguimos barrar inicialmente esta proposta que infelizmente continua sendo aplicada de outras maneiras sob a mesma orienta\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o. - Com um chefe do Executivo comprometido, conseguiremos mudar os rumos da falida educa\u00e7\u00e3o brasileira. . Link no youtube: https://youtu.be/1pYeuT6uP1I:=:https://www.youtube.com/watch?v=1pYeuT6uP1I&feature=youtu.be", "756": "A mudan\u00e7a que a gente quer n\u00e3o vir\u00e1 dos pol\u00edticos que a gente tem. Por isso, no dia 7 de outubro, eu conto com voc\u00ea para votar nos candidatos do NOVO. Vote sem medo, vamos renovar tudo!", "757": "Precisamos de voc\u00ea e da for\u00e7a da onda laranja para participar do debate da Globo! Quase 50% das pessoas ainda n\u00e3o me conhece. Converse com seus amigos, familiares e pessoas nas ruas! D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideais #Jo\u00e3oNosDebates", "758": "Voc\u00ea tamb\u00e9m acha justo que os brasileiros tenham a oportunidade de conhecer as propostas do NOVO antes de escolher o futuro do pa\u00eds nas urnas? Participe da mobiliza\u00e7\u00e3o pela minha presen\u00e7a nos debates, compartilhando nossos conte\u00fados, usando #Jo\u00e3oNosDebates e #Jo\u00e3oNoSBT e assinando a nossa peti\u00e7\u00e3o http://bit.ly/2Mi2O8F.:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu recado com as nossas hashtags tamb\u00e9m nas redes da emissora: \u27a1 http://www.facebook.com/SBTonline \u27a1 http://www.instagram.com/sbtonline:=:https://www.instagram.com/sbtonline/ \u27a1 http://www.twitter.com/SBTonline:=:https://twitter.com/SBTonline Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "759": "A nossa caminhada ontem, no Rio de Janeiro, foi assunto no Jornal Hoje, da Globo. Aproveitei a entrevista para falar um pouco das minhas propostas para fazer do Brasil gerar mais empregos. Assista!", "760": "Crescemos ainda mais em S\u00e3o Paulo! De 3 para mais de 4% na \u00faltima pesquisa realizada pelo Instituto Paran\u00e1. Agora, estamos tecnicamente empatados com Marina Silva e muito pr\u00f3ximos do Ciro Gomes, nomes j\u00e1 conhecidos da velha pol\u00edtica. Imagina s\u00f3 quando todos conhecerem o NOVO. Vamos fazer essa Onda Laranja se espalhar pelo Brasil! Compartilhe nossas ideias, princ\u00edpios e valores. \u00c9 assim que vamos chegar l\u00e1 no dia 7 de outubro.", "761": "O Prof. Christian Lohbauer \u00e9 o nosso candidato \u00e0 Vice-presidencia da Rep\u00fablica e est\u00e1 ao nosso lado na constru\u00e7\u00e3o de um NOVO Brasil. Vote sem medo! Vote 30.", "762": "Muito obrigado a Onda Laranja de Londrina e Maring\u00e1 que esteve com a gente discutindo ideias, princ\u00edpios e valores por um NOVO Brasil. Vamos juntos no dia 7 de outubro fazer a mudan\u00e7a que a gente quer para o pa\u00eds. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "763": "Pessoal, a hora \u00e9 agora! Precisamos marcar 6% na pesquisa Datafolha que ser\u00e1 realizada nesta quinta e sexta para participar do debate da Globo. Quase 50% dos eleitores ainda n\u00e3o me conhecem e ainda tem muita gente indecisa. Se voc\u00ea quer me ver nos debates, declare a sua inten\u00e7\u00e3o de voto em mim, converse com os seus amigos e familiares, fale com as pessoas na rua e n\u00e3o deixe de compartilhar os nossos conte\u00fados. A oportunidade do Brasil ouvir o NOVO depende de voc\u00eas. Conto com o apoio de todos. #Jo\u00e3oCom6% Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://bit.ly/2Mi2O8F:=:https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?utm_source=Peti%C3%A7%C3%A3o debate&utm_medium=click&utm_campaign=Candidato", "764": "A gente acredita que para realizar uma verdadeira mudan\u00e7a no Brasil \u00e9 preciso come\u00e7ar dando o exemplo. Por isso, a sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental! Acesse https://novo.org.br/filie-se/ e fa\u00e7a parte do Partido Novo. Um pa\u00eds seguro, simples e livre tamb\u00e9m depende de voc\u00ea.", "765": "\u00d3timo artigo sobre como a Cor\u00e9ia do Sul se desenvolveu de um pa\u00eds pobre para uma das maiores economias do mundo. S\u00e3o ideia que est\u00e3o no nosso plano de governo e que far\u00e3o o Brasil dar o salto que precisamos. \u2705 O investimento e aprimoramento da educa\u00e7\u00e3o foram essenciais para o crescimento sul-coreano. Hoje, o pa\u00eds est\u00e1 entre as primeiras posi\u00e7\u00f5es nos rankings mundiais de educa\u00e7\u00e3o. \u2705 O governo come\u00e7ou na d\u00e9cada de 60 uma forte expans\u00e3o do ensino b\u00e1sico. O entendimento dos governantes era de que n\u00e3o adiantava o governo gastar dinheiro em educa\u00e7\u00e3o superior se n\u00e3o fosse capaz de dar o ensino b\u00e1sico \u00e0 maior parte da popula\u00e7\u00e3o. At\u00e9 hoje, o gasto com educa\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e secund\u00e1ria \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o com educa\u00e7\u00e3o superior. \u2705Por\u00e9m, a Coreia do Sul gasta hoje, em propor\u00e7\u00e3o ao PIB, menos do que pa\u00edses como M\u00e9xico e Brasil. A Coreia realizou mudan\u00e7as nas pr\u00e1ticas, como a \u00eanfase ao ensino t\u00e9cnico e vocacional, permitindo que os alunos sa\u00edssem capacitados para o mercado profissional e uma reforma do curr\u00edculo refor\u00e7ou o aprendizado centrado no aluno \u2705 Grande parte do desenvolvimento coreano \u00e9 explicado pela abertura comercial. Entre os anos 70 e 80, as tarifas de (truncated)", "766": "Aten\u00e7\u00e3o, Onda Laranja! Temos uma miss\u00e3o importante: precisamos chegar aos 6% da inten\u00e7\u00e3o de votos na pesquisa de sexta-feira do Datafolha. Dessa forma, participaremos do debate da Globo. Ajude a gente a chegar l\u00e1 compartilhando os conte\u00fados, usando a #Jo\u00e3oCom6% e falando para todos sobre a sua inten\u00e7\u00e3o de voto no dia 07 de outubro: 30! Conto com voc\u00eas. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "767": "Nosso embaixador Bernardinho tamb\u00e9m est\u00e1 com a Onda Laranja nesse desafio! Se a gente chegar a 6% na pesquisa Datafolha que ser\u00e1 feita esta quinta e sexta, poderei participar do debate da Globo. Se voc\u00ea quer me ver nos debates declare sua inten\u00e7\u00e3o de voto em mim. D\u00ea ao Brasil a oportunidade de ouvir novas ideias. #Jo\u00e3oCom6%", "768": "Um agradecimento especial a toda a Onda Laranja do Rio de Janeiro que esteve comigo, Marcelo Trindade, nosso embaixador Bernardinho e alguns candidatos do NOVO em mais uma caminhada pelo Brasil que queremos. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "769": "Hoje a Onda Laranja invadiu o Rio de Janeiro. Fizemos uma caminhada no Saara e, mais tarde, reunimos 1000 pessoas por um NOVO Brasil no Clube Monte L\u00edbano. Muito obrigado a todos. Dia 7 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "770": "Obrigado a todos que est\u00e3o ao meu lado nesse desafio, porque conhecem a minha hist\u00f3ria. Juntos podemos virar o jogo e ter o pa\u00eds que tanto sonhamos. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "771": "No Governo do NOVO, o cidad\u00e3o ser\u00e1 livre para colocar o FGTS numa poupan\u00e7a ou investir como bem entender. O que o Estado faz hoje \u00e9 injusto com o trabalhador. Mant\u00e9m o dinheiro preso rendendo menos que a infla\u00e7\u00e3o e empresta para grandes empresas financiarem suas obras. Ningu\u00e9m melhor do que voc\u00ea para definir o que fazer com seu pr\u00f3prio dinheiro. Dia 07 de outubro, vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "772": "NAN", "773": "Hoje, em encontro com l\u00edderes sindicalistas paulistanos ligados \u00e0s carreiras de Estado, reafirmei nosso compromisso de enfrentar a crise e expandir a economia aumentando o poder de compra que vir\u00e1 com o crescimento significativo do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Obrigado ao candidato a deputado federal Daro Piffer; ao presidente do SINAFRESP Alfredo Portinari; ao presidente do SINAL/SP Iso Sendaz; e ao presidente da SINDAF/SP H\u00e9lio Campos. #JangoFilhoEmSP", "774": "Al\u00f4 Araras e Limeira, amanh\u00e3 estaremos com voc\u00eas. Acompanhem nossa agenda. #JangoFilhoemSP", "775": "Para distribuir renda \u00e9 preciso aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo. O \"bolsa fam\u00edlia\" do Haddad e \"nome limpo\" do Ciro n\u00e3o resolvem o problema. Nosso compromisso \u00e9 duplicar o sal\u00e1rio m\u00ednimo em quatro anos de governo. #CompromissoJangoFilho", "776": "Agora: conversa ao vivo com lideran\u00e7as sindicais de S\u00e3o Paulo.", "777": "Visita \u00e0 reda\u00e7\u00e3o do Jornal Hora do Povo, em S\u00e3o Paulo. Quero registrar meus parab\u00e9ns a essa competente equipe de jornalistas. Profissionais comprometidos com o que realmente importa: levar informa\u00e7\u00e3o de qualidade para a popula\u00e7\u00e3o, ajudando a construir um Brasil mais democr\u00e1tico, justo e igualit\u00e1rio. #JangoFilhoEmSP", "778": "Hoje foi dia de grava\u00e7\u00e3o para o programa eleitoral. Muito obrigado \u00e0 nossa equipe, \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de cada um de voc\u00eas que est\u00e1 trabalhando duro. Juntos vamos construir um Brasil mais justo e igualit\u00e1rio. Avante, P\u00e1tria Livre! #BastidoresJangoFilho", "779": "Estamos propondo um novo modelo de desenvolvimento social para o Brasil. Vamos dobrar o sal\u00e1rio m\u00ednimo e assim expandir o mercado interno. Esse \u00e9 o nosso compromisso! #JangoFilhoNaGlobo", "780": "Ut\u00f3pico \u00e9 quem n\u00e3o pensa em um pa\u00eds justo, soberano, democr\u00e1tico. As grandes revolu\u00e7\u00f5es come\u00e7am com um sonho. Quem n\u00e3o sonha com um Brasil livre, solid\u00e1rio e mais humano? Avante, P\u00e1tria Livre! #JangoFilhoPresidente54", "781": "Eu vou manter o Bolsa Fam\u00edlia. N\u00e3o \u00e9 assistencialismo, \u00e9 uma necessidade para as fam\u00edlias que n\u00e3o tem nem o que comer #VoteMarina18 #ElaSim", "782": "Da for\u00e7a agreste de Marta veio nosso hexa! Parab\u00e9ns pelo sexto pr\u00eamio de melhor jogadora de futebol do mundo. Comemoro a not\u00edcia aqui na sua Alagoas natal. \u00cddola!", "783": "Nossa campanha est\u00e1 sendo constru\u00edda por milhares de pessoas que acreditam que podemos transformar o Brasil pra melhor. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acredita, fa\u00e7a sua contribui\u00e7\u00e3o. A hora \u00e9 agora! http://doemarina.com.br/fb2409videodoadores:=:https://doemarina.com.br/fb2409videodoadores", "784": "Marina Presidente com Helo\u00edsa Helena 1818 deputada federal. At\u00e9 o final das elei\u00e7\u00f5es vamos virar esse jogo!", "785": "Perdeu a sabatina de Marina no Estad\u00e3o/FAAP em agosto? Assista agora! #VoteMarina18", "786": "#MarinaSilva18 Presidente e Heloisa Helena Deputada Federal 1818 | Macei\u00f3 - AL", "787": "A Justi\u00e7a Federal atendeu nosso pedido e concedeu liminar que quebra patente de rem\u00e9dio contra hepatite C. Essa \u00e9 uma importante vit\u00f3ria em favor da sa\u00fade p\u00fablica e de milh\u00f5es de pacientes que est\u00e3o na fila \u00e0 espera de um tratamento car\u00edssimo, cujo gen\u00e9rico agora ser\u00e1 produzido como ocorreu com os rem\u00e9dios para a Aids #VoteMarina18", "788": "\u00c9 QUINTA-FEIRA, DIA 27! | Participe de uma conversa sobre a d\u00edvida p\u00fablica e as suas implica\u00e7\u00f5es para o pa\u00eds, Assista, divulgue e mande suas perguntas!", "789": "Ele n\u00e3o! Contra Bolsonaro o machismo e explora\u00e7\u00e3o vamos fazer rebeli\u00e3o! Ditadura nunca mais! Tod@s \u00e0s ruas dia 29! #Elen\u00e3o", "790": "Vamos come\u00e7ar o dia com um depoimento cheio de coragem. O escritor Henrique Traspadini mostra que o programa Farm\u00e1cia de Minas, implantado pelo governo de A\u00e9cio Neves, tem sido essencial para a vida de muitos mineiros. Programas assim podem mudar o Brasil! #PorMinasPeloBrasil #MudaBrasil #EuVotoA\u00e9cio45 #PraMudarOBrasil", "791": "A\u00e9cio Neves visitou, hoje, a Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na Zona Norte do Rio de Janeiro (RJ), na companhia do cantor Fagner. #MudaBrasil #Virada45 #PraMudarOBrasil", "792": "Enquanto o mundo v\u00ea milh\u00f5es de empregos desaparecerem em regi\u00f5es onde o mercado financeiro ditava as regras livremente, a presidenta Dilma continua gerando empregos e assegurando mais renda para o trabalhador. Assista!", "793": "No Dia da P\u00e1tria, a presidenta Dilma ouviu os representantes da juventude brasileira e afirmou: N\u00f3s temos que ter capacidade de lutar. Se voc\u00ea tem capacidade de lutar pelo que acredita, uma parte do caminho est\u00e1 feita. Depende de cada um de n\u00f3s mudar este Pa\u00eds. #SomosTodosCora\u00e7\u00e3oValente", "794": "Com os subs\u00eddios e os bancos p\u00fablicos, o governo federal leva cr\u00e9dito suficientemente barato para que as pessoas tenham acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, moradia e ao financiamento que banca, por exemplo, a agricultura familiar. D\u00e1 para acabar com isso, como quer a oposi\u00e7\u00e3o?", "795": "O que mais lhe incomoda: que casos de corrup\u00e7\u00e3o venham a luz do dia ou fiquem no fundo de uma gaveta?", "796": "Saiba os motivos que levam moradores de Taguatinga e Ceil\u00e2ndia, no Distrito Federal, a votar de novo em Dilma. #DilmaNaEstrada Assista!", "797": "Errar \u00e9 humano. Insistir no erro \u00e9 #Pessimildo. Depois do fracasso do #N\u00e3oVaiTerCopa, n\u00e3o d\u00e1 para embarcar no #N\u00e3oVaiTerOlimp\u00edadas. As obras est\u00e3o andando, o mundo espera ansioso para acompanhar os Jogos no Brasil e os atletas brasileiros, em grande parte apoiados pelo governo federal, v\u00e3o dando show na prepara\u00e7\u00e3o mundo afora. Espera sentado, Pessimildo!", "798": "Dilma vai fazer uma profunda transforma\u00e7\u00e3o na qualidade do ensino b\u00e1sico, com todo apoio ao professor. Para ajudar a construir um grande futuro para o Brasil, o aluno precisa ter uma forma\u00e7\u00e3o inicial s\u00f3lida.", "799": "A Mobiliza\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica dos Povos est\u00e1 acontecendo hoje em todo o mundo! Os governantes escondem de voc\u00ea uma verdade esmagadora. A crise do clima no mundo, o aquecimento global, \u00e9 o mais grave problema ambiental, social e econ\u00f4mico do s\u00e9culo XXI. Com Leda Aschermann e Delcio Rodrigues em S\u00e3o Paulo, no MASP.", "800": "A supera\u00e7\u00e3o da hegemonia da cultura da viol\u00eancia pela hegemonia da cultura de paz nas rela\u00e7\u00f5es das pessoas, classes sociais, religi\u00f5es, etnias ou na\u00e7\u00f5es \u00e9 uma revolu\u00e7\u00e3o t\u00e3o profunda quanto a revolu\u00e7\u00e3o verde do desenvolvimento sustent\u00e1vel. Espero que um dia n\u00f3s n\u00e3o precisemos mais comemorar o dia internacional da paz. http://bit.ly/1wAjzOt:=:https://www.youtube.com/watch?v=wj6S-u-Mb7o", "801": "A candidatura de Luciana Genro (PSOL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica divulgou na quinta-feira (18) o programa do partido para os direitos humanos, constru\u00eddo com a participa\u00e7\u00e3o de movimentos sociais. O documento ressalta que as pol\u00edticas para essa \u00e1rea s\u00e3o determinantes para que o Brasil seja um pa\u00eds efetivamente democr\u00e1tico e reconhece que o cen\u00e1rio atual, de recusa de direitos, demonstra que ainda estamos distantes de cumprir com essa miss\u00e3o. \u201cA gritante desigualdade social com concentra\u00e7\u00e3o de poder e renda na m\u00e3o das elites econ\u00f4micas aliada a uma estrutura de estado antidemocr\u00e1tica e imperme\u00e1vel \u00e0s demandas populares mais sentidas desdobra-se concretamente no desrespeito generalizado aos direitos mais fundamentais da popula\u00e7\u00e3o, especialmente do povo pobre\u201d, diz o plano de governo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/candidatura-de-luciana-genro-divulga-programa-para-direitos-humanos/ #Equipe50", "802": "Luciana Genro com Roberto Robaina, candidatos e militantes do PSOL no Brique da Reden\u00e7\u00e3o em Porto Alegre, RS. #Equipe50", "803": "Tor\u00e7o pelo dia em que ocorra a pergunta para uma entrevistada do tipo qual dos candidatos homens ela escolheria para sair!", "804": "Neste domingo (21), a candidata \u00e0 Presid\u00eancia do PSOL, Luciana Genro, dialogou com frequentadores do Brique da Reden\u00e7\u00e3o, tradicional ponto de encontro da popula\u00e7\u00e3o de Porto Alegre. Acompanhada do candidato da Frente de Esquerda ao governo do Estado, Roberto Robaina (PSOL), do candidato ao Senado, J\u00falio Flores (PSTU) e de outros candidatos da coliga\u00e7\u00e3o, ela confraternizou com a milit\u00e2ncia, posou para fotos com eleitores e defendeu propostas da sua candidatura. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/09/em-porto-alegre-luciana-genro-contesta-pesquisa-do-ibge-e-diz-que-desigualdade-social-aumentou-no-pais/ #Equipe50", "805": "Nosso objetivo \u00e9 mudar a pol\u00edtica, aposentar a velha rep\u00fablica, formar um governo com crit\u00e9rios e compet\u00eancia, compromisso, honestidade. #SouMarina40", "806": "#T\u00f4ComZ\u00e9 e #Voto16 T\u00f4 Com Z\u00e9 Maria E n\u00e3o abro m\u00e3o Voto 16 16 contra o patr\u00e3o Compartilhe! ", "807": "Hoje, vamos lan\u00e7ar o portal da nossa campanha. Acompanhe! #MudaBrasil", "808": "#MAISMUDAN\u00c7AMAISFUTURO #FacedaDilma", "809": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "810": "Reconhecimento dos direitos dos povos ind\u00edgenas, aos meios b\u00e1sicos de sua sobreviv\u00eancia econ\u00f4mica e cultural e a realiza\u00e7\u00e3o do seu direito a terra e de tomar suas pr\u00f3prias decis\u00f5es. Reconhecimento da contribui\u00e7\u00e3o da sua cultura como patrim\u00f4nio universal. O PV est\u00e1 oferecendo a S\u00e3o Paulo a oportunidade de ter um senador capaz de defender os interesses do estado e ao mesmo tempo ser um defensor das cerca de 1 milh\u00e3o de pessoas das v\u00e1rias na\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas espalhadas em estados de norte ao sul. Seria uma generosa contribui\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo para todo o Brasil.", "811": "Nas imagens abaixo, tr\u00eas momentos de minha campanha rumo ao Pal\u00e1cio do Planalto. No s\u00e1bado, na comunidade Salgado Filho, em Guarulhos, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, novamente, em Guarulhos, na reuni\u00e3o dos pastores do G-12 e na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo. Carinho da popula\u00e7\u00e3o e reivindica\u00e7\u00f5es de melhores condi\u00e7\u00f5es de vida paras todos. PSDC: juntos para o Brasil que queremos! #elei\u00e7\u00f5es 2014", "812": "NAN", "813": "Levy Fidelix - Elei\u00e7\u00f5es 2014 - Jingle", "814": "Com muita tristeza, tomei conhecimento da morte de Vange Leonel, cantora e importante ativista na luta pelas liberdades LGBT. Sua sensibilidade, carisma e coragem deixar\u00e3o muita saudade. Toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos que tiveram o privil\u00e9gio de conviver com essa pessoa extraordin\u00e1ria. Compartilho com voc\u00ea bonita frase de Jean Wyllys sobre Vange: \"Vange \u00e9 a mulher que permanecer\u00e1 em n\u00f3s, brilhando como uma estrela na noite preta! At\u00e9 um dia, Vange!\u2026\" http://jeanwyllys.ig.com.br/index.php/2014/07/14/vange-a-mulher-em-nos/", "815": "\u201cOs governos do PT fizeram o Minha Casa, Minha Vida para atender, primeiramente, os interesses das grandes empreiteiras e construtoras, as mesmas que financiam suas campanhas. N\u00f3s queremos um programa de moradia, que atenda os sem-teto, os que vivem em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias ou de aluguel. E se faz isso muito melhor com um programa habitacional gerido pelas entidades e movimentos comprometidos com a causa da moradia\u201d http://lucianagenro.com.br/2014/07/luciana-genro-reafirma-compromisso-com-a-luta-pela-moradia-em-visita-a-ocupacao-eliana-silva-em-belo-horizonte/", "816": "Luciana na Ocupa\u00e7\u00e3o Eliana Silva, em Belo Horizonte, com militantes do PSOL e o nosso candidato ao governo de MG, Fid\u00e9lis Alc\u00e2ntara.", "817": "Desafios e planejamentos para o Brasil s\u00e3o apresentados em entrevista ao editor de Pol\u00edtica do Jornal NH, Jo\u00e3o \u00c1vila Fonte: http://www.jornalnh.com.br/_conteudo/2014/07/multimidia/videos/64259-candidata-a-presidencia-da-republica-luciana-genro-apresenta-propostas-do-psol.html #JornalNH #Equipe50", "818": "NAN", "819": "A sabatina Folha/UOL/SBT/R\u00e1dio Jovem Pan com Eduardo Campos come\u00e7a daqui a pouco. Participem c/ a hashtag #EduardoeMarina40. Acompanhem ao vivo no site http://eduardoemarina40.com.br/AOVIVO "}, "HowMany": {"410": "1/2", "411": "2/2", "412": "1/7", "413": "2/7", "414": "3/7", "415": "4/7", "416": "5/7", "417": "6/7", "418": "7/7", "419": "1/6", "420": "2/6", "421": "3/6", "422": "4/6", "423": "5/6", "424": "6/6", "425": "1/21", "426": "2/21", "427": "3/21", "428": "4/21", "429": "5/21", "430": "6/21", "431": "7/21", "432": "8/21", "433": "9/21", "434": "10/21", "435": "11/21", "436": "12/21", "437": "13/21", "438": "14/21", "439": "15/21", "440": "16/21", "441": "17/21", "442": "18/21", "443": "19/21", "444": "20/21", "445": "21/21", "446": "1/10", "447": "2/10", "448": "3/10", "449": "4/10", "450": "5/10", "451": "6/10", "452": "7/10", "453": "8/10", "454": "9/10", "455": "10/10", "456": "1/6", "457": "2/6", "458": "3/6", "459": "4/6", "460": "5/6", "461": "6/6", "462": "1/19", "463": "2/19", "464": "3/19", "465": "4/19", "466": "5/19", "467": "6/19", "468": "7/19", "469": "8/19", "470": "9/19", "471": "10/19", "472": "11/19", "473": "12/19", "474": "13/19", "475": "14/19", "476": "15/19", "477": "16/19", "478": "17/19", "479": "18/19", "480": "19/19", "481": "1/8", "482": "2/8", "483": "3/8", "484": "4/8", "485": "5/8", "486": "6/8", "487": "7/8", "488": "8/8", "489": "1/6", "490": "2/6", "491": "3/6", "492": "4/6", "493": "5/6", "494": "6/6", "495": "1/3", "496": "2/3", "497": "3/3", "498": "1/2", "499": "2/2", "500": "1/4", "501": "2/4", "502": "3/4", "503": "4/4", "504": "1/3", "505": "2/3", "506": "3/3", "507": "1/1", "508": "1/9", "509": "2/9", "510": "3/9", "511": "4/9", "512": "5/9", "513": "6/9", "514": "7/9", "515": "8/9", "516": "9/9", "517": "1/2", "518": "2/2", "519": "1/1", "520": "1/4", "521": "2/4", "522": "3/4", "523": "4/4", "524": "1/1", "525": "1/1", "526": "1/1", "527": "1/1", "528": "1/1", "529": "1/4", "530": "2/4", "531": "3/4", "532": "4/4", "533": "1/1", "534": "1/1", "535": "1/5", "536": "2/5", "537": "3/5", "538": "4/5", "539": "5/5", "540": "1/1", "541": "1/4", "542": "2/4", "543": "3/4", "544": "4/4", "545": "1/1", "546": "1/1", "547": "1/3", "548": "2/3", "549": "3/3", "550": "1/4", "551": "2/4", "552": "3/4", "553": "4/4", "554": "1/5", "555": "2/5", "556": "3/5", "557": "4/5", "558": "5/5", "559": "1/1", "560": "1/1", "561": "1/3", "562": "2/3", "563": "3/3", "564": "1/3", "565": "2/3", "566": "3/3", "567": "1/5", "568": "2/5", "569": "3/5", "570": "4/5", "571": "5/5", "572": "1/1", "573": "1/2", "574": "2/2", "575": "1/1", "576": "1/1", "577": "1/4", "578": "2/4", "579": "3/4", "580": "4/4", "581": "1/6", "582": "2/6", "583": "3/6", "584": "4/6", "585": "5/6", "586": "6/6", "587": "1/5", "588": "2/5", "589": "3/5", "590": "4/5", "591": "5/5", "592": "1/1", "593": "1/4", "594": "2/4", "595": "3/4", "596": "4/4", "597": "1/4", "598": "2/4", "599": "3/4", "600": "4/4", "601": "1/2", "602": "2/2", "603": "1/18", "604": "2/18", "605": "3/18", "606": "4/18", "607": "5/18", "608": "6/18", "609": "7/18", "610": "8/18", "611": "9/18", "612": "10/18", "613": "11/18", "614": "12/18", "615": "13/18", "616": "14/18", "617": "15/18", "618": "16/18", "619": "17/18", "620": "18/18", "621": "1/8", "622": "2/8", "623": "3/8", "624": "4/8", "625": "5/8", "626": "6/8", "627": "7/8", "628": "8/8", "629": "1/1", "630": "1/11", "631": "2/11", "632": "3/11", "633": "4/11", "634": "5/11", "635": "6/11", "636": "7/11", "637": "8/11", "638": "9/11", "639": "10/11", "640": "11/11", "641": "1/6", "642": "2/6", "643": "3/6", "644": "4/6", "645": "5/6", "646": "6/6", "647": "1/1", "648": "1/1", "649": "1/1", "650": "1/4", "651": "2/4", "652": "3/4", "653": "4/4", "654": "1/2", "655": "2/2", "656": "1/1", "657": "1/3", "658": "2/3", "659": "3/3", "660": "1/2", "661": "2/2", "662": "1/1", "663": "1/1", "664": "1/1", "665": "1/3", "666": "2/3", "667": "3/3", "668": "1/3", "669": "2/3", "670": "3/3", "671": "1/5", "672": "2/5", "673": "3/5", "674": "4/5", "675": "5/5", "676": "1/3", "677": "2/3", "678": "3/3", "679": "1/4", "680": "2/4", "681": "3/4", "682": "4/4", "683": "1/3", "684": "2/3", "685": "3/3", "686": "1/13", "687": "2/13", "688": "3/13", "689": "4/13", "690": "5/13", "691": "6/13", "692": "7/13", "693": "8/13", "694": "9/13", "695": "10/13", "696": "11/13", "697": "12/13", "698": "13/13", "699": "1/8", "700": "2/8", "701": "3/8", "702": "4/8", "703": "5/8", "704": "6/8", "705": "7/8", "706": "8/8", "707": "1/2", "708": "2/2", "709": "1/13", "710": "2/13", "711": "3/13", "712": "4/13", "713": "5/13", "714": "6/13", "715": "7/13", "716": "8/13", "717": "9/13", "718": "10/13", "719": "11/13", "720": "12/13", "721": "13/13", "722": "1/6", "723": "2/6", "724": "3/6", "725": "4/6", "726": "5/6", "727": "6/6", "728": "1/17", "729": "2/17", "730": "3/17", "731": "4/17", "732": "5/17", "733": "6/17", "734": "7/17", "735": "8/17", "736": "9/17", "737": "10/17", "738": "11/17", "739": "12/17", "740": "13/17", "741": "14/17", "742": "15/17", "743": "16/17", "744": "17/17", "745": "1/5", "746": "2/5", "747": "3/5", "748": "4/5", "749": "5/5", "750": "1/6", "751": "2/6", "752": "3/6", "753": "4/6", "754": "5/6", "755": "6/6", "756": "1/16", "757": "2/16", "758": "3/16", "759": "4/16", "760": "5/16", "761": "6/16", "762": "7/16", "763": "8/16", "764": "9/16", "765": "10/16", "766": "11/16", "767": "12/16", "768": "13/16", "769": "14/16", "770": "15/16", "771": "16/16", "772": "1/9", "773": "2/9", "774": "3/9", "775": "4/9", "776": "5/9", "777": "6/9", "778": "7/9", "779": "8/9", "780": "9/9", "781": "1/7", "782": "2/7", "783": "3/7", "784": "4/7", "785": "5/7", "786": "6/7", "787": "7/7", "788": "1/2", "789": "2/2", "790": "1/2", "791": "2/2", "792": "1/7", "793": "2/7", "794": "3/7", "795": "4/7", "796": "5/7", "797": "6/7", "798": "7/7", "799": "1/2", "800": "2/2", "801": "1/4", "802": "2/4", "803": "3/4", "804": "4/4", "805": "1/1", "806": "1/1", "807": "1/1", "808": "1/2", "809": "2/2", "810": "1/1", "811": "1/1", "812": "1/2", "813": "2/2", "814": "1/5", "815": "2/5", "816": "3/5", "817": "4/5", "818": "5/5", "819": "1/2"}, "Type": {"410": "Photo", "411": "Photo", "412": "Photo", "413": "Photo", "414": "Photo", "415": "Live Video Complete", "416": "Photo", "417": "Photo", "418": "Photo", "419": "Native Video", "420": "Link", "421": "Photo", "422": "Native Video", "423": "Native Video", "424": "Native Video", "425": "Photo", "426": "Photo", "427": "Live Video Complete", "428": "Native Video", "429": "Live Video Complete", "430": "Native Video", "431": "Native Video", "432": "Photo", "433": "Native Video", "434": "Native Video", "435": "Photo", "436": "Photo", "437": "Photo", "438": "Photo", "439": "Photo", "440": "Photo", "441": "Photo", "442": "Native Video", "443": "Photo", "444": "Photo", "445": "Live Video Complete", "446": "Photo", "447": "Photo", "448": "Photo", "449": "Photo", "450": "Photo", "451": "Photo", "452": "Photo", "453": "Photo", "454": "Photo", "455": "Photo", "456": "Native Video", "457": "Photo", "458": "Photo", "459": "Native Video", "460": "Native Video", "461": "Photo", "462": "Status", "463": "Status", "464": "Link", "465": "Photo", "466": "Status", "467": "Link", "468": "Status", "469": "Link", "470": "Link", "471": "Photo", "472": "Photo", "473": "Photo", "474": "Status", "475": "Status", "476": "Live Video Complete", "477": "Link", "478": "Link", "479": "Status", "480": "Status", "481": "Photo", "482": "Live Video Complete", "483": "Photo", "484": "Photo", "485": "Photo", "486": "Photo", "487": "Photo", "488": "Photo", "489": "Photo", "490": "Photo", "491": "Live Video Complete", "492": "Photo", "493": "Photo", "494": "Photo", "495": "Photo", "496": "Live Video Complete", "497": "Live Video Complete", "498": "Link", "499": "Native Video", "500": "Native Video", "501": "Status", "502": "Status", "503": "Native Video", "504": "Photo", "505": "Link", "506": "Link", "507": "Native Video", "508": "Native Video", "509": "Status", "510": "Link", "511": "Status", "512": "Link", "513": "Status", "514": "Status", "515": "Status", "516": "Status", "517": "Native Video", "518": "Link", "519": "Video", "520": "YouTube", "521": "YouTube", "522": "Photo", "523": "YouTube", "524": "TV", "525": "TV", "526": "TV", "527": "TV", "528": "TV", "529": "TV", "530": "TV", "531": "TV", "532": "TV", "533": "TV", "534": "TV", "535": "TV", "536": "TV", "537": "TV", "538": "TV", "539": "TV", "540": "TV", "541": "TV", "542": "TV", "543": "TV", "544": "TV", "545": "TV", "546": "TV", "547": "Native Video", "548": "Native Video", "549": "Status", "550": "Native Video", "551": "Native Video", "552": "Native Video", "553": "Photo", "554": "Link", "555": "Link", "556": "Link", "557": "Link", "558": "Link", "559": "Native Video", "560": "Photo", "561": "Status", "562": "Link", "563": "Native Video", "564": "Native Video", "565": "Native Video", "566": "Native Video", "567": "Status", "568": "Link", "569": "Link", "570": "Photo", "571": "Photo", "572": "Native Video", "573": "Native Video", "574": "Photo", "575": "Link", "576": "Photo", "577": "Link", "578": "Link", "579": "Link", "580": "Link", "581": "Link", "582": "Status", "583": "YouTube", "584": "Link", "585": "Native Video", "586": "YouTube", "587": "Video", "588": "Link", "589": "Link", "590": "Link", "591": "YouTube", "592": "YouTube", "593": "Link", "594": "Link", "595": "Link", "596": "Link", "597": "Photo", "598": "Photo", "599": "Native Video", "600": "Photo", "601": "Native Video", "602": "Native Video", "603": "Native Video", "604": "Native Video", "605": "Live Video Complete", "606": "Photo", "607": "Native Video", "608": "Photo", "609": "Live Video Complete", "610": "Photo", "611": "Photo", "612": "Native Video", "613": "Link", "614": "Live Video Complete", "615": "Photo", "616": "Native Video", "617": "Photo", "618": "Photo", "619": "Photo", "620": "Native Video", "621": "Photo", "622": "Native Video", "623": "Link", "624": "Live Video Complete", "625": "Live Video Complete", "626": "Photo", "627": "Link", "628": "Native Video", "629": "Status", "630": "Native Video", "631": "Live Video Complete", "632": "Status", "633": "Native Video", "634": "Status", "635": "Status", "636": "Photo", "637": "Status", "638": "Native Video", "639": "Photo", "640": "Native Video", "641": "Photo", "642": "Native Video", "643": "Link", "644": "Photo", "645": "Photo", "646": "Link", "647": "Photo", "648": "Link", "649": "Native Video", "650": "Photo", "651": "YouTube", "652": "Native Video", "653": "Photo", "654": "Link", "655": "Link", "656": "Link", "657": "Native Video", "658": "Link", "659": "Status", "660": "YouTube", "661": "Photo", "662": "YouTube", "663": "Link", "664": "Status", "665": "Photo", "666": "Photo", "667": "Status", "668": "Link", "669": "Link", "670": "Link", "671": "Link", "672": "Link", "673": "Link", "674": "Link", "675": "Status", "676": "YouTube", "677": "Status", "678": "Photo", "679": "Photo", "680": "YouTube", "681": "YouTube", "682": "Link", "683": "Photo", "684": "Link", "685": "YouTube", "686": "Live Video Complete", "687": "Link", "688": "Photo", "689": "Native Video", "690": "Live Video Complete", "691": "Native Video", "692": "Photo", "693": "Link", "694": "Live Video Complete", "695": "Native Video", "696": "Photo", "697": "Live Video Complete", "698": "Link", "699": "Native Video", "700": "Native Video", "701": "Native Video", "702": "Photo", "703": "Photo", "704": "Photo", "705": "Native Video", "706": "Native Video", "707": "Photo", "708": "Photo", "709": "Link", "710": "Photo", "711": "Live Video Complete", "712": "Live Video Complete", "713": "Link", "714": "Native Video", "715": "Photo", "716": "Native Video", "717": "Photo", "718": "Photo", "719": "Live Video Complete", "720": "Live Video Complete", "721": "Live Video Complete", "722": "Native Video", "723": "Native Video", "724": "Native Video", "725": "Native Video", "726": "Photo", "727": "Native Video", "728": "Native Video", "729": "Native Video", "730": "Photo", "731": "Link", "732": "Photo", "733": "Link", "734": "Photo", "735": "Photo", "736": "Live Video Complete", "737": "Photo", "738": "Photo", "739": "Photo", "740": "Link", "741": "Photo", "742": "Native Video", "743": "Photo", "744": "Photo", "745": "Native Video", "746": "Native Video", "747": "Native Video", "748": "Photo", "749": "Native Video", "750": "Photo", "751": "Link", "752": "YouTube", "753": "Native Video", "754": "Photo", "755": "Native Video", "756": "Native Video", "757": "Photo", "758": "Photo", "759": "Link", "760": "Link", "761": "Native Video", "762": "Native Video", "763": "Photo", "764": "Photo", "765": "Link", "766": "Native Video", "767": "Native Video", "768": "Native Video", "769": "Photo", "770": "Native Video", "771": "Photo", "772": "Photo", "773": "Photo", "774": "Photo", "775": "Photo", "776": "Native Video", "777": "Photo", "778": "Photo", "779": "Link", "780": "Native Video", "781": "Native Video", "782": "Photo", "783": "Native Video", "784": "Photo", "785": "Live Video Complete", "786": "Live Video Complete", "787": "Photo", "788": "Photo", "789": "Native Video", "790": "Native Video", "791": "Photo", "792": "Native Video", "793": "Native Video", "794": "Native Video", "795": "Native Video", "796": "Native Video", "797": "Native Video", "798": "Native Video", "799": "Photo", "800": "YouTube", "801": "Link", "802": "Photo", "803": "Link", "804": "Link", "805": "Native Video", "806": "YouTube", "807": "Native Video", "808": "Native Video", "809": "YouTube", "810": "Link", "811": "Photo", "812": "Link", "813": "YouTube", "814": "Link", "815": "Link", "816": "Photo", "817": "Native Video", "818": "Photo", "819": "Link"}, "ToCode": {"410": 88, "411": 88, "412": 88, "413": 88, "414": 88, "415": 88, "416": 88, "417": 88, "418": 88, "419": 88, "420": 88, "421": 88, "422": 88, "423": 88, "424": 88, "425": 88, "426": 88, "427": 88, "428": 88, "429": 88, "430": 88, "431": 88, "432": 88, "433": 88, "434": 88, "435": 88, "436": 88, "437": 88, "438": 88, "439": 88, "440": 88, "441": 88, "442": 88, "443": 88, "444": 88, "445": 88, "446": 88, "447": 88, "448": 88, "449": 88, "450": 88, "451": 88, "452": 88, "453": 88, "454": 88, "455": 88, "456": 88, "457": 88, "458": 88, "459": 88, "460": 88, "461": 88, "462": 88, "463": 88, "464": 88, "465": 88, "466": 88, "467": 88, "468": 88, "469": 88, "470": 88, "471": 88, "472": 88, "473": 88, "474": 88, "475": 88, "476": 88, "477": 88, "478": 88, "479": 88, "480": 88, "481": 88, "482": 88, "483": 88, "484": 88, "485": 88, "486": 88, "487": 88, "488": 88, "489": 88, "490": 88, "491": 88, "492": 88, "493": 88, "494": 88, "495": 88, "496": 88, "497": 88, "498": 89, "499": 89, "500": 89, "501": 89, "502": 89, "503": 89, "504": 89, "505": 89, "506": 89, "507": 89, "508": 89, "509": 89, "510": 89, "511": 89, "512": 89, "513": 89, "514": 89, "515": 89, "516": 89, "517": 89, "518": 89, "519": 89, "520": 89, "521": 89, "522": 89, "523": 89, "524": 90, "525": 90, "526": 90, "527": 90, "528": 90, "529": 90, "530": 90, "531": 90, "532": 90, "533": 90, "534": 90, "535": 90, "536": 90, "537": 90, "538": 90, "539": 90, "540": 90, "541": 90, "542": 90, "543": 90, "544": 90, "545": 90, "546": 90, "547": 91, "548": 91, "549": 91, "550": 91, "551": 91, "552": 91, "553": 91, "554": 91, "555": 91, "556": 91, "557": 91, "558": 91, "559": 91, "560": 91, "561": 91, "562": 91, "563": 91, "564": 91, "565": 91, "566": 91, "567": 91, "568": 91, "569": 91, "570": 91, "571": 91, "572": 92, "573": 92, "574": 92, "575": 92, "576": 92, "577": 92, "578": 92, "579": 92, "580": 92, "581": 92, "582": 92, "583": 92, "584": 92, "585": 92, "586": 92, "587": 92, "588": 92, "589": 92, "590": 92, "591": 92, "592": 92, "593": 92, "594": 92, "595": 92, "596": 92, "597": 93, "598": 93, "599": 93, "600": 93, "601": 93, "602": 93, "603": 93, "604": 93, "605": 93, "606": 93, "607": 93, "608": 93, "609": 93, "610": 93, "611": 93, "612": 93, "613": 93, "614": 93, "615": 93, "616": 93, "617": 93, "618": 93, "619": 93, "620": 93, "621": 93, "622": 93, "623": 93, "624": 93, "625": 93, "626": 93, "627": 93, "628": 93, "629": 93, "630": 93, "631": 93, "632": 93, "633": 93, "634": 93, "635": 93, "636": 93, "637": 93, "638": 93, "639": 93, "640": 93, "641": 93, "642": 93, "643": 93, "644": 93, "645": 93, "646": 93, "647": 93, "648": 93, "649": 93, "650": 94, "651": 94, "652": 94, "653": 94, "654": 94, "655": 94, "656": 94, "657": 94, "658": 94, "659": 94, "660": 94, "661": 94, "662": 94, "663": 94, "664": 94, "665": 95, "666": 95, "667": 95, "668": 95, "669": 95, "670": 95, "671": 95, "672": 95, "673": 95, "674": 95, "675": 95, "676": 95, "677": 95, "678": 95, "679": 95, "680": 95, "681": 95, "682": 95, "683": 95, "684": 95, "685": 95, "686": 96, "687": 96, "688": 96, "689": 96, "690": 96, "691": 96, "692": 96, "693": 96, "694": 96, "695": 96, "696": 96, "697": 96, "698": 96, "699": 96, "700": 96, "701": 96, "702": 96, "703": 96, "704": 96, "705": 96, "706": 96, "707": 96, "708": 96, "709": 96, "710": 96, "711": 96, "712": 96, "713": 96, "714": 96, "715": 96, "716": 96, "717": 96, "718": 96, "719": 96, "720": 96, "721": 96, "722": 96, "723": 96, "724": 96, "725": 96, "726": 96, "727": 96, "728": 96, "729": 96, "730": 96, "731": 96, "732": 96, "733": 96, "734": 96, "735": 96, "736": 96, "737": 96, "738": 96, "739": 96, "740": 96, "741": 96, "742": 96, "743": 96, "744": 96, "745": 96, "746": 96, "747": 96, "748": 96, "749": 96, "750": 96, "751": 96, "752": 96, "753": 96, "754": 96, "755": 96, "756": 96, "757": 96, "758": 96, "759": 96, "760": 96, "761": 96, "762": 96, "763": 96, "764": 96, "765": 96, "766": 96, "767": 96, "768": 96, "769": 96, "770": 96, "771": 96, "772": 96, "773": 96, "774": 96, "775": 96, "776": 96, "777": 96, "778": 96, "779": 96, "780": 96, "781": 96, "782": 96, "783": 96, "784": 96, "785": 96, "786": 96, "787": 96, "788": 96, "789": 96, "790": 97, "791": 97, "792": 97, "793": 97, "794": 97, "795": 97, "796": 97, "797": 97, "798": 97, "799": 97, "800": 97, "801": 97, "802": 97, "803": 97, "804": 97, "805": 97, "806": 97, "807": 98, "808": 98, "809": 98, "810": 98, "811": 98, "812": 98, "813": 98, "814": 98, "815": 98, "816": 98, "817": 98, "818": 98, "819": 98}}