{"Date": {"0": "2018-07-16", "1": "2018-07-16", "2": "2018-07-16", "3": "2018-07-16", "4": "2018-07-16", "5": "2018-07-16", "6": "2018-07-16", "7": "2018-07-16", "8": "2018-07-16", "9": "2018-07-16", "10": "2018-07-16", "11": "2018-07-16", "12": "2018-07-16", "13": "2018-07-16", "14": "2018-07-16", "15": "2018-07-16", "16": "2018-07-16", "17": "2018-07-16", "18": "2018-07-16", "19": "2018-07-16", "20": "2018-07-16", "21": "2018-07-16", "22": "2018-07-16", "23": "2018-07-16", "24": "2018-07-16", "25": "2018-07-16", "26": "2018-07-16", "27": "2018-07-16", "28": "2018-07-16", "29": "2018-07-16", "30": "2018-07-16", "31": "2018-07-16", "32": "2018-07-16", "33": "2018-07-16", "34": "2018-07-16", "35": "2018-07-16", "36": "2018-07-16", "37": "2018-07-16", "38": "2018-07-16", "39": "2018-07-16", "40": "2018-07-16", "41": "2018-07-16", "42": "2018-07-16", "43": "2018-07-16", "44": "2018-07-16", "45": "2018-07-16", "46": "2018-07-16", "47": "2018-07-16", "48": "2018-07-16", "49": "2018-07-16", "50": "2018-07-16", "51": "2018-07-16", "52": "2018-10-21", "53": "2018-10-21", "54": "2018-10-21", "55": "2018-10-21", "56": "2018-10-21", "57": "2018-10-21", "58": "2018-10-21", "59": "2018-10-21", "60": "2018-10-21", "61": "2018-10-21", "62": "2018-10-21", "63": "2018-10-21", "64": "2018-10-21", "65": "2018-10-21", "66": "2018-10-21", "67": "2018-10-21", "68": "2018-10-21", "69": "2018-10-21", "70": "2018-10-21", "71": "2018-10-21", "72": "2018-10-21", "73": "2018-10-21", "74": "2018-10-21", "75": "2018-10-21", "76": "2018-10-21", "77": "2018-10-21", "78": "2018-10-21", "79": "2018-10-21", "80": "2018-10-21", "81": "2018-10-21", "82": "2018-10-21", "83": "2018-10-21", "84": "2018-10-21", "85": "2018-10-21", "86": "2018-10-21", "87": "2018-10-21", "88": "2014-07-11", "89": "2014-07-11", "90": "2014-07-11", "91": "2014-07-11", "92": "2014-07-11", "93": "2014-07-11", "94": "2014-07-11", "95": "2014-07-11", "96": "2014-07-11", "97": "2014-07-11", "98": "2014-07-11", "99": "2014-07-11", "100": "2014-07-11", "101": "2014-07-11", "102": "2014-07-11", "103": "2014-07-11", "104": "2014-07-11", "105": "2018-07-16", "106": "2018-07-16", "107": "2018-07-16", "108": "2018-07-16", "109": "2018-07-16", "110": "2018-07-16", "111": "2018-07-16", "112": "2018-07-16", "113": "2018-07-16", "114": "2018-07-16", "115": "2018-07-16", "116": "2018-07-16", "117": "2018-07-16", "118": "2018-07-16", "119": "2018-07-16", "120": "2018-07-16", "121": "2018-07-16", "122": "2018-07-16", "123": "2018-07-16", "124": "2018-07-16", "125": "2018-07-16", "126": "2018-07-16", "127": "2018-07-16", "128": "2018-07-16", "129": "2018-07-16", "130": "2018-07-16", "131": "2018-07-16", "132": "2018-07-16", "133": "2018-07-16", "134": "2018-07-16", "135": "2018-07-16", "136": "2018-07-16", "137": "2018-07-16", "138": "2018-07-16", "139": "2018-07-16", "140": "2018-07-16", "141": "2018-07-16", "142": "2018-07-16", "143": "2018-07-16", "144": "2018-07-16", "145": "2018-07-16", "146": "2018-07-16", "147": "2018-07-16", "148": "2018-07-16", "149": "2018-07-16", "150": "2018-07-16", "151": "2018-07-16", "152": "2018-07-16", "153": "2018-07-16", "154": "2018-07-16", "155": "2018-07-16", "156": "2018-07-16"}, "Candidate": {"0": "Alvaro Dias", "1": "Alvaro Dias", "2": "Alvaro Dias", "3": "Alvaro Dias", "4": "Alvaro Dias", "5": "Alvaro Dias", "6": "Alvaro Dias", "7": "Alvaro Dias", "8": "Alvaro Dias", "9": "Alvaro Dias", "10": "Alvaro Dias", "11": "Alvaro Dias", "12": "Alvaro Dias", "13": "Alvaro Dias", "14": "Alvaro Dias", "15": "Alvaro Dias", "16": "Alvaro Dias", "17": "Ciro Gomes", "18": "Ciro Gomes", "19": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "20": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "21": "Fernando Haddad", "22": "Geraldo Alckmin", "23": "Geraldo Alckmin", "24": "Guilherme Boulos", "25": "Guilherme Boulos", "26": "Guilherme Boulos", "27": "Guilherme Boulos", "28": "Guilherme Boulos", "29": "Guilherme Boulos", "30": "Guilherme Boulos", "31": "Guilherme Boulos", "32": "Guilherme Boulos", "33": "Guilherme Boulos", "34": "Guilherme Boulos", "35": "Guilherme Boulos", "36": "Guilherme Boulos", "37": "Guilherme Boulos", "38": "Guilherme Boulos", "39": "Henrique Meirelles", "40": "Jair Bolsonaro", "41": "Jair Bolsonaro", "42": "Jair Bolsonaro", "43": "Jair Bolsonaro", "44": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "45": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "46": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "47": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "48": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "49": "Marina Silva", "50": "Vera L\u00facia", "51": "Vera L\u00facia", "52": "Alvaro Dias", "53": "Alvaro Dias", "54": "Alvaro Dias", "55": "Ciro Gomes", "56": "Fernando Haddad", "57": "Fernando Haddad", "58": "Fernando Haddad", "59": "Fernando Haddad", "60": "Fernando Haddad", "61": "Fernando Haddad", "62": "Fernando Haddad", "63": "Fernando Haddad", "64": "Fernando Haddad", "65": "Fernando Haddad", "66": "Fernando Haddad", "67": "Fernando Haddad", "68": "Fernando Haddad", "69": "Fernando Haddad", "70": "Fernando Haddad", "71": "Fernando Haddad", "72": "Guilherme Boulos", "73": "Guilherme Boulos", "74": "Guilherme Boulos", "75": "Guilherme Boulos", "76": "Guilherme Boulos", "77": "Jair Bolsonaro", "78": "Jair Bolsonaro", "79": "Jair Bolsonaro", "80": "Jair Bolsonaro", "81": "Jair Bolsonaro", "82": "Jair Bolsonaro", "83": "Jair Bolsonaro", "84": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "85": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "86": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "87": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "88": "A\u00e9cio Neves", "89": "A\u00e9cio Neves", "90": "Dilma Rousseff", "91": "Eduardo Jorge", "92": "Eduardo Jorge", "93": "Eduardo Jorge", "94": "Luciana Genro", "95": "Luciana Genro", "96": "Luciana Genro", "97": "Luciana Genro", "98": "Luciana Genro", "99": "Marina Silva", "100": "Rui Costa Pimenta", "101": "Rui Costa Pimenta", "102": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "103": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "104": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "105": "Alvaro Dias", "106": "Alvaro Dias", "107": "Alvaro Dias", "108": "Alvaro Dias", "109": "Alvaro Dias", "110": "Alvaro Dias", "111": "Alvaro Dias", "112": "Alvaro Dias", "113": "Alvaro Dias", "114": "Alvaro Dias", "115": "Alvaro Dias", "116": "Alvaro Dias", "117": "Alvaro Dias", "118": "Alvaro Dias", "119": "Alvaro Dias", "120": "Alvaro Dias", "121": "Alvaro Dias", "122": "Ciro Gomes", "123": "Ciro Gomes", "124": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "125": "Jos\u00e9 Maria Eymael", "126": "Fernando Haddad", "127": "Geraldo Alckmin", "128": "Geraldo Alckmin", "129": "Guilherme Boulos", "130": "Guilherme Boulos", "131": "Guilherme Boulos", "132": "Guilherme Boulos", "133": "Guilherme Boulos", "134": "Guilherme Boulos", "135": "Guilherme Boulos", "136": "Guilherme Boulos", "137": "Guilherme Boulos", "138": "Guilherme Boulos", "139": "Guilherme Boulos", "140": "Guilherme Boulos", "141": "Guilherme Boulos", "142": "Guilherme Boulos", "143": "Guilherme Boulos", "144": "Henrique Meirelles", "145": "Jair Bolsonaro", "146": "Jair Bolsonaro", "147": "Jair Bolsonaro", "148": "Jair Bolsonaro", "149": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "150": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "151": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "152": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "153": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "154": "Marina Silva", "155": "Vera L\u00facia", "156": "Vera L\u00facia"}, "Message": {"0": "Este \u00e9 um passo importante para reequilibrar as contas p\u00fablicas e colocar mais dinheiro no bolso da popula\u00e7\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "1": "Em Volta Redonda, Alvaro Dias e o prefeito Samuca assistem \u00e0s crian\u00e7as de um projeto social da cidade cantando \u201cAquarela do Brasil\u201d. Veja mais no v\u00eddeo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "2": "Veja a entrevista de Alvaro Dias ao jornalista e apresentador catarinense, Prisco Para\u00edso, em Florian\u00f3polis. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "3": "Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio Congresso em Foco de melhor senador. \ud83c\udfc6\u27a1\ufe0f Se voc\u00ea acha que o parlamentar merece ganhar, acesse o link para votar: https://bit.ly/2KmzssS S\u00f3 parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \ud83d\ude00\ud83d\ude09 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "4": "Entrevista em Volta Redonda.", "5": "A Camara Municipal de Volta Redonda estava lotada para a cerim\u00f4nia que concedeu o titulo de Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio da cidade a Alvaro Dias.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "6": "O resgate hist\u00f3rico do passado recente e o atestado de boa conduta nas palavras do ex senador Geraldo Althoff. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "7": "Bom dia, Rio de Janeiro. Bom dia, Brasil! Nossa agenda hoje \u00e9 na Cidade Maravilhosa. Uma excelente semana para todos. (fotos de Luiz Wolff). #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #Diasmelhoresvir\u00e3o", "8": "A presidente do STF suspendeu resolu\u00e7\u00e3o da ANS pela qual paciente pagaria ao plano de sa\u00fade at\u00e9 40% do valor dos atendimentos. Confira: glo.bo/2mltLwH #ADComunica\u00e7\u00e3o", "9": "Na C\u00e2mara Municipal de Volta Redonda Alvaro Dias elogia gest\u00e3o do prefeito Samuca. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "10": "NAN", "11": "\"Muito tiroteio, pouca intelig\u00eancia\". Foi assim que o Observat\u00f3rio da Interven\u00e7\u00e3o, do Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania da Universidade C\u00e2ndido Mendes, classificou os cinco meses de interven\u00e7\u00e3o federal no Rio. O estudo mostra que, no per\u00edodo, as chacinas aumentaram 80%. \u00c9 a criminalidade aterrorizando a popula\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, enquanto o governo se perde na burocracia. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "12": "O Procurador Deltan e as as novas medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o. Desistir jamais . #AlvaroDias", "13": "N\u00fameros mostram que a economia brasileira est\u00e1 novamente andando para tr\u00e1s. O governo Temer vai deixar como seu legado um pa\u00eds fortemente endividado, com um rombo gigantesco nas contas p\u00fablicas e com a economia paralisada. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "14": "Prefeito Samuca apresenta ao senador Alvaro Dias projeto social musical de Volta Redonda com crian\u00e7as de fam\u00edlias de baixa renda. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "15": "Palestra para a popula\u00e7\u00e3o de Volta Redonda na C\u00e2mara Municipal.", "16": "Alvaro Dias participa de entrevista coletiva para os \u00f3rg\u00e3os de imprensa de Volta Redonda e da regi\u00e3o, com a presen\u00e7a tamb\u00e9m de jovens estudantes de jornalismo da cidade. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "17": "Estamos a caminho da \u00faltima agenda do dia aqui em S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Um dia intenso e de luta onde participamos, ao lado do governador Fl\u00e1vio Dino, do nosso presidente do PDT, Carlos Lupi e outras lideran\u00e7as, do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do nosso amigo, o Deputado Federal Weverton ao Senado pelo PDT.", "18": "Acompanhe Ciro #aovivo no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do Deputado Federal Weverton Rocha a Senador pelo PDT-MA", "19": "Estive hoje com lideran\u00e7as da Assembl\u00e9ia de Deus no Rio de Janeiro: Pr. Helvio Costa (pr\u00e9-candidato ao Senado), Pr. Marcos Gon\u00e7alves (Coordenador da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica), Pr. Alcedinei Teixeira (5\u00b0 Vice-presidente da CEADER), num caf\u00e9 da manh\u00e3 no Rio Othon Palace, articulando a possibilidade de lan\u00e7ar um l\u00edder da Assembleia de Deus no RJ, como pr\u00e9-candidato a Vice-presidente da Rep\u00fablica, pela DC.", "20": "Fiz minha aprenta\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o de l\u00edderes da Assembleia de Deus na Coordenadoria da Ceader (Lagos) realizada em Maric\u00e1/ RJ", "21": "#LulaLivre #BrasilFelizDeNovo", "22": "A viol\u00eancia \u00e9 sem d\u00favidas um dos maiores problemas no pa\u00eds. Na minha gest\u00e3o, conseguimos reduzir muito o n\u00famero de mortes e outros indicadores importantes. Para o brasileiro se sentir seguro, no entanto, \u00e9 necess\u00e1rio um grande trabalho integrado de combate e intelig\u00eancia sob a lideran\u00e7a do governo federal. Juntos, vamos reduzir a criminalidade e dar tranquilidade aos brasileiros!", "23": "Fotografias s\u00e3o como m\u00e1quinas do tempo que nos transportam para outras \u00e9pocas. O pessoal das m\u00eddias sociais me pediu por fotos significativas de minha trajet\u00f3ria, e reservei um momento para selecionar pessoalmente alguns retratos do meu \u00e1lbum de fam\u00edlia. Creio que algumas imagens deixar\u00e3o voc\u00eas bastante surpresos. Me sigam tamb\u00e9m no Instagram e acompanhem: instagram.com/geraldoalckmin_ \ud83d\ude09 #GeraldoAlckmin", "24": "Confira minha agenda para esta semana, e participe! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "25": "Uma das muitas alegrias em cruzar o pa\u00eds e conversar com o povo \u00e9 aproveitar um pouco de cada cultura desse Brasil diverso que a gente tem. Quando no sul, n\u00e3o pode faltar chimarr\u00e3o! #Brasilidades Foto: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "26": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "27": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "28": "Fernanda Melchionna, mulher de luta e vereadora mais votada de Porto Alegre, lan\u00e7ou sua pr\u00e9 candidatura a deputada federal hoje na cidade, e estive presente para reafirmar nosso apoio e parceria nas lutas que fazemos por um Brasil mais justo e democr\u00e1tico. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "29": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "30": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos: Di\u00e1logo sobre Depress\u00e3o e Sa\u00fade Mental direto de Porto Alegre. Acompanhe e participe!", "31": "Hoje recebi a Medalha de Honra ao M\u00e9rito Farroupilha do Deputado Pedro Ruas, na Assembleia Legislativa do estado do Rio Grande do Sul. Foi uma grande honra receber a premia\u00e7\u00e3o do companheiro, e tamb\u00e9m o reconhecimento da nossa luta por moradia e pela melhoria de vida da popula\u00e7\u00e3o. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "32": "#AoVivo Entrevista no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba.", "33": "Hoje estarei em Porto Alegre com Tarso Genro debatendo Os Caminhos da Esquerda. Ser\u00e1 no Plenarinho da Assembleia Legislativa do Rio Grande do Sul, \u00e0s 19h30. Compare\u00e7a: http://bit.ly/2KYfSU6 #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "34": "A juventude tem se mostrado resistente, e tem lutado pela democracia, e estive hoje com jovens no Memorial Carlos Prestes para falar sobre essa resist\u00eancia, t\u00e3o necess\u00e1ria nesse per\u00edodo de retirada de direitos que est\u00e1 acontecendo no Brasil. #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "35": "O The Intercept Brasil fez um levantamento in\u00e9dito e descobriu que empresas de seguran\u00e7a do Rio de Janeiro s\u00e3o controladas por quem, por estar num cargo p\u00fablico, deveria nos proteger. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "36": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia no mundo, mas no \u00edndice de felicidade da ONU estamos em 22\u00ba lugar. Essa manh\u00e3 tivemos mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, diretamente de Porto Alegre, para conversar sobre um tema s\u00e9rio que merece toda aten\u00e7\u00e3o: a Depress\u00e3o e a Sa\u00fade Mental. #VamosSemMedo Foto: M\u00eddia NINJA", "37": "Participei hoje mais cedo de um ato com os municip\u00e1rios em greve em Porto Alegre, que lutam contra as pol\u00edticas do prefeito Marchezan, mais um que tenta retirar os direitos das trabalhadoras e trabalhadores. Todo o apoio do PSOL 50, do POVO SEM MEDO e do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto a eles! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "38": "\u00c9 necess\u00e1rio debater e criar unidade nos movimentos progressistas, por isso hoje estive com Tarso Genro em um \u00f3timo debate sobre Os Caminhos da Esquerda em Porto Alegre, reafirmando o nosso compromisso com a democracia e com o povo brasileiro. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "39": "NAN", "40": "NAN", "41": "\u202aQue trabalho sensacional do Sidomar_jr (instagram) . Um forte abra\u00e7o e que capricho! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u202c", "42": "- Presidente/Pesquisa/Distrito Federal", "43": "- Prefeito de Ilha Solteira/SP - DEM - manda derrubar outdoor de Jair Bolsonaro. - O TSE n\u00e3o considera campanha antecipada o uso de outdoor.", "44": "Daqui a pouco tem Jo\u00e3o Ao Vivo em uma conversa sobre um assunto que diz respeito a todos: a irresponsabilidade dos pr\u00e9-candidatos com o dinheiro do cidad\u00e3o. \u00c9 logo mais, \u00e0s 19h15, aqui mesmo, na nossa p\u00e1gina. Mande suas d\u00favidas e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil vem a\u00ed e ele tamb\u00e9m depende de voc\u00ea. #EquipeJA", "45": "Esse \u00e9 o resultado de um governo ineficiente, gigante e intervencionista e de pol\u00edticos que pensam apenas em interesses pr\u00f3prios ou nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Precisamos entender quais s\u00e3o os problemas e atacar sua causa, com vis\u00e3o de longo prazo. S\u00f3 assim voltaremos a crescer e gerar emprego.", "46": "Acompanhe e participe enviando perguntas para o Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "47": "Como se o pa\u00eds n\u00e3o estivesse em crise, deputados e senadores querem aumentar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio. Afinal, s\u00e3o eles que decidem quando e quanto reajustar o valor. Isso tem que acabar. N\u00f3s defendemos que o sal\u00e1rio dos parlamentares deve ser indexado aos sal\u00e1rios do setor produtivo. Os pol\u00edticos s\u00f3 podem ganhar mais se o Brasil ganhar mais. O NOVO quer o fim dos privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica. #TemQueAcabar", "48": "Menos Estado, mais cidad\u00e3o. Essa \u00e9 a bandeira do NOVO. #EquipeJA", "49": "N\u00e3o \u00e9 o centr\u00e3o que deve ficar no centro das elei\u00e7\u00f5es de 2018. Quem deve ficar no centro da grande transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o brasileira!", "50": "CALA A BOCA BOLSONARO! | Bolsonaro finge que \u00e9 corajoso, mas s\u00f3 com os pobres. Com os ricos ele fica pianinho e defende todos os seus interesses. Precisamos botar esse pilantra pra correr!", "51": "Apresenta\u00e7\u00e3o do manifesto \u201cUm Chamado \u00e0 Rebeli\u00e3o! Um Projeto Socialista!\u201d e lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas do PSTU. Recife, PE 13 e 14 de julho de 2018", "52": "A cada ano, a Uni\u00e3o abre m\u00e3o de arrecadar bilh\u00f5es de reais na forma de benef\u00edcios tribut\u00e1rios, que deveriam resultar em contrapartidas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ou na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entretanto, n\u00e3o tivemos bons resultados com essa pol\u00edtica de isen\u00e7\u00e3o, tanto que o n\u00edvel de desemprego continua muito alto. E para piorar, em 2019, a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar R$ 303,4 bilh\u00f5es na forma de ren\u00fancias fiscais, valor que corresponde a 4% do PIB e supera a soma dos or\u00e7amentos dos minist\u00e9rios da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade. Alvaro Dias defendeu um corte severo nas isen\u00e7\u00f5es fiscais, para recuperar a capacidade de investimento do Estado. Algum outro candidato fez o mesmo? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "53": "Tem candidato que agora, na reta final, est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de parlamentares. O senador Alvaro Dias apresenta desde 1999 projetos para cortar a quantidade de senadores, de deputados federais e estaduais e de vereadores. Os projetos sempre demoraram a tramitar no Congresso devido ao corporativismo dos parlamentares, #ADComunica\u00e7\u00e3o", "54": "Enquanto alguns s\u00f3 agora defendem causas como a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia. Alvaro Dias age. O senador foi autor do projeto que insere na Constitui\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Se a PEC for aprovada, o entendimento n\u00e3o poder\u00e1 mudar a cada reuni\u00e3o do STF. Confira na mat\u00e9ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "55": "Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte! #DEMOCRACIASIM", "56": "Este \u00e9 um compromisso que fa\u00e7o com o povo brasileiro: a partir de janeiro do ano que vem, o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 aumento de 20% e o pre\u00e7o do g\u00e1s voltar\u00e1 a ser justo, sem ultrapassar os R$ 49.", "57": "Bolsonaro foi multado por pesca ilegal e retaliou os fiscais do Ibama querendo retirar suas armas, ao mesmo tempo que quer armar a popula\u00e7\u00e3o. Enquanto ele persegue a todos que defendem o meio ambiente e a Amaz\u00f4nia, n\u00f3s vamos criar o programa Desmatamento Zero, defendendo o maior patrim\u00f4nio do povo brasileiro.", "58": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "59": "Obrigado, S\u00e3o Lu\u00eds! Vamos pra virada! #Haddad13 Fotos: Ricardo Stuckert", "60": "A partir de 1\u00ba de janeiro, o g\u00e1s de cozinha vai voltar a caber no or\u00e7amento das fam\u00edlias. Em nenhum local do Brasil o pre\u00e7o do botij\u00e3o ser\u00e1 maior que R$ 49. E quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 seu benef\u00edcio aumentado em 20%. Isso significa que se a fam\u00edlia recebe R$200, vai passar a receber R$ 240.", "61": "Enquanto Bolsonaro quer armar a popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos que cada brasileiro ande com um livro numa m\u00e3o e uma carteira assinada na outra. \u00c9 com educa\u00e7\u00e3o e trabalho que construiremos um pa\u00eds mais justo.", "62": "Diferente do deputado Jair Bolsonaro, eu topo apresentar as minhas propostas. Amanh\u00e3 (22) vou participar do mais antigo programa de entrevistas da televis\u00e3o brasileira. Ser\u00e1 uma grande oportunidade de mostrar como vamos fazer o Brasil voltar ao caminho da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidades para todos. Assista e compartilhe nossas ideias, nas redes e nas ruas.", "63": "No nosso governo, o pre\u00e7o do g\u00e1s vai voltar a caber no bolso das fam\u00edlias. Cozinhar \u00e0 lenha ser\u00e1 op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o necessidade, como \u00e9 hoje no governo de Temer.", "64": "O Brasil est\u00e1 entre dois projetos. De um lado n\u00f3s temos um miliciano que quer armar a popula\u00e7\u00e3o e do outro um professor que quer educare e gerar emprego. E eu tenho muito orgulho de ser professor.", "65": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "66": "O WhatsApp j\u00e1 baniu milhares de contas ligadas a Bolsonaro, por espalhar mentiras contra a minha fam\u00edlia e eu. Essa quadrilha precisa ser investigada e punida.", "67": "Estarei no Tuca, a partir das 19h, para o grande ato da virada!", "68": "NAN", "69": "Se a gente ganhar um ponto por dia, basta apenas isso, a gente vira esse jogo e sobe a rampa do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro. No Maranh\u00e3o, com o governador Fl\u00e1vio Dino. #Haddad13 Foto: Ricardo Stuckert", "70": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "71": "NAN", "72": "Nesta segunda, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook. Acompanhe o Caf\u00e9 com Boulos!", "73": "Projeto de ditador quer intimidar quem se op\u00f5e. Seguimos na resist\u00eancia democr\u00e1tica! #EleN\u00e3o", "74": "Temos um grande desafio pela democracia e pelo Brasil nos pr\u00f3ximos 7 dias. Vamos sem medo! #EleN\u00e3o #DitaduraNuncaMais #Haddad13", "75": "Cria cuervos...", "76": "Veja esse v\u00eddeo e como \u00e9 ser Bolsonaro por alguns instantes. \u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil? #EleN\u00e3o", "77": "- Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "78": "- Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! . Link no youtube: https://youtu.be/H9wxneOnIOI:=:https://www.youtube.com/watch?v=H9wxneOnIOI&feature=youtu.be", "79": "- Entrevista para a Band. - Com uma Presid\u00eancia que d\u00ea exemplo e com um parlamento comprometido com as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para tirar o Brasil do buraco! . Bom domingo a todos! - link no youtube: https://youtu.be/6155NKQrO20:=:https://www.youtube.com/watch?v=6155NKQrO20&feature=youtu.be", "80": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "81": "- Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "82": "- Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras? - Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "83": "Via Carlos Bolsonaro - Hoje, 21/10/2018, \u00e0s 21:00, a Record far\u00e1 uma mat\u00e9ria sobre a colostomia de Jair Bolsonaro. Pelo que sei, vale como conhecimento geral e espec\u00edfico da situa\u00e7\u00e3o. Se poss\u00edvel, assistam! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "84": "NAN", "85": "Escrevi para a Folha sobre o processo eleitoral deste ano. \"A grande maioria dos eleitores caiu na armadilha petista de polarizar a disputa eleitoral antes do tempo e discutir apenas o 'Ele n\u00e3o\" X \"PT n\u00e3o'. O resultado n\u00e3o poderia ser bom. Caminhamos para ter um governo cujos planos e capacidade de execu\u00e7\u00e3o desconhecemos, mas com a sensa\u00e7\u00e3o equivocada de que valeu a pena, pois o 'PT foi derrotado'.\"", "86": "\u00d3timo editorial do Estad\u00e3o sobre a presen\u00e7a do liberalismo no debate eleitoral. \u25b6\ufe0fCresceu o n\u00famero de candidatos e partidos dispostos a defender ideias liberais, especialmente na \u00e1rea econ\u00f4mica \u25b6\ufe0fA discuss\u00e3o dos valores liberais sempre enriquece o debate p\u00fablico. \u25b6\ufe0fO objetivo dos valores liberais n\u00e3o \u00e9 simplesmente maximizar os ganhos econ\u00f4micos em uma determinada sociedade. \u00c9 assegurar o exerc\u00edcio, em todos os \u00e2mbitos, das liberdades individuais e pol\u00edticas. \u25b6\ufe0f\u00c9 preciso restabelecer a igualdade de todos perante a lei, seja para tolher privil\u00e9gios e benesses, seja para impedir os abusos do poder estatal em searas que n\u00e3o lhe competem. O NOVO defende um pa\u00eds mais livre.", "87": "NAN", "88": "O futebol brasileiro precisa, \u00e9 claro, de uma profunda reformula\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o \u00e9 hora de oportunismo. Principalmente daqueles que est\u00e3o no governo h\u00e1 12 anos e nada fizeram para melhor\u00e1-lo. E nada pode ser pior do que a interven\u00e7\u00e3o estatal. O pa\u00eds n\u00e3o precisa da cria\u00e7\u00e3o de uma \"futebras\". Precisa de profissionalismo, gest\u00e3o, de uma Lei de Responsabilidade do Esporte. Com foco nos atletas, nos clubes e nos torcedores. - A\u00e9cio Neves", "89": "Voc\u00eas leram a coluna da M\u00edriam Leit\u00e3o, hoje? Vale a pena! - http://glo.bo/W3xEHW:=:http://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/eletricas-em-apuros-542264.html", "90": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "91": "Como m\u00e9dico e como parlamentar sempre tive esta posi\u00e7\u00e3o. Trata-se de reconhecer os problemas que causam sofrimento \u00e0s pessoas e fam\u00edlias e apresentar pol\u00edticas p\u00fablicas que diminuam esse sofrimento, e n\u00e3o tratar o assunto com repress\u00e3o e preconceito e achar que isto resolve alguma coisa. ", "92": "No extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo, centenas de agricultores familiares e dezenas de agricultores org\u00e2nicos produzem alimentos. Na nossa gest\u00e3o na Secretaria do Verde e do Meio Ambiente incentivamos, por meio do Fundo Especial de Meio Ambiente (FEMA), esta produ\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, e criamos inclusive uma feira para a venda destes produtos no Ibirapuera. Devemos incentivar o cultivo e consumir as hortali\u00e7as, frutas e legumes produzidos de forma sustent\u00e1vel e amiga do meio ambiente. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/p9Gbtl:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf Centenas ...e algumas dezenas deles s\u00e3o org\u00e2nicos . Na nossa gest\u00e3o na secretaria de meio ambiente ...", "93": "O jornal Folha de S\u00e3o Paulo me perguntou se pretendo pedir seguran\u00e7a da Pol\u00edcia Federal para a campanha. Minha resposta: N\u00e3o. Sou um homem livre, n\u00e3o quero ningu\u00e9m me vigiando. E se ganhar a elei\u00e7\u00e3o, vamos cortar muito este tipo de gasto em Bras\u00edlia. Cada tost\u00e3o economizado vai ser gasto em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e promo\u00e7\u00e3o de agricultura limpa.", "94": "Bom dia, Rio Grande! Hoje Luciana visita a sede do Grupo Sinos, em Novo Hamburgo e depois segue para a Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Grupo Hospitalar Concei\u00e7\u00e3o (ASERGHC), em Porto Alegre. Seguimos na luta por um novo amanh\u00e3! Acompanhe a agenda e vem com a gente! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "95": "A partir desta sexta-feira (11), \u00e0s 20h, militantes e apoiadores do PSOL poder\u00e3o apresentar, virtualmente, contribui\u00e7\u00f5es sobre diversos temas que poder\u00e3o ser incorporadas ao programa de governo que o partido apresentar\u00e1 ao pa\u00eds na elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro pr\u00f3ximo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-lanca-site-para-receber-contribuicoes-politicas-de-militantes-e-apoiadores/ #Equipe50", "96": "Luciana Genro lembrou que existe um projeto de sua autoria tramitando no Congresso Nacional que estipula uma al\u00edquota de 0,5% anual sobre fortunas acima de R$ 3 milh\u00f5es. Contudo, ela assegurou que est\u00e1 disposta a negociar com os parlamentares e possibilitar que a al\u00edquota seja de 5% sobre quem possui fortunas acima dos R$ 50 milh\u00f5es. A candidata disse que a receita gerada dessa tributa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 90 bilh\u00f5es por ano, que \u00e9 o mesmo valor previsto para ser investido em sa\u00fade e em educa\u00e7\u00e3o neste ano pelo governo federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-reuniao-com-trabalhadores-da-saude-luciana-genro-defende-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-financiar-o-setor/ #Equipe50", "97": "\"Corajosa e necess\u00e1ria a a\u00e7\u00e3o do PSOL-DF ao pedir a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Arruda, que disputa novamente o governo do DF, mesmo tendo sido condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, por improbidade administrativa.\" \u2014 Luciana Genro Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/parabens-ao-psol-df-pela-luta-contra-a-candidatura-fisiologica-e-ficha-suja-de-arruda/ #Equipe50", "98": "A candidata do PSOL \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou ontem a reda\u00e7\u00e3o da Gazeta do Povo. Ela concedeu uma entrevista exclusiva na qual comentou sobre as principais propostas do partido para o pa\u00eds, incluindo uma reforma tribut\u00e1ria que inclua a taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas, a auditoria da d\u00edvida p\u00fablica brasileira e uma reforma pol\u00edtica que permita maior participa\u00e7\u00e3o popular. Leia mais: http://www.gazetadopovo.com.br/vidapublica/conteudo.phtml?tl=1&id=1483158&tit=Somos-a-verdadeira-3.%AA-via,-diz-Luciana-Genro:=:http://www.gazetadopovo.com.br/vida-publica/eleicoes/2014/somos-a-verdadeira-3-via-diz-luciana-genro-eaqiulz1jvj8rnccub6bmfdce #Equipe50", "99": "\"O in\u00edcio formal da campanha convida a refletir sobre o caminho trilhado e as op\u00e7\u00f5es em jogo. Ao t\u00e9rmino do mandato, h\u00e1 duas formas b\u00e1sicas de se avaliar um governo. A primeira \u00e9 interna: o governo realizou o que se prop\u00f4s a fazer?\" Confiram o artigo de Eduardo Giannetti: bit.ly/1oN2NbX:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardogiannetti/2014/07/1484211-dilma-x-dilma.shtml ", "100": "A Nota Oficial do PSDB sobre a Copa: um partido contra o povo brasileiro http://wp.me/p18tzC-dI", "101": "Derrota do Brasil na Copa: o mundo sem conspira\u00e7\u00f5es http://wp.me/p18tzC-dG", "102": "#Z\u00e9naImprensa l Jos\u00e9 Maria de Almeida, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSTU e um dos coordenadores da CSP (Central Sindical Popular), diz que novas paralisa\u00e7\u00f5es devem ocorrer a partir de julho e que ser\u00e3o fortes. \"H\u00e1 insatisfa\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rios, com servi\u00e7os p\u00fablicos oferecidos e com os gastos feitos com a Copa\", diz. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "103": "A nossa candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica tem ra\u00e7a e classe. Claudia Durans, mulher negra, ativista do Quilombo Ra\u00e7a e Classe, \u00e9 a nossa candidata \u00e0 vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "104": "AGENDA l Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Fortaleza na pr\u00f3xima ter\u00e7a. Compare\u00e7a e conhe\u00e7a um pouco mais da candidatura do oper\u00e1rio que defende um Brasil para os Trabalhadores. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 (assessoria)", "105": "Este \u00e9 um passo importante para reequilibrar as contas p\u00fablicas e colocar mais dinheiro no bolso da popula\u00e7\u00e3o. #ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias", "106": "Em Volta Redonda, Alvaro Dias e o prefeito Samuca assistem \u00e0s crian\u00e7as de um projeto social da cidade cantando \u201cAquarela do Brasil\u201d. Veja mais no v\u00eddeo. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "107": "Veja a entrevista de Alvaro Dias ao jornalista e apresentador catarinense, Prisco Para\u00edso, em Florian\u00f3polis. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "108": "Alvaro Dias concorre ao pr\u00eamio Congresso em Foco de melhor senador. \ud83c\udfc6\u27a1\ufe0f Se voc\u00ea acha que o parlamentar merece ganhar, acesse o link para votar: https://bit.ly/2KmzssS S\u00f3 parlamentares que n\u00e3o respondem a acusa\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a est\u00e3o na disputa. O pr\u00eamio \u00e9 um incentivo a mais para a nossa caminhada. \ud83d\ude00\ud83d\ude09 #ADComunica\u00e7\u00e3o", "109": "Entrevista em Volta Redonda.", "110": "A Camara Municipal de Volta Redonda estava lotada para a cerim\u00f4nia que concedeu o titulo de Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio da cidade a Alvaro Dias.#ADComunica\u00e7\u00e3o #AlvaroDias #JuntosPodemosMudarOBrasil", "111": "O resgate hist\u00f3rico do passado recente e o atestado de boa conduta nas palavras do ex senador Geraldo Althoff. #AlvaroDias #JuntosPodemos #ADComunica\u00e7\u00e3o", "112": "Bom dia, Rio de Janeiro. Bom dia, Brasil! Nossa agenda hoje \u00e9 na Cidade Maravilhosa. Uma excelente semana para todos. (fotos de Luiz Wolff). #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o #Diasmelhoresvir\u00e3o", "113": "A presidente do STF suspendeu resolu\u00e7\u00e3o da ANS pela qual paciente pagaria ao plano de sa\u00fade at\u00e9 40% do valor dos atendimentos. Confira: glo.bo/2mltLwH #ADComunica\u00e7\u00e3o", "114": "Na C\u00e2mara Municipal de Volta Redonda Alvaro Dias elogia gest\u00e3o do prefeito Samuca. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "115": "NAN", "116": "\"Muito tiroteio, pouca intelig\u00eancia\". Foi assim que o Observat\u00f3rio da Interven\u00e7\u00e3o, do Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania da Universidade C\u00e2ndido Mendes, classificou os cinco meses de interven\u00e7\u00e3o federal no Rio. O estudo mostra que, no per\u00edodo, as chacinas aumentaram 80%. \u00c9 a criminalidade aterrorizando a popula\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, enquanto o governo se perde na burocracia. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "117": "O Procurador Deltan e as as novas medidas contra a corrup\u00e7\u00e3o. Desistir jamais . #AlvaroDias", "118": "N\u00fameros mostram que a economia brasileira est\u00e1 novamente andando para tr\u00e1s. O governo Temer vai deixar como seu legado um pa\u00eds fortemente endividado, com um rombo gigantesco nas contas p\u00fablicas e com a economia paralisada. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "119": "Prefeito Samuca apresenta ao senador Alvaro Dias projeto social musical de Volta Redonda com crian\u00e7as de fam\u00edlias de baixa renda. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "120": "Palestra para a popula\u00e7\u00e3o de Volta Redonda na C\u00e2mara Municipal.", "121": "Alvaro Dias participa de entrevista coletiva para os \u00f3rg\u00e3os de imprensa de Volta Redonda e da regi\u00e3o, com a presen\u00e7a tamb\u00e9m de jovens estudantes de jornalismo da cidade. #AlvaroDias #ADComunica\u00e7\u00e3o", "122": "Estamos a caminho da \u00faltima agenda do dia aqui em S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. Um dia intenso e de luta onde participamos, ao lado do governador Fl\u00e1vio Dino, do nosso presidente do PDT, Carlos Lupi e outras lideran\u00e7as, do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do nosso amigo, o Deputado Federal Weverton ao Senado pelo PDT.", "123": "Acompanhe Ciro #aovivo no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do Deputado Federal Weverton Rocha a Senador pelo PDT-MA", "124": "Estive hoje com lideran\u00e7as da Assembl\u00e9ia de Deus no Rio de Janeiro: Pr. Helvio Costa (pr\u00e9-candidato ao Senado), Pr. Marcos Gon\u00e7alves (Coordenador da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica), Pr. Alcedinei Teixeira (5\u00b0 Vice-presidente da CEADER), num caf\u00e9 da manh\u00e3 no Rio Othon Palace, articulando a possibilidade de lan\u00e7ar um l\u00edder da Assembleia de Deus no RJ, como pr\u00e9-candidato a Vice-presidente da Rep\u00fablica, pela DC.", "125": "Fiz minha aprenta\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o de l\u00edderes da Assembleia de Deus na Coordenadoria da Ceader (Lagos) realizada em Maric\u00e1/ RJ", "126": "#LulaLivre #BrasilFelizDeNovo", "127": "A viol\u00eancia \u00e9 sem d\u00favidas um dos maiores problemas no pa\u00eds. Na minha gest\u00e3o, conseguimos reduzir muito o n\u00famero de mortes e outros indicadores importantes. Para o brasileiro se sentir seguro, no entanto, \u00e9 necess\u00e1rio um grande trabalho integrado de combate e intelig\u00eancia sob a lideran\u00e7a do governo federal. Juntos, vamos reduzir a criminalidade e dar tranquilidade aos brasileiros!", "128": "Fotografias s\u00e3o como m\u00e1quinas do tempo que nos transportam para outras \u00e9pocas. O pessoal das m\u00eddias sociais me pediu por fotos significativas de minha trajet\u00f3ria, e reservei um momento para selecionar pessoalmente alguns retratos do meu \u00e1lbum de fam\u00edlia. Creio que algumas imagens deixar\u00e3o voc\u00eas bastante surpresos. Me sigam tamb\u00e9m no Instagram e acompanhem: instagram.com/geraldoalckmin_ \ud83d\ude09 #GeraldoAlckmin", "129": "Confira minha agenda para esta semana, e participe! #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "130": "Uma das muitas alegrias em cruzar o pa\u00eds e conversar com o povo \u00e9 aproveitar um pouco de cada cultura desse Brasil diverso que a gente tem. Quando no sul, n\u00e3o pode faltar chimarr\u00e3o! #Brasilidades Foto: M\u00eddia NINJA #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "131": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "132": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "133": "Fernanda Melchionna, mulher de luta e vereadora mais votada de Porto Alegre, lan\u00e7ou sua pr\u00e9 candidatura a deputada federal hoje na cidade, e estive presente para reafirmar nosso apoio e parceria nas lutas que fazemos por um Brasil mais justo e democr\u00e1tico. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "134": "Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. #VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50", "135": "#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos: Di\u00e1logo sobre Depress\u00e3o e Sa\u00fade Mental direto de Porto Alegre. Acompanhe e participe!", "136": "Hoje recebi a Medalha de Honra ao M\u00e9rito Farroupilha do Deputado Pedro Ruas, na Assembleia Legislativa do estado do Rio Grande do Sul. Foi uma grande honra receber a premia\u00e7\u00e3o do companheiro, e tamb\u00e9m o reconhecimento da nossa luta por moradia e pela melhoria de vida da popula\u00e7\u00e3o. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "137": "#AoVivo Entrevista no programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba.", "138": "Hoje estarei em Porto Alegre com Tarso Genro debatendo Os Caminhos da Esquerda. Ser\u00e1 no Plenarinho da Assembleia Legislativa do Rio Grande do Sul, \u00e0s 19h30. Compare\u00e7a: http://bit.ly/2KYfSU6 #AgendaBoulos #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "139": "A juventude tem se mostrado resistente, e tem lutado pela democracia, e estive hoje com jovens no Memorial Carlos Prestes para falar sobre essa resist\u00eancia, t\u00e3o necess\u00e1ria nesse per\u00edodo de retirada de direitos que est\u00e1 acontecendo no Brasil. #Juventude #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "140": "O The Intercept Brasil fez um levantamento in\u00e9dito e descobriu que empresas de seguran\u00e7a do Rio de Janeiro s\u00e3o controladas por quem, por estar num cargo p\u00fablico, deveria nos proteger. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "141": "O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia no mundo, mas no \u00edndice de felicidade da ONU estamos em 22\u00ba lugar. Essa manh\u00e3 tivemos mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, diretamente de Porto Alegre, para conversar sobre um tema s\u00e9rio que merece toda aten\u00e7\u00e3o: a Depress\u00e3o e a Sa\u00fade Mental. #VamosSemMedo Foto: M\u00eddia NINJA", "142": "Participei hoje mais cedo de um ato com os municip\u00e1rios em greve em Porto Alegre, que lutam contra as pol\u00edticas do prefeito Marchezan, mais um que tenta retirar os direitos das trabalhadoras e trabalhadores. Todo o apoio do PSOL 50, do POVO SEM MEDO e do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto a eles! #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "143": "\u00c9 necess\u00e1rio debater e criar unidade nos movimentos progressistas, por isso hoje estive com Tarso Genro em um \u00f3timo debate sobre Os Caminhos da Esquerda em Porto Alegre, reafirmando o nosso compromisso com a democracia e com o povo brasileiro. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018", "144": "NAN", "145": "NAN", "146": "\u202aQue trabalho sensacional do Sidomar_jr (instagram) . Um forte abra\u00e7o e que capricho! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u202c", "147": "- Presidente/Pesquisa/Distrito Federal", "148": "- Prefeito de Ilha Solteira/SP - DEM - manda derrubar outdoor de Jair Bolsonaro. - O TSE n\u00e3o considera campanha antecipada o uso de outdoor.", "149": "Daqui a pouco tem Jo\u00e3o Ao Vivo em uma conversa sobre um assunto que diz respeito a todos: a irresponsabilidade dos pr\u00e9-candidatos com o dinheiro do cidad\u00e3o. \u00c9 logo mais, \u00e0s 19h15, aqui mesmo, na nossa p\u00e1gina. Mande suas d\u00favidas e compartilhe com os seus amigos. Um NOVO Brasil vem a\u00ed e ele tamb\u00e9m depende de voc\u00ea. #EquipeJA", "150": "Esse \u00e9 o resultado de um governo ineficiente, gigante e intervencionista e de pol\u00edticos que pensam apenas em interesses pr\u00f3prios ou nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. Precisamos entender quais s\u00e3o os problemas e atacar sua causa, com vis\u00e3o de longo prazo. S\u00f3 assim voltaremos a crescer e gerar emprego.", "151": "Acompanhe e participe enviando perguntas para o Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "152": "Como se o pa\u00eds n\u00e3o estivesse em crise, deputados e senadores querem aumentar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio. Afinal, s\u00e3o eles que decidem quando e quanto reajustar o valor. Isso tem que acabar. N\u00f3s defendemos que o sal\u00e1rio dos parlamentares deve ser indexado aos sal\u00e1rios do setor produtivo. Os pol\u00edticos s\u00f3 podem ganhar mais se o Brasil ganhar mais. O NOVO quer o fim dos privil\u00e9gios da classe pol\u00edtica. #TemQueAcabar", "153": "Menos Estado, mais cidad\u00e3o. Essa \u00e9 a bandeira do NOVO. #EquipeJA", "154": "N\u00e3o \u00e9 o centr\u00e3o que deve ficar no centro das elei\u00e7\u00f5es de 2018. Quem deve ficar no centro da grande transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil precisa \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o brasileira!", "155": "CALA A BOCA BOLSONARO! | Bolsonaro finge que \u00e9 corajoso, mas s\u00f3 com os pobres. Com os ricos ele fica pianinho e defende todos os seus interesses. Precisamos botar esse pilantra pra correr!", "156": "Apresenta\u00e7\u00e3o do manifesto \u201cUm Chamado \u00e0 Rebeli\u00e3o! Um Projeto Socialista!\u201d e lan\u00e7amento das pr\u00e9-candidaturas do PSTU. Recife, PE 13 e 14 de julho de 2018"}, "HowMany": {"0": "1/17", "1": "2/17", "2": "3/17", "3": "4/17", "4": "5/17", "5": "6/17", "6": "7/17", "7": "8/17", "8": "9/17", "9": "10/17", "10": "11/17", "11": "12/17", "12": "13/17", "13": "14/17", "14": "15/17", "15": "16/17", "16": "17/17", "17": "1/2", "18": "2/2", "19": "1/2", "20": "2/2", "21": "1/1", "22": "1/2", "23": "2/2", "24": "1/15", "25": "2/15", "26": "3/15", "27": "4/15", "28": "5/15", "29": "6/15", "30": "7/15", "31": "8/15", "32": "9/15", "33": "10/15", "34": "11/15", "35": "12/15", "36": "13/15", "37": "14/15", "38": "15/15", "39": "1/1", "40": "1/4", "41": "2/4", "42": "3/4", "43": "4/4", "44": "1/5", "45": "2/5", "46": "3/5", "47": "4/5", "48": "5/5", "49": "1/1", "50": "1/2", "51": "2/2", "52": "1/3", "53": "2/3", "54": "3/3", "55": "1/1", "56": "1/16", "57": "2/16", "58": "3/16", "59": "4/16", "60": "5/16", "61": "6/16", "62": "7/16", "63": "8/16", "64": "9/16", "65": "10/16", "66": "11/16", "67": "12/16", "68": "13/16", "69": "14/16", "70": "15/16", "71": "16/16", "72": "1/5", "73": "2/5", "74": "3/5", "75": "4/5", "76": "5/5", "77": "1/7", "78": "2/7", "79": "3/7", "80": "4/7", "81": "5/7", "82": "6/7", "83": "7/7", "84": "1/3", "85": "2/3", "86": "3/3", "87": "1/1", "88": "1/2", "89": "2/2", "90": "1/1", "91": "1/3", "92": "2/3", "93": "3/3", "94": "1/5", "95": "2/5", "96": "3/5", "97": "4/5", "98": "5/5", "99": "1/1", "100": "1/2", "101": "2/2", "102": "1/3", "103": "2/3", "104": "3/3", "105": "1/17", "106": "2/17", "107": "3/17", "108": "4/17", "109": "5/17", "110": "6/17", "111": "7/17", "112": "8/17", "113": "9/17", "114": "10/17", "115": "11/17", "116": "12/17", "117": "13/17", "118": "14/17", "119": "15/17", "120": "16/17", "121": "17/17", "122": "1/2", "123": "2/2", "124": "1/2", "125": "2/2", "126": "1/1", "127": "1/2", "128": "2/2", "129": "1/15", "130": "2/15", "131": "3/15", "132": "4/15", "133": "5/15", "134": "6/15", "135": "7/15", "136": "8/15", "137": "9/15", "138": "10/15", "139": "11/15", "140": "12/15", "141": "13/15", "142": "14/15", "143": "15/15", "144": "1/1", "145": "1/4", "146": "2/4", "147": "3/4", "148": "4/4", "149": "1/5", "150": "2/5", "151": "3/5", "152": "4/5", "153": "5/5", "154": "1/1", "155": "1/2", "156": "2/2"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Native Video", "2": "Native Video", "3": "Photo", "4": "Live Video Complete", "5": "Photo", "6": "Native Video", "7": "Photo", "8": "Photo", "9": "Native Video", "10": "Live Video Complete", "11": "Link", "12": "Native Video", "13": "Photo", "14": "Native Video", "15": "Live Video Complete", "16": "Photo", "17": "Native Video", "18": "Live Video Complete", "19": "Photo", "20": "Photo", "21": "Link", "22": "Native Video", "23": "Photo", "24": "Photo", "25": "Photo", "26": "Live Video Complete", "27": "Live Video Complete", "28": "Photo", "29": "Live Video Complete", "30": "Live Video Complete", "31": "Photo", "32": "Live Video Complete", "33": "Photo", "34": "Photo", "35": "Link", "36": "Photo", "37": "Photo", "38": "Photo", "39": "Photo", "40": "Photo", "41": "Photo", "42": "Native Video", "43": "Native Video", "44": "Native Video", "45": "Link", "46": "Live Video Complete", "47": "Photo", "48": "Photo", "49": "Native Video", "50": "Photo", "51": "Photo", "52": "Photo", "53": "Photo", "54": "Link", "55": "Native Video", "56": "Photo", "57": "Photo", "58": "Live Video Complete", "59": "Photo", "60": "Native Video", "61": "Photo", "62": "Photo", "63": "Photo", "64": "Native Video", "65": "Live Video Complete", "66": "Native Video", "67": "Photo", "68": "Live Video Complete", "69": "Photo", "70": "Live Video Complete", "71": "Live Video Complete", "72": "Photo", "73": "Photo", "74": "Native Video", "75": "Photo", "76": "Native Video", "77": "Native Video", "78": "Native Video", "79": "Native Video", "80": "Status", "81": "Status", "82": "Status", "83": "Status", "84": "Photo", "85": "Link", "86": "Link", "87": "Photo", "88": "Status", "89": "Link", "90": "YouTube", "91": "Link", "92": "Link", "93": "Status", "94": "Link", "95": "Link", "96": "Link", "97": "Link", "98": "Link", "99": "Link", "100": "Link", "101": "Link", "102": "Link", "103": "YouTube", "104": "Photo", "105": "Photo", "106": "Native Video", "107": "Native Video", "108": "Photo", "109": "Live Video Complete", "110": "Photo", "111": "Native Video", "112": "Photo", "113": "Photo", "114": "Native Video", "115": "Live Video Complete", "116": "Link", "117": "Native Video", "118": "Photo", "119": "Native Video", "120": "Live Video Complete", "121": "Photo", "122": "Native Video", "123": "Live Video Complete", "124": "Photo", "125": "Photo", "126": "Link", "127": "Native Video", "128": "Photo", "129": "Photo", "130": "Photo", "131": "Live Video Complete", "132": "Live Video Complete", "133": "Photo", "134": "Live Video Complete", "135": "Live Video Complete", "136": "Photo", "137": "Live Video Complete", "138": "Photo", "139": "Photo", "140": "Link", "141": "Photo", "142": "Photo", "143": "Photo", "144": "Photo", "145": "Photo", "146": "Photo", "147": "Native Video", "148": "Native Video", "149": "Native Video", "150": "Link", "151": "Live Video Complete", "152": "Photo", "153": "Photo", "154": "Native Video", "155": "Photo", "156": "Photo"}, "ToCode": {"0": 1, "1": 1, "2": 1, "3": 1, "4": 1, "5": 1, "6": 1, "7": 1, "8": 1, "9": 1, "10": 1, "11": 1, "12": 1, "13": 1, "14": 1, "15": 1, "16": 1, "17": 1, "18": 1, "19": 1, "20": 1, "21": 1, "22": 1, "23": 1, "24": 1, "25": 1, "26": 1, "27": 1, "28": 1, "29": 1, "30": 1, "31": 1, "32": 1, "33": 1, "34": 1, "35": 1, "36": 1, "37": 1, "38": 1, "39": 1, "40": 1, "41": 1, "42": 1, "43": 1, "44": 1, "45": 1, "46": 1, "47": 1, "48": 1, "49": 1, "50": 1, "51": 1, "52": 31, "53": 31, "54": 31, "55": 31, "56": 31, "57": 31, "58": 31, "59": 31, "60": 31, "61": 31, "62": 31, "63": 31, "64": 31, "65": 31, "66": 31, "67": 31, "68": 31, "69": 31, "70": 31, "71": 31, "72": 31, "73": 31, "74": 31, "75": 31, "76": 31, "77": 31, "78": 31, "79": 31, "80": 31, "81": 31, "82": 31, "83": 31, "84": 31, "85": 31, "86": 31, "87": 31, "88": 61, "89": 61, "90": 61, "91": 61, "92": 61, "93": 61, "94": 61, "95": 61, "96": 61, "97": 61, "98": 61, "99": 61, "100": 61, "101": 61, "102": 61, "103": 61, "104": 61, "105": 1, "106": 1, "107": 1, "108": 1, "109": 1, "110": 1, "111": 1, "112": 1, "113": 1, "114": 1, "115": 1, "116": 1, "117": 1, "118": 1, "119": 1, "120": 1, "121": 1, "122": 1, "123": 1, "124": 1, "125": 1, "126": 1, "127": 1, "128": 1, "129": 1, "130": 1, "131": 1, "132": 1, "133": 1, "134": 1, "135": 1, "136": 1, "137": 1, "138": 1, "139": 1, "140": 1, "141": 1, "142": 1, "143": 1, "144": 1, "145": 1, "146": 1, "147": 1, "148": 1, "149": 1, "150": 1, "151": 1, "152": 1, "153": 1, "154": 1, "155": 1, "156": 1}}