{"Date": {"0": "2018-10-21", "1": "2018-10-21", "2": "2018-10-21", "3": "2018-10-21", "4": "2018-10-21", "5": "2018-10-21", "6": "2018-10-21", "7": "2018-10-21", "8": "2018-10-21", "9": "2018-10-21", "10": "2018-10-21", "11": "2018-10-21", "12": "2018-10-21", "13": "2018-10-21", "14": "2018-10-21", "15": "2018-10-21", "16": "2018-10-21", "17": "2018-10-21", "18": "2018-10-21", "19": "2018-10-21", "20": "2018-10-21", "21": "2018-10-21", "22": "2018-10-21", "23": "2018-10-21", "24": "2018-10-21", "25": "2018-10-21", "26": "2018-10-21", "27": "2018-10-21", "28": "2018-10-21", "29": "2018-10-21", "30": "2018-10-21", "31": "2018-10-21", "32": "2018-10-21", "33": "2018-10-21", "34": "2018-10-21", "35": "2018-10-21", "36": "2014-07-11", "37": "2014-07-11", "38": "2014-07-11", "39": "2014-07-11", "40": "2014-07-11", "41": "2014-07-11", "42": "2014-07-11", "43": "2014-07-11", "44": "2014-07-11", "45": "2014-07-11", "46": "2014-07-11", "47": "2014-07-11", "48": "2014-07-11", "49": "2014-07-11", "50": "2014-07-11", "51": "2014-07-11", "52": "2014-07-11"}, "Candidate": {"0": "Alvaro Dias", "1": "Alvaro Dias", "2": "Alvaro Dias", "3": "Ciro Gomes", "4": "Fernando Haddad", "5": "Fernando Haddad", "6": "Fernando Haddad", "7": "Fernando Haddad", "8": "Fernando Haddad", "9": "Fernando Haddad", "10": "Fernando Haddad", "11": "Fernando Haddad", "12": "Fernando Haddad", "13": "Fernando Haddad", "14": "Fernando Haddad", "15": "Fernando Haddad", "16": "Fernando Haddad", "17": "Fernando Haddad", "18": "Fernando Haddad", "19": "Fernando Haddad", "20": "Guilherme Boulos", "21": "Guilherme Boulos", "22": "Guilherme Boulos", "23": "Guilherme Boulos", "24": "Guilherme Boulos", "25": "Jair Bolsonaro", "26": "Jair Bolsonaro", "27": "Jair Bolsonaro", "28": "Jair Bolsonaro", "29": "Jair Bolsonaro", "30": "Jair Bolsonaro", "31": "Jair Bolsonaro", "32": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "33": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "34": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "35": "Jo\u00e3o Goulart Filho", "36": "A\u00e9cio Neves", "37": "A\u00e9cio Neves", "38": "Dilma Rousseff", "39": "Eduardo Jorge", "40": "Eduardo Jorge", "41": "Eduardo Jorge", "42": "Luciana Genro", "43": "Luciana Genro", "44": "Luciana Genro", "45": "Luciana Genro", "46": "Luciana Genro", "47": "Marina Silva", "48": "Rui Costa Pimenta", "49": "Rui Costa Pimenta", "50": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "51": "Jos\u00e9 Maria de Almeida", "52": "Jos\u00e9 Maria de Almeida"}, "Message": {"0": "A cada ano, a Uni\u00e3o abre m\u00e3o de arrecadar bilh\u00f5es de reais na forma de benef\u00edcios tribut\u00e1rios, que deveriam resultar em contrapartidas na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ou na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Entretanto, n\u00e3o tivemos bons resultados com essa pol\u00edtica de isen\u00e7\u00e3o, tanto que o n\u00edvel de desemprego continua muito alto. E para piorar, em 2019, a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar R$ 303,4 bilh\u00f5es na forma de ren\u00fancias fiscais, valor que corresponde a 4% do PIB e supera a soma dos or\u00e7amentos dos minist\u00e9rios da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade. Alvaro Dias defendeu um corte severo nas isen\u00e7\u00f5es fiscais, para recuperar a capacidade de investimento do Estado. Algum outro candidato fez o mesmo? #ADComunica\u00e7\u00e3o", "1": "Tem candidato que agora, na reta final, est\u00e1 propondo redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de parlamentares. O senador Alvaro Dias apresenta desde 1999 projetos para cortar a quantidade de senadores, de deputados federais e estaduais e de vereadores. Os projetos sempre demoraram a tramitar no Congresso devido ao corporativismo dos parlamentares, #ADComunica\u00e7\u00e3o", "2": "Enquanto alguns s\u00f3 agora defendem causas como a manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o inst\u00e2ncia. Alvaro Dias age. O senador foi autor do projeto que insere na Constitui\u00e7\u00e3o a pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Se a PEC for aprovada, o entendimento n\u00e3o poder\u00e1 mudar a cada reuni\u00e3o do STF. Confira na mat\u00e9ria. #ADComunica\u00e7\u00e3o", "3": "Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte! #DEMOCRACIASIM", "4": "Este \u00e9 um compromisso que fa\u00e7o com o povo brasileiro: a partir de janeiro do ano que vem, o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 aumento de 20% e o pre\u00e7o do g\u00e1s voltar\u00e1 a ser justo, sem ultrapassar os R$ 49.", "5": "Bolsonaro foi multado por pesca ilegal e retaliou os fiscais do Ibama querendo retirar suas armas, ao mesmo tempo que quer armar a popula\u00e7\u00e3o. Enquanto ele persegue a todos que defendem o meio ambiente e a Amaz\u00f4nia, n\u00f3s vamos criar o programa Desmatamento Zero, defendendo o maior patrim\u00f4nio do povo brasileiro.", "6": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "7": "Obrigado, S\u00e3o Lu\u00eds! Vamos pra virada! #Haddad13 Fotos: Ricardo Stuckert", "8": "A partir de 1\u00ba de janeiro, o g\u00e1s de cozinha vai voltar a caber no or\u00e7amento das fam\u00edlias. Em nenhum local do Brasil o pre\u00e7o do botij\u00e3o ser\u00e1 maior que R$ 49. E quem recebe Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 seu benef\u00edcio aumentado em 20%. Isso significa que se a fam\u00edlia recebe R$200, vai passar a receber R$ 240.", "9": "Enquanto Bolsonaro quer armar a popula\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos que cada brasileiro ande com um livro numa m\u00e3o e uma carteira assinada na outra. \u00c9 com educa\u00e7\u00e3o e trabalho que construiremos um pa\u00eds mais justo.", "10": "Diferente do deputado Jair Bolsonaro, eu topo apresentar as minhas propostas. Amanh\u00e3 (22) vou participar do mais antigo programa de entrevistas da televis\u00e3o brasileira. Ser\u00e1 uma grande oportunidade de mostrar como vamos fazer o Brasil voltar ao caminho da gera\u00e7\u00e3o de empregos e oportunidades para todos. Assista e compartilhe nossas ideias, nas redes e nas ruas.", "11": "No nosso governo, o pre\u00e7o do g\u00e1s vai voltar a caber no bolso das fam\u00edlias. Cozinhar \u00e0 lenha ser\u00e1 op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o necessidade, como \u00e9 hoje no governo de Temer.", "12": "O Brasil est\u00e1 entre dois projetos. De um lado n\u00f3s temos um miliciano que quer armar a popula\u00e7\u00e3o e do outro um professor que quer educare e gerar emprego. E eu tenho muito orgulho de ser professor.", "13": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "14": "O WhatsApp j\u00e1 baniu milhares de contas ligadas a Bolsonaro, por espalhar mentiras contra a minha fam\u00edlia e eu. Essa quadrilha precisa ser investigada e punida.", "15": "Estarei no Tuca, a partir das 19h, para o grande ato da virada!", "16": "NAN", "17": "Se a gente ganhar um ponto por dia, basta apenas isso, a gente vira esse jogo e sobe a rampa do Planalto no dia 1\u00ba de janeiro. No Maranh\u00e3o, com o governador Fl\u00e1vio Dino. #Haddad13 Foto: Ricardo Stuckert", "18": "Caminhada e ato com Fernando Haddad em S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "19": "NAN", "20": "Nesta segunda, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook. Acompanhe o Caf\u00e9 com Boulos!", "21": "Projeto de ditador quer intimidar quem se op\u00f5e. Seguimos na resist\u00eancia democr\u00e1tica! #EleN\u00e3o", "22": "Temos um grande desafio pela democracia e pelo Brasil nos pr\u00f3ximos 7 dias. Vamos sem medo! #EleN\u00e3o #DitaduraNuncaMais #Haddad13", "23": "Cria cuervos...", "24": "Veja esse v\u00eddeo e como \u00e9 ser Bolsonaro por alguns instantes. \u00c9 isso que voc\u00ea quer para o Brasil? #EleN\u00e3o", "25": "- Ningu\u00e9m resiste ao carinho de uma crian\u00e7a! Faz parte de nosso dever preservar a inoc\u00eancia de todas elas. Visita que recebemos de um pequeno grupo de deficientes auditivos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "26": "- Via transmiss\u00e3o de celular falamos com popula\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. Mensagem dedicada a todo o Brasil! . Link no youtube: https://youtu.be/H9wxneOnIOI:=:https://www.youtube.com/watch?v=H9wxneOnIOI&feature=youtu.be", "27": "- Entrevista para a Band. - Com uma Presid\u00eancia que d\u00ea exemplo e com um parlamento comprometido com as remessas da popula\u00e7\u00e3o temos tudo para tirar o Brasil do buraco! . Bom domingo a todos! - link no youtube: https://youtu.be/6155NKQrO20:=:https://www.youtube.com/watch?v=6155NKQrO20&feature=youtu.be", "28": "Com nosso prov\u00e1vel Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia, o Astronauta Marcos Pontes, conversamos sobre projetos interligados com a educa\u00e7\u00e3o, priorizando a especializa\u00e7\u00e3o em \u00e1reas de Exatas e Biol\u00f3gica, e n\u00e3o somente humanas. Estimulando uma nova dire\u00e7\u00e3o desde a base do ensino.", "29": "- Infelizmente minha sa\u00fade n\u00e3o permite participar de atos p\u00fablicos. H\u00e1 cerca de um m\u00eas sofri uma tentativa de assassinato por um ex-militante do PSOL. Por\u00e9m, estou acompanhando os atos e meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com todos voc\u00eas! Muito obrigado e que Deus os aben\u00e7oe! #NasRuasComBolsonaro", "30": "- Qu\u00e3o canalha e cara de pau algu\u00e9m tem que ser pra se colocar como v\u00edtima de Fake News enquanto espalha aos quatro cantos que votei contra deficientes, que vou aumentar imposto pra pobre, acabar com bolsa-fam\u00edlia, com licen\u00e7a maternidade, 13\u00b0 sal\u00e1rio e mais um monte de mentiras? - Onde estavam os guardi\u00f5es da democracia quando todas essas mentiras covardes foram espalhadas? Por que s\u00f3 h\u00e1 preocupa\u00e7\u00e3o com fake news agora que viram que todos esses ataques n\u00e3o surtiram o efeito desejado?", "31": "Via Carlos Bolsonaro - Hoje, 21/10/2018, \u00e0s 21:00, a Record far\u00e1 uma mat\u00e9ria sobre a colostomia de Jair Bolsonaro. Pelo que sei, vale como conhecimento geral e espec\u00edfico da situa\u00e7\u00e3o. Se poss\u00edvel, assistam! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "32": "NAN", "33": "Escrevi para a Folha sobre o processo eleitoral deste ano. \"A grande maioria dos eleitores caiu na armadilha petista de polarizar a disputa eleitoral antes do tempo e discutir apenas o 'Ele n\u00e3o\" X \"PT n\u00e3o'. O resultado n\u00e3o poderia ser bom. Caminhamos para ter um governo cujos planos e capacidade de execu\u00e7\u00e3o desconhecemos, mas com a sensa\u00e7\u00e3o equivocada de que valeu a pena, pois o 'PT foi derrotado'.\"", "34": "\u00d3timo editorial do Estad\u00e3o sobre a presen\u00e7a do liberalismo no debate eleitoral. \u25b6\ufe0fCresceu o n\u00famero de candidatos e partidos dispostos a defender ideias liberais, especialmente na \u00e1rea econ\u00f4mica \u25b6\ufe0fA discuss\u00e3o dos valores liberais sempre enriquece o debate p\u00fablico. \u25b6\ufe0fO objetivo dos valores liberais n\u00e3o \u00e9 simplesmente maximizar os ganhos econ\u00f4micos em uma determinada sociedade. \u00c9 assegurar o exerc\u00edcio, em todos os \u00e2mbitos, das liberdades individuais e pol\u00edticas. \u25b6\ufe0f\u00c9 preciso restabelecer a igualdade de todos perante a lei, seja para tolher privil\u00e9gios e benesses, seja para impedir os abusos do poder estatal em searas que n\u00e3o lhe competem. O NOVO defende um pa\u00eds mais livre.", "35": "NAN", "36": "O futebol brasileiro precisa, \u00e9 claro, de uma profunda reformula\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o \u00e9 hora de oportunismo. Principalmente daqueles que est\u00e3o no governo h\u00e1 12 anos e nada fizeram para melhor\u00e1-lo. E nada pode ser pior do que a interven\u00e7\u00e3o estatal. O pa\u00eds n\u00e3o precisa da cria\u00e7\u00e3o de uma \"futebras\". Precisa de profissionalismo, gest\u00e3o, de uma Lei de Responsabilidade do Esporte. Com foco nos atletas, nos clubes e nos torcedores. - A\u00e9cio Neves", "37": "Voc\u00eas leram a coluna da M\u00edriam Leit\u00e3o, hoje? Vale a pena! - http://glo.bo/W3xEHW:=:http://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/eletricas-em-apuros-542264.html", "38": "#BOMDIAPRAVOC\u00ca", "39": "Como m\u00e9dico e como parlamentar sempre tive esta posi\u00e7\u00e3o. Trata-se de reconhecer os problemas que causam sofrimento \u00e0s pessoas e fam\u00edlias e apresentar pol\u00edticas p\u00fablicas que diminuam esse sofrimento, e n\u00e3o tratar o assunto com repress\u00e3o e preconceito e achar que isto resolve alguma coisa. ", "40": "No extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo, centenas de agricultores familiares e dezenas de agricultores org\u00e2nicos produzem alimentos. Na nossa gest\u00e3o na Secretaria do Verde e do Meio Ambiente incentivamos, por meio do Fundo Especial de Meio Ambiente (FEMA), esta produ\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, e criamos inclusive uma feira para a venda destes produtos no Ibirapuera. Devemos incentivar o cultivo e consumir as hortali\u00e7as, frutas e legumes produzidos de forma sustent\u00e1vel e amiga do meio ambiente. Conhe\u00e7a nossas propostas para o Brasil em 2014: http://goo.gl/p9Gbtl:=:http://pv.org.br/wp-content/uploads/diretrizes_pv.pdf Centenas ...e algumas dezenas deles s\u00e3o org\u00e2nicos . Na nossa gest\u00e3o na secretaria de meio ambiente ...", "41": "O jornal Folha de S\u00e3o Paulo me perguntou se pretendo pedir seguran\u00e7a da Pol\u00edcia Federal para a campanha. Minha resposta: N\u00e3o. Sou um homem livre, n\u00e3o quero ningu\u00e9m me vigiando. E se ganhar a elei\u00e7\u00e3o, vamos cortar muito este tipo de gasto em Bras\u00edlia. Cada tost\u00e3o economizado vai ser gasto em educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e promo\u00e7\u00e3o de agricultura limpa.", "42": "Bom dia, Rio Grande! Hoje Luciana visita a sede do Grupo Sinos, em Novo Hamburgo e depois segue para a Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Grupo Hospitalar Concei\u00e7\u00e3o (ASERGHC), em Porto Alegre. Seguimos na luta por um novo amanh\u00e3! Acompanhe a agenda e vem com a gente! #LucianaGenro50 #Agenda #Equipe50", "43": "A partir desta sexta-feira (11), \u00e0s 20h, militantes e apoiadores do PSOL poder\u00e3o apresentar, virtualmente, contribui\u00e7\u00f5es sobre diversos temas que poder\u00e3o ser incorporadas ao programa de governo que o partido apresentar\u00e1 ao pa\u00eds na elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro pr\u00f3ximo. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/psol-lanca-site-para-receber-contribuicoes-politicas-de-militantes-e-apoiadores/ #Equipe50", "44": "Luciana Genro lembrou que existe um projeto de sua autoria tramitando no Congresso Nacional que estipula uma al\u00edquota de 0,5% anual sobre fortunas acima de R$ 3 milh\u00f5es. Contudo, ela assegurou que est\u00e1 disposta a negociar com os parlamentares e possibilitar que a al\u00edquota seja de 5% sobre quem possui fortunas acima dos R$ 50 milh\u00f5es. A candidata disse que a receita gerada dessa tributa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 90 bilh\u00f5es por ano, que \u00e9 o mesmo valor previsto para ser investido em sa\u00fade e em educa\u00e7\u00e3o neste ano pelo governo federal. Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/em-reuniao-com-trabalhadores-da-saude-luciana-genro-defende-imposto-sobre-grandes-fortunas-para-financiar-o-setor/ #Equipe50", "45": "\"Corajosa e necess\u00e1ria a a\u00e7\u00e3o do PSOL-DF ao pedir a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Arruda, que disputa novamente o governo do DF, mesmo tendo sido condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, por improbidade administrativa.\" \u2014 Luciana Genro Leia mais: http://lucianagenro.com.br/2014/07/parabens-ao-psol-df-pela-luta-contra-a-candidatura-fisiologica-e-ficha-suja-de-arruda/ #Equipe50", "46": "A candidata do PSOL \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luciana Genro, visitou ontem a reda\u00e7\u00e3o da Gazeta do Povo. Ela concedeu uma entrevista exclusiva na qual comentou sobre as principais propostas do partido para o pa\u00eds, incluindo uma reforma tribut\u00e1ria que inclua a taxa\u00e7\u00e3o sobre grandes fortunas, a auditoria da d\u00edvida p\u00fablica brasileira e uma reforma pol\u00edtica que permita maior participa\u00e7\u00e3o popular. Leia mais: http://www.gazetadopovo.com.br/vidapublica/conteudo.phtml?tl=1&id=1483158&tit=Somos-a-verdadeira-3.%AA-via,-diz-Luciana-Genro:=:http://www.gazetadopovo.com.br/vida-publica/eleicoes/2014/somos-a-verdadeira-3-via-diz-luciana-genro-eaqiulz1jvj8rnccub6bmfdce #Equipe50", "47": "\"O in\u00edcio formal da campanha convida a refletir sobre o caminho trilhado e as op\u00e7\u00f5es em jogo. Ao t\u00e9rmino do mandato, h\u00e1 duas formas b\u00e1sicas de se avaliar um governo. A primeira \u00e9 interna: o governo realizou o que se prop\u00f4s a fazer?\" Confiram o artigo de Eduardo Giannetti: bit.ly/1oN2NbX:=:http://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardogiannetti/2014/07/1484211-dilma-x-dilma.shtml ", "48": "A Nota Oficial do PSDB sobre a Copa: um partido contra o povo brasileiro http://wp.me/p18tzC-dI", "49": "Derrota do Brasil na Copa: o mundo sem conspira\u00e7\u00f5es http://wp.me/p18tzC-dG", "50": "#Z\u00e9naImprensa l Jos\u00e9 Maria de Almeida, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSTU e um dos coordenadores da CSP (Central Sindical Popular), diz que novas paralisa\u00e7\u00f5es devem ocorrer a partir de julho e que ser\u00e3o fortes. \"H\u00e1 insatisfa\u00e7\u00e3o com sal\u00e1rios, com servi\u00e7os p\u00fablicos oferecidos e com os gastos feitos com a Copa\", diz. #t\u00f4comZ\u00e9 e #voto16 (assessoria)", "51": "A nossa candidatura \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica tem ra\u00e7a e classe. Claudia Durans, mulher negra, ativista do Quilombo Ra\u00e7a e Classe, \u00e9 a nossa candidata \u00e0 vice-presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16", "52": "AGENDA l Z\u00e9 Maria estar\u00e1 em Fortaleza na pr\u00f3xima ter\u00e7a. Compare\u00e7a e conhe\u00e7a um pouco mais da candidatura do oper\u00e1rio que defende um Brasil para os Trabalhadores. #t\u00f4comZ\u00e9 #voto16 (assessoria)"}, "HowMany": {"0": "1/3", "1": "2/3", "2": "3/3", "3": "1/1", "4": "1/16", "5": "2/16", "6": "3/16", "7": "4/16", "8": "5/16", "9": "6/16", "10": "7/16", "11": "8/16", "12": "9/16", "13": "10/16", "14": "11/16", "15": "12/16", "16": "13/16", "17": "14/16", "18": "15/16", "19": "16/16", "20": "1/5", "21": "2/5", "22": "3/5", "23": "4/5", "24": "5/5", "25": "1/7", "26": "2/7", "27": "3/7", "28": "4/7", "29": "5/7", "30": "6/7", "31": "7/7", "32": "1/3", "33": "2/3", "34": "3/3", "35": "1/1", "36": "1/2", "37": "2/2", "38": "1/1", "39": "1/3", "40": "2/3", "41": "3/3", "42": "1/5", "43": "2/5", "44": "3/5", "45": "4/5", "46": "5/5", "47": "1/1", "48": "1/2", "49": "2/2", "50": "1/3", "51": "2/3", "52": "3/3"}, "Type": {"0": "Photo", "1": "Photo", "2": "Link", "3": "Native Video", "4": "Photo", "5": "Photo", "6": "Live Video Complete", "7": "Photo", "8": "Native Video", "9": "Photo", "10": "Photo", "11": "Photo", "12": "Native Video", "13": "Live Video Complete", "14": "Native Video", "15": "Photo", "16": "Live Video Complete", "17": "Photo", "18": "Live Video Complete", "19": "Live Video Complete", "20": "Photo", "21": "Photo", "22": "Native Video", "23": "Photo", "24": "Native Video", "25": "Native Video", "26": "Native Video", "27": "Native Video", "28": "Status", "29": "Status", "30": "Status", "31": "Status", "32": "Photo", "33": "Link", "34": "Link", "35": "Photo", "36": "Status", "37": "Link", "38": "YouTube", "39": "Link", "40": "Link", "41": "Status", "42": "Link", "43": "Link", "44": "Link", "45": "Link", "46": "Link", "47": "Link", "48": "Link", "49": "Link", "50": "Link", "51": "YouTube", "52": "Photo"}, "ToCode": {"0": 31, "1": 31, "2": 31, "3": 31, "4": 31, "5": 31, "6": 31, "7": 31, "8": 31, "9": 31, "10": 31, "11": 31, "12": 31, "13": 31, "14": 31, "15": 31, "16": 31, "17": 31, "18": 31, "19": 31, "20": 31, "21": 31, "22": 31, "23": 31, "24": 31, "25": 31, "26": 31, "27": 31, "28": 31, "29": 31, "30": 31, "31": 31, "32": 31, "33": 31, "34": 31, "35": 31, "36": 61, "37": 61, "38": 61, "39": 61, "40": 61, "41": 61, "42": 61, "43": 61, "44": 61, "45": 61, "46": 61, "47": 61, "48": 61, "49": 61, "50": 61, "51": 61, "52": 61}}