{"Candidate": {"0": "Henrique Meirelles", "1": "Manuela", "2": "NOVO 30", "3": "Manuela", "4": "PT Brasil", "5": "Henrique Meirelles", "6": "Alvaro Dias", "7": "Henrique Meirelles", "8": "Marina Silva", "9": "Sonia Guajajara 50", "10": "Partido Social Liberal - PSL", "11": "Manuela", "12": "PT Brasil", "13": "Guilherme Boulos", "14": "PSDB", "15": "NOVO 30", "16": "Guilherme Boulos", "17": "Ciro Gomes", "18": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "19": "Sonia Guajajara 50", "20": "PT Brasil", "21": "PT Brasil", "22": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "23": "Henrique Meirelles", "24": "PSDB", "25": "NOVO 30", "26": "PDT Nacional", "27": "PT Brasil", "28": "Joao Goulart Filho 54", "29": "Guilherme Boulos", "30": "Henrique Meirelles", "31": "PT Brasil", "32": "Henrique Meirelles", "33": "Fernando Haddad 13", "34": "Guilherme Boulos", "35": "PSOL 50", "36": "PT Brasil", "37": "Fernando Haddad 13", "38": "PSDB", "39": "NOVO 30", "40": "Geraldo Alckmin", "41": "Manuela", "42": "Henrique Meirelles", "43": "NOVO 30", "44": "Fernando Haddad 13", "45": "PSOL 50", "46": "Henrique Meirelles", "47": "Alvaro Dias", "48": "Ciro Gomes", "49": "PT Brasil", "50": "Sonia Guajajara 50", "51": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "52": "PSDB", "53": "Manuela", "54": "Manuela", "55": "K\u00e1tia Abreu", "56": "PSOL 50", "57": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "58": "Manuela", "59": "Sonia Guajajara 50", "60": "Fernando Haddad 13", "61": "PSOL 50", "62": "Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "63": "Henrique Meirelles", "64": "MDB Nacional", "65": "Henrique Meirelles", "66": "K\u00e1tia Abreu", "67": "Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "68": "PSDB", "69": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "70": "Fernando Haddad 13", "71": "Manuela", "72": "Alvaro Dias", "73": "Manuela", "74": "Henrique Meirelles", "75": "PT Brasil", "76": "K\u00e1tia Abreu", "77": "K\u00e1tia Abreu", "78": "Vera", "79": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "80": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "81": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "82": "Manuela", "83": "Ciro Gomes", "84": "PT Brasil", "85": "PSOL 50", "86": "Manuela", "87": "PT Brasil", "88": "PSTU", "89": "Ciro Gomes", "90": "K\u00e1tia Abreu", "91": "Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "92": "Alvaro Dias", "93": "Jair Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "94": "Henrique Meirelles", "95": "Henrique Meirelles", "96": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "97": "Geraldo Alckmin", "98": "Henrique Meirelles", "99": "NOVO 30", "100": "M\u00e1rcio Pacheco", "101": "Samuel Malafaia", "102": "Eduardo Lopes", "103": "Arolde de Oliveira", "104": "Pedro Paulo", "105": "Caio", "106": "Waldeck Carneiro", "107": "Abelardinho", "108": "Gustavo Tutuca", "109": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa", "110": "Gustavo Tutuca", "111": "Arolde de Oliveira", "112": "Alair Corr\u00eaa", "113": "AndersonDerson Silva", "114": "Rodrigo Maia", "115": "Tal\u00edria Petrone", "116": "Chico D'Angelo", "117": "Marcelo Calero", "118": "Jandira Feghali", "119": "Flavio Serafini", "120": "David Miranda", "121": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa", "122": "Sgt Gurgel Soares", "123": "buiu saquarema", "124": "Asp\u00e1sia Camargo", "125": "Marcelo Freixo", "126": "Hugo Leal", "127": "Flavio Bolsonaro", "128": "Clarissa Garotinho", "129": "Daniela do Waguinho", "130": "Clarissa Garotinho", "131": "Alair Corr\u00eaa", "132": "Marcelo Calero", "133": "Benedita da Silva", "134": "malta junior", "135": "Glauber Braga", "136": "Rosenverg Reis", "137": "Sgt Gurgel Soares", "138": "malta junior", "139": "Benedita da Silva", "140": "Hugo Leal", "141": "Marcelo Freixo", "142": "Waldeck Carneiro", "143": "Alessandro Molon", "144": "malta junior", "145": "Rosangela Gomes", "146": "Cyro Garcia - PSTU", "147": "Flavio Serafini", "148": "Alair Corr\u00eaa", "149": "M\u00e1rcio Pacheco", "150": "Flordelis", "151": "M\u00e1rcio CaneLLa", "152": "Hugo Leal", "153": "Rosenverg Reis", "154": "Eduardo Lopes", "155": "Altineu C\u00f4rtes", "156": "AndersonDerson Silva", "157": "Waldeck Carneiro", "158": "Alessandro Molon", "159": "Asp\u00e1sia Camargo", "160": "Chiquinho Mangueira", "161": "Marcelo Calero", "162": "Arolde de Oliveira", "163": "Chiquinho Mangueira", "164": "Eduardo Lopes", "165": "Pedro Fernandes", "166": "Rosenverg Reis", "167": "Rodrigo Cosenza", "168": "AndersonDerson Silva", "169": "Wagner Montes", "170": "Marcelo Calero", "171": "Martha Rocha", "172": "REGINA TOSTA", "173": "Clarissa Garotinho", "174": "Alair Corr\u00eaa", "175": "Chico D'Angelo", "176": "Marcelo Freixo", "177": "Chiquinho Mangueira", "178": "Wagner Montes", "179": "Waldeck Carneiro", "180": "Marcelo Calero", "181": "Wagner Montes", "182": "Andreia Zito", "183": "Gustavo Tutuca", "184": "Indio da Costa", "185": "Humberto Adami", "186": "Asp\u00e1sia Camargo", "187": "Wagner Montes", "188": "Waldeck Carneiro", "189": "Flordelis", "190": "Martha Rocha", "191": "Daniela do Waguinho", "192": "isaquedonascimento", "193": "M\u00e1rcio Pacheco", "194": "Christino \u00c1ureo", "195": "David Miranda", "196": "Gustavo Tutuca", "197": "Arolde de Oliveira", "198": "malta junior", "199": "Alair Corr\u00eaa"}, "Description": {"0": "@jovidemiranda Jo\u00e3o, qual o nome da sua av\u00f3? Queremos mandar um agradecimento especial pra ela aqui! \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3  #VoteMeirelles15 #EquipeHM", "1": "@DonSergiones Obrigada pelo apoio. #equipe https://t.co/ik18f0tThP", "2": "@_hercules_k @ASCampos_77 @joaoamoedonovo @pauloganime3030 @mtrindadenovo N\u00e3o tem candidato a senador do NOVO no Rio de Janeiro.", "3": "Uma semana para o Brasil ser feliz de novo! #HaddadPresidente #ManuNoJaburu https://t.co/VboNILrcti", "4": "Foram 18 universidades criadas pelo Lula e pelo PT, ampliando o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o no Brasil. #Haddad\u00c9LulaNaTV https://t.co/ti5kZJf2Sa", "5": "@Walther_Obeto A #EquipeHM pede desculpas Walther! Outras oportunidades vir\u00e3o. Enquanto isso, compartilhe o conte\u00fado e chame os amigos para saberem mais sobre Meirelles! Vamos para cima! #ChamaOMeirelles15 #EquipeHM #VoteMeirelles15", "6": "\u2705 Desburocratizar o Brasil\n\u2705 Isen\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda para quem ganha at\u00e9 R$ 5.000,00\n\nAbre o \ud83d\udc41 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #AlvaroDias19 https://t.co/L4ehwLE7Ka", "7": "@Andr65671616 Com Meirelles no Banco Central, 40 milh\u00f5es de brasileiros sa\u00edram da pobreza. Diminuir a desigualdade e acabar com os privil\u00e9gios de quem ganha muito, para garantir o benef\u00edcio de quem precisa. Essa \u00e9 a reforma que Meirelles defende. #ChamaOMeirelles #EquipeHM #Meirelles15", "8": "\ud83d\udc9a Come\u00e7ou o #DebateSBT https://t.co/YrowpKYzPq", "9": "Nossa candidatura \u00e9 uma express\u00e3o de uma alian\u00e7a de v\u00e1rios movimentos juntos. E conclu\u00edmos que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel implementar nenhuma pol\u00edtica p\u00fablica se n\u00e3o revogarmos essa PEC. Como vamos melhorar as pesquisas, o investimento em ci\u00eancia e tecnologia? \nhttps://t.co/GZkRTCRQwy", "10": "\"A narrativa agora \u00e9 que eu perderia, no segundo turno, para qualquer um. (...) N\u00e3o \u00e9 perder no voto \u00e9 perder na fraude\" - @jairbolsonaro #Dia7\u00e917", "11": "@UJSBRASIL \ud83d\udc4a\u2764\ufe0f", "12": "#AOVIVO | Fernando Haddad, Manuela D'Avila e Miguel Rossetto no trem a caminho de Porto Alegre. https://t.co/yzFLgh9602", "13": "No nosso governo, n\u00f3s vamos fazer a lei ser cumprida. Im\u00f3vel que esteja abandonado ser\u00e1 desapropriado para dar moradia a quem precisa. Inclusive nas regi\u00f5es centrais, porque pobre tem direito de morar no Centro tamb\u00e9m.", "14": "#MS: Candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, o governador do Mato Grosso do Sul, @Reinaldo45psdb, lidera com folga todas as pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto e poder\u00e1 vencer a elei\u00e7\u00e3o no 1\u00ba turno. Leia: https://t.co/ZpQbLuPjJP https://t.co/tctnLJDXJP", "15": "Como mudar o Brasil votando em representantes da velha pol\u00edtica? D\u00ea uma chance ao NOVO. Vote 30. https://t.co/oRGveOMIFO", "16": "Escolha quem representa suas bandeiras, n\u00e3o deixe o medo dominar seu voto. #VoteNoQueAcredita https://t.co/nQ1C6gZZNj", "17": "#EleN\u00e3oVaiGanharNoGrito https://t.co/9duDZcDVt9", "18": "\"A proposta do NOVO \u00e9 tirar poder dos pol\u00edticos e devolver poder para as pessoas. Isso passa pela redu\u00e7\u00e3o dos privil\u00e9gios dos pol\u00edticos.\" #Amo\u00eadonoP\u00e2nico", "19": "Acompanhe #AoVivo o #DiaB em Salvador, direto da Pra\u00e7a da Piedade &gt;&gt; https://t.co/0RWjsM8bhW\n#BoulosESonia50 #Psol https://t.co/5BvSan4Y9F", "20": "\u201cEst\u00e3o se valendo de instrumentos jur\u00eddicos e eleitorais para atropelar o livre direito de express\u00e3o e tentar intimidar a coliga\u00e7\u00e3o \u2018O Povo Feliz de Novo\u2019. N\u00e3o conseguir\u00e3o!\u201d\n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/cbHJrN9tyy https://t.co/dIqYA5BKdJ", "21": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula! A hist\u00f3ria dessa dupla \u00e9 antiga. Saiba tudo no site: https://t.co/QBh7OUIXNd #Haddad\u00c9LulaNaTV", "22": "@TomRibeiro18 Vamos em frente, Tom. Contamos com voc\u00ea. \n#VemComJo\u00e3o30 \n#VamosRenovarTudo \n#Vote30 \n#EquipeJA", "23": "@ccampana_ Sendo Meirelles uma figura competente, tamb\u00e9m no setor privado, \u00e9 normal que tenha exercido fun\u00e7\u00f5es no conselho de diversas institui\u00e7\u00f5es ao longo de sua carreira. Nesse caso, ele ocupava apenas um cargo no conselho consultivo. #EquipeHM #ChamaOMeirelles15 #VoteMeirelles15", "24": "COME\u00c7OU! Acompanhe @geraldoalckmin ao vivo na #SabatinaEstadaoFAAP. Acompanhe! \ud83d\ude09 https://t.co/eyw9j6FPT1", "25": "Esse \u00e9 o mal do populismo. N\u00e3o ser\u00e1 ningu\u00e9m al\u00e9m da pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o que pagar\u00e1 pelas promessas de campanha. #VamosRenovarTudo #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://t.co/6vEQG1Doa7", "26": "\u201cO candidato que lidera a pesquisa, tem seu vice dizendo que vai acabar o 13\u00ba sal\u00e1rio e o Bolsonaro quando v\u00ea, nega. O que me assusta n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a mentira. Me assusta uma equipe de 3 pessoas - Bolsonaro, Mour\u00e3o e Guedes, brigando. Voc\u00ea acha que vai dar certo?\"\n#CiroNaGlobo\n#Ciro12", "27": "#AOVIVO | Fernando Haddad, candidato de #Lula \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, em Campoinas/SP https://t.co/RVJjQw2lu9", "28": "\u00c9 fora de prop\u00f3sito defender aumento de impostos para pobres e redu\u00e7\u00e3o para os ricos como quer Jair Bolsonaro. Temos que fazer exatamente o inverso, al\u00e9m de aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo.", "29": "Hoje tem debate na @recordtvoficial! Acompanhe e avise os amigos e familiares! #BoulosESonia50 https://t.co/AJ7Stj9t1W", "30": "Se voc\u00ea topar, eu topo. #VoteMeirelles15 \ud83d\udcaa https://t.co/Bz897jzORa", "31": "Como ministro, @Haddad_Fernando instituiu o Fundeb e criou um novo padr\u00e3o de financiamento p\u00fablico para a educa\u00e7\u00e3o. #TBTreze", "32": "@antoniotabet @antoniotabet, se o Meirelles for eleito, a democracia fica, o Brasil cresce e esses dois ainda aprendem economia. #ChamaOMeirelles15 #EquipeHM", "33": "Fernando Haddad, candidato a presidente de Lula, com Katia governadora em Goi\u00e2nia #HaddadPresidente https://t.co/Uj6RRJR0pV", "34": "Mais de 100 programas federais, que incluem obras de hospitais, compra de medicamentos e preserva\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio, est\u00e3o sem nenhum centavo desde que Temer assumiu a presid\u00eancia. \u00c0 espera de um milagre da \"confian\u00e7a estrangeira\", o pa\u00eds foi paralisado.", "35": "A constru\u00e7\u00e3o da Usina de elo Monte afeta de modo irrevers\u00edvel a biodiversidade e os povos que habitam a regi\u00e3o. Precisamos lutar contra o modelo predat\u00f3rio utilizado pelos governos!\n\n#BoulosESonia50 https://t.co/WrVg4VpHTZ", "36": "A decis\u00e3o inicial do TSE de barrar a candidatura de @LulaOficial, proferida no dia 31 de agosto, foi destaque na m\u00eddia internacional. A impugna\u00e7\u00e3o \u00e9 contestada pela defesa do ex-presidente junto ao pr\u00f3prio TSE e ao Supremo Tribunal Federal. https://t.co/hCihry9EAM", "37": "\u201cO amor ir\u00e1 vencer o \u00f3dio e as mulheres ir\u00e3o decidir estas elei\u00e7\u00f5es\u201d - @ManuelaDavila, nossa candidata a vice. #EleN\u00e3o #EPelaVidaDasMulheres https://t.co/76EL8Kno6w", "38": "O deputado federal @Joaoppapa (SP), est\u00e1 em busca de sua reelei\u00e7\u00e3o. O tucano j\u00e1 foi duas vezes prefeito de Santos e se destaca em \u00e1reas de desenvolvimento urbano, mobilidade e sa\u00fade. \u27a1 https://t.co/NdLfyt9Wg5 https://t.co/oMo19Bkxk0", "39": "Conhe\u00e7a, vote e divulgue os candidatos do NOVO no Mato Grosso do Sul. Acesse o site https://t.co/OiUrE5PAXZ https://t.co/FedoGNeLd6", "40": "@Odiguinho 3.503. S\u00e3o 8,02 mortes a cada 100 mil habitantes, a menor taxa de homic\u00eddios do pa\u00eds e a menor da hist\u00f3ria do estado de S\u00e3o Paulo. \n#equipeGA", "41": "Vamos garantir aten\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas demandas, assegurando atendimento m\u00e9dico especializado para as mulheres \u270a\n#ManuNoJaburu #HaddadPresidente #OBrasilFelizDeNovo https://t.co/Lc1sYuk63S", "42": "Hoje, \u00e0s 22h00, estarei ao vivo no #DebateTVRecord. Acompanhe! #VoteMeirelles15 https://t.co/wEr9WC9Bqz", "43": "@TIAGOVERSALLES @g1 Estamos juntos, Tiago! #VamosRenovarTudo", "44": "Enquanto eles seguem com uma campanha baseada na dissemina\u00e7\u00e3o de terror e mentiras, n\u00f3s seguiremos com a nossa agenda propositiva pelo Brasil. #Vote13 #HaddadPresidente https://t.co/pGfsJ7ayPr", "45": "Um pequeno comparativo. #EleN\u00e3o https://t.co/seV8uCJJeT", "46": "Come\u00e7ou a sabatina Congresso em Foco e MyNews, acompanhe ao vivo. #ChamaOMeirelles \ud83d\udcaa#EquipeHM #Meirelles15 https://t.co/AeO1XvF8xV", "47": "Falando sobre agrot\u00f3xico no debate #gazetaEstadaoJP https://t.co/VPi1QRIQJc", "48": "Vamos juntos, meu amigo @caetanoveloso! #CiroSim #Ciro12 https://t.co/se24q4MWlU", "49": "Por que ajudar a Vaquinha do Haddad? Para voc\u00ea participar ainda mais do Brasil Feliz De Novo! #ApoieHaddadManu  https://t.co/vCguOcvleh", "50": "Nossa candidatura n\u00e3o quer subir degraus pra se consolidar entre os figur\u00f5es da pol\u00edtica, queremos construir um projeto de futuro pro povo e junto com ele.\nFalei ao Cidadanista sobre dia a dia de campanha, bem viver e o que queremos pro Brasil. Confira: https://t.co/br4MBcJHS2", "51": "S\u00e3o pessoas como a Cristiana que v\u00e3o mudar o Brasil. https://t.co/bVE2danYce", "52": "#MG: Durante o debate realizado pela Globo Minas, @Anastasia apresentou suas propostas para recuperar o Estado, atrair investimentos e gerar emprego e renda para os mineiros, al\u00e9m de desmascarar as mentiras apresentadas pelo governador petista. Leia: https://t.co/Gz4MAPhgF4 https://t.co/7hpJWJdL6S", "53": "2) Passei a tarde com estudantes prounistas e cotistas, jovens que realizam sonhos que gera\u00e7\u00f5es de brasileiros sequer ousaram sonhar. \nE poss\u00edvel mudar o Brasil. N\u00f3s j\u00e1 mudamos uma vez. Conheci Haddad nesse per\u00edodo. Eu na UNE, ele no MEC. +", "54": "@marciatiburi E logo eu que s\u00f3 tenho tatuagens lindas\u2764\ufe0f", "55": "https://t.co/tqVPKPRtU1", "56": "N\u00e3o vamos abrir m\u00e3o de nenhum dos nossos princ\u00edpios. Nesse 1\u00ba turno, vote no que voc\u00ea acredita, vote 50! \n\n#VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 https://t.co/vKMzB2S9Tl", "57": "@silvanaharse Isso a\u00ed, Silvana. Chegou a hora da mudan\u00e7a. O povo quer o novo e s\u00f3 o NOVO \u00e9 novo. #VamosRenovarTudo #EquipeJA", "58": "Boa noite, galera! Com essa foto de tirar o f\u00f4lego do @ricardostuckert : no agreste pernambucano, com Dona Marina Maria de Jesus, de 93 anos, que costurou as primeiras roupas de Lula. \ud83d\ude0d https://t.co/xcThj6laTV", "59": "Fundamental o combate aos privil\u00e9gios para combater as desigualdades #BoulosNoSBT #DebateNoSBT https://t.co/cZe7N8ao8u", "60": "Baixe, compartilhe e divulgue nosso plano para trazer de volta o Brasil de Lula. Um pa\u00eds mais justo e com oportunidades para todos. #Vote13 #HaddadPresidente https://t.co/Bu9F2lR9k1 https://t.co/y5OfYkaNKA", "61": "Fazer campanha contra um candidato \u00e9 permitido. Tentar censur\u00e1-la \u00e9 crime! A den\u00fancia foi movida por @ilkateodorodf, candidata do PSOL no DF \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/YcyUoNZE1q", "62": "- Obrigado Vit\u00f3ria!\n- Um forte abra\u00e7o Esp\u00edrito Santo! https://t.co/TUAigCdHcT", "63": "@ssfloripa Ol\u00e1, Sergio. Dados comprovados. Voc\u00ea pode inclusive recorrer \u00e0s ag\u00eancias de checagem de fatos que atuaram durante o debate. #ChamaOMeirelles15 #EquipeHM #VoteMeirelles15", "64": "O melhor candidato para governador do Par\u00e1 \u00e9 do MDB: Vote 15! Vote Helder Barbalho! https://t.co/bCJpX2bg74", "65": "@nando_nandomj @MarinaSilva A campanha do Meirelles segue \u00e0 toda, Fernando. Por acreditar que o caminho da prosperidade e do trabalho est\u00e1 com ele. #ChamaOMeirelles15 #EquipeHM #VoteMeirelles15", "66": "Ciro tem for\u00e7a e autoridade moral.", "67": "O Brasil mostrado nas propagandas eleitorais est\u00e1 longe de ser o que vivemos na realidade. Enquanto marketeiros formulam palavras bonitas e narram um conto de fadas, as pessoas est\u00e3o presas dentro de suas pr\u00f3prias casas; m\u00e3es esperam angustiadas pela chegada de seus filhos.", "68": "Nosso candidato \u00e9 incompar\u00e1vel!  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @geraldoalckmin #GeraldoNaGazeta #GazetaEstadaoJP https://t.co/IuaUX0nfPd", "69": "@loisea7 Obrigado pelo carinho, Loisea. Vamos em frente por um NOVO Brasil. N\u00e3o esque\u00e7a de assinar e compartilhar com todos os seus amigos a nossa peti\u00e7\u00e3o por Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: https://t.co/SyPddv9GHc. #Jo\u00e3oCom6% #EquipeJA", "70": "N\u00f3s queremos cultivar um ambiente de paz com dois focos: trabalho e educa\u00e7\u00e3o. #HaddadAoVivo", "71": "@Haddad_Fernando: \u201cO que a gente traz aqui \u00e9 a ideia de um Brasil que n\u00e3o esquece de seus sonhos\u201d. #Haddad\u00c9LulaNoJN", "72": "Caminhada em Carapicu\u00edba-SP: https://t.co/bHWXKdSHEU via @YouTube", "73": "#OBrasilFelizDeNovo #ManuNoJaburu #HaddadPresidente https://t.co/trSdp7rgfL", "74": "@VivianFauvel @conexaopolitica @teresinhalopes Obrigado o reconhecimento! #ChamaOMeirelles #EquipeHM #Meirelles15", "75": "Conforme comprovado por v\u00eddeo em ato realizado no Acre, o deputado da extrema direita fez gesto de \u201cfuzilamento\u201d e instigou seu p\u00fablico a, em suas pr\u00f3prias palavras, \u201cfuzilar a petralhada toda aqui do Acre\u201d. Saiba mais: https://t.co/TCBiwoQRDn", "76": "ReVEJA Ciro Gomes: Em 1992, o mais jovem (e popular) governador do pa\u00eds https://t.co/7Hxsqd6UFA\nORGULHO NOSSO!", "77": "Veja o olhar dele pra c\u00e2mara. Sabe que faz sucesso.Danado. https://t.co/LXTQxMljHz", "78": "Nossa agenda de ontem no Rio de Janeiro \u00e9 destaque no @g1. #T\u00f4ComVera #pstu16 https://t.co/nJOd6lATVy", "79": "Temos a 3\u00aa maior fronteira do mundo.\nPara reduzir a entrada de drogas e armamento,precisamos usar tecnologia para monitorar fronteiras,tirar a Pol\u00edcia Federal das atividades administrativas e traz\u00ea-la para trabalhar de forma integrada com a pol\u00edcia local.\nhttps://t.co/9g2NcYZKBC", "80": "@netofiscina @geraldoalckmin Obrigado pelo apoio. Chega da velha pol\u00edtica. \u00c9 hora de renovar o pa\u00eds e s\u00f3 o NOVO \u00e9 NOVO. Vamos em frente. \n#VamosRenovarTudo\n#VemComJo\u00e3o30\n#EquipeJA", "81": "@pcapinheiro Paulo, o Jo\u00e3o esteve em Campinas recentemente. N\u00f3s estamos percorrendo todo o pa\u00eds, n\u00e3o deixe de acompanhar a nossa agenda https://t.co/AWCIyhU7ym. #VemComJo\u00e3o30 #Vote30 #EquipeJA", "82": "Se liga na agenda de hoje! #ManuNoJaburu #HaddadPresidente #OBrasilFelizDeNovo https://t.co/V38lyKYGck", "83": "Abra\u00e7o, povo de Minas! \ud83d\ude18\u00a0#EquipeCiroGomes  #Ciro12 #GazetaEstadaoJP https://t.co/zidKHx7ceg", "84": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o, advogado eleitoral de Lula, concede coletiva de imprensa em Bras\u00edlia https://t.co/0v8c7DFEuZ", "85": "\u00c9 preciso retomar com urg\u00eancia o investimento p\u00fablico em educa\u00e7\u00e3o. Para isso, antes de tudo vamos revogar as medidas de Temer! #BoulosNaGlobo #DebateNaGlobo https://t.co/AZrZhY9tRc", "86": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Museu Nacional, no Rio de Janeiro . Que not\u00edcia triste para nossa cultura e educa\u00e7\u00e3o , j\u00e1 t\u00e3o sacrificados ...", "87": "Juntos vamos colocar Haddad no Alvorada e Manu no Jaburu. Contribua com nossa vaquinha. #Haddad\u00c9LulaNoSBT https://t.co/vCguOcvleh", "88": "FALA VERA | N\u00f3s, da classe trabalhadora, precisamos nos organizar para lutar, impedir que qualquer candidato que ganhe essa elei\u00e7\u00e3o venha tirar nossa aposentadoria #DebateNaGlobo https://t.co/CtLnichBDy", "89": "Se voc\u00ea acredita que o Brasil precisa mudar, estamos juntos. #Ciro12 #GazetaEstadaoJP", "90": "https://t.co/ozYFrCUvRU", "91": "01/10/2018: Em live Bolsonaro fala sobre pol\u00edtica e quest\u00f5es nacionais. https://t.co/1x1g8uwHsD", "92": "Alvaro Dias destaca que a valoriza\u00e7\u00e3o da primeira inf\u00e2ncia - do pr\u00e9-natal at\u00e9 os 6 anos de idade - ser\u00e1 a grande prioridade do seu governo. \"Com isso, vamos reduzir os \u00edndices de viol\u00eancia e de corrup\u00e7\u00e3o e influenciaremos no crescimento econ\u00f4mico do pa\u00eds\", disse. #DebateNaGlobo", "93": "Ratinho fala quem \u00e9 seu candidato ao Senado por S\u00e3o Paulo: @majorolimpio (177). Para ter acesso a nossos candidatos pelo Brasil, acesse: https://t.co/5w4LJxhE3b https://t.co/PDCV1wcCkU", "94": "@JoseCRAndrade Meirelles n\u00e3o vai desistir! Seu hist\u00f3rico comprova que, al\u00e9m de ficha limpa, ele sempre trabalhou para o Brasil, e quer continuar fazendo isso. Confira aqui sua hist\u00f3ria e as diferen\u00e7as com outros candidatos: https://t.co/z6RHxpK5zy. #ChamaOMeirelles #EquipeHM #Meirelles15", "95": "@guilhermem740 @gui_mangieri Chama que \u00e9 muito melhor! #ChamaOMeirelles15 #EquipeHM #VoteMeirelles15", "96": "\u00datil \u00e9 votar em quem te representa de verdade e vai fazer as mudan\u00e7as que o Brasil tanto precisa. Vote sem medo. Vote 30. Vote Jo\u00e3o Amo\u00eado. Muito obrigado pelo apoio, Marcus. \n#EuVotonoJo\u00e3o30 https://t.co/pmHtCNZqxk", "97": "N\u00e3o queremos a trag\u00e9dia de um 2\u00ba turno entre dois radicais. N\u00f3s vamos ao segundo turno e vencemos tanto Bolsonaro quanto o PT do Haddad. Os brasileiros j\u00e1 t\u00eam problemas demais. N\u00e3o podemos ter um presidente que seja mais um problema. Quero ser presidente para trazer solu\u00e7\u00f5es!", "98": "@JPaulo645 @GuilhermeBoulos Obrigado, Jo\u00e3o. O Meirelles n\u00e3o foge nem dos debates e nem do trabalho. \u00c9 por isso que ele \u00e9 candidato. \ud83d\udcaa1\u20e35\u20e3  #VoteMeirelles15 #EquipeHM", "99": "A lei \u00e9 igual para todos. Vamos usar todos nossos esfor\u00e7os para que a popula\u00e7\u00e3o tenha um ambiente de seguran\u00e7a e transpar\u00eancia para decidir seu voto. https://t.co/A6JGGmb4G0", "100": "CONV\u00caNIOS DA FIA S\u00c3O ASSUNTO DE NOVA AUDI\u00caNCIA: \nhttps://t.co/Z6jv4DnQeD #Alerj #FIA #PcD", "101": "Prefeitura do Rio ter\u00e1 menos agentes para fiscalizar os mij\u00f5es no carnaval\n\nhttp://t.co/27fAzykJBN http://t.co/v8BrZIWlv4", "102": "#NoticiaPRB PRB amplia presen\u00e7a no legislativo e elege vereadores em 22 capitais brasileiras: Co... https://t.co/9X8lR7fhwe via @prb10rj", "103": "Os defensores do que est\u00e1 a\u00ed, essas desgraceiras que devastaram o pa\u00eds, n\u00e3o aceitam @jairbolsonaro porque ele \u00e9 honesto, independente, humilde, patriota e est\u00e1 preparado para recolocar o Brasil nos trilhos. RT @ATricolinda: @CarlosBolsonaro Est\u00e3o se borrando, isso sim!", "104": "T\u00e1 no Ancelmo! O primeiro trem do VLT j\u00e1 est\u00e1 a caminho do #RJ. #VLT #CidadeOl\u00edmpica #Rio2016 http://t.co/kvBhkb2Z6D", "105": "Minha entrevista para a TV-B\u00fazios na Bienal do Livro/RJ \n\nhttps://t.co/Jl8lFaAzLM https://t.co/XoLoNXUfMC", "106": "O Jornal Atual https://t.co/hw81U805uh", "107": "S\u00c3O OS VOTOS DO SOLIDARIEDADE ITAGUA\u00cd, representado pelo Presidente Municipal do partido, o vereador Abelardinho... http://t.co/BEV96fPRLn", "108": "Os endere\u00e7os dos meus comit\u00eas est\u00e3o dispon\u00edveis em www.gustavotutuca.com.br", "109": "Sabe aquela hist\u00f3ria que a Su\u00e9cia \u00e9 o \u201csocialismo que deu certo\u201d? Ent\u00e3o, \u00e9 mentira. https://t.co/7i3nog76H4", "110": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es do #VestibularCederj 2016. Ainda d\u00e1 tempo de se inscrever e come\u00e7ar 2016... https://t.co/DBiWh7pmvx", "111": "RT @CarlosBolsonaro: Relembrar a forma\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro \u00e9 sempre ... https://t.co/xjRsJoQFpf", "112": "http://t.co/RKdyAQexuP", "113": "https://t.co/n3LMXFrxpf", "114": "rodrigomaia.com.br \u2013 VOTE - Para novas regras para o (FGTS) em financiamentos da casa pr\u00f3pria -  http://migre.me/10wxX", "115": "T\u00e1 chegando \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\n\nAqui no Rio j\u00e1 temos a primeira reuni\u00e3o para organizar o 8 de Mar\u00e7o: dia 30, \u00e0s 18h, na Camtra.... https://t.co/0BfNH92vND", "116": "Vit\u00f3ria: ap\u00f3s decis\u00e3o do STF, Petrobras suspende venda de ativos https://t.co/55kW3fkCIh", "117": "\u00c9 a decis\u00e3o da impunidade, da vergonha, do retrocesso. A oligarquia pol\u00edtica celebra. STF desarmando todas as garantias contra corrup\u00e7\u00e3o. https://t.co/TenSqO2Cj5", "118": "#LULALIVRE maravilhoso aqui na Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o! https://t.co/WE8M0fNSXz", "119": "Flavio Serafini reivindica agenda propositiva de audi\u00eancias p\u00fablicas na ALERJ contra os ataques do Governo Pez\u00e3o \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Confira aqui: https://t.co/xafyteWWwZ", "120": "A cara da velha pol\u00edtica. Isso \u00e9 nepotismo. https://t.co/h1Xn60PYdT", "121": "@InspetorPM @ClvClaudio Triste voc\u00eas n\u00e3o desejarem o di\u00e1logo.", "122": "Uma maldade dessas devia ter pris\u00e3o perp\u00e9tua. https://t.co/pJUVDAuC0P", "123": "@saquarema_ga HJ TEM FESTA DO LADO DA PREFEITORA D #SAQUAREMA_GA VEMNHA CONFERIR", "124": "Rio +20: 2\u00ba F\u00f3rum de Des. Sustent\u00e1vel dos engenheiros e agr\u00f4nomos. A engenharia  deve estar a servi\u00e7o da viabiliza\u00e7\u00e3o das metas sustent\u00e1veis", "125": "Bom dia, outubro! M\u00eas das elei\u00e7\u00f5es. Faltam 6 dias para confirmar o 5050 nas urnas. Converse com seus amigos que ainda n\u00e3o sabem em quem votar e diga que agora sou candidato a deputado federal. #Freixo5050 #Agorae\u00c9Federal", "126": "Em Cabo Frio, fui recebido pela suplente de vereadora Dra Rafaela Faria e tive a oportunidade de fazer uma presta\u00e7\u00e3o de contas do mandato parlamentar: das verbas federais  garantidas atrav\u00e9s de emendas \u00e0s iniciativas nas \u00e1reas de tr\u00e2nsito, sa\u00fade e seguran\u00e7a p\u00fablica. https://t.co/3xfJTHe4DZ", "127": "Sobre a morte de Teori, no que \u00e9 mais dif\u00edcil acreditar? Na teoria da conspira\u00e7\u00e3o ou na teoria da \"foi s\u00f3 coincid\u00eancia mesmo\"?", "128": "@ImoveisAlmeida \u00c9 verdade, Almeida! Mas vai melhorar! Rs!", "129": "O estudo \u201cO Mundo das Mulheres\u201d, de 2015, revelou que n\u00f3s trabalhamos tanto quanto os homens. Ent\u00e3o, por que ganhamos menos do que eles? Lutar pela igualdade entre homens e mulheres no mercado de trabalho \u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 uma das minhas lutas. https://t.co/QUiJVBp1lv", "130": "\"Mas independente de quem seja o pr\u00f3ximo presidente, o pr\u00f3ximo governador do Rio vai precisar dialogar p/ que a popula\u00e7\u00e3o seja beneficiada\"", "131": "DIPLOMA\u00c7\u00c3O http://t.co/b3jIGvGV", "132": "Imprescind\u00edvel leitura para aqueles q defendem Temer como um \"mal menor\". N\u00e3o se relativiza corrup\u00e7\u00e3o! Ela \u00e9 a fonte de todos os males! https://t.co/jFQBbus310", "133": "A imprensa golpista brasileira censura o Papa Francisco ao N\u00c3O divulgar q a Rep. de Curitiba proibiu q um assessor do maior l\u00edder mundial entregasse uma mensagem e presente do Papa a Lula. Essa \u00e9 a Casa Grande c/o seu \u00f3dio, cinismo e desrespeito. Charge do querido @DanielPxeira https://t.co/hA7UjBhp9T", "134": "@PrSilasFilho Bom dia Pr. Obrigado pela sua presen\u00e7a nos Arrebatados. Foi muito legal!rsrsrrs Paz!", "135": "Tarde em Petr\u00f3polis junto com o PSOL. Em momentos dif\u00edceis, nada melhor do que buscar energias com pessoas especiais. Glauber e Chico Alencar levaram um abra\u00e7o ao companheiro Yuri que faz anivers\u00e1rio e refor\u00e7ar o quanto precisamos estar juntos. #EquipeDeComunica\u00e7\u00e3oGlauber https://t.co/lcNNvdhWRg", "136": "Promessa encontrada em Salmos 23:4 \nhttp://t.co/uUzsMW7Bsc http://t.co/ikDJ1r6zx3", "137": "https://t.co/qjqhURLbxZ", "138": "BOMBA! ESPOSA PR. @PMarcosPereira,RESOLVE FALAR TODA A VERDADE!!!! VIDEO http://t.co/uauVcQTaGc", "139": "O ato hoje em Copacabana pelas DIRETAS J\u00c1 foi lindo. Mais um passo importante rumo ao reencontro com a democracia. https://t.co/jrho3iXtdI", "140": "Com vereadores Soraia Balieiro e Reginaldo Engenheiro Passos, do PSB de Resende:emendas e projetos nas \u00e1reas de sa\u00fade e assist\u00eancia social https://t.co/Djx1tvXSJb", "141": "#AoVivo: Ato luto pelo Museu Nacional. https://t.co/qLt465AEMG", "142": "O site Base de Not\u00edcias tamb\u00e9m publicou mat\u00e9ria sobre o PL 1.486/2016, de que sou o autor, que tem como objetivo... https://t.co/FMai1YX0ss", "143": "@cl_santos @camaradeputados @RosieDaSerenata Carlson, td bem? Este \u00e9 o aluguel+condom\u00ednio da sala q abriga o mandato no Rio. A cota parlamentar prev\u00ea q os deputados tenham um local f\u00edsico em seu estado d origem para atender \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \u00c9 l\u00e1 q trabalha nossa equipe tb. Esperamos ter ajudado a esclarecer. Abs da #EquipeMolon", "144": "@GlauciaRochas Hummm Olhai ai hein. Terrra!! Revela logo esse pecado!rsrsrsr", "145": "bpinaldo obrigada pela for\u00e7a. O programa hoje foi um sucesso. #plant\u00e3odaf\u00e9 http://t.co/t5N1YcapPv", "146": "Amanh\u00e3 \u00e0s 10:00 da manh\u00e3 tenho um debate com os candidatos a governador na Unirio.", "147": "\u00c9 hoje a audi\u00eancia sobre o acervo da pol\u00edcia civil apreendido em terreiros e casas do Candombl\u00e9 e Umbanda. Queremos repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica!", "148": "@sandra_bullock8 Feliz Natal e um Pr\u00f3spero Ano Novo!!! http://t.co/mXGIAvOm", "149": "Um esfor\u00e7o cont\u00ednuo para defender a vida de crian\u00e7as e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco. https://t.co/tH6TT8y12x https://t.co/ieLp5LsNk8", "150": "Itabora\u00ed tamb\u00e9m quer dar a volta por cima; Itabora\u00ed quer Flordelis 5593 para Deputada Federal! E saiba, eu serei  a sua voz no Congresso Nacional. Vote #Flordelis5593 #DeputadaFederal https://t.co/jfrO6CYzko", "151": "Eu, Deputado Estadual M\u00e1rcio Canella, estive agora prestando contas do mandato, acompanhado da Primeira-dama Daniela do Waguinho, do Pastor Reinaldo, do amigo Fabinho GBox e demais moradores do Parque Amorim. https://t.co/5ZLqmtb8M2", "152": "Deputados do Rio pediram ao procurador-geral da Rep\u00fablica, Rodrigo Janot ,a interven\u00e7\u00e3o federal no Rio\nVeja: https://t.co/4J03nODn6Z", "153": "Hoje recebemos os medalhista #paral\u00edmpicos de #Toronto para um bela homenagem. Obrigado por representarem o #Brasil! http://t.co/ZftuWg2IJI", "154": "#NoticiaPRB PRB elege dois vereadores em Porto Alegre: O vereador reeleito e presidente municipa... https://t.co/C9X9xSBUqw via @prb10rj", "155": "Obrigado por curtir a nossa p\u00e1gina meu amigo!\n#VAMOSCAMINHARJUNTOS http://t.co/ZOctZSUxnB", "156": "https://t.co/c1DM8l902O", "157": "Em Bras\u00edlia, com o autor Vangi Souza e o ilustrador Daniel Azulay, criadores da cartilha \"Juntos,\u2026 http://t.co/al9ottsY54", "158": "J\u00e1 apresentamos um pedido para que este absurdo seja retirado de pauta. Queremos regras mais eficientes! #ChameMolon", "159": "@MarcoAureliogdo Excelente reflexao.", "160": "O futuro do maracan\u00e3 foi o tema da reuni\u00e3o, presidida por mim, da comiss\u00e3o de esportes da @alerj https://t.co/ShwaNMJsaN https://t.co/FYnMXyar18", "161": "@freire_roberto @ghcruz28 Deputado, respeite uma opini\u00e3o diferente da sua. \"Inconstitucionalidade\" do STF n\u00e3o existe, pois ele define o que eh constitucional.", "162": "#VOTE SENADOR 555\nSou a favor da flexibiliza\u00e7\u00e3o do Estatuto do Desarmamento, pois cada cidad\u00e3o pode ter o direito de se defender.\n#senador555 #pelavida #pelafamilia #unidospeloamor #eleicoes2018 #bolsonaro17 https://t.co/5iDbIvTbRj", "163": "Hoje o Vasco da Gama comemora 94 anos do ato contra o racismo conhecido como \"Resposta Hist\u00f3rica\". Parab\u00e9ns! Sou um defensor desta causa e entendo que a luta contra o racismo \u00e9 um dever! N\u00e3o somente no esporte, mas em todas as esferas da sociedade. #RespostaHistorica https://t.co/ugAvIVvCyA", "164": "Sabemos das dificuldades dos munic\u00edpios e estamos trabalhando para que a retomem o crescimento. Sempre com voc\u00ea!\n\n#SenadorEduardoLopes #SenadorDoRio https://t.co/L8SUpjoukC", "165": "Um excelente dia a todos!", "166": "Bom dia amigos e amigas! Vamos confiar que esta quarta ser\u00e1 um dia de renova\u00e7\u00e3... https://t.co/9o3Ek49625 https://t.co/NBNcA3OtA3", "167": "#georgidimitrov #psol #psolrj #psolteres\u00f3polis #trabalhadores #prolet\u00e1rios #socialismo #comunismo #rodrigocosenza em Teres\u00f3polis/RJ https://t.co/b37w4emHf7", "168": "https://t.co/jJjcDRFUyk", "169": "OPORTUNIDADE: LinkedIn inaugura plataforma online de cursos no Brasil https://t.co/LoPSlVoRtm", "170": "Agora, \u00e0s 19 horas, live no Facebook! \ud83c\udfa5 Vou falar da campanha e dos meus compromissos para o Estado do Rio. Conto com sua participa\u00e7\u00e3o! Vem comigo! https://t.co/JbE09l9EdH", "171": "https://t.co/KWU5WUpegj", "172": "https://t.co/Zn56GPOROU", "173": "Estou participando agora da reuni\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o da Passeata em Defesa dos Royalties do Petr\u00f3leo! #VetaDilma", "174": "CABO FRIO \u00c9 ESPORTE: ADDP(Cabo Frio) como mostra a foto vai por aqui vencendo o S\u00e3o Paulo e no intervalo... http://t.co/Go7N5dZVuR", "175": "\"Eu sou contra o Ex\u00e9rcito colocando os jovens contra o pared\u00e3o, como se fossem bandidos... muitos s\u00e3o trabalhadores. [...] Interfer\u00eancia militar n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o, porque o problema j\u00e1 vem de longe\".\n\nA hist\u00f3ria se repetindo como farsa e a sabedoria de Brizola sempre fazendo falta. https://t.co/l1MYdr3u9T", "176": "@luc4sgL n\u00e3o \u00e9 isso n\u00e3o. Quero que o Liverpool tenha a chance da revanche com o Meng\u00e3o no mundial. Beleza?", "177": "Agrade\u00e7o ao Santa M\u00f4nica Centro Educacional por sempre acreditar nos projetos e a\u00e7\u00f5es da Mangueira. Esta vit\u00f3ria \u00e9 nossa! #JogosEscolares", "178": "Levantamento aponta que RJ teve m\u00e9dia de 14 tiroteios por dia em 2017 https://t.co/A6MblqRxWz O bagulho est\u00e1 doido!", "179": "A vota\u00e7\u00e3o do teto de gastos hoje na ALERJ: Deputado Waldeck tenta salvar investimentos na \u00e1rea social. https://t.co/OV6NojnU0S", "180": "P/ completar o dia, Min. d Fazenda recomenda \"revis\u00e3o de oferta de ensino superior\" no RJ.  Fechamento da Uerj?Prefiro crer q enlouqueceram.", "181": "Galera, o CVV presta servi\u00e7o volunt\u00e1rio e gratuito de apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio para todas as pessoas que querem e precisam conversar, sob total sigilo atrav\u00e9s do n\u00famero 188. https://t.co/UV9iZS5ypN", "182": "Emo\u00e7\u00e3o total pra mim que atrav\u00e9s de muito esfor\u00e7o pude junto com aqueles que amam a nossa cidade trazer o Col\u00e9gio Pedro II", "183": "http://t.co/cOSxlQm7tQ", "184": "Indio comenta quest\u00e3o sobre combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o #debateGloboRio #Indio55 #ReciclaRio", "185": "DONATIVO SOLIDARIO\n\n\u201c\u00bfPor qu\u00e9 no hay negros en la selecci\u00f3n argentina?\u201d: El crudo relato de un canadiense que se volvi\u00f3 viral\n\nComparte en redes sociales:\n\nPor B\u00e1rbara Simeoni- Agencias\nLunes, 25/06/2018 07:47 PM\n\n\ufffc\n\nSin... https://t.co/NwNceOexhc", "186": "Amigos, estas praias est\u00e3o 100% impr\u00f3prias desde o ano passado. N\u00e3o se arrisquem! http://t.co/Mgdu6XPFs1", "187": "O Estado n\u00e3o est\u00e1 cumprindo o calend\u00e1rio proposto, al\u00e9m de muitas vezes est\u00e1 at\u00e9 parcelando o pagamento do sal\u00e1rio dos servidores. Como j\u00e1 disse por aqui e n\u00e3o canso de dizer: o servidor n\u00e3o pode pagar a conta pelo Estado! https://t.co/snFTCWCptx", "188": "Eu publiquei uma nova foto no Facebook https://t.co/Ve40hrdoXP", "189": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f D\u00e1 lhe Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f https://t.co/HBzM6ILAAh", "190": "Reportagem da R\u00e1dio CBN a respeito da visita realizada pela CPI das Armas ao Setor de Controle de Armamentos da... https://t.co/pAxnY6Sr9x", "191": "(...) Espalhe, compartilhe, fale com seus vizinhos, com seus amigos. Belford Roxo precisa de uma representante que p\u00f5e a m\u00e3o na massa em Bras\u00edlia. Meu n\u00famero \u00e9 1545.  #DanielaDoWaguinhoFederal #JuntosPelaBaixada  #MarcioCanellaEstadual", "192": "Algu\u00e9m me empresta uma Netflix? s\u00f3 pra mim ver um filme nmrl", "193": "Inclus\u00e3o pela Arte, na @alerj. #DiadaPcD http://t.co/C34JVgxIJR", "194": "Saiu na imprensa\n\nhttps://t.co/n2SqbbCF3v https://t.co/DCYJb06yUW", "195": "Hoje, h\u00e1 13 anos, a pol\u00edcia brit\u00e2nica assassinou nosso compatriota Jean Charles de Menezes, em Londres, porque ele \"parecia\" um terrorista. Depois eles mentiram. Ningu\u00e9m pagou por isso. Eu conhe\u00e7o o autoritarismo do governo brit\u00e2nico. N\u00f3s n\u00e3o vamos esquecer! #JeanCharlesPresente https://t.co/N05MC3qTQz", "196": "Estou em Sapucaia almo\u00e7ando", "197": "Importante conferir https://t.co/4icP1LBzh3", "198": "@fogonopeonline Bel\u00ea!!", "199": "@renata_litoral A inten\u00e7\u00e3o da mensagem n\u00e3o foi de julga-l\u00e1 mas sim de alerta-la quanto a extens\u00e3o da senten\u00e7a dada  parcialmente por voc\u00ea."}}